<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuru Yuri on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yuru-yuri/index.xml</link>
    <description>Recent content in Yuru Yuri on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yuru-yuri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yuru Yuri</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10495</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10495</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/52921.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10495/Yuru_Yuri/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10495/Yuru_Yuri/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangosage&#34;&gt;DangoSage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「なぜ女の子は同じセックスやバイセクシュアルオリエンテーションを受けやすいのですか？ 誰が知っているが、それは確かにアニメ界のコメディ素材の良いソースを作る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆりゆり（イージーゴーイングまたはスローユーリ）は、3人の女子高生についてナモリが書いたイラストです。 ないと思います。 彼らは、日本の高校では自分の娯楽のために別のクラブルームを引き継ぐことが違法ではないので、彼らは茶道クラブの前の部屋を引き継いだ（マンティーティーの方法を追加してもいいですか？）自分の「アミューズメントクラブ」そうです。  。 私は子供のトイレを私の秘密基地にしていたことを知っています。  （それは大丈夫です、男たちはトイレを使うのが好きではありません）男のトイレに臭いをかけることができないので、男が女の子のトイレをひそかに使わなかったのは真剣です。 それは、彼らが巨大な血液プールを見て、人生に傷害を負うまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユルユリは、対話と演技の瞬間を持つ一般的な「モアスライスオブライフ」のアニメであり、これは過度に同性愛的であると解釈される可能性がありますが、実際の状況を知っていればそれほどではありません。 面白いように、「X女の子がぶら下がり、楽しんでいる」（ここでXは主にFour Girl Ensembleです）のアニメーションシーンは新しいものではありません。 しかし、自分自身でさえ、この瞬間や反復性を楽しむ人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれて、より多くの女の子がメインキャストに参加して、究極のレズビアンフルキャストを彼らの陽気な事故で形作ります。 あなたは1つのストーリーで中学校の女の子を十分に持つことはできませんか？ 私はここのペドロのようには聞こえないと思う&amp;hellip;
新しいキャラクターが登場しても、3人の主要な女の子は依然としてプロットのスターです。  （真剣に、私は誰かを忘れているように感じる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、モエ・アートメーターの1から10のスケールで、このアニメは11点を獲得しました。真剣に、あなたが大きなビーディーを見るとあなたの顔に微笑んだり、 あなたよ、恋人はいません！ キャラクターは感情でいっぱいでした。 ヘック、私は日本語を理解することができればいいので、私はサブを読んで、すべてのそれらの視覚的手がかりを逃す必要はありません。 全体的に、キャラクターのデザインは、あなたが小児性愛者でない場合でも、あなたに行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、間違いなく、今シーズンの私の好きなオープニングとエンディングテーマ。 いいえ、今年はおそらく今のところです。 それはキャッチーな、それは明るいです、そして、それは何らかの理由で私のために古くなることはありません。 あなたが公共バスに乗ったり、地下鉄の電車に乗っているときにヘッドフォンを持っている人が頭を振っているのを見たら、おそらくオープニングとエンディングのテーマソングを聞いているだろう。 ほとんどの人が新しくなったり、十分な役割を与えられていないのに、キャラクターの性格をきちんと実行することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター！ ユルユリのセールスポイントはそのキャラクターなんだから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東野京子！
彼女の名前を言いたいなら、あなたは厳しい言葉で彼女の名前を叫ばなければならないという普遍的なルールです。 この魅力的な女の子は、ユルユリで起きているすべてのコメディの中心です。 スマートで、才能があり、操作性があり、まったく迷惑ですが面白い方法です。 彼女の性的指向はまだ疑わしいです。 彼女は主人公だと思うけど、彼女の前には誰かがスポットライトにいたことを忘れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふなみ ゆい
彼女はキャスト全体の中でより姉の役割を果たしている。 確かに、信頼できる、あなたは女性のキャストによって「ユーリ・ターゲット」になってしまうタイプを知っています。 彼女は言葉遊びを含むジョークに非常に傷ついています。 プラスの点で彼女は彼女の単調な声と彼女の友人に対する態度とkuudereのようなビットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よしかわ、 ちなつ
初見ではかわいいが、実際には非常に寛容ではない、より深い分身の自我を保持しています。 彼女はユイと東野京子の三角関係の中心にいる！
それは直線のようなものなので、私は三角形にしません。
としの きょうこ！ ーーー＆ｇｔ； ちなつ ーーー＆ｇｔ；ゆい
彼女の性的指向は、しかし、ユリに対して寛大であることが確認されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のキャストには
生徒会長であり、東野京子の激しいライバルである杉浦綾乃！ 後者がそれを本当に認識していなくても。
しかし、彼女自身がTOSHINO KYUUKOと恋に落ちるかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;池田千歳
この女性は、私に、低視力者に与えられた力を教えてくれました。 あなたのビジョンセンスが低い他の感覚を使ってリアルタイムで想像する能力、聴覚のようなあなたの他の感覚は拡大されます。 彼女の空想と鼻血は、AyanoとTOSHINO KYOUKOを含むシリーズの中で騒がしくなってしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまわり ふるたに あんｄ さくらこ おｈむろ
ツンデレの女の子よりも迷惑なものは何か？  2つのツンデレの女の子！ 真剣に、この2人の幼なじみの友人は、面白いですが、痛い目のための光景です。 ああ、両者とも大胸と平たい胸の全体である &amp;lsquo;Boob Gag&amp;rsquo;の周りを回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私が最初にシーズンプレビューから期待したものから、このアニメは私の期待を超えています。 私はユリのファンではない、私はこれまでに何のユリアニメも見たことがない。 だから、たとえあなたが同性愛嫌悪者であっても、あなたはこのアニメを最大限に楽しむことができます。 コメディー・ソシオ・パシフィック（Comedic Sociopathy）から聴衆との第4の壁を壊すまで、多種多様なものをカバーしているので、コメディ・アスペクトは素晴らしいです。 すべての休憩の間の面白い10秒の実行サイクルはもちろん、面白いです。 タイトルが示唆しているように、ゆりのゆりは1から10のゆりの尺度であるため、このアニメはおそらく聴衆のテーマが聴衆の抱くように示唆的なものであるため、4となるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はれむ きんぐ、
ログアウト&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はまだ誰かを残した気がします。 誰かがそれが誰であるか教えてもらえますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DangoSage/reviews&#34;&gt;DangoSage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Why are girls more susceptible to same sex or bi-sexual orientation? Who knows, but it sure does make a good source of comedy material in the anime world&amp;rsquo;    Yuru Yuri (literal translation Easy-Going or Slow Yuri) is a Japanese manga series written and illustrated by Namori about three schoolgirls&amp;hellip; wait am I missing someone? Guess not. They took over the former room of the tea ceremony club (may I add how manly tea is?) to form their own &amp;lsquo;amusement club&amp;rsquo; Yea because in Japanese highschools it isn&amp;rsquo;t illegal to just take over another club room for your own amus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azurehakua&#34;&gt;AzureHakua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Azuriin〜！
はい！ ゆる ゆり れゔぃえｗ、 はじまる よ〜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Meh、ここに別の神の気が狂った塊のスライス・オブ・ライフがあります。 私はなぜ人々がこれのようなたわごとのように理解していない&amp;hellip;&amp;rdquo;
これがあなたの考え方であれば、たとえそれを言わなくても、あなたは申し出を免れるべきであることを知っています。 しかし、もしあなたがスライス・オブ・ライフアニメ、コメディ、または少女愛に興味があるなら（少女愛は主要なジャンルではないことに注意してください。  ）、それに行く。 私は夢ゆりがそれが素晴らしいと思っているのを見始め、どのように判明しましたか？ ゆうゆうは、それが幻想的ではなかったことで絶対に私を驚かせました、それは栄光でした！ 私はあまりにも笑った最後のことを覚えていない。 私はすべてのエピソードで笑ったことを知っていて、毎分好きだった。 もう何を知っていますか？ 私は実際にショーが終わったのはかなり悲しいですが、彼らが言うように、「すべての良いものは終わりに来ます」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメとは？ アニメはエンターテイメントの一形態です。 あなたがアニメを見ていない場合、多分あなたは別の趣味を拾うべきです（私はあなたを見ています、ミスター「私はすべて5秒以下を評価します」）。 次の質問：エンターテイメントは「プロット」「開発」「クライマックス」のようなものを必要としますか？ 答えはいいえです。 エンターテイメントはあなたを楽しませるものです。 ほとんどの人がこれらのことをする必要はありません。 最近、多くのアニメウォッチャーは、彼らの理想にあまりにも立ちふさがっているので、すべてのスライスオブライフのショーはプロットがないために悪いです。 私は、スライス・オブ・ライフが終わりまで私を楽しませると言って返信するだけです。 これをすべてYuru Yuriに戻してみると、Yuru Yuriが本当に素晴らしいアニメであることに私が同感できる豊かな楽しさをYuri Yuriが与えたと私は明確に言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆうゆうはストーリーを持っていますか？ ユルユリは発展していますか？ ユルユリは間違いなくこれらの感情のすべてを引き出すことができますが、まだ各エピソードの終わりに笑っています。 ユリユリはクライマックスを持っていますか？ それはおそらくそれ以上のことではありませんが、それは楽しませることを止めますか？ あなたはそうではないと賭けることができます。 あなたがゆうゆりを楽しむことができると思うならば、あなたがスライスライフの嫌がらせをしていないなら、ゆうゆりを楽しむでしょう。 あなたが最初のエピソードの始まりを見ているなら、それはまるでステレオタイプのスライス・オブ・ライフのように見えるかもしれませんが、だまされてはいけません！ その意見は非常に速く変化するでしょう！ すべてのエピソードで私は笑いました。 いくつかのエピソードは私に驚かせ、いくつかのエピソードは私にショックを与え、いくつかのものは私を悲しみにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意見は、常にアートスタイルと品質に形成することは困難です。 あなたはそれを憎んだり、愛したり、気にしたりすることはできません。 あなたが私のようなものであれば、アートはその大きな役割を果たさず、ほとんどのアートスタイルを除いています。 ゆりゆりのアートスタイルはどうですか？ 私にとっては素晴らしいことです。 キャラクターのデザインはかなりかわいいですし、アニメーションはきれいに流れて、時々私にGurren Lagannを思い出させます。 あなたの典型的なアニメにもかかわらず、アートは実際に大きな役割を果たします。 芸術は気分に合うように切り替わり、特に1つのエピソードでは、アートは間違いなく面白いです&amp;hellip;私は楽しいことを台無しにしたくないので、私は説明しませんが、間違いなく私を笑ってしまいました。 結論？ 芸術的なスタイルはかわいいと間違いなくフィッティング（私は笑いを常に顔の表情）、アニメーションは確実にスムーズに流れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリユラララユルユリ〜OPとEDは陽気で、味わい深いものです。 あなたがそれらを気に入らなければ、あなたはそれらを迷惑にしてしまうか、それらを愛するようになるでしょう。 彼らの声は素晴らしかったです。 私は絶対に彼女が素晴らしい仕事をしたので、将来的にトップに浮かぶ大坪ゆか（Kyouko）を見ることができます。 私は個人的にどんなOPの天才でもアニメのタイトルの使用を見つける。 サウンドトラックは素晴らしかった、自分自身を殺すようにした音楽は一切なかった。 さらに、音楽は各シーンにスムーズにフィットし、視聴者が適切な感情を確実に受け取るようにする。 そして、その声優キャストはどうですか？ まず、知り合いであれば有名な有名な声優の藤田咲（Ayano）と、プロの豊崎豊（千歳）、もう一人の有名な声優に戻ります。 しかし、4人の主人公は、最初の役割と2番目の役割を担っている、まったく新しい声女優によってすべて声にされます。 そしてそれはどのようになったのでしょうか？ これらの女の子たちは素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんだのですか？ あなたは確かに私がしたことを賭けることができます。 あなたが知っています？ 興味があれば楽しんで、ヒステリックに笑ってしまうでしょう！ 約束します。 実際にこのレビューの終わりまで立ち往生している方には、読んでいただきありがとうございます。 ユルユリを終えてこれを読んでいて、私に同意していない人には、私にあなたにいくつか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1で、あかりの妹​​の部屋にいたことを見たとき、あなたは笑ってくれなかったと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかりがエピソード3の初めに完全にブロックされ/彼女の存在を失ったときにあなたが笑ってくれなかったと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひぐらしのなく頃に笑顔ではなかったか、エピソード5の急激な発展にショックを受けていないと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、エピソード6で地獄として怖がっていなかったと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;存在のジョークは、あなたがエピソード10で笑い続けることを続けないと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11でほとんど泣かなかったと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはユルユリを楽しまなかったと教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzureHakua/reviews&#34;&gt;AzureHakua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Azuriin~!  Hai! Yuru Yuri review, hajimaru yo~!    “Meh, here’s another god damn moe blob slice-of-life. I don’t understand why people like shit like this…”  If this is your mindset, then even without saying it, you know you should pass up on the offer; however, if you have do have an interest in slice-of-life anime, comedies, or shoujo ai (You should note that shoujo ai is not a major genre. It doesn’t have as much yuri as you would expect from its title), then go for it. I started watching Yuru Yuri thinking it would be fantastic, and do you know how it turned out? Yuru Yuri absolutely amazed me by how it was more than fantastic, it was glorious! I do not even remember the last time I have laughed so much. I know that I laughed in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbobx&#34;&gt;xbobx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;ユリ、成功への道！  Vol。  1&amp;rdquo;- 脚注付き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約12年前、私たちは、大阪からの女の子と彼女の5人の友人について、あるJ.C.Staffシリーズに紹介されました。 後で数年後、KyoAniは、自己資格のあるオタクと彼女の友人、双子の姉妹とスマートで不器用なbishoujo¹を私たちに提示しました。 これらの物語は、これらの女の子と（やや平均的な）ゆったりとした高校の楽園の周りを回るでしょう。
面白い？ 面白い？ ポイントは？ それは本当に問題ではありません。
コミュニティがそれが良かったと思っただけで、業界はそれが有益であることを見ました。それから、われわれはかわいい女の子についてのショーを、明らかな理由なしに（かわいい女の子の両方で）かわいいものをやって見始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
ああ&amp;hellip;物語！ ゆるゆりメインプロットはあかり、ユイ、京子、千夏（ちゃんを追加することを忘れないでください！）の毎日のイベントです。 中学生の目標を達成することなく、YuruYuriはこれらの女の子たちを見せつけることに焦点を当てています&amp;hellip;楽しい！ オープニング曲自体が「私の本当の仕事は「学生」です！ それは何ですか？ このシリーズのすべての重要な出来事はかなり予測可能であり、学校/ハングアウト活動に何らかの形で関連しています。 典型的な学校のスライス・オブ・ライフ。
しかし、これは私たちの90％がとにかくそれを見ている本当の理由ではありません。
私は前の段落の&amp;rdquo;楽しい&amp;rdquo;を悪意のある方法で解釈したのでしょうか？
日常生活のゆったりとしたリラックスしたイベントは、かなりのエンターテイメントを提供しますが、PG-13の方法でお互いの愛情を表現しているかわいい女の子を見るのも面白いです！ そして、おそらくそれの重要な部分：そのようなものを提供することなく、男性の主人公は、彼は彼のようにシリーズにラベルを付ける必要はありません！ それが群衆の注目を引くものです。 それは最初のエピソードからまっすぐに言った、「ユリ」の瞬間はユルの重要な要素の1つであることが明らかになった。
驚くほどかわいくて、これらの女の子が好きな瞬間を過ごすこと以外に、このシリーズは、視覚ギャグや実践的なジョーク、リファレンスをセーブポイントとして強く賭け、長いシーンや対話の中で視聴者を退屈させないようにします。 それが動作するという証拠は、オンラインで簡単に見つけることができます.YuruYuriのシーンから作成されたインターネット「memes」の量です.³
とにかく、私は逃げる。
このトピックをさらに発展させることには意味がありません。 これを読んでいる誰かが偶然にここに来なかったし、おそらくこのようなシリーズのバックログを持っている可能性があります。 あなたがこれらの人々の一人になって、今合意にうなずいているなら、査読者はあなたにそれを援助してくれてありがとう。  * brofist *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の同じアイデアの後で、ゆうゆうのキャラクターは、楽しい女の子についてのショーで期待されるものです。 一言で言えば、彼らはパターン化されています。
私たちは不器用な居住用の空襲MCを持っています。 感謝し、信頼できる先輩。 礼儀正しく、頼りになるのが私に気づいてください。先輩！  kouhai、そして最後には誇張された、ゆるやかな大砲senpai。
もちろん、彼らはすべて、明らかに、CUTEです。
なぜ彼らはいつも4人ですか？  &amp;hellip;これを制作している人は、とにかく！？
ああ、忘れられないように、しばしば忘れられた支持者もいます！ 彼らは全体的な甘さに少しのスパイスを加えていますが、注意のレベルを保つのに役立つので、ストーリーの流れを考慮すると素晴らしいものです。 正直言って、これらの文字は特定のMCよりも多くの画面時間を取得する&amp;hellip;あなたは遅かれ早かれ見つける。
ストーリーの進行に沿って、これらの女の子のいくつかの他の特徴は気付きやすくなり、古典的なツンデレ/ヤンデレ/ダンデレ-4アクションが最終的に現れる。
ハヒ、それはそれだった！ 実際に、これらのキャラクターについてさらに説明すると、最初の2つのエピソードを台無しにし、気分を完全に台無しにすることはない。 しかし、それでも私たちは、あなたがこれが主人公であると信じて欲しいと思っています。私たちは理由を説明したふりをすることができますか？  * pshhh！ 改造者はこれを見るつもりはない！*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエの時代には、モエではないものは異教徒ではない信者です！
アートワーク！ ああそう！  *鼻血*すでに言われましたか&amp;hellip;かわいいですか？
どのような批評家が、ショーのあらゆる側面を1つの単語で記述していますか？
さて、それを見てから話し合うことができます。
このレビューの冒頭で言及した先祖のように、ユルユリの作品はシンプルだけど色彩豊かで、クローズアップでは驚くほど詳細です。  「モエ」の要素は明らかにその一部です。つまり、「醜い」文字を見つけられません。
感謝します：アニメーターはキャラクターの目のデザインで非常に良い仕事をしました。 彼らは人工的な感覚を持っていないので、人工的な淡色化もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;yuriyurarararaゆるゆりyuriyurarararaゆるゆりyuriyrararara番目デュKE-nのように！
私は&amp;rdquo;Kyarun！★〜&amp;rdquo;！？
遅いペースの学校のためにOSTを作成するのにはあまり時間がかかりません。&lt;em&gt;刺された&lt;/em&gt;
それでも、それは嘘ではありません。
OSTは実際にストーリーのペースにマッチしています。つまり、リラックスしたシンセティック・インストゥルメントとファンキーなリミックス・オープニング/エンディングがたくさんあります。 これまでにこの曲を聞いたことがあると思うなら、それはまったく問題ではありません。 この種のシリーズは常に同じテンポとアレンジを使用しているので、同様のサウンドはライドの一部に過ぎません。  OPとEDの両方は、主人公の奏手によっても実行されます。 彼らは、最初の5つのエピソードの間に、同時に陽気で中毒性の&amp;hellip;です。 後でそれは本当に迷惑になり、あなたはそれをすべて一緒にスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ゆうゆうりは、見た目よりも楽しいです。 本当に。
それは後でフルエッチリのR +ハードコアアニメ（！？）に変わるのではなく、それがどうにかして288分間あなたを笑わせてしまうからです。 純粋なティーンエージャーの女の子についての学校の切片がこの楽しいことができる人は誰でしょうか？ 私はしません。
だから、あなたが見ているかどうか疑問に思っているなら、挑戦を受け入れ、それをすでに始める。 エンターテインメントの価値は人によって異なるかもしれませんが、たとえそれがちょうどHigurashi6の参考文献（Heh、それは好奇心のグラスですか？）または ゆるゆりあかり×アリア佐賀あかりと彼女の代表的な表現「waaay！」  「ハヒ！」。
あなたのロリを守り、衝撃に備える！ これらの女の子のアミューズメント世界への猛烈な乗り込みが始まろうとしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脚注：
¹ - 非常に美しく、かわいい、面白い、少女。 悪名高い例：KyoAniと協力してKey / Visual Artsが制作するものは何でも。
² -  Yuriは、少女愛、女の子の愛、レズビアン、女の子の女の子の行動などの控えめな同義語です。
³ - 真面目なことに、ユルユリ関連のミームは、放映されるまでにはまったく/ a /だった。  Mr. Googleにお尋ねください。
④自分の性格を表現するために使われた日本語のスラング。  （例えば：ツンデレは、彼女が気にするものに向かって暴力的（tsun）であるが、愛する（dere）少女です。
⑤ - はい！ ゆうゆりは100％環境省です。つまり、あまりにもかわいくなることはありません。  UrbanDictionaryはかなりきちんとした説明をしてくれます。「萌えはあなたの心が落ち着く時です。」
⁶ – Higurashi no Naku Koro ni. Cute series.
obs：レビュータイトルの洞察のための@MAL Ikusagamiへのクレジット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbobx/reviews&#34;&gt;xbobx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Yuri your way to success! Vol. 1” -Now with footnotes!     Approximately 12 years ago, we were introduced to a certain J.C.Staff series about a girl from Osaka and her five friends. A couple of years latter, KyoAni presented to us a self-entitled otaku and her friends: the twin-sisters and the smart-but-clumsy bishoujo¹. Those stories would go around these girls and their (barely average) easygoing high-school paradise.  Interesting? Entertaining? What is the point? It doesn&amp;rsquo;t really matter, deshou?   It just happened that the community saw it was good, the industry saw it was profitable, and from that on, we started watching shows about cute girls doing cute stuff for no apparent reason (both us and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xoraan14&#34;&gt;Xoraan14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今、義務的な免責事項を追加するだけです。 これは私の最初のレビューですので、私はそれを正しくしたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがラッキースターやK-Onのようなものを見たなら、あなたはMoeblobアニメと呼ばれる「かわいい女の子をやっているかわいい女の子」のジャンルに見知らぬ人物ではありません。 ユルユリは違いがある点を除いて同じです。 このアニメの誰もが、ある程度、同じ性別のさまざまな性的事物をしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的なキャストの導入から始めましょう。 上の写真の上から左に、Funami Yuiの一種のTomboyとResponsibleキャラクターがあります。 彼女は東成恭子、赤座あかりと親しい友人です。 次に彼女は文字の野生の一種だが、最終的にユイは、彼女はあかりや千夏をみだらな行為しようとしたときの種類のことができますチェックで彼女を保つために管理、ブロンドToshinou京子です。  Akaza Akariはアニメの主人公ですが、彼女は非常に際立つことができず、無視されてしまいます。 彼女は京子や由井よりも若い年だけど、友人ではない。 そして最後に吉川千夏は京子が彼女に向かってにしようとする多くの進歩を排除しながらユイのための賞賛は、ロマンチックな感情に触れグループに新人です。 他のキャラクターには、京子と深い争いを持つ副大統領を含む学生評議会が含まれていますが、実際には副大統領と京子のレズビアンの妄想に身を任せている彼女の友人（ツンデレと言うことができますか？ さまざまな騒々しい状況で、二人の女の子が副大統領の立場のために自分たちの間で戦うが、彼らは本当にお互いの仲間を感謝する（再びツンデレ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は悪くないが、どちらも良いことではない。 モエブロフ文字に共通するように、彼らは大きな頭と馬鹿げた大きな目を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなり一般的ですが、何らかの理由でオープニングのテーマがかなりキャッチーです。 私はそれに沿って素早くハミングすることがわかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはプロットがほとんどないので、それを見ていると、ジャンルを楽しんでいるか、あまりにも難しく考えずにただ座って楽しむことができますので、それを見ていきます。 このような理由から、前回のシーズンにA-Channelを楽しんでいたのと同じように、私自身がYuru Yuriを楽しんでいると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xoraan14/reviews&#34;&gt;Xoraan14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll just add the obligatory disclaimer now. This is my first review so I hope I&amp;rsquo;ve done it right.    If you&amp;rsquo;ve seen anything like Lucky Star or perhaps K-On then you&amp;rsquo;re no stranger to the &amp;lsquo;Cute girls doing cute things&amp;rsquo; genre th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seibaahomu&#34;&gt;SeibaaHomu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以来、K-On！  2009年にはすべてのアニメーションスタジオとその犬が成功をエミュレートしようとしています。 いくつかは悲惨に失敗し、成功するチャンスがないまったくひどいショーを行う。  K-On！と同様に市販されている番組もあります。 しかし、なぜK-On！ それでも巨大な現金牛のために、それは起動する良いショーだったからです。 アニメーションスタジオドナコボは、バンドワゴンに飛び乗る試みは、レズビアンをミックスに加えて物事を混ぜようとするコメディーシリーズです。 はい、これらのタイプのショーは同じセックスの関係を示唆していますが、ユルユーリはこのようなショーの中で最初に出てきて、それを語ります。 それは大胆な動きだが、ショーは大胆で大胆ではない。 いいえ、できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの公式は、ラッキースターとK-Onの間のどこかにあります。 この構造は、ラッキースターのような疎結合のギャグの大部分ですが、K-Onのように無作為でなくコヒーレントではありません。 残念ながら、それほど良いものではありません。 それはラッキースターの退屈な部分に比べて空であると感じます。 ラッキースターのように、その物語は存在しないが、結束力の欠如を許すには十分面白くない。 クリエイターたちはおそらく、「われわれはたくさんのクリシェを追加し、小さな定義の特性を1つ入れて、それを1日と呼ぶ」と考えていたのだろう。 それは興味深い（そして、ちょっと不気味です（私は途中で同性愛嫌いではありません））実際にレズビアンのキャラクターの角度はありますが、そこからどこに行くのですか？ どこにもない。 それはあなたがこれらのショーのすべてで見るものと同じ種類のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は基本的なものですが、信じられないほどまろやかなレズビアンが信じられないほどまろやかなことをするという目的を果たしています。 これは基本的には、このタイプのショーで期待しているものです。 私はクリエイターたちに、Kyoani esque moe artスタイルに向かないと信じていますが。 アニメーションはちょっと退屈な写真を生き生きとさせるためのものです。 ショーの残りの部分とまったく同じように、それは何をする必要があり、何もしません。 キャラクターのデザインは、それぞれの女の子が多くの独特の特徴を持っているので、実際には悪くありません。 色は鮮やかではありませんが、見るにはとてもいいです。 ショーは確かにそれ自身の芸術のスタイルを持っています（これらのタイプのショーのほとんどとは異なりますが）それはすべて興味深いものではありません。 それだけで何をする必要があり、煙のために後ろの部屋に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとクロージングは​​キャッチーですが、良い方法ではありません。 私がキャッチーなことを言うとき、私はあなたの頭の中からそれを得ることができないほど面倒に悪いことを意味します。 いくつかの奇妙な歌詞とは別に（真剣に、それらを見て）それは全く同じジャンルのラッキースター、カナモモとかなりのすべての番組のオープナーと同じように聞こえる。 バックグラウンドミュージックは信じられないほど忘れがたいものです。 私はこれから一つの曲を覚えていない。 あなたは何もしていないショーで、あなたは音楽にもっと慣れ親しむと思います。 これは、これらのカーボンコピーがほとんど常に失敗する理由の1つです。 ラッキースターとK-On！ 彼らはあなたがしばらくのショーを見た後に楽しむようになった素晴らしいバックグラウンドミュージックを持っていた。 これらのすべてがちょうど一緒に忘れられないようなくそを一緒に投げ、あなたがそれらの少なくとも1つを覚えていることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく被写体に戻って、私は本当にアイキャッチャーで音楽が好きでした。 実際に私は本当にそれらを本当に愛しています。  Cowboy BebopやGurren Lagannのようなアイキャッチャーのための私の好きなショーのいくつかと一緒になっている。 ショーについてはこれまでのところ最高の部分です。 それ以外の部分だけが良いものだったら。 ショーの中の多くのもののような声は、どんな明確な特性も欠いています。 私はそれが千夏を表明竹達彩奈（けいおんからあずさのための声優！）であったことを神に誓います。 このキャストには、加藤恵里（ラッキースターの鏡音リン）、豊崎晃（K-On！の由井）、青井ゆうき（まどかマギカ）などの名が残っています。 ああ、竹内あや奈さんは、このショーではまだ音声の役割を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ1つと2つを一緒に入れていない限り、あなたはおそらくキャラクターの様子を推測することができます。 うん、そうだ。  サイコロはありません。 変態、ツンデレ、地獄の女の子、ツンデレ、ツンデレ、ツンデレがあります。 ええ、彼らはすべてレズビアンです Blandとジェネリックの間には特質がありません。 それはすべて文字の種類に基づいています。 エネルギースパイス、静かなスパイス、頻繁に無視されるスパイスとストーカースパイスがあります。 スパイスガールの神はひどいです。 私はどこに行きましたか？ そうそう！ この番組の登場人物たちは吸う。 しかし、メインキャストが穏やかならば、おそらくバックグラウンドのキャラクターが面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショーはちょうど別のショーです。 それはそれ自身のショーとしてそれ自身を区別することが何もありません。 その喜劇のスタイルは、Azumanga DaiohやK-On！のようなもっと良い番組から大きく借りられています。 私は、私がレビューのほとんどのために自分自身を繰り返してきたことを知っているが、私の点は依然として有効である。 このショーは信じられないほど独創的です。 それはいくつかの正常に実行ギャグとコメディのための機会に満ちているが、そのすべての可能性がただ無駄にされている雰囲気とは別にそれを行う方法に関するアイデアを持っています。 私は最後のエピソードから2番目のエピソードはかなり良いと思ったけど、ショーの残りの部分は信じられないほど忘れがちです。 このようなショーが好きな人は、この番組が好きかもしれません。 あなたがそうでないなら、それを無視して一緒に移動してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SeibaaHomu/reviews&#34;&gt;SeibaaHomu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since K-On! came by in 2009, every animation studio and their dog has tried to emulate their success. Some fail miserably and make downright awful shows that have no chance of being successful. Some make shows that are just as marketable as K-On!. But the one reason why K-On! is still number one is because along with being a huge cash cow, it was a good show to boot. Animation studio Dogakobo&amp;rsquo;s attempt at jumping on the bandwagon is a comedy series that tries to mix things up by adding lesbianism into th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gbkeroberos&#34;&gt;GBKeroberos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと限界の喜びの一瞬 -
 - 非常に時々心温まる瞬間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コーラーは、モウショーの象徴の沼地の標準ミックスを構成する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;始めるのが面白くない、あまりにも早く疲れる、またはその両方をするランニングジョーク
浸透している予測可能な感覚&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少し邪魔なユリのテーマ。 それ自体には何も問題はありません。 しかし、普遍的な普及はどのようになっているのですか。また、一方的な欲望の受領者は、何も考えずにそれを受け入れるのはなぜですか？ この宇宙にはプラトニックな友情の余地はありませんか？ あなたはこのような考え方が、このようなショーのためには深すぎると思うのは間違いありません。 これはコメディアニメのこの種の場所ではなく、ちょっと感じています。 しかし、それは私の個人的な味です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身をアニメのかなり寛容な裁判官と考えています。 私の摂取量は平均よりはるかに少ないですが（少なくともMALユーザーの判断では）、私は一般に好きな番組の種類を知り、それに応じて探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私は、スライス・オブ・ライフのファンであり、遅く、それ以外の場合は何かが呼び出されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ユリユーリは圧倒的な平凡なことを他の人に警告するために私に最初のレビューを書いてくれたように私にインスピレーションを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の12のエピソードでは、あなたの中でより多くの専念者は、この性質のより良いショーの数十（数百）をクリアして、それをとにかく撮影したいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間や味に関してより分かりやすい方のために、私はそれをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GBKeroberos/reviews&#34;&gt;GBKeroberos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;—Fleeting moments of amusement and marginal hilarity  —Very occasional heartwarming moments    Cons:    —Characters comprise a bog-standard mix  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelos7&#34;&gt;zelos7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは、基本的に、かわいいおもしろいことをやっている日本のレズビアンの中学生です（ユリの物語は決して過去のようなキスをしません）。 これが面白くて楽しいと聞こえる場合は、おめでとうございます。 あなたはおそらく、このアニメがとても楽しいと感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについては正直言ってあまり言いたくないことがあります。 キャラクターはカリスマ的で好感が持てます。 それらの間の相互作用はよく書かれ、非常に自然な感じです。 全体的な芸術とアニメーションは素晴らしく、目にはいいし、見るにはとても喜びです。 オープニングとエンディングは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、この番組についてはあまり言い表せませんが、それはもちろん悪いことではありません。 それは非常によく書かれた、よく実行された、面白くてリラックスした生命のアニメです。 私が言ったように、あなたが最初のセンチュンスをあなたの味にすることを見つけたら、あなたはそれを愛するでしょう。 あなたがこれらの種類のものにうまくいなければ、ここにあなたのために見るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、リラックスして楽しいアニメのアニメーションを、柔らかいゆりのちょっとしたもので定義したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelos7/reviews&#34;&gt;zelos7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this anime is basicly Japanese lesbian middle-schoolers doing cute and entertaining stuff (the yuri  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゆりの面から、かわいい女の子とたくさんのシーンを作りたいと思っています。 あなたがそのものに入っているなら、これはあなたのための変態です。 ここではソフトコアの動きを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハ、変態。 あなたはちょうどいくつかの場面を見に行きました、あなたは私のレビューに誤解を招くようになっていましたか？ つまり、もしあなたがとにかく読書を続けていれば、あなたは私のレビューの残りの部分について、私が届けたその行の後にはおそらく興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、実際には、このアニメは非常に誤解を招く名前を持っています。 もしあなたがそれを読んだら、それは「ゆりゆり」と呼ばれず、「ゆるゆり」と呼ばれ、「ゆる」部分は実際には落ち着いてゆったりとしている。 その種のもの。 基本的には、女の子達にキスをするシーンをたくさん見せようとしていることを意味していますが、ほとんどの場合、変態した視聴者を驚かせるだけです。 そして、彼らの友情はゆりの自然と見なされるほど近いが、それでもなおずっとゆずであることを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは実際に物事を損なうことを避けるものの1つになりますが、あなたに少なくとも1つのエピソードを見るように説得するいくつかの情報を引き出します。 そうすれば、他の査読者の中にはあなたのための経験を台無しにしないものがあります。 しかし、あなたがこのアニメを見ていると、本当にこのアニメから抜け出すのは、驚くほど良いコメディ、キャラクター、セッティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;落ち着きとユーモアの面でラッキースターと似通っているので、あなたのキャラクターの声が声優自身と戦っていると非常によく信じられます。 ぱにぽにだっしゅからいくつかの急速なコメディでいくつかのポイントがあります。 その特定のアニメの外に私が見たことがないと思ったこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ほとんどのアニメのように強制されていない自然なジョークの感覚を提供し、迷惑なものから外れない乱雑さの調子も持っています。 アニメで見られる別の稀な特徴。 あなたが非常に幸せな人でないならば、そのひねりはあなたに少なくとも1つの笑いを与えます。 これは、それが何をして成功しているかを伝えると言う少数のものの1つですが、それ以上のことです。 あなたが自然で無作為なコメディを探しているなら、これを嘲笑しないでください。 特にあなたがラッキースターを見たなら、私はすぐにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそのスタイルに似たアニメを見つけることができて幸運でしょう。 少なくとも、その自然なユーモアの面では、具体的である。 これも最近のように元の季節を越えて続きますので、あなたがこれを見始めると、あなたは長い目で見ています。 非常に肯定的なレセプションのためにメインストリームのステータスに近づくことさえあり、それはしばらく続く可能性があることを意味します。 しかし、それは普及しているだけでなく、実際に面白いので、人気のない珍しいメインストリームアニメの1つです。 スピンオフもしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがここでいくつかの光のヘンタイアクションを期待している場合は、あなたは確かに運の不足です。 それはちょうど近い瞬間と多分（&amp;hellip;）しかしあなたはそれを見るために見る必要があります。 あなたがプライベートタイムのビデオと同じことを期待しているならば、私は先に進み、このアニメを渡します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、自然なユーモアが得られるほどのランダム性を提供することができる素敵で落ち着いた喜劇を探しているなら、このジャンルで何を求めているのかをすぐに察することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From an aspect of ゆり, expect lots and lots of make out scenes with cute little girls. If you are into that stuff, this is the kind of hentai for you. We are talking softcore action going on here.    Ha, pervert. Bet you just went to go look up some scenes and you were about to call my review misleading, huh? That is, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashypandas&#34;&gt;TrashyPandas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ごみ箱
「ねえ、私が始めた新しいアニメについて聞いてみたいですか？」 - 私
「そうだね。 それは何ですか？&amp;rdquo;-  Mitch
&amp;ldquo;これは、卑劣なレズビアンのグループについてのショーです&amp;rdquo; - 私
&amp;ldquo;NOPE！&amp;rdquo; - ミッチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私の友人ミッチェルと短い会話をします。 私はちょうど少し前にゆりゆりを見るようになりました。「ゆうゆりは、セミPGやPG-13の大部分をとどまっている間に奇妙なことをしている卑劣なレズビアン中学生の女の子のショーです 」（柳井由梨）は、キャラクターが嫌いではなく、サウンドトラックが気分にぴったりフィットし、アニメーションスタイルが機能するので、サウンドトラック、キャラクター、アニメーションスタイルに関しては素晴らしいアニメです。
“ゆる ゆり。。 はじまる よ！” — あかり あかざ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字
まず第一に、キャラクターは本当に楽しむことができます。 それぞれの女の子は、彼女自身の種類のかわいらしさと愛らしい人格を持っています。  Akariと彼女のアニメの存在の欠如はユーモラスであり、私は個人的にはかわいいと思う。 杏子は、他の人よりも彼女を魅力的にする、派手な性格の人格を持っています。 千夏はただまっすぐ愛らしいです。 一方、Yuiは、アミューズメントクラブの他の部分よりもはるかに長持ちしており、非常に頭がよくなっています。 彼女は間違いなく私のグループのお気に入りです。 他のキャラクターについては、ちょうど同じくらい好きだと言うことができます。極端な想像力を持った千歳、いつも抱く小さなタフなファサードのアヤノ、そして桜子とひまわり 私はお互いを愛していると宣誓しますが、他人には知りたくありません。 全体的に、キャラクターはそれぞれユニークで興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IIサウンドトラック。
「ユリユラララゆうゆう！」（YY OP） ユルユリのOPはアニメにとって最も強い注目を集めていた。 私はエピソード中に撮った写真やスクリーンショットを整理するのに忙しかったので、私はそれにあまり注意を払わなかった。 結局のところ、OPは本当にゆうゆうのサウンドトラック全体を作るものです。 最初の数回のエピソードでそれをダウンロードして、もう一度それを聞くのを待つことができませんでした。  OPは、アニメの気分を盛り上げる素晴らしい仕事をしています。活発で、フレンドリーで、ばかげています。 テンポは非常にアップビートで、その曲は主にアニメのキャラクターを強調するハイノートを使用します。 かわいい中学生の女の子についてのショーのために、高いピッチで爽やかなOP。 魅力的な作品。 アニメのサウンドトラックは、そんなに目立つとは言えません。 私は正直言って、音楽の瞬間を覚えていない。  EDはかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IIIアニメーションスタイル
ユリユリのアニメーションスタイルはすばらしくすべてに合い、ショーを目立たせるように働きます。 誰もが期待するように、かわいい女の子についてのショーは、かわいい、かわいいアニメーションスタイルを持つだろう。 エフェクトは、愚かなシーンが登場するたびにうまく処理されました。 しかし、私は文字のデザインがやや明るくないことを発見しました。 それぞれの女の子は同じ学校制服を着ていましたが、それは必ずしも悪いことではありませんが、しばらくして少し退屈しました。 女の子を身体的に区別できる唯一のことは、髪型、色、アクセサリーでした。 私はヘアスタイルが好きでしたが、私はそれについてとても気分がいいです。 アート/アニメーションのスタイルは、アニメがまさにそれがどういう意味かを感じさせてくれることで偉大な仕事をしました。愚かでかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IVプロット
それは実際の深さがないことを除いて、プロットについて言いたくはありませんが、アニメのために働くことができます。 お互いを愛しているレズビアンの中学生の女の子についてのショーでは、愚かな冒険に参加し、お互いに夢中になるほど、深みが少ないにもかかわらずうまくフィットします。 プロットは最初のエピソードで定義され、その後、アミューズメントクラブが楽しい時にバックシートを取る。 はい、プロットはアミューズメントクラブの形成であり、プロットは全体の時間であると主張することができます。 最初のエピソードでクラブを形成する以外に、プロットは女の子のための&amp;rdquo;サブプロット&amp;rdquo;（冒険）とそのかわいいロマンス風の&amp;rdquo;物語&amp;rdquo;の横には本当の方向性がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vロマンス
かわいい女の子たちが明白に性的なことなくお互いを愛することができることを示すことによって、ユルユリのロマンスは非常にうまく引き離されました。 いくつかの性的状況は、千歳の幻想やエピソードの大部分を通して暗示されているが、女の子については明白に性的なものは何もない。 ひまわりの大きな胸には重点がありますが、彼女や他の女の子の明白なイメージはありません。 私はショーがそのショーにあったならばショーは全く違った感触を持っていただろうから、性的に露骨な物の欠如が本当に好きです。  SekireiやHigh School DxDなどのような、肉体的なヌードのように性的には明示的に言及しています。 ロマンス自体については、彼らはとても愛らしいので、誰もが笑顔になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VIのテーマ
私が選ぶことができる唯一の本当のテーマは、あなたの友人を愛し、あなたがそれらと過ごす時間を大切にすることです。 明らかに各エピソードで表示され、女の子はお互いを愛し、一緒に過ごす時間を楽しむ。 これについてはそれ以上のことは言いません。 あなたの友人を愛し、あなたがそれらと過ごす時間を愛してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Yuru Yuriはその優れたキャラクター、アート/アニメーションスタイル、サウンドトラック、ロマンス、素晴らしいカワイイのために9/10と承認のパンダスシールを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashyPandas/reviews&#34;&gt;TrashyPandas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trashy Pandas  “Hey, want to hear about the new anime I started?”-Me  “Yeah sure. What&amp;rsquo;s it about?”-Mitch  “It&amp;rsquo;s a show about a group of ravenous lesbian-”-Me  “NOPE!”-Mitch    So goes a short conversation with my pal Mitchell. I started watching Yuru Yuri just a short while ago and I was able to come to the conclusion that “Yuru Yuri is a show about a group of ravenous lesbian middle-school girls who do zany things while staying semi-PG or mostly PG-13.” (Me) Yuru Yuri is a great anime when it comes to sound tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarchy&#34;&gt;Lunarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリは少女愛のアニメで、4人の女子生徒を中心に娯楽クラブを構成しています。 直ちに出演者を増やし、AyanoとChitoseを除いて、4人の主人公を除いて最も再登場するキャラクターになる。 京子、結衣、千夏、およびあかり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主な冗談は、アカリであり、彼女はショーの主人公とみなされるが、目立たないという事実。 彼女は独特の存在であることに気づき、目に見えない力を持つ彼女についても冗談を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な焦点は、都心恭子です。 彼女は私のことを思い出させます。奇妙で不気味なアイデアを現われるか、叫ぶことができた狂った執拗な女の子です。  Toshinouは彼女を表現する非常に基本的な言葉で、ただの愛らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グループ内の厳しい1人または後見人。 彼女は必ずしも野蛮人やラジアンではなく、タフな男の女の子とはみなされませんが、ここで静かな雰囲気を維持しています。また、グループの秩序の理由や声援の声として頻繁に働きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千夏は、グループの平均と多少鼻持ちならないものです。 彼女はゆいの気持ちを隠そうとはしていないし、恭子を拒否することもよくある。 私はずっと、とInfactは私はしかし、ゆるのゆりが彼女なしで同じではないだろう、4の一般的には少なくとも気に入っ文字、として彼女を分類することは本当に千夏好きではなかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲は、決して出会ったことがなく、アニメだけでなく、もっと楽しいオープニングと終わりを見ました。 これは私がyoutubeで見るだけの唯一のアニメであり、エンディングは本当にキャッチーです。 どちらもショーの精神に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは私にプロットをもたらし、プロットの方法ではあまりありません、ショーはキャラクターの周りを回り、彼らは何をし、彼らはお互いに反応し、そしてそれはすべて機能します。 ショーのコメディは素晴らしいです、私は多くの機会に涙に笑っているし、ショーの可愛らしさに加えて、うまくいっていることを除いて言いたいことはそれほどありません。 生命のアニメの別の一般的なスライスとみなされるもののために、私はそれを最初から最後まで愛しました。 それはお気に入りのアニメの私のリストの一番上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、これを長い間にリリースされた最高の少女愛アニメの1つとして分類します。 私はこれが非常にバランスがとれていたと思う、彼らは少女愛の要素を保ちましたが、それを中心にしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lunarchy/reviews&#34;&gt;Lunarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri is a shoujo ai anime that focuses on 4 school girls as they form an amusement club. The cast is stretched out shortly after to more characters, and with the exception of Ayano and Chitose, who become the most reacurring characters with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darklordofyuri&#34;&gt;DarkLordofYuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいい萌えアニメを見て、あなたのあまりにも良い、または多くの &amp;lsquo;クール&amp;rsquo;の男を考えるなら、あなたの欠如！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：それは人生の断片なので、プロットはあまりありません。 それぞれのエピソードは、あなたのいつもの学校テーマの物語で、かなりストレートです。 しかし、それはとても面白く、よく書かれていて、それはまったく真実を感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9月10日：かわいいモエ・アートですね、私はそれが好きだとは思っていませんでしたが、それは私の上で成長し、私はそれが愛らしいと思います！ だから、道徳的な、本を判断したり、このケースではアニメだけで判断しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：ああ、そのオープニングテーマ、それはとてもキャッチーです！ 私は自分自身がいつもそれを鳴らしていることが分かりました、それは素晴らしいテーマです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 10/10：キャラクターは本当にこの番組を作るものです。 大部分は独創的で、存在感のないMCのように、彼女は本当にMCではありません。 若干変態した同人誌のアーティストで、彼女の好きなアニメキャラクターのように見える別の女の子に大きな衝撃を受けた少女。 彼女のユリの空想のために眼鏡を外すたびに鼻血を吐く別の女の子。 私たちはまた、実際には3つのツンデレと、お互いに好きなツェンデールを持っています！ 別のツンデレを粉砕するツンデレ&amp;hellip;どうしてそんなことは陽気ではないのですか？ キャストはちょうど素晴らしいですし、常にあなたを笑わせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：私は初期のフェアリーテイルのエピソードを見て以来、私はアニメでこれをあまり笑っていない、このアニメはコメディーゴールドです。 それはまた、女の子と女の子の愛とinuendoと一緒に縁に満たされています。 それはちょうど楽しみです、それはこのアニメを見て楽しんでいないことは不可能です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：ユールユリは少女愛を豊富に持つ笑いのバレルです！ ゆり/少女愛を笑って愛したいなら、あなたはこのアニメを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkLordofYuri/reviews&#34;&gt;DarkLordofYuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you think your too good, or much of &amp;lsquo;cool&amp;rsquo; guy to watch cute moe anime, your missing out!    Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: It&amp;rsquo;s slice of life, so not much of a plot. Each episode i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daky-kun&#34;&gt;daky-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1）この番組はタイトルに「ユーリ」があり、コメディーであり、それは人生の一部です
2）私はゆりが好き、私はコメディが好きで、私は人生の断片が好きです
3）うーん、3番目のステップは明白ですね。 私はちょうどこれを打たなければならなかった。
4）&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、おそらくいくつかのものは混ぜ合わないかもしれません。 ユリと人生の断片は、私が望むように、良い融合を作りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのショーが退屈であることを発見しました。 実際には何も起こりません。 さて、私の好きなアニメのいくつかはあまり進んでいません（それは結局のところ人生の一部です）が、アニメがあまり進まないとき、それは自動的にそれが退屈であるということを意味しません。 悲しいことに、それはYuru Yuriの場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字です。 彼らはまったく穏やかで無益です。 確かに、彼らはかなり見えるが、彼らの性格は私には魅力的ではなかった。 キャラクター（少し）として少し面白い恭子を除いて、他の人は退屈だった、あるいはまったく迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はゆりが好きで、これを見ても変化していません。 しかし、このショーでは、ユリの時間と場所があり、どこにでも合わないということが教えられました。 はい、Yuru Yuriを見ながら、私は実際にyuri要素に悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ聞くの？ まあ、ここの女の子はすべてレズビアン、バイセクシュアル、少なくとも好奇心が強いという事実に悩まされました。 それは実生活ではうまくいかないだけでなく（このタイプのものに関しては現実主義者です;私は間違っているかもしれませんが、私がどのように働くかは分かりません）、それはただ必要ではありません。 私は本当にレズビアンのキャラクターを気にしません。反対にレズビアンであると暗示されていて、実際には何も明らかにされていません。（彼らのセクシュアリティや、無害なキス以外の実際のアクション。 ああ、私はまた、いくつかの強制キスシーンでは、特に女の子が未成年であることから、不快感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、彼女の眼鏡を脱いで、彼女の友人を見ながら、ゆりの瞬間を想像して、鼻血を得たニワトリと一緒に走っているギャグがあった。 他の人はそれで涼しいようです。 さて、初回、2回目、3回目は面白かったですが、10回目以降は迷惑になりました。 それだけでなく、彼女にも双子があり、私たちは少しでも近親相姦のヒントを持っていました。 オタクにはたぶん涼しくて暑いと思うかもしれませんが、私はちょうど反発していると感じました。 私はヘンタイを見ているときでもそのことを気にしませんが、ここでは間違っていたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのショーを本当に嫌っていませんでした。 私がした場合、私はそれを低く評価していただろう。 それはいくつかの面白い瞬間と状況を持って、いくつかのエピソードは、他のものよりわずかに優れていた、と私はちょうど私がそれを悩まされても、ここの場合だった幸運要素を嫌うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はこれを言う必要があります：私はそれが悪いのではない、またはそれはあなたのためではないことを意味しませんと私は興奮していないため。 私はユルユリがかなり人気があることをよく知っています。多くの人がそれを好んでおり、私はそれを尊重しています。 これは私の個人的な意見です（そして私は非常に具体的な味を持っています）ので、私はあなたにそれをお勧めしないとは言いません。 ユリ、コメディ、人生の断片が好きで、それがミックスできると思えば、それを見てみてください。 チャンスは、あなたがそれを私がした以上に好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daky-kun/reviews&#34;&gt;daky-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1) This show has &amp;lsquo;Yuri&amp;rsquo; in its title, it&amp;rsquo;s comedy, and it&amp;rsquo;s slice of life  2) I like yuri, I like comedy and I like slice of life  3) Well, the third step is obvious, isn&amp;rsquo;t it? I just had to give this a shot.  4) &amp;hellip;&amp;hellip;.    Okay, maybe some things don&amp;rsquo;t mix after all. Yuri and slice of life don&amp;rsquo;t make a fusi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのタイトルの「ユリ」にもかかわらず、このショーはユリアニメショーに近づくことさえありません。 少女愛の方が多いですが、レズビアンの関係はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）
中学校を終えたあかりは、幼なじみの友人である東野京子と船井由起と共に、茶道クラブに参加します。 まもなく、第四のメンバーは千夏吉川という名前のジョイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたがたぶん聞いたことがあるか、すでに見ているスライス・オブ・ライフ・ショーを思い出させてくれるのではないでしょうか？ 私はそれが京都アニメーションからのそのショーだと思っています&amp;hellip;そうです.K-On！ 私は本当に両方のショーを比較したくないのですが、類似点は明白ですから、私は動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は&amp;hellip;..まあまあです。 それは単なるシンプルなスライスのかわいい女の子たちで、かわいいものをやっています。ほとんどの場合を除いてショーの種類がありますが、そうでない場合、すべてのキャラクターはレズビアンです。 私が開幕戦で言ったように、レズビアンの関係はここにはないが、もしあなたがここにいるなら、これはあなたのためのショーではない。 彼らがお互いに恋し合いをしている2人のキャラクターを示しているが、それはそれである。 ショーは出会いまで行くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは、あなたが主に千歳が原因で彼女の百合妄想に鼻血を持つ、show..For例レズビアンアニメに期待するものであるToshinoは千夏、千夏は唯、ツンデレのような演技レズビアンツンデレに取りつかれていると取りつかれています。 質問は、ジョークは面白いですか？ ああ、ジョークはまともではありませんが、おかしなことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのほとんどは「文字」カテゴリになりますので、このセクションは短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（7.5 / 10）
アニメーションは本当に特別なものでも素晴らしいものでもありません。背景は非常によく見え、細部が欠けており、文字のデザインは平均的に最高です。 要するに、まあまあです。 そして再び、これはスライスオブライフのショーです&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が愛しているのは、「Akarin」のイントロです。  Akarinのイントロはちょうどとてもかわいいし、すべてのエピソードです、私はそれが約15秒以上であったとしてもそれを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
サウンドトラックは本当に特別なものでもありません。 彼らが周りをだましているときや、彼らが通常の会話をしているときにバックグラウンドで演奏するOSTは言及する価値がありません。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマソングは、ナナリー・チューの「ゆりゆららアララユール・ユー・ダイジケン」、「ゴラクブ」、「EDテーマ・ソング」、「ナナモリ・チュー・ゴラク・ブ」などです。  OPのテーマソングは、これまでに聞いたことがない最高のOPではありませんが、それはキャッチーです。 特に、「さくらさき」の歌詞が演奏されると、それは毎回私を魅了します。  EDの主題歌もかなりキャッチーです。私はただYuiとToshinoの声が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
あなたがここにいるのは、すべてがレズビアンである4人の主人公です。 この世界には男の子はいません。この宇宙の誰もがレズビアンです。 ああ、少年がいない世界に住んでいることの喜び&amp;hellip;私はあなたの想像力にそれを残すつもりです。 文字について話す時間..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターのように扱われる主人公「あかり」があります。 彼女は髪の毛の餃子を持っていて、「Akarin」という言葉が叫ばれると無敵になります。 それから、グループの穏やかなリーダー/先輩のような由井がいます。 彼女は東野を守ってくれる人だ。 最後に、千夏、後でお茶クラブに参加した女の子があります。 彼女は邪悪なミニジャンパーのようなものだ。ユイに近づくためにすべてをやる。 私は彼女がショーでどのように扱われているので、彼女の性格については正直に悪いと感じる。 それから、ショーの主人公である土野恭子がいます。 彼女はオタク、エネルギッシュな女の子であり、彼女は1秒間も黙ることができません。 東野=ベストガール！ 期間。 彼女はショーの主な原動力であり、彼女はただ陽気です。 彼女のジョークは幾分反復することができますが。 彼女はまた千夏「愛しています」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、忘れることのできないサイドキャラクターがたくさんあります。 正直言って、私はすべての側面の文字が大好きです。 それぞれのキャラクターは、アヤノのツンデレとチンポのチョコレート、チノサとアヤノの幻想と鼻血、ひまわりと櫻子の絶え間ない議論のように、面白くて好きです。 等&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私は少女愛のショーのファンです。このアニメにレズビアンの関係はありませんでしたが、私はまだこのショーが大好きです。 彼らがすべてのレズビアンであることを除いて、K-Onのように見えるのは素晴らしいスライスです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
「ゆうゆう」は、少女愛のシーンが描かれた、偉大なスライスシリーズです。  「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」のが好きな人や、あなたがファンであれば、これは必見です。 それは平均で最高だからあなたの期待を高く保ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+偉大なスライスオブライフ展
+少女愛ファンが楽しめるショー
+平均コメディ
+すべてのメインキャラクターとサイドキャラクターは、それぞれ独自の方法で素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
プレインアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite the &amp;lsquo;Yuri&amp;rsquo; in its title, this show doesn&amp;rsquo;t even come close to being a Yuri anime show. It&amp;rsquo;s more on a Shoujou Ai side but there are no lesbian relationships here.       [Story]: (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  After finishing Middle School, Akari Akaza joins the the tea ceremony club along with her two childhood friends, Toshino Kyouko and Yui Funami. Soon, a 4th member joins named Chinatsu Yoshikawa.    Ok, doesn&amp;rsquo;t that synopsis remind you of some slice-of-life show that you most likely have heard of or have watched already? I th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magicalkittycat&#34;&gt;magicalkittycat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリに行くと、その中に重いユリがある生命のアニメーションになると思った。 私はまあまあでした、そしてその過程で、私は自分の好きなスライスのアニメを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ユルユリには本当の話はありません。 ひだまりスケッチは、主人公が何が起きても、お互いに話して、自分の人生を生きているのを見ているだけの気分です。 ペーシングはエピソードの最初のカップルでは少し遅く、彼らはコメディのタイミングをまだ下げていませんでしたが、実際にはすぐにピックアップします。 あなたの人のタイプによって、あなたは本当に何も起こらないという事実を愛したり憎んだりするでしょう。 私は個人的には気にしません。私が笑う限り、それはすべていいですし、あなたは間違いなく笑っています。 それで私は8歳です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは素晴らしい、それぞれのエピソード、あなたはもちろん、あなたを笑わせるアニメの顔の別の種類を見つけるでしょう。 それは芸術では非常に単純ですが、それほど驚くべきことはありませんが、文字やインタラクションであることに注意を払うことからあなたをそらすことがないので、それは良いことです。 キャラクターはすべて、髪の色が異なる髪型が大きく異なりますので、簡単に区別できます。 私から言いたいことはあまりありません。彼らが作ったアニメの顔が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
それは尊敬される人物の声にマッチする素晴らしい仕事です。 それは、かわいそうか、ツンデレか、変態かにかかわらず、彼らは声をよくし、彼らの性格を区別するのに役立ちます。 バックグラウンドミュージックはかなり冷たく、時にはアニメに合ったばかげているので、私には苦情はありません。  OPとEDはかなりうまくいっている。どちらもキャッチーであり、シユウはそれを歌っている。 私には、9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
前にも言及したように、彼らはヘアスタイルの髪の色や性格のためにすべて異なっています。 あなたはあなたの典型的な文字、tsundereの女の子、ダムの文字、 &amp;lsquo;私にsenpaiの文字とすべての種類を通知しているが、1つの文字の並べ替え私の間違った方法とそれは2つの文字の間のユリを想像する文字です。 あなたはそれを容認するか、それとも、私がしたことが不快であるかを見分けることができます。なぜなら、ユリのシーンは初期のエピソードでかなり頻繁に起こり、かなり長い間だったからです。 ありがたいことに、ユリの想像力全体がそれを減速させ、それを少なくすることによってそれをより良くしました。 それ以外は、私はまだすべてのキャラクターを覚えている、私はそれらのすべてを名前を付けることができ、彼らはすべて記憶に残っている。 彼らはキャラクターを一緒に働かせる方法を知らなかったので、私はそれに8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
間違いなく私のお気に入りのスライスアニメ、偉大なコメディー、楽しいキャラクターと私はちょうど私が再びそれを見てみたい場合は、ランダムなエピソードに戻って行くことができます。 もし彼らが少しゆりを見て気にしないなら、誰でもそれにジャンプすることができます。 それは私が踊る原因に聞いて、非常にキャッチーと価値がある両方の曲も楽しんだ。 楽しいアニメ、9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/magicalkittycat/reviews&#34;&gt;magicalkittycat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going into Yuru Yuri, I thought that it was going to a slice of life anime with heavy yuri in the middle of it. I was kind of right, and in the process, I found one of my favorite slice of life animes.    Story:  There is no real story in Yuru Yuri. It has that Hidamari Sketch feel whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パンダはどんな音でいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はユルユリが「リラックスレズビアン」として翻訳できるところを読んでいます。 それはこれが何であるかほとんどです。 それは、レズビアンと一緒に生き生きとしたコメディーのかわいいスライスです。 それは、私たちが数多くのファンサービスや胸を引っ掛けたり、突き合わせをしたりすることを意味するわけではありません。それはこのアニメのための設定です。 お互いに好き嫌いのある女の子が2人いますが、これはコメディーの一部を作っていますが、その多くは性的な性格を無視してキャラクター自身から来ています。 実際、それは私がそれが大丈夫であると思ったよりもずっとおしゃれです。 しかし、ユリ餌を脇に置いて、それは面白いですか？ 私の意見では、はい。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それはモエスタイルです。 それはあなたが知る必要があるすべてを教えてくれるはずですが、何も書かないとこの段落はかなり哀れに見えます。 アートシフトのいくつかのケース、特に陽気な女の子の顔があります。 私はそのカラフルさとやや不気味なアニメーションのためにそれが好きだった。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングが大好きなときは、仕事で歌い、周りのみんながあなたに変わったように見せてください。 私は通常、アニメに使われているランダムなj-popの歌についてはうんざりしていますが、このようなショーでは、もっと合うのは何ですか？ 同じように終わりの曲に行く、これはほとんどキャッチーです。 声優はいいです、私はうまくいかないとは言いませんでした。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
彼らは株価ですか？ 多分。 しかし、彼らが正しく使用されれば、それは悪いことである必要はありません、この場合、彼らはそうです。  Akariは非常にステレオタイプなので、主人公の効果的なパロディーになります。 杏子は楽しいですが、時にはあまりにも多すぎることがあります。 ユイは狂気に大きなストレート &amp;lsquo;男&amp;rsquo;で、千夏は画期的されていない羊の服で雌犬ですが、退屈するのに十分に一般的ではありません。 サイドキャラクターも好きだった。 何らかの理由で、私は特に綾乃が好きでした。でも、私はツンデレのファンです（多分それは大部分がひどくひどく書かれているからでしょうか？）。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ユリユリは見て楽しかったです。 私はコメディが好きでした、私はキャラクターが好きでした、私はペースが好きでした、そして、私はさらに、私が通常はしない何かであるオープニングとエンディングを見たり/聞いてくれることを楽しみにしていました。 シリーズを複数の12のエピソードの季節に分けることは良い考えでした。そのため、あなたはそれを分けることができ、それを使って自分自身を過度に摂取することはできません。 人生やコメディーアニメを探している人のための絶対的なおすすめ。 私はそれに9を与えるだけです。なぜなら、私が12回以上のエピソードを連続して見たら、遅かれ早かれ全部が陳腐化するかもしれないからです。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
8.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What sound DOES a panda make?    Story:  I read somewhere that Yuru Yuri can be translated as &amp;lsquo;relaxed lesbians&amp;rsquo;. That&amp;rsquo;s pretty much what this is. It&amp;rsquo;s a cute little slice of life comedy&amp;hellip;with lesbians. That doesn&amp;rsquo;t mean we get to see tons of fanservice or breast- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piplub&#34;&gt;piplub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見た後、私はそれについてのレビューをしなければならなかった。 このアニメはすべて私に素晴らしい笑いを与えました。 すべてのメインとサイドのキャラクターは面白いです。 このアニメは、ストロベリー・マーシャルのアニメを他のアニメよりも思い起こさせます。もしあなたがそれを見たり読んだりするなら、私は何を意味するのかを見てください。 私は個人的に少女愛/学校生活/萌えアニメを楽しむので、私は自動的にこのアニメと恋に落ちました。 最初の2つのエピソードは遅く始まるかもしれませんが、私は最初の3つのエピソードが通過した後にそれを楽しむことを保証します。 確かに、コメディ、学校生活、少女アニメ、または3つのすべてが好きなら、アニメを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/piplub/reviews&#34;&gt;piplub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching this anime I had to do a review on it. This anime g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qub4honor&#34;&gt;qub4honor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しむクラブを始めている中学生の女の子についてアニメを見始めたら何を期待していますか？ まあ、あなたはどんな汚い心が期待されているのかわかりませんが、私は楽しんでいたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは深い話はなく、キャラクターの進行はありませんが、本当に素敵な萌えアートとユーモアのセンスがあります。 それはスタインズのような深く挑戦的なものを見守るのに最高のショーです;門、あなたはただあなたの脳を消して楽しい時を過すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短編小説、状況、4人の主人公と他の少女たちとの間の相互作用に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの主人公（私は本当にこのショーに登場する少年を思い出すことはできません）はかなり異なっており、その相互作用にはかなり面白い要素があります。 それらのほとんどはツンデレ、ヤンデレなどの古典的なタイプに従っていますが、それらのほとんどはオリジナルです（若さと無礼のために基本的なものです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にあなたが脳と視覚のユーモアに基づいて楽しい時間を過ごし、あなたの脳を回して楽しんでみたいと思ったら、これ以上のものは何もないと思います。これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8/10もう一度リラックスしますか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190462&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qub4honor/reviews&#34;&gt;qub4honor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What does one expect when he starts watching anime about middle school girls which are starting an enjoyment club &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symantra&#34;&gt;Symantra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生のスライスは私の好きなジャンルの一つです。あなたがこのレビューを読んでいるなら、少なくともジャンルに興味を持っていると思います。 もしそうでなければ、私はあなたに尋ねなければなりません：あなたは人生のスライスを嫌うなら、なぜスライスオブライフアニメのレビューを読んでいますか？
しかし、とにかく、移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
スライス・オブ・ライフのストーリーは、他のほとんどのストーリーとは全く異なるスケールで評価されなければならない。 生命の全体の目的がプロットを持たないことである場合、深さの欠如またはプロットが退屈で存在しないことに不平を言うのは不公平です。 このようなショーでは、すべてがストーリーではなく文字に焦点を当てています。
それで、私はこのショーの物語がほとんどよりも少し良いと思う。 外出するのはあまりありませんが、私は個人的に、放棄されたクラブルームを奪取して、偽のクラブを結成して、女の子たちが遊ぶことができるようにしたいと考えています。 そうでなければ、そのストーリーはジャンルにとっても特別なものではない。 シーンは通常、クラブルーム、学校、そして今や誰かの家の間で変化する。 ビーチや沖縄などに変わるエピソードがありますが、それはそれです。 典型的なジャンルの場所。
やや不条理ながらもさらにダイナミックな物語を望むなら、Yuru YuriとFate / Zeroの同人誌のクロスオーバーがあります。 うん、聞かないで。 それを読んでも、それは驚くほど悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
キュートな女の子たちはかわいい表情とかわいいスクール制服でかわいいものをやっています。 本当に、それはすべて言われるべきことです。 派手な特殊効果やクールなデザインはなく、かわいい。 どこにでも。
もし私が間違っていないなら、ドガーコボはユルユリの後ろのスタジオです。 彼らはMadhouseやKyoAniのようなスタジオとしては知られていませんが、彼らのアニメーションスタイルはしっかりしています。 私は1つの、cutesy文字のデザインとそのシンプルさが大好きです。 色のパレットは、活発で不思議な奇妙な髪の色を持つ女の子を作成するために乱用されていない、誰もが正常です。 ちょうど正常です。
要するに、間違っていることはありません。 ポイントはかわいいので、傑作ではないので、何も特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私はオープニングとエンディングの音楽のファンではありませんが、それは間違いありません。 ほとんどのショーでは、音楽はエピソード中に雰囲気を設定するために使用され、アクションシーンやモンタージュなどの間に演奏され、スライスオブライフアニメでは一般的にパンチラインまで構築されます。 それは本当に何かではありませんが、私は自分自身がショーからの音楽のほとんどを楽しんでいることがわかった、と私は特に半分の時間の短い音楽クリップが好きだった。
私は決して決して音について嫌悪することはありません。 このルールの唯一の例外は、それらについて明確に何かがあるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
「キャラクターを面白くするのは彼らの個性です。 彼らをユニークにするのは、彼らが周囲の人々と交流する方法です。 以前は言われていたかもしれませんが、それは自分の言葉です。 私はそれが本当だと信じています。あなたが人格だけで行くなら、完全にユニークなキャラクターになることは決してないでしょう。 他の多くの「ツンデレ」文字や他の多くの空中文字やその他のストイック文字が常に存在しますが、それは全く匹敵しない文字をデザインするのは簡単なことではありません。
それが言われて、そのキャラクターはかわいいです。 それらのどれも本当に退屈なように見えるものはありませんが、正確には深いものではありません。 彼らが誰であるかを確認するための小さな欠点や特徴はありません。そうでなければ他の人との関係が際立っています。 あかり、彼女の存在の欠如。 杏子さん、ユイとの関係。 千と千尋の神隠しのOTP発送（鼻血の原因となる）。  Yuiは通常「tsukkomi」ですが、ちょうどパンチラインに反応するよりも彼女にはもっとあります。
私は文字を大好きでした。 良いキャストを持つために本当にユニークなキャラクターを持つ必要はありません。 彼らがすべて相互作用し、少なくともある種の特性を持つ限り、それは私のために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ねえ、私はスライスオブライフのショーが大好きですが、これは例外ではありません。 すべての劇的なアクションと超自然からの休憩が必要なときは、このようなショーを手に入れてリラックスしてください。 それは私のために働く！
このショーは特に新しくも驚くべきものでもなかったが、キャラクターはかわいいし、飽きることもない（Lucky Starの最初のエピソード、誰？）。 私はそれを徹底的に楽しんでいました。次の季節やOVAs、スペシャルなどを見るのが楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私は何度も言いましたが、これは特別なことではありませんが、あなたが人生の一部であるなら、このショーは価値があります。 私はそれがかわいい、面白い、リラックスした、そして驚くほど暗い（例えばエピソード4）と感じました。 それでもいい時計だったし、誰かがこれを私に勧めてくれてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Symantra/reviews&#34;&gt;Symantra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slice of life is one of my favorite genres, and if you&amp;rsquo;re reading this review then I assume you at least have some interest in the genre. If not, then I have to ask you: Why are you reading reviews for slice-of-life anime if you dislike slice of life?  But anyways, moving on.    Story: 8  Slice-of-life stories have to be rated on a completely different scale than most other ones. It&amp;rsquo;s unfair to complain about lack of depth or the plot being boring and no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfromjapan&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリを見てみる前に、まず舌の捻じ曲がりの題名を調べなければなりませんでした。 ああ、その後、私はすでに最初のあかりを見ていました~~~ nオープニング。 そんなこと言って&amp;hellip;よじじるよ（始まるよ）!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語を勉強している人から始めて、ゆりゆりを2/5に評価しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語学習者（2/5）わかりやすく）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、このアニメは中級以上のレベルであれば字幕なしで分かりやすく、実際に使用されるいくつかの高度な単語や文法のフレーズがあり、字幕なしでこのアニメを見ても問題ありません。 あなたが初心者の日本語学習者の場合は、字幕なしで多くのフレーズや単語を学ぶので、このアニメを優れた学習ツールとして使用してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はクラブを始めたい。 彼らはクラブを得る。 これは、アニメがどのように提示されるかです。 あなたはストーリーを手に入れることはできませんが、途中でたくさんの笑いがあります。 彼らはメンバーになる。 終わり。 それは話ですが、実際には12のエピソードが実際に私たちを連れて行くのですか？ 私はYuru Yuriを日本のCopドラマのひとつと考えています。それぞれのエピソードは違っていても、ちょっとしたプロットがあります。 残念ながら、少年ジャンプアニメのような素敵な話が欲しいのなら、あなたはここで見つけられません。 しかし、その理由だけでアニメを見るべきではありません。 各エピソードは、独自の方法で驚くほどユニークです。 女の子がビーチに行くエピソードと、京都のホテルに行くエピソードがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はかわいいアニメキャラを崇拝する方法。 良いことは、ユルユリがどっかつきたいと思っている人物には足りないということです。 私はまた、それぞれのキャラクターがどのように描かれているのが大好きです。 かわいこが描かれているが、まるで狂った女の子だと言う人を除いて、彼らのタイプに合わせて完全に描かれている。 しかし、アニメーションがあなたの通常のライフ・アニメの典型であるので、何か素晴らしいcgiやその他のものは期待しないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いて、私はオープニングとエンディングの曲とそれらがかなりうまくいた場所を思い出した唯一の音楽です。 実際に、彼らはとてもいい曲をダウンロードしました。 テーマソングのほかに、アニメの曲は思い出深いものでも特別な関心もないとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レズビアン。 どこでもレズビアン。 これは、このアニメが本当に輝く場所です。 文字はすべて別のキャラクターのようであり、お互いのために嫉妬を見せます。これは陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターには、それぞれ独自の個性があります。 不器用なあかり、愛らしい千夏、及び鼻血クレイジー千歳から、私たちはこのアニメで愛するの文字の多くと憎しみを与えられています。 これらのキャラクターでなければ、私はこのアニメが災害であったのではないかと心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いキャラクターと素晴らしいオープニングとエンディングのテーマソングは、このアニメを私の本ですばらしいものにするものです。 ストーリーとサウンドは欠けていますが、このアニメは少女アニメーションとスライスアニメなので、特に必要なものはありませんが、歓迎されています。 また、ジャパン文化について多くのことを知っていれば、いたるところでいたずらや擬態を見つけることができます。 私はそれらのためにすべてのエピソードを笑った。 あなたが何人かの生命や少女アニメを楽しんでいて、その話を気にしないなら、私はあなたにこの時計を与えることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostfromjapan/reviews&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Yuru Yuri, I first had to get through the tongue twister title. Ahh, but after that, I was already watching the first Akari~~~n opening. With that said&amp;hellip;Hajimaru Yo (始まるよ)!!    Let&amp;rsquo;s begin with those that are learning Japanese I rate Yuru Yuri a &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt;.    JAPANESE LEARNERS (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt;) Easy to Understand)     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lightninghound&#34;&gt;LightningHound&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの女の子の中には、自分自身の娯楽だけを目的としたクラブで、疑わしい性的指向を持つ女の子がたくさんいる場合、何を手に入れますか？ ユルユリ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを見なければならないかどうか、かなり正直に私はしばらく質問していました。 タイトルを読んでタイトルのリテラル翻訳「スロー・ユーリ」を理解した後、私の最初の印象は好意的ではありませんでした。 私は巨大なファンではなく、エッチやゆりでもありません。実際には、私が通常はタブーと感じるこれらのアニメのジャンルから逃れる傾向があります。 私はこのシリーズに行くことを決め、A-Channelと平行して見ることにしました（これは私の意見ではとても良いシリーズです）。 これは何と関係がありますか？  A-Channelでこのアニメを見ながら、私は実際にこのアニメをもっと高く評価することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフのためのカビのようなものは最近、おしゃれなことが起こっている間にランダムなものをやって一緒に遊んでいる4人の女の子です。 実際には必ずしもそうではありません。 最初は嫌になると思っていましたが、結局私はこのシリーズを大いに愛していましたし、このシリーズを見て後悔していません。 ユルユリを見ながら、Aチャンネルのチャンネルを見た後の暖かさと内容に対する感情とは対照的に、私はすべてのエピソードの最初から最後までヒステリックに笑っていた。 私がここで取り上げようとしているのは、ライフ・アニメの各部分が異なるスタイルを持ち、最終的には気分が良くなるような異なるタイプの感情を呼び起こすということです。 これは、K-Onのようなアニメ巨人と比べていないため、多くのレビューと批評家が特定のシリーズに対して批判的なコメントをしているのを見ると、重要です。 私はこのシリーズが価値あるものであることに感謝しないので、これを大いに嫌っています。 ユルユーリのために、あなたの胃が痛むまで、シリーズはあなたを笑わせるはずです。 私は、疑わしい性的指向をもった女の子の束が、最も馬鹿げたやり方で通常の仕事を試みることは絶対に面白いことを意味します。 もちろん、あなたはモエの中学生の束を見ていることを実感した後、あなたの小児性愛の状況に疑問を持ち始めますね。 彼らはあなたを最悪の日に笑顔にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がレビューに入る前に、これがスライス・オブ・ライフアニメであることを指摘したいと思います。 あなたが毎日のことやかわいいキャラクターデザインをしているキャラクターによって楽しまれないなら、これを避けてください。 あなたはまた、ちょっとでもちょっとしたユリやエッチの内容で嫌われているなら、これを避けるべきです。なぜなら、シリーズの約70％がユリかエッチのコメディによって駆動されているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの後：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）：これを明確にしましょう。 これは私がこのシリーズをどれだけ楽しんでいるかの目安ではありません。 それは実際の物語そのものです。 スライス・オブ・ライフのアニメは、シリーズを牽引するプロットをほとんど、あるいはまったく持たないことで有名です。 スライス・オブ・ライフのコメディは、常に複数のサブプロットに焦点を当て、視聴者から笑いを引き出す手段としてのみ機能します。 時には、反射の感覚があるかもしれません。キャラクターの1〜2人からの深い反省さえもありますが、必ずしもMadoka Magicaのようなシリーズのプロットドライバーではありません。 ユルユリでは、楽しいことをしてメンバーを楽しませようとする「アミューズメントクラブ」の一部である4人の女の子に焦点を当てています。 これは実際にプロットではなく、キャラクターがどのようなものか、彼らの行動に関して何をするかの両方の設定です。 もちろん、これは物語ではなく、ただの設定です。 だから私はシリーズの公平な評価を、私が見たことのある他のすべてのスライス・オブ・ライフ・アニメと同じように、最近同じように設定しているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：これは、スライス・オブ・ライフシリーズの実際の人気に実際に影響を与えることができます。 さて、芸術家は、放課後のクラブで陽気なことをやっている少女たちを一緒に集めることができます。 しかし、シリーズの定義に関する質問が現れ始めます。アーティストが文字や芸術を目立たせることができますか？ アーティストはキャラクターの色やデザインを引き出すのに役立つ適切な設定と背景でキャラクターを褒めることができますか？ これらの事実はここには間違いありません。 ポニーキャニオンは、これらの愛らしいカワイの女の子を一緒にアニメーション化する素晴らしい仕事をしました。 このシリーズが行われる場所と場所の背景と一般的な設定は簡単です。 これはシリーズの軽快でコメディーな気分を保ちます。 私の目を傷つけることは決してありません。そして、私はいつもゆっゆりのかわいい萌えキャラクターのデザインで笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：私はシリーズの音楽、特にキャラクターソング、OPソングを本当に楽しんだと言わなければならない。  EDソング。 すべての曲は陽気で幸せだった。 それは私の人生のカラメルダンセン時代を彷彿とさせるようなものでした。 私はここでたくさんの曲を本当に楽しんだ。 実際のショーでのサウンド・エフェクトやバックグラウンド・ミュージックは、他のスライス・オブ・ライフ・アニメと同じでした。 実際にはキャラクターが存在するシーンやアクションを補うものではありませんが、同じステートメントを他の多くのアニメにも適用できるので、やはりサウンドエフェクトやバックグラウンドミュージックがいいと言いますが、 驚くほど目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（10）：私は本当にここの文字が好きだった。 私はそれがオタクコミュニティを風化させるためにキャラクターが何らかの種類のニッチな役割を果たすラッキースターのキャラクターと似ていることがわかります。 ユルユリは風刺ではないとわかっていますが、シリーズの作家はカラフルなキャラクターを作り、驚くほど陽気なやり方で使っています。
私たちには、元気な人のために自分のことをやりたいと思っている元気子子子がいます。
我々は完全に由井先輩に取りつかれ、他の人を軽蔑さヤンデレ、吉川千夏を持っています。
池田双子、メガネコスも邪悪で、批判的な瞬間に彼らの想像力を暴露し、反クライマックスを生み出したり、多くの混乱を起こしたりする。
杉浦綾乃は、栄光の学生協議会VPであり、京子についてはツンデレ（どちらも千歳は常に幻想的だ）。
The tsundere pair of Furutani Himawari and Ohmuro Sakurako who fill the roles of dekapai and pettanko respectively and play the role of the humorous takahashi couple.
私が描いたものよりもキャラクターの方がはるかに多いですが、これらの細部とより深みのあるキャラクターのクルーは、リスの後を追うような犬のように後悔します。
私は何かを忘れているように感じる。 ああ、まあ、レビューの残りの部分に移動する時間！  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：もう一度コメディの感覚はちょうど素晴らしいです。 アニメの最も一般的なキャラクターをモチの中学校の女の子と一緒にエッチとユリコメディに入れているのは単に天才です。 私はそれを前に眉をひそめましたが、今はシリーズを見て楽しんでいて、一般的に軽快な気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8）：私が一言で言えば、ほとんどすべてのこと。 私はこのシリーズが好きだったので、コメディと笑いのために、シリーズのキャラクターのかわいい、まだ爽やかなキャストによってもたらされた。 ジョークとギャグは、満足のいくように邪悪で、いつでもあなたを笑顔にすることができます。 あなたが素早くかわいい、そして独創的なコメディーを探しているなら、Yuru Yuriは間違いなく最高の賭けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LightningHound/reviews&#34;&gt;LightningHound&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you put a bunch of girls, many of whom have questionable sexual orientations, in a club aimed solely at the entertainment of themselves, what do you get? Yuru Yuri!     Quite honestly I was questioning myself for a while whether I should watch this series or not. After reading the title and understanding the literal translation of the title, &amp;lsquo;Slow Yuri&amp;rsquo;, my first impression was less than favorable. I&amp;rsquo;m not a huge fan or ecchi or yuri, in fact I tend to shy away from these anime genres that I usually perceive as taboo. I decided to give this series a go and watch it parallel with A-Channel (which is also a very good series in my opinion). What does this have to do with anything? I was actually able to ap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AAAAAKARIIIIIIN！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HAAAAAAAAAAAAAAI Jebus reviews Yuru Yuri, hajimatte yo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから初めてこの番組を見始めたとき、私は自分自身に「ああ、いや、ここでは中学生がレズビアンだと思ってレズビアンの友人であるレズビアンと一緒にレズビアンのことをやっていると思っている。  ？ 私が正しかった。 今、あなたのことを思い出してください。これはレズビアンがちょっとばかげて面白いと思ったので、他の人のように楽しんでいませんでした。 私は最初のエピソードを好奇心の外に見て、私は涙に飽きて、この番組から出てきたすべてのレズビアンのジョークに怒っていました。 私はそれをオフにして、戻って見ることはありません。 これは放映されたときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;そして、私はちょっと明るくなって3年後にエピソード2を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の神、このショーが私のレーダーを通ってどのように伝わったのかは信じられないほどです。 すべてのキャラクターは、感情と感情を持っていて、これらのキャラクターの少なくとも1つを楽しんではいけないということは不可能です。 あなたが騒々しいと屈託のないTOSHINO京子、やんちゃを愛し、時には千夏、思いやりと大胆ユイをケアするか、1-あなた-ジャストcan&amp;rsquo;tヘルプ-が、感触、申し訳ありません-のためかどうかはAkarin、愛する誰かがそこにあります このショーでは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、公正であるために、このショーは誰にとってもない。 あなたが人生のジャンルのファンではない、または5回連続して面白い同じランニングジョークを見つけられないなら、ユルユリを楽しむことはできません。 あなたがSOLの歴史の中で最高の状況のいくつかを取り除くためにお互いに仕事をしている女の子が好きなら、あなたはユルユリの地獄を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これは多くのアニメの最初のショーで、支持キャストがメインキャストと同じくらい楽しくてすばらしいと判明し、時にはメインの4人よりも多くのスクリーンタイムを取ることもありましたが、少年は効果を発揮します。 綾乃は杏子のために完全にツンデレの女の子であり、彼女がそれを認めようとしているかどうか、誰もが知ることができる。 別のキャラクター（そして私がジョークを実行することについて話したとき）チートは、自分自身で実行中のジョークです。 彼女の眼鏡を取り除くことは、彼女が彼女の前にいると見ている2人の女の子が、ゆり風情に陥ると想像させるので、彼女は鼻血になる。 私は認めます。時には冗談が過度に使用されることもありますが、時には適切な時期に使用されたときにうまく機能することもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ショーはキャストとの間の楽しいと好奇心のバランスですが、ショーは「レズビアンのみ」のジョークの雰囲気を放ちますが、ほとんどのジョークは何でもあります。 ほとんどの場合、ジョークはAzumanga DaiohやSchool Rumbleのようなクラシックで見つけることができる単純なSOLジョークです。 設定はシンプルですが、ショーの全体的な感じにはほとんど影響しません。 しかし、私が言ったように、このショーは誰にとっても意味がありません。 また、エピソード1をスキップして2にまっすぐ進むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エブスはユルユリに5点満点中4点の好奇心を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AAAAAKARIIIIIIN!    HAAAAAAAAAAAAAAI Jebus reviews Yuru Yuri, hajimatte yo!    So when I first started watching this show, I thought to myself &amp;lsquo;oh no, here we go, middle school girls thinking they&amp;rsquo;re lesbians so they go and do lesbian things with other lesbians that are friends of said le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjoex&#34;&gt;Monjoex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがユリュユリが何であるか疑問に思っているなら、タイトルは本当にそれをすべて言います。 女の子たちは学校に通って「楽しい」ものをやります。 女の子たちは前提の中でいくつかのレズビアンのジョークを持っています。馬鹿げた、過酷な楽しい時間を提供することとは別に、そうです。 すべてが深くばかばかしく、とても楽しいです。
ユリユリはかなり無意味でエピソード的です。 魅力的な円を描くチャンスはありません。 クラブの目的は、何もしないことを容易にすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆうゆりキャラクターデザインは、客観的に言えば、見た目よりもはるかに面白いという意味で、使いやすさの点で標準です。 背景、特にユイのアパートやアミューズメントクラブの部屋は、その目的には十分に詳細で充分に十分ですが、印象的な場面はほとんどありません。 ファンタスティックで確かなことがたくさんありますが、汚いものではありません。特に、ひまわりのブービーギャグや千歳の妄想ファンタジー
全体的なゆるゆりは、かわいらしくてばかげたショーですが、誰もが笑うのに十分なほど良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monjoex/reviews&#34;&gt;Monjoex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re wondering what Yuruyuri is about, the title really says it all. The girls go to school and do something &amp;lsquo;fun.&amp;rsquo; The girls bring in some lesbian jokes in the premise.Outside of providing a silly, outrageous good time, that is. It&amp;rsquo;s all deeply stupid and quite fun.  Yuru Yur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dariken&#34;&gt;dariken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子達がかわいいもの（CGDCT）をやっているとき、ゆりゆりがトップです。 ストーリーは、いつものように、ほとんど何もありません。 かわいい女の子たちが日々の生活を続けています。 しかし、ユルユリはとても面白いので、このメタゲーナーのほとんどの人と同様、エンターテインメントの失敗ではありません。 非常に少数のアニメのうちの1つで、文字通り毎回のエピソードを何度も大声で笑ってしまいます。 生産価値は非常に優れているため、実行面でも問題はありません。 いつものように、このメタゲーレでは、ショーは彼らの相互作用のまわりに完全に構​​築されているので、キャラクターは決定的な要素です。 そして、ユルユリがこのゲームを踏み出すところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は実際にはすべてのCGDCTがほぼ同じ文字種を持っているという意味で非常に一般的です。 あなたは過活動馬鹿、優しい感覚の女の子、大きな姉妹のタイプ、軽くて軽いもの、そしてサポートキャストの品揃えを手に入れます。 それはユルユリにもあります。 それはちょうどジョークのタイミング、声の演技、表現とどのようにジョークが文字をとても完璧に合わせるかです。 ユリユリは実際にキャラクターを開発しようとする一般的な落とし穴を避け、驚くべき新しい次元を与えます。 代わりに100％純粋で洗練された楽しみです。 それは、もう一つのCGDCTであることについては、控えめではありませんし、ステレオタイプを部分的に誇張に陥らせることによって、それがどのように一般的であるかを楽しませることさえあります。 それが彼らがとても良い理由です。 彼らはまったく倫理化や生活の現実についての何らかの講義に一度でも滑らずに、ショーのコメディーな楽しみに完全に合っています。 単純にそのようなことをやめて、純粋な楽しみの別の線量を挿入してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、このショーで頻繁に使用される素晴らしいコメディーなエフェクトは、別のキャラクターが知らない視聴者にキャラクターの側面を示し、他のキャラクターが他のキャラクターのアクションの真の意味と意図を完全に知らないように相互作用させることです 視聴者はもちろん知っている。 混乱とチャックルがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルは重いユリを意味し、これは明らかにショーが自分自身を楽しませる場所です。  1つは、ショー全体に男の子がいないということです。それ自体は冗談です。 第二に、ユリの行動はあるキャラクターの妄想でしか起こらない。 ゆりの残りは完全に説明するのが難しいので、それは単に文字の一部になるだけです。 ゲイの女の子のロマンスを探しているなら、それを忘れてください。 ちょうど私がこのコメディの宝石を長い間無視していたと言いましょう 私の間違いをしないでください：楽しい時が欲しいなら、ちょうど行くとこれを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dariken/reviews&#34;&gt;dariken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to cute girls doing cute things (CGDCT) metagenre, Yuru Yuri is one of the tops. Story, as usual, is pretty much nothing. It&amp;rsquo;s just bunch of cute girls going on about their daily lives. But Yuru Yuri is not failure of enterntainment like almos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atlasinvictus&#34;&gt;AtlasInvictus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;わーい！ レズビアン中学生の女の子版でかわいい女の子をやっているかわいい女の子たち！
私が最初にユリユリについて知ったとき、かわいいことをしているかわいい女の子をただ提示するという規範に反するものを探していました。 少し物事を刺激するもの。 もちろん、そのようなことに対する私の最初の意図はユリではなく、私は合理的に、ユリのテーマ全体が明白なタイトルにもかかわらずほんの少しの冗談であることを正当に考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ユルユリの在庫状況を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズには、実際には起こっていないことはありません。これはおそらく、可愛い女の子で構成されているように見える同性愛者の主なキャストを除いて。 これは、キャラクターの開発において、どちらの物語にも実質的な物質を加えたり、何かを深刻に変えたりすることはありません。 起こる最悪の事は、ある女の子がはっきりとした恋人を犯すことだが、その直後にコメディが蹴って、どちらかのキャラクターの間に起こっている実際の関係が破壊される可能性があるということです。 ユリのテーマ全体は、真剣にロマンチックなテーマの基礎となるのではなく、ほとんどが不自由な喜劇に大別されています。 しかし、私はこれが創作者の意図であるとは思わない。 ジョークとファンのサービスのためには、あらかじめ関係構築の面で何も期待していなかったので、個人的には私のための怒りではありませんでした。 最終的に考えてみると、それはまあまあだが、厳しいものではない。
一般的にストーリーはノルムに固執し、設定もそうです。 私たちは、ビーチのエピソード、学校旅行、温泉のエピソード、&amp;hellip;。あなたの平均的な学校のコメディのセットとイベントを探している人々は失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriを見ていると、このショーは私にとって最も楽しいものでした。 明るく陽気な色、そして本当にオリジナルではありませんが、まだ愛らしいキャラクターデザインと一定のレベルの質。 それほど賞賛に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優やサウンドトラックの面では、ユルユリは才能豊かな声優と、自分の意見では大胆でキャッチーなオープニング、さらには電話で終わったエンディングテーマに自信を持っています。 ゆりゆりのメロディーは、ここではより安全に演奏しますが、この話題ではあまりにも控えめな気がしていても、まあまあ気分を良くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物には、この出来事に関わるあらゆる原型や縄張りがあります。 あなたは、コミカルな救援キャラクターの役目を果たし、彼が株式を持っていた作家のすべてを得るあなたの静かで驚くほどの異性愛者のメインキャラクターAkariを持っています。 そこに横たわっていなくても、この番組の執筆によってAkariは文字通りいじめられます。 事故に遭うことから、気づかれなくなったり、単に無視されたりしても、時にはそれを見て苦痛を伴うことさえありました。 そして、マンガに情熱を持ち、自身の同人誌で働くことさえあり、物語の第二の主人公であり、無限の胃の役目を果たしています。 次にメインキャストにまでたくさん千夏吉川の私の最も好きなキャラクター大部分はあなたの典型的な、より低温側とのおてんば娘と最後ではなく、少なくとも由衣船見です。 彼女はすべての中でかなり標準的で、強制的なものになっているようだ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは最もオリジナリティのあるキャラクターではありませんが、私の意見では、ほとんどの場合、かなり好き嫌いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Yuru YuriはCute-Girls-Doing-Cute-Things-ジャンルのかなりのエントリーです。 それは私にかなりの時間を笑わせてくれました。そして、愚かな主なキャストを見て、時間の経過とともに彼らに何が起こったのか、とても楽しいものでした。 たぶん、キャラクターは本当に自分のセクシュアリティを自覚しているわけではありません - エイジングの妄想や話している事柄を見てもカウンターなのですが、実際の人間関係を見てみるとよいでしょう。 ファンを惹きつけ、意味のあるキャラクターの開発を単なる1〜2回のエピソードに減らすための「ユリ」テーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ。 あなたがそのようなショーを好きで、いくつかのユーリテーマと女の子だけのキャストとは何の関係も持た​​ない場合、ユルユリを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AtlasInvictus/reviews&#34;&gt;AtlasInvictus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yay! Cute girls doing cute things now in lesbian middle school girls-edition!   When I first found out about Yuru Yuri I was trying to look for something that is kind of against the norm of just presenting cute girls doing cute things. Something that would spice things up a bit. Of course my first intention for such a thing was not Yuri and I also legitimately thought at first that the whole Yuri-theme was just some jo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、素敵なファン。 それは新しい年であり、あなたはその意味を知っています。 はい、今年はyuriアニメの月を始める時です。 さて、1月の私は、昨年、敵対的で大人気の林原めぐみのアニメのレビューを覚えているかもしれません。 はい、もう一度やり直すことができますが、今年は代わりにゆりを見ていきます。 私が実際に見たことのないもので月を始めましょう。 ナモリによって書かれ、堂子園スタジオからスクリーンに持ち込まれたのは、ユルユリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はA-Channelとの比較をたくさんしていることを知っていますので、キャラクターを話すときにそのことをやめようとしていることを知ってうれしいかもしれません。 正直なところ、比較することはあまりありません。  Yuru Yuriの文字は、A-Channelの文字のようなものではありません。 キャラクターを他のアニメと比較しようとすれば、ドゴコボの別のユリコメディであるコヒヒメムスーでなければなりません。 これはまったく同じだと言っているわけではありませんが、両方のアニメは独特の特徴を持ったキャラクターを持っていますが、本当に面白い瞬間に輝くような素晴らしいインタラクションがあります。 だから、私はこの中の文字が好きです。 彼らはモンスターのような深みのあるキャラクターには十分ではありませんが、セミ・ザンジ・コメディーにとっては理想に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリユリは本当に強いキャストを持っています。 これは、大久保ルミと大坪裕香のようなものへの私の最初の露出であるため、一般的なキャストのいくつかについては話すことができません。 実際、主なキャストのほとんどはこれ以外に多くの役割を持っていません。 彼らは本当に良い仕事をしているので、残念なことです。将来私は彼らがもっと多くの仕事を得ることを願っています。 音楽は&amp;hellip;楽しいです、私はそれを表現する最良の方法だと思います。 明るく陽気で活気があります。 私がそれについて持っている唯一の本当の苦情は、オープニングのテーマが可聴的に自動調整されているということです。 聞くのはまだ楽しいですが、実際には私はこれを書いている間に完全版を聞いています（それはちょっと疲れているだけですが）、私はちょっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ要因は9/10です。 複数のポイントでお互いにキスしている女の子、お互いに怒っている女の子、一般的なホモエロティックなことがたくさんあります。 それで、私が完全に10を与えなかった理由は、実際にはレズビアンのカップルがないということだけです。 前後の女の子がいて、次のシーズンにはカップルとして終わるかもしれませんが、時折のキスシーンにもかかわらず、実際にカップルはいません。 これらは中学生であり、中学生のほとんどは深刻な関係に終わらないので、なぜ彼らはそれをやったのか理解していますが、アニメには完全なユリの評価を得るためにはカノニカルなレズビアンカップルが必要です。 今、生徒会長と理系教師の間には多少の関係があるかもしれませんが、私は本当にこのことでは分かりません。 西垣先生は「爆発の仲間」として禁じられた関係を持っていると言いますが、それが完全に文字通りか文字通りか、比喩的なものかはわかりません。 私は親切な言い方をしていて、そうでなければかなり混乱していると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私が本当に終わりに言うことができるのは、ユルユリはエネルギッシュで、面白い、ユーリ・リリックで、それはいくつかの素晴らしいキャラクターの相互作用があるということです。 欠点では、レズィーのいくつかは潜在的に不気味ですが、ありがたいことにそれはあまりありませんし、ユーモアは機会に不足します。 あなたがA-Channelを楽しむなら、同じユーモア審美のもとで動作するので、おそらくこれも好きでしょう。 私にとっては、もう少しこれが好きだった。 私はユーモアとキャラクターが全体的にちょっと強かったと思った。 私の最終評価は7.5 / 10です。 あなたがAzumanga Daioh、Manabi Straight、特にA-Channelのような学校の喜劇のファンなら、これを行こう。 あなたが学校コメディを気にしないならば、学校の喜劇に関する唯一の苦情は、彼らのほとんどが持つ重いサブテキストではなく、標準的なレズビアン主義を必要としている場合を除いて、あなたの心を変えることはないでしょう。 それが学校コメディが好きではないというあなたの唯一の理由なら、これはあなたが探しているものかもしれません。 来週、ゆりアニメの月はピンクの髪のメイドと彼女が大好きなメガネの少女を見て続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, lovely fans. It&amp;rsquo;s a new year and you know what that means. Yes, it&amp;rsquo;s time to start the year out right with yuri anime month. Okay, so some of you may remember that last year I dedicated January to reviews of anime involving the peerless, titanic-ally talented Hayashibara Megumi. Yes, I could do that again, but this year I&amp;rsquo;m going to watch yuri instead. Let&amp;rsquo;s start the month with something I actually haven&amp;rsquo;t seen. Written by Namori and brought to the screen by Dogakobo Studio, this is Yuru Yuri.     The anime opens with three girls starting middle school. After classes they get together in the tea club room because the tea club got disbanded and they decided to use the room for their amusement club. So you have a small group of girls going through school and humour based on their everyday lives. It&amp;rsquo;s sort  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;occupyingmyeyes&#34;&gt;Occupyingmyeyes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて何がわかっていない、私は以前このタイプのアニメを見ていないが、私はそれをまったく憎んでいない。 それは愛らしいものでした。 かわいい女の子はかわいいものを、軽くてふわふわしています。 私は、女の子がお互いに持っている関係やこれを描写するジャンルを見て楽しんでいます。これを見て、私は失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はもっと大人のタイプのユリショーを探していましたが、少女たちが中学生であることと、ショーが互いの関係や幻想をどのように描いているかを見て、これを最初に見たのは少し不安でした。 それは間違いなくユーモアと内容のいくつか/私が見て慣れているよりも変態を検討するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを言ってから、面白くて面白かったので、私は見続けた。 ショーの会話や全体的な感触は悪い味ではなく、愛らしいです。 私は冗談で大声で笑っていなかったが、私はたくさん微笑んだ。 あなたがそれについて考えるとき、どこからでも誘惑されていない笑いを得ることは本当に難しいですが、かわいい女の子がかわいいことをやっていて、お互いに友人であることを楽しんでいるときに、微笑むのは簡単です。 もしあなたがエッチを心配しているのであれば、何もありません。時には少し不快に感じるかもしれませんが、親密な幻想/行動のどんな形にも直面するコメディの救済がすぐにあります。 すぐに。 実際、このショーの一部では、これらの親密な瞬間/空想を使って、その漫画の救済を設定しています。 お互いの世話をする女の子まで、他の部分をチョークすることができます。 まれなキス以外のものは何も表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは素晴らしいですが、私はそれが本当にどのように柔らかく、過度に定義されていないかを知らないので、本当に文字が輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音がいいです、私は別のサイトでそれを見ましたので、これは関係ないかもしれません。 このカテゴリが声優を指す場合。 私は本当にどのように素晴らしい文字が鳴るかについて十分に言うことができません。 主題歌はショーに合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの人物はそれぞれ自分のやり方で楽しんでいました。 それぞれは自分のユーモアと個性のタイプをショーに持っていきます。 髪の色も。 私は彼らがお互いにどのように反応したか、それによって生まれた出来事を見て楽しんでいました。 このショーは、異なる特性がどのように娯楽のために作られるかを示す良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんでシリーズを続けるだろう、キャラクターが年を取ってロマンスがもう少し深刻だったなら、もっとショーを楽しんだだろうが、それはこのショーのものではない。 このショーは、自分の年齢のキャラクターがお互いに楽しまれていて、友人やその他のサポートキャラクターと一緒に楽しんでいる（そして感情や気持ちを扱っているときに簡単に）。 彼らが年をとっていれば、これはまったく別のショーになり、同じふわふわした魅力を持たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは、それがそれ以上のものである場合にのみ行われるショーです。 それが意味をなさないならば。 暖かく、良い気分。 それはあなたを笑顔にするはずです。 私はかわいいと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Occupyingmyeyes/reviews&#34;&gt;Occupyingmyeyes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what it is about this show, I haven&amp;rsquo;t watched this type of anime before but I did not hate it whatsoever. It was adorable. Cute girls doing cute things, light and fluffy. I do very much enjoy seeing the relationship girls have with each other and the genres that depict this, wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alice21tamaki&#34;&gt;Alice21Tamaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昨日ゆうゆうを見始めて、これまではかなり良かったです。  opは本当にキャッチーでとてもかわいいです。 それはちょうどかわいい学校生活/コメディアニメの中にいくつかのゆりの意図があります。 萌え、学校生活、ゆりが好きなら、それをチェックすることをお勧めします。 芸術のスタイルは大丈夫です、これは本当に明るく明るいです。これはまったく深刻なアニメではないからです。 文字のデザインはまともです、文字は本当に愛らしいです。 女の子はすべて13歳と14歳、中学生で、彼らの多くはレズビアンのようです。 私が見た限りでは、このシリーズには男性キャラクターはありません。 キャラクターの性格はかなり良いです。 あかりが良い女の子です、ユイは成熟した女の子です、京子はオタクで、千夏は無邪気な女の子です。 千夏もゆいに見上げposisbleロマンチックな方法です。 千夏はそんなにMirakuのように見えるので、京子はまた、京子さんの好きなアニメのキャラクター、リトルウィッチMirakuランとして千夏のコスプレをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alice21Tamaki/reviews&#34;&gt;Alice21Tamaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began watching Yuru Yuri yesterday and so far it&amp;rsquo;s pretty good. The op is really catchy an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wintersun93&#34;&gt;Wintersun93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このセリエが十分に注意を払っていないと私は主にこのレビューを書いています。 このレビューは無料でスポイラーであり、それほど長くはないと言われることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはラッキースターを楽しんだのですか？ それからあなたは間違いなくこれも楽しむつもりです。
ユルユリがあなたに提供するものは、笑いがたくさんある12のエピソードです。
それだけでなく、あなたは、ほとんどのアニメシリーズが最近できないキャラクターに惹かれます。 私はあなたがあなた自身のためにそれを見なければならないので、文字に入ることはありません、私はそれを台無しにしたくありません。 ユルユリもうまくアニメ化されており、音質やエフェクトなどはアニメに合っています。 アニメーションは良いかもしれないが、セリにうまく収まるので、私はそれが必要であるとは思わないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近、学校生活やユーモアアニメが同じジョークを繰り返し使用する傾向があり、年を取っているので、私はこのシリーズを始めたときには懐疑的でした。 でもユリユーリは間違っていた。 彼らは予期せぬ数多くのジョークを思いついた。 面白いこと、たまにはジョークが悪いので面白かったです。 そしてそれらのいくつかは地獄のようなものですか？ しかしそれでもまだ面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で言及したように、これは典型的な学校生活/コメディアニメですが、このセリはユニークであり、私の意見ではそれを試してみるべきです。 真のセリエを探しているセリエの聴衆にはお勧めできません。純粋なランダム性と予期せぬ瞬間のアニメを探しているなら、ユルユリを見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、子供たちを覚えておいてください。  〜あかり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wintersun93/reviews&#34;&gt;Wintersun93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am mainly writing this review because I think this serie hasn&amp;rsquo;t gotten enough attention. This review is spoiler free and It won&amp;rsquo;t be long because there  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユリユリは「スライスオブライフ」のジャンルに専念していますが、それはストーリーの深さの欠如を説明するかもしれませんが、このようなショーでは深みが全くないという言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは本当にとても魅力的で好感度が高いですが、本質的に&amp;hellip;私はこれを言うのが嫌ですが、本質的に&amp;hellip;プロットはありません。ちょうど楽しい少女愛、コメディ、そしてSoLフィラーの12曲のエピソードシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドの面では、私がポニーキャニオンから期待したように、それは一流のノッチでした！ アニメーションのスタイルとオーディオは、残念なことに事態のない主題を提示するのにはあまり適していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、いくつかの非常に典型的なアニメのステレオタイプはすべてよく紹介されていますが、なんとなくバックストーリーがたくさんありませんが、彼らは簡単に好きで、親しみやすく、そしてカワイです。 これはユルユリのために何をするのですか？ まあ、上のプレゼンテーションと好きなキャラクターのこの組み合わせはまともな対話と楽しい視聴体験をもたらします。 それはかなりそれだけど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと見終わっただけで、ドラマのいくつかの一見から離れて、それは本当に上手くいくものがないので、それは少しぼやけていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーは少しばかりで、全体を通して再ハッシュされている。普段の信念に反して、ショーは同性愛について動かす/触れる文を作っていない。ちょっとした面白いシナリオを作るツールとして利用できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰がこれを見たいでしょうか？
まあ&amp;hellip;何かリラックスしたい、ストレスのない、ユーモアのタッチ、そしてかわいい女の子たちがかわいいものをやっているのを探しているのなら -  BINGO！ あなたはあなたのアニメを見つけました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri is dedicated to the Slice of Life genre, and while that may account for a lack of story depth, it isn&amp;rsquo;t an excuse for a show such as this to h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bernstein&#34;&gt;Bernstein&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリは、かわいい人生のコメディが好きな人のための必需品であり、女の子の束が一緒に放課後を楽しむのを見るのが大好きです。 それはおそらく、このジャンルのあなたの経験に新しいものを加えないでしょう（大きな、そして実際に面白い愛のポリゴンを除いて）。しかし、それはあなたが12のエピソードすべての間に笑いを浮かべることに失敗しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいつものようにとてもシンプルです。（非公式な）アミューズメントクラブを構成する4人の女の子がクラブルームで遊び、お互いの家を訪ね、ビーチに行き、学生協議会の女の子と楽しい時間を過ごします。  ..; そのキャラクターは、存在感のない主人公としてのアカリを除いて、かなり定評があります。逆説的に、シリーズの中では常に「第4の壁を打ち破ろう」という事実もあります。 何ゆるゆりにこだわっているとの話と文字の両方にかなりのビットを付加することは、実際にはほぼ全員に触れ、ショーでほぼすべての関係に影響を与えるタイトルで発表ユリ、次のとおりです。おそらく、実際の生活の中で押しつぶすのこの長鎖（千夏 グループを破壊するが、ここではその存在が実際に女の子の間で結合を強化する）ゆい、京子は千夏を愛し、綾乃は、というように京子を愛し、愛しています。 それはおそらく後の季節にプロットの理由のために&amp;rdquo;有望なカップル&amp;rdquo;エピソードがより頻繁であるが、とにかくそれが明らかであることは明らかであるが、誰もがお互いに徐々にお互いに近づくショーでは遅いしかし着実な進化があります グループ内のさまざまな愛の関心事にもかかわらず、一緒に時間を過ごすことが本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面で、芸術は良いですし、アニメのこのタイプから予想されるように、すべての文字が、かわいく描かれている（と彼らは確かに、彼らが真に恐ろしいだった、と述べするた恐ろしい千夏の図面を作成するのが得意でした）。 バックグラウンドミュージックは大丈夫、何も特別なものではなく、オープニング曲はかなりキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ユルユリは、かわいい女の子がかわいいことを楽しんで、女の子の愛に悩まされていない場合、非常に良い選択です。あなたがたくさんあるので、私はあなたを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bernstein/reviews&#34;&gt;Bernstein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri is a must for those who like cute slice of life comedies and just love to watch a bunch of girls enjoy their afterschool together; it would probably not add anything new to your experience of this genre ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yurigrrl&#34;&gt;YURIGRRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は時々笑いをするので、私はコメディのファンではありませんが、ユルユリが好きです。私は特に陽気なトシノ・コココを見つけて、すべてのキャラクターを「カワイレズビアン」と見ます。 また誰とでも誰とでも発送できることは素晴らしいことだと思います。 私がショーについて好きではないのは、赤十字赤里が苦しんでいる追放です。 あるキャラクターが理由なく無視されたり、いじめられたりするのは、コメディーではよくあることですが、私は本当にそれを嫌うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YURIGRRL/reviews&#34;&gt;YURIGRRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているように、文字通りの翻訳「穏やかなレズビアン」のタイトルを持っているときは、あなたが遭遇することは明らかです。 深刻なプロットではやさしく、ユリ中央にいるレズビアン。 そのことを念頭に置いて、長い巻頭の始まりがばかげているので、実際のレビューに乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.01 / 10）：ユルユリの話は、彼女の2年目の友人、杏子とユイとの中学校への新しい旅を始める私たちの素晴らしいメインの主人公、あかり阿久zaです。 少なくとも、それはAkariの存在の欠如のためでないなら、私が言うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この物語は新しい/特別なものではありません。 アイデアそのものは何百ものアニメによって何度も行われてきましたが、このショーは違いはありません。 ギャグやキャラクターは実際に人格や行動の仕方で変化しないので、シリーズ全体がすべての地獄にエピソード的であり、シリーズ全体を通して本当のキャラクターの開発がないので、重要なプロットはありません。 このシリーズは、ラッキースター、ニチジュウ、アッチ・コッチ、GJ-Bu、聖闘士会の一等生などとまったく同じ形式です。アニメがストーリーに本当の肉がないこれらのスライスのいずれかである場合、 それはコメディーでそれを作るために、そしてそれはまさにこの番組がするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、このショーにはそれにユーリがあります。 それはすべて完璧なコミック感覚で、ショーを他のものと違うものにしています。  （かがみ×コナタがラッキースターに入っているのは確かですが、これはノンキヤノンのものです）他のライフ・ショーとは違って、この中のユリは堂々としており、ショー全体を構成しています キャラクターの中には他のキャラクターにキスしようとする人もいれば、その中にはいくつかのキャラクターが持っているものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、ユーリではないコメディ（主にアカリの存在感がない）は、面白い部分が現れたときに私が最も笑って笑ったように、そのコメディで完全な円を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もショーが好きなのは、このアニメが文字通り打ち切られたという事実です。 完全に予期せぬことをしながら、その境界を押し進めなかったのはトップ・エンディングのようなものでした。 結局のところ、実際のストーリーは独創性の面で誇りに思うものではありませんでしたが、コメディは完全にそれを作り上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+非常に面白い喜劇（少なくとも私の好みに）
+それは何のことかについて非常に露骨で明白でした
 - それほど元のプロットポイントではありません。  （これが長期的には問題になるだろう。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.75 / 10）：これを見るつもりなら、あなたが知っておくべきことが1つあります。 このシリーズはVaganimeです。 それは何ですか？ これは本質的に、アニメのキャスト全体を記述するために使用される用語で、女性です。 ユルユリは、その名にふさわしく、主に女性の性別とその性別内の性的関係に焦点を当てた男性性格はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、シリーズの最も重要なキャラクター、京子です。 それとも、綾乃が言う通り、東野京子！ 彼女はシリーズの中で最も散発的で最もランダムなものだから、ショーの最も重要なキャラクターです。 事は、それは動作します。 彼女の偏心した性格は、ハルヒとコナタのそれに匹敵するだけで、彼女はショーが好きです。 それはショーがショーを一緒に引っ張ってくれるから、ショーを見る人が基本的に愛している人格が大好きであれば、何が起こったのだろうかというエピソードを作ることさえあるのです。 個人的に、私は彼女が非常に面白いと彼女はどのように愚かで素晴らしいことができるので、面白い性格を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はグループのクールなキャラクター、ユイです。 ユイはグループの中で成熟したひとりとして演技しています。彼らの不自然な高い接線から京子をリールしたり、キャストの「普通の」メンバーのひとりであることを常に試みています。 それにもかかわらず、彼女はまだあなたがしてはならないばかげたことでない限り、彼女の友達のすべてに対して非常に良い友人であるという非常に良い役割を果たし、彼らが何をしても彼らをサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのより萌え/ちび文字は、その最初の年であることが示されているよう千夏は、誰もが崇拝することができます。 彼女はユイに大暴落しています（これはユリショーであることを覚えておいてください）。彼女の長老に印象づけることは何でもでき、彼女と結婚することを希望します。 いいね、夢がありますか？ それを超えて、私は彼女の性格に関しては、恭子を嫌う以外にはあまり見ないが、彼女はこのキャストに素敵な追加です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、&amp;hellip;私がサイドキャラクターを言及する前に、私は誰かが行方不明になっています。 うーん&amp;hellip;京子、結衣、千夏は&amp;hellip;いや、誰が欠けているように見えません、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかり：「私はどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハァッ？ あなたは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかり：「私は主人公、あかりです！ 主人公の主人公？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akari Akuzaはうまいです&amp;hellip;いい方法で冗談です。 最初のキャラクターがシリーズの主人公として紹介されたので、Akariは中学生の冒険を始める幸運な女の子です。 キャストの背中に押し付けられて忘れられただけ。 シリーズ全体を通して、彼女は他のキャラクターから、彼女が非常に平凡で、本当の顕著な特徴がないという事実が伝えられているので、彼女の存在は気づかれていない。  （真面目にも、彼女よりももっと驚くような支持をしているキャストのメンバーがいます。）これは同時にとても悲しい、陽気なことですが、あかりは、 彼女は気づかずに行く。  （私はあなた、あかりを感じる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの支持的なキャストは、私たちが異なる特性を持っているような幅広いキャラクターを持っていて、異なるグループを代表しているという事実のために、より楽しいものの一つです 。 あるものは頻繁に見られるが、主人公（アヤノや千歳など）とは見なされず、まれにしか出演せず、ギャグや二人しか出演しないもの（ヒマワリやサクラコウなど）もある。 目的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+楽しい主人公
+様々な重要性を持つ大規模な支持鋳造
 - 主人公がクリエイターのトロールになった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.31 / 10と7.84 / 10）：アートはとても明るく、カラフルで、とりわけ非常にモエです。 芸術そのものは過度に詳細に描かれてはいませんが、一般的に白い勾配の側では、実際のアートスタイルはショーの重要な側面の1つです。 初心者にとっては、このショーがどのようにモエであるかを知るのに最も重要なことは、目です。 ほとんどすべてのキャラクターは、これらの非常に大きくて丸い目を持っています。あなたがモエが好きでない限り、またはモーを気にしない限り、これはおそらくすべてのキャラクターがかわいいので、あなたの最悪の悪夢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、この曲のサウンドトラックはショーを非常にうまく反映しており、ショーの名前を何度も何度も繰り返す非常に魅力的なOSTを持っています。 だから実際には、それはあなたが決して頭から出てこないような曲の一つです。  （ラッキースターやハルヒのように）EDは同じもので、ちょうど異なる曲と歌詞であった。 それはまだそれが由来するショーのように、まだ明るくて幸せであり、間違いなくショーのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+アートのディテールの素晴らしさ
+あまりにも複雑ではない
+ VERYアップビートトラック
 - 非常にモエアートスタイル。  （このマイナスは、萌えが気に入らない人のためのものです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（8.88 / 10）：私は男だと認めますが、私はこの道を楽しんでいました。 私がこれを見ている間、馬鹿げたコメディ、ユリ、そして実際のプロットラインのバランスが良いので、コメディがどれだけうまく実行されたのか本当に楽しかったです。 オリジナルのアイデアを持たないショーの前の私の以前の発言に関係なく、私はこのショーがいかに楽しかったかで多くのショーが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生涯コメディ番組のスライスは、1つのエピソードを観るだけで、プロットを忘れずに1週間後に拾うことができるので、あなたが反省することなく見ることができる番組の1つです。 個人的には、このシリーズがどういうふうに問題になっているのかが気に入っていて、私はそれを最後まで楽しんでいました。 私はちょうど座って、プロットなしで無意味なアニメを楽しんでみたい人にこのシリーズをお勧めします。 私が見つけた良いストレス解消者。 しかし、あなたがファンではない限り&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ライフ・オブ・ライフ・ショー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コメディショー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;男性キャラクターのない期間のショー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ユリ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;由里のファンタジー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;モエ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;モエコメディ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;またはショー全体を盗む超精力的な女の子&amp;hellip;あなたはこれをまったく気に入らないでしょう。  （真剣に言えば、上に挙げたことのいずれかが気に入らなければ、これはあなたが望むものではありません。）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：（7.32 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, when you have a title with the literal translation &amp;lsquo;Easygoing Lesbians&amp;rsquo;, it&amp;rsquo;s kind of obvious what you&amp;rsquo;re going to encounter. Easygoing as in no serious plot, and lesbians as in yuri central. With that in mind, let&amp;rsquo;s get onto the actual review because long winded beginnings are stupid.    Story (7.01/10): The story of Yuru yuri is about our fabulous main protagonist Akari Akuza as she begins her fabulous new journey into middle school with her second year friends, Kyouko and Yui. At least, that&amp;rsquo;s what I would say if it wasn&amp;rsquo;t for the Akari&amp;rsquo;s lack of presence.    To be honest, this story is nothing new/special. The idea itself been done MANY a time by hundreds of other animes, and this show is no different. There&amp;rsquo;s no significant plot, since the whole series is episodic to all hell, and there is no real character development thro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kappamikez&#34;&gt;kappamikez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あかりん！ はあああい〜 ゆる ゆり れゔぃえｗ はじめるぞう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユルユリやイージーエンジェルユリは、主にアミューズメントクラブで過ごす4人の中学生の物語です。 あなたが尋ねるアミューズメントクラブとは何ですか？ アミューズメントクラブは、これらの女の子たちが楽しい気持ちを持ち、大抵彼らが好きなことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lucky Star、Kiniro Mosaic、その他のMoe-Slice-of-Lifeアニメとほぼ同じように、Yuru Yuriはシリーズ全体を通して深みのあるストーリーや目を引くキャラクターアクションを持っていません。 それでは、裕次郎の価値観は何ですか？ タイトルが示唆するように、Yuru Yuriは過度に性的なものではないレズビアンシーンやそのようなものを特集します。 これらのシーンはかなり可愛くて面白いですし、キャラクターの行動は本当に私たちのウォッチャーに良いコメディをもたらすために輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
深いストーリーや何かが普通ではないので、ユルユリは7よりも低いレーティングを取るべきだと思います。しかし、再びユルユリの物語とソードアートオンラインの物語を比較するとかなり公平ではありません。 あなたがオレンジとポテトチップスを比較するように。 それが言われて、私はゆうゆりの物語を7にすることを決めました。なぜならそれはちょうど公正なことだと思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
シリーズのアートワークは大丈夫です。 あまりにも多くはないが、私の意見では萌え - スライスオブライフのアニメのタイプについてはうまくいきません。 シリーズには欠かせないカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
OP曲とED曲はしばらく頭についていた。 アニメが本当に始まるか本当に終了する前に、おそらくあなたが一緒に歌うことができる、本当にキャッチーな曲があります。 それはジャンルに合ったとても陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
はい、私は萌えの女の子のための完全な吸盤です、そして、あなたが私と同じであれば、私はあなたもそれを楽しむつもりであると確信しています。 ユルユリの中のキャラクターのほとんどすべてがモエでいっぱいで、お互いに非常に異なっています。 一見すると、私はすでにシリーズで女の子の巨大なラインナップを持っているにもかかわらず、どの女の子が区別されることができます。 いくつかのキャラクターの行動はユニークであるか、または非常にユニークで、時には面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
コメディやキャラクターの振る舞いは新鮮で新鮮で、ゆりゆりを見て楽しんで、いつもそれが続くことを願っています（これは私が知る限り不可能です）。  moe要素はまた、シリーズを何度も見て楽しむのに役立ちます。 私はユルユリが他のアニメへの参照を少し入れたいと思ったが、それは完璧だっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
あなたがアニメを見て初めて新しい人であれば、ゆうゆうは混乱するかもしれませんが、全体を見れば全体的にとても楽しいシリーズです。 頻繁にアニメを鑑賞している人には、人生のことがちょっと荒いと笑顔と笑いを浮かべるアニメの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kappamikez/reviews&#34;&gt;kappamikez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akarin! Haaaai~ Yuru Yuri Review Hajimeruzou!    Yuru Yuri or Easygoing Yuri is a story about four junior high school girls mostly spending their time in the Amusement Club. What is the Amusement Club you ask? The Amusement Club is where these girls are having fun and mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trunk10&#34;&gt;trunk10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、シリーズの両方の季節をカバーします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユルユリのレビューを書いてみようとしばらく考えていました。 それが下に来るとき、彼らはすべて同じことです。 たくさんの女の子が学校のものをやり、友人になる。  A-Channel、Lucky Star、K-On！などが主なものです。 それでは、主にこのような一連のシリーズを楽しんでいるのは、文字とその相互作用です。 これまでのところ、ユルユリは、このジャンルの他のどのシリーズよりも、これらのインタラクションをよりよく表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;物語の面では、言いたいことは一切ありません。 人生のモエシリーズを見たことがあるなら、あなたはすでに何を期待しているのかを知っています。 学校でのかわいい日々、出かけるかわいい日々、ビーチでのかわいい日々、そしてあなたがこのジャンルで絶対に愛しているすべての楽しいもの。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ユルユリの芸術は、私がこのジャンルで見た中で最高のもののひとつでなければなりません。 アニメーションが怠けていると感じたときは、何のポイントもありませんでした。 すべてのキャラクターは美しくアニメーション化されており、特にKyokoの動きに満ちていました。 あたかも安価な方法を取っているような気分にさせたイメージは一度も見られませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;シリーズ全体で演奏された音楽は、各エピソードの途中で商用カットポイントの間に演奏されるキャラクター・ソングと、両シーズンのオープニングとエンディングの曲、ESPECIALLYシーズン1のオープニング 私が今まで聞いたことのない最もキャッチーな曲の一つです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクターは間違いなくこのシリーズを見ている価値があるものです。 それぞれのキャラクターはアニメのステレオタイプ特性を持ち、パーツを完全にプレイします。 ハイパー・ワン、かわいいもの、成熟したもの、ツンデレ・ワン、そしてそれ以上のものがあります。 キャラクター同士のやりとりはとても面白いですし、正直言って、これは私が実際に笑い声を出すための唯一のシリーズです（これはすばらしい対話を持ち、陽気な状況に身を任せているためです）。  。 私の好きなやりとりは、通常、AyanoとKyokoの間にあります。その結果、Chitoseは眼鏡を外して二人の愉快な幻想を抱き、常に笑いを浮かべます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;このシリーズの楽しさの要因は非常に高いです。 これを他のLife of Slice of Lifeシリーズと比較すると、このシリーズがあなたにスローするジョークの量は非常に多く、その大部分はブルズアイに当たっていると言わざるを得ない。  K-Onのようなシリーズに比べて！ またはジョークがエピソードを通して非常に一貫していないAチャンネル、もしあなたがまっすぐなコメディーと何も探していないなら、これはそれです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは全面的に高い評価を受けています。 それは信じられないほどのビジュアル、キャッチーな音楽、楽しい、愛らしいキャラクター、そしてあなたがもっと見ることを保つために中毒性を持つ楽しいエピソードの物語を提供しています。 私はこのシリーズは確かに最高のスライスオブライフモエシリーズの一つであることに値すると言い、かわいいアニメの女の子、コメディ、そして楽しいことを愛する人にそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trunk10/reviews&#34;&gt;trunk10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be covering BOTH seasons of the series    I sat around thinking for a while how I&amp;rsquo;d go about writing a review for Yuru Yuri, or in that case, any slice of life moe series. When it comes down to it, they&amp;rsquo;re all the same thing. A bunch of girls run around doing school stuff and being friends. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;impico&#34;&gt;ImPico&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、かわいいかぎり、これはユニコーンをタイルで乗っているスペックルド子犬よりも、アニメがかわいいです。 しかし、それは良いアニメのためになりますか？ これはユルユリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはストーリーがありますか？ まあ、はい、いいえ。 それはライフ・アニメの一部ですから、クラブに加わり、クラブ活動をし、友人と遊ぶ中学生の少女たちの生活に沿っています。 今、私はあなたが思っていることを知っています：「これは、ゆうゆうのようなタイトルの境界線のポルノでなければなりません&amp;hellip;」そうではありません。 その中にあるユリの瞬間は、コメディであることを意味し、とても面白いです。 それはおそらく私が物語を5/10と評価した理由である、いくつかのクリシェエピソードを持っています。 私はそれがアニメについて何であるのかわからないが、来る、すべてのアニメは本当にビーチのエピソードが必要ですか？ 全体として、それは実際にプロットに従っていないので、ストーリーは最強の側面ではありませんが、必ずしもそうである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はかわいい女の子のための吸盤です、そして芸術は絶対に愛らしいです。 時にはそれはちょっと変わったように見えますが、あなたがそれを時計にすることを決めたら、私は何を話しているのか分かります。 色は明るく、正直なところ、キャラクターのデザインは私を笑顔にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、OPとEDは素晴らしいです！ あなたが最初にそれらを聞いたときにあなたが好きではない場合、あなたはエピソード3または4で、彼らはあなたの上に狂ったように成長します。 声の演技もとても良いです。 綾乃はいつも京子の「たしの京子」と呼んでいるが、私にはちょっと変わった音がするが、かわいいとは言えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキャラクタードリブンショーなので、楽しませ続けるためにキャラクターは絡み合っていなければなりませんでしたし、それは素晴らしい仕事でした。 すべてのキャラクターは面白く面白いです。  4つの主なキャストは、私が時間の半分を大変笑って、字幕を読むのが難しいようにしました。 サポートキャラクターはすべて同じように面白くて、エピソードを1つまたは2つ取得することもできます。 私の個人的な意見では、主役と支持者との関係はとても印象的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのショーの1秒ごとに始まりから終わりまで楽しんだ。 それが最初に始まったとき、私はそれがすべての規則的な決まりを通過した生命のアニメーションの別のスライスになると思った。 私に間違ってもらわないでください、このショーにはそれにも飾りがありますが、すべてのエピソードはヒラロスです。 私はそれを見て止めることができなかったので、これを（私は2日以内に完了したことに気づくでしょう）私はかなりマラソンしました。 このショーはすばらしかったし、最初のエピソードから夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがSoLを好きなら、これはあなたのお気に入りにたどり着くでしょう。 物語は、またはそこに欠けている、面白いですし、文字は陽気です。 正直、私はあなたにこのショーに時計を与えることを強くお勧めします。 それは本当に、私のopnionで、生命のアニメーションが何であるべきかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImPico/reviews&#34;&gt;ImPico&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, as far as cute goes, this is anime is cuter than a speckled puppy riding a unicorn through toyland. But does it make for a good anime? Let&amp;rsquo;s find out, this is YuruYuri.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Does this even have a story? Well, yes and no. It&amp;rsquo;s a slice of life anime, so it follows the lives of a gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomyloc&#34;&gt;Tomyloc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリは、私が今までに見た人生の中でも最高のものです。私の2番目のお気に入りです。 コメディは超陽気です。 それはいつもあなたをひっくり返します。 芸術的スタイルは超モエであり、キャラクターは驚くべきものです。それぞれのキャラクターは非常に愛されていて、彼らはすべて完全に定義されたスタイルを持っています。 プロットに関しては、それはあなたがライフ・アニメのアニメから期待するものですが、これは1つのエピソードごとに発生するすべてのイベントに連続性があり、最新のシーズンは本当に 最初の2つの季節にどのようにしたらよいかを使いました。
たとえ萌えのものが好きでなくても、ゆうゆりをチェックしなければならない。あなたの肺が機能しなくなるまで、あなたは正当な笑い声だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tomyloc/reviews&#34;&gt;Tomyloc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri is one of the best slices of life i&amp;rsquo;ve ever seen, my second f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vgckenny&#34;&gt;VGCKenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリは真剣に取るべきだと言うと、菜食主義者にマクドナルドで食べるように伝えるのと同じです。 ユリユリは、あまりにも上にあるだけではなく、相殺者と並んで完全に怒っています。 私が得意とするのは、ユルユーリが狂っていることです。それは目立つためには必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユル・ユリは、全員女の子の学校でティークラブ・ルームを引き継いだ女の子の約4人です。誰もそれを使わず、ハイ・ジンクスが続いているからです。 これをモハル・ハルヒ・リップ・オフで書き留める前に、ユル・ユリはそれほど面倒ではないので、竜巻がクリーンナチの作品のように見えるか、 すべて。 私があなたに与えた説明は、プロットの範囲であり、実際に起こる出来事のセットです。 物語は本当にうまくいく。なぜなら、それはあらゆる機会を与えられているからだ。 このタイトルは最初の兆候である。なぜならタイトルに「ユーリ」があり、それがまっすぐなヘタナイであることを除いて、そのデッキには深刻なカードを持っていないからだ。 それがあなたのためにそれをしないなら、私にあなたに言わせてください、シリーズの第二のジョークはBig-Lipped Alligator Momentです。 今、あなたがシリーズの早い段階でそれらの1つを引っ張るとき、それはあなたの周りのファックになると、あなたはまったくファックしていないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまったくファックではありませんが、それはちょうどそれが価値がある理由です。 それはあなたを笑わせようとしているシリーズであり、それぞれの試みはとても上手で、うまく実行されているので、あなたは笑うことはできません。 それの最も重要な部分は、ジョークのほとんどは自己認識と自己パロディーです、それは確かにそうではないので、深刻な光の中でこれを考えないように知っているすべての非常に漫画 -  ishです。 それはまた、その利点のために皮肉を使用します。私が後にする最大の例は、それについて馬鹿ではなく、むしろユーモアの残りの部分と同じくらいぎっしりです。 ジョークはそれほど予測不能で没入感があるので、たとえそれがもっとうまくできないと思うとしても、何とかそれをすることができるので、基本的にYuru Yuriはあなたの脳を狂わせているものを回避することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語についてのことは、それ自体を発展させることを恐れないということです。 その有名な十字軍の真っ只中に、それはそれ自身を見て、数式を少し混ぜ合わせることに決めます。 ユーモアを取り戻し、最後に暗いユーモアがあっても、このキャラクターだけがこのアニメで実験するのではなく、アニメ自体も実験しています。つまり、あなたが科学実験室に入ることを許可されています 鋭い道具のどれにもアクセスできないにもかかわらず、あなたが貧乏箱に住んでいるとき。 これの最も良い例は、2人目の最後のエピソードで、キャラクターの1人が頭が痛いし、通常は自分のキャラクターを性的に嫌うこともなく、もう1人のキャラクターがそれを怒らせるのでキャラクターが外れている。  「うわー」と思った。  「これは真剣に面白いことばかりではなく、これは良い特徴でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、ストーリーほど狂っているかもしれません。 彼らはそれぞれジャンルのキャラクターのスタイル・パロディーであり、彼らが持っている冗談を新しい極端なものにしても構わない。 あなたはユーモアの多くは、キャラクターの相互作用とそれに比例して吹かれている影響から来ていると言えます。 すでに確立されているように、タイトルはあなたにお伝えしていない場合は、ショーにゆりがありますが、それは変わっていません。 ユーモアはもっと面白いレベルに移行し続けますが、魅力を失うことはありません。 しかし、性的指向のジョークだけではなく、キャラクターが参加する唯一のキャラクターでもあります。 今、ショーの最大のアイロニーは主人公Akariを扱っています。 彼女はシリーズのバット・モンキーです。なぜなら、キャストの残りの部分は、彼女が非常に思い出深いキャラクターではないことを常に指摘しています。 キャスト全体は非常によく開発されており、よく特徴づけられており、シリーズを特徴付けるジョークを作りたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、私はこのショーについて良いことを言ってきましたが、悪い点は何ですか？ まあ、まずは、音楽と芸術は一見一般的です。 これは、ちょうどまともな背景とまともな文字のデザインを持っているので、特に、この問題があります。 今、世俗的な作品は以前のシリーズと同じように機能していると言いましたが、ここではそうではありません。 彼らはショーの正常性の性質を反映しており、ユルユリについては何も正常ではないので、うまくいった。 芸術部門でもっと頑張っていたような気がします。 音楽に関しては、それはほとんど重要ではないと感じます。 はい、それはとても良いですが、気づいたように感じることはありません。 それは、私が見た以前の作品（自分自身）だけが非常にキャッチーなオープニングを持っていたドゴコボを作ったスタジオに感謝します。 エンディングもオープニングと同じくらい魅力的ではありませんが、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語にはまたいくつかの問題があります。 あなたが持っているものを試してみることを恐れず、新しい高みに到達する間に、新しい領域への拡大を恐れています。 それは、そのジャンルだけをパロディ化したいと思っているような気がします。それは、パロディーが知っているものに限定することによって、より多くのジョークを得る機会がなくなると感じています。 しかし、あなたが亡命の際にお手伝いしてくれた素敵な人たちがあなたを尖っている物の近くにお連れできないならば、ブルドーザーにあなたの領土を広げるように求めても、本当に意味がありません。 私が好きではない物語のもう一つのことは、プロットポイントを持ち上げて、再び言及しない、あるいは、ビッグリップのワニの瞬間をあまりにも多く持っているということです。 私は間違っていません、私は良いビッグリップアリゲーターの瞬間が大好きですが、このシリーズは、それが刺激を開始する前にいくつがすることができます乱用。 それでも、これは残りのストーリーにはあまり大きな影響を与えません。それでもすべてを楽しむことができますが、いくつかの点では非常に面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ユールユリは楽しく楽しいです。 セルフ・パロディの量はすごく奇妙で、良い割合である。 あなたが無関心で面白い何かを探しているなら、これ以上です。 ユリ・ユリは本当にそれが何であるかを知っていて、それはまったく、口を呼吸して、食べることで、遊び場の周りで少女を追いかけている。 そして私は他の方法でそれを持っていないだろう。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VGCKenny/reviews&#34;&gt;VGCKenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To say Yuru Yuri should be taken seriously, is like telling a vegetarian to eat at McDonald&amp;rsquo;s. Yuru Yuri is not just over-the-top, it&amp;rsquo;s completely mad with a side order of bonkers. What I&amp;rsquo;m getting at, is that Yuru Yuri is insane, and that&amp;rsquo;s exactly what it needs to be in order to stand out.    Yuru Yuri is about four girls who take over the tea club room at an all-girls school because nobody uses it anymore and hi-jinks ensue. Before you write this off a moe Haruhi rip-off, I will remind you that Yuru Yuri doesn&amp;rsquo;t have a story so messy that it makes what a tornado does look like the work of a Cleaning-Nazi, or much of a story at all. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評価は、スライス・オブ・ライフ・コメディの楽しさに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriは、女の子の周りに集中しているライフアニメのほとんどのスライスに似ています。 しかし、それをユニークにしたのは、それが単一のグループに集中していないということでした。 代わりに2つのグループに焦点を絞って、徐々に新しいキャラクターを紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、Danshi koukouseiのNichijouにいくつかの側面がどのように似ているか楽しんでいるように、主役がますます重要でなくなるように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてかなり面白く奇妙です。 京子は面白くて楽しいものでした。  Chitosesファンタジーモードは面白いです。 私は迷惑になる予定だったと思っても千夏は、かなり面白いことになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは文字と一致し、声の演技はかなり良いです。
私はそれを楽しんだと私は胃が痛いので、私はとても笑っていた瞬間をたくさん持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My rating is dependent on my enjoyment of Slice of life comedy&amp;rsquo;s.    Yuru Yuri, is similar  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiyyep0ny&#34;&gt;kiyyep0ny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが本当に好きでしたが、私の唯一の不満はロマンスです。 あまりロマンスはないと思っていましたが、かわいい＆amp; 生き生きとしたアニメのスライス、ロマンスを気にしないで、ゆりゆりを楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiyyep0ny/reviews&#34;&gt;kiyyep0ny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nomnom210&#34;&gt;nomnom210&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：これは、お茶ルームに遊びに来て楽しい中学生4人の話です。 ラッキースターが好きなら、ユルユリも好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：陰影はありませんが、ラインアートはそれほど多くを補うものではありません。 芸術家は驚くほど手を引く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：テーマは、アニメ自体と同じくらい明るく楽しいものであり、声はキャラクターの個性と完全に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：キャラクターはキュートなデザインで、メアリー・スー（メス・スー）（誰も彼女を愛していない女性キャラクター）は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：私は、それぞれのエピソードがどのように似ているのか、まだ異なっているのが好きです。 また、私は各エピソードの最後に次のエピソードのプレビューをキャラクターの1人が与えるというプレビューを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメ9を与えると私はそれをお勧めします！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nomnom210/reviews&#34;&gt;nomnom210&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (8): This is the story summed up: 4 middle schoolers who hang out in a tea room &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>