<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cardfight Vanguard G Girs Crisis Hen on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-g-girs-crisis-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cardfight Vanguard G Girs Crisis Hen on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-g-girs-crisis-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cardfight Vanguard G GIRS Crisis-hen</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31196</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31196</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/76231.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31196/Cardfight_Vanguard_G__GIRS_Crisis-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31196/Cardfight_Vanguard_G__GIRS_Crisis-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jbxgilang&#34;&gt;jbxgilang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています！ 警告しています!!!
これは私の最初のレビューです。申し訳ありませんが、私は文法とスペルに間違いがあった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
ストーリーは前のシーズンから続き、Team Try 3世代マスタータイトルのGクエストに参加し、オリジナルキャストは再出現し、サイプニシャスは奏でるが、そのチームを達成するために試行する。  G-Questに参加しているオリジナルのキャストは、問題が始まる場所です。オリジナルキャストの伝説的なファイターは、Try 3でフォーダライズされています。これは、Generation Masterになるために最低50ポイントを獲得する必要があります。 チームトライ3シオン、トコハ、クロノ問題のようなサブプロットと主なアンタゴニストである明代龍が4点以上を与えるには不十分ですが、5/6ブランチで勝つ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：9/10
芸術はいろいろな面でゴージャスです。アニメーションがFluidである間に色付けが非常に良い、エピソードのいくつかも映画品質のように見える、ブシロードは本当にこの中にたくさんのお金を注ぎます。 私はそれを与える9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
いつものように、ヴァンガード・サウンドトラックは素晴らしく、OPとEDは合っているが、OSTはヴァンガードGと同じだが全体的には素晴らしい。 私はそれを与える9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
Girs Crisisは前の季節のようなキャラクターのキャラクター化にも焦点を当てています。違いはキャラクター化が今回のようなものです。例えばシオンが新しいカイになることを試みていますが、うまくいきませんでした。カイはカイ、シオンはシオンです。 私はIdol Characterizationが好きだった。 全体的に私はそれを与える6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
私はこのシーズンは元のキ​​ャストが戻ってきているのでかなり楽しんでいますが、チームのプロットアーマー3を試してみてください。このシーズンは基本的には第2シーズンと第4シーズンと同じですが、今シーズンは失っています 私はそれを与えるので、勝利に焦点を当て6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
Girs Crisisは私にとっては平均的な季節です。最初の空気だったので、オリジナルシーズンは試してみましたが、今シーズンはレットダウンでしたが、元のキャラクターリターンでは6にしました。 私はストライドゲートがより良いことを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220462&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jbxgilang/reviews&#34;&gt;jbxgilang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAIN SPOILER!! WARNING AHEAD!!!  This is my First Review, sorry if i had many mistake in my grammar and spelling    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The Story is continuation from the previous Season , Team Try 3 Will be p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソード（19）をビルドアップのボス（4-5エピソードのようなもの）に対して見た後、私は絶対に失望していると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああ、少年は、直接的なアンタゴニストを参照せずにこれを見直し、アークVは不可能なので、私は今でもそれを避けることをあきらめるかもしれません。 ヴァンガードは、カードゲームがエンタテインメントのナンバーワンの形になった世界であり、主人公（クロノ）と彼の2人の友人が3人のチームとしてトーナメントに勝ち、悪党が信じられないほど悪い計画を立てるのを阻止する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは、yugiとの類似点が止まるヴァンガードの喪失に加わることでしょう。 ユギの人気がホログラムと悪魔のアイデアだということが分かります。 確かに彼らはアニメを「リアリズム」部門からもう少し足踏みさせたが、あなたのカードが実際に巨大になったという事実 - 事実上危険だった$$モンスターが興奮レベルを上げた。 ヴァンガードは、比較的現実的な設定に保つだけで、単純にカードゲームであり、何もありません。 ホログラムはなく、人類への明らかな脅威はなく、すべての圧力はありません。 主人公が失ったら、彼はただ&amp;hellip;&amp;hellip;失う、それだ。 主人公が敗れたなら、それは文字通り世界の終わりです。 したがって、利息はかなり低いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、カードゲームをプレイしている人だけのアニメを持っていて、何らかの方法で視覚化されていないカードは退屈だろうか？ アニメはキャラクターの想像力の中で生き生きとしたバージョンの生き物とモンスターを提供します（そしてここで深呼吸します）。 はい、皆さん、聞いたことがあります。 アニメの正式なプロットは、テーブルの上に座っている人々は空想的であり、物事をかなり重くしているということです。実際のステークはまったくありません。ちょっとばかげて終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、私たちはやっていません。  1）Cliched Clicheはあなたの反クリシェの味のためにあまりにも面白いです。 1つを選んでそれと同じままで、ばかばかしいほどです。 基本的にフィラーである苦痛を伴うキャラクター開発の痛烈なエピソードは、予測可能であり、ひどく書かれている。 そしてまた、私はアークVと比較することはできませんが、単純にそのような愚かに書かれた無意味なエピソードはありませんでした。  2）アニメはゲームの大部分をスキップします。 ボードがセットされると、Vanguardは本当に楽しいかもしれませんが、その設定は比較的退屈なので、アニメはゲームの開始部分と途中でかなりの頻度で終了し、最終的な攻撃に右にジャンプします。 本当に速く混乱し迷惑をかける。  （また、Arc Vと比較すると、興奮を失うことなくデュエルが最初から最後まで表示されます）。  3）トークンキャラクターはトークンキャラクターで、キャストの4/5が削除されても何も失われません。  4）ステークスを持たないカードゲームで不必要に深刻な状態から気まぐれで軽い状態に変化しても、アニメーターを叩きたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バアア、何でも、少なくともそれは良い芸術と比較的良い声優を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the last episode (19) against a built-up boss (like, 4-5 episodes built-up) I can safely say that I&amp;rsquo;m absolutely disappointed.    And oh boy, reviewing this without referencing the direct antagonist, Arc V will be impossible, so I might as well give up avoiding it right now. Vanguard is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zanji&#34;&gt;Zanji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシーズンは、基本的にはジャンルの典型的な人々と対戦する人とのトーナメントでしたが、新しいものがまだ成長している間にヴァンガードの最初のシリーズについて愛していたものをもたらしたので、このシーズンは好きでした。 戦いはシリーズの実際の戦いとして、私はそれを見守るまで基本的に私がそれを見守ることができなかった最初のシーズンでやったことを戦って、映画だけのために保持されていた、完全にゴミではない、それは私がそれをマラソンした。 私はそれについて非常に満足していますが、第1世代のキャストがさらにショーに戻り、第2世代が何を登るかを正確に示しているのを見ていたのと同じくらい、興奮して幸せではありませんでした 彼らがCrayからUnitsを使ってやりたいことを何でもしないように、主要なantagsを止めるのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、主要3人のキャラクターの継続的な成長についてだけで、何が起こったのか、なぜ物事が彼らのやり方で終わったのか、イベントはなぜ起こったのかについて設定します。 これを読んでいる人なら誰でもあなたがそれを手に入れることができるくらい長くこのジャンルに入っていたことを私に知らせるので、あらかじめそれを得ていることを願っています。  bgmは以前より良く、外見はまだブシロードです。そして、Ren-samaはこれまでも正統な最高の男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zanji/reviews&#34;&gt;Zanji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, this season was basically tournament with people vs people plans underneath it, typical of the genre, but I liked this season b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>