<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kyousou Giga on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/kyousou-giga/index.xml</link>
    <description>Recent content in Kyousou Giga on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/kyousou-giga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kyousou Giga</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10893</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10893</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/61947.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10893/Kyousou_Giga/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10893/Kyousou_Giga/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;icameswagyolo420&#34;&gt;iCameSwagYOLO420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「なんで見てるんだ、どうしてそんなに面白いの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの短い（悲しいことに）驚くべきONAを見ている間、これは私の反応でした。  Kyousogigaは混乱ですが、それは悪いと言っているわけではありません。 それはちょうどランダムなので、あなたは本当に何が起こっているのか分からず、正直に言うと、それはとてもうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、琴子は、ウサギを追いかけながら、彼女はこの想像のような言葉から彼女を得て、彼女の両親と再会できる現実世界に戻ってくると考えている&amp;hellip;これだけの問題 あなたが去ることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメで本当に間違っていた唯一の問題は、琴が誰だったのか、鏡が鏡ということで終わったのかを正確には説明できなかったことです。 しかし、あなたは25分はこれを行うにはあまりないことを覚えていなければならない。特にこのような話がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが本当に楽しかったと私はすでに2回見てきました。 一度それを見て混乱してしまった人々のために、あなたは（幾分）あなたが何が起こっているのか理解しているので、もう一度それを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は琴が一番セクシーな眉毛を持っていると言いたい。 それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iCameSwagYOLO420/reviews&#34;&gt;iCameSwagYOLO420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What in the hell am I watching and why is it so entertaining?&amp;rsquo;      This was my reaction the whole time while I was watching thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowtsunami&#34;&gt;shadowtsunami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyousougiga  - 無作為の完全な神秘的な世界に包まれたアニメ、そして不思議。 その熱狂的なアニメーション、不気味なストーリーライン、異常なキャラクターは、視聴者のほとんどが混乱し、より多くのことを望むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====ストーリー=====
（説明がたくさん必要です）&lt;em&gt;プロットは細部をあきらめることなく説明することが非常に難しいため、存在する可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが「不思議の国のアリス」を見たり、「Looking Glassを通って読んだり、Aliceが見つけたこと」を読んだら、これはちょっとした鐘を鳴らすかもしれません。 今、KyousougigaはAlice in Wonderlandと全く同じようなことは言われていませんが、そこには大きな類似点があります。 しかし、それは「見通しのガラスを通して、そしてそこに見いだされたアリス」から惹起されます。なぜなら、コトは、アリスが鏡を通り抜けたように、自宅の鏡の世界にあるからです。 それらに与えられた独創性の）、そしてストーリーラインはかなりよく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の琴は、どういうわけか別の世界をさまよっている女の子で、幸せそうに見える。 この世界は魅力がいっぱいで、あなたの想像力の中で知覚できるすべてのものが混在する都市に似ています。 それは主に人間とあらゆる種類の霊で構成されています（不思議の国/ルーティンググラス面を通して）*世界自体が絵の中にあることに注意してください*彼女は彼女の2人の弟、AとUnと一緒に 未知の野党と戦う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、いわゆる「ウサギ」を探しているようで、琴と兄弟が彼らが探しているものを達成できるように（君は大物のスポイラーなので、私はそれを残しておきます） しかし、琴は久しぶりに去ってしまった。 彼女の兄弟たちは信仰を失い始め、彼女を見つけ、琴は落ち込んでしまいます。 彼女が持っていることを願いながら、琴は女性箏と誤認されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういうことが起こっている間に、3人組（司祭、Yase、Myoue）が琴のために何かを計画していて、別の登場人物が来るのを待っていますが、最初にKotoは何らかの試験 。 しかし、3人組合は、自分の目標を念頭に置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この後、本当に奇妙なことが起こり、孤独の中から欲しいもの（アリス・イン・ワンダーランドと同様）、そして最後にコトのためにしたことが分かります。  （FYIだけでもエンディングクレジットを見てください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人生、それは何ですか、夢ですか？」 アニメの最初の30秒以内に言及されている詩の一部です。 この詩は、実際には「晴れた空の下でのボート」という本物の詩の一部です。 この詩は、The Looking Glassを通して最後に読まれ、ショー全体の根底にあるテーマとなっています。 終了すると、クリエイターが何を意味しているのか理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の考え&lt;/em&gt;
私はストーリーラインがいかに非常に厄介であるか好きでした。 鏡は鏡の中の世界/社会だと思いますので、それはかなり素晴らしいコンセプトです。 しかし、ストーリーラインを傷つけるものは、それがどのように進歩したかです。 確かに面白く面白かったですが、視聴者の大半は何が起こっているのか理解しません。 また、それはちょうどあまりにも自発的で不気味だった。 これは、実際には少なくとも3つのエピソードOVAであり、すべてのゆるい終わりを説明し、それらを結びつけることになりました。 しかし、私は、クリエイターが何を求めようとしているのかというと、視聴者が足の自分の想像力を使うべきだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*私が好きではなかったことは、視聴者が読んでいなければならないということと、アリスがそこに見つけたものを読んで、不思議の国のアリスを見て、何が起こっているのかを知ることです。*私は、クリエイターが、 これは、ストーリーラインがルイス・キャロルの古典に精通していない他の人々にとって完全な意味を成していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠陥以外にも、それはまだかなり見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====アート=====&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フーリー・クーリー、ソウル・イーター、セクレッド・セブンのクロスです。 芸術は驚くほど素晴らしいです。 それは、不思議の国のアリスシナリオのような非常にきれいです。 キャラクター自身もこの非常に異国的な配色を誇っています。 明るくて爽やかな色がたくさんあり、視聴者の心を吹き飛ばします。 それぞれのシーンにはおそらく、それには非常に目立つ色のギザリオンがあります。 この芸術は、このアニメの中で最も盛り上がっているのは、それがどれほど派手でかわいそうであったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====音=====&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり良いです。 それが退屈でないようにするために、多くのテコとロックリフがあります。  TEPPANによるエンディングのテーマは、特に優れています。 これは平均以上のロックのテーマソングです。  OSTは正確には記憶に残っていませんでしたが、彼らは仕事を終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====文字=====&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターについてはあまり言われていないので、すべてが謎に包まれています。 しかし、もう一度我々はLooking-Glassの影響を通して見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはインスピレーションを受けた唯一のものではありませんでしたが、キャラクター自身もまた、「Through the Looking Glass」のキャラクターに関係していました。 しかし、Kyousougigaは本当に残念なことに深みを与えることを無視している（キャラクターの深さが大幅に増えるようにリリースされたTVシリーズを見ることができる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがよく定義されたキャラクターのようなものを探していたら、それ以外のところで見るとそうでなければ、それらについてゆるやかに収集された情報で挨拶されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちには世話をしている時代の人格である僧侶（武雄）と、彼女と同じように野生の琴（UnとA）の兄弟、彼女は非常に高貴で霊感のある悪魔の雛（Yase） 親切な人格、ロボット男（主任司祭）の司祭は知識豊かで成熟した人、ランダムなゴスの女性（箏婦人）、未知の人物（小子）、琴自身です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、江東の個性はどこにでもあります。 彼女は野生で、狂った、面白い、そして一心に包まれている。 彼女は人生でいっぱいで、ショーを通してそれを示しています。 彼女は彼女を嫌な人物と呼んでいます。それはおそらくあなたが彼女の上に乗る最大の情報でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は実際にはかなりよく描かれています。 彼らはすべて個々のスタイルを持っていて、主人公と同じくらい狂っている。 私は、各キャラクターが短いスクリプトとストーリーラインを与えられたとき、それぞれのキャラクターは互いに非常に異なっていると感じました。 もう少し限られた情報が得られれば、ほとんどの視聴者がより多くの情報を必要とするという点でそれはまだ傷ついています。 しかし、それでも視聴者は各キャラクターの感触を引き出すことができ、ほとんどが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====楽しさ=====&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてあなたの楽しみはどうやって好きですか？ それは、Kyousougigaが視聴者に提供するものなので、それは楽しい、狂った、奇妙な、そして奇妙な側面で役立った。 このアニメが誇張されたクッキースタイルで楽しくない瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、視聴者に驚きを感じさせるいくつかの非常識な戦いシーンを手に入れます。  Kyousougigaも、特にアニメキャラクター自身がLOLで何が起こっているのか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====全体的な=====&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと時間があれば、それを見てください。 それは唯一のエピソードであり、あなたを傷つけることはありません。 ほとんどの場合、何が起こっているのか分からないので、おそらくあなたはおそらく冗談になってしまうケースがあります（あなたは一人ではないと心配しないでください）。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;The Looking Glassを読んで、それをじっくりと見直すことをお勧めします。*その後、アニメをテーマにした「The Looking Glass / Wonderland in Japanese Alice」のようなものを考えてみてください。 だから爆発的で珍しい様式では普通ではないアニメが好きなら、これはあなたのお茶の杯かもしれません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowtsunami/reviews&#34;&gt;shadowtsunami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kyousougiga- An anime wrapped in a mysterious world full of randomness, and wonder. Its frenzy filled animation, erratic story line, and abnormal characters will have most of its viewers confused and wanting more.     =====Story=====  (Needs a lot of explanation) &lt;em&gt;Spoilers may be present since the plot is very hard to explain without giving up some details&lt;/em&gt;     The story is really hard to explain since it&amp;rsquo;s only one episode, but if you have seen &amp;lsquo;Alice in Wonderland&amp;rsquo; or read &amp;lsquo;Through the Looking-Glass, and What Alice Found There&amp;rsquo; then this might ring a bit of a bell. Now Kyousougiga is not told quite like Alice in Wonderland, but there&amp;rsquo;s some major similarities within it. However it is inspired by &amp;lsquo;Through the Looking-Glass, and What Alice Found There &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nixnao&#34;&gt;nixnao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyousougigaは、アニメがあまりにも野心的であり、その後、すべてのコンテンツを難読化しようとするときの絶対的な典型です。 私は短いONAを見ながら楽しまなかったとは言いませんが、なぜアニメが分かりにくいレベルにまで凝縮されたのかについては少しでも憂慮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyousougigaにはっきりと目立っているのは（視聴者の混乱以外に）1つだけあれば、間違いなく芸術です。 速いペースでカラフルなアニメーションは、ONAの混沌とし​​た性質を補完しますが、物語である酸性旅行に視覚的なレベルを追加する点までしかありません。 良い番組を作るための残りの部分が適切に実行されたら、Kyousougigaは非常に良い時計だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不思議な映像にもかかわらず、ストーリーは割り当てられた時間のために濃すぎる。 このため、視聴者には曖昧なアイデアや一般的なプロットの指示が残されており、それほど大変なことはありません。 正直、Kyousougigaの物語は、上昇のアクションや結論を持たない長いシリーズの気候的な瞬間のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのように、ONAの長さのためにキャラクターの開発は非常に欠けていました。 私たちは、すべての文字を額面で受け取ることを余儀なくされました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイアーピットに追加するには、サウンドトラックはかなりひどいです。 音楽のスコアは、しなければならなかった後も継続していましたが、ショーの瞬間との関連付けを試みることさえしなかったいくつかの瞬間がありましたが、イベントの急速な順序を考えれば、おそらく変わるほどカオス的でした 瞬間の得点も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかに欠点があるためにショーで必然的に難しいですが、楽しいものではないとは言い難いです。 明らかに、Kyousougigaの問題は、素晴らしいことを作るという野心がなかったわけではなく、あまりにも短い時間でそうしようとしたことでした。 それが許される時間（映画のおおよその長さ）の3〜4倍の時間が与えられても、ショーはすばらしかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、Kyousougigaはおそらくあなたが20分を持っていて、シリーズの間にいるなら、特にあなたがFLCLまたはデッドリーフを好きな場合、3人の性質が非常に似ているので、時計を与える価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nixnao/reviews&#34;&gt;nixnao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kyousougiga is the absolute epitome of when anime attempts to be far too ambitious and subsequently obfuscates every piece of its content. While I can&amp;rsquo;t say I wasn&amp;rsquo;t entertained while watching the short ONA, I also can&amp;rsquo;t say &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;violink&#34;&gt;VioLink&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを説明することは難しいですが、このアニメは、私が経験したことのないことを私に懐かしく思います。 このステートメントは、このアニメを最もよく説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その少し理解するのは難しいですが、私が理解しているところからは、それは年齢のタイプのシナリオの超自然的な到来です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間のためのキャラクターデザインは、まともで見て楽しめるものです。
Yokaiのキャラクターデザインはカラフルで目を引く
現代の都市や多民族主義の世界が苦労しているのは驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は完璧にシーンにマッチします。私はOSTがすばらしく売れると想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;琴 - 女性の鉛&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Myou  - プレイボーイ・モンクも非常に深刻な側面を持ち、琴とティーンのために全面的な関心を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツインズ -  Energitcの仲間たちと箏&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しょうこ ー こと’ｓ ぼっｓ いｓ うぁｔ い がてぇｒ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yokai  - （詳細は後で詳しく説明します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのシーンは私の座席の端に私を持っていた。 私はこの素晴らしい映画の次の放送を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VioLink/reviews&#34;&gt;VioLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s difficult to explain it, but this anime makes me nostalgic of something I&amp;rsquo;ve never experienced. This  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>