<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kono Aozora Ni Yakusoku Wo Youkoso Tsugumi Ryou E on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/kono-aozora-ni-yakusoku-wo-youkoso-tsugumi-ryou-e/index.xml</link>
    <description>Recent content in Kono Aozora Ni Yakusoku Wo Youkoso Tsugumi Ryou E on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/kono-aozora-ni-yakusoku-wo-youkoso-tsugumi-ryou-e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kono Aozora ni Yakusoku wo Youkoso Tsugumi Ryou e</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2155</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2155</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/75248.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2155/Kono_Aozora_ni_Yakusoku_wo__Youkoso_Tsugumi_Ryou_e/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2155/Kono_Aozora_ni_Yakusoku_wo__Youkoso_Tsugumi_Ryou_e/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は長い間、アニメシリーズは、おそらく1のレーティングを受けるに値することはできませんが、悪いようにビューを開催している。映画やOVAのはい、しかし、シリーズは少なくともそれを許可するように誰かを説得するのに十分でなければならなかった テレビで放映され、彼らは通常、少なくとも彼らの中で1つの償還の品質を見つけることができます十分な長さがあるため。 悲しいことに私はまだ河野あおぞらにゃくしくをしていないので、その意見を改訂しなければなりません。 それは誇張ではない、私が「自分自身を服従させる」と言ったとき、このアニメは本当に痛い、残念な視聴体験だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語は、彼らが来るほど弱く、無意味で、不気味なものです。 私たちの頑固な高校のハーレムは、共に寝室で幸せに暮らし、お風呂で一緒に遊びに来て、もちろん彼らの中でマスターコックによって準備された素敵な食事を共有しています。 私の涙を拭き取ろう。  （注：これらの涙は、ストーリーからの本物の感情主義のためではなく、私が自分自身にしたことを実際に実現することからである） 私はいつも日本の子供たちが何かを習得することができるように見えることにいつも驚いています。 実際の訓練を受けていなくても、子供たちが突然熟練したシェフになると、いつも面白いです。 しかしそれはポイントではなく、この糞便の山に社会学的意味を割り当てることは、無駄をなくすことです。 私たちのキャストは、ハーレムの一員に焦点を当てた一連の非常に疎結合のエピソードを通して、いわゆるプロットを通して蛇行します。 ある意味では、6人のOVAの集まりが共通のもので結ばれているように感じられ、最終的なエピソードの1つに包まれています。 彼らはすべての女の子のための2つのエピソードですべて非常にformulaicです。 それぞれの女の子のアークは、なぜ彼らが私たちの恋人と恋に落ちているのかを説明し、島の多くの人々の周りを回って涙を流そうとしています。 ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、個々の物語の性格を分析して多くの細部に入るのは難しいと思っています。  1人にとっては、多くのコメントをするために個性やオリジナリティが欠けているだけでなく、ショーのほとんどが私の記憶の中でかなり漠然としているからです。 これは、1ヶ月に約2回の胃しか胃を痛めることができなかったことと、深刻な心理的ダメージから身​​を守るために私が心の中で大部分を漂白したためです。 全体として、私はこのアニメの最も残念なことは、巨大な津波や小惑星が最後に現れず、島をスワイプして、その存在を世界から取り除いているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのすばらしい指導者は星野湯です。 彼はかなりのおしゃぶりで、私は彼の最も近いアナログはClannadのTomoyaのような人物だと思うが、人格や嗜好はない。 彼が同じ俳優によって発声されていることが主な理由だと思います。 水不足者であり、島に住むすべての女の子が自分の髪の毛を広げるために必要なことを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、何かが恐ろしい場合、私は少なくとも褒められる何かを見つけることができます。 アートワークとアニメーションの品質は、どちらの場合もそうではありません。 それは完全に3番目のレートであり、才能として誤解される可能性のあるものは欠いています。 背景は穏やかであり、安価で見ている一方で、文字は同じようにインスピレーションを受けていないか魅力的です。 アニメーションの品質も非常に悪く、多くの動きは非常に扱いにくく、非現実的です。 これは安価に行われたことは明らかです。私は、この芸術家がこの才能のない人であると言うのは少し恥ずかしいと感じます。 しかし、結果は自分自身のために話すことができ、それは誰もがこれを支払うことであり、愛の仕事ではないということを完全に明白にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて遠隔で肯定的なものが1つしかない場合は、それはサウンドトラックに関するものに過ぎない。 それは、物語やアートワークよりも著しく恐ろしいことがないからです。  OP / EDの曲は穏やかで非常に普通です。 しかし、他のアニメを飾っていた曲の中には、傑作です。 セイウーキャストは実際には唯一の才能を持っていますが、残りのキャストは殆ど使われていない未知数で構成されていて、どんな仕事やエロゲの俳優にとっても必死だったでしょう。 才能が不足していることが明らかになっており、能力の欠如は特に、絶え間ないギャングの強姦場面で聞こえるようなものに聞こえる絶え間ない泣き声を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;疑いもなく、このアニメは、無意識のうちにこれまでに受けた最悪のひどい山です。 私は、このアニメの制作に携わる皆が、人道に対する罪のために世界裁判所で逮捕され、裁かれなければならないと確信しています。 あるいは、少なくとも業界で再び働くことは許されるべきではありません。 このプログラムの放映に害を受けた日本のすべての子供たちを考えてみましょう。 それではまた、日本でさえ、これは本当にひどく吸い込まれていることを知っていなければならず、評価は深刻でなければならなかった。 小さな奇跡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have long held to the view that an anime series, as bad as it may be can’t possibly deserve a rating of 1. Movies and OVA&amp;rsquo;s yes, but a series had to at least be good enough to convince someone to allow it to be aired on television and because they are long enough that usually you can at least find ONE redeeming quality in them. Well sadly I must revise that opinion, as I had not subjected myself yet to Kono Aozora ni Yakusoku wo. That’s not hyperbole either, I mean it when I say &amp;lsquo;subjected myself&amp;rsquo;, this anime was truly a painful and regrettable viewing experience.    The story as it’s called is as weak, pointless, and clichéd as they come. Our excruciatin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは価値がない。 意味がなく、価値がない。 今私はなぜこれらのファクトを述べるのかを説明するために数分をとります。 なぜ私はこのアニメを見ましたか（よく私が見守ることができる3つまたは4つのエピソード）。 私が良かったり、動いたり、他の方法で見つけたアニメを見ていると、少しのエンターテイメントやアミューズメントで自分の人生を豊かにしました。私は通常、私が楽しめるアニメを見ることを選択します。 あなたはちょっとバランスをとることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に脚本やシリーズ構成をしていた人が「NHKへようこそ」のためのスクリプトとシリーズ構成を私のお気に入りのものとしたため、私の選択はこのアニメでした。 私が言うことができるのはすごいです、それは経験の浅い監督でなければなりませんでしたか？ 右？！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私は脳に深刻な外傷を負う前にこのアニメを落とさなければならなかった。 ストーリーボードはなく、存在しない。 キャラクターは、おそらく私が遭遇した最悪のキャラクターであり、このキャラクターの相互作用は基本的に不可能なキャラクター自身よりもさらに悪いと言われています。 私はこのアニメについてもっと多くの、もっと悪いことを言いますが、これほど意味のない何かのためにはあまりにも多くの努力をしているので、ここでやめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is worthless. It has no meaning, it has no worth. Now I am going to take a few minutes to explain why I state the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nikku&#34;&gt;-Nikku-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫でしたが、あなたが素晴らしいロマンス/ハーレムタイプのアニメを探しているなら、これはそうではありません。 ロマンスアニメよりも友情アニメに似ていますが、実際これは自分自身を宣伝しているものです。 だから私はこれが私のアニメではないと言うことができますが、音楽は素晴らしく、暖かい夏の気分でした。 私は物事を丸めると言っています、このアニメは何も素晴らしいですが、私はあなたの計画を見るためにそれを固執し、あなたがそれを試してみることを他に何もしていないが、だまされていない場合、 このアニメのロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Nikku-/reviews&#34;&gt;-Nikku-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was allright, but if you&amp;rsquo;re looking for an amazing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのアニメを見終わったばかりですが、率直に言って、このアニメから「スライス・オブ・ライフ」のジャンルが追加されているはずです。皆さんについてはわかりませんが、このアニメは魅力的です。  ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：いいえ7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南佐古島で最大の雇用主であるMALの情報に示されているように、戸津川重工業航空支店は梱包されており、島の住居のほとんどが移動しています。残る唯一の人は島の元住民であり、 ワタルとセーちゃん（地元の高校の先生だから）。 主なテーマは、学校が維持する理由がないため退去予定の妻寮のテナントに焦点を当てていますが、その場所ではお互いに緊密な関係を築いているため心を込めています。 どのように物語を良いものにするのは、多くの人が寮の各メンバーが滞在の最終日に導いた回想録と、誰もがそれを最大限に活用しようとする方法を説明するものです。 物語が進むにつれ、悲しい挨拶が差し迫っている日を感じさせ、何とかあなたと同じシナリオにあなたを置くでしょう。 このアニメのハーレムのジャンルはユニークですが、これはおそらく、チキータ（女性キャスト）がたくさんの愛情のために競争していない、これはおそらくそのようなジャンルの一つです、ここでは、多くは女の子とのもの、ロマンスパートはそっくりです 事実、チキータのうちの1つだけが多くの人に感情を持ち、残りの人は多くの人と姉妹と兄弟関係を維持する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：いいえ7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのは、文字が描かれた方法と背景も好きだということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：平凡な5番。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは何も言いませんが、セーちゃんとナオコの声にはコメントがあります。私の意見では、セーちゃんはナオコとナオコの声にリンナの声を代わりにすべきでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まともな4番。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：いいえ7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメを見ることは、あなたがキャラクターと共感することができるという意味では本当に楽しいです。 たとえ短編小説であっても、それは価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：いいえ7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者はこのアニメのしくみについてはうまくやっていましたが、それを見ているだけで、良いことを最大限に活用しなければならないことが分かりました（私はすでにそう言っているかもしれませんが）。 このアニメの人生は本当に皆に反映されています。私たちは悲しいことを経験したことがあります。それは永遠に続くことができると願っていましたが、できません。 私たちが経験した良いもの。 そして、それはこのアニメのすべてが何であるか、平凡なのでしょうか？ しかしそれは人生の事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so I’ve just completed watching this anime, frankly I think a “Slice of Life” genre should have been added since this anime, I don&amp;rsquo;t know about you guys out there, but I find this anime good, my ratings:    Story: good no.7.    As indicated in MAL’s info, the biggest employer in Minami-sakou Island, Demizugawa Heavy Industries Aviation branch is packing up and most of the island’s residences are moving out as well &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初めてこのアニメを忘れてしまった。 私が思い出すことができるなら、それは破壊される南御所島のつぐみ寮についてです。 メインの男は、この学校の最後の女の子と最後の瞬間をしています。 タイトルを探し続けたけど、見つけられなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは鈍いです。 あなたが分かるように、明るい色のシンプルなアニメーションのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのメロドラマは、このアニメが見守ることができない点を超えています。 音楽は非常に悲しい音色です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づいたら、声優のアクセントは、ワタルを声に出した人を除いて、それほど良いものではありません。 問題は、声優が他のアニメではなく、このアニメのキャラクターのみを声に出したことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人Wataruは、エドワード・カレンのようなものです。非常に情緒的で穏やかで、人を気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、前提、キャラクターはすべて忘れがちです。 私はよく覚えている1つの文字はありません。 彼らは看板カットアウトとして降ります。 葉山うみは、いつも人に頼り、とても迷惑をかける最大の泣き虫です。 リンナはとても積極的です。彼女は下着だけで、何が起きているのか分からなくても、彼女は渡るを打ちました。 それは私が覚えることができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、すべての女の子が別々の方法で出発しなければならないときに泣く。 女の子は非常に未成熟で、壊滅的なことを受け入れたくありません。 このキャストは本当にイカジシンジを偉大な英雄と偉大な英雄にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はキャラクターの大部分であり、特にサイドキャラクターは残酷です。 私はこのアニメの残酷さに気にしないが、残酷なことはまったく何にもつながりません。 プロットや文字には解決策はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはとても退屈で忘れがちです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have completely forgotten about this anime the first time I watch. If I can recall it is about the Tsugumi Dormitory in Minamisakōjima which will be demolished. The mai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xauv-yang&#34;&gt;Xauv_yang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに基づいて、基本的には友情と友情の間の絆を破ることができないことを言います。 このアニメは今まで私が見た中で最も興味深いアニメの1つです。 だから基本的にこのアニメは、この1つのクラブに入る人の物語を告げると、ある日、女の子が捨て去る前に彼の部屋の半分の裸の女の子を見つける。 しかし、ソーリーが進行するにつれて、それはさらに魔法使いの両側について語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xauv_yang/reviews&#34;&gt;Xauv_yang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got to say based on this anime it&amp;rsquo;s basically  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>