<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asu No Yoichi on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/asu-no-yoichi/index.xml</link>
    <description>Recent content in Asu No Yoichi on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/asu-no-yoichi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Asu no Yoichi</title>
      <link>https://anime.syui.cf/4999</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/4999</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/20621.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4999/Asu_no_Yoichi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4999/Asu_no_Yoichi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;manu-alchemist&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る前に、私は自分自身に考えました。「これはおそらく、多くの女の子が同じ男のために陥るharems ecchiの1つです。 まあそれはほとんどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの女の子の代わりに、伊吹郁香とAyame Ikarugaの2人しかいなかった。 彼らは唐津陽一と恋に落ちる。 しかし、多くの俳優とは違って、このアニメは信頼できるストーリーを持っています。 無意識のうちに、伊吹には婚約者がいます。 長年の後、彼はついに彼の下に着いた。 それは基本的にそれのジストです。 ヨイチと女の子たちは、彼らに投げられた障害や挑戦を克服しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AICはアニメ界で最高のアニメーションを生み出していることで知られており、Asu no Yoichiには失望しません。 色、文字のデザインと背景はすべて実際にうまくアニメーション化されています。 このアニメの輝きは、「鷲津ビジョン」と「ツバサビジョン」です。 これらは「ビジョン」であり、それぞれのキャラクターは自分が何を信じるかという面白いビジョンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、Asu no Yoichiに参加しています。 キャラクターの発展はあまりありませんが、各キャラクターの相互作用は巨大です。 彼らはお互いに特別な瞬間を持っています。 鷲津のような二次的なキャラクターもアニメに大きな役割を果たす。 彼らは最後の数回のエピソードの間に大きな役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには多くのゴールデンコメディーの瞬間があります。 彼らはすべてこのアニメの楽しみのレベルに貢献します。  Asu no Yoichiは楽しくて楽しいです。 一方、それはあなたがこのアニメを覚えさせる多くの壮大な瞬間を持っていません。 あなたはこのアニメをチェックアウトする必要があります時間がある場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ManU-Alchemist/reviews&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this anime I thought to myself, &amp;lsquo;This is probably one of those harems ecchi shows where a lot of girls fall for the same guy.&amp;rsquo; Well it was a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あす の よいち！
Asu no Yoichiはいいアニメですが、何かが欠けていると私はあなたに何を伝えます。 主人公は余裕のある祐一ですが、一生懸命練習をして最高の侍に過ごすことができたので理にかなっていますが、社会的スキルはまったくなく、人と正しく話す方法を知らないという問題があります。 このアニメが欠けているものは適切なエンディングであり、エンディングは悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
これはハレム/エッチアニメなので、他の能力の知識を広げたいと思っている頼りになる武士についての話は、父親が同じ能力の道場に彼を送りますが、 彼らは彼に何か新しいことを教えることができます、彼は2人が彼に興味を持っている姉妹のハレムを見つけると、途中で、彼らは異なる能力を持つ他の人々を見つけ、面白い母親につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音
芸術は本当に良いですが、より良いかもしれませんが、うまくアニメートされましたが滑らかではありませんでした。 音質は良かったし、演奏や声優も良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターの展開は非常に良かったです。私は本当にすべての姉妹が好きでした。彼らはユニークでした。私は本当に鷲津が気に入っていました。鳥ヶ谷に登場するたびに陽気になっていました。エピソードごとに小さくなっていきます。 あなたが笑ってくれることは間違いない、面白い、サポートキャラクターも面白いですが、私はあまり好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
鷲津と鳥取が提供しなければならないコメディは本当に好きでした。それだけでなく、コメディ全体がとても良かったです。鷲津は私の好きなキャラクターでした。私はあやめが好きでした。問題は弱い結末でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi!  Asu no Yoichi is a good anime but lacks something and i will tell you what. The protagonist is Yoichi an overpowered samurai, but that makes sense because he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelelel&#34;&gt;lelelel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がやった最初のレビュー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは他人が特定のアニメについて考えるものの重要な問題ではない。 誰もが自分の趣味を持っているので、一般的に、レビューは純粋にあなたが思ったことに基づいて行われるべきです。  Asu no Yoichiを見る前に私は少し研究して、それがハーレムのアニメだという結論に達しました。 この種のジャンルに慣れずに、私はそれを試みる自由を取った。そして最後には本当に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！  17歳の武士は田舎に住んでいて、彼の父親と一緒に暮らしていた頃の生活の大半を兼ね備えています。 ある日、彼の父親は、彼を強くしたり、経験を積むことができないので、彼が街に移動するように頼んだ。 彼はこの機会をとらえ、4人の姉妹と一緒に暮らして、彼の訓練を手助けします。 ショーを通して、彼の知り合いと一緒に、ヨイの物語の主人公は、アドレッシングが必要な様々な仕事に着手する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメは強いプロットがなく、基本的にはこのようになった。
山々に住む少年 - 街への移動 - 街の街の電車で生き残らなければならない - 彼の友人の一部は彼に比べて強く描かれていない敵から救われる。 このすべての間に、あなたにそれを見てもらうためにロマンスとユーモアがたくさんあります。
Asu no Yoichiは本当に強いストーリーを持っていません。基本的には、最初のシーズンを形作るための短いシナリオです。
また、それは少し終わりに向かって急いでいるように感じたが、それはまた、第2シーズンのための開口部を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-8 / 10
芸術はかなりうまくいっていて、ショーを制作した会社は良質の芸術でショーを制作することに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
それぞれの瞬間のための素晴らしい音楽の選択。 あなたはそれに多くの注意を払う傾向がないので、この分野で十分に強調することはできません。 つまり、イントロミュージックとエンドは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
シリーズ全体を通してキャラクターの発展はあまりありませんでした。 しかし、少なくとも徹底的に調査した主人公に特化したエピソードがあり、お互いに少しの交流があります。 また、ヨイチは圧倒され、他の典型的なエッチハレムのアニメとは異なり、この人は主人公に引き付けられている女の子が約3人しかいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9 / 10
私は24時間以内に事実上終了しました。 私は浅の要一について一番好きだったもの！ ユーモアだった、エピソードを通して、それがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
それは本当にあなたが座ってリラックスして楽しいエンターテイメントを提供し、あまり深刻ではないというアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lelelel/reviews&#34;&gt;lelelel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First review I’ve done-    It doesn’t matter significantly of what others think about a particular anime. Everyone has their own taste, so in general, a review should be based purely on what you thought about it. Prior to watching Asu no Yoichi!I did a litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agau4779&#34;&gt;agau4779&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichiは、このページに書かれているように、現代の日本の都市で4人の女の子と一緒に暮らすために父親によって山に送られた武士の少年に関するものです。  3つの美しい女の子とかわいい妹は、伝統的なアニメのハレムに比べて比較的小さいですが、基本的には、ハレームのアニメのための別の設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のストーリーは、一連の短いシナリオの続きです。キャラクターの「日常生活」におけるシンプルなイベントは、深刻なものよりもユーモアのためのものです。 これまでのところ、ミニストーリーはすばやく簡単に解決されました。本当に深く感動的な瞬間はありませんが、やや漠然と感激します。 そしてまた、胸や他の厄介な遭遇の通常の「偶発的な」掘り出し物には、多くのハーレムのユーモアが起こっています。 多分、ストーリーはシリーズの後半でもっと深くなり始めるでしょう。 しかし、この種のアプローチは、このような短い（12-ep）シリーズではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 本当に家に書き込むことは何もない。 私は千早とアヤメの髪型が大好きです。 戦いのシーンは、他のほとんどのアニメに見られる典型的な線と風です。 再び、それは特別なものではありません。  「鷲津ビジョン」のシーンは私の関心をそれほど引きつけなかった。 音楽は通常明るく、会話にうまく合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、本当に私を悩ましていたのは、姉妹の髪の色が違うということでした。 私はこれを行うアニメの多くを知っていますが、どのように2つの親は、そのような髪の品質と色のような広いスペクトルを作り出すことができますか？ それ以外に、私が本当に好きな唯一のキャラクターは千早です。 その他は一般的です。 鼻血で鼻血がしやすい男性の主人公、不器用なツンデレ、才能ある暴力の女の子、無実の姉妹はいつも救われる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラシックだが過度に使用されているハーレムスタイルのギャグで、軽快なことが好きなら、全体的にショーは大丈夫です。 アニメーションのステレオタイプは過度のものですが、アートワークやキャラクターのデザインは、そのハンディキャップのいくつかを克服するのにはまともです。 それでも、ストーリーは比較的単純で浅いです。 私は4つのエピソード（シリーズの1/3）を見ただけですが、これが起こっている方法から、私はそれを6にして、Chihayaのためのより多くの賛美を祈ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agau4779/reviews&#34;&gt;agau4779&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi, as described on this page, is about a samurai boy who was sent down the mountain by his father to live with four girls in a modern-day, Japanese city. The premise basically is another set-up for a harem ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのミニシリーズがプロットを欠いていて、1つのための哀れな言い訳をしていると感じているので、私は悪いメモで始めるつもりです。 このアニメは特に面白く見せてくれるだけだったので、実際に面白い（私のように）プロットが見つからない限り、特に悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番楽しんだのはキャラクターだけでした。 イカルガ家の各キャラクターはユニークで、以前のエピソードでは個性的なキャラクターの発展を見るのが面白かったです。 なぜ私がこのアニメを見続けたのかについての明確な理由&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは、この話がほとんど陰謀と急上昇していると考えるべきではありませんでした。  「偶発的な」乳房突き刺し事件は、第1回と第2回の後に面白くないだけでなく、このシリーズは何度もリサイクルされ、このシリーズは楽しいものではなかったはずです。 総合的には平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im going to start off on a bad note because i feel that this mini series lacked a plot and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：このアニメは、ハーレム/ファイティング/エクッチのジャンルにはかなり良いものでした。 それはPG-13なので、他の人のように上を行くのではなく、より多くのキャラクターとプロットが駆動されます。 ストーリーはあまりにも複雑ではなく、キャラクターはほとんどトロピカルにフィットし、コメディやプロットラインの多くはジャンルにとってかなり標準的だったが、それは十分にうまくいっていて、いい感じだった。 彼らが特別なものではないにしても、キャラクターモデルは特に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は宇宙への良いプレビューとして、視聴者が彼らが私がしたマンガを読むのに十分なストーリーが好きかどうかを判断するのに役立つと考えています。 私はそれがスタンドアローンの物語としても良いと思うし、大きな崖のハンガーなしで終わる。 ジャンル全体で新しいアニメを探しているならば、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
話はかなり典型的だった。 ガイは山から来て、女の子と一緒に道場に住んでいます。 愚かな愛の関心のプロット（それはすべての女の子が彼に暴力をされていない爽やかだった）の束がありますが、ランダムな悪者といくつかの戦いが主に愚かさとトロフィー満ちたコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術はうまくいった。 私は本当にキャラクターモデルを楽しんだ、キャラクターはユニークで、イラストが好きだった、彼らは確かに経験を強化した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
それは降下でした。 何も思い出に残るものはありませんが、仕事は終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
これは物語の弱い要素です。 文字の大部分とその開発はまっすぐな下線の行です。 それらのうちのいくつかに進化が少し得られるとは認められましたが、それはすべて便利すぎると感じました。 あなたは、悪い人が30秒で自分の方法の誤りを学ぶことを知っていますか？ うん、それは起こる&amp;hellip;束。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;胸の奥まで：偶然に女の子の胸をつかんでしまっている少年には、恥ずかしがり屋の女の子、ロリの女の子、巨乳の女の子、胸が小さい女の子、頻繁に言及する女の子、スーパータフ 本当に弱い男と恋人の親友。 ばっちり成功！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
私はそれが何であったか、非常に標準的なharem / ecchi / fightingアニメで満たされたもののためにそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
それは何のために良いです。 それは箱の外を冒険したり、賞を獲得したりすることはありませんが、それはうまくいきます。 それを見る価値があるようにプロットに十分な独自性があります。 キャラクターは魔力に追従するだけでなく、独自の方法で面白くするために十分なユニークなポイントを持っています。 少なくとも、マンガを試してみることを私は確信しました。これはおそらく、このアニメの全体のポイントだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: This anime was pretty good for the harem/fighting/ecchi genre. It is PG-13 so it doesn&amp;rsquo;t go over the top like others and instead is more character and plot driven. The story wasn&amp;rsquo;t too complex, the characters mostly fit into tropes and a lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gdavge2003&#34;&gt;gdavge2003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまず漫画を読んで、それが良いと思った。 私はAsu no Yoichiを楽しみにしていました！ アニメ、すべての12のエピソードの後、それは私の期待に応えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！ 父親と一緒に山中に住んでいた十代の侍についてのコメディ、ハーレム。 彼は街に住むために出かけ、イカルガの家に滞在し、4人の姉妹によって走った。 このような設定で、「ぬいぐるみ」のエンターテインメントの主要な形態であるヒラリーが続いています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ヨイチ、イカルガの姉妹、そして明らかにヨイチが死ぬことを望んでいる隠れた人物を含むエピソード的な出来事から成り立っています。 これらの攻撃は主要なストーリーの一部であり、実際はそれほど重要ではなく、作者はそれを使ってアニメを満足のいく結論で終了させるだけです。 あおいのよしちゃんの恋愛サークル！ 非常に面白い、しばしば陽気な誤解や状況につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり平均的で、私はコメントすることはあまりありません。 アニメには「鷲染のビジョン」と「ツバサのビジョン」があり、それぞれのキャラクターは好天に夢中になっている。 ここでは、その人物に対する視覚的な態度を示すために、幻想的な芸術スタイルを展示して、ビジョンの中に描いています。 それは間違いなく最初の周りにいくつかの笑い声をもたらすでしょう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、「Asu no Yoichi！」に参加し、お互いにやり取りして面白いシーンを作りました。 キャラクター内での展開はほとんどありませんが、コメディとしてはそれほど重要ではありません。 言うまでもなく、キャラクターはかなりうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！ かなり楽しかったです。 それはそれを際立たせる例外的側面を持っていません。 全体的に、それはかなり平均ですが、あなたの見ている価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gdavge2003/reviews&#34;&gt;gdavge2003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first read the manga and found it to be good. I looked forward to Asu no Yoichi! the anime, and after all 12 episodes, it met my expectations.    Asu no Yoichi! is a comedy, harem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroskye&#34;&gt;Zeroskye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、彼の人生のために山に住んでいた烏丸陽一という武士の周りを回っています。 父親が教えることができるすべてを学んだ後、彼は街の道場に送られました。 驚きの驚きは、道場は4人の女の子です。 世界一の女の子と一緒に生活しようとすると、一生は生き残りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライ・ハレム：Asu no Yoichiのような完全なタイトルでさえ、それは陳腐な量の大当たりにもかかわらず、満足のいくロマンスになる可能性がまだありました。 残念ながら、それは満足いくものではありませんでしたが、それは確かに真実を超えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなプロットでは、それをフルメタル・パニックの侍のカウンターパートと考えるのは難しくありません。 悲しいことに、Asu no YoichiはFMPと同じ品質を出していませんでした。  FMPとは違って、主人公は決してそのような世界に住んでいないという事実をほとんど利用していない。 主人公は、チュニ＆トゥルーのように見えるのではなく、特定の技術がどのように働いていたかを理解していない瞬間があった可能性があります。 変態。 代わりに、プロットは一般的なハーレムシーケンスに従うことにしました。
MC落ち - ＆gt; ひどい状況 - ＆gt; 女の子がMCにぶつかる（泣き叫ぶ侍でも） - ＆gt; 少女とMCの両方が悪いと感じる - ＆gt; 彼らは和解する - ＆gt; すすぎ＆amp; 繰り返す&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは基本的に全体のショーであり、ほとんどそのパターンから分岐していません。 そこにはいくつかの陽気な瞬間がありますが、間もなく何かを補うことは間違いありません。 彼らはまた、いくつかの裏話を入れようとしますが、何もしませんが、最終的には、それはハーレム・シーケンスに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、それは満足のいく恋愛のためにまだ使われていたかもしれない、それほどオリジナルなプロットを持っていたが、それは完全な進路と一般的なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はショーについての最も良いものです。 それは絶対に素晴らしいものではないかもしれませんが、他の側面と比較して、それはかなり良いです。 ヒロムのジャンルのかなり大きな部分であるヒロインは魅力的であることは言うまでもありません。 私は文字が少なくとも素敵に見えることをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
すべての正直なところ、私はこのショーがかなり前に見たので、私はOPやEDを思い出すことができません。 しかし、いずれかが本当に驚くべきものだったなら、私はそれを覚えていたと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字はプロットと同じくらい弱く、恐らく弱いです。 すべての文字は、一般的に使用されているいくつかのトロープに収まります。 彼らは本当にあなたが彼女に共感できるようにしようとしていますが、彼女がシリーズのかなりの部分で陽一よりも勝っていることを考えると、非常に難しいです。 申し訳ありませんが、私は残りのキャラクターと深く関わっていません。 私はちょうど別のツンデレ、あなたの可愛いヒロイン、小学生の小学生、そして主人公が好きで、彼がヨイチのクラッチから彼女を救うことができると思っている連れ去られた人がいると言うでしょう（これはオレムなので、 メインの2文字だけで、あなたがそれを見たいかどうかを決定するのに十分なはずです。 私たちには、主人公の唐津陽一がいます。 彼は剣のマスターだが、何らかの理由で女の子が彼を押し寄せるようにする。 殴打をすることが彼の義務である可能性はありますが、女の子がどんなに暴力的であるかについては依然として限界があります。 暴力的な女性といえば、私たちは女性の主人公、伊吹一色をしています。 彼女は見てうれしいですし、誰にでも完全な恋人です。 ヨーヨー以外の皆さん。 ほとんどのハーレムの女の子のように、彼女は暴力によって彼女の愛を表現することを信じています。 最初はそれほど悪くはありませんでしたが、あなたは彼女の愛が増えていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はなぜ、あなたがこれを見たいと思ういくつかの理由を考えることができます。
主なヒロインはあなたの好みに合っています。
あなたは他のすべてのハーレムのショーを見たことがあります。
あなたは他のすべてのアニメを見たことがあります。
4.あなたはマゾイストです。
あなたは全く期待を持っておらず、ただ楽しむためのアニメを見るだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、しかし、そこに良いharemアニメがあります。 私を信じて、このショーはあなたに怒りを起こすだけです。それは誤解を過度に使用することです。 倒錯した状況、および津波の傾向が含まれる。 それをすべて上演するために、ショーはロマンス的に決定的なものではないので、あなたは確かに失望し、怒っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroskye/reviews&#34;&gt;Zeroskye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story revolves around a samurai named Yoichi Karasuma who has lived in the mountains for all his life. After learning everything his father could teach him, he was sent to a dojo in the city. Surprise surprise, the dojo is the home of 4 girls. Now how will Yoichi survive as he tries to adjust to living with 4 girls in a world he&amp;rsquo;s been secluded from his entire life.     Even with a full title like Samurai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leep11&#34;&gt;leep11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！ 驚くほど反抗的である。 絶対にひどいアニメではありませんが、それについては何も特別なものはありません。 ショーのキャラクターのどれもは思い出深いものではなく、アクションは退屈で、プロットは予測可能であり、ファンのサービスさえ失望しています。 私は最初にこの番組をアニメーション化するというディレクターの決定に疑問を持っていなければなりません。 すべての12のエピソードを見た後、私は自分自身に尋ねなければならなかった、&amp;rdquo;だから何？ なぜ私はこれについて気にしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、率直に言って、私は答えを見つけることができませんでした。 私はショーのキャラクターを気にすることはできませんでした。 これは、スクリプトとプロットが間違いなく責任を負うことです。 それでも、段ボールのカットアウトから人格を引き出す方法はありますか？ 文字は完全に平らであり、侮辱的に予測可能なやり方で行動する。 ヨレは、ハレームのアニメの主人公として、変態して無茶です。 伊吹は、道場の巨匠であり、ステレオタイプの巨乳な家長です&amp;hellip;リストは続けています。 クリエイターは、メインキャストの動機と抱負に全く気を配らず、結果は絶対的な災難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストでのキャラクター開発の不足に満足していない、作成者はAsu no Yoichiをプレゼントすることを決めました！  &amp;ldquo;週のヴィラン&amp;rdquo;形式で。 これにより、拮抗薬が頻繁に置換され、各エピソード間の連続性が欠如する。 シリーズを支配する最も包括的なメタ・プロットが存在するが、その前提は非常に馬鹿であり、その解像度は予測可能であり、シリーズがそれなしで可能であった可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ファンサービスとコメディは両方ともフロップです。 ショー全体を通してまったくまともなファンサービスはありません。 偶然のブーイング・グラブでの弱い試み（すべてのハレム・ショーで共通するように）が行われますが、結果は腕時計やめったに面白くないほど痛いものです。 このショーのユーモアのほとんどは、その顔に平らに落ちる。 私は自分が笑っている以上の嫌悪感に嘆き悲しんでいるのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショーは唯一の主要な（しかし害のある）問題、すなわち貧弱な、貧弱な執筆に悩まされています。 作家がキャストの各メンバーに一意のキャラクターを作成しようとせず、それに応じてショーが苦しんでいることは明らかです。 非常に反復的なプロットとインスピレーションのないユーモアで乾燥塗料のような個性を持つキャストをカップルしてください&amp;hellip;そして、あなたはこのアニメである災害を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leep11/reviews&#34;&gt;leep11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi! is surprisingly unwatchable. While not an absolutely terrible anime, there’s just simply nothing special about it at all. None of the characters in the show are memorable, the action is boring, the plot is predictable and e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaynard2000&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公は17歳の少年の烏丸陽一で、父親と一緒に山に住んで刀の技術を向上させた。 ある日、ヨイチは父親がこの状態で強くなることはできないと言った後、町に行くことにしました。 ヨイチは町に足を踏み入れることで、イカルガ道場の女の子と出会い、道場のゲストとして4人の妹イルカルガと一緒に受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史8/10
シンプルな話が上手くなりました。珍しいことはまったくありません。初めて町に行ってすぐに渋滞に入る武士ですが、すぐに良い面を見せます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術の範囲は、アニメが章に行く範囲&amp;hellip;建物とモールと彼はよくグラフィックを練習した山、弱いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
アニメのオープニングとクローズのための音楽は、シリーズとは何かを実証したものであり、音楽のバックグラウンドは、何らかの形で罪を犯さずに何が起こっているかを明確に示しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
それぞれが自分のやり方をしっかりしたキャラクター&amp;hellip;主なものは街を知らない人の素朴さを示しており、道場の姉妹たちもまた女性の側と彼らの内的な紛争を「愛」の中に見せている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
コメディーは面白い場面を持つアニメを覚えて、ECCHIシリーズとそのテーマを手助けしました&amp;hellip;私たちを失望させず、良い笑みを浮かべてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
グラフィックスでは、サウンド、歴史、そして楽しいシリーズの楽しさは、主に姉妹のために、そして武士を中心に楽しめるレベルでした
それはアニメの侍であるので、最高のレベルでいくつかの戦いを逃しただけ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaynard2000/reviews&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The protagonist of the series is Karasuma Yoichi, a boy of 17 years who lived their whole lives in the mountains with his father to improve his technique for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nipsirc&#34;&gt;Nipsirc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを始めるには、多くのジャンルに道を踏み出そうとしています。楽しみたいファングループのために、時間の余裕があります。 ハレム、アクション、コメディ、ドラマ、ロマンスはすべて、さまざまな時点でセンターステージに参加しようとしています。 アクションとドラマの両方が本当にハーフキャッチされていますが、コメディーは本当に面白い瞬間を提供しています。そして、それは間違いなく好きな番組の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は意外にも非常にエピソード的で、私はここでスポイラーを投げるつもりです、彼らは温泉のエピソードを持っています！ 誰が推測したでしょうか？ キャラクターとの関係はゆっくりと少しずつ発展してきており、ショーのアクション要素のために数多くの悪役が出てきました。私は十分に強調することはできませんが、これは最強のポイントではなく、チーム ポケットモンスターではロケット、大まかにはあなたの右手に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートやキャラクターのモデルは、おそらく2009年のアニメにはやや不満ですが、ショーを楽しむことからあなたを惑わすものは何もありません。音は基本的に同じです。オープニングが平均以上であると感じました。 すべて、強いインプレッションは残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは混在した袋で、まず第一に2つのリードとメインのペアリングヨーイチとイカルーガが登場するキャラクターが登場し、ショーにはほんの少し追加します。それは嫌なキャラクターは言いませんが、 それらを何度も見て、少し違った外観をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、チヤヤ、アヤメ、リョウが本当に多くを追加してくれています。彼らは本当に面白いキャラクターであり、彼らのはっきりと好きな性格の標準的なフォーミュラとは違うものを加えています。 アヤメとリョウはまた、ロマンスの側面に、反対側の愛情のためのライバルを提供することと愛情の強い弱者であり、この役目で非常に面白いものです。 これは、一般的な教義に何か貢献している他の支持キャストメンバーには言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが簡単な時計を探していれば、これは拾い上げるのに最適なショーですが、それは物事の割り当てにしようとしますが、最終的には楽しいものであり、ハーレム・エスカスのコメディとして成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nipsirc/reviews&#34;&gt;Nipsirc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off this show trys to embody way to many genres, and comes off being all over the place allot of the time for the sheer number of fan groups it&amp;rsquo;s trying to please. Harem, action, comedy, drama and romance all tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi a.k.aサムライ・ハレムは、エクッチ・ハーレムの武道のコメディ・シリーズではありませんが、面白くないです。 私はharemシリーズの大ファンではないかもしれませんが、もしそれがトップではないなら、私はエッチを気にしません。 タイトルにハーレムの権利があるにもかかわらず、あなたは実際にこのシリーズではハーレム形成の実際の感覚を得ることはありません。 主人公の唐津陽一は、実際には女の子に囲まれているが、実際には2人だけが愛情のために闘う試みをしているが、他の人は典型的には彼の「えち事故」の手で苦しんでいる。 ヨイイチが主人公であるにもかかわらず、彼は本当に重要な人物ではありませんが、彼がイブキの注目を集めていることから、このシリーズでは価値があります。 本当に伊吹は、MCのライバルとアンタゴニストが彼女に恋しているので、伊香保の姉妹の中で最も古くからのキャラクターは、浅井陽一の最も重要なキャラクターであり、何人かの彼女の姉妹の発達が何らかの方法で巡り巡っている。 最終的には、ヨイチは、コックでブロックされた関連コメディやエッチシーンのための障害にすぎないと感じ始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichiの最も興味深いキャラクターの開発は、彼女の姉、Ibukiの影の下からの移動を試みるAyameになります。 他のすべては、コメディが穏やかなものであり、アクションシーンが鼻血によって中断されているという形で、あるいは何らかの形でかなりのファンタジーです。 プロットに何も意味しないが、本当に際立っているのは、説明されていない最後のエピソードでさらに奇妙になる鳥ヶ谷の奇妙な縮小です。 それについて言えば、最後のエピソードは恐ろしいものでした。 私は本当に鳥羽の奇妙な収縮の答えがほしいと思っていました。 結局、「浅の洋一」にふさわしい特別なものや注目すべきものはありませんが、ハーレム建設の試みが貧弱な武芸シリーズを探しているのであれば、このシリーズをチェックしてみてください &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GLHF..:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi a.k.a Samurai Harem is an ecchi harem martial arts comedy series that isn&amp;rsquo;t great but it is kind of entertaining. I may not be a big fan of harem series but I don&amp;rsquo;t mind ecchi if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はOMGが別のフモフをやっていると思った！ 山に隠れた人生を過ごした剣士（現実世界での経験はない）が出て、女の子の家族と一緒に動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このシリーズは私の期待を大きく下回っています。 ヨイチはソスケじゃない。 公正であるように、私はもともと偉大なフモフと比較していないかのように書く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、ほぼ無敵のスキルを持つ剣士に焦点を当て、同じ剣様式の道場を所有しているイブキ族の家族とのトレーニングを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、少量のアクションを持つ典型的なエクッチタイプのハーレムです。 物語は緩やかで、主なプロットラインは弱い立場にある。 全体として、それは単なる平均的な時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは現在の標準と色分けで平均しています。 悲しいことに、このシリーズは、シリーズの大部分で同じものを着用しているすべての人のカテゴリに分類されます。 ヨイイの手/頭はいつもエッチスポットに着きます。しばらくすると、本当に迷惑になります。 戦闘シーンはかなりうまくいっていますが、黒亀などの他の現在のショーと比較して崩れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDは公平ですが、私にはサウンドトラックが欲しいだけではありません。  BGMは公正ではありますが、実際には思い出深いものではありません。  VAはいつものように大丈夫です。 これには大変迷惑な声はありません。 全体的に、かなり公平なアニメーションに合った、かなり公平なサウンド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：3/5、VA：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ヨイチの父親は、彼の息子が今、街に行って人生で新たな試練に直面するほど強いと判断します。 最初に、ヨイチは本当にストリート・スマート感が欠けているようだが、これは大半のシリーズで強調されていないため、潜在的に素晴らしいユーモアの源泉が浪費されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中にあるすべてのエピソードは、いくつかのキャラクターを紹介し、イブキの女の子の背景の詳細​​を追加して、そして、ヨイイチが勝つバトルをします。 古き良き時代のセーラームーン様式に似ているが、シリーズのフラット感を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの初期の段階では、最終的なアークまでの簡単な予兆がありますが、それはまともなものですが、実行には残念なことです。 最初の9-10のエピソードを見て、実際に誰もが最後の数回のエピソードで線形進行を推測することができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、現代文化に慣れていない男の潜在的なユーモアは、パンティショットや乳房グラブの束で無駄になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの相互作用や関係はかなり面白いですが、発達は非常に遅く、多くの二次的なキャラクターがほぼ無作為に現れたり消えたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨイイ自身は、強い相手のグループを簡単に乗り越えることができる無邪気で残酷な戦士です。 実際には（彼の泳げないこと以外に）、彼は攻撃の1つか2つで相手を殴っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番好きなのは、一番好きなイブキです。 しかし、これ以上の発展の可能性を損なう膨大な量のファン・サービスやエッチ・グラブが影を落としている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
あなたがフモフを探しているなら、あなたは失望するだろう。 あなたが良いアクションショーを探しているなら、あなたは失望します。 あなたが良いロマンスを探しているなら、あなたは大いに失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichiは、ファンサービスを過度に重視したかなり平均的な番組です。 あなたがそれを見るなら、私はあなたがそれを期待していないことを勧めます。 ユーモラスなシーンがいくつかありますが、全体的には目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I thought OMG another Fumoffu is on the way! A swordsman who has lived his entire life secluded in the mountains (no experience in the real world) comes out and moves in with a family of girls.    Sadly, this series falls terribly short of my expectations. Yoichi is no Sosuke. To be fair, I&amp;rsquo;ll write as if I wasn&amp;rsquo;t originally comparing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unregistered00&#34;&gt;Unregistered00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要から私はあなたが何を期待しているのか知っていると思う。 はい。 それはあなたの典型的な武道の恋愛コメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て私の脳をつける必要はなかった。 平均的で不快な少年アニメは、平均的で不快なやり方で提供されています。 学校や職場での一日の終わりには完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード全体でほぼ12のエピソード全体にわたって。 それは画期的なものではなく、また「深い」ものでもありません。 しかし、それは試していないもので、それはアニメの楽しみを作ることに成功した。 それに直面してみましょう、誰もが単に座って脳を消してショーを楽しんでみたいという時があります。 それがこのアニメの仕組みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質は全体として平均です。 キャラクターデザインは、かわいい、セクシーな女の子、かわいい、かわいい男の子、かっこいい男の子たちがいる、公式の少年スタイルです。 典型的なものは、見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが浅くて楽しいエンターテイメントを探しているなら、このアニメをお勧めします。 同じジャンルのほとんどのアニメは、今日同時に2つの重要な要素を提供することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unregistered00/reviews&#34;&gt;Unregistered00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the synopsis I think I know what you&amp;rsquo;re expecting. Yes. It&amp;rsquo;s your typical martial-arts love-comedy.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angel-kingdom&#34;&gt;angel_kingdom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜私の非常に最初のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にharemsの大ファンではないが、私はこれを見つけたときに私はそれを試してみることにしました。 私は私の個人的な意見ではそれは驚くべきことではないと言いますが、どちらも悪くはありませんでした。 私にとっては何かが欠けているように感じました。 私はちょうど私の頭の中でアニメを見直し、それが私を打つまで、それが何だったかを正確に知ることができませんでした！ 主人公に深みがない。 アニメ全体を通して、主人公について基本的に知っているのは、彼が子供時代に非常に強力な武士になることは本当に難しい練習であり、基本的な社会的スキルは欠けていたということでした。 それは私が本当に好きではなかった唯一のものでしたが、それ以外はかなり良かったです！ このレビューが参考になったと思います。 このアニメはとても良かったので、試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜Angel_Kingdom&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angel_kingdom/reviews&#34;&gt;angel_kingdom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~My very first review    I&amp;rsquo;m not really a big fan of harems but when I foun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;virtussignum&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くなります。 このアニメは面白かったけど、最終的に私には全く影響しませんでした。 私はこれをもう一度見ないだろう、それについてもう一度話すことは決してない。私はショーの最大の問題だと思う。 ショーが悪いということではなく、そうではありませんでしたが、ショーが正しくなったすべての要素について、間違ってその一部を使用しているようです。 確立されたロマンスの解決法もありません。 なし。 キス、抱擁、告白、何も&amp;hellip;誰からも。 私はTBHの周りをもっともっと期待していました。 前提を愛し、文字のいくつかを愛していたが、ペーシングとストーリーの実行が望みに残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10  - 潜在的に詰め込まれ、最終的にはアニメを見なければならないものを提供することができませんでした。 それが立てば、それは悪くない&amp;hellip;ちょうど非常に忘れられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10  - 良い固体のアニメーションが、私は約家庭を書くだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10  - 私はオープニングテーマが本当に好きです。 私はショーのテーマにどれほど適切かは分かりませんが、私は不平を言うことはできません。 非常に素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10  - 私はこの1つのキャラクターが好きです&amp;hellip;メインの女性は彼女のタイプに全く間違っていましたが。 彼女は確立された「母親の姿」のキャラクターにとって奇妙な暴力を浴びている。 私は、厄介な状況が起こったとき、ブロンドの姉妹をより暴力的にするように言い張っていたでしょう。 私はカゴメのための吸盤であることを助けることができません。私はそれを「シノブ」クラスにあふれています。国内のものにぴったりの静かで、恥ずかしがり屋の甘い少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれが好きで、それについてあまりにも悪いことは言わないでください。 それにはそれほど多くの要素を欠いています。  Virtus Signumはこのショーに6/10を与えます。 まともな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VirtusSignum/reviews&#34;&gt;VirtusSignum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short. This anime was entertaining but ultimately left zero impact on me. I will never watch this again, never talk about it again and I think  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torrapamii&#34;&gt;torrapamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に成功したハーレムと武道のアニメを考えてみましょう。 一握りですが、成功しているかどうかの間に、おそらく真中にAsu no Yoichiがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に深刻な話を探しているなら、あなたはこのアニメを見たくないでしょう。 各エピソードや武道のアニメでさえ多くのことが起こるわけではありませんが、あなたの首に髪の毛を立たせる何かが期待されますが、あなたがこれを見た後に失望するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディーセント・アート、2009年のアニメにはあまりにも悪くない。 色は、このシーンの色が青色で、赤色であることを認識して区別できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌手は歌うときに非常に怠惰に聞こえたので、OPはハーフアシストした。 それほど歌っていることは分かりませんが、そういうことになったら、私を数えてください。  ED全体を見たことがないので、私はそれを判断しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先生、烏丸陽一から始めましょう。 彼が事故で彼女に落ちたという事実を誤解しているような、非常に一般的なハーレムの主人公。 少なくとも主人公は大きな変質物ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イワルカ・イーブルは、おそらくヨイイチが選ぶだろう最も明白なキャラクターです。 あなたの平均的な武道の女性。 何も言いたくない、私の好きな女性のキャラクターではなかった。 私が彼女について最も嫌うことは、彼女が誤って彼女に着陸し、魔法のように胸に触れるなどの状況を簡単に誤解しているという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画を愛するマンガ（漫画家）のイワルガ・チハヤ。 おそらく、このアニメの中で最も親切なキャラクターの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平均的な主婦の経験を持っている10歳の子供であるIkaluga Kagome（特定のエピソードで引用符を付ける理由を理解するだろう）。  CERTAINのキャラクターとは違って、人々を誤解することはありません。 非常に恥ずかしがり屋 &amp;lsquo;子供&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、おそらく最も怒っている5人の主要キャラクターの一人、Ikaruga Ayame。 あなたは非常に平均的です。 なぜ私はこの性格で怒っているのですか？ 女の子が主人公を好きならば怒られますか？後でまた別の人も好きですか？ 一度に2文字が好きなのは、ロマンスの話には役に立たない。 幸いにも、私は彼女に腹を立てていて、それほど長くは立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鷲津龍、物語の延滞者。 幸運にも、彼はあまりチンポではありません。 しかし、彼は状況も簡単に誤解しています。 友人に会うまで、中学校で最も犯罪者になっていた親密な連れで、友好的で穏やかになった。  2人の白川直哉、黒崎龍之助（Kaichou-waメイド様のMoron Trioのメンバー！）と同様に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの側面のほとんどを嫌っていましたが、私はそれを半分楽しんでいました。 私が見た最悪のアニメではありませんでしたが、それは最高ではありませんでした。 私はそれを見直すだろうか？ おそらくいいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが退屈な場合は、このアニメを見て、これよりも別のより良いタイトルを探してアニメ（animeception????）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torrapamii/reviews&#34;&gt;torrapamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Think of a very successful harem AND martial arts anime. There are a handful, but Asu no Yoichi would probably in the middle, between successful and unsuccessful.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    If you&amp;rsquo;re looking for a very serious story, then you wouldn&amp;rsquo;t want to watch this anime. Not a lot happens in each episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebarto&#34;&gt;Nebarto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi、ecchi / romanceのタグを見て、私はshounen、武道の設定といくつかのロマンスのいくつかのファンサービスecchiと注入のバランスを期待してこれに入った。 結局のところ、私は完全に満足できなかったと申し訳なく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：8
サウンド：6
キャラクター：6
楽しさ：6
全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり良かったです。写真の流れはうまくいっていましたが、問題はほとんどありませんでした。 私が焦点を当てている主なものは、あまりにも悪くはないアニメの品質で、写真の流れになります。 これらの両方の面で、Asu no Yoichiは失敗しなかった。
Asu no Yoichiが提供していたファンサービスに関しては、最初はコメディ効果を追加するために含まれていたが、アニメは何も試みなかった。 ファンのサービスは、それぞれのエピソードで何度も同じものだった。 同じことを繰り返した後、それは本当に古いと境界線を迷惑にしています。  To LOVE Ruのフランチャイズとほぼ同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Sound：私の意見では音があまり良くありませんでした。 私は浅野洋一以来、韓国のドラマを思い起こさせました。韓国ドラマのほとんどは5曲しか演奏していませんが、何十億回も演奏しています。  OSTに関しては、ファンサービス地域の独創性の欠如と同様に繰り返された。 曲自体は悪くないが、何度も同じアクション・ソングを聞いた後、退屈になり、シーンに付随する付加的な効果が失われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインキャラクターは必ずしも典型的なメインキャラクターのように見えませんでした。  IMO Yoichiはアニメから目立たず、大きな影響を与えませんでした。 ヨイイが持つ唯一の劇的な特徴は、彼の新しい社会への適応でした。 彼の態度/性格/目標は決して目標を示していないので、かなり静的なキャラクターになっています。 他のサポートキャラクターは、次の3つのキャラクターのうちの1つに夢中になった。 伊吹郁賀、唐津洋一、龍水和夫。 サポートキャラクターとそれぞれの3人の間のロマンスのデベロップメントはうまく行かず、進歩がほとんど見られなかった。 私はまた、サギノミヤが拒否した全体的な強迫観念の人格はあまりにも大きかったと入力しなければならない。 彼の性格はかなり反発的で、話の残りの部分では足りなかったようだ。 主人公の「ケアレス」乳房グラブは、仲間の女性キャラクターからの殴打に追われ、あまりにも反復性があり、年老いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：私はAsu no Yoichiと一緒に持っていた主な問題！ 物語の流れと発展、OSTの多様性の欠如、繰り返しのファンサービス、そしてキャラクターの個性の一部が含まれていました。 これ以外にも、このようなアニメがあまりにも多く見受けられ、Asu no Yoichiが目立たなかったと思う。 だから、もしあなたがTo LOVE Ru、プリンセスラヴァー！、一番邪魔者のDaimou！、ロザリオ+ヴァンパイア、そしてIS：Infinite Stratosのアニメを見ていたら、これを見逃したいと思うかもしれません 。 しかし、あなたが比較的ジャンルやアニメを知っていれば、これは良いスタート・プレートです。 全体的な物語、人物、芸術、そして音は、何とか悪くもひどいものでもなかった。 アニメの流れとオリジナリティが欠けていることだけです。 このアニメを「公正6」にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、
叱ります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nebarto/reviews&#34;&gt;Nebarto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi, seeing the ecchi/romance tags, I went into this expecting a fine balance of a shounen, martial arts setting and some romance infused with some fan service ecchi. I&amp;rsquo;m sorry to say that near the end, it failed to fully satisfy me.     Story: 6  Art:8  Sound:6  Character:6  Enjoyment:6  Overall:6    Story: The story to Asu no Yoichi is mainly focused on the interactions between the characters, but also since the anime included a shounen aspect, it had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Asu no Yoichi」は、キャラクターの開発やストーリーラインの進行に時間を費やし、主人公 - 唐津陽一に焦点を当てるという点でユニークな楽しいアニメです。 実際、「Ecchi」と「ロマンス」のタグにもかかわらず、ここでは「死のノート」にあるように、多くのエッチやロマンスがあります。 ここには2人の女性キャラクターしかいませんが、男性の鉛や他の男性キャラクターに多少惹かれていますが、率直にも何も起こりません。 これが男性のリードの一人であるとは思わないでください。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、主人公の「陽一」のおかげで楽しかったです。 生まれて以来、山に訓練された丈夫な武士が突然あなたの平均的な近代都市に押し込まれ、より強くなることを願って、たくさんの女性と一緒に暮らすように言われたらどうなりますか？ まあ、このアニメは、ヨイイッチが頑強な武士道の支持者であり、現代世界が&amp;hellip;信じられないほど単純な原則に基づいているので、陽気な結果でそのようなシナリオをシミュレートしようとします。 だから私たちのサムライは、いろいろな理由で人々を打ち負かすことになり、リングの内側と外側のより尊敬される方法を教えてくれます。 いい物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、一連のシリーズには多くの反復的なキャラクターがあり、大半はもちろん女性です。 私が前に言及したように、実際のロマンスはここでは期待しないでください。 私たちには二人の男がいます - 陽一と鷲津。 女の子は基本的にこれらの2つの間で切り替えを続けます。  1つのエピソード鷲津は彼らの救い主であり、そしてヨイチは殴られる - 次は彼らが切り替わる。 シリーズの全期間にわたって繰り返します。  Whoop de do。 女性キャラクターそのものについては言及する価値がありません。 恥ずかしがり屋、恥ずかしがり屋、賢い女の子&amp;hellip;あなたは訓練を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは同じ魔女エッチだよ。 もちろん、それはそこにあるが、義務的なビーチのエピソードから離れて、散発的かつ率直に（すべてのエッチアニメはビーチのエピソードを持っている）あなたはそれほど多くを見ることは実際にはありません。 さらに、ヨイイチは、ここでは見えない*オブジェクト名をここに入力し、*ここに身体部分の名前を入力して、女の子によって切り捨てられてしまうのを偶然見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を驚かせたもう一つの点は、エンディングが決定的ではなかったことです。 もちろん、武士と武装勢力との間にはクライマックスの対決があるが、武装道には反対しているが、何らかの報酬を得るか、プロット関連の結論に達すると思うだろうが、何も起こらない。 あなたは、プロムで拒否されたという感情に非常に似ている気持ちが残っています。 私は経験から話すと信じて、痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドはどちらも一流です。 キャラクターは活気があり、いつでも武士の魅力を高品質で楽しむことができます。 同様に、オープニングとエンディングはよくできており、シリーズそのものに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるで、「Asu no Yoichi」はいいアニメです。 再ウォッチリストではあまり高くはありませんが、それは間違いなく楽しいものでした。 何かあれば、主人公のためにこれを見てください。 彼はあなたのお尻を蹴った後、より良い人間になる方法を教えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Asu no Yoichi&amp;rsquo; is an enjoyable anime, unique in that it takes its time when it comes to character development or storyline progression and rather focuses on the main character - Yoichi Karasuma. In fact, despite the &amp;lsquo;Ecchi&amp;rsquo; and &amp;lsquo;romance&amp;rsquo; tags there&amp;rsquo;s about as much ecchi or romance here as you&amp;rsquo;d find in &amp;lsquo;death note&amp;rsquo;. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
非常にインスパイアされていない愛のポリゴン/ハーレムのアニメ。 主に愛ひな、FMP、スクールランブル、ケンシンからのコンセプトは明白であり、優れた情報源からの借用にもかかわらず、最終結果はまったく良好ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
堅いアニメーションと非常に標準的なグラフィック。 キャラクターがうまく設計されていれば十分ですが、残念ながらそうではありません。 彼らは本当にキャラクターをユニークでクールに見せようとしましたが、灰色で不自然に見えます。 偉大に見えるAyameを除いて、これよりも優れたアニメを主演するに値するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは本当に戦いに関するものではなく、むしろポーズがあり、多くの風が吹いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングとエンディングのテーマは完全であり、ボイス演奏もそうです。  Ayameを除いて、その声は本当に彼女には適していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
いつものように、ハーレムでは、結果を予測するのは簡単です。 実際には、新しいキャラクターが登場するにつれて、物語は各エピソードと少し複雑になります。これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーやキャラクターに感情的に関わったことは一度もありませんでしたので、ユーモアの大半を評価したことはありませんでした。  「鷲津の景色」と「鴉」の忍者は面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ようこそビッグブラザー：アニメの星。 主演
姫村謙信
ナルセガワと薫の愛する人
播磨健二
Er&amp;hellip;そしていくつかの他の人々（サーフィンの忍者のカップルを含む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;そして彼らはすべて巨大なおっぱいを持っています。 はい、十歳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは浅く平らで（ここではおしゃべりではない）、あまり進化しません。 最も面白いのは悪者とAyameです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今まで見た中で最も退屈な主人公の一人です。 彼は戦闘で殴られることはありません。彼は常に丁寧であり、社会の未知のコメディ潜在力は決して逃げません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   A very uninspired love polygon/harem anime, with stuff snatched from all over the place. Concepts from mainly Love Hina, FMP, School rumble and Kenshin are obvious and despite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jpai27&#34;&gt;JPAI27&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スキミングしたい人のために：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハレムのジャンルを楽しんでいれば、軽い行動とコミックの救済のビットは、ときどき物事をスパイスにして、浅野洋一が見ることができるほど楽しいものであることを忘れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット・ワイズ・アズ・ノー・ヨイチは、シンプルですが、それほど薄くはないが、若い武士、烏丸陽一は、生涯訓練をした山々を降りて、街の道場に参加します。 親の監督なしに暮らす4人の姉妹によって維持されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主なアンタゴニストがいなくても、キャラクター同士のインタラクションは、新しい生活に合ったようにキャラクターの相互作用によって楽しめます。 絡み合った絡み合った往復の混乱は、コメディが決して遠くにないことを意味し、しばしば非常によく実行され、陽気に描かれた白昼夢で届けられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスの面が少し欠けているのを見つけました。 目立った結果を伴う多くの圧倒と有意義な自白は、キャラクターが彼らがしたより深く、より複雑な関係を築くことができたと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はAsu no Yoichiがかなり平均的なアニメであることを発見しました。 いくつかの良い芸術的なアイデアと私が本当に面白いコメディであることが判明したものは、複雑でないプロットと標準文字のバランスをとるのに十分であることが判明しました。 私は各エピソードを楽しんだが、シリーズ全体が「平均的」「標準的」「OK」という言葉を使わずに説明するのが難しいと感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JPAI27/reviews&#34;&gt;JPAI27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who like to skim:    If you enjoy the harem genre, a bit of light action and comic relief to spice things up occasionally and are runn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、これは私に多くの考えを与えた1つのショーです。
私は、銀魂（賢明な言葉と木刀、イバ侍）と（忘れてしまった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガアップデートから
アニメの開始/終了の章
第1章第1章で始まります
第4巻第16章で終わる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私はアニメを見終わったが、マンガのいくつかの章だけを読む。 私の考えは次のとおりです。マンガはアニメよりもはるかにエッチでドラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - ＆gt;武道、コメディ、エクッチ、ロマンス、ハーレム、友情、涙の瞬間
 - ＆gt;ショー全体の素晴らしいアクション、素晴らしいエンディング（10-12）
 - u003e優れたOPとED、いくつかのbgmは非常に合っていました、キャラクターの声は合っていました
 - ＆gt;不必要な詳細はあまりありませんが、インスピレーションを得て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - u003eロマンスはかなり厄介で、結論はあまりありませんでした
＆gt; Villainはsuper-imba、主な男性キャラクターでもあり、主人公には多すぎる
＆u003eメインの男性キャラクターが多くの人に軽視されたように思われ、同情したD：
＆gt;冒頭に提起された概念は後で削除されるように見えました（学校生活、ロマンス - ＆assasinsと危機による攻撃）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：9
サウンド：9
キャラクター：9
楽しさ：9
全体：8（8.84）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンがあることを願っています：D
（審査を続ける）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, this is one show that gave me a lot of thoughts.  Reminds me of : Gintama (wise sayings and wooden sword, imba samurai),  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！、このタイトルはさほど目立つことはありませんが、それは間違いなく見る価値があります。 この物語は、アニメと結びついていないファンサービスや不必要なエッチシーンの周りを回っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはこれまでのところ非常に良好で、アクションはトップノッチの拳であり、剣は真にストーリーに入れるアクションの驚くべきタイプです。 ドラマはロマンスドラマではなく、「Unrequited love Forgotten Past」ドラマの一種であり、本当に必要な時にはファンサービスがより良いものになるようにしました。
コメディはクラスAです！  （鷲津を見たときには、播磨健二が学校からうなずくと思うと、あなたは本当に理解するでしょう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は本当に驚異的でしたが、すべてのファンが感謝するという言葉を言えば&amp;hellip;ファンのサービスアートは本当にDA *ヒットです！ 完全に素晴らしいキャラクターデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
イントロはかなり始まりました。それは、「私は最高の剣士になるよ」というテーマが完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これまでのところ私の注目を集めた唯一のキャラクターは、AyameとWashizuは本当に素晴らしいコメディだった。 人々のための開発はどこかに行くようには見えなかった、関係は咲かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体
コメディ+拳と剣+ドラマ+ファンサービス=あなたがそれを見ないとあなたの損失。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi!, this title doesn&amp;rsquo;t standout much but it&amp;rsquo;s definitely worth watching. This story doesn&amp;rsquo;t revolve around fan servi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shrurikan&#34;&gt;Shrurikan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！ または別の名前でサムライ・ハレム。 少年時代には、私はハーレムとエクッチのアニメのジャンルに入っています。 そして、このアニメは、うまくいきます。 警告：反Ecchiの人々はそれ以上読むことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Asu no Yoichiは、主人公、父と一緒に山中で歩いている陽一から始まります。 父親はすべてのことを彼に教えていると言い、さらに訓練に行く必要があります。 その後、彼は友人のイカルガ家の道に向かって、街を辿るために山を去る。 しかし、彼は何とか女の子とドレッシングルームに入ってしまいます（偶然にも、彼女の胸をつぶして、別の、そして全体的にパンツを見て、完璧で完全な変態になります）。 イカルガ族の主人公の完全な所有額（btwは女の子でいっぱいです！）。
あなたが良いストーリーラインを探しているなら&amp;hellip;あなたはここでそれを見つけるつもりはない。 そのプロットは、主人公とイーグルガ家のイブキとアヤメとの間の愛三角形と、イーキーが窮地に陥る様々な方法との間のepsの周りに散らばっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
ここではあまり言いません。 キャラクターは上手く描かれていて、ちびのミキシングは素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
うーん&amp;hellip;それほど大したことはありません。  OPとEDは記憶に残るものではありませんでした（少なくとも私にとってはそうではありません）。 いくつかの曲は状況に合っていて、そうでない人もいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字の展開は実際にはかなり良いです。 それはIkarugaの家族の歴史abitに入り、女の子についてかなり多くを学んだ。
ここにかなりの文字が入っているので、immaはちょうどそれをカットします
このシリーズの主人公、唐津陽一。 良い剣士で、通常は変態した状況に陥る。 彼はIkaruga家族にフリーロードして剣のスタイルを学んだ。
イブキーイカルガ - このシリーズのメインヒロイン。 両親が幼いころから去っていたので、郁香家の頭。 見た目と頭脳のために学校で人気があります。 あなたの基本的なハーレムヒロインはかなりです。
Ayame Ikaruga  - おそらく私の好きなシリーズのキャラクター。 ツンデレのキャラクターで、恥ずかしがりや胸の大きさをよく知っています。 おそらく、最も変態的な状況になったのは、ヨイチです。 時折、伊吹だけに二番目。
嵯木宮一族 - スポイラーの場合の主要な悪役の名前は言わない。 基本的には、イビキとヨイチが邪魔している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
全体を通して素敵で面白い場面を見るのは楽しいアニメでした。 見てみることをお勧めしますが、素晴らしいストーリー、ファンクルーズと笑いがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shrurikan/reviews&#34;&gt;Shrurikan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi! Or, by another name, Samurai Harem. As a boy, i&amp;rsquo;m into the harem and ecchi anime genres. And this anime, well it delivers. WARNING: Anti-Ecchi people read no further!    Story  Asu no Yoichi starts off with the main character, Yoichi tra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantheon&#34;&gt;mantheon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これはAsu no Yoichiのレビューになるでしょう。 私は、このアニメについて、かなりの量の否定的なことを言っています。 このジャンルを愛している人として、私はこの程度まで嫌いなものを見つけるのは一般的に難しいです。 それに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はやや面白く、面白いアニメを作るために使われていたかもしれないという前提があります。 山に暮らす少年と家族の特別な剣技能を備えた列車は、訓練の偽りのもとで父親が知っていた人々と共に街に住むために送られます。 エピソードの最初のカップルはこれを本当にうまく演奏しました。 私たちは主人公の烏丸陽一に紹介され、初めて彼が町を通り抜けたときに彼に加わりました。 言うまでもなく、彼はすぐに問題に遭遇し、来る楽しみが増えるという誤った印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの最初の数回のエピソードの後、私たちはランダムな出会いに投げ込まれます。 このショーは、恐ろしいシナリオライティングで一生懸命に感じる。 それぞれの妹には、ヨイチを好きにしたり、尊重したりするためのイベントがあります。 しかし、これらの出来事はひどく書かれています。 ヨイチと剣の姉妹イベントが未知の人物を対象としている理由は不明です。 これは、最後の2つのエピソードがあまりにも不自由なので、それを落とさないように私ができるすべてだったまで、真のままです。 残念ながら、私はスポイラーなしで詳しく説明することはできませんが、退屈な感じの作家が後でまとまった物語を作ろうと思ったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音はちょうど良かったです。 私は芸術のスタイルが好きでしたが、それは日付です。 サウンドトラックはとても忘れがたいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、この髪型を壊したわらです。 私たちの男性MCは、未踏の武士ではありません。 シノプシスを読んで最初のエピソードを見た後、私はFMPに似ていると思っていました。 残念なことに、ここでは執筆が始まり、彼らは暴力的な女性に囲まれた超不運なキャラクターに変身します。 彼はいつも自分のお尻を姉妹が蹴って、何か愚かな子供のような&amp;rdquo;おっとり、何も起こっていないのにあなたのおっぱいをつかんだが、それは笑いを加える正確な時間のように感じた&amp;rdquo; 彼が実際に責任を負わなかった状況。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イカルガ、アヤメ、イカルガ、チハヤ、イカルガ、イブキ、イカルガ、かごめの4人の姉妹は驚くほど浅かった（他のキャラクターもそうだった）。  Ayameはスーパーチンデレで、最初のカップルのエピソードでは、彼の病気の状態でさえも印象的な曲を演奏し、優しい言葉で彼女の心を勝ち取った病気のヨイチを料理することを決めた。 彼女はヨイチへの愛を進めるために何もしないように進み、毎回の嫉妬で行動を中断します。 千早は漫画家であり、陽一を弄んで困ってしまうのが大好きです。 彼女は実際には彼に興味があっても十分なストーリーがありましたが、急いで感じました。 彼女は基本的にいくつかの外観を出すだけで、本当に重要ではありません。 イブキは主人公のキャラクターが暴力的で、彼の剣士のスキルのために、ヨイチのために落ちる。 可愛い若いセクシーな姉妹として、カゴメはこの家庭の礎石になっていたはずだった。 しかし、彼女はストーリーイベントや姉妹の助けを借りて何かをするのを助けるだけで小さな部分を演じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の文字はほとんど言及する価値がありません。 ショーを通して、彼らはより多くのキャラクターを紹介しますが、それらはすべて、基本的にチーズな悪役であり、使用され、捨てられています。 このショーには大きな恋があります。 ほぼすべての人がイブキを好きで、これがショーの後の推進要因になります。 これは、あなたの典型的な金髪の髪の毛の残虐行為とあなたの豊かな王子様を紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにとても失望していた。 私はそれが驚くべきものではないとは思っていませんでしたが、少なくとも平均的には、ハーレムのためでした。 最初は良いフックで、残りのショーに興味を持った。 しかし、それはすぐに反復的で、気難しく、イライラさえなります。 結末はかなり悪く、これは本当にこれを平凡なものから悪いものに変えます。 女の子はそれほどかわいらしくはなかったが、主人公は彼が性格を持っているように感じず、見るのが面白くなかった。 実際には悪いことではありませんが、私はこのショーをecchiと呼ぶことも言及する必要があります、大過剰です。 ショー全体には2つの瞬間しかありませんでしたが、目を覚まして性的にはありましたが、残りは肩のレベルの裂け目やアンダーシャツを示すための時折リッピングされたシャツのようなものでした。 全体的に、このジャンルを楽しむあなたのものでさえ、この1つを避けるべきです。 このショーは非常に控えめで細部まで細かいことが多分あなたにいくつかのエピソードを保存するので、これは非常に詳細ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：良くない、貧弱な文章、悪い文字、エッチはありません。 自分のようなハーレム愛好家さえ見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mantheon/reviews&#34;&gt;mantheon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Asu no Yoichi. I have a fair amount of negative things to say about this anime. As someone who loves this genre its generally hard to find one that I dislike to this extent. Lets get into it.    The story is somewhat interesting and has a premise which could have been used to create an entertaining anime. A boy who lives in the mountains and trains in his family&amp;rsquo;s special sword skill is sent to live in the city with people his father k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;albesir&#34;&gt;albesir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichiは、ハーレムのジャンルをさまざまな形で具現化したアニメです。 芸術とサウンドはうまくいきますが、ファンデーションのシーンをいくつか売るためにはシリーズには欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
まともな前提で始まります。 ティーン男は、サムライとしての彼の一生を山に育て、訓練しました。 彼は街に行って訓練を続け、4人の女の子と一緒にいます。 それは一種のハーレムですが、本当の愛の利益は2つしかなく、シリーズではロマンチックな発達はほとんどありませんでした。 最も重要なプロットは、この長さのものであっても、多くのエッチ/ハーレムショーより早く開始されましたが、実際には非常に遅くまで進展し、最終的には最初のエピソードから何も変えられませんでした。 結末は残念だった。 本当に残念です。 多くのアニメはオープンエンドで行くことを選択しますが、これはひどくそれほどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
ここには苦情はありません。 私はほとんどの芸術が好きだった。 彼らは明らかに物語よりも芸術にもっと力を入れています。 私はキャラクターデザインの大部分を好きでしたが、背景の一部はちょっとばかなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私は演技とOPとEDを楽しんだ。 彼らはすべてとてもうまくいったと思った。 それは彼らの誤りではなく、彼らが読まなければならなかった行のいくつかは笑って悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
これは私のために厳しいです。 私はほとんどのキャラクターが好きだった。 妖精と姉妹はちょっと巧みなキャラクターです。 私は本当にたくさんのハーレムのリードを嫌いですが、私はヨーヨーが好きではなくてもイブキが良かったです。 ワさんと彼の友人、ツバメとアンジェラ、そして他のキャラクターのいくつかはすべて面白かったです。 しかし、開発はゼロです。  1人の少女が最初のエピソードからの明確なリードですが、ほとんどのエピソードは他のキャラクターにエネルギーを集中します。 それでも、そのキャラクターにはほとんど開発がありません。 より嫌なアンタゴニストの1つを加えて、私はキャラクターにあまりにも高いスコアを与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  5
最後のいくつかのエピソードまで、私はこれに7以上を与えているかもしれません。 私はロマンスを楽しむ。 世界を嫌いな人に紹介する以外に何も出てこなかった。 やや複雑な文字のウェブでさえ、ロマンチックな発達はありません。 結論からの満足感はない。 そして本当の終わりはない。 私はショーの最後の数瞬間がちょうど正しいと思います。 おそらく彼が鼻を吹いていたスクリプトでしょうか？ そして、私はecchiコメディを楽しむ。 このショーはその瞬間があります。 彼らのほとんどはかなり早かった。 しかし、最終的には、ある程度の発展が期待されます。 そして、7-8エピソードのマークがないときは、ショーの方向性について心配しなくてはなりません。 彼らは同じジョークを何度も何度も繰り返し続けていたので、最初の数回のエピソードの後に​​、それはコメディー・エッジを失い始めました。 彼らが最後の数回のエピソードでプロットの動きを始めたとき、私は最終的に何かが起こることをうれしく思いました。 しかし、その後、彼らはすべてを元に戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はショーに6を与える必要があります。芸術とサウンドは素晴らしく、ショーのアイデアはそれほど悪くはありませんでした。 町に来る純粋な子供は興味深い瞬間を作るはずですが、それはありますが、ショーの欠陥は無視するには大きすぎます。 私はおそらく、ほとんどのアニメ愛好家のための時計の価値があると言うでしょうが、多くはすぐにそれに飽きます。 幸いにも、不運にも、あなたの見方によっては、12のエピソードしかありません。 多分もっと多くのエピソードの開発があるかもしれませんが、それを楽しんでいなければ、少なくともあなたには時間がかかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/albesir/reviews&#34;&gt;albesir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi is an anime that embodies the harem genre in so many ways. The art and sound are done well while so much lacks in the series for the sake of just selling a few fanservice scenes.    Story - 6  It starts off with a decent premise. Teen guy has lived and trained in the mountains his entire life as a samurai. He goes to the city to continue his training &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zayber&#34;&gt;zayber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichiは、今日はそんなに多くの人のように、害虫のアニメです。 ストーリー・ラインはそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、他のいくつかのハーレム・エッチアニメよりも優れていました。 このアニメのストーリー・ラインから離れているのは、主人公がすでに自分の最強になっており、かなり強いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白い瞬間がいくつかあります。もちろん、主人公はパワフルです。 驚くべきことに、彼はどれほど強いのか、ヨイチが指摘しているように、誤解を招くこともあるが、変態した瞬間には、女の子はいつも彼を殴ることができるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを最も楽しくするのは、主人公が実際にはあまり発達していないにもかかわらず、二次キャラクターにとっては同じことが言えないということです。 アヤメと鷲津はエピソードに苦しんで気づき、彼らの人格を進歩させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zayber/reviews&#34;&gt;zayber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi is a harm ecchi anime, like so many out there today. The story line was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symphysiz&#34;&gt;symphysiz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て本当に楽しんで、それはすべてのハーレムとエッチではなかった。 烏丸陽一は武士であり、恋に落ちたのは二人だけです。 とても面白かったです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/symphysiz/reviews&#34;&gt;symphysiz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I realy enjoyed  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garvin&#34;&gt;Garvin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9
アート8
音10
キャラクター9
楽しさ10
全体的に9
私は個人的には、このアニメはアニメのためのほとんどの人の味に合うと思うそれのほとんどすべてのものとそれは良いストーリーが付属しています。 すべてのキャラクターが独自の魅力をもたらすと、どのようにあなたはおそらくこのアニメを嫌うことができます。 私はおそらく、この驚くほど面白いと感じた唯一の人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81972&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Garvin/reviews&#34;&gt;Garvin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story 9  art 8  sound 10  character 9  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiekie895&#34;&gt;kiekie895&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu no Yoichi！ 典型的なサムライショーはありません。 それはほとんどの侍のような行動が、敵が常に違って凶悪であることを示しています。 さまざまな種類がプラスされています。
この番組はコメディ+エッチ+ハレムという事実。 どのように抵抗することができます。 全体的なプロットは良好で、すべての良いショーのように、最後のエピソードにはクリフハンガーはありません。 アズノヨイチは肌触りの良い素敵な肌触り！ あなたはこのショーに飽きることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiekie895/reviews&#34;&gt;kiekie895&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu no Yoichi! is no typical samuri show. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asphyxiateme&#34;&gt;AsphyxiateMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Asu No Yoichiは、主に烏丸陽一を中心に活動しています。 山に暮らしていない時に武者になるためには、父親の伊香鶴道場/都市に送られた武士。 彼が市に到着すると、彼は全部の暴言として始まります。 いたずらを引き起こす（彼はよく意味するが）、絞首刑の衣服を着て、そして奇妙なことを言っている。 しかし、物語が進むにつれて、彼はゆっくりと都市生活を学び始め、ついにそれを楽しむ。 彼はまた少数の女の子が彼と恋に落ちるように管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ストーリーは、基本的にアクションのあるロマンチックなコメディです。 それは本当に多くのハーレムではありません。 ストーリーのプロットは、あまりにも驚くべきものではありません。 しかし、それは多くの戦いのシーンといくつかのロマンチックなシーンが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
ちょっと、あなた。 私の注意を引いたもう1つのこと、おそらく他の多くの人々の注意が、アニメのページの写真のアートワークでした。 キャラクターは驚くように見えます。 女性はきれいで、私は認めなければならない、ヨイイチはかなりハンサムな侍です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
音声の演技とシーンのサウンド効果は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターに大きな発展はありませんが、ストーリーが進行するにつれていくらかの発展が見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
これは面白いアニメで、面白い場面やエッチ感がアクションと一緒に続いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
「全体のAsu no Yoichi」には次のものが含まれています。Decent story、良い音とビジュアル、軽いキャラクターの開発。
ロマンチックなコメディーと小さなハレムを見たい人は、必ず「浅の洋一」をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AsphyxiateMe/reviews&#34;&gt;AsphyxiateMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Asu No Yoichi is mainly focused on Yoichi Karasuma. A samurai who was sent to the Ikaruga Dojo/The City by his father to become a stronger warrior/experience other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heta-rashi1&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的にまともなサイズのアニメ、それはユニークな要素を持っていましたが、そのほとんどは既に見たものから遠いものでした。 その名前は、そのストーリーが何であるかを明らかにするヒントであり、誤解を招く可能性もあります。 それは多くの「愛の三角形」を提示し、マンガとは異なり（明らかに）、それはいくつかのプロットホールを残す。 全体的に私から7を得ます。  （私はそれが好きではありませんでした。）
ストーリーは7人の理由で、多くのハーレムに似ていますが、マルチガールの男の子アニメに似ていますが、それは面白いです。 アニメは、結末が不安定になり、よりスムーズに引き出すことができるように拡張されていた可能性がありますが、続編のための余地が残されています。
芸術とサウンドもまた強烈な7インチになりました。彼らはすべてカラフルなキャラクターでした。私は実際にキャンディーを思い浮かべました。武道の影響を受けた戦闘シーンは良かったし、 オープニングとエンディングのタイトルは、幸せで元気で、このアニメは女の子の声がたくさんあったので、とても愛らしいものでした。 そしてそれはあなたを笑わせて、この状況が本当に良くなったと思うでしょう。
キャラクターは7になる。しかし、キャラクターの1人が漫画家であったということは素晴らしいことだった。 そしてシリーズにはあなたが見るのがとても難しいとは思えないほどの愚かさがあります。 文字は個別に、実際には浅いところに引き出されますが、より良い展開が可能です。 クリエイターが絶対的ではないように見せかけている間に、特定の関係が働く可能性があります。
全体的にはちょうど座ってチルとウォッチするためのまともな（丁重な）シリーズです。 メインストリームから離れて笑い、比較する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heta-rashi1/reviews&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall a decent sized anime, it had elements unique to it, while most of it ranged from what we&amp;rsquo;ve already seen. The name is an obvious hint to what the story is about, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guardian-angel&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを本当に好きだった理由は、それが出す大きな道徳的側面のためでした。 私は実際にマンガを読んでシリーズを開始しました。私は最初に大きな理由はそれが含まれていた（ファンキーなサービス）ことを告白する必要があります。 しかし、それを読んだり、見てから、私は絶対にそれを愛するようになりました！ アニメが戦っていて、ストーリーが良いのなら、それはすばらしいですが、私は、物語の中で最も重要な部分は、その中に含まれる価値だと確信しています。 キャラクターたちはとても親切で、責任感と精神を持っています。 しかし、私がこのシリーズを見たり読んだ最も大きな理由は、主人公：倉山陽一のためです。 彼が戦ったり、勉強したり、友人と話したりしていても、彼はいつも驚くほど親切で、自分の前に他人の必要と希望を置いています。 私は、この召使いのような態度は、物語や人生そのものにとって本当に重要なことだと信じています。 彼の純粋な性格は、私がシリーズを読んで見続けるのに十分な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Guardian_Angel_/reviews&#34;&gt;_Guardian&lt;em&gt;Angel&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reason I really liked this anime was for the great moral aspects it puts forth. I actually started &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-saint&#34;&gt;M_Saint&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しさに触れ、武道をテーマにしたコメディアニメを楽しむだけで楽しいです。 ストーリー・ラインは予測可能でしたが、楽しいものでした。 ファンのサービスはユーモアだったが、過度に過ぎなかった。 キャラクターは大部分が多様で興味深いものでした。 あなたが武道、shounen、ハーレム、いくつかの良い笑いが好きなら、あなたはAsu no Yoichiが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/M_Saint/reviews&#34;&gt;M_Saint&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is nice to come across a fun an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>