<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cardfight Vanguard Link Joker Hen on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-link-joker-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cardfight Vanguard Link Joker Hen on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-link-joker-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cardfight Vanguard Link Joker-hen</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15611</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15611</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/44566.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15611/Cardfight_Vanguard__Link_Joker-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15611/Cardfight_Vanguard__Link_Joker-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;krzysztex&#34;&gt;Krzysztex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが起こるのを待っていた。  Cardfight：Vanguardはついにはフルサイズのプロットを持っています。
以前のシリーズでは、キャラクターはトーナメントに参加し、世界（または宇宙全体）を救いました。 今、彼らは学校に通っていて、自分のカードファイティング・クラブを始めています。
私は新しいプロットが気に入っています。なぜなら、それは高校生の生活（マンガとアニメの非常に人気のあるテーマ）が特徴です。 新しい文字があり、一部の背景文字が前景になります。 私は、キャラクターがある種のより成熟した（彼らは結局高校にいる）と思う。
以前のシリーズに比べて芸術はやや向上していると思います。
このシリーズについて本当に良いのは、それが単に私を笑わせるということです。 それはちょうど面白いです。
今後のエピソードでは、「ヴァンガード」の演奏は依然としてこのシリーズのメインテーマになっていますが、もう少し「人生の一部」をテーマにしたいと思っています。
トレーディングカードゲームが好きな人には、本当に価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krzysztex/reviews&#34;&gt;Krzysztex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was waiting for this to happen. Cardfight: Vanguard finally has a full-size plot.  In former  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenbeans&#34;&gt;GreenBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardfight vanguardは、私たちが今日知っているように、カードゲームを始動させるのに役立つ興味深いアニメです。私がアニメを見始めたとき、これは私に紹介された最初のものの1つでした。 それはまともな文字のデザインとフィラー付きの縁にプロットラインで素敵な探している芸術を持っています。 私はCardfightの第3シーズンのためにこれを見直したかった!! ヴァンガードは、それが得ているより多くのクレジットに値する。 それは最終的に再びそれのようなプロットラインのいくつかの並べ替えを参照してください素晴らしいと私はそれが行く場所を見て興奮しています。 今シーズンは総合的な質のために7に値すると思う。 それは私が大声で笑いを作り、それを全体的に見て楽しむことが面白いいくつかの陽気な瞬間があります。 シリーズがまだ終わっていない間に、私はより多くのストーリーとより少ないフィラーが追加されることを願っており、新しいカードファイト・ヴァンガード・クラブが活動しているのを見ることができます。 私の最初のアニメレビューを読んでいただき、ありがとうございました。 ヴァンガード：リンクジョーカー鶏&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreenBeans/reviews&#34;&gt;GreenBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardfight vanguard is an interesting anime that helped bring up the card game as we know it tod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmastarzzs&#34;&gt;StigmaStarzzs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CardFightの今シーズンの短い説明！ ヴァンガードは、最初の2シーズンに失望したら、これを試してみてください。 実際には、季節のエピソードの半分以上に出現するアンタゴニストが存在する。 私は開発者がそれを背負っているので、今シーズンをお勧めします。なぜなら、あなたはおそらく失望しないだろうからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CardFight！ ヴァンガード：リンクジョーカーは素晴らしかったです。 あなたがこのシリーズの最初の2シーズンを見たなら、このシーズンは大きな改善だと思う。 私はこのようなシリーズを見ると、主人公が彼らを打ち負かして世界を救う前に、アンタゴニストの計画と進歩を探します。  Animeリストの評価にMyAnimeListを追加すると、すでにレートが付けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：あなたが最初の2シーズンを見ていない場合、このレビューの部分は、それらのスポイラーをたくさん持っているだけでなく、あなたがおそらく私が何を話しているのか分からないという事実を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プロットが本当にユニークで、本当に素早く悪役の計画のスタートになったので、私はストーリーを10にしました。 最初のシーズンに戻ると、Renの計画はシーズン第43話までは始まらなかった。 私は彼が達成しようとしていることを本当に知っていませんでしたが、イントロシーズンからはあまり期待していません。 最後の5つのエピソードまで実際に何も起こり始めなかったので、アジアサーキットは似ていました。 このシーズンは、シーズンの途中でポイントが解消し始め、前半もそれほど悪くなかったので、今シーズンはずっと良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私はカードとキャラクターの芸術が本当に良かったので、芸術に8点を与えました。 芸術には戦闘での動きの欠如のためのポイントが失われました。アニメにはたくさんの戦闘シーンがあるので、私はもう少し動きを期待しました。 運命のように驚くほどではありませんが、戦闘では少なくとももう少し動きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私はサウンドトラックが本当に素晴らしいので、サウンドを9にしました。 オープニングの曲は、私がしばらく聞いた最高の曲でした。 もちろん私は誰もが私と同じ音楽の味を持っているとは思っていませんが、聞くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私はこのシリーズのキャラクターが素晴らしいことがわかります。 愛知県は今や圧倒的なカード戦闘機、カイは利己的な野蛮人、直樹は過激なカード戦闘機であり、私は心配は愛知と恋していると思う。 多くの人を驚かせたキャラクターは、今の邪悪な拓人です。第2シーズンから拓人を知っていて、彼はクレイの神のようでした。 琢磨が邪悪になるのを見て面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト計画と進捗状況
拓人の計画はすべてのカード戦闘機を邪悪にすることだったが、彼は最終的に彼の方法で立っていた唯一の愛知とカードの戦いのクラブだったので、彼は99/100計画を完了した。 彼の計画は本当に良かった。もし、愛知がカード戦で圧倒されなければ、彼は勝利し、世界を引き継いだだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmaStarzzs/reviews&#34;&gt;StigmaStarzzs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short description of this season of CardFight! Vanguard is that if you feel disappointed of the first 2 seasons, then give this one a try. There is actually a antagonist that appears in more than half the season&amp;rsquo;s episodes. I think the developers get a pat on the back f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arbogast&#34;&gt;Arbogast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアジアサーキット編（ACH）を見終わって、このシリーズの視聴をやめようとしています。  ACHは実質的には30以上のエピソードのプロローグであり、実際のストーリーを扱う最後のエピソードは10以下であった。 さて、少なくともLink Joker Hen（LJH）の最初のエピソードを見てみてください。 そして私はそれをやってとてもうれしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LJHでは、石田直樹、連れ去りの犯人、信じられないほどクールな男、新郷、妙な男、悪い学生協議会など、新しいキャラクターが登場します。 これらの新キャラクターはすべてCardfightに新しい命を吹き込みます。 カムイ、ナギサ、ハンサムのような人は、実際に退屈な時間が増えています。
また、注目に値する：愛知は最終的に高校に通っているので、全体のプロットは実際にはいくつかの愛のトラブルを含むより成熟しています。
しかし、実際の話は約20回のエピソードの後に​​展開し始める。 悪い？ とんでもない！ 最初のエピソードは本当に良いですし、私の意見では、新しいキャラクターだけが紹介されているにもかかわらず、今まで見たシリーズの残りの部分よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、第2シリーズを見て、これを続行するかどうか疑問に思ったすべての人にとって、試してみてください。 あなたはこれで失望することはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arbogast/reviews&#34;&gt;Arbogast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished watching Asia Circuit Hen (ACH) and thought it&amp;rsquo;s about time to stop watching this series. ACH was practically noth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>