<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Binbougami Ga on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/binbougami-ga/index.xml</link>
    <description>Recent content in Binbougami Ga on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/binbougami-ga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Binbougami ga</title>
      <link>https://anime.syui.cf/13535</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/13535</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/39333.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/13535/Binbougami_ga/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/13535/Binbougami_ga/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;agriaso&#34;&gt;AgriasO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ 単純に過激なアニメの優れた例です。 私はBeelzebubまたはKore wa Zombie Desu-kaを類似のアニメとしてチョークします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとアニメの垣根の上にあったのは、物語の概要だからです。 バンダナの奇妙な女の子の上に、私は第5話が出てくるまでオフになった。 その後、私はシリーズを見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ 陽気で完全にスラップスティックです。 他のアニメ/マンガや日本の作品にはっきりと言及されているが、シンプルだがかなり暖かい弧を誇る桜井一子は、彼女がダイナミックなキャラクターであることを証明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇的なコメディ、ビジュアルとボイスの演技は本当にすべてを美しく結びつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター賢い、すべてがかなり楽しいです。 メインキャラクターは特にテーブルに楽しい時間をもたらします。 実際には、ほとんどのキャラクターは時には驚くほど予期せぬものとなり、面白い結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はシーケンスとうまく合致し、トラックはFinal Fantasy XIIIのバトルテーマや勝利の賛否両論をかなり彷彿とさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためにこのアニメから奪われた唯一のものは、私が使用している悪いビデオプレーヤーです。私は不幸な神のバンダナとキャストで深刻な問題を抱えていましたが、結局私はそれまで温かくなり、  1回以上のエピソードの10分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたがすでにシリーズを手に入れているなら、あなたはおそらく既にあなたのベルトの下に6つのエピソードを持つアニメのあなたの意見を決めたでしょう。 しかし、もしあなたがそれについてのフェンスにいたら、1-2のエピソードにチャンスを与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの運転点はかなり厄介な夏の季節に新鮮で、かなり苦い瞬間の上に楽しいスラップスティックコメディーができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS; イントロの曲はよく知られているようだが、私は本当にその上に指を置くことはできない。 それは大丈夫な歌ですが、最後のテーマはそれほど楽しいことではありません - 少なくとも私のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い一日をありがとう、読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgriasO/reviews&#34;&gt;AgriasO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami ga! is an excellent example of a simply outrageous anime. I&amp;rsquo;d chalk up Beelzebub or Kore wa Zombie Desu-ka as similar animes.      I was on the fence with the anime originally becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lazziejan&#34;&gt;lazziejan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソードごとに23分を費やすものは何ですか、それはあなたが笑いに疲れさせるでしょうか？ 答えは「びんばわがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを完成させた後の私の意見に基づくレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【ストーリー】評価：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ そのユーモアで知られているだけでなく、視聴者に、利己的ではなく、他者を分かち合い、尊重し、世話することについての人生の教訓も教えてくれます。 自分自身について考えるだけです。 また、そこにあるものを超えて何かが可能であるかを表示します。 たとえば、すべてで完璧なクラスのよく知られている美人の女の子、Ichikoは完全に自己中心主義で、彼女を「スノー」と表現することができます。 さて、彼女は、不幸の女神、みみじの助けを借りて、より気遣う人に変えることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【アート】評価：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビンボウガミの芸術！ それは私が今までに見た最高のものではありませんが、シンプルなアートワークから本当に素晴らしいものまでさまざまです。 しかし、私は、母親と蘭丸が、学校に通っているときにアニメを通して学校の制服を着ることを望んでいます。 私は学校がドレスコードルールを破ることを学生に許さないのではないでしょうか？ 蘭丸が青い服を着て、サンダルは、特にピンクの髪が明るく、拘束具が胸を包んだときに、彼女を際立たせることができます。 ほとんどの場合、母親は制服を着ていますが、学校の近くには何もありません。 それにもかかわらず、キャラクターのデザインから判断すると、まだ素晴らしいですし、みんなの特徴を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【サウンド】評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽や音響効果はかなり良いですが、私は時々言いますが、音声の演技は少し過度に強調してもまだこのアニメの商品を引き出します。 花澤かな（一子の声）がこれで声調を変えたと聞いて本当に驚きました。 声の音色、表情、範囲、感情の変化に伴い、西友全員が驚くべきものだとしましょう。 素晴らしい仕事の男！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【キャラクター】評価：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、視聴者が主人公の両面性格の両方を見ることができるように、壮観である。 一族のために、彼女は男性同級生の間で美人女王と呼ばれるかもしれませんが、あなたが彼女の反対側を見ると、彼女はいとこになることができます。 一方、桃尻は本当に怠惰かもしれませんが、彼女は視聴者に、もちろん私たちの一人に良いアドバイスを提供します。 これら2つを組み合わせると、完璧なペアになり、多くの思い出に残るユーモラスな行為を生み出すことができます。 私が前に述べたように、時には彼らは過度に誇張する傾向がありますが、とにかくそれは誰にでも笑いの喜びをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【楽しさ】評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にビンボーガミガーを見て楽しんだ！ 私はあらゆるエピソードで笑って、私は自分自身に疑問を抱きました。彼らはどのようにそのアイデアを思いついたのですか？ それは素晴らしいよ！ 私はちょうど13のエピソードでこれを十分に得ることができません、私は第2シーズンが間もなく進行することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【全体】評価：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこれを見るのが嫌だったが、すべてを完了した後、私はビンボーガミガーと言う必要があります！ 私の個人的に好きなアニメの1つになっています。 ほぼすべてのエピソードで特に大きな笑いを抱えてリラックスしたいときには、優れたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたがアニメを見る価値があるのを探しているのなら、Binbougami GA！ あなたにとって正しい選択です。 それはちょうど素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lazziejan/reviews&#34;&gt;lazziejan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is something you would spend your 23 minutes on per episode, that&amp;rsquo;ll make you very tired of laughing? The answer is &amp;lsquo;Binbougami ga!&amp;rsquo;     Here&amp;rsquo;s a review based on my opinions after completing the anime.      【Story】Rating: 8    Binbougami ga! is not only known for its humour, it also teaches the viewers a lesson in life a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのプレビューを数ヶ月前に見ると、私はそれを一番好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、私が最後のレビューで言ったように、コメディは主観的な芸術形式であり、これは特にアニメに入ります。 私にとっては、Sgtのようなコメディショーのようです。 カエル、パンティー、ストッキング、ガーターベルト、イカガール、＆amp; キル・ラ・キルは、バカ・トゥ・テスト、ラブ・ヒナ、Bガタ・H・ケイ、ニセコイより好きです。 あなたはそれらのいくつかは同じだが、そうではないと言うことができます&amp;hellip;彼らはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分がそれを好きに見えますが、もう一度、それは迷惑なエッチショーの感情をそれに持っていて、私はそれらのショーのタイプで迷惑になりました、そして、彼らのほとんどが私のものではないかもしれないという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい、巨乳な女の子、さくらいちこは、彼女が実際に彼女の周りの人から財産を吸うように、過度の幸運に恵まれています。 その大規模な不均衡を是正するために、不幸の神、みみじは地上に来て、桜を扱うようになりました。佐倉だけが協力してくれるわけではありません。 問題を解決するための継続的な努力の一環として、みみじはサクラと一緒に生きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私のコメディーなこと？ ええ、私は自分自身が本物であるが、他のアニメ（DBZ、ワンピース、ルパンなど）を参照していた時代のほとんどの瞬間を笑っていたり、エッチやおっぱいのジョークで大声で過ごしたりしていました。 私はそれを嘆いています（私はもっと言いますが、スポイラーズ）。 私は、ちょうど誰かが思いつき、そこにとどまることを決めた、最後の冗談であるような、非常に怠惰な執筆を感じました。 ショーの中心は、幸運と幸福が物質的なものからではなく、物質的なものからではなくても弱いと感じていますが、まともなことですが、前述のコメディーの中には、 外れていて不自然です。 私はアニメのクッキーが好きだし、ショーはそれを両方の方法で持たせようとしていると思うが、悲しいことに、ある程度の時間をかけてストーリーに投資したような気がしなかった&amp;hellip;&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーで最も代表的なメアリー・スーのキャラクターは桜井一子。 彼女は学校のすべての人に憧れているが、女の子のすべてに嫌われているが、彼女が握っているすべての重要なものを持っているにもかかわらず、非常に孤独な人生を導いている&amp;hellip;&amp;hellip;ああ、私は彼女におっぱいがあると言いましたか？ 地獄、ショーの彼女のニックネームはTit-chikoであり、感謝してそれはあまり使われなかった&amp;hellip;&amp;hellip;少なくとも私が聞いたことから。 彼女は進歩したとは言えませんが、それはキャラクターの脱キャラクター化のような気がしませんでした。私は彼女と母親の間の冗談が好きで、お互いの喉に繋がります。 他のキャラクター、Bobbyの変態僧、Momo&amp;rsquo;oのS＆amp; M犬神の略称で、両キャラクターの特性はショーの早い段階で消耗します。  Keitaはシリーズのストレートな男で、残りの家族もまあまあで興味深いものではなく、私はショーでRanmaruを好きになっただけでなく、彼女は私をあまり悩まさない少数のキャラクターの一人です 。 また、私はナデシコについてファックする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ？ はい？ 私は漫画で聞いて、彼女はそこでより重要なのですが、これはマンガについてではない、それは私が検討しているアニメ版だと私は言う&amp;hellip;&amp;hellip;私は彼女についてまったくファックしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートワークは大丈夫ですが、それはほとんどのアニメ人が慣れてきた典型的なアートスタイルです。 さらに、これは、ギャグコメディをやっている人たちが、彼らに新しいことではないので、サンライズの路地までははるかに多い。 結局のところ、私が言ったように、Sgt。 カエルは私の好きなアニメの喜劇の一つで、彼らもそれを担当しています。彼らは彼らがやっていることで成功しますが、私はまだそれでほとんど迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、私の考えはメーです。 ショーのオープニングテーマは大丈夫です、私はそれの最初の8ビットの部分が好きです、それ以外は、それは単なる大丈夫です。 エンディングのテーマもスコアの残りの部分と同様に問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FUNimationのダブは、私がシリーズを進行するのを助けます。 私はBrina Palencia＆amp; amp;  Ichiko＆amp; ColeenとしてのColleen Clinkenbeard 彼らはダブの最高のパフォーマンスを提供しています。  Patrick Seitz＆amp; トッド・ハーバーコーンはショーにかなりタイプキャストされている（Seitzは黒人であるが、Haberkornは鼻のついた声で一人の男を演奏する）。それはそれが悪いと言っているわけではない。 彼らの役割は非常に良好でした。 また、私は過去にFUNiのダブで認識されていなかったVAであるRanmaruとして、Martha Harmsを好きになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な見解：ショーはその魅力を持っています。私は面白いといくつかの心を持っているが、いくつかの瞬間を考えているが、ユーモアのいくつかが疲れたらすぐにそれを失う傾向があります。 それはどちらも正しい方法でばかげて馬鹿だ&amp;hellip;&amp;hellip;そして間違った方法も。 私はそれが時計の価値があると言うだろうが、これはすぐに購入するよりもストリームの多くです。  DVDやBlu-rayを所有する前に、まずあなたの足元をGood Luck Girlの世界に浸りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hmmm…….    You know, seeing the previews of this show a few months ago, I wasn’t the biggest fan of it.    Then again, as I said in the last review, comedy is a subjective art form and this especially goes into anime. For me, it’s like comedic shows like Sgt. Frog, Panty and Stocking w/ Garterbelt, Squid Girl, &amp;amp; Kill La Kill does better with me than the likes of Baka to Test, Love Hina, B Gata H Kei and Nisekoi. You can say some of them are the same but no…..they’re not.    I can see m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B] Binbougami行く！[/ B]
これはクイックレビューです。  Binbougamiガ！ シンプルだけどそれは素晴らしいです、それは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
私は死神の概念を見てきました。なぜなら、彼を殺したい、あるいはMCを助けたいからです。ビンボウガミはそれほど素晴らしいものですが、これは良い話ですが、これはコメディです 私はコメディーの話をあまり重視しない傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
アニメーションは素晴らしく、風景はとても良く、キャラクターは非常に詳細で細かく見えて美しく、カラフルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
これはすべての面でのサウンドは素晴らしいです、私は本当にそれが私の欠点、バックグラウンドミュージック、OPとEDが優れていたことはない愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターのキャストは素晴らしかったし、これは本当に楽しいものでしたし、キャストの最高のものはお母さんです。彼女はすばらしかったです。そして、イチコは完全な雌犬のように作られていました。そして、あなたはただ母親に彼女の&amp;rdquo;幸運な&amp;rdquo; しかし、それはそれが理にかなっているショーなのです。ショーがなければそれはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
すべての楽しみは、すべてのエピソードで提示されるコメディーとパロディーであり、どのキャラクターがどのパロディーやジョークでもどのように現れているのか、他のアニメでウィンクがたくさんあり、それらのウィンクを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195346&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Binbougami ga![/b]  This is a quick review. Binbougami ga! is simple but great that&amp;rsquo;s it, is as simple as that.    [b][u]Story[/u][/b]   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rei-chii&#34;&gt;Rei-chii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、他の査読者は、このアニメ（要約や芸術やすべてについて何を考えているかなど）に関して、ほとんどすべての見解をすでにしているので、ここで私の簡単な見直しがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもエッチ、コメディ、パロディーアニメを時間をかけるものと見なしていました。 理由は：1.）それは陽気な（誰が良い笑いをしたくないですか？）2.）物語は、複雑すぎる（私が言ったように、時間を過ぎて何か）。 瞬間（私は変態した老婦人のように聞こえることを知っています）4.）また、かわいい瞬間がいっぱい〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメは、ちょうどエッチ、パロディ、または本当に陽気で、あまりにも深刻なアニメではありません〜それ以上です。 喜劇賢明、それは私を失望させなかった。 私は毎日気分が良くなるすべての面白い場面で笑っています〜しかし、すべてのエピソードにも意味をなさないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは軽いですが、それは実体を持っています（私が何を意味しているか知っていれば）。 本当にとても良い時計です！  ;）強くお勧めしますので、私はそれに完全なスコアを与えました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rei-chii/reviews&#34;&gt;Rei-chii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay~ since the other reviewers have already made almost all points of view regarding this anime (incl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;squarecircles&#34;&gt;SquareCircles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;貧困の神。 それ以前に彼らのことを聞いたことがありますか？
私はなかった。 それはばかげて、あなたは実際にそれらを使ってそれの後ろに道徳的な一貫性のあるプロットを作ることができるとは思わないでしょう。 しかし、私は積極的に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスを読んだ後、私はそれを始めることに本当に興奮していませんでした。そして、上演された声優やキャラクターの描写は、最初の数回のエピソードでは魅力的ではありませんでした。 それはチャンスを与え、あなたは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Death NoteからDBZまでの珍しいアニメの参照は、次のものを目の当たりにして見守ってくれるでしょう。 物語のペーシングと流れは楽しく、観客は主人公を知ることができます。 プロットはシンプルですが、あまりにもそうではありませんが、よく丸められた文字と一緒に良い結束があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公Ichikoは、彼女が世界を示すものと、貧困の神、Momijiが表面に拷問しようとするもの、の二つの側面を持っています。  Ichikoのキャラクターが成長し、あなたは彼女の背景を知るようになります。 アニメの長さのために開発が短くなりました。 貧困の神自身は複数の側面を持っています。 実際に助けようとしている賢明な側と、あなたを笑いと顔の手のひらの両方にする怠惰な狡猾な側。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物質的なものだけでは、あなたは本当に幸せにならないでしょう。 一度傷ついてしまったので一人一人を止めることは、あなたを落ち込んで一人で残してしまうでしょう。 これはかなりこのアニメを要約します。 私はBinbougamiガを与えませんでした！ 原点のためのポイント、捨て去りの神の部分のほかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が見てきたすべての心理的なものを対比するためのアニメが必要でした。 そのキャラクターの愚かなイントゥンドゥス、戦いと上の声の上にそれはすべての真剣さから楽しい休憩だった。
あなたがいくつかの良い笑いを探しているなら、私はこのアニメをお勧めします。 その無謀は間違いなく面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SquareCircles/reviews&#34;&gt;SquareCircles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Poverty Gods. Gods of Destitution.. Ever heard of them before?   I hadn&amp;rsquo;t. It&amp;rsquo;s ridiculous and you wouldn&amp;rsquo;t think they would be able to actually make a coherent plot that has a moral behind i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sn-chan&#34;&gt;SN-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichikoは10代の少女の豊かで美しいメアリー・スープで、彼女のクラスの男の子のすべてが崇拝していますが、女性が嫌いです。 一言で言えば、彼女はかなりステレオタイプの雌犬ですが、彼女の明らかな優越錯綜の下で、彼女は本当に友情に憧れている孤独な子供です。 彼女はまた、「フォーチュン」の過剰量を持っているため、彼女の周りの人たちから他のフォーチュンのエネルギーを吸うことになります。 これは、不幸の神、みみじが一神の財産を盗んで、美しい愛憎関係が形成されます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ 非常に愚かなシリーズです。 実際には、それは本当にばかげたシリーズです。時には、愚かなハハの肯定的なタイプ、時には悪い意味での他の時代です。 一般的には、それは単純にリラックスして楽しむことができ、激しく批評しないショーの1つですが、平凡なものや下劣なものとして際立つ場面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇的な側面は、これまでのところ弱点を示しています。それはかなり平凡なものです。 これは予想外のアクション・コメディーであり、忘れられないものです。 当初は実行だけで十分楽しめましたが、プロットの定式性がそれを上書きするのに時間がかかりません。 コメディがこれを補うことはしばしばありますので、大部分の楽しいシリーズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディの大部分は、各キャラクターの特定の癖に依存しています。 これは、しばらくの間、質の高いコメディをたくさん与えることができますが、シリーズの終わりに向かって、彼らはすべて魅力を失い始め、すべてが退屈に見えるようになります。  IchikoとMomijiは比較的複雑ですが、他のすべての文字は文字通りそれらの特徴を定義しています。 蘭丸が登場するたびに、ボビーのペルバーキズムやマモーのマゾヒズムのように、彼女のトムボーの態度が楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、シリーズの実際の終了（エピソード11-13）は式から外れ、満足のいく結論を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SN-chan/reviews&#34;&gt;SN-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichiko is a rich, beautiful mary-sue of a teenage girl, who is adored by all of the boys of her class–but hated by the females. In short, she’s pretty much the stereotypical bitch, but undern &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shaja&#34;&gt;Shaja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougami Gaは、この夏のアニメラインナップのための私のトップ3のお気に入りの一つです。 私はエピソード1からそれが陽気であることがわかりました、そして、私はこのショーのより多くが私の金曜日に私を得るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常にユニークで、非常に反対の2つのキャラクタータイプがあります。 最初は一人に共感するような気がしますが、あなたは今までにない最悪の人のうちの一人を見ています。 ショーが着実に進行するにつれて、同情は人間の経験の様々な欠落した側面から内面を傷つけることを実感します。 それから、あなたは、私が地球上で唯一の義務であるミスフォルネの神を、モミジを持ち込むことは、イチコスの生活を悪化させ、世界のバランスをとるために彼女の幸運を他人に広げることです。 だから、一味子のようにかわいそうなことをして、母親を奪い取って、彼女の仕事をやめさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;着実に、あらゆる種類の興味深いキャラクターを使ってより広範なキャストを作り出しています。 カメの男からも、あまりにも奇妙なテディベアから、あなたは本当に面白いキャストをもっていると言います。 私はこれらのタイプの文字の多くの例を見ていない、私はそれらの要素を見たが、これらのすべての小さな作品の組み合わせは非常にユニークなキャストを作成します。 ショーのオープニング・クレジットは、少なくとも1つまたは2つのより興味をそそるキャラクターが約束しているので、このシリーズの次のラインナップを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は母が好きなキャラクターですが、アニメやテレビで見たことのないデザインです。 ホームレスの人とカントリーガールのクロス。  1つのshoe&amp;rsquo;d、全体的に覆われた、1つの腕の包帯された神は不幸の私の想像力はかなり驚かれる何かである。 彼女のカラーパレットは、実際に彼女のキャラクターに餌を与えるキャストの残りの部分よりも淡いです。 悲しみの神である彼女は、ショーの中ではるかにおもしろく、最も興奮した性格です。 これに行くとき、私は彼女が非常に悪いか非常に落ち込んでいると思っていました。 私は彼女が多かれ少なかれ邪悪で良かったし、本当にうつ病でもなかったことをうれしく思いました。 シリーズのパロディコメディの最大の源は、彼女と彼女のコスプレスタイルのサイドスカートから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術は素晴らしいです。すべてのキャラクターはかなりよくデザインされていて独特です。 背景が欠けていないし、ショーの全体的な感じは、視覚的な経験は素晴らしいです。 この奇妙なキャストメンバーのそれぞれを除いて、この番組で重要な点は何も目立っていません。 オーディオはショーにとって非常にオーガニックで、本当によく使用され、常に適切に使用されているように感じます。 ボイスキャストはこれまでのすべてのキャラクターにとって素晴らしい選択肢です。 私は言うことはできません私はそれが直面している声になると誰かが外れていると感じる。 オープニングテーマとエンディングテーマは、実際には自分の好きなテーマソングの2つです。ここ1年か2年で聴いています。さまざまなキャラクターやコスプレが画面に表示されています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでは、他のショーほど強力ではないエッチ要素を使用しています。そのような趣味や面白いものはありません。 フラットチェストとS＆amp; Mについてのそのほうがジョークです。 ジョークのいくつかは標準ですが、他のものは同等以上のものを保っています。 ショーは追跡から戦闘まで非常に迅速にエスカレートし、誰もが好むように潮が回って曲がるのに合わせて、猫やマウスのゲームをもっと楽しめるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを本当に楽しんでいます。あなたが1エピソードを見て、それが好きなら、あなたは見守ってくれると嬉しいです。 そして、この種のユーモアは誰もが好きではなく、好きな人がすぐに分かるだろう。 あなたがコメディアニメを楽しむなら、公正な価値があると思います。 これは私にとって傑出していることのために10を得ることです、私は本当にこれまでシリーズとの苦情はありません。 私は非常に私が編集されることは非常に楽観的です私のタイピングthoのエラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shaja/reviews&#34;&gt;Shaja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbou Gami Ga is one of my top 3 favorites for this summers anime line up. I have found it hilarious from episode one and i want more and more of this show this is what gets me to my Fridays.    The Story is highly unique with 2 very opposing character types. At first it would seem like you would sympathize with Ichiko but you find out shes one of the worst most undeserving people ever &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alcavey&#34;&gt;alcavey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は珍しい絶妙な宝石を見つけるだけでしたか？ それとも、このシリーズが2012年に放映されたとき、私はただの岩の下に住んでいたのですか？ 私は正直なところ、なぜ、どのように私はこれを聞いていないのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの2014年の作品を過去2年間と比較してもう少し見てきましたが、私はもう一度このレビューを書き直す傾向がありました。 だから私はそれを甘くて短く保つつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを説明する言葉が1つだけあれば、それは「リフレッシュ」になります。 私は、そこには神々を巻き込んだたくさんのタイトルがあることを知っていますが、これはただのものでしかありません。 煩わしい＆gt; モエ。 軽快で、第4の壁を壊すことさえありますが、あなたは手伝ってはいけませんが、本当にそれに入ることはできません。 そして私はただのキャラクターが大好き！ 彼らのほとんどは、とにかくそれらのすべてではない場合。 どのくらいの頻度で他のショーの高校の悪役/女王の資格を持つ主人公を取得しますか？ しかし、彼女はあなたの上に成長し、彼女の開発がそのような治療だったのを見ている。 そして、ここに私たちの重症兵があります。彼の性格は本当に優れています。 私は彼女の仕事は、世界とすべてのバランスを復元することですが、私は彼女が忠実に怠け者＆gt; 脅迫＆gt;
そして、2人の間のダイナミックさはすばらしく行われました。私は、近くに来る他のショーを見たことはないと思います。 あなたはOPとEDのシーケンスでそれをちょっと感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大きな画面で見ても品質の低下に気付かなかったので、芸術は本当に良かったです。
しかし、もっと重要なのは、これはおそらく、このショーがパロディーと完全に同期しているように私を笑わせた原因となったのではないかと思います。 彼らは私が本当に楽しんでいたキャラクターにたくさんのスタイルを使いました。 そして私はちょうどそこにこれを手放す：私は食べ物が大好き！ 本当です。 そしてこのショーは私に私の修正を与えました。 しかし、間違ってはいけない、私は通常離れて、マイル離れた安いfanserviceのにおいがすることができたが、彼らがここでそれを配信する方法は優れていた。 一度それは強制されたとは思わなかった。 私はちょうど起こったときに、ここに座って、笑われて、そして騒がれた胸が鳴った。
サウンドトラックも素晴らしい、私はそれが好きなように明るいです。 通常、あなたがシリーズをマラソンするとき、あなたはOPとEDシーケンスをスキップすることがありますが、私はここで一度もそれをやったとは思いません。 それがどれほど良いかについての証言にしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に楽しかったです。 通常、私は12-13のエピソードシリーズを1つの座席で終えるだろうが、ビンボウガミは私に2つのことをやらせた。 理由は、それをすばやく終了するという考えは私を悲しんでしまい、私はそれを使って時間を伸ばしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私が書いたものが、ただの概要だけではまだ販売されていない人たちを説得してくれることを願っています:)
あなたが私を許してくれたら、Immaは漫画を手に入れてMOARを手に入れます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alcavey/reviews&#34;&gt;alcavey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did I just find myself a rare exquisite gem? Or was I just living under a rock when this series aired back in 2012? I honestly don&amp;rsquo;t know why or how I didn&amp;rsquo;t hear of this back then.     I&amp;rsquo;ve been watching a bit more titles this 2014 compared to the past coupl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chihayatohru&#34;&gt;chihayatohru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに、私の最初のエピソードの印象があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深い前提は、不幸の神は、世界のエネルギー不均衡を解決するために、彼女の異常に高い金額につながった他人の運命/幸福のエネルギーを奪う桜の能力を取り除こうとしているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディーですが、いくつかのドラマや感動的な瞬間とうまくミックスしています。 私はコメディと他のアニメ＆amp; マンガ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラは、賢くて、少年の注意を込めて豊かな典型的な人気のある女の子のように見えるかもしれませんが、彼女はいくつかのツンデレの性質を持っています。 母の不思議な神様、私のために奇跡を浮かべて立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当に最初のエピソードを楽しんだ。 私はそれがかなり面白い＆amp; 私はプロットがすべてWTFでクレイジーなのが大好きです。 見込みがあり、楽しいです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chihayatohru/reviews&#34;&gt;chihayatohru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here are my initial impressions of the first episode.     An interesting premise, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themegamancave&#34;&gt;themegamancave&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;平たんの神である平たい破滅の神であることをあなたは混乱していないことは確かですか？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字通り、このアニメを自分のコレクションから無作為に選んだので、もっと楽しく驚いたことはありませんでした。  Binbougamiガ！  （Good Luck Girl！）は、あなたの顔のコメディアニメに、笑いや倫理がたくさんある純粋なスラップスティックです。 それは決して分析されずに解剖されることを意味するものではなく、深刻なものから逃れることを望んでいるアニメファンによって熱心に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は物語のためにこのアニメを見ていません。 櫻井一子は、まるで幸運に見える完璧な女の子で、他の人の幸せエネルギーを事実上吸収します。 いちこを取り出すことによって、幸福のエネルギーの不均衡を取り戻すために、「貧困の神」の母親が地球に送られます。 プロットまではそれほど多くはありません。 母親の争いが始まり、母親は彼女のことをただ悟ります。 彼女は、彼女の悪魔の友人のいくつかの助けを募集して、仕事をやり遂げなければならなくなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、執筆はすべて悪くはありません。 いちこがお母さんともっと交流するにつれて、彼女は無邪気な彼女の殻から現れ始めます。 彼女は文字通り彼女の一生のシルバースプーンから食べられましたが、お金と美貌を持つよりも幸せになることを学びます。 ストーリーから浮かび上がる道徳は、各エピソードを通して明らかになる。 私はまた、DeathnoteやDragonball Zのような他のよく知られているアニメを含むランダムな風刺要素を楽しんだ。それは、手元のシナリオのばかげさを強調するのを助けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの間の速いペースで陽気な対話は、このアニメの主要なセールスポイントの1つです。 彼女の巨大な胸のためによく言われているように、Ichiko、または&amp;rdquo;Titchiko&amp;rdquo;は好きではない主人公です。 最初はあなたが彼女の利己的で、より大胆な態度を嫌いですが、ショーが進行するにつれて彼女をもっと理解し始めます。 母親が幸せを奪うために、みみじが一生懸命やり遂げる方法を常に見つけていることは面白いです。 私は、デフォルトでは、Momijiはショーの悪役とみなされるだろうと思うが、それ以上のものになる。 彼女の仲間クマ、クマガイは、ぞっとしたお尻の顔でも貴重です、いつも彼女の目標がばかげていてもお母さんを助けようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;縛られた犬 - ヒューマノイドの悪魔、空手に夢中になっているピンク - 髪のトムボーイを怒鳴りながら、女の子の胸をつかんでいるランダムなブラック変態の僧侶もいます。 私はこのショーがいかに過激であるかを述べましたか？ それぞれのキャラクターは、ばかばかしい個性を持つ独特の愉快さを加えています。  Ichikoのセミ・ラブの関心の皮肉な態度Keitaは、異国的な人格を本当にうまくバランスさせ、ときには急いで場に出ることさえある。 素晴らしいコメディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に注目すべきことはありません。あなたの標準的なオーバー・ザ・トップ・サウンド・エフェクトとそれに沿った折衷的なサウンドトラックです。 アートワークはかなりスタイリッシュで、720pですばらしく見えます。 環境の色やディテールがたくさんあり、キャラクターのデザインに与えられた小道具もたくさん&amp;hellip;私は、たくさんのショーが悪鬼を生み出すことができないことを意味します。 オープニングとエンディングはかなりキャッチーだったし、ファンが来るまで目を覚ました。 私は英語のシリーズを見て、声優のキャスト全体にフル・マークを付けることができました。それぞれの声はそれ以上のものでした。Excelの佐賀を思い出させてくれるのは、Excelを除いてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、このセクションを個別に評価しませんが、私は本当に標準的な評価はアニメの正義をしないと言うことができます。 私はユーモラスなアニメの私の公正なシェアを見たことがあるが、ビンボーガミのシーンのいくつか！ とてもばかげて、私は自分があらゆるエピソードで数回笑っているのを見つけました。 それは私が配信に関して以前見たどんなショーとは違っていました。 それは非常に素早く、そしてコツを打つことを嫌にする。 アニメが終わった時、私は実際に少し悲しかったし、もう少し時間があるときにはマンガをチェックするのを楽しみにしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Good Luck Girlはオリジナルの1つのショーです。 いずれのカテゴリでもベストではないかもしれないし、慈善的な議論を呼び起こすかもしれないが、私はそれを楽しんだ。 私は深刻なプロットや良い笑いを楽しむ人からの休憩を必要とする人にこのアニメをお勧めします。 レビューを読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195144&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/themegamancave/reviews&#34;&gt;themegamancave&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Are You Sure You Haven&amp;rsquo;t Confused Being a God of Flat-Brokeness with Being a God of Flat-Chestedness?”    I literally picked this anime at random from my collection and couldn’t have been more pleasantly surprised. Binbougami ga! (Good Luck Girl!) is a pure slapstick, in your face comedic anime with plenty of laughs and morals alike to be explored. It is not meant to be over analyzed or dissected for any means… and c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ダカラ片道、二道、三道、四道
行こう！ 行こう！
あなた！ 私の一日を作る！
そんあ むずかしい こと か？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saaaa、今「Binbougami GA」が終了しました。この13エピソードのアニメをどのように評価しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;方法は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、コメディー、パロディー、超自然を構成するこのアニメのジャンルは良い組み合わせです。ストーリーはパロディーの周りを完全に回転しています。 私は、みんながやってみたいと思うところが好きですが、世界のバランスを取り戻すために一流の幸運を得ることができないような気がします.Wile E. Coyoteが行う「ロードランナーショー」（ビープ音、ビープ音） 常に迅速なロードランナー（ビープ音、ビープ音）を彼の食事にしてみてください。 しかし、この古い漫画と比べると、このことは、母親がほぼ成功するだろうが、ある種の予期せぬことがある場所では、Ichikoの幸運のエネルギーを得ることに再び失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：フェア6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パンティショットや乳首のフラッシュのようないくつかのエッチがあればこれははるかに良いでしょうが、Ichikoのfanserviceで十分です。 一方、母親はIchikoと同じ学校制服を着ていたはずですが、彼女は見栄えが良いでしょうが、彼女と他の人とを区別するために、学校の制服を圧倒して乱雑に着用すべきでした。 彼女が靴を履かなければならないのはちょっと暑い。 蘭丸にとっては、私は彼女のボーイッシュな服装が好きではない、彼女は同じ学校の制服を着用する必要がありますが、彼女はその怠惰な外観を与えるために、彼女は何かのブラジャーのような彼女の包帯を表示し、 彼女は帽子を維持し、彼女の履物として役立つ木製のサンダルを保つことができます。 しかし、彼女が交際を受けたとき、私は本当にかわいいと思っていました。あまりにも悪いので、彼女は元の少年の学校制服を着用することに戻りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はピコの「Make my day」と題されたオープニングテーマが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダカラ片道、二道、三道、四道
行こう！ 行こう！ あなた！ 私の一日を作る！
そんあ むずかしい こと か？
片道、双方向、三方、四方！ とんでもない！ とんでもない！
さようなら！ 付いてない日！
おもう まま に こわしてゆけ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だれか の れえる の うえ から
のぞいた しあわせ って なん だろ？
これ で いい の？
あい とか こい とか ゆめ とか ききあきた し
たいくつ ね どこ へ ゆこう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;準備はできたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダカラ片道、双方向、三方、四方
行こう！ 行こう！ さあ、あなた！ 私の一日を作る！
そんあ むずかしい こと か？
片道、二道、三道、四道道なし！ とんでもない！
さようなら！ 付いてない日！
おもう まま に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なに も かも が うれしくって
むかい かぜ わ どこ から ふく の？
がんじがらめ うずまく さだめ を
壊してゆけ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、私はピコがガールの声の男だとは信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、一味子のために、私は彼女の性格が好きです。母親が生き返り、世界が逆さまになったこの女の子です。 私は本当に何か正しいことをすることができない不思議な神のものの母体の役割が本当に好きですが、私が本当に好きなのは、彼女が何かをしようとしたときに良い洗い流しとすすぎを与えられたときの彼女の変容です。 キータについては、慶太×蘭丸弧があれば、2人が一緒になって見えるので、本当に欲しいです。蘭丸が適切な女の子の制服に入っていればいいですね。  BoobiとMoomoはただの役割を果たすかもしれませんが、少年は彼らに笑いを提供します。 もちろん、これはナデシコアデノコウジですが、何よりもカメオのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にフォーラムでは、シーズン2の醸造に関する噂があります。私はすぐに見つかると思います。 しかし、このようなコメディーは、このアニメが提供する驚きのコズのようなものであり、全体的に見ると、シーズン2があるのは間違いないでしょう。 このアニメが、母親と一族と蘭丸との間の奇妙な関係の笑いと喜びを与えることができれば、彼らは普通の友情のような友好的なタイプの関係になっています。 シーズン2があれば慶応義塾が蘭丸と弧を結ぶことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dakara one way, two way, three way, four way   Go way! Go way!  Saa you! Make my day!   Sonna muzukashii koto ka?    Saaaa, now &amp;lsquo;Binbougami ga&amp;rsquo; has ended, so how do I rate this 13 episode anime?    Here&amp;rsquo;s how:    Story: Good 7.    Ok, so this anime&amp;rsquo;s genre which is compose of comedy, parody and supernatural are a good combinations, the story completely revolves around the parody which is good. I really like th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;espie666&#34;&gt;espie666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Sakuraは、それを全部持っていると思われる異世代の女の子です。 美しさ、富、intellegence、および運動能力。 しかし、この不均衡は彼女の周りの人に苦しみを引き起こします。 いちごの幸福のエネルギーを彼女の中から吸い取って、物事を元通りに戻すのは、貧困の神様、みみじまでです。 彼女の決意にもかかわらず、Ichigoはあまり簡単にあきらめることはありません。 今では、いちごは、彼女の超自然的な狂人の友達と一緒に、母親のクレイジーないたずらや悪運を覚えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドラックガールは、ロザリオヴァンパイア、ドラゴンボール、ワンピースなどのシリーズを含むパロディージョークの束を入れた陽気な超自然のコメディです。 アニメは真剣に取り込まれませんが、それは良いことです。 それはしばしばそれ自体、そして一般的にはアニメさえも楽しませます。 ストーリーはそれほど深刻ではありませんでしたが、まだまだたくさんのジョークを投げ入れる余地が残っていましたが、これはアニメの良いシェアを見ていれば間違いなくあなたのシリーズです。 それに投げ込まれたジョークとユーモアの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に目を引くと魅力的だった。 もちろん、それは私が見た中で最高のアニメーションではありませんでしたが、それでもいくつかの小道具に値する。 キャラクターデザインは非常に興味深いものでした。特に、モミジのものは、貧困の神がどのように見えるかを再検討しています。 また、オープニングの芸術とアニメーションは素晴らしかったし、ポップアートがそれを感じてくれました。本当に私を描いてくれました。アニメーションは非常に流暢で、全体を通してきれいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのシリーズのダビングをお勧めします。 私はダブを見ながらそれから出ることがもっとあるように感じる。 トッド・ハーバーコーン（犬上桃子）やブリナパレンシア（一桜桜）などの俳優が期待していたように、英語の俳優たちは驚くべきものでした。 彼らは自分自身の状況、特にいちごとお母さんとの会話を経験しているかのように、とても自然に行動したようです。 キャスト全体が素晴らしい仕事をしたし、その声はキャラクターと完全に一致した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは、私の意見では、特にピコのオープニングソング「Make My Day」の中では絶対に壮観でした。 それはとても合っていて、オープニングのアニメーションはその曲と壮大にマッチしました。 シリーズがそうだったのと同じように、とても明るく楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターはこの物語の重要性と発展を示しました。  Ichigoは特に、彼女が一連のシリーズを通して十分なキャラクターの発展を見せているように。 彼らは彼女の性格に面白いアプローチをしました。 私は彼女が絶対に卑劣であると思っていた。 しかし、不愉快な性格を持つ彼女は、予想外のものでした。 彼女は実際に友人やグループがいなかった。そして、彼女は本当に誰も怒らなかった。実際、彼女はいじめられていた人だった。 それは非常にユニークなアプローチであり、彼らはそれを本当に取り除きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの他のキャラクターも非常に面白かったし、非常に好きだった。 お母さん、ボビー、モモウのようなキャラクターは、ボビーとお母さんがおっぱいの歌を歌ったり、他のアニメのキャラクターをコスプレする時など、何度か笑い声を出しました。 これらのキャラクターは、非常にラブラブで、最も確かに楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Good Luck Girlは、個人的な楽しみのために10点満点中9点を獲得し、大きな瞬間を笑い、かなり愛らしいキャラクターをキャストします。 このショーは間違いなく良いショーだったし、ちょっとした気分が悪くなったり、気分が悪くなったら見てもいいショーだった。 オープニングでさえ、あなたを元気づけるだろう！ または少なくとも「あなたの日を作る」。 ハハ、どうぞ。 とにかく、このショーは、アニメの量が多い人にはぴったりですし、ユーモアと楽しい気分を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/espie666/reviews&#34;&gt;espie666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Sakura is a egotistical girl who seems to have it all; beauty, wealth, intellegence, and athleticism. However this imbalance causes those around her to suffer. It&amp;rsquo;s up to Momiji, a poverty god, to put things back into order by sucking Ichigo&amp;rsquo;s happiness energy out of her. Despite her determination, Ichigo won&amp;rsquo;t give up so easily. Now Ichigo has to put &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューでは、私はGintamaを随時参照しています（これも私もレビューしました）。しかし、あなたがそのショーに慣れていなくても、これを読むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、ここではSunriseの別の不気味なコメディー/パロディーがあります。 それはいいですか？ 確認してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです（とにかく腐敗することはあまりありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ どんな話？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;それは基本的な前提があります。 それは彼女の人生で彼女のために行くことがあまりにも多くている女の子のことであり、したがって彼女は何らかの理由で他人を犠牲にしてあまりにも多くの幸運を持っています。 その結果、不幸の神が彼女の力とバランスをとるために下ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私に尋ねるならば、これはばかげて、薄く、あまり面白いことではない（愚かなコメディであっても）前提です。 独自の論理によって、この問題は13分ではなく、2分で解決できる可能性があります。 そして、なぜまだ解決されていないのか、愚かな言い訳を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それを言って、前提は実際にシリーズの中で起こっている出来事のほとんどに（ある意味で）関連しています。 したがって、適切に使用されます。 ある時点で自分の前提の一部を忘れてしまった銀人とは違って（奇妙な仕事は何ですか？それは何ですか？） たとえそれが愚かな前提であっても、少なくともそれは真実のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、基本的に&amp;hellip; 2つのリードと途中で導入される他のキャラクターとの間のキャラクターの相互作用を基本としています。 興味深いテーマも扱っていますが、アニメでは珍しいテーマではなく、かなり軽いテーマもあります。 それはストーリーラインのどちらも持っていません、それはかなりのエピソードです。 たとえエピソードのかなりの数のペースが急いでいるように見えるにもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアニメのオリジナルの終わりのように終わる（私は確かではない、私はマンガを読んでいない）と結論づける。 それはかなり工夫されて急いだと思われましたが、私はそれが最後の紛争のためにそれほど悪くないと認めます。 残念なことに、多くのことが開かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの点では何もありませんが、それは単なるコメディなので、通常通りスコアに影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの性格は、ほとんどが汚い言葉で話している早起きのホットなひよこで構成されています。 このシリーズは基本的に、銀魂の狂った暴力的な女性キャラクター（私の中で最も好きなもの、tbh）を持っているとの考えを持ち、かなりのファンサービスを加え、アニメの参照/パロディーを投げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に、あまりにも多くのことを罵倒して戦っている汚い女の子が好きではありませんが、それは私の個人的な好みです。 だから客観的には、私は学校コメディではあまりにもよく知られている普通の脅かされない萌えの女の子と少なくとも違っていると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、そのような短いシリーズ（そしてコメディー）のためにかなり豊かでよく扱われている背景を持つために、キャラクターに信用を与えます。 バックストーリーのいくつかが実際に重要だったように感じましたが、それは記録のためだけではありませんでした。 お互いにうまくやりとりする相互作用はもちろんです（特に、2つのリードを除いて、より多くのキャラクターが紹介された場合）。
主人公はある時点では少しでも発展しますが、それは急いでもあまり重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、文字に別の問題があります。 ペーシングが非常に速いため、いくつかのエピソードは次のとおりです。新しいキャラクターを紹介します。ほとんどの期間、彼/彼女を楽しませます。同じエピソードで、キャラクターやキャラクターを気にするはずです。 または彼/彼女のために残念を感じる。 だから気分のスイングは早すぎてやりすぎ、その流れは自然ではない。 確かに、時には銀魂は1つのエピソードの問題でこれをやっているが、それはもっと雄弁に、反キリシェのやり方でそれをやった。 そして残念ながら、このシリーズはクリシェから離れていないので、その理由でも魅力的ではありません。 そして、スタンドアローンのエピソードのいくつかは、彼らが2つに伸びているべきであるように感じた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に言えば、ユーモアは普通のアニメユーモアとはかなり良くて少し違いますが、Gintamaのように賢く、面白く、予測できないと期待してはいません。  ）しかし、良い部分は、文字のやりとりにほぼ完全に基づいているので、無作為ではありません。 アニメの参照は時々どこからでも出てくるが、他の時にはかなり上手く置かれる。 その点で混合袋の一種。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはかなり一般的です。 何百万回も前に見たことがないことは間違いありません。 服のデザインのいくつかはかなり涼しい/セクシーに見えるが。
アートワークは一般的にかなりカラフルで明るいです。 私はそれが大部分のためにあまりにも詳細だとは思わない。 そして、アニメーションは今日の基準の基本と思われます。 確かに流動的なアニメーションではありません。 そして、それを補うためのまともな行動もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのため、ビジュアルの面ではかなり基本的ですが、まともな指示は例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングはOKのポップソングです。 私はそれが大好きではなかったし、それはエンリグリッシュを持っていたが、それは悪くはなかった。 エンディングは、オープニングよりも優れたポップソングでも、少なくとも一般的ではないように聞こえます。 たとえそれにもいくつかのエングリッシュがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトは普通ですが、サウンドトラックもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本語がわからないので、話すことは難しいですが、私は声の演技が時には少し上にあると思います。 しかし全体的にはかなりうまく処理されていたようです。 それはおそらく最高ではありませんが、それでもかなり良いです。 あまりにも叫んで、すべてです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだ&amp;hellip;私は推測する。 しかし、それ以上のペースであれば、もっと楽しく過ごすことができたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは長期的にはあまり意味がありませんし、少し良くなったかもしれませんが、それでもまあまあのコメディで平均以上の浪費です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: In this review I will be referencing Gintama from time to time (which I also reviewed), but you can still read this one even if you&amp;rsquo;re not familiar with that show.    Alright, so here we have another wacky comedy/parody from Sunrise. Is it any good? Let&amp;rsquo;s find out.    This is a spoiler free review (not that there&amp;rsquo;s that much to spoil anyway, lol).    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt;    Story? What story?     Well… Ok, it does have a basic premise. It&amp;rsquo;s about a girl who has too much going for her in her life and therefore she has too much good fortune that comes at the expense of others for some reason. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougami Gaは、Sukeno Yoshiakiによって書かれたコメディの少年シリーズです。 このマンガは2008年から2013年にかけて運営されていた。マンガのサンライズの後端には、ガンダム、Cowboy Bebop、Code Geass＆amp; 愛はいくつかの名前に生きて、13エピソードのアニメの適応に取り組んだ。 アニメ版はどれくらいうまくいきますか？ それを調べてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜井一子は、人間が持っているよりもはるかに幸運にも恵まれています。 実際、彼女は無意識のうちに自分の周りの人から無意識に運命を奪い、自分の幸運を保証します。 運勢と運賃のバランスを維持するために 災難の神々は、濱本桃知を地球に送ります。 彼女の使命は、一流の財産を排除し、他の誰かを盗むのを防ぐ。 これは、いちごが自分の利益を守り、幸運な女の子と不幸の女神との戦いに加わり、様々なスキームや詐欺に直面します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最大の問題は、ユーモアの良い部分は単なる予測不可能なものではないことです。しかし、それは時代遅れです。 私たちはステレオタイプの変態した僧侶/司祭/司祭を得て、それはとても一般的であり、演じられています。 私たちはまた、かわいい女の子に襲われてしまいたい、マゾキスなギャグキャラクターを手に入れました。 彼の唯一のひねりは、彼がこの犬の神であることです。 私たちはまた、恥知らずのファンサービスが、恥知らずのファンサービスであることを認めれば、恥知らずのファンサービスではないという仮定の下で基本的に動作するファンサービスのジョークを取得します。 ジョークとして使用されるリファレンスも取得します。 このシリーズはドラゴンボール、ドラえもん＆ ルパンが存在する。 それらは聴衆がそれらを忘れていたかもしれないようなちょうどそのようなあいまいなシリーズです。 パロディーへの言及を高める可能性のある、ユーモラスな声明を出すことなく、すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、シリーズには面白い瞬間があります。  Ichiko＆amp; amp; 彼らが僧侶と犬の神を捨てたり、彼らが所属するごみ箱に急いで投げたりすると、美味しくてうまくいきます。 このシリーズは、Ichiko＆amp; お母さんの関係。 彼らはより親しみやすく、実際の敵に似ていないそれらの瞬間。 蘭丸とのコメディーな瞬間もあります。  3人が関わるより感情的なシーンは、時にはうまく機能します。 それ以外にも、より深刻な場面はまれである傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり変化します。  Ichiko、Momiji＆amp;  Ranmaruはコメディのために十分な立派です。 それから、ボビー、モムー＆amp; 本当に反復的で不合理な冗談のために存在するサクラを本当に嫌う女の子のトリオ、または安く完全に不必要なドラマを追加すること。  3人のメインレディーとのシーンがシリーズで最高の主な理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の最大の問題は、それがファンサービスを過度に好んでいるということです。 それとも、シリーズがそれを認めているので魔法のようにカウントされないことを除いては、そうであろう。 非論理的な行は実際に誰にでも作用しますか？ 肯定的な側面では、Ichiko＆amp; Andrewsの間のいくつかの交戦のためのいくつかの素晴らしいビジュアルがあります。 お母さん。 否定的なものとそれらのほんの肯定的なものを除いて、アートワークは受け入れがたいものです。 良くないですが、悪くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は悪くはない。 その最大の問題は、誇張された叫び声がたくさんあることです。 音楽は大きく変わる別の側面です。 いくつかはとてもいいです、私は実際にオープニングのテーマが本当に好きでした。 それの他の部分はうんざりしていて、よくできていません。 彼らはリードのためのいくつかの熟練した女優を持っています：内山由美、花澤かな＆  Tomatsu Harukaはこれまでにもいくつか強いパフォーマンスを見せてくれましたが、これはいずれにしても優れたものの1つではありません。 しかし、公平には悪いことではありません。 彼らの公演は全体的に大丈夫です。 彼らが本当に働く時があり、時には彼らがいない時があります。 最悪のパフォーマンスは、下野裕＆ 川原義久。 彼らは悪い俳優だからではなく、彼らのキャラクターが絶え間なく不快であるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親といちこが友好的に見えるだけでなく、お互いに引き寄せられるように見える点もいくつかあります。 特にシリーズの終わりに向かって。 彼女は少年のように彼女を扱いますので、それはほとんどカウントされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougami Gaは高度に混在したシリーズの1つです。 それのすべての肯定的な側面は、何か負のものとバランスが取れています。 それは悪いシリーズではないし、良いものでもない。 全体的に見て、それはかなり普通です。 私の最終評価は5/10になるでしょう。 来週、私はKuuchuu Burankoを見ていきます。 それまでは素晴らしい時間を過ごしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami Ga is a comedic shounen series written by Sukeno Yoshiaki. The manga ran from 2008 to 2013. At the tail end of the manga&amp;rsquo;s run Sunrise, the studio behind Gundam, Cowboy Bebop, Code Geass &amp;amp; Love Live to name a few, worked on a thirteen episode anime adaptation. How well does the anime version hold up? Let&amp;rsquo;s check it out.    Story:    Sakura Ichiko is blessed with great fortune, far more than a regular human possesses. In fact, she unconsciously steals fortune f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soylinda21&#34;&gt;soylinda21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなり軽い事、特に私を楽しませていないが、私にそれを見てもらうことをやめるように私を捨てなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;常にPikachuを捕まえられないポケモンの超才能ある悪役たちと同じように、貧困の神、Momijiは、彼女の神聖な力にもかかわらず、Sakura Ichikoの&amp;rdquo;幸福のエネルギー&amp;rdquo;を取ることができません。 アニメは、すべてのエピソードがほとんど同じように、異なる設定と小文字だけでパンニングするため、しばらくすると繰り返し再生されます。 同じパターンが何度も繰り広げられているのを見ても、私にとってはそれほど素晴らしい経験ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、エピソード10〜13は、それがもっと成功したかどうかはわかりませんが、通常とはまったく異なる方向に向いています。  R定格の運賃（日本ではとにかく）のために、アニメは、あまりにも頻繁に無益なヌードと性的ジョークにもかかわらず、奇妙な幼稚園を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は潜在的なものであり、アニメのアプローチが失望していた理由で、より微妙で成熟した方法で伝えられることは間違いないでしょう。 彼女の過剰な富と美しさのために甘やかされて利己的な10代の少女がいる。 女の子の幸運を取り除きたい神が来る。 その女の子は強く抵抗しているように見えますが、彼女の幸運をすべて自分のものにとどめていますが、神との時を経て、ゆっくりと徐々に変わった女性になり、必要なときに他の人と運が分かれるようになります。 あなたは、神が女の子の内面成長のアニメスタイルの解釈であると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私がアニメの対象とする人口統計ではないことを認識しています。 私はめったにアニメを見ることはない（このウェブサイトに参加した私の皮肉なことは確かに私を逃れられなかったという心配はありません）ので、私は楽しんでいる他の多くのアニメをよく知っていません。 あなたが知っているほど、もっと見ることができます。 おそらく日本のアニメに精通している人は、これを楽しいと感じるかもしれません。 私にとっては、それはかなり平凡だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;p.s. 私は彼女のキャラクターデザインが好きで、自分のスクリーンタイムがあまりにも薄いと感じたので、アニメは貧困の神、Momijiにもっと多くの時間を費やしたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soylinda21/reviews&#34;&gt;soylinda21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A pretty lightweight affair, one that didn’t particularly entertain me but didn’t throw me off to the point of making me stop watching it either.    Just as Pokemon’s super-talented villains that alwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hige-muscles&#34;&gt;Hige_Muscles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビンボウガが最初は、典型的な超魔法少女時代のアニメのように見えますが、その概要を読んだりカバーアートを見たりしていますが、それが最後のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズにはシンプルなプロットがありますが、このシリーズの宝石はユーモアと予期しない心が瞬間を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは感情的なジェットコースターで1秒で笑うので、次の瞬間には何の理由もなく息を呑むことができません。 このシリーズは、多くの点で「スクールランブル」に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、あなたがランダムな愚かなユーモア、単純なプロットとそこに他の典型的なジェネリックシリーズとは異なるものを持つシリーズを楽しむなら、これはあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
- ユーモア
 - アート/アニメーション
 - ファンサービスの謙虚な量（ファンサービスを求めている人を喜ばせるには十分だが、過度にクレイジーではなく、むしろ妥当なものが発生するとき）
 - あなたの典型的なアニメではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 時にはあまりにも多くのことを誓う（サブかもしれない）
 - シリーズが短すぎました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hige_Muscles/reviews&#34;&gt;Hige_Muscles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami ga at first appears to be a typical super magical girl genre anime from reading the synop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tzouno&#34;&gt;tZouno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見たことがなく、あなたに10/10の楽しみを与えることができるコメディがほしいと思うならば、このアニメはあなたの最良の選択肢の一つです。 なぜ尋ねる？ さあ、ちょうどそれについて考えてみようと陽気なプロットに基づくアニメを考えてみてください。それは見なければならない最高のコメディの一つになるでしょう。 このアニメは、理解するための時間がかかりません。ただ1つまたは2つのエピソードを見て、あなたは夢中です！ あなたが私に尋ねるなら、このアニメは必見です。
幸運の神は、周囲の人々から財産を（意図的に）吸収することによって世界のバランスを崩している女の子から財産を引き出すために地球に送られます。 彼女の余計な幸運と運勢のために。 偶然にも、その神は女の子と同じ年齢で視覚的に女の子です。 あなたが彼女を見ると、あなたは彼女が神、LOLであるという事実を受け入れることはありません。 神は間違った入り口を突きつけ（トイレに突然現れる）、女の子に悪い印象を残し、不幸の神と女の子との間のEPIC戦闘を始める。女の子は運と運が過度にあるので 神と競争する！ また、神は女の子のためのトラップを設定するために別のガジェットを購入する必要があります。そうするには、神はお金を稼ぐ必要があります。 これは、言い換えれば、より面白い状況をより面白くする。
エピソード：わずか13。
サウンド：9/10（素晴らしい）
私が心配している最初の話題として、なぜ私が音について話しているのか考えているのなら、私の答えはここにあります。私はその音と音楽を愛しました。 始まりと終わりのテーマは本当にクールです、私はそれらが好きでした、特に終わりのテーマソングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10（良い）
物語は悪くない。通常、コメディは非常に効果的なプロットを持っていないし、主要な物語の結果や悪影響に関係なく、いずれの方向にも回転するが、このアニメはそれがまだ非常に陽気であることは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10（残高）
もちろん、このアニメは私にとって最高の楽しさの源の一つです。 私はちょうど最初の2つのエピソードをダウンロードし、それらを見て、私の驚きに、私は夢中になった！ 最高の楽しさ！ たった1つのエピソードだけで1日分（楽しむ限り）十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとキャラクターデザイン：7/10（良い）
喜劇のために、その芸術は最高です。 文字のデザインは素晴らしいです。 キャラクターは独自に作られており、反応や印象は状況に完全に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10（非常に良い）
このアニメは、特にそのキャラクターには本当に良いです。 ユニークなキャラクターが使用され、彼らは非常によく実行します。それぞれのキャラクターは、独特の個性を持って、私は言う&amp;hellip;&amp;hellip;ウェルメイド。 それぞれのキャラクターは完璧な入り口を作り、物語をもっと楽しくて面白くします。 また、キャラクターはかなり理解できるバックストーリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10（素晴らしい）
このアニメはまれな作品です.13のエピソードだけで、時間がかからず、見逃せないコースです。 私はコメディから感動したことは一度もありません。 だから、私はそれを楽しんだということだけです。 私はそれを見て少し後悔していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tZouno/reviews&#34;&gt;tZouno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all if you have not seen this anime and want a comedy that can give you &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; enjoyment this anime is one of your best options. You ask why? Come on ,just think about it , an anime based on a plot that is hilarious to just even think about , it would be one of the best comedies there are to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peten00b&#34;&gt;Peten00b&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ 私はしばらくの間見たいアニメです。私は時間があったが、私は「どうしてですか？」と決めました。 それを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンライズから期待されるように、このアニメには、テニスの王子様、デスノートなど、他のアニメのパロディーがたくさん含まれています。 その中のすべてのコメディにもかかわらず、このアニメはあなたに非常に良い人生の教訓を教えてくれます。 あなたは金持ちかもしれないし、世界ですべてのお金と財産、そして最高の外見を持っているかもしれないが、もしあなたが傲慢ならば。 この場合のように主人公のさくらいちこは、自分の身分のためにそこにいる多くの偽の友達と一人で終わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは桜井一子さんの周りを回っていますが、この世界にはあまりにも多くの財産があり、他の人から無意識に幸運を吸い取って不幸にしてしまいますし、数秒で起こる可能性が最も高いですが、 このことを知っているのは、悲惨な神、桃子です。 この不運の神には、何とかこの不均衡を止める使命が与えられ、彼女はできること全てをやります。 ストーリーは13話のアニメのためにとてもペースがあり、すべてがうまく説明されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は単に傑出したもので、10点に値するものではありませんでしたが、各キャラクターに描かれた細部は驚くべきものでした。 私はキャラクターがやるべきそれぞれの表情を見て大好きでした。特にパロディーは陽気で、全部のエピソードで私のお尻を笑ってしまいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度私は実際に彼らが楽しんでいたので、それぞれのエピソードのオープニングと終了を聞いて実際に終わったし、OSTさえ各シーンのために現場にあったので、アニメはすでに楽しいものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを私に非常に高い基準で見ていて、その基準は負荷を上回っていました。 それぞれのキャラクターはとても愛され、見て楽しかったです。特に、二人の主人公、桃井とさくら一族。 司祭、犬、そして他の多くの人物のような側面のキャラクターは、とても楽しかったです。私は長い間、サイドキャラクターを楽しんでいないので、これは私にとって新鮮な空気でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだと言えるでしょう。特に、Sunriseは私の好きな会社です。彼らが今シーズン2（Binbougami ga！Darkness LOL）をやったことがあれば、これからも楽しみにしています。 通常のトロールは笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらく前に非常に落ち込んでいた人として、このアニメはちょうどそれを見て多くの声援を出してくれました。私は、面白いパロディーを数多く持っている驚くべきコメディーを欲しい人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読む時間をとってくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Peten00b/reviews&#34;&gt;Peten00b&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami ga! is an anime I&amp;rsquo;ve been wanting to watch for a while now, and while I had the time to, I decided &amp;lsquo;Why not?&amp;rsquo; and gave it a look.    As expected from Sunrise, this anime contains a lot of parodies from other anime, such as Prince of Tennis, Death &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mstarzky&#34;&gt;Mstarzky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組には4つのエピソードがあり、私はかなり毎回笑っています。 おかしなことと混じったパロディやジョークはとても爽やかです。 不幸の神とアンリミテッド・グッド・フォーチュンとの間の前後の戦争はこれまでかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを15年間見てきており、さまざまなシリーズやジャンルを見てきました。 ほとんどの場合、新しいコメディーシリーズは、第1話または第2話のために面白いですが、徐々にその端を失い、そのハトの穴に戻ります。 それがシリーズの過去と同じ運命に苦しむかどうかを知るには時期尚早だが、私はそれがまだ実行中に偉大なコメディを運ぶと仮定することは安全だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mstarzky/reviews&#34;&gt;Mstarzky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Four episodes into this show and I have laughed during pretty much ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、このショーについての素早く元気な概要を紹介します。
 - これは神がすべてのために神がある世界です、それは彼らが表現するもののためにコスプレする人の形を取るのが普通です。
 - 私たちのMCは、グリルで、彼女はナルシシズム、自己、短気の女性の一人です。 誰が豊かで、大きなおっぱいがあり、学校の全員が好きです。 そして、彼女は他人を連れて行かれたことから得られた幸運に恵まれました。
それに反して、私たちのMCの正反対である不幸の神は、彼女の教訓を教えるために来ただけでなく、他の人から財産を奪う能力を取るようになった。 基本的に彼らの人生と未来を明らかに保存する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、このアニメはやや面白いシリーズでした。 私が実際に私のお尻を笑う唯一のジョークは、パロディ（ジョジョ、死のメモなど）、そのボビーの男のlmao（彼は黒）、そして終わりの歌の後に現れる紫色の髪の女の子が彼女の短い対話で現れるときです そして、クソは、エピソードクイズlmaoで私を見ましたか？ それ以外は、彼らのジョークのほとんどは面白くないですが、それはちょうど非常にランダムなので、まだやや陽気なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこれがこのショーにそれがすべてあると言っていないでしょう。 他の偉大なことは、間違いなくそのコメディよりも良い道徳性、物質性対非物質性、必要性と幸福などのテーマを提示することです。また、それらのいくつかのロマンスも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはちょうどかなり好都合でもあります。 そして、他の人のための普遍的な幸福のアイデアに反する自分の性格（私たちのMC）と、自分に限られた幸福について論じているかなり良い対話があります。 私はこのことをあまりにも哲学的に宣言しているかもしれない。 しかし、正確には、このアニメはこのテーマがこのアニメに強く使用されていることを考えると、このようなことについて話しています。私たちの素朴で傲慢で/利己的なMCの真剣性や性格開発に貢献する方法 彼女の目を開いて他人を助ける。 そして、これはかなりうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメはかなりいいですね、それはやや面白い瞬間と本当に面白い瞬間を持っています。これはアニメでこの種の性格を演じる花澤が見たのは初めてのことです。 いつもかわいい鳴き声を伴わない他のものを彼女の声で見るのはとても爽やかです。 コメディであることに専念するショーであるにもかかわらず、アニメが真剣になったときに、コメディが大きく提示されたテーマに対応していないのは、かなり皮肉なことです。 でも、このショーはいいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s a quick and super original synopsis about this show.   - This is a world where there are god for everything, it usually take form of a human with clothing that cosplay for what they represents.   - Our MC is a gril, and she&amp;rsquo;s one of those narcissist, se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konte&#34;&gt;Konte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、いくつかの奇妙な方法で誘惑することができる2つの対立についての物語を見るために、これはそれです。 存在感のある女の子のシリーズ「Binbougami Ga！」は、不幸の神に餌付けされています。 ショーをリフレッシュする。 子供のためではありません。 しかし、上記の年齢に強くお勧めします。 基本的に、神は、桜井一子の財産を許容できるレベルに、または彼女が友人になるか、まったくの偶然の偶然を渡すだけで、神のためにいくらか大きな頭痛を引き起こす悪い幸運のトリプルをバランスさせなければならない。 彼女の右腕として大き目の針で武装し、彼女は彼女を平らにするためにサクラの財産の良い部分を吸い込もうとします。 しかし、偶然によって、彼女はいつも一日の終わりまでに自分自身を補充することができます。  1から10のスケールで、彼女は今よりも人間になるためには、サクラが直面しなければならない多くの道徳的な問題を抱えています。 つまり、浅い、魅力的で、軽度の、ナルシシズム的な、自己愛的な、そして豊かな女の子が持っている他の多くの種類の否定的な性質です。 しかし、彼女の他の良い自己は、様々な微量で出てきています。 これが心で、彼女が完全に人間であることを意味したら彼女の財産はより良くなるだろう。 私はこのシリーズが大好きで、笑い、スラップスティックの暴力、クールなユーモア、そして悪魔の島のはしゃぐらと同じくらい孤独な女の子の周りを物語る方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Konte/reviews&#34;&gt;Konte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well to see a story about two opposites that can attract in some weird ways, this is it. Binbougami Ga!, a series about a girl who has th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;migimigi&#34;&gt;MigiMigi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのパロディーとして、これは死のノート、ロザリオ・ヴァンパイア、ドラゴンボールzなどの人気アニメを楽しませるだけでなく、アニメの論理に疑問を投げかけます。 私の好きな言葉は、なぜ、私たちは移籍学生を得続けなければならないのですか？  「主人公はクラス外だから」
これはアニメのタイプであり、オタクは私たちが持っているすべての質問に答えるだけでなく、関連して楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最高の部分は、コメディだけでなく、パロディー/コメディーアニメのためのキャラクター開発であり、実際にあなたに触れることができ、あなたをキャラクターにつけさせることができます
あなたに人生の教訓を教えながら、人を押しのけていくことは、決して答えではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがコメディを理解できなくなることがないので、おそらく待つべきアニメの多くを見たことのないあなたのアニメとコメディを愛しているなら、必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MigiMigi/reviews&#34;&gt;MigiMigi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a parody of anime this has to be the best, making fun of popular anime such as dea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silver-senpai&#34;&gt;Silver-Senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幸運の女の子かBinbougami GA！ あなたの典型的なアニメではありませんが、それはドラゴンボールzと死亡メモのような人気アニメへの面白い参照で満たされています。 キャラクターは実際にはあまり説明されていませんが、良いバックストーリーを持っています（またはそれを見逃してしまったかもしれませんが）。しかし、キャラクターは楽しく思い出深いものです。 あなたが面白いアニメを楽しみ、あなたの友人と分かち合うために探しているなら、私はこのアニメをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Silver-Senpai/reviews&#34;&gt;Silver-Senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good Luck Girl or Binbougami ga! isn&amp;rsquo;t yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;growler&#34;&gt;Growler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は何を言うことができます..私はすべてのエピソードを見てきたと私は床に転がした私は陳列のほとんどを笑って告白する必要があります。 通常のコメディーシリーズには、誰かが喧嘩をしている人が巻き込まれ、彼は大気中に投げ込んだり、1トンのハンマーで誰かを殴ったりするような陽気な場面に舞い上がる。  Binbougamiにはこれに加えて女神の力があります。それはどういう意味なのでしょうか？それは、いたずらのジョークだけでなく他のものの無限のアイデアを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が好きではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは猫とマウスのゲームのようなものです。 猫はマウスをキャッチしようとするが、面白い方法で失敗する。
クラシックではないかもしれませんが、Tom＆amp; Jerryに匹敵すると信じています。シリーズの全体的な考え方はあなたを笑わせることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は心からあなたがこのアニメを楽しんで、あなたが涙を浮かべて、あまりにも多くの娯楽で死ぬまで笑うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Growler/reviews&#34;&gt;Growler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what can I say.. I&amp;rsquo;ve watched all episodes and I must confess I rolled on the fl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thunderbutt123&#34;&gt;thunderbutt123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に見ることを非常に躊躇していました。 それは、馬鹿なユーモアの周りにそのポイントを得るために慣れている典型的なエッチの悪いplotlineアニメのように聞こえた。 これはあまり厳しいものではありませんでした。 しかし、私は実際にこのアニメを静かに愛して終わりました。なぜなら、それは愚かなhumorparodyheartwarmednessのちょうど奇妙な組み合わせだったからです。 あなたが嫌い​​なヒップスターのアニメ批評家であれば、あなたはおそらくこれをあなたのすべての勇気で憎むでしょう。 しかし、あなたが寛大な熱心なアニメの恋人であり、ファンサービスを扱うことができれば、これを見て後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - わかりました、私はストーリーが本当にかわいかったと伝えます。 それはまったく愚かな前提を持っていたのと同じくらい知的ではありませんでしたが、これはパロディーアニメだと思っていましたが、愚かなプロットラインの34のコメディを楽しみたいと思ったかもしれません。 しかし、本当に心温まる瞬間を除いて、このアニメは真剣に取ることが難しいので、決して正直には非常に迷惑ではありませんでした。 私はそれが1Oのうち5を与えるでしょう、なぜなら、厄介ではありませんが、実際は本当に愚かな前提でしたから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - アニメを楽しむ上で芸術を賞賛するものではないので、アニメを楽しむ上で芸術を巨大な要素として本当に判断するのは難しいです。 キャラクターのデザインは実際にはキャラクターのイメージをモールディングするのに完璧でした（例えば、Ichikoは胸の肥えたリッチなスヌーブで、最初は少なくとも一人です）、そのために私は1Oのうち8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - イントロは本当に楽しく、ケツですが、アウトロはアルヴィンのように聞こえ、チップマンクは小さな日本の女の子に生まれ変わりました。 ありがたいことに、このイントロはこれを超過するのに十分であるため、1Oのうち強い6をまだ受け取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターを片面、フラットにして、何でも、彼らはまだ驚くほど楽しいです。 はい、彼らはすべて彼らが逸脱することのない主要なニッチな役割を持っています（例えば、貧困の神はichikoのための大げさな憎しみを持つ典型的な10代の少女です）。しかし、彼らはまさにその役割を果たします。 それらを完成させる。 さらに、キャラクターのほとんどは実際には本当に愛らしいもので、あなたに成長します（特にRanmaru）。 もちろん、主要キャラクター育成を経験したのは、私たちの主人公、ichikoです。しかし、彼らはすべてとても愛らしいです。 キャラクターの1Oのうち強い9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - 全体的に、アニメのゴーホーボール、パノラマの参照を取得した場合でもグーフィーグ。 私はほぼすべての時間を笑っていました。そのために、1Oのうちの優れた1Oです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（批評家のみ）-8のうち1〜8。 しかし、このスコアは本当に何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thunderbutt123/reviews&#34;&gt;thunderbutt123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was very hesistant to watch this anime initially. It sounded like a typical ecchi bad-plotline anime that ployed around stupid humor to get its point across. Which, to a less harsh extent, it did do. However, I actually ended up loving this anime quiet alot be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alltjack&#34;&gt;AllTJAck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、これは私の最初のレビューですので、それは非常に良い:)）と私は何かを台無しにしようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、マンガと現在実行中のアニメ「Bindougami ga！」のレビューを書いています。 この漫画は2008年にJump SQで始まり、現在アニメは2012年夏の夏に放送されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、このシリーズは大きな驚きでした。 アニメが放映開始され、マンガのスケーリングのリリースの表情からこのシリーズに気付かなかったので、他のほとんどの人たちもそうしました。 このシリーズは、多くの人が気づかない小さな隠された宝石のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提は簡単です。 母国は怠け者で無礼で平穏な貧困の神であり、幸運を運び、桜井一子による世界の「不均衡」を解決することを使命としています。 あらゆる方法で祝福されたと考えられている少女、頭脳、美容、さらには筋肉がありますが、腐った人格に近い二面性を持っています。 一幸はとても運が良すぎ、幸運です。 彼女は彼女を取り囲む人々から運を盗もうとしている。 母親は人の運を盗んで普通の人間にするのを止めなければならないが、それは予想以上に厳しいものだったので、神と女の子の戦いが始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は最初はマンガのための本当に定期的な設定のように思えます。 私はそれがスラップスティックコメディであるとは思っていなかったし、それは本当に嬉しいことであった。 このシリーズは私の足元に私を常に抱かせる非常に前向きなユーモアのスタイルで私を襲ってきます。 コメディーの大部分は、最初は母親と一族の間の衝突からではなく、後で他の人物からのキャラクターのキャスト間の相互作用に由来します。 ユーモアのもうひとつの面は、キャラクター（主にみみじ）がワンピースやドラゴンボールなどの他のマンガやアニメ向けに作ったもので、ドラえもんやトゥー・ラブ・ルーを見たことさえある。 私は彼らが日本で実現する前に、「それは900000を超えている」と思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は、シリーズの中でいくつかの劇的な瞬間があり、キャストの他の側面を示すのに役立ちます。 彼女の二人の顔の後ろにある孤独で誤解された女の子、一見無慈悲で彼女の目標とライバルにもっと思いやりと気遣いを強いることを望んでいる、 彼らはまた、ジョークやユーモアでいっぱいにするのではなく、シリーズの話を進めるという目的にも役立ちます。 これは、空のおとしものやランマ1/2のような、多くのマンガやアニメと同様の公式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最も重要な側面は、全体の主なコースであるキャストです。 最初にあなたは私がシリーズのメインペア、God＆amp; 女ライバル、みみじ、一子。 彼らの個性はそれほど遠く離れているわけではなく、それが最初にシリーズを動かすものです。 シリーズが進行するにつれて、より多くのキャラクターが紹介され、さまざまな個性やアーキタイプがあり、シリーズの気分を多様化させます。 彼らはまた、彼らのほとんどが個人的なバックストーリーと彼らがお互いに結合するのを助ける劇的な瞬間のシェアを持っているので、よく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには多くのエッチ要素はなく、ファンチョイスよりもむしろ笑いのために使われています（それは多分ファンのためのものかもしれません）。そして、それは、一人の胸、母親の胸の不自由、小さなS＆amp  ;シリーズの居住者変態によるMと変態した幻想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母国語とIchikoの間のこの猫とマウスのゲームの中で最も印象的なのは、おそらく最も明白なことです。 まず第一に、母親は彼女に多くの不運を抱いているので、実際に彼女がIchikoに対して打ち負かすすべての計画は失敗する可能性が高いということです。 第二に、おそらく一番の皮肉は、彼女はすべてのことに恵まれていたにもかかわらず、彼女の人生では決して幸せではなかったということです。 そして恐らく彼女に与えられた本当の祝福は、彼女の人生を悲惨にすることを意図した不幸の神であり、実際に彼女を幸せにするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを全員におすすめしていますが、いくつかの章や1-2のエピソードを書かなければならないかもしれませんが、後悔しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllTJAck/reviews&#34;&gt;AllTJAck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Srry this is my first review so It won&amp;rsquo;t be very good:)) and I&amp;rsquo;ll try not to spoil anything.    I&amp;rsquo;m gonna write a review this time for the manga and currently running anime, Bindougami ga!. The manga started in 2008 in Jump SQ and the anime is currently airing in the Summer 2012 season.    So far I gotta say this series has been a big surprise. I never took notice of this series until the anime started a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yurihyuuga&#34;&gt;Yurihyuuga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が書いた2回目のレビューであり、それがうまくいくことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを見ている限り、これは今年の夏には本当に素晴らしいアニメでもあります。 この話はまた、少なくとも今よりも面白いですし、今年の夏に見たことのあるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、この無邪気な幸運な女の子は、自分のためにあまりにも多くの運があり、幸運を祈って彼女を幸運にして、私たちのように世界に不幸な人にしてくれるのです。 一見、メインのキャラクターは、大きな胸と素敵なキャラクターを持つpopulairの女の子の通常のタイプのようですが、現実には彼女は*****です。
不幸の神はこれを辛い方法で見つけ出し、次は何が起こるかをすでに思い浮かべることができます。面白い場面や奇妙なお尻の瞬間があります。 また、私は彼らがgintamaで行うのと同じように、異なるアニメを楽しんでいるという事実が本当に好きであることに気づく必要があります。 ショーはまた、いくつかのドラマの瞬間を持っていますが、泣いたり泣いたり/ emoの瞬間からもすぐに変更されます笑wtf面白い瞬間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これはちょうど夏が私たちをもたらした最も楽しくて面白いアニメの1つかもしれないと思う。 私は彼らの半分を見ているように見て、それらのうちの4人だけが実際にこれまで良かったことを見て、これはそれらのうちの1つです4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yurihyuuga/reviews&#34;&gt;Yurihyuuga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this is my second review I&amp;rsquo;ve written and I hope it will be of good use.      As far as I have seen of the first epi this c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atkatlin&#34;&gt;atKatlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメでつまずくというのは幸運だった。  MALのユーザーの中には、アニメのスクリーンショットを尋ねている人がいるときにこの問題が発生しました。 それから私は興味深いと思った概要を読んでそれを探します。 物語はレッスンがあるにもかかわらず、シンプルで、陽気で、パロディーで気まぐれです。 キャラクターのデザインはユニークで活気があります。 私はエンディング曲が好きです。 セイユはまた、深刻なキャラクターから別のキャラクターに切り替えるのにもってこいの仕事でした。 キャラクターの個性はユーモラスです。 全体的に、私はこのアニメを何とか楽しんでいました。銀魂の女性版です。 だから、銀魂が好きなら、この銀魂も好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atKatlin/reviews&#34;&gt;atKatlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was just lucky to stumble in this anime. I encountered this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touchperception&#34;&gt;Touchperception&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある企業や個人がアニメを制作するとき、「私は何を目指していますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの全体のポイントは、共感、思いやり、そして友情の意味を学んでいる恩知らずで、貪欲で、利己的な少女を中心にした話を持つことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは陽気なアニメの参照を提供し、面白い状況を作成しながらすべてを行います。 これは私が今まで見た中で最も面白いアニメの一つでなければならず、私はそれを毎分楽しんでいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、このアニメはあなたに大きな笑いを与えるために作成され、それは完璧にそれを行います！ あなたが見ているものにペースの変化が必要なような気がするなら、このアニメは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい笑いで素敵な普通のプロット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touchperception/reviews&#34;&gt;Touchperception&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a company or an individual create an anime it comes down to &amp;lsquo;w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imwei&#34;&gt;Imwei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiガ！ アクション満載のスラップスティックユーモアアニメで、涙で私を残し、キャラクター、ストーリー、そして基本的にアニメが提供しなければならなかったすべての喜びと満足で溢れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougami GAには多くのパロディが含まれています！ 私はここで正直になるでしょう、私はパロディーの参照の多くを取得していないが、私はそれを特別にしたもの。 あなたが私のようで、このアニメが保持している多くの隠喩や描写の一部を理解できない場合、失望や心配は必要ありません。オリジナルのユーモア、ストーリー、キャラクターとその行動がそれを実証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に演技の声が好きでした。私は彼らが特にMomijiとSakuraにとって完璧だと思っています。ランダムな誇張や感嘆が私を良くしました。
サウンド・エフェクトは過度に誇張されておらず、ぴったりフィットしていますが、芸術は不愉快ではありませんが完璧ではありませんが、キャラクターは偉大で、声や態度に完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBinbougamiのGAで特に圧倒的な資質を見つけませんでした！ しかし、それは道に沿っていくつかのおしゃべりと笑い声を抱いているのですが、これまでの粗いユーモアや浮気キャラクターに反するこのアニメは、主人公が次第に学ぶ共有、友情、無私の側面のような現実的な要素を提示します 最も予想外のテスト方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はBinbougamiガーだと思います！ 多くの償還の資質を持ち、腕時計の価値は確かにありますが、それは邪悪なユーモアの陳列を視聴者に楽しませる一方で、最も心のこもった思いがけない方法で倫理問題を提起することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Imwei/reviews&#34;&gt;Imwei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami ga! is an action-packed slapstick humor anime that left me in tears and positively brimming with joy and satisfaction of the characters, story and basi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanniballast&#34;&gt;Kanniballast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、アニメのおなじみの味、トップとクレイジー以上。 しかし、あなたがこの狂気のサンデーに噛むとき、それについてある種のスパイスがあります。 私は男が「彼らがちょうど参照した聖なる煙を指摘するのが好きです！」しかし、私は彼らがそれを過ぎたと思う。 まだアニメの物語から逸脱しているわけではありません。 ストーリーライン、Binbougami GAとそれらの少数のおばあちゃんのアニメの一つ！ 金の乾草の中にある美しい注射器です。 そのスパイスがメインのプロテクトです！ それがアンタゴニストのためでなければ、ショーを盗んでしまうだろう。 典型的な「おいしい」？ ナ。 彼女はおそらく今までにももっとも卑劣で最も利己的な主人公の一人であり、彼女に嘆かわしい人にも彼らに理由を付けさせるようにしています。 しかし、主人公はこのショーの唯一の素晴らしいことではありません。 他のキャラクターは非常に楽しく好きで、アニメの過程で非常によく発達しています。 私が言うことができるのは、メイだけだったが（それでもまだそれを愛している）、他のアニメへの参照が無数にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanniballast/reviews&#34;&gt;Kanniballast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surely a familiar taste of anime, over the top and crazy. But when you bite into this sundae of ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurobato&#34;&gt;kurobato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiは真剣に取られてはいけないアニメの楽しみです。 そして、あなたがリラックスして笑ったり、他の魂に引用をしたい場合は、完璧です。 小さな魂が続いたり、少なくとも最近マンガがビジョンを落としてしまうのであれば、  「初心者」から見ることができます。なぜなら、引用を含むパロディーは非常に多くのアニメを見たことがある人だけが最もよく理解できるからです。
しかし、今私たちは問題の仕事を具体的に分析するように動いています。
プロットは正確には最高ではなく、簡単でシンプルであり、大きな進展はない。 彼らは13のエピソードで語られたちょうど異なる物語です。 この時点で私はそれに5を与えます。
キャラクターに移りましょう、特に不幸の女神が目立っています。 他の人たちは簡単に忘れられがちですが、自分のやり方でうまくいく方法を知っていて、その時のようなおかしなシーンを忘れることは決してありません。 ファンサービスを捧げました。
13のエピソードはどのような形でも様々なキャラクターを生み出すことはできませんが、私の投票はまだ7です。
響きとグラフィックに関しては、私はキャラクターのデッサンとアニメのオープニングが大好きでした。  OSTを終えて、特に感動しなかった。 アニメーションは良いですし、全体的に私はそれに7.5を与えるでしょう。
滑らかさは、このアニメのハイライトの1つです。彼らがここで引用符を付けることを決めたという事実は、それをさらに楽しむことができます。 私は特に、いくつかのエピソードで、最も有名なアニメの全シーンのパロディをやったときに楽しんだ。 私は滑らかさにそれを与えるだろう。
このアニメの総合的な等級は6.9で、7に切り上げられます。あなたがアニメやマンガを初めて知り、引用符が大好きなら、このアニメは絶対におすすめできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurobato/reviews&#34;&gt;kurobato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binbougami ga is an anime fun that should not be taken seriously. And &amp;lsquo;perfect if you want to relax and make you laugh or if you want to capture citations to other souls. If follow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
コメディはよく作られており、驚くほどバランスの取れたストーリーラインのドラマ要素とは非常にバランスが取れています。 これらの2つの要素のバランスをとることはできません。 パロディーはうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
女性の主人公のための興味深い、本当にインスピレーションを与えるキャラクターの開発は、楽しみにしているものです。 そして、彼女はそれを認めないかもしれないが、それは他の主人公のおかげです。 これらの2人の主人公は、おそらく最もユニークでインスパイアされ、楽しい関係の1つを持っています。 タイトルの主人公は、最も興味深いものであることが与えられています。 彼女は面白いだけでなく、本当に深刻なアドバイスを与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメントについて
パロディーの神である銀魂の隣にあるパロディーでは最高です。 間違いなく「パロディー」が大好きでした。 それだけですべてのコメディや面白い瞬間ではありませんが、物語は間違いなく物質を持っています。 非常に少数のエピソードで私の好きなシリーズのように。 それは物語がどれほど驚くかにもかかわらず、12エピソードしか持たないということを非常に苛立たせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;About the STORY  The comedy is well-made and it is surprisingly well-balanced with the drama element of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soupreaper&#34;&gt;SoupReaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューはBinbougami Gaに行く！ それはその価値があるからです。 だから、それ以上の騒ぎをせずに、始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれをそこに投げるつもりです：このアニメは完全に理解されていません。 あなたが私のような喜劇を吸う人なら、これ以上の注意が必要です。 しかし、あなたの平均的な種類のコメディだけではありません、それは &amp;lsquo;f ** kがちょうど起こったのですか？&amp;rsquo; あなたはエピソード全体を通して笑い続けるでしょう。 これを見るかどうかを検討している場合は、今すぐGoogleにグーグルでストリーミングを開始してください。 私を信じて、それ以上の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ確信していない？
さて、それからグレーディングを進めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
プロットは賢明です、それはかなり簡単です、主人公はあまりにも多くの運を持っており、不幸の神はバランスを回復するためにそれを取ることを望んでいます。 私はそれがシリーズを通してこのプロットを一貫して追うので、8点を与えました。 もちろん、毎回接線を外してから、お尻や他の嫌悪感を味わってください。 もちろん、もっと楽しいものにするためだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
アートワークは本当に素晴らしく、アニメーションを一時停止してその描き方を勉強するのに十分なほど素晴らしいものです。  （私はアマチュア独学の芸術家です）背景の景色もまた驚くべきものです。 彼らはこれのために良いお金を支払っているに違いない。 ウインクウインク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10
オープニングはかなり陽気で愛想が良かったし、次のエピソードに踏み込んでいなければ、通常はエンディングが残っていて、それをミュートする気はなかった。 声優も素晴らしく、声は感情に合っていて、人物と調和していて、奥行きを与え、人生に来らせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
通常、アニメには、その性格や凶悪な性格のために、あなたが嫌われているキャラクターがいますが、それが誰だったとしても、それぞれの性格に共感するようになりました。 私はそれらのすべてが自分のやり方で愛されていることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれに9点を与えます！ うまくいけば、あなたはこのアニメにチャンスを与え、それを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoupReaper/reviews&#34;&gt;SoupReaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review goes to Binbougami Ga! because it&amp;rsquo;s that worth it. So without further ado, let&amp;rsquo;s start!     I&amp;rsquo;m going to just throw it out there: This anime is completely UNDERRATED. It should get more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;albinbergstrand&#34;&gt;AlbinBergstrand&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見た最も面白いアニメ。 多くの参考文献があり、彼らは冗談になります。主人公が変装を必要とするこのシーンがあるように、アニメの人々が何かについて怒ったり情熱を感じたり、 そうでなければ、それはいくつかの新しいトレンドだと思うし、それをやってみると、あなたは人格的な現実的な顔でより詳細に回っている背景の文字を見ることができ、ちょうど楽しみのダビングを打つことはできません。 それはまた、かなり良い音楽を持っています、私は通常スキップし、アニメのoutrosしかし、これは絶対にリストに値するです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを間違いなく推奨します。 コメディゴールド、特にモンク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlbinBergstrand/reviews&#34;&gt;AlbinBergstrand&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The funniest anime I&amp;rsquo;ve seen. There&amp;rsquo;s lots of references and they turn  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makusaki1337&#34;&gt;makusaki1337&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、あなたの魂に慈悲を持っています。 さて、Binbougamiガ！、ここで私たちは行く。 この邪悪なアニメは、私の胸からそれを得るために、最高の状態で純粋な楽しみと娯楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この話は、基本的に、幸運と幸福の神とその全体的な冒険を持っているサクラと呼ばれる少女についてです。 私は最初にこれについて聞いたときに、私は地獄がこれはいくつかの子供のフリックとなるだろうと思ったと言う人は誰だこのレビューを読むあなたのほとんどのような、私はyallは単に画像のためにチェックされ、 私はあなたに私の友人を確認するためにここにいます、このアニメが純粋なカオスなので、絵は千の言葉を言うのです。  nisemonogatariと私はこのアニメとほとんど恋に落ちたので、私はそのように多くのドラマと狂気を見ました。 だからパロディーやカオスが好きで、ニセモガタリが好きな人は、これを見たり、少なくともチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディのために、私はストーリー展開の中核部分を取り入れながらパロディーを組み込んだ方法を愛しました。 それは意味のない純粋な無作為ではありませんでしたが、それは遭遇したかったものを指示しました。 コメディのほとんどは、前述のように暗示から来ています。 まれにエピソードが消えてしまい、あなたが笑ったり、泣いたりして、酸逆流を起こすことはありません。 それは、あなたがまったくの狂気とランダム性と完全な非現実的なファンタジーにならない場合、このアニメはあなたに指示しようとするだけでなく、実際の物語であなたを導くために3エピソード程度の最初の数回のエピソード 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はACROSSを持たなければならない1点は、演技する声です。 オハイオ州私の神、花子花と内山由美が一族とみみじがどのようにコーディネートをしているか、本当にあなたは姉妹で、長年互いに知り合っていた自宅や友人との会話をしているのです。 彼らは何かのためにこのアニメを成功させたのは、私の神、彼らは素晴らしいですし、あなたが本当に愛していることを愛しているためにあなたが愛していることを本当に感謝することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンライズスタジオは何年もの間、私の人生の愛でした。 彼らの芸術とアニメーションは大部分の時間でとても清潔で効率的で、あなたはそのような上司のように美しい質感を見ています。 あなたは、芸術が神のようなもの、特にオープニングとエンディングのように、彼らがそのアニメを見ているように、グラフィックスの労働者が多くの楽しみを持っていたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に音楽のために、私の神はオープニングとエンディングが大好きでした。 彼らは本当にアニメの乱雑さを捉え、とてもうまくやってくれたことに感謝しています。 私は何時間もロリポップを吸った後、子供のように奇妙に歌いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はビンボウガミに8.75 / 10を与え、私は全員に強くお勧めします。 それは可愛いですし、あなたが私のように楽しむことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OTAKU FOR LIFE。 乾杯。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/makusaki1337/reviews&#34;&gt;makusaki1337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so have mercy on thine soul. Okay, Binbougami ga!, here we go. This damn anime is pure fun and entertainment at its finest just to get that off my chest.     Ok, so this story is basically about a girl who is called Sakura who has too much luck and a god of misf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mlcdl&#34;&gt;mlcdl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBinbougamiを最高のパロディーと考えています。  Binbougamiは物語とキャラクターの開発をより良いものにしたパロディーにミックスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binbougamiストーリーは簡単です。 概要に書かれているもののほかに、桜井一子の日常生活も扱っています。 それはシンプルであるように見えますが、それはこのショーのMCが孤独であるほど簡単ではないようです。 簡単に言えば、Binbougamiの物語は、非常に幸運な孤独な少女の物語のように、不幸の神が見守っている間に他の人と交流することを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが持っているパロディーの量に注意することです。 このアニメのパロディーは、ほとんどがコメディーとして使用されますが、他のパロディーとは異なり、ここでのパロディーは、ドラゴンボールのパロディーを使用してキャラクターを紹介するようなイベントの雰囲気にマッチします。  2つの最も記憶に残るアニメ「千と千尋の神隠しと死のノート」がパロディのためにも使われたことは非常に興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャッチー。  Binbougamiの曲には独自のメリットがあります。 オープニング曲のように、そのキャッチーな曲のおかげで非常にキャッチーな、それはアニメの雰囲気を改善するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一方の手の終わりの歌は、一子とみみじの間の憎しみ/愛の関係を示している。 かわいい音。 ええ、それは歌のビートのかわいいケースと聞こえ、歌詞の翻訳さえもかわいくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この部分を説明する最善の方法は、これは瀬戸のはんでん文字に似ています。 はい、それは文字になると完全に瀬戸の花火に似ています。 キャラクターの育成さえも瀬戸の花嫁と似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んだ人が、瀬戸の花嫁を見たことがない場合、文字の強さの一つであるロムコムのアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは決して私を笑わせることに失敗しなかったので、コメディアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この私の意見が参考になることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mlcdl/reviews&#34;&gt;mlcdl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would consider Binbougami as the best parody. Binbougami manage to mix the story and character development to the parody which made things better.    Story - 8    Binbougami story is simple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ovanbruce&#34;&gt;OVanBruce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Binbougami Gaのような「純粋なコメディー」アニメ/マンガを見たので、それはLOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOONGの時間でした！ それは4コマではなく、ギャグ主義のアニメではなく、モエモエの漫画ではありません&amp;hellip;疑わしい「猥褻なジョーク」アニメでもありません&amp;hellip;あなたを笑わせる良いプロットです 床に&amp;hellip;全く文字通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語や前提はそれほどオリジナルではないが、実際のアニメやマンガエスケーンにこのような設定の新しいマンガ/アニメの欠如は砂漠の水のようだ。  Ok&amp;hellip;いくつかのファンサービスがありますが、この種のものはビジネス上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この漫画が本当に優れているのは、キャラクターです。モミジ（Binbougami）とサクラ（主人公）は、彼らが表現していることの完璧な似顔絵であり、それが示すすべての紆余曲折と相まって、 あなたが得るものをあなたが知っているコメディー：他に何もないのに笑いがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの将来の発展（あまりにも漫画を読んだこと）にはあまり掘り下げるつもりはないが、ロマンスやドラマはあまりありません。ユーモアなので、それを待ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ比較するために：それは私にユーモアの面でRANMA 1/2を思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OVanBruce/reviews&#34;&gt;OVanBruce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a LOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOONG time since I saw a &amp;lsquo;Pure comedy&amp;rsquo; anime/manga like Binbougami Ga! It&amp;rsquo;s not a 4- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenblood1991&#34;&gt;greenblood1991&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い一日、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
＃エピソードの後に​​物語は美しく話されたエピソードは、私はショーが以前よりおかしいことを発見し、それは完全に一緒にフィッティングされた。
＃この物語はシンプルで新しくて面白かったのですが、それは多くの点で魅力的でした。
＃それは予測可能だったが、私はそれをたくさん楽しんだ。
＃エンディングは良かったし、（別のシーズンをやりたいのであれば）十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
＃スタイルは平均を上回り、芸術は標準的だった。
＃文字のデザインはとても良く、それぞれのキャラクターは独自のものが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
＃人の声は、人間に移った犬のように、面白かったです。バックグラウンドミュージックは、あなたを笑わせる最も愚かな時に置かれました。私は監督がそれを意図的に行ったかどうかはわかりません。
＃オープニングテーマと終了テーマの大ファンではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
＃キャラクターはあなたが愚かな気分になるほど愚かでした。
＃エピソードの中でキャラクターが成長して、あなたの友人たちが助けてくれることを助けることができました。悪人はデスノートのような別のショーをコピーするのに面白かったです。
私がボビーのデュオを好きだったのは、殴られるのが大好きな僧侶と犬でした。私が笑ったのは、私が笑ったような面白いところでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
＃私はあなたがこのショーを好きなコメディショーが好きだと思うし、ストーリーに深みがないために嫌いかもしれない人々のために考えています。
＃これは初めてのコメディアニメを見ていると私は何度も何度も見たいので、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greenblood1991/reviews&#34;&gt;greenblood1991&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good Day,     Story:   # The story was beautifully told episode after episode I found the show is funnier then before and it was fitted together perfect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bimbougamiガ！ 幸運の神、桃井が幸運を抱えている女の子、桜井一子が狩りをしています。 みみじさんの使命は、彼女の周りの人々の運を排水し、それを自分のものに加えるこの能力を持っているので、一流の過度の運を取ることでした。そして、2人の間の戦いが始まりました。 彼女の運を放棄したい。 私は母の中で一番嫌いな一心の態度と性格のために、シリーズを通して、みみずの側にいるのですか？
私の期待はこのアニメでは高いですが、私がそれを見始めると、私には新しいものがないので落ち込んでしまいました。 唯一の理由は、これがコメディアニメであり、私が笑うことが大好きだからだと思ったが、私が得たのは同じ古いスラップスティックのコメディとパロディだった。 全12話を経て、私は笑ったり、笑ったり、すべてのコメディシーンが十分なパンチを持っていなかったことを忘れていたりしても、私は決して笑ったり記憶したりしないことに気付きました。 良いことは、私が決して眠りにつくような気分にならないほど退屈な話ではないということでした。
私はコメディアニメを再見たいと思っていますが、私の判断では、このアニメは唯一の時計としてはいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bimbougami ga! Is a story abou Sakura Ichiko , a girl with an excessive amount of Luck is being hunted by Momiji, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mentle-anon&#34;&gt;Mentle-anon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーモア（私たちが最近持っていた一般的なコメディアニメのほとんどからの救済）と、ほぼ完全に好きなキャラクターで構成されたキャストで、素晴らしい参照を使用することができる優れたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及することができる唯一の悪い側面は、彼らが主人公を易しくしないようにするにはあまりにも遠くに行った方法です。 その結果、キャラクターの開発に多くの時間が浪費されました。それでも、ショーの最悪のキャラクターの一人であることは間違いありません。 彼女は常に偉大なキャラクターと交流しているので、それほど大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初から最後まで面白かったです、私は喜劇を楽しむ人にはそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mentle-anon/reviews&#34;&gt;Mentle-anon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only bad aspects I can mention are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realglitch&#34;&gt;realglitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズは地獄のように面白いです。 他のアニメ（特にドラゴンボール）を参考にしています。
読書をやめて今すぐ見て！（心配しないで、私はここで待つだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realglitch/reviews&#34;&gt;realglitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is series  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>