<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>宇宙よりも遠い場所 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E5%AE%87%E5%AE%99%E3%82%88%E3%82%8A%E3%82%82%E9%81%A0%E3%81%84%E5%A0%B4%E6%89%80/</link>
    <description>Recent content in 宇宙よりも遠い場所 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2018 06:00:34 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E5%AE%87%E5%AE%99%E3%82%88%E3%82%8A%E3%82%82%E9%81%A0%E3%81%84%E5%A0%B4%E6%89%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>宇宙よりも遠い場所</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a23/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 06:00:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a23/</guid>
      <description>宇宙よりも遠い場所（第3話）海外の反応
宇宙よりも遠い場所（第1話）海外の反応
宇宙よりも遠い場所（第2話）海外の反応
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第2話 後編「100年後の大学ではYorimoiが履修科目になる。」
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第2話 前編「宇宙と書いてsoraと読ませるのはかなり一般的だよ。」
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第3話 後編「日向のシャツにはなんで食べ物があるの？おつかれなの？」
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第3話 前編「結月は放置しておくとシーツや服の匂いを嗅ぎ始めるタイプの子だよね。」
海外「とても良いスタート！」アニメ「宇宙よりも遠い場所」第1話を見た海外の反応【感想】
海外「映画みたい」アニメ「宇宙よりも遠い場所」第2話を見た海外の反応【感想】
海外「仲間が揃った！」アニメ「宇宙よりも遠い場所」第3話を見た海外の反応
【感想】宇宙よりも遠い場所 第2話 「歌舞伎町フリーマントル」 最初は絵がダメだと思ったがおもろいがな
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第2話 『笑えるシーンもあり、シリアスな話もある。何が起こるのかわからないから来週もすごく楽しみ』
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第3話 『良い3話だ。脚本でキャラクターの魅力がちゃんと引き出せてる』
【感想】宇宙よりも遠い場所 第4話 「四匹のイモムシ」 結局南極行かないパターンも有るな
【海外の反応】宇宙よりも遠い場所 第4話 『照明の変化、母親の脅迫的な存在感、全てが最高』</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】宇宙よりも遠い場所 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_sora_yori_mo_tooi_basho_episode_3/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 09:38:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_sora_yori_mo_tooi_basho_episode_3/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qsdtp/spoilers_sora_yori_mo_tooi_basho_episode_3/
redditの反応
確認済み
redditの反応
私はこのショーを愛している
redditの反応
色彩（都市）、キャンプ（山）、南極、あなたは今シーズンのどこにいても、あなたが快適に覆います。
redditの反応
このショーは特別なものです。
redditの反応
私は彼らが時間を費やし、各キャラクターに堅実な紹介エピソードを与えたことが大好きです。あなたがこれらの種類のものを急いでいないとき、それはずっと良く働きます。私は絶対に彼らのチームダイナミックが大好きです。
redditの反応
ビットチ、ヒナタはカッティングされています
redditの反応
CCCCCCCCCUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUTTTTTTTTTTTTTTTEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE
redditの反応
偉大な第3話、これまでのところ最高のもの。
redditの反応
Shiraseはこのエピソードも優れていて、特に彼女が上司から恥ずかしがり屋に変わって再び上司に転じた。正直、しばらくの間、最高の花菜のパフォーマンスの一つ。
redditの反応
これまで私がこのシリーズについて本当に楽しんでいたことは、各女の子が与えられた深さの量です。それらのいずれかが特定の原型またはステレオタイプにペイントされたように感じることはありません。最初は、シーラスが情熱的であり、グループのデファクトリーダーになるという感覚を得る。しかし、私たちが見ているように、彼女は緊張していて、少しコントロールしています。
redditの反応
ヒナタも、最も精力的でハイパーであるにもかかわらず、おそらく最も成熟した、または少なくとも他の人々の気持ちを考慮する最初のことが示されている。また、私は彼女が自分の引用を構成することを愛する。
redditの反応
彼女が航海に行くように見えないメグミでさえ、本当の性格のように感じる。ヒマリが必要な時にストレートで話すことができるデパン・フレンズとして彼女を書くのは簡単だったでしょうが、ヒマリを自分のやり方で助けたり励ましたりする気がします。彼女はときどき私たちを地球に戻す現実的な友人です。そして彼女はまた、彼女がShiraseを試してみるために人々の髪を嗅ぐことを喜んで話しているときに示されているように、ちょっとしたドルクです。
redditの反応
これらのものだけで、お互いの演技がお互いに遊び合うのを助けます。彼らは彼らの相互作用や反応を本物に感じます。だから、柚木は、彼らがどうやって親友であるかを尋ねると、実際には互いをあまり知らないということを実感しています。そして、今のところ同じ場所に出ようとしている人々の集団であるということについて、ひまりが言っているにもかかわらず、彼らの間に形成される本物の絆があるように感じる。
redditの反応
ちょうど本当に効果的なキャラクタライゼーションとライティング。これらの4つの相互作用の多くを見るのを待つことはできません。
redditの反応
どのようなオープニング数秒。
redditの反応
「魅力的になれますか？」
redditの反応
それは私がしばらく見てきた最強のアニメエピソードの1つでした
redditの反応
それは3回のエピソードです。ワオ。
redditの反応
これは、製作の傑作のように見えます。
redditの反応
華麗な脚本の混合物から、表現力を一貫して徹底的に引き出すとともに、私が予想していたよりも、よりスリリングでエキサイティングな、より平行した方法で冒険をもたらすような、キャラクターの魅力を引き出してください。これは傑作のようです。
redditの反応
私は少し殴られている。
redditの反応
また、各エピソードにインサート・ソングが追加されました。それはクレイジーです。
redditの反応
素晴らしいエピソード。私はShiraseがショーの主なコミックリリーフであることが好きです。長い黒い髪のキャラクター（通常は予約されているか真剣なタイプの人物）がとても酔いどれているのを見るのが実際は爽やかです。マリとヒナタは同じように面白いです、お互いの人との相互作用は地獄のように面白いです。
redditの反応
早見沙織さんは普通の彼女とは違った発音をしていました。
redditの反応
お母さんは大丈夫だよ
redditの反応
彼らに与えられた、そしてすぐに取り去られたオファーを持つ家の全セクションは、絶対に面白かったです。
redditの反応
&amp;gt;しかし、あなたは魅力的になりますか？
redditの反応
正直なところ、このショーは現在力強さから力強さに向っています。
redditの反応
クレジットシーンが終わったら、私は次のエピソードを思い浮かべます。私はその気持ちを準備する必要があります。
redditの反応
Aaaaand第4の女の子も素晴らしいです、私は本当にこのアニメを愛しています。
redditの反応
日本人が「ペンギン」と言うのはかわいい
redditの反応
このエピソードについて大好きだった：冗談、彼女のお母さんを説得しようとしている3人の女の子のばかげたこと、友人を作る心のこもった話、終わりにはファンクインサートの歌。ファック、このショーは私の心の鼓動を手にして、私を乗るために連れて行きます
redditの反応
#Antarcticaここに来る！
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>