<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ガンダムシリーズ on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%AC%E3%83%B3%E3%83%80%E3%83%A0%E3%82%B7%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA/</link>
    <description>Recent content in ガンダムシリーズ on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 16:12:10 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%AC%E3%83%B3%E3%83%80%E3%83%A0%E3%82%B7%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ガンダムシリーズ</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-105/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 16:12:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-105/</guid>
      <description>日本の大学生の約7割がガンダムシリーズを見たことがないらしい（海外の反応）
中国人「ガンダムシリーズでカミーユが一番顔面偏差値が高いメインキャラじゃないか？」 中国の反応
海外の反応「ガンダムシリーズで好きな女性キャラは誰？」
海外の反応「最悪のガンダムシリーズはどの作品？」
日本人が選ぶ「歴代ガンダムシリーズ人気ランキング」に理解不能な台湾人の反応
日本人の「胸を熱くさせたガンダムシリーズ」を見た台湾人の反応
日本人が選ぶ「歴代ガンダムシリーズのダメ主人公」を見た台湾人の反応
日本人が選ぶ「一番泣けるガンダムシリーズ」が涙声崩壊間違いなし！！【台湾人の反応】
海外のガンダムファン『機動戦士ガンダム』を深く熱く語る。(海外の反応)
海外のガンダムファン『機動戦士ガンダム』の記憶に残るシーンを深く熱く語る。(海外の反応)
海外のガンダムファン『機動戦士ガンダム』の記憶に残るシーンを深く熱く語る。その２(海外の反応)
アニメ「機動戦士Zガンダム」を見た海外アニメファンの感想
「機動戦士ガンダム 逆襲のシャア」の海外アマゾン評価レビューのまとめ和訳
「言われてるほど駄作じゃない」　不振が続くガンダムAGEへの海外反応
海外｜超興奮してきた！「OVA 機動戦士ガンダム THE ORIGIN I 青い瞳のキャスバル 予告編」への反応
機動戦士ガンダム THE ORIGIN 第1話「青い瞳のキャスバル」を見た海外の反応 傑作というより他にない
海外｜衝撃の問題作？！「機動戦士ガンダム THE ORIGIN Ⅱ 哀しみのアルテイシア 予告編」の反応
機動戦士ガンダム THE ORIGIN 第2話『哀しみのアルテイシア』を見た海外の反応 アルテイシア泣かないで
海外「青年シャアがグラサン姿でバスケしてる！機動戦士ガンダム ジ・オリジン3 暁の蜂起」予告編
海外「たった28秒でGレコを超えた！ジ・オリジン版のガンダム起動シーンに世界が燃え上がる！！」
「機動戦士ガンダム」、放映から35周年の記念日に、祝福の言葉が沢山送られる!! 【海外の反応】
中国オタク「冷静に考えてみると、ガンダムの主人公の年齢設定はおかしい」
外国人「みんながガンダムを知ったキッカケって何？」【海外反応】
【番外編】機動戦士ガンダム THE ORIGINの海外の評価がとても高かった件
中国人「なぜガンダムのテレビシリーズで女性を主役にしようとは思わないのだろう」 中国の反応
日本の「なぜかガンプラ化されない機体」を見た台湾人の反応
中国人「最近のガンダムの戦闘シーンは出だしだけ良くないか？」 中国の反応
海外「ここは俺たちの聖地だ」海外のガンダムファンからも注目される「ガンダムフロント東京」に外国人が行ってみた！【海外の反応】
中国人「欧米人が選ぶガンダムのパイロットTOP10」 中国の反応
海外のガンプラモデラー「最近はどんなガンプラ・プラモを買った？」：海外の反応
中国オタク「なぜガンダムは盗まれるのか？この展開が多用されるのはなぜだ？」
中国オタク「日本人もやはり初代ガンダムはダサいと思ってたのか」
中国人「日本人が選ぶガンダム史上最も変態な仮面キャラ」 中国の反応
日本の若者の「ロボットアニメ離れ」が深刻！ 大学生の7割がガンダムを見たことがない！【台湾人の反応】
日本のガンプラショップに憧れる外国人が急増中！ 海外の反応。
海外「日本人モデラーが作った”ガンプラを作るズゴック”が凄すぎる」：海外の反応
中国人「宇宙世紀においてシャアはMSパイロットとしてはどれくらいなのだろう」 中国の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>