<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Relife Episode 1 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-1-discussion/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Relife Episode 1 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-1-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】ReLIFE 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/03/09/spoilersrewatch_relife_episode_1_discussion</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 12:12:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/03/09/spoilersrewatch_relife_episode_1_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/832bit/spoilersrewatch_relife_episode_1_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/832bit/spoilersrewatch_relife_episode_1_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatcher。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから私が初めてこれを見たのは私が26歳で、失業していて、全体的には幸せではなかった。友人を避けて、新しい知り合いが私のしたことを尋ねたときに厄介なことをやってしまうようなこと。私がこのショーに関連していたレベルは非常に怖かったです。人生での二度目のチャンスの考えは当時は魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今私は学校で27歳ですから、この新しいショーを見て楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私がこのエピソードを見ていたときの最初の時間ウォッチャー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少なくともお母さんは知っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのショーを本当に楽しみにしています。この最初のエピソードに基づいて、私は素晴らしいことを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、私はアニメを見てからしばらくしていることに気づかせてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;麻薬商人のハハハハア涼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、私にとっては、ただ座ってみんなが何を言わなければならないのか見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;tbh：もし私が酔っていたら、私はおそらくそれを &amp;ldquo;偶然&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;申し訳ありませんが、私の意見ではかなり良い最初のエピソードでした。 Ryouは、今まで見たことのあるものからいい人のように見えますが、なぜこのReLIFEで主人公がFaustianの交渉に入ったような気がしましたか？また、その先生のアマツココロは本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は償還やセカンドチャンスについての話が本当に好きなので、これは楽しいようです。この不機嫌な男は、高校の最後の年を繰り返すことによって彼の人生を変えることができるかどうかは、アニメのための楽しいアイデアです。また、他の移籍学生の女の子「小野屋」も「変身対象」であると感じている人は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく高校での経験では、高校は仕事より面白いし、私は個人的には楽しい時があったので、私がこのArataの状況にいたなら、私は間違いなく丸薬を飲むだろう。高校の昨年は私のためのよりよいものの1つだったので、そこに問題はありませんでした私は決勝で素晴らしいでした。また、15-16歳の高校の子供たちはすでに喫煙していて、時には教師と一緒に（喫煙のために1つの指定された区域があったので）、正直言って高校の先生が本当に話したことはないので、それについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;OPとEDのために私はEDを好むが、私は2回以上聞いて、私がそれらのエピソードの次のカップルが好きかどうかを確認する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もし彼らがそう多くの努力をするなら、私は彼らが私を殺そうとしていると思うでしょうし、何らかの薬の試験対象になると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの最初のタイマー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは良い最初のエピソードでした！私はちょうど次のものを見たいと思っていますが、私はリワッチスケジュールに固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私は正直に私が何をするのか分からない。私はそれが可能であると信じる理由があったかどうかにかかっていると思います。 2度目のチャンスは素晴らしいかもしれませんが、全体があまりにも不気味なように思えます。プラス私はすでに私が高校生のように見えるので、それはあまり差がないかもしれないと言われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私にとって最も印象的なことの1つは、ショーが並列性をいかにうまく作り出すかということでした。エピソードは、私が想像しているものから始まります。シリーズの前提を設定して、しかし、この並列性は、プロットの進展を予測するために存在するだけでなく、Arataが彼の友人と出会ったときの特徴付けを紹介するための明白な並列性、具体的には彼が彼の人生を提示し、彼の友人との電話の重複は、彼の人生の状態についてのものであり、後でビールを飲むことからの非常に鋭いカットは、彼が彼に近い人とやりとりする方法と、彼が正面を立てる意欲を探っている。 ReLife契約に署名して自信を持って学校に通っていることと、彼が紹介している自信を持っているイメージを併せて見ると、彼の破壊的な傾向をさらに知ることができます。私たちは彼の本当の性質と傾向についてのヒントを得て、再び彼が学校で逃げ始めるときに、彼が喫煙のために彼の先生に尋ねられる前に、リラックスしてビールを飲むことを考えながら、最後に、私が想像することのできるものの始まりは、彼の痛ましい思い出が一見無害な声明によって引き起こされるとき、非常に内臓的な様式で彼を悩ませているテーマです。どちらの場合でも、彼は幾分楽しい現実から引き裂かれます。私たちは彼が物理的に反動しているように彼をはっきりと抱かせる痛い明瞭な出来事を想起しているのを見ています - この平行行為はこれらの出来事を強調し、それらをテーマに結び付けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Yoake Ryoのキャラクターも私には非常に疑わしいです。私は、Arataが彼の最初の遭遇で疑いを抱いていると彼が考えているとき、彼が「本名」であると主張するとき、彼が何を意味するのか正確には分からない。野生のピアノバラードが演奏されているように、彼はシーン内で目立っているときに常にシフトします。私は他のシーンでそれを見逃しているかもしれませんが、これはほぼ完全に彼の性格を探るシーンに独占的です。特にArataは聴覚のように思えるので、言葉は彼の記憶を引き金にし、1つの記憶のペンクリックは特に顕著です。これは何かが間違っていることを引き起こす可能性があります。彼はまた、彼のインタラクションの中で非常に好奇心が強いキャラクターです。彼は、ほとんど神のような姿にあらわれていて、Arataがどのように反応するかを一見しているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;推測する限り、私は2つの顕著なものと2つの未解決のスレッドを持っています。私は、Yoakeが餌として使う職業は将来のReLife参加者のためのハンドラであると信じている傾向があります。ニュース分野はこれが継続的な努力に見えるようにしました。これは潜在的に成長する産業であり、彼が理想的なハンドラーになる「時計を取り戻す」ことを経験したこと以外のキャリアについての資格について全面的に知っている。私はまた、彼の名前が重要であることを疑う - 彼は彼の問題の原因になると思う彼の法的な名前を使用しています、特にYoakeと彼の名前によって得られた疑惑を与えられた。最後に、私は彼がそのように簡潔に判断して区切られた人々が現れるよりももっと多くなることを知るだろうと思う - カルイの変化に対する彼の認識として、これがこのエピソードで起こるのを見始める。観客に）ファサード、私は他の人も同様になると思います。存在するプロットスレッドに関しては、最も明白なものはサブジェクト1です - 何が起こったのか、なぜ失敗したのですか？しかし、私が思うに、私はArataに何が起こったのか -  ReLifeの雇用の機会に一見動機付けされているように思われ、仕事に驚くほどの意欲を持ち、彼の人生のために（2年間のギャップは疑わしい） - 何がそんなに劇的に間違った？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatcherここでは、また、漫画（それは数日後に終わります）に追いついた。私はスポイラーが嫌いですので、私は非常に注意するつもりです。これは、私が参加した2回目の再ウォッチです（最初はClannadでした）。私の楽しみの大部分は最初のタイマーの印象を読むことから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QotD：私の腸の反応は &amp;ldquo;今ピルを汲みなさい&amp;rdquo;！私の人生は混乱しているので、私は物事で二度目のチャンスを使うことができます。しかし、もっと現実的に考えると、私は研究をしたり、質問をたくさんしたり、証拠やデモンストレーションを求めたり、副作用を調べたりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マンガは2日間で終わります&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;第1のepはグラバーです。私はこのアニメが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの最初のエピソードを楽しんだ。主人公は本当に涼しく、特に私に関連しているようです。私はちょうど大学を卒業し、仕事を探しているので、あなたの人生を何かするためにスクランブリングしながら、仲間を見て雇用して安定しているのを見て、それは間違いなく嫌です。私はそれが面白いと思う彼は簡単な高校の礼儀を忘れて、いつも道具を持っていると書類を渡して笑っても、彼はテストとの闘争を見て私は高校生&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にRyoと他の学生との彼のダイナミックさと、彼が1年のためにやることを決めることに興味があります。また、私はその教師が本当に不快だったそのミニフラッシュバックに興味があった。私は彼が若いように見える間に彼が彼の現在の友達と会うかどうかも疑問に思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私はその人を信じるかどうか分かりませんが、私が人生で本当にピンチにいたなら、おそらく私はそうするでしょう。今のところ、私はそんなに笑っていないと思いますが、それは再び高校に戻って楽しくなるでしょう。私は楽しい時間を過ごしていましたし、いつも私が思うような事柄については、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はショーの残りを楽しみにしています！これは私の最初のリワッチで、今までそれを楽しんでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatchスレッドが通常のスレッドと似ていない理由を理解できません。私はちょうど私が見た20分間の誰かの超ロングエッセイを読むことを試みていない、私は元のスレッドのような通常のconvoをしたい。私のためにこれらのスレッドの全目的を破る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は特にエピソードで何が起こったのかを語るだけのコメントは得られない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたは絶望的な必要があり、人生で他の選択肢がない場合。去年あなたを追いかけてきた男が、高校生に変身しようとしている、神秘的な丸薬を提供してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;はい、私は冗談を言っています。全体的なソリッドの最初のエピソード。今私はなぜ1日で全シーズンを乱暴にするのか理解しています。それはあなたに魅力的な前提、面白い/ウィッティな文字といくつかの最初のエピソードを通していくつかのforeshadowingであなたとフック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、毎日のスレッドを楽しみにして、私はこのショーの全員の考えを見続けていくつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はいつもArataが学校環境にどのように適応しなければならないか好きでした。それだけでなく、良いコメディになるが、それはまた、非常に興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は少しここに予兆の量と驚いています。しかし、それは後でのための基礎を築いているので、良いことです。それは私にとっては面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;こんにちは：Dだから私はこのシリーズについては何も知りません - 私はMALページの最初の文章だけを読んでいます。タイムトラベルは、いつも後悔、運命、そして両方を変える可能性を中心にしたストーリーを作り出すので、私のお気に入りのストーリーメカニックのひとりです。この物語は時間旅行ではありませんが、私の人生の一部がテーマに合っていない部分を「やり直す」という考え方は、私はArataを通して代々に生きるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;新た&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;素敵な男のようだ。彼の紹介は、彼の人生に不満を抱いているイメージを作り出すことに焦点を当てています。彼は失業を恥ずかしく思っています。家族を経済的に頼りにしていて、喫煙や喫煙をしています。私は以前にそこに行ったことがないとは言えません。彼は夕食時に彼の周りのまともな友人を持っているように見えるが、それはArataが焦点を当てているものではない。仕事で披露されたとき、Arataは実際に何が起こっているのか詳細を把握していない瞬間を捉えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼は学校の1日目を示し、彼はクラッシュして、たばこに巻き込まれて火傷を負い、試験に合格しなくなり、間違った理由でクラスの注目を集めるようになります。彼は面白いです。すべての上の反応の上に彼は彼の周りの世界に生き生きと感じる。彼の若い先生を人間として扱ったアマツさんとのやりとりは、D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;玲奈&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;鉛筆と消しゴムで日を救う赤毛のひよこ、私は私の好きなキャラクターを見つけました：競争相手のピラミッドのトップに、あなたは相手を嫌う慈悲。しかし、彼女は敵対的ではないようだ。誰が知っている、Arataはまだ多くの脅威ではない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あん おやた ／ かずおみ おおが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;どちらかを見ることができませんでした。私はAnが別のReLiferかもしれないと思っていたが、それは真実ではないようだ。和音は紹介の多くを得られなかったが、彼は前のフレンドリーな男だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;千鶴&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちずるは一番賢いものとして紹介され、Arataが以前に遭遇した特定のタイプの人物としてすぐに捨てられます。このショーはここで彼女に多くの焦点を当てており、私は彼女のキャラクターの発展を楽しみにしています。これは強く静かなものです。今日は答えはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リョウ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Ryouについて多くの質問があります。彼は変わった男だから話の最大の謎だ。彼は遊び心があり、ばかげた笑顔のティーンエイジャーであり、次は彼がこの超深刻なメロドラマ的な哲学者だ。彼は学生として昨年 &amp;ldquo;訓練を受けた&amp;rdquo;と述べ、ArataはポストクレジットシーンでReLifeで2回目の試みであると述べている。これは、Ryouが失敗した最初の試行だったことを意味するので、なぜRyouが失敗したのだろうかと思います。彼は同じ過ちを繰り返しましたか？彼は熱い高校生の女の子を袋に入れなかったのだろうか時間は彼と話すが、私は彼を敵と見なさない。多分私はすべきです。私はマジカ・マジカとの契約交渉を早めに受けていましたが、私はそれらを無視することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;未来&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、Arataはまだそれを実現していないが、彼は彼の前に夢のような状況を持っている。彼がすでに持っていた人生を新しい人にしてもらうか、同じ過ちを繰り返して同じ場所で終わらせてください。私はArataが彼が誇りに思う人になることが大好きですが、そのストーリーはありそうもないことがわかります。それは彼が試して失敗する可能性が高く、彼の強みをより良く理解するために来るでしょう。私は、千鶴がArataが望むすべて（プロフェッショナルな成功）と彼が何も持っていないもの（友人）をすべて持っているので、彼の状況を目の当たりにする人として、Chizuruを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ショーは、明らかに深刻な側面と楽しい、気晴らしな態度を持っています。それは、竜と麻生さんの暗い内面の思考やそのイメージが何であれ、深刻な点滅を示しています。全体的にかなり良い最初のエピソード。このエピソードは、世界を構築し、それを理解するためにほとんど存在します。私は＃2で友達を作ることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD  - それは難しいです。私は現在、多くの責任を持っていないので、私は後ろに残していません。私の人生をもう一度やり直し、別の道を選ぶ機会が私を刺激しますが、旅行の話はいつもその選択の結果に集中しています。おそらく私はそのような結果に目が見えません。私はおそらく、錠剤を取って、難しい方法を見つけるだろう：Dこのショーは私にとって良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは良い最初のエピソードだった、私は本当にキャラクターに関連することが容易に感じ、それは本当に自分自身についてたくさん考えているショーのための魅力的な前提であり、私は人生のどこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はArataのためにちょっと悪いと感じる。私は自分自身失業したことはありませんでしたが、私はどれくらい難しいか想像することができます。私は文字通り、私の仕事を離れることについての精神的な議論をしています。これはわずか6年後になりました。私はもうそれを扱うことができないと思っていますが、仕事を離れて利益を失い、新しい何かが私をそのアイデアから守っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはちょっとしたレベルで私を襲って、私が今知っていることはかなり魅力的だと思って、高校に戻って約10年後に戻ってくるという考えを引き起こします。私は間違いなく別の選択肢を作って、おそらく私は今よりもずっと良くなるだろう。しかし、再びルーチンの快適さを残すというアイデアは、いつも一種の神経を悩ませています。私は本当にArataが2回目のチャンスで何をするのか、Ryouが実験中に彼のために何を持っているのかを知りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の質問：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、私は間違いなく、この人が私についてのこの個人情報をすべて知っていることを心配しますが、それは本当に魅力的なオファーです。私は彼のオファーで彼を連れて行くかどうか私の答えのような気がするか、私の週がその時点で行っていたかによって変わらないでしょう。ほとんどの場合、私はあまりにも状況には注意が必要だと思うが、まれには私が自分の人生を始めることができ、もっとポジティブな方向に進むことができるかどうかを見ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの初めてのウォッチャー、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこれが何であるか全く分からずにこれに行った。これまでのところ、これは本当に良い第一印象のIMOを残しました。それはこの最初のエピソードのための興味深い前提と本当に強固な実行を持っています。どうして私は確信していませんが、私はすでにRyoとArataの両方に文字として投資しています。涼が授業でアラタを笑っていた部分は素晴らしかった。私はこのショーの残りの部分を本当に楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、EDは素晴らしかったです。最初のエピソードで私はそれに戸惑っていました。私は通常、本当にそれを好きにするためにしばらくの間OP / EDを聞く必要があるので驚くべきことです。 OPのファンのように大きくはありませんが、私はそれを数回聞いてから好きになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー、かなり目が見えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;MCがグーグル・グーグルでグーグル・グーグル・グーグルのグーグル・グーグル・グーグルを賭けたスケッチのあるドラッグ・ディーラーを除いて最初の考えは、彼が高校生の体を今でも持っていれば、彼は高校生の笑にロマンチックな関わりを持つことはまだ違法ですか？実際には、彼はおそらく教師に熱狂しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たばこのシーンを愛する。彼はまだ彼の身分証明書を持っていることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Tbh、私は10年後に高校に戻って入るのが難しいとは思っていませんが、本当に楽しめるかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は彼を叱った女性が好きです。私の最初の考えは、それが彼自身の高校の先生だったことですが、それはあまりにも簡単なので、彼のお母さんかもしれません。最初の被験者がどのように失敗したかは本当に興味がありますが、落ちるか追放されない限り、失敗する可能性は実験のようには見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;再ウォッチをやってうれしいです、これは私の最初のものです。私はショーのことを聞いていないが、それはかなり良いように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のウォッチャーとリワッチスレッドの最初の投稿。人々は通常エピソードについて深く討論しますか？ Ryoのアプローチは間違いなく陰影でした。女性として、私はおそらく慎重に側を歩いて、彼が私の個人情報をどのように入手したかについて質問したでしょう。もし涼が次の朝に契約と回答でもう一度現れれば、私はおそらく薬を飲むだろう。高校はそれほど悪くはありませんでしたが、私は自分の人生の中で別の選択肢についてよく考えました。また、Ryoが1になったと思う人は誰もいませんでしたか？エピソード2を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;こんにちは、ここでrewatcher。あまりにも真剣に物事を取るつもりはないが、少なくとも私は一緒に見て、私が仮定する毎日ポップしようとします。あなたは主に鉱業や小さな冗談を引用するものを楽しむことを望みますか？ sidenoteとして、私の参加の動機は少なくともAMQのEDを見逃していることを嫌っていることと、大学のアニメクラブで最後にトリビアゲームを勝ち取ったときの主役の名前を覚えていないということを嫌うという点で少なくとも半分苦いです月例会議。だから間違いなくgit gudする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;神様、バットのすぐ前の最初の観察は、私がこの老人が最初にどのように見えるのか忘れてしまったことです。クレイジー。そして、本当に「そこにぶら下がっている」ということはまったくありません。ちょっと、ちょうど私が最初にこれを見たときに、今より荒れた場所にいるからかもしれません。ほとんどがジョークのために演奏されたとしても、それは私が望んでいたよりもはるかにヒットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もっと嬉しいことに、私はいつも、これがどのように一般的なクラスメート/友情に近づいたか楽しみました。それは、主人公を多くのジャンルで完全に一人にするのはとても簡単なので、新しい学年の初日にクラスメートの環境をもっと良く、受け入れることができたらいいと思います。プラス彼らは全体的に悪い人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のアートmcadyありがとう！私にささいなことを与えました。多くの方々に感謝しております。来るべきエピソードで何ができるのか楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;編集：ああ、右、その日の質問を忘れました。私は間違いなくそれを取るだろう！私が高校に嫌われていると聞いた人はほとんどいますが、実際にはそれを楽しんでいましたが、もう一度やり直すのが一層うまくいくでしょうが、それほど圧力がかかりませんでした。私はそれを最大限に活かすことに集中するのに役立ちます。それは結果にかかわらず、冒険の地獄だろう、なぜそうではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/WPPSUn0.jpg&#34; alt=&#34;Hmmmm we&#39;ll see how that goes.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/1XWmQ8z.png&#34; alt=&#34;like this&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は最初のエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;面白いですが、今回はアニメを見てからも日本の敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそれが放映されたときにこれを渡すことを覚えています、そして、私はそれを後悔しています、それは今まで楽しかったようです、そして、私はそれを続けることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこれを2度目のダビングと見なすことに決めました。初心者への素早い言葉：すべてのエピソードには独自のエンディングテーマがあります。あなたがそのものに入っているならば、それらを飛ばしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これをリワインクすることは、私がなぜそんなに大好きだったのかを私に思い出させた。それではショー全体をもう一度見てみたいと思っていましたが、皆さんと一緒に毎日ゆっくりと取ることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、学校の初日のArataの惨事のどれだけが忘れていたのですか？私は彼が彼のcigsをクラスlmaoに持ってきたことを完全に忘れてしまった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatcherここそして私はここにいるみんなの反応を楽しむためだ。私が最初のタイマーに言うことができるのは、Ryoは時には不気味に見えるかもしれないが、あまりにも多く見てはいけない、彼はArataをサポートし、正当に心配しているということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして期待を定めるために：ReLIFEの背後には暗い邪悪なプロットがありません。これは、人生でNEETに2度目のチャンスを与えて、ReLIFEプロジェクトについて何らかの疑念を抱かせることであり、まるでフラフを楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、私はちょうど一週間前にこれを終えました、ああ。良いショー、お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatcher。岬崎くんトリガーが気持ちを出すのは間違いだ。また、私が高校に戻った場合、私はすべてのテストも犯すでしょう。あなたは多変数関数の限界を望んでいますか？問題ない。私に三角法を頼んでみると、私が実際にどのように愚かであるかを知ることができます。私はまた、たぶん私を巻き込んで一本のタバコを持ってくるでしょう.17歳の周りのドラマや馬鹿の騒ぎにどうやって対処しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rewatcher。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このアニメを初めて見たとき、私は何を期待するか分からなかった。私は笑って私のリストに追加することを覚えていない。私は最初のエピソードを楽しんでいたので、1日で残りのものを沸かせました。私はまだ漫画を見たことがないが、アニメが好きであれば、友人はそれをチェックアウトするように私に言った。私はその時に人生を楽しんでいなかったので、アニメを見ることから幾分奇妙な気持ちになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここでリワッチャー。私はおそらくそれを取るだろう。酔っぱらなくてもいい。正直言って、私は16歳の誕生日のちょうど終わりまで時間を追って戻って、私の現在の思い出を保持し、それをやり直したいと思っています。実際にはかなり理想的ですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初回ウォッチャー+初回再ウォッチに参加するので、これは楽しいはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はショーについて何も知らなかったので、私は何の期待もしなかった。私は高校時代のアニメの大ファンではないので、前提にはあまり興味がありませんでしたが、結局結構面白かったです！だから私はそれがどこに行くか見ることに興奮している。私は、Kaizakiが両親の訪問に対処しなければならないのか、友達と飲みに行くのか、特に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;質問については&amp;hellip;小さくて弱い人として、奇妙な人が私の個人的な詳細を掲載し始めると、私はおそらく非常に速く歩いていくだろう。正直なところピルについてはわからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここでリワッチャー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、ReLIFEには面白い反応があることを忘れていました。それを和らげる良い時です。この初めて見たときに私の心の中に固執することの1つは、バックグラウンドミュージックがどれほど奇妙であるかということです。それに慣れるまで私は時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、適切なエピソードの議論があることも良いことです。私はこのアニメが放映されたときにnetflixスタイルでリリースされたことを覚えています、同時に全13エピソード。これにはメガスプレッドがありますが、ディスカッションは広がると感じています。この再ウォッチのように見えるので、私はこれを続けていくつもりです。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>