<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 18 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-18-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 18 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-18-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 18</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/20/macross_rewatch_macross_frontier_episode_18</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 12:11:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/20/macross_rewatch_macross_frontier_episode_18</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7ypbz0/macross_rewatch_macross_frontier_episode_18/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7ypbz0/macross_rewatch_macross_frontier_episode_18/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;井上菊子が実際に最大のキャンプでそれを販売しているため、グレイスが悪人になるのが楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのエピソードのために2.5エピソード分のスクリーンキャプチャをすることを期待していなかった。それはあなたに忍び寄る重要なものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;どのようにグレースがシェリルの世界観を一つの会話で崩壊させるか、もしシェリルが彼女を見つけられなかったならば、シェリルはまだ生きていて、彼女のキャリアはどんな風に生きて死ぬことができるのでしょうか？シェリルはグレースが要求するように生きて死ぬことができます。これは数多くのレベルで当てはまり、オタクがアイドルの過酷な要求をしてから、一晩中爆発したTweetstormの後に落とすことで、現実世界のアイドル産業がどう変わるかを表している。それでも、シェリルはまだ自分の成功をたくさん責任を持っています。彼女はそれを覚えておいてください&amp;hellip;彼女は今は絶望しています。彼女はまだアルトに彼女がいる状態を知りたくないように、彼女の誇りにもぶつかっている。それは彼女が残したすべてかもしれないが、それは逆効果かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylがどのようにこの状態に達したかについては、前のエピソードと同様に、マイケルとデュラン・デュランはパズルのもう一つの側面を見つけました。私はすでに何が合っているかを知っているので何も言えませんが、もう一度それを見て、スクリーンキャプチャをもっと活用することで、視聴者がどのようにして解決策を見いだすことができるのかが分かりましたが、まだまだ大きな進展があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;艦隊を遠くに移動させるためにどれくらいの労力がかかるかについて、ここでさらに言及しています。この売却は漫画の瞬間ですが、Foldイベントによって引き起こされる全体的な外乱を少し触れます。船にVajraの巣を脇に置くと、彼らはしばらく時間を割いたかもしれませんが、ストーリーが彼らが限界の下で動いていることを思い出させることは重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[「ライオン」のライブを行うことができます。]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=bCwC4fMZhho）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=bCwC4fMZhho）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/B9Di92L.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Easy come,&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、プロットは濃くなります。この計画は謎のように包まれ、謎の中に閉じ込められ、影で覆われ、金庫に固定され、床板の下に埋められています。私は誓う、すべての新しい細部はそれをよりナットにする。我々は説明を提供するいくつかのものを得るだけでなく、新しい混乱のビットを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは簡単な質問でグレースと対峙する：なぜ？なぜ彼女はランカのマネージャーになったのですか？なぜ彼女はシェリルを遠ざけたのですか？なぜランカの歌はヴァジラに影響を与えないのですか？それはすべて同じ場所に由来しています。シェリルは自分の価値が失われていると感じています。彼女はもはや自分が好きなことをすることができないので、もはや歌うことができず、演奏することができないので、自分自身を失うことに気付く。精神的にも肉体的にも。そしてキッカーはRankaです：誰がこれまで以上に上昇しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;恵みは本質的にすべての偽善を排除します。グレースは明らかにシェリルに、彼女はアイドルと文字通りの両方で死にそうと宣言します。グレースはシルヴィアを単独で発見し、銀河のスラム街で孤児になった。シェリルは何の役にも立たず、グレースは何もないまま彼女を再び残します。シェリルは何年も前から病気にかかっていましたが、治癒しませんでした。薬は症状を緩和するだけでした。今、薬がなくても、シェリルは死ぬでしょう。だから、私はシェリルが中毒して解毒剤を控えていたという私の理論について、部分的に正しいと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この計画は、今や、それ自体を明瞭に発表し始める。マイケルとクランはこの薬を調べている。そして彼らは、V型感染症の症状を緩和するように設計されていることを発見しました。私が以前のエピソードから正しく思い出したなら、それはギャラクシー生存者が隔離されたものでした。この病気がバジラから来ているのか、それが銀河の原産であるのかは分かりません。しかし、それがVajraから来るなら、それは物事に興味深いひねりを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルとクランの調査は、投薬の創作者を示しています。グレースはそこにあり、期待されていた。しかし、もっと興味深いのは他の2つです。 1つは真央院です。もう一つはランシェ・メイです。そして、第117艦隊で薬の研究が行われました。同じ艦隊がグローバルに属していたのですが、それにVajraの研究施設がありました。したがって、この研究はVajra（特にGraceが関与していた場合）と関連している可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、本当に面白いテイクアウトはランシェ・メイです。私は彼女を認めます。彼女はVajra女王の中でランカと話した人だった。それは研究とVajraとのもう一つの関係です。そして、私はランナ・メイがランカの母親だとも信じています。彼女はランカの母親の記憶のように見える。彼女は若いランカと、おそらく彼女の家族の写真の中の女性のように見えます。そして、それはなぜOzmaがRankaがMaoを演じた運命だと思ったかを説明します。ランカの母親は実際に毛沢東と働いていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルとクランは、Sherylがその薬が子どもとしてテストされた誰かであることを知っています。そしてここに別のつながりがあります。シェリルは計画のために選ばれました。グレースは計画の一部です。したがって、研究は計画と関係していた可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは私に別の理論につながります。研究者はグレースの頭の中にある声帯です。結局のところ、声は誰かに属していなければなりません。今のところ、私が協力しなければならない証拠があれば、それは私が考え出すことができる最高の結論だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;同じ時点で、計画にはまだ把握していない他の層があります。たとえば、超長距離折り畳みはどのように計画の一部ですか？それはそれと何が関係しているのですか？大統領とレオンは、彼らは新しい世界、新しい地球を探していると言いますが、それ以上のものがあるように感じます。結局のところ、あなたが新しい惑星を探していたら、この他のものはどんな目的を果たすでしょうか？いいえ、私はそれ以上にそれがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らはまだRankaを利用しています。彼女はトランプカードです。彼女は彼らのプロパガンダとV​​ajraに対する究極の武器です。計画には、Vajraの殺害がたくさん必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;計画が何であれ、ルカはそれに沿って行くことに決めました。彼は保護したいので協力しているだけだと彼は言う。おそらく、Lucaは、このエピソードの大きな戦いで終わらなかった戦場でRankaを盾にするデバイスを考え出す責任者でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女が本当にマイケルとクランから死んでいることを知って、何もしないように彼らに求めます。 KlanはSherylが彼女が好きな人（Alto）が何が起こっているかを知りたくないと言うことができます。シェリルはおそらくアルトをもう一度見て、彼女がどのように感じているかを明確に伝えたいと思っています。シェリルはあきらめたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、世界は厳しいです。エピソードはどれだけ多くのものが変化したかを示す素晴らしい仕事をしています。 Rankaは今やすべての怒りです。シェリルは昨日のニュースです。彼女は文字通りとアイドルの両方で死んでいる。雨は私たちに気分の変化を示しています。今、すべてが暗く、落ち込んでいます。シェリルのCDはバーゲン箱に入っています。彼女のポスターはゴミのように捨てられています。彼女の病気が彼女を追い抜いたとしても、誰も彼女を通りに二枚目にすることさえできません。シェリルは何にも戻ってこなかった。彼女は彼女が銀河の通りの孤児としてどのように戻ってきたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは自分の悩みを持っています。 Ozmaは今、Altoにランカを保護することを委託している（Breraの周りを走っている太った運が）。そして、シェリルがマイケルのメッセージを受けた後にアルトが到着したとき、彼はすでに俳優が彼女に手を差し伸べていて、サモットの邸宅で彼女を世話することを決めたと見る。彼が彼女を見たいなら、アルトは来るように言われる。言い換えれば、彼はSherylを見たいと思えば彼は彼の父親に直面しなければならないと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当に不平を言う時間がありません。 Vajraは、彼らが現れる準備が整うまで待つことはありません。フロンティアが折り畳まれる準備が整い、Rankaが保護されるための適切な準備が整う前に、彼らは今攻撃してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはもっと大胆な行動を取ることを見ています。 Rankaボランティアは戦場に出て歌います。これは大統領が彼女に何かが起こるのではないかと恐れていたので、彼女を送りたくないにもかかわらずです。ランカはシェリルで見慣れたほどの自信を得ているようだ。ランカの歌声はもはや戦闘の恐怖が途中で止まるジャミング・バーズ症候群を通らない。彼女は勇気づけられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;バトルフロンティアの主砲は確かに印象的です。マクロス・キャノン・オン・ザ・クォーターをエンドウ豆のように見せます。それは、マクロス・キャノンという名前（あるいはデス・スターやソア・ハンマーという名前）にはっきりとした巨大な破壊の梁です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてVajraがすべて破壊された状態で、Frontier艦隊は超長距離のフォールドを開始します。私は彼らの目的地が何であるかはわかりませんが、おそらくその計画とは何とか関係しています。結局のところ、この折り畳みを開始したい理由があります。だから、私は艦隊がどこで終わるのか知りたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、私はこのOPがかなり好きです。 tip / u / chilidirigibleをありがとう、今私はランダムに次の着信については推測する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは死ぬつもりで、艦隊は崩壊するでしょうし、ランカはこの操縦の謎になるでしょう。それは理論的にはうまくいくように聞こえるが、Vajraは進歩したフォールド能力、すなわちフォールドフォールトを通過できることを示している。ジャンプ後に艦隊に従う手段があれば、特にジャンプが大量でエネルギー消費量が多い場合には、それは意味をなさえます。結局のところ、マクロス7に戻って、彼らは折り畳みによって残された破片に基づいて折り畳まれた船を追跡することができました。つまり、彼らはランカを後にして彼らを遅らせる必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはマイケルとクランをどのように見つけたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;超長距離のフォールドは、成功の巨大な成功である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、アルトの兄がシェリルを迎えます。私はこの開発が好きです、それはアルトが過去に直面する時です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;大統領はただ軍隊を盾として使うと言った。ええ、それは彼らのためにそこにあるものです。彼はそうした臆病者である必要はありませんでした。 「あなたがトランプカードをプレイできるようになるまで、あなたはVajraを戻しておく必要があります。それは難しく、無駄な作業ですが、保存するたびにこの作業を行う必要があります。またはそのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェルはまだ開いていますか？どうして？そしてランカは外に出る。そしてこのエピソードはちょっと緊張して私には良い解説をすることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このショーはますます良くなっています。私はそれを再見て嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はシェリルがランカの即興演奏を目撃したときのエピソード5に戻ったと思う。彼女はランカが自分の力でトップに到達するために本当に苦労しなければならないと指摘した。それは彼女が信じていたものでした。そして今、グレースは彼女がそれを全部覚えているのは正確ではないことを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからシェリルは実際にギャラクシーの通りに住む迷惑な孤児で、グレースによって救助されました。彼女はすでに若い年齢でV型ウイルスに感染しており、グレイス集団の計画の一環としてコードネームのFairy 9として扱われている可能性があります。しかし、彼らはRankaを持っているので、Sherylが彼女の有用性を失ったと信じるようになった。そして今、Graceは彼女の運命の運命について彼女に嘘をつく理由を見ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルはまた、彼がKlanに尋ねた恩恵によってこれを知る。オズマとキャシーと同じように、シェリルの病気に関して、シェリルが最近経験している症状から彼女の薬が一時的に執行猶予されたことを知った後で、彼らは独自の調査を行った。これは少し驚くべきことですが、どのように多くの情報が、研究のいくつかのビットを介してネット上ですでに利用可能であったが、それを研究していた3人の病気についてもっと知ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからマオ・ノームは、グレースと特定のランシェ・メイが助手として遠征艦隊の一員になるのに十分な長さであることが確認されている。しかしそれ以上に、シェリルの状況についても学びますが、後者が自分自身で答えを探しているのと同じように、シェリルの状況が分かります。シェリルは、デュオがアルトに何を学んだのかを明らかにしたくない。そしてマイケルはクランの抗議にもかかわらずその要請を賞賛しているようだが、彼はシェリルの状況に対する同情を明らかにし、崩壊した歌手を捜すようアルトに呼びかけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてシェリルは今や文字通り倒れてしまった。ランカには唯一可能なのは、後者が希望の歌声を公に宣言されているからだ。 Rankaは彼女が到達したくないものになっています。誰かが彼女に手を差し伸べるように、彼女が見るのはアルトのイメージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、実際には、それは実際にアルトの養子縁組の兄弟でした。後者は状況を十分に理解していないかもしれませんが、彼はアルトを誘い込み、家に帰る機会として利用するようになりました。しかし、アルトには他の義務があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマは一時的に戦いから逃げ出し、代わりにアルトを任命する。特に、フロンティアが長距離ジャンプジャンプを行う決断を下した今、フォールドエネルギーとリアクションエンジンがVajraを実際に引き付けるという知識で、彼らは艦隊を守るためにランカの歌を使用する計画を思いついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、予期せぬ発展のためにフロンティアは再び攻撃の対象となり、Vajraを誘致してどこに行っても追随できないように緊急執行を行うことができません。そして、昨日の暴露で、SMSチームは従来の兵器が本当に改良されたVajraに対して効果がなくなったので、この戦いではあまりできないことが分かった。ランカが自分の意志で歌うようになったのは、クォーターだけで、バトルフロンティアでさえ、彼らが逃げる機会を与えた敵に多大なダメージを与えるのに必要な開口部を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、これらの大量の死者は再びランカからの別の反応を引き起こした。ランカは彼女の歌の本当のバージョンで慰めを見つけるようだ。残念ながら、フロンティアの睡眠乗客は今起き始めたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはやや改善した。 Ozmaが指摘するように、彼女の外傷は、もはや彼の最近の死に近い経験をしたとしても、もはや容易に引き起こされない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;別のOP！私はシェリルとランカが一緒に歌うのがいかにクールだと話していました。それがOPになるために、私はそれを愛していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はシェリルが最後のエピソードの最後にうまくいったと思った、私は本当に間違っていた&amp;hellip;彼女は終末の病気を持っていますか？グレース、マオ、ランカの母親、オズマが持っていた絵から。それはBreraの顔の上に（何のために、彼女の兄弟&amp;hellip;笑）眩しかったが、女性は少し明確であったし、彼らは一致しています。また、Vajaの女王がランカをep14で卵に捕まえたとき、彼女はAimoを歌った女性のように見えます。真央はグレースが彼女を連れてきた後にシェリルを採用したに違いない、そして研究のタイトルは病気にどう対処するかということだ。私はそれが成功したと思うが、それは破壊された艦隊だった。グレースはマクロスのデータを拭き取り、惑星を拭き取り、シェリルを拭き取りたいと思っています。彼女が子供の頃に感染して、この長い間生きていたら、なぜ彼女はまだ続けることができないのか分かりません！私はちょうどいくつかの中毒であったが、プロットはかなり厚くなっていた&amp;hellip;.まだSherylが回復し、RankaにGraceについて語ることを望んでいたが、Michael / Alto / Klanから来るものがあれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アイケッチから、シェリルの声が &amp;ldquo;アイモ、アイモ&amp;rdquo;を歌っている非常に短い瞬間で、それは非常に不気味な気分でした。そして、彼らは私たちのランカのバージョンのアイ・オーボエ・イマスカで地獄のように悲しんでいました&amp;hellip;アルトの兄弟だったときにちょっと恥ずかしかったと思っていました。家族のビジネスやドラマをスクリーンに戻すように見えましたが、決定的な方法でそれを処理する方法があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはもう一度歌いました、それはバトルフロンティアとのいくつかの本当にクールな戦いだったし、いくつかの大きな銃は解雇されましたが、彼女は &amp;ldquo;それはかなり難しいと感じました。そして、何か不気味な &amp;ldquo;目覚め&amp;rdquo;ですか？この折り畳みが艦隊全体に大きな負担をかけることを彼らがどのように伝えたか、新しい何かを起こすことはうまくいかず、武器はもはや働かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはブレラが彼女を守ることができたと認識していたが、それはできなかった。たぶん彼はかなり前にシェリルのために作っていなかったのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;IdkはLeon / Graceと &amp;ldquo;計画&amp;rdquo;ということをやっていますが、Lucaは何か違うことをしようとしました。そして、まっすぐ真っ直ぐに書類を投げ捨てました。そして、おそらくVajraを呼び込んで、代わりに、そして物事をより速く動くようにするために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;面白いことに、Rankaは脚光を浴びています。私たちはもう彼女をほとんど見ません&amp;hellip;彼女は本当にAimoを歌いたいと思ったら、私たちはいくつかの内なる独白を聞くことを望みます、彼女は &amp;ldquo;痛み&amp;rdquo;について何を考えていますか？誰かが彼女にシェリルについて語ったとき、彼女はどのように反応するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそれが放映されたときにこれを見ていたと思います&amp;hellip;.それでも、次のエピソードのSymphogearレベルの痛みを誘発する期待されていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;編集 - それはCode Geass S2に沿って放映されました。聖なるものです。これらのエピソードはちょっと待っていますか？夏目ゆうじんちゃんもその時間を始めたので、それはすべてのストレスではありませんでした。ひだまりスケッチS2もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして今、私たちはシェリルの屈辱のコンガラインで踊っています。彼女はグレースによって深く傷ついていない、彼女は生き延びている。 Sherylは、彼女の手や膝の上に、雨の中、濡れた、破れた、投げられたSheryl Liveのポスターを見つめながら、通りの中を歩いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ダムニットは、この再ウォッチが事であることを知らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私はPLEXサーバーをセットアップし、[SyncLounge]（&lt;a href=&#34;http://plextogether.com/）についても知っています。&#34;&gt;http://plextogether.com/）についても知っています。&lt;/a&gt; （私のサーバー上のIRLの友達のみ、申し訳ありません）&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>