<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wagamama High Spec on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/wagamama-high-spec/index.xml</link>
    <description>Recent content in Wagamama High Spec on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/wagamama-high-spec/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Wagamama High Spec</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31439</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31439</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/79135.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31439/Wagamama_High_Spec/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31439/Wagamama_High_Spec/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（警告：このレビューには、このようなアニメを持つスポイラーのリスクが低いはずであるにもかかわらず、1つのスポイラーが含まれている可能性があります。 自分のリスク。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.なぜ？ ちょうどなぜ？ それはそれが続くはずだったプロットラインに従っていない！ なぜこのようなことをしますか？ 私は、視覚小説を適用し、主人公を一度でも見せないようにしていますか？ なぜあなたはそれをしますか？ すべての質問はさておき、私がWagamama High Specを見た唯一の理由は、その発表時にまだリリースされていなかった視覚的小説から修正されたためであり、  。 しかし、それぞれのエピソードが3分の長さになると発表されたとき、私は、私が見たもう一つの短い視覚的な小説の適応であるFinal Examination Kujiraが視覚的小説全体を詰め込み、大部分 、失敗しました。 しかし、Wagamama High Specはさらに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが始める前に、Wagamama High Specが何のためにサポートされているのかを説明する必要があります。  Kouki Narumiは、週刊漫画の作家である高校生です。 この漫画はロマンチックなコメディーなので、妹のトーさんと親友の宮瀬美穂さん以外の誰もがこの事実を秘密にしています。 ある日、学生協会の社長、ロククトな薫子は、彼女の秘密を知っていることを明らかにしています（そして彼女は漫画のイラストレーターです）。  KoukiはAshe R. Sakuragi副社長の反論にもかかわらず、秘密を保つために生徒会に加わります。 これはまあまあのシナリオですが、少なくともちょっと魅力的なものが生まれるかもしれませんよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションがそれほど悪くないと言って始めなければなりません。 それはより良いかもしれませんが、AXsiZはまだ多くのアニメに取り組んでいませんが、これは短いアニメですが、あまり熱を上げません。 このアニメはオープニングテーマなしで、エンディングテーマ「High Spec Days」は少なくともまともなものです。 声優はあまりにも悪くはありません。 私はそれを超えて言えることはあまりありませんが、少なくとも彼らはそれぞれの役割をうまく使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このアニメでREALの問題に遭遇する時間。 まず、私はこのアニメを記述しているときに私が「幸水鳴海」をどのように言及したかを知っていますか？ さて、ビジュアル小説に登場する可能性はありますが、アニメでは全くありません！  「あののかなたの四リズム」の主人公であるマサヤが、そのビジュアル小説のアニメ化にほとんどかかっていないのは間違いありませんが、Kouki、Unappearing Protagonist-kunは、彼のアニメにはまったくありません。 彼を守るために本の言い訳が与えられている！ 彼は最後のエピソードで登場するようだが、彼はデザインや声がないので、私の本の実際の出演とは見なされない。 このアニメの問題もプロットに固執していません。 代わりに、私たちは女の子たちを見ています。女の子たちは、やや興味深いものの、キャラクターの開発をほとんど手に入れず、自分のことをやっています。 通常、私はこれに問題はありませんが、来て！ 少なくとも少し、人々にスクリプトに固執する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワガママ・ハイ・スペックは、全体的にいいアニメではありませんが、忠実ではありません（ビジュアル・ノベルを演奏していなくても伝えることさえできる限り）。 あなたがアダプテーションがいかにひどく間違っているのかを見たいなら、これを見てください。 まあ、ここで私はもはや見えないことを望むことになるProtagonist-kuns！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(WARNING!: This review may contain one spoiler, even though there should be a low risk of spoilers with an anime like this. I&amp;rsquo;m not sure whether I should consider it a minor or major spoiler, but either way, read at your own risk.)    &amp;hellip;.Why? Just why? Why would you do something like this? I mean, adapting a visual novel and not getting t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatalbert357&#34;&gt;fatalbert357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初からあなたと非常に明確になるでしょう。 このアニメのショートは、あなたがビジュアル小説をプレイするためのアドバタイジングです。 これはあなたがこのショーを見るための唯一の理由ですので、あなたは視覚小説をプレイする予定がない場合は、Wagamama High Specを見ないでください。 あなたはあなたの時間を無駄にするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、熱心な視覚小説のゲーマーとして、私はすでに、アニメショーが発表される前に、WagaHaiがSekai Projectから英語の翻訳を得ていることを聞いたことがあります。 私はこの試合を見て、女の子と前提をチェックして、英語のパッチがゲームのためにリリースされる前に見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、何を推測する？ 私は来たものを手に入れました。 ちょうどこのショートスカートから、私はどの女の子がゲームで私のお気に入りの女の子になるのかをはっきりと知っています（もちろん、Toa-chan）。 私は彼らの性格、彼らの癖、そしてゲームのルートを通過するときに何を期待するのかを感じる。 私は主な男性キャラクターがシリーズ全体に出て来なかったときにも驚いていません。 ゲームで無声だったキャラクターのために声優を雇うのにはより多くの費用がかかります。シンプルなコマーシャルのために投資する価値はありません。 したがって、私は彼らがショーの主人公についてあなたを驚かせ、実際に彼を明らかにすることはないと理解することができます。 実際には、メインの男性キャラクターが実際に私がゲームをさらにプレイしたいと思うようになることは決してありません！ これはあなたが良い広告と呼ぶものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は繰り返す。  Wagamama High Specは適応ではありません。 このショーは広告です。 このショーは非常に狭い聴衆のためのもので、あなたがそのグループに参加していなければ、あなたはWagaHaiにあなたの時間を投資することに大きな価値を見いだせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fatalbert357/reviews&#34;&gt;fatalbert357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be very clear with you right from the start. This anime short is an ADVERTISEMENT for you to go play the visual novel. This is the ONLY reason for you to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hotair10&#34;&gt;Hotair10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;WagaHaiについて何が言えるのですか？この「アニメ」は、KakoTamaと呼ばれるモバイルゲームの広告に過ぎませんでした。 シノプシスはアニメとは関係がありません。なぜなら、「主人公」は最後のエピソードではなく、実際には現れないからです。 エピソードは3分の長さでマークされていますが、実際にはその半分に過ぎず、大半は宣伝と広告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このショーは誤った希望だった。 物語は面白いものかもしれないが、ちょっと覆われていないように聞こえた。 いずれかのキャラクターによって書かれた漫画があった。 ショー全体にはキャラクターがほとんどまたはまったくない4つのキャラクターしかありません。 そのショーは、自分や世界を知る代わりに、お互いに無関係な一連のスケッチを組み合わせたものでした。 あなたはどんな順序でショーを見ることもでき、何も変わらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hotair10/reviews&#34;&gt;Hotair10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can I possibly say about WagaHai&amp;hellip;.. This &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; was nothing more than an advertiseme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはその概要を読んでいますか？&amp;hellip;その主人公について、彼はこれにはいません&amp;hellip;そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワガママ・ハイスペックは、典型的な「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」アニメで短くて、まったく無名です。ちょっと変わったパンチラインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wagamama High Specのコメディーは終わりのパンチラインに落ちるが、それは大部分がヒットし、3分の驚きを持つことを考えれば、おそらくそれぞれの理由があるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの面では、彼らはすべてステレオタイプですが、キャストには互いに化学反応があり、時にはコメディーな瞬間が襲い掛かり、アニメがLAの笑いを笑わせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの短さは、ちょうどそれの酔いしぶりのためにちょうどエッチを持っている、エアコンが壊れていたので、彼らはすべてのストリップの最初のエピソードで地獄&amp;hellip; yeaaahhhhは、我々がWagaHaiで得ているfanserviceのレベルです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優としては、4人の女の子のキャストのほとんどが彼らにいくつかのレベルのキックを持っているので、LAは本当に誰の目にも目を向けることができませんでした（バーなし、それはちょっとしたものです）。しかし、クレイジーエッチ これらの4人の女の子が取る悪戯は本当にLAが鳴き声について言っていると主張キャストの大半は、彼らのボーカルを&amp;rdquo;エホハハハハハハハハハ&amp;rdquo;または過度に賛成する傾向があるが、再び音声の演技を自慢するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AXsiZによるアニメーションは「OK」であり、アニメショーツの典型的なアニメの短さに特有なものであり、したがって、LAは単にアニメーションの典型的な点についてのみスコアを抑止するものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にLAは、WagaHaiについて話すことはあまりありませんでした！ それは良いことではない、それはLAに良いまたは悪い印象を残しませんでした、それは本当にファンデパースとして逃げるようにではなく、 あなたはそれを代わりにそれに振り回すだろう）しかし、狂ったが、プロットは、これらの種類のアニメのための標準的な公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワガママハイスペックは、奇妙な喜劇のタッチで、かわいいものをやっている別の「かわいい女の子」です。 見ることが簡単なアニメ短くすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You read the synopsis right?&amp;hellip;about that protagonist, he&amp;rsquo;s not in this&amp;hellip;yeah.    Wagamama High Spec is by in large a typical &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; anime short and bar none that&amp;rsquo;s all they do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;s1apsh0es&#34;&gt;S1apSh0es&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに正直になるでしょう：私はタイトルが楽しいと言いましたので、これを選んだだけです。 それは週に5分（実際には4に近い）を取ることに過ぎませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロモーションの画像などで判断すると、このショートは物事のエクッチ側で重くなることが予想されますが、私たちはエピソード11とA / Cが壊れたそのエピソードまでこれを取得しません。 それ以外は、これはちょうどスタンダードな人生です/かわいい女の子はかわいいことをしています。 この一人のためにあなたの道から出る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はEDが実際にはかなり良いと主にコメントします。 キャラクターの1人は、おそらく漫画家である（それはちょうど1〜2回そこに投げ込まれている）ので、EDは、本当にしっかりして明るく設定された描画用具から完全に構成されたカーニバルのキャラクターの鉛筆スケッチで構成されている バックグラウンドで歌うだけの歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいですが、かなり良いEDのためにこれを見るべきですか？ ファックノー。 なぜあなたはまだこれを読んでいますか？ 外に出て、私よりも優れた意思決定を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/S1apSh0es/reviews&#34;&gt;S1apSh0es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest with you: I only picked this one up because the title was fun to say. That, and it was onl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからここにアニメのための私の最初のレビューですので、ここで言われているすべてを行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり貧しいですが、それはあまりにもあまりにもそれだけでマンガの会社のために働く少女の束&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートについて本当に良いことは何も言えなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私にとって重要なことはもう別のものが、サウンドは素晴らしかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：大部分のキャラクターはキャラクターを覚えていても最高のものではありませんでしたが、迷惑なものではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれを5と評価しました。シノプシスは基本的な嘘です。この中にはほとんどエッチがありません。また、それを吸うアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメが悪いのを見ていないだろうが、そのどちらか良いとは言いません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this is my first review on here for a anime so im gonna go by everything that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Wagamamaはレビューするのが非常に難しいショーです。レビューすることはあまりありません。なぜなら、これはVNソースのためだけのティーザーだからです。 アニメの観点からは、生徒会を構成する4人の少女の人生の一部です。 これはコメディとエッチの組み合わせで、女の子は無作為に服を脱いでいます。実際には、ヒロインの兄弟の1人である男性の主人公は決して現れません。  12個のエピソードのそれぞれが2分の長さであるため、すべてのエピソードの合計の長さが、全長のショーの最大で1つのエピソードに等しいことを意味するため、レビューすることはあまりありません。 あなたが深みやキャラクターの発展を見せているショーをお探しなら、これはそうではありません。 これは非常に短くはあるものの、楽しい気分を味わった女の子だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは基本的なものであり、シンプルなディテールと背景が限られています。 明るく、遊び心のある気分で、彩りは明るく、かなり彩りがあります。 キャラクターはきれいにスタイリングされていますが、ショー自体は足に撃たれます。 エピソード後のセクションで紹介されているVNスタイルの「スティック」は、アニメの人々にとっては非常に優れたスタイルで描かれています。 ショーには何のアクションもありませんが、上記のようなエッチが少しあります。 エッチはかなり軽く、特定のエピソードに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
このショーには、ショーのために特別に作成されたロックベースのOP / EDが1つしかありません。 特に記憶に残るものは何もないので、BGMに特別なものは期待しないでください。 このショーには、Mai Gotou以外の4つの主要なVAがあります（私は2年間で何も聞いていません）。 最初の場所に持ち出すための深さはあまりありませんが、彼らは公正な仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
どんな話？ これは本質的に、生徒会の女の子がいろいろな場面でぶら下がっていることを示す単なる生涯のエピソードです。 いくつかは他のものよりユーモラスなものやエッチなものがありますが、一般的には最高の状態で平均的なものです。 実際のテンションや中央プロットラインはありません。 エピソードの順序（最初と最後のエピソード以外）をランダム化して、それと同じように連続感を感じるショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
繰り返しますが、実行時間が合計でわずか24分であることを考慮すると、文字を引き出す深さはあまりありません。 すべてのことで、私はトアがもう少し静かなタイプだと思った。 そうでなければ、彼らはすべてエネルギッシュで若々しい少女です。 素敵なやりとりがありますが、「主人公」の主な男性キャラクターが存在しないことを考えれば、開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
あなたがVNをプレイしたい場合を除いて、またはあなたが絶対に何も見ない限り、私はこのティーザーをスキップします。 これ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wagamama is a very hard show to review, because there&amp;rsquo;s not much to review- because it&amp;rsquo;s really just a teaser for the VN source. From the anime standpoint, it&amp;rsquo;s a slice of life about four girls that make up the student council. It&amp;rsquo;s a mix of comedy and a bit of ecchi, w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>