<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ダーリンインザフランキス on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%80%E3%83%BC%E3%83%AA%E3%83%B3%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%B6%E3%83%95%E3%83%A9%E3%83%B3%E3%82%AD%E3%82%B9/</link>
    <description>Recent content in ダーリンインザフランキス on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 21:47:08 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%80%E3%83%BC%E3%83%AA%E3%83%B3%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%82%B6%E3%83%95%E3%83%A9%E3%83%B3%E3%82%AD%E3%82%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス13</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 21:47:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13.json
inomotoさん、特権的なおばあちゃん。
ファックインの地獄。なんて変態？
彼女は悲惨なバックストーリーを持っているのが良い。悲惨な意味合いや何らかの啓示が彼女の邪悪さを実感している。そうでなければ彼女はまったく嫌な人です。
[]（＃akyuusqueel）
私は泣いていません！　あなたは泣いている！
糖尿病のアニメ
ああ、ちょうど最後のエピソードほどかわいい。私はお土産屋についての発言を大好きでした。それは確かにあなたの回復力が限界までテストされる場所です。
私はそれがすべての両親をプレゼントし、関与させる努力をしているのが好きです。彼らは単に託児所で子供を投げ捨てるだけではなく、私たちが竜一と臼田と時間を過ごすだけです。
これははるかに最高の &amp;ldquo;Procreate、あなたはオタクをしている！　&amp;rdquo;まだアニメです。
エピソードはあまりにも早く終わった： &amp;lsquo;（
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！
嬉しい猪俣はバットからすぐにキャラクターの成長を得ました。彼女の息子の行為のはるかに多くを見るために疲れていたでしょうか？
私は赤ちゃんトラで大声で出しました！
彼らがオバサンに羊のキーチェインを渡すのを待つことができません。
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば私は夢中です。今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります。
新しい女の子は彼女のもっと見ることを望んで、クールなようだ！
私は2009年10月にこれを読んで始めました。私は考えて、それを落としてしまいました。誰もそれを翻訳していませんでした。アニメを手にしたことはとても嬉しいです。
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。
私はうんざりしていない、あなたはうんざりしている。
Kamitaniの兄弟の行為をお互いに見ているのは面白かったし、その終わりはかなり健全でした！
[]（＃ilovethiskindofshit）
そのような心温まるショーのために、それは驚くほど多数のツンデレを有する。私はtsundergranが最高だと思うが、彼女のデザインは素晴らしいです。
動物園への超かわいい旅行と私は子供のそれぞれが好きな動物を持っている方法を好む。
Kirin is so cute. &amp;ldquo;Kudachai&amp;rdquo; 😭😭😭
私がOPを見てほとんど泣いても、私は最後のエピソードで生き残るつもりはない。
どのような素晴らしいエピソードですか？
[]（＃feelsgoodman）
ツンデレベビーシッターは私の人生で必要とは思わなかったものです。
がくえんがくえんばBYだんせ 〜〜
アニメが本当にアダプテーションを釘付けにしているのですが、私はそれが大好きです。
新しい女の子はいつか自分自身を思い出させる。私は彼女のために感じる。
本当に両親/兄弟/子供の間の絆のような、それは単なる愛らしいものです。
愛らしいシーンとドラマの組み合わせがいいですね。
神様、私はこのショーが大好きです。
動物園のエピソードは私のお気に入りの1つですが、母親が恋人のように愛し合っていることについて、お母さんたちが宇佐田と竜一を嫌っていた部分を残してしまったのはちょっと残念です。ショッピングのジョークは本当に私を持っていたああ、子供たちはあまりにも難しいと言うことは難しいです。 ; - ;
ああ、私は次のエピソードを待つことができません。私の魂の動物八木が彼のデビューをしているのを見てhuehuehue
もう1つのエピソードは私を裂く、このアニメはかわいい感情的な瞬間の両方でこのような素晴らしい仕事をしています。
イノマタは、自分の人格のために他の人とやりとりするときに苦労します。ストレスはもちろんのこと、常にトップにいるように集中していますが、子供たちに近づくようになっているように見えます。彼女はheheを、私は彼女がすぐにもっと見ることができることを願っています。
動物園への訪問も楽しいものでした。コタロウは虎の恐怖で凍りついて陽気でした。動物園のギフトショップに近づくと、母親の心配が本当に面白かったし、子供たちは何かを望んでいて、そこから脱出することはありませんそれ！
私は私の日曜日の朝のアニメがウマルーちゃんを置き換えるのを見つけました。面白いのは、彼の兄弟を世話している親切な兄弟についてのことです。
とにかく素晴らしいエピソード、かわいらしさとミックス感は間違いなく日曜日にあなたを助けることができるものです。来週まで待つことはできません。
このショーは私の若者と若者の多くを思い出させます。楽しむ= D
いのまたつんそ くて。
ああ、神様！　私はこれがアニメを得ているのか分からなかった？　これは素晴らしい一日です！
彼らはとてもかわいいです！
学園のBabysittersはアニメを取得？? ああ私の神はい。
私はより多くのアドバンスとふわふわのスキーで溺れることができます
このアニメはとてもかわいいです！!あまりにも多くの甘さと人生の赤ちゃんスライス！
「Onee-chama」は、私が今までに日本語で聞いた中で最もかわいいものでなければなりません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ダーリン・イン・ザ・フランキス</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a27/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:30:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a27/</guid>
      <description>【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 事前特番
【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 事前特番
海外の反応「ダーリン・イン・ザ・フランキス」第1話
海外「スタードライバー！？」2018年冬アニメ「ダーリン・イン・ザ・フランキス」のPVを見た海外の反応
海外「スタードライバー！？」2018年冬アニメ「ダーリン・イン・ザ・フランキス」のPVを見た海外の反応
【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 『ゼロツーからはエウレカセブンのアネモネを思い出させる、悪くない』
【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 『ゼロツーからはエウレカセブンのアネモネを思い出させる、悪くない』
2018-01-11T21:30:05 海外「スタードライバー！？」2018年冬アニメ「ダーリン・イン・ザ・フランキス」のPVを見た海外の反応
2018-01-13T19:16:00 【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 事前特番
2018-01-14T06:32:23 【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 『ゼロツーからはエウレカセブンのアネモネを思い出させる、悪くない』</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>