<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Citrus   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-3-discussion/</link>
    <description>Recent content in Citrus   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2018 07:32:31 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-3-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】citrus </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 07:32:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rrarm/spoilers_citrus_episode_3_discussion/
redditの反応
私のリトル・ステップ・シスターは尻のような痛みにはなり得ない
redditの反応
2018年のベストバット：
redditの反応
これは、実際には、最後の2つに比べてかなり長いエピソードでした。しかし、アニメの性的暴行ではなく、徐々にロマンスアニメに変わり始めているのはいいことだ。また、梅がそのキス（͡°͜ʖ͡°）でゆずについて心を変えようとしているように見える。
redditの反応
ママはもう一度幸せです、それは何であれこのエピソードのための勝利です。
redditの反応
[TABLESが回った！]（https://my.mixtape.moe/ydlolx.webm）
redditの反応
Demolition Dがちょうど彼のYuriListにCitrusを追加したことをあなたにディスカッションスレッドに知らせる。彼はそれを見ている、私は彼がそれを見て繰り返す。
redditの反応
だから、メイは近親相姦の漫画を見つけたので、彼らは近親相姦の関係の始まりを続けることができます。
redditの反応
また、私は柚子が幸せになって欲しいだけで、
redditの反応
[]（＃yuitears）
redditの反応
Crunchyrollは私に青いボールを20分間送って、ページ上のリンクを設定しましたが、ビデオへのリンクは404です。
redditの反応
メイは、1つのエピソードで完全な性的虐待者から完全なツンデレにいたった。柚子はギャルの表情がなくてもよみがえる。
redditの反応
[]（＃発汗）
redditの反応
クマのシーンは愛らしい、私はそのようなより多くの瞬間を見たい。また、柚子が漫画などで自分の気持ちをどのようにしているのか、感謝しています。
redditの反応
[]（＃lewdgyaru）
redditの反応
&amp;gt;唾液弦で深くキスしない
redditの反応
このエピソードの可能性を無駄にした。来週のより良いエピソードには、より長いユリのキスシーンがあることを期待しています。
redditの反応
彼らの圧倒的厳しい態度の上で、学生評議会が着用した腕章は、私にヒトラー・ユージーンを思い出させます。私は助けることができませんが、その種の腕章は決して北アメリカで飛ぶことはないと考えています。
redditの反応
怒りのゆず！それを見るのは大ファンだ。
redditの反応
私たちはこのエピソードでHaruminの良い量を得てうれしい、彼女は簡単に私の好きなキャラクター&amp;lt; 3
redditの反応
第1話でEDを聞いたとき：Meh、OK &amp;hellip;
redditの反応
第3話のEDを聞くとき：たわごと、EDはとてもキャッチーです。大好きです！
redditの反応
相反する性的暴力：関係の最も強固な基盤
redditの反応
このyuriiiiiiiで私の体は週に一週間待たなければならない
redditの反応
私が柚子だったら、私はそのメイのおもちゃをタップしたい
redditの反応
友人を求める。
redditの反応
私は強姦のシーンからロマンチックなトーンにピボットするのが好きです。会長のオフィスシーンは、過去2回のエピソードと同じくらい犯罪者にとって悪くはありませんでした。
redditの反応
このショーは、私を予感させてくれる。もっと激しい瞬間の中には、私が実際に少し軽い気持ちになる気がします。私はこの暴力行為をするなら、私は合法的に心臓発作を起こすかもしれないと思います。
redditの反応
しかし、大きなエピソード。梅は寒いです。祖父との状況がいかに簡単に解決されたかは本当に便利だと思われましたが、私が前進したことは間違いないと思います。そのものは少し落ち込んでいた。
redditの反応
私は愛の三角形を感じると思う。
redditの反応
それで、ゆずさんはストロークを抱えて踏ん張りながら義理の祖父を救ったのですが、吐き気を取り除くスピードはやや速かったです。
redditの反応
Phuoar、今それはMeiが彼女を無視しているとうんざりされた後に祐を襲撃する柚子のターンです。 （WTFメイ、ディック移動）
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>