<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yahari Ore No Seishun Love Comedy Wa Machigatteiru Ova on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yahari-ore-no-seishun-love-comedy-wa-machigatteiru-ova/index.xml</link>
    <description>Recent content in Yahari Ore No Seishun Love Comedy Wa Machigatteiru Ova on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yahari-ore-no-seishun-love-comedy-wa-machigatteiru-ova/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yahari Ore no Seishun Love Comedy wa Machigatteiru OVA</title>
      <link>https://anime.syui.cf/18753</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/18753</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/54831.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/18753/Yahari_Ore_no_Seishun_Love_Comedy_wa_Machigatteiru_OVA/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/18753/Yahari_Ore_no_Seishun_Love_Comedy_wa_Machigatteiru_OVA/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;turnip&#34;&gt;Turnip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズのシンプルで無意味な部分です。フィラーのエピソードだけなので、これをスキップして何かを逃すことはできません。 ただ大きなものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン（7/10）
このストーリーラインはうまくいきました。それは見て楽しむことができ、その中に多額のコメディがありました。 私がトップに言ったような唯一の問題は、無意味で不必要なことです。エピソードを追加しただけなので、シリーズの後で自分自身をリラックスさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
まあそれは前のように同じ良い芸術、それはアニメを見て、見ている間に大規模な眼精疲労を与えていないことをいいにしています。 このドレスアートはかなり涼しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
もう一度同じくそ、それは良いですが、それは新しくないし、シーズン1と同じOP、少し退屈なので&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
キャラクターはこの中でまともなものでしたし、すべてのドラマがなくても最高の状態で見せてくれました。また、このOVAにもサイドキャラクターを積極的に関与させました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）
私が言ったようにそれは無意味だったので、それは私から10を得るつもりはなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
このエピソードは良い、無意味だったが良い&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語で吸うので、私はこのレビューを短くしました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Turnip/reviews&#34;&gt;Turnip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the simple and pointless part to the series, you can skip this and not miss out on anything because it&amp;rsquo;s ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karamboya&#34;&gt;KaramBoya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はテレビ版を終えてからおよそ1年経ちました。そして、第2シーズンの発表とともに、すぐにもっと欲しがっていました。 そして、それが起こった、私はOVAが存在することを知った、私はちょうど最近見て楽しんでいた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはテレビ版とは関係ありません。それはちょっとした物語です。 ストーリーは特別なものではなかったが、コメディーはOVAを運んだもので、これは一流のことであり、おそらくテレビシリーズのコメディを上回っている。 基本的に平塚先生（先生）は、結婚については書く必要があり、結婚に至っては絶望的なので、ボランティア・サービ・クラブに助けを求めている。 だから彼らはクラブルームで一日を過ごし、後でその陽気なアイデアをやります。  Oachiには、HachiのTotsuka Saika（トラップ）に対する執着や、八幡と雪乃の間の通常の天才対話など、面白く思い出深い瞬間がたくさんあります。 あなたが知っている、良い &amp;lsquo;olのも​​の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて不平を言うのはあまりありません。それはいつものギャングです。退屈な人生が冷たい、雪乃の事実と、ファンサービスのためのかわいいトラップはもちろんです。 だから、実際にはキャラクター開発は存在せず、ファンサービスだけです！ 芸術と音？  TV版とほぼ同じです。 彼らはそれが唯一のOVAだと考えて、実際には生産額を抑えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうすれば、笑い声と大きな笑顔が確実にあなたの顔に届く救済エピソードが欲しいなら、私はこれがあなたに不平を感じさせないことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaramBoya/reviews&#34;&gt;KaramBoya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been roughly a year since I finished the TV version and with the announcement of a second season I immediately craved more. And then it happened,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dru-p&#34;&gt;Dru_P&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがOVAの前にシリーズを見た場合、キャラクターは同じで、ちょうど面白いものです。 あなたがシリーズを見ていない場合、これは間違いなくシリーズの紹介として見ることができるものよりもファンサービスOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結婚は奇妙じゃない？ あなたは基本的にあなたの人生の残りの部分を一人の人に捧げます。もしそれがすべてうまくいくなら、あなたは一人で死ぬことはありません。  OVAは若者が理解できる方法で結婚に取り組もうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は特別なものではない。 サービスクラブは、結婚式のためのホットスポットとして町を宣伝し、若者に魅力的な結婚をする雑誌のスペースを埋めるために委託されています。 これを行うために、彼らは彼らのクラスに調査を送り、高校生の間の結婚の全体的な考え方が不足していることを知る。 彼女はひきがやの世話をするので、小町に頼んで結婚の理解を深めようとします。 彼女は、すべてのキャラクターが参加する一連の「結婚の挑戦」を発表します。これには、料理やトリビア、ブライダルドレスを着ることが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音はシリーズの標準であり、それはシリーズとほとんど同じであっても、私は多くのことを笑わせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を悩ませたのは、性的な結婚の描写でした。 作家は結婚の絵を男性のために女性によって行われた仕事の大部分が何かと描写されているように見えました。 トリビアのセクションでは、これは非常に明白でした。なぜなら疑問は完璧な主婦になるためでした。
すべての人（ひきがやを含む）が多様で有効な答えを出しながら、それらのすべてが打ちのめされ、小町の理想的な答えに置き換えられました。 私がそれから得たのは、妻が夫とその家族を治療する特定の方法があるということです。 このようにして、作家は結婚が本当に何を制限し、それを性差理想に置き換えました。
たぶん私はそれを真剣に受け止めるべきではないかもしれませんが、女性の強い性格を持つシリーズでは、これ以上のことを期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いので、それを見てください。 しかし、あなたのSOを慎重に扱ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dru_P/reviews&#34;&gt;Dru_P&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you watched the series before the OVA, the characters are the same and just as entertaining. If you haven&amp;rsquo;t watched the series this is definitely a fan service OVA than something that can be watched as an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avs&#34;&gt;Avs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがYahari Oreの青春恋愛コメディのファンならMachigatteiruシーズン1、その後軽いファンサービスのためにこのOVAを見てください。 それは非キヤノンであり、シリーズの多くの人気キャラクターを特集しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAのポイントは、ポストシーズン1のファンメールへの反応である可能性が高い。それは、ノンキヤノンとしてのストーリーポイントを損なうことなく、シーズン2のティーザーとしても役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - サービスクラブは結婚式の雑誌の要求で平塚静香を助けなければなりません。 これにより、お気に入りの女性キャラクターとサイドキャラクターがすべてドレスアップするのを見ることができます。 ストーリーはノンキヤノン以来重要ではありませんが、それはセットアップをハーレムエスクな結末にします。 このアニメのファンにとって、ほとんどの人は、このOVAを食欲を満たしてくれる方法として歓迎すべきです。 しかし、私は、このOVAには捨てられたエピソードよりも多くがあることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - すべてのキャラクターは、シーズン1と同じように動作します。このアニメの魅力の一部は、他のアニメと比較して、いくつかのキャラクターが表面的でなく開発されているということです。 この軽いファンサービスのOVAであなたが望む全てのヒジンクを期待してください。 アニメシリーズとは異なり、あなたはMCから哲学的なモノログを見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論は、あなたがファンなら、これを見なければならないということです。 私が平均と評価した理由は、他の多くのアニメが私たちがここに来ているよりもOVAでもっと多くのことをしたからです。 可能性は無限です。 私たちは、より多くの画面時間を得る他の文字をもっと見ることができました。 他の要因は、それが2番目のシーズンを宣伝/誇張するために使用されたことです。 だから私はそれがショーのファンに応える方法と同様、マーケティングの仕掛けであることを見る。  Brain Baseはここでもっと多くのことをする絶好の機会を持っていましたが、私たちが得たものはほとんど回顧のOVAでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Avs/reviews&#34;&gt;Avs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a fan of Yahari Ore no Seishun Love Comedy wa Machigatteiru season 1, then watch this OVA for some light fanservice. It is non-canon and features many popular ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこれは短いレビューかもしれないが、正直なところ、それに入るアイデアはない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは結婚のためのものを書いているすべての文字と、これだけの特別なOVAを使って物語を見つけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはメインアニメと同じだったので、何も悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは同じOPとEDので何も知らなかったが、それについては何も悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：正直言って、私はあなたがこのOVAにいる主要なキャラクターとサイドキャラクターのほとんどについて何も言わないし、同じです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：人気のあるレビューの誰かが、これがアニメよりもずっと楽しかったと言っています（これはコメディの面で）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：これはあなたがこれを見る必要はありませんこれは正規のアニメだけではなく、エピソードの側面に従っていないので、これは私に実際のアニメよりも優れていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so this might be a short review but no idea but honestly ill get into it    Story: you wont  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>