<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aku No Hana on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aku-no-hana/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aku No Hana on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aku-no-hana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aku no Hana</title>
      <link>https://anime.syui.cf/16201</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/16201</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/50559.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/16201/Aku_no_Hana/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/16201/Aku_no_Hana/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;polyphemus&#34;&gt;Polyphemus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：このレビューをするために、私は予定通りの第2シーズンがあると仮定して運用しています。 アニメは2部があると言って、今はそれを信じています。 シーズン2がない場合は、結論に問題があり、スコアを下げる必要があります。 しかし、アニメはマンガに興味を持ち、予算を使い果たしていない、彼らはptをプレビューしました。  2シーンは終わったと思われますが、最もパワフルなシーンのいくつかはまだ来ていません。この時点では、アニメの売れ行きがあまり良くない場合でも2番目のシーズンがあると想定するのは非常に安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、適応 すべてのマンガ読者の悩み。 理解できるように、これは同時に存在する最高かつ最悪のアニメ適応の一つであると同時に主張されている。 それはキャラクターデザインの大きな変化のために多くの批評と嘲笑を集めましたが、この変更はマンガカによって実際に承認されました。そして私は彼がそれが良い文体の選択であったことに同意する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、ファンは、漫画の救援物語以外のすべてのアニメキャラクターは魅力的でなければならないと考えています。 彼らは真剣に醜いキャラクターを取ることはできませんし、人間のようにそれらを扱うことはできませんが、彼らはかわいいバグの瞳のエイリアンの生き物と恋に落ちる問題はありません。 それは嫌な程度には表面的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はしばしば醜いですが、それはなぜ重要ですか？ あなたは魅力のない俳優とすべての映画を嫌いますか？ すべての女優がスーパーモデルのように見えるわけではなく、女性の大部分もそうでないので、なぜすべてのアニメキャラクターが美しいのですか？ 私は実際には、マンガでは、中村は醜いまたは平凡であることを意味していた方法が好きではなかったが、マンガカは彼女の魅力を描いた。 それはマンガ版の「Hollywood Homely」のようなものです。 私がマンガを読んだとき、そのようなものが「Les Fleurs Du Mals」のような傑作を呼び起こそうとしていたのは嫌だった。 アニメでは、リファレンスに怒られず、代わりに感謝の気持ちが高まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、デカダンス、リベリティズム、自由の意味への落ち込みに関する作品です。 精神的、肉体的です。 文字は本当に萌えであるべきですか？ 彼らの目が顔の半分を覆うことは本当に重要ですか？ この適応は、マンガの浪費のすべてを利用していました。 これはまさに、その前任者のあらゆる愚かさに従うのではなく、良い適応がすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの顔の現実的な性質について注意する必要があることの1つは、他のものよりもよく見える場合があります。 実際の人のように、スクリーンショットの中にはキャラクターを醜く見せるものもあれば、キャラクターをノーマルに見せるものもありますが、アニメの標準では普通は醜いです。 重要なことは、いくつかの不安定なスクリーンショットに基づいて、すべてのキャラクターが醜いと仮定するべきではないということです。 彼らはうまく設計されていない、彼らは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターデザインのリアリズムとミニマリズムの衝突を愛しています。さらに、アニメで見た中で最も現実的な都市のひとつです。 マンガよりも微妙に人類の重要性を強調するようなもの。 都市が「腐敗している」、または貧弱な形をしているように見えるという事実は、Les Fleurs du Malの主要なテーマです。 このアニメーションは雰囲気を本当によく捕捉し、それが異なって行われた場合、それはテーマ別に浮かびます。 それには明確な目的を持った興味深く創造的な芸術的方向性があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なプロットにあるように、芸術には多くの象徴と深みがあり、それはおそらくショーの最善の側面です。 アニメーションは時々少しばれているように見えましたが、アートは一般的に完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術によって創られた雰囲気は、信じられないほどのOSTによって高められました。 最初のOPは完璧に春日のキャラクターをキャプチャし、2番目のOP中村、3番目の佐伯、そして4番目は、アニメの真髄を捉えた勝利ラップのようだった。  BGMは雰囲気を完璧に補完し、EDは常に天才のタイミングで蹴り上がり、シリーズが進行するにつれて微妙に変化し、フィナーレの半分を演奏し、最後に新しいEDが登場しました。  EDは私が今まで聞いたことのない最も奇妙なものの一つです。 結局のところ、これは、これが最高の、最もフィット感のあるアニメOSTの一つだと私は言うだろう。 私が聞いた唯一のOSTであることは間違いありません。これはシリーズの雰囲気に影響を与えており、私の意見はこの程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは説明の中で少し一般的なようだが、同様に前提とされたタイトルとは異なり、それは恋人やコメディではなく、非常に異なっている。 ショーはプロットよりもプレゼンテーションに関するものですが、プロットは依然として魅力的で、予測不可能でユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはより強いポイントの中にあった。 春日の発展はショーの全体のポイントだった（それはビルドンマンマンと思われる）、とてもうまくいった。 中村の指導の下、私たちは彼が他人の思考を吐き出すことができるだけでなく、個性的であることを切望している愚かな人形から、自由な個人に向かうのを見ます。 最初は彼はボーデレールの詩でしか表現することができませんが、詩は実際には理解できませんが、他の人には読まないように見せかけています。 この全体のコンセプトは中村を激怒させ、彼女は自分の壁を壊そうとします。後で教室の場面でも、彼は中村が言うことを書いています。 信じられない場面と終わりのエピソードで、彼が本当に自分自身の考えを形作ることができていることは、彼女を失う見込みに直面するまでではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村は彼を助け、彼を汚れのように扱うようだが、彼女はまた彼を必要とする。 彼女の性格は非常に面白く、時間の経過とともに視聴者が彼女をどのように見ているかの変化はうまくいった。 佐伯は彼女の性格にホイルであり、それらの間には多くの類似点とコントラストがあり、微妙で明白です。 彼女は春日を理解したいが、彼女はできない。 彼はどんな人でも彼を受け入れるだろう。 最終的に彼女のキャラクターの発展の一部はプレビュー/フラッシュフォワードで暗示されていましたが、非常に意外で、彼女の性格はどんなに複雑でもありません。 すべての側面のキャラクターも面白く、目的を十分に果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむことは最も難しいカテゴリーになります。 私はスリラー、ロマンス、コメディよりもホラー映画を楽しむように楽しんでいました。 私の目は画面に接着されていなかったし、時には見るのが難しいこともあった。 私は一度に複数のエピソードでそれを取ることができませんでした。これは雰囲気がどれほど強力であるかの証です。 全体的に遅いペースで緊張していて、中古の恥ずかしさと屈辱に満ちています。 あなたは本当にキャラクターのために感じ、アニメのほとんどのために落胆されるように、あなたもなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは間違いなく、シーズンのベストと何年もの間ベストですが、私はほとんどの人にそれをお勧めしません。 退廃的な文学運動に感謝した場合、漫画はもっと魅力的であると思ったら、魅力のない人物に悩まされないならば、違った、より現実的なものを探しているならば、 あなたのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Polyphemus/reviews&#34;&gt;Polyphemus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DISCLAIMER: FOR THE SAKE OF THIS REVIEW I WILL BE OPERATING UNDER THE ASSUMTION THAT THERE IS AN UPCOMING SECOND SEASON. The anime said there would be a part two and I’ll trust that for now. If there is no season two then I&amp;rsquo;d have problems with the conclusion and the score would have to be lowered. But the anime created interest in the manga, they haven&amp;rsquo;t exhausted the budget, they previewed pt. 2 scenes that they&amp;rsquo;ve supposedly finished, some of the most powerful scenes have yet to come, etc. At this point, it seems very safe to assume there will be a second season even if the anime sales haven&amp;rsquo;t been great.     Ah, adaptions. The bane of all manga readers. Understandably, this is simultaneousl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメかどうかにかかわらず、人々は映画やショーを見るたびに、謎に包まれた深く複雑な世界に誘惑されて、自分たちの人類の利益のために解決できることを驚かせたい。  Aku no Hanaは、大衆を支配するエンターテイメントの後に何人かの人々が探していた&amp;rdquo;変化&amp;rdquo;になることを意図していたようだ。 しかし、少年はほとんどすべての口座でそれをやっても失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを回避するために、アニメーションは恐ろしいものではありません。 それには間違いがありますが、最初のエピソードを見た後で誰かの心理から去勢されるべきではありません。 まずスタジオが使用すると決めたアニメーションは、ロトスコープと呼ばれ、人が実写で撮影され、アニメーターがフレームごとにそのフレームを描くアニメーションのスタイルです。 このアニメーションのスタイルを最初に行うアニメショーであることを考えると、ロトスコープの品質はどのようなものですか？ あまりにもよくそれは確かです。 リップシンクロは残念ですが、表情には表現がなく、キャラクターが伝えようとしている感情にうまく適合しません。そして、ほとんどの場所では予算がいかに低いかを考えれば、アニメーションはあまり流動的ではありません。 これらの欠陥が言及されているにもかかわらず、アニメーションが平均的であるためショーは必ずしも反復可能ではないので、この部門ではわずかな合格となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これを念頭に置いて、ショーの場面での背景の芸術的デザインは、見ると本当に壮観です。 街のより暗い場所での錆や汚れの小さな細部から建物を引き出す方法は、何か見ておくべきものです。 ショーが捉えようとしていた音色によく合い、効果はかなり良いです。 アークの花の音色も上手くいく別のものは音楽です。 それは微妙なアンビエントやミニマリストの影響を受けたサウンドで、私が聞いている喜びをもっている最も美しく作られたスコアの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的なレベルでは、ショーは良い音楽と芸術が混ざり合っていますが、実際には平均的なアニメーションですが、物語や文章とどう違うのでしょうか？ 確かにそうではありません。  1つは、文字やそれらがどのように書かれているのかは、よく発達していないか、プロットで起こっていることで完全に実現していない。 さらにこれに対処するために、春日という主人公と中村と佐伯の2人の主人公との関係も、高校卒のこのような物語を書く試みから得ることができます。 これらのキャラクターを書くことの観点から見て非常に悪いのは、春日が中村と佐伯のどちらかと絆を持っているという明確な示唆を与えてくれていることです。 春日さんと中村さんは、画面上にいるときはいつも化学反応がありません。彼らはお互いに怒りっぽいモノログを吐き出すような、退屈なカップルとしてただ遊びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春日自身は、画面上に魅力的な主人公ではありません。 あなたが暗闇の詩集に夢中になっているこのホールデン・カールフィールドのタイプのキャラクターは、ショーの他のキャラクターよりも深みがありません。 擬似知的用語で彼の周りの世界と悲観的に行動しているからといって、私たちは彼に共感していますか？ 現実には、春の花にはまったく当てはまらない、春日自身の原型では慎重な精度で行われているとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村と佐伯は、残念なことに平凡なキャラクターライティングの面で倹約されていない2つのキャラクターです。 春日と佐伯とのロマンチックな発達は、彼らがカップルであるという傾向が非常に少ないという点に急いでいる。 彼女は2つの厄介な日と、彼女を彼の部屋に招待する瞬間を得ます。 それだけでなく、佐伯の春日が好きという理由はまったく納得できません。 春日が行ったことや、この場合は佐伯の財産に強制されたこともありますが、普通の女の子は誰とも簡単に話すことはありませんが、作家が話を続けることを望んでいるだけなので、 半分の脳がこれに買収するだろう。 春日が好きという理由で、佐伯の推論の説明はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、中須賀さんの「サイドキック」があります。 あなたが予測しているように、彼女は他のキャラクターのどれかと同じくらいショーを通して説明されています。 中村は邪悪であるか否かに疲れて疑わしいものであるから、もちろんこれは意図です。 一度彼女が春日と契約を結ぶと、中村の唯一のことは、空のメロドラマをミックスに流して、それがすでにあるものより深く見えるようにしようとするショーのことだけであるということです。 プロットの主題に対する彼女の第一の目標は、全世界が虚偽であり、破壊されるべきだと彼女が考えているという事実以外の深い文脈は決して与えられない。 あなたが私に実在の怒りのプロット装置を与えたいのであれば、少なくとも一次元の書かれたものよりも優れた説明を出そうとしています。 このようにして、キャラクターが合理的に同情的な光で描かれることができますが、残念ながら、中村は執筆者の苦手な反ヒーローではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのトーンはしっかりしていますが、雰囲気そのものは恐ろしいほど恐ろしいものにしようとしていますが、元々はそれが当てようとしていたものとほとんど反対の効果を示しています。 気分を確立するのにほとんど効果がない心拍に似ていると思われる背景にかすかなうねりの騒音があるときや、音楽が成長し始めるときには、暗い騒音を伴う動態が悪いときに不安定になる 方法。 面白いのは、いくつかの場面でトーンの蓄積が必要ではなく、どんな恐怖も捕らえることができないということです。 ショーの途中で何度もやりなれば、それはすぐに勢いを失い、あなたの左はすべてバックグラウンドで空白の騒音に過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで演じる声ではなく、実際の&amp;rdquo;演技&amp;rdquo;について話すことはよくありません。 演技は、いくつかの分野ではうまくいきますが、しばしば過度に劇化され、あなたが今視聴できるドラマTV番組の偉大さには達しません。 俳優たちは常に、自分のラインを吹き出し、最初に必要とされていないような場面、例えばトイレのような場面でできるだけ多くの感情を遂行しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのプロットホールはもちろん、誰もが見ている人に説得力を与えることからプロット全体を引きずり出す。 彼らがショーの流れを台無しにするように目立たないところまで非常に小さい場合、通常はプロットホールが許されるかもしれませんが、Aku no Hanaでは、黒板に気づいていないような怠惰なライティングで簡単に説明することができます 荒廃したシーンの翌日に執筆が中断されていたが、誰もが2秒で何が言われたのかを簡単に解読できた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の短い計画では、Aku no Hanaは、それが原材料であるとは決して完全に実現すべきではない恐らく決して失敗した実験である。 すべての正直なところ、元の漫画の物語は非常に魅力的で、魅力的な心理ドラマになる可能性を秘めた広いギャップを埋めるために、より有能な作家を雇っただけだった。 ロトスコープ技術を使ってクリエイターがいかに魅力的であるかを考えると、これを「無駄な機会」と呼ぶのはショックではありません。 それはちょうどあなたが何か&amp;rdquo;異なった&amp;rdquo;ことをしたい時を示すために行く、あなたの芸術的な完全性よりもあなたの文章構造にもっと集中したいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：D +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whenever people watch a film or show, regardless if it’s anime or not, they want to be enticed into a deep and complex world that is full of mystery and wonder that they can solve for the benefit of their own humanity. It seems as though Aku no Hana was meant to be something that was going to be the “change” some people were looking for in the wake of entertainment controlling the masses. But boy did it fail at doing that on almost all accounts.    To get this out of the way, no the animation is not horrible. It is flawed yes, but not to the extent where it should be castrated out of someone’s psyche after viewing the first episode. For starters, the animation that the studio decided to use is called rotoscoping, a style of animation where people are filmed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crawforda7x&#34;&gt;crawforda7x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書いていませんが、このシリーズはあまりにも大嫌いだったので、私は何かを言う義務がありました。 私はこのシリーズを多くの理由で徹底的に楽しんでいました。 まず、私はこのシリーズを非常に嫌っていた部屋の象に言います：芸術のスタイル。 最初は私自身アートスタイルを立てていませんでした。 私はそれを見た分、シリーズを台無しにするつもりだと思ったが、自分の驚きには私は完全に間違っていた。 物語に入った後、私は完全に芸術のスタイルのファーを感じた。 漫画のようなキャラクターを持たないことで、これらのキャラクターが存在する可能性が非常に高くなり、ショーをさらに厄介にするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crawforda7x/reviews&#34;&gt;crawforda7x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I normally don&amp;rsquo;t write reviews, but because this series got so much hate, I felt obligated to say something. I thoroughly enjoyed this series for many reasons. First I&amp;rsquo;ll address the elephant in the room that got this series so m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unbold&#34;&gt;Unbold&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、2013年の春季節で最も論争の多いアニメであり、最も憎悪を受けていますが、それでも好きなファンベースはまだまだあります。 両側のどちらが互いに争っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Aku no Hanaの話は、学校に通い、本（特にBaudelaireの「Aku no Hana」）を愛していることを想定している、かなり普通の男の子、春日高雄の周りを回っている。 クラスの美しさ。 &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; ある日、彼女は誤って教室で忘れた本を手に入れたいと思って、スポーツ服を見つけます。 彼はそれらを取り出し、音を聞く。 急いで彼はちょうどそれらを取ってすぐに葉。 その後、クラスの精神の子供、中村澤は彼女が彼は服を盗んだことを彼に教えている。 それから彼女は彼に、&amp;hellip;うまくやっかいなことをさせる。 全体の話は本当にうまく実行され、私が知っている限りマンガはかなりうまくいく（読んでいない）。 視聴するのが本当に楽しく、視聴者が期待しない方向に展開しています。 それは良い物語だったが、傑作はなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはショーの輝くポイントです。 まったく焦点を当てているのは3つの主要キャラクターだけですが、それはまったく問題ではないということがよく発達しています！ 私はちょうど台無しになってしまうので、私は彼女について多くのことを話すつもりはありません。 一つは言わなければならない：文字は全く好きではない！ それは本当に好きではありませんが、それはシリーズがあなたに欲しいという要点です。それは、あなたがショーを多くの場所から見下ろすことができる点です。 彼らは信じられないほどうまくいった。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 春日高生は、アニメの中で一番見た中で最も普通の生徒のようです。 彼は本が好きで、女の子に嫌な思いをしているし、本当に上手な力やものはない。それは中村が服を盗んだことに気づくまで、彼の人生はますます乱れている。  。 中村澤はサイコです。 それは誰もが同意するものです。 しかしそれはサイコのようなもので、「あなたをすべて殺すよ」よりも楽しいようです。むしろ、それ自体が逸脱した主張であり、彼女と同じ人を探している人です。 佐伯七子は、春日が好きな女の子です。 彼女は親切で見栄えの良い女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあ、Aku no Hanaを見ているうちに心に浮かぶのは、丁寧な言い方で見せるキャラクターデザインです。 それはあなたが文字にもっと遠くに感じるようにするもう一つのポイントであるので、それらをこのように見せることは悪いことではありません。 ポイントは、アートが失敗したのはアニメーションそのものです。 キャラクターは同時に多くの動きに苦しんでおり、理由がなく震えるか全く動かないかのようにキャラクターが見えるので集中できないように見えます。 この番組の静止画の量は信じられないほど高く、ショーはそれがおそらく非常に低い予算に基づいて何かであるかのように感じさせます。 後でアニメーションがより良くなりますが、最初のエピソードで何をしたのかを補うには十分ではありません。楽しみが下がり、憎しみのレベルも同じように上昇します。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Aku no Hanaのサウンドトラックは信じられないほどシンプルです。 それは大抵、音が大きくなって大きくなり、ショーにぴったり合うサスペンスが暗くて厄介なものになります。  Aku no Hanaはこれまでに作られた最も記憶に残るエンディングの一つです。 コンピュータの声で歌われた歌だけが、悪の花について間違いなく歌っているのは、本当に不気味で、ショー全体が本当にうまいです。  4つの開口部のように。 それらのすべての1つはそれ自身の方法で奇妙ですが、まだそれはまあまあ私は本当に自分自身でそれらを聞くことを楽しむショーに合っています。 声優は本当に目立つものではありません。 それは間違いなく恐ろしいことではありませんが、私が愛していることは何もありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これをどうスコアするかわからない&amp;hellip;正直なところ！ このショーはあなたが楽しむものではありません！ しかし、それはブラウザをシャットダウンし、再び開かないようにするものです。 私は一箇所でエピソードを見ることができませんでしたが、私の神経が空だったので、少しでも落ち着かなくてはいけませんでしたが、これがこのショーをとてもいいものにしています！  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは誰もが楽しむショーではありません、それは確かです。 それは見るのが難しいですし、もしあなたがスリラーやそのようなものでないなら、あなたは本当にこれから離れていなければなりませんが、あなたが好きな人や少しでも興味があれば、これを見て自分の写真を作ってください 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unbold/reviews&#34;&gt;Unbold&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is by far the most controversial Anime of the Spring Season 2013, receiving by far the most hate and still having quite a big fan base that does like it. Which one of the two sides arguing against each other is right?    Story: The story of Aku no Hana takes place in Japan and revolves around Kasuga Takao, a quite normal boy, who goes to school, loves books (especially Baudelaire&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Aku no Hana&amp;rsquo;) and has a crush on what is supposed to be the beauty o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potatopet&#34;&gt;potatopet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、かすかな人のためのアニメではありません。 それは私がこれまで目撃してきた最も恐ろしい小説であり、心理的な恐怖と名づけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは時間が壊れていて不調和なので、見るのは簡単なアニメではありません。 あなたが期待できることは、フェチシズムに匹敵する信じられないほどの緊張感を築くに値するたくさんの価値のある瞬間です。 主人公は完全な絶望の位置に、まったくの至福とは対照的に配置されます。 私たちが目撃している緊張感をさらに高めながら、彼は瞬間の予告で一方から他方へ進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10
作画やアニメーションのスタイルは、最初は適応が難しいです。 しかし、おそらくこの信じられないほどのアニメを見る主な理由です。 シンプルなラインと色あせた色は、このアニメが尊敬するシュルレアリスムスタイルに内在しています。 このアニメーションは、ストーリーの不安を真に実現して観客を圧倒することを可能にします。 これは、この偉大な作品のためにフィッティングする唯一のアニメーションスタイルであり、視聴者の視聴を妨げるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語は時々追随することが難しく、他人には停滞しているように見えるかもしれません。 しかし、これは、アニメを見る人を混乱させる非常に特殊な目的で行われます。 あなたは全体としてアニメを体験し、物語は単に視聴者が受ける経験を変えるために使用されるツールです。 ストーリーは、それが美しく意図されたことをするために管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
文字には深みがあります。 それぞれのキャラクターは、解決を拒否する謎になっています。 彼らにはそれぞれフェチ、倒錯、不完全、欲望があります。 いくつかのアニメは、キャラクターの心理深度を完全に探求すると主張することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：0
これは信じられないほどのアニメですが、見ることは本当に痛いです。 私は私の髪を引き裂き、私の肌を裂いて、自分の目を掻きたい。 アニメは視聴者に深刻な影響を与えますが、常に不安を感じることはありません。 そして、この感情は絶えず盛り上がり、決して諦めません。 いずれにせよ、それが諦めてしまうと、それは後であなたを瞬時に裏切ることになり、はるかに悪い気持ちになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR; あなたが傑作を理解できないなら、それを見ないでください。 これはキャラクターを探検することを何もしない花のアニメを馬鹿に描いたものではありません。 これは暗くリアルです。 それを拾い上げることに決めたら、一度に少しずつ押してください。 さもなければ、あなたは圧倒され、続行するのを怖がってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/potatopet/reviews&#34;&gt;potatopet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is not an anime for the fainthearted. It is the single most disturbing piece of fiction I have ever been witness to, and rightly deserves to be named a psychological horror.     But this is not an easy anime to watch, as it is broken  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wtfisyourproblem&#34;&gt;wtfisyourproblem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に現実的なプロット、芸術、そしてキャラクターがすべて理解できるもの、アニメ中のフィッティング・ミュージック、珍しいがクールな最終テーマ
それは何が面白いですか？ あなたが強烈な感情を経験するように、良いキャラクターと一緒に現実主義&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私が見た限り、ストーリーはとても良いと言わなければなりません。 現実的なシナリオでは、単純で衝動的な行動が非常に醜い状況にいかにもたらすかを示しています。 アニメ全体に絶望と絶望の雰囲気があり、基本的にキャラクターの感情を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - まあ、アート。 それについて何を言いますか？ 確かに珍しいことです。 私はそれが悪いとは言いませんが、誰の味ではないと確信しています。 典型的なアニメの特徴はあまりなく、プロットのように非常に現実的です。 時にはアニメではなく映画のように見えることもあります。 しかし、私は、このスタイルはストーリーを考慮して適切だと思います。 それはちょうど収まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - すでにストーリーパートで触れたように、感情を感じることができ、キャラクターとのつながりを見つけやすくなります。 私は個人的にはキャラクターの開発が今のところ良いと思っています。 すべてのエピソードで、あなたはそれらを少し良く知るようになります。 しかし、ここでも、彼らはアニメの残りの部分と一緒に、現実的に行きます。 まったく予想外の反応や行動はありません。 今までは多くのクリシェがあります。 しかし、アニメ - クリシェではなく、現実世界のクリシェ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 私はオープニングとエンドテーマが好きです。 最終的なテーマは、電子音の悪い声ですが、長すぎると聞いてしまうと、あなたの気持ちが狂ってしまうでしょう。 音楽の残りはアニメにフィットし、雰囲気を支えます。 しかし、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - これは意見の問題だと思います。 ストーリーは現実的なものなので、何とか実生活に似ていて、すべてがうまくいくわけではありません。 だから、アニメを強く現実的なスライス・オブ・ライフ・プロットで見たいなら、あなたはこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wtfisyourproblem/reviews&#34;&gt;wtfisyourproblem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OVERALL-realistic plot, art and characters where everything is comprehensible, fitting music during the anime, unusual but cool end-theme  what does it make interesting? the realism combined  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kjeldoran&#34;&gt;Kjeldoran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはたわごと！  「食べて死ぬ！」 それは厄介です。 それは暗いです。 時には苛立ち。 しかし、何よりも、腐敗の下には美しさがありますが、この美しさの下には腐敗があります。 クラシックな青春物語を暗くて嫌なものにする、アークの花です。 中村は絶えずこれらの言葉を叫びます。 誰に、あなたは尋ねますか？ 主に思春期の真っ只中に、棘がない服従する男性の主人公である春日。 聴衆にも、中村は退屈で不動のすべてのものを受け入れることを選ぶ、退屈で停滞した町で黙っているのを目撃した。 ツイスト、変態、不自然、しかし妙に美しい。 彼女を知っているすべての人に嫌われている。 彼らが彼女を理解していると思う人に愛されています。 これらは、中村に対する感情、あるいはおそらくアニメ自体に相応しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人にとって、Aku no Hanaは、アニメの媒体でほとんど経験されていない芸術的ビジョンの最終製品です。 傑作、いくつかは言うでしょう。 HD品質のビデオと私の高価なヘッドフォン、アンプ、DACシステムでさえ、世間の正義を実現できませんでした。  Aku no Hanaの嘘は、ナルシシズムと芸術的野心とビジョンの漂流プールに潜んでいます。 そして、それは払い戻されました - 少なくともそれは私の考えです。 他の人には、ヒットアンドミスのアニメ。 まだまだ、おなじみの蒸し煙草です。 私の評決？ 最初の2つの間のどこかに。  Akuの花は大気の真のマスターです。 王の間の王。 不器用でシンプルな音楽、腐敗でいっぱいの病的な芸術、いつまでも存在する恐怖と倒錯の感覚。 あなたの痛みや喘鳴を残すことができる目と耳のオルガスム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロトスコープ：アークの花のアニメーションスタイル。 それは、同じ名前と物語の非常によく描かれた漫画の大胆かつ野心的な適応です。 彼らはなぜ私が期待していた芸術のスタイルを変えたのだろうか。 最終的に、私はそれを受け入れ、それに対処することを学んだり、感謝しています。 そしていま？ 私はそれが、アークの花が語ることを求めている心と魂を視覚化することがディレクターの選択であると感じ、私はそれを尊重します。 それはどういう意味ですか？ それはあなたが見た後に試して理解することです。 あなたは私に同意するかもしれません。 あなたの選択。 それは、単にペンとペーパーだけが夢見ることができるものをアニメーションで表現し、誰にとっても、誰もが対処しなければならないコア競合です。 それはアニメと事実上異質です。 知っていて、それほど感謝していないアニメーションスタイル。映画のオタクやヒップスターの知識バンクに委託されています。 それは、日本のアニメーションが表現してきた可能性のあるすべてのクリシェと識別可能な特性に反するものです。 日本で作られたのはアニメだけです。 あなたはそれを愛し、嫌いにしたり、それを扱います。 私は最初にロトスコープに苦労しました。 それは不思議です、私は自分自身に語った。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アークの花の矛盾-ユビキタス-私はちょうどそれがより多くの話を伝えることができるという点で断ち切ると言うだろう-これは第2シーズンの兆候ですか-多分-そうでないかもしれない-私は芸術的なデバイスとして終わりを参照してください-それは未来を見ている透視師のようだが-現実にはそれの予言はまだ実現していない-来るべきことの予言は-論理を継続するために-それらの出来事の実際の発生よりも強力です-あなたが最後までそれを見たら-私が話していることを知っているでしょう-プロットの雰囲気-ペーシング-キャラクターとの効果的なバランスを取ることができなかった大胆なビジョンです-ある意味では-それはそれを産んだ非常にナルシシズムなプールの中で溺れました-初心者のために-私はこれを言うでしょう-文字の開発の問題は-物語をドラッグして-私はうんざりさせた-進行とペーシングはかなり苦しんだ-間違いなく-遅い進歩はパッケージ全体の側面だったが-私にとっては不必要な負担だった-アート-芸術的なビジョンは-あなたがカバーとしてそれを使用しようとしているにもかかわらず-多くのものがあった悪くてやわらかい芸術の詳細を言い訳したり隠したりすることはできません-1つの他の論点は-エンディングです&#34;&gt;アークの花の矛盾？ ユビキタス。 私はちょうどそれがより多くの話を伝えることができるという点で断ち切ると言うだろう。 これは第2シーズンの兆候ですか？ 多分。 そうでないかもしれない。 私は芸術的なデバイスとして終わりを参照してください。 それは未来を見ている透視師のようだが、現実にはそれの予言はまだ実現していない。 来るべきことの予言は、論理を継続するために、それらの出来事の実際の発生よりも強力です。 あなたが最後までそれを見たら、私が話していることを知っているでしょう。 プロットの雰囲気、ペーシング、キャラクターとの効果的なバランスを取ることができなかった大胆なビジョンです。 ある意味では、それはそれを産んだ非常にナルシシズムなプールの中で溺れました。 初心者のために、私はこれを言うでしょう：文字の開発の問題は、物語をドラッグして、私はうんざりさせた。 進行とペーシングはかなり苦しんだ。 間違いなく、遅い進歩はパッケージ全体の側面だったが、私にとっては不必要な負担だった。 アート？ 芸術的なビジョンは、あなたがカバーとしてそれを使用しようとしているにもかかわらず、多くのものがあった悪くてやわらかい芸術の詳細を言い訳したり隠したりすることはできません。  1つの他の論点は、エンディングです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;閉会の言葉：&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音楽-芸術的スタイル-ペーシング-象徴主義のすべてが熟考され-全体的なメッセージと合体することを意味し-視覚的かつ聴覚的に表現しています-社会が受け入れることを拒否する闇と腐敗-いくつかの別名があります-試してみてください-真剣に-そしてもしあなたがまだそれについて蛇行しているなら-少なくとも中村にとってそれを試してください-そうでない場合-あなたは非常にうそつき-彼女の言葉ではなく-私のものであるかもしれません-それは-ペンと紙が表現することしかできなかった作品の最終的な進化的状態です-理想とビジョンが実現しました-思春期や性的緊張の衰え-道徳の境界線を越えた-春日のダーク-ツイストの物語は-アニメの中でも-より良いことと悪いことを際立たせる特別なものです-しかしシリーズの多くの高い点の影には-経験を損なうほどの抜け落ちや問題点があります-それは有名なコッポラの移動黙示録今を反映して大気の野望を持っています-しかし-実行は-厄介なティーンエイジャーの愚かなfumblingsを模倣する落とし穴に陥っています-アニメの中で傑作-災害と汚れた汚れ-あるいはまあまあまあまあと何か特別なものは-本当に-本当に変わった以外に特別なもの-あなたの走行距離は異なる場合があります&#34;&gt;音楽、芸術的スタイル、ペーシング、象徴主義のすべてが熟考され、全体的なメッセージと合体することを意味し、視覚的かつ聴覚的に表現しています：社会が受け入れることを拒否する闇と腐敗 。 いくつかの別名があります。試してみてください。 真剣に。 そしてもしあなたがまだそれについて蛇行しているなら、少なくとも中村にとってそれを試してください。 そうでない場合、あなたは非常にうそつき&amp;mdash;彼女の言葉ではなく、私のものであるかもしれません。 それは、ペンと紙が表現することしかできなかった作品の最終的な進化的状態です。 理想とビジョンが実現しました。 思春期や性的緊張の衰え、道徳の境界線を越えた、春日のダーク・ツイストの物語は、アニメの中でも、より良いことと悪いことを際立たせる特別なものです。 しかしシリーズの多くの高い点の影には、経験を損なうほどの抜け落ちや問題点があります。 それは有名なコッポラの移動黙示録今を反映して大気の野望を持っています。 しかし、実行は、厄介なティーンエイジャーの愚かなfumblingsを模倣する落とし穴に陥っています。 アニメの中で傑作、災害と汚れた汚れ、あるいはまあまあまあまあと何か特別なものは、本当に、本当に変わった以外に特別なもの。 あなたの走行距離は異なる場合があります。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;スコア：7.8（ラウンドから8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同意しない？ コメント？ 私のレビュー基準についてお聞きしますか？ プロフィールページを確認してコメントを残してください。 そして、私がエラーに対処したり、メモを追加したりする他のレビューに関して私のメモをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（免責事項：レビューの執筆時点で、第2シーズンがあるかどうかについての公式な言葉はありません、このレビューでは第2シーズンはないと仮定しています。 最初のシーズンを含む別のレビューや2番目のシーズンのレビューだけを書くことは、これはAkuの花プロジェクトのスタンドアローンのレビュープロジェクトです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kjeldoran/reviews&#34;&gt;Kjeldoran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some, Aku no Hana is the end product of artistic vision seldom experienced in the medium of anime. A masterpiece, some will say. For others, a hit-and-miss anime. Still others, a laughable steaming pile of excrement. My verdict? Somewhere in between the first two. Aku no Hana is a veritable master of atmosphere. A King among kings. The haunting and simplistic music, the morbid art filled with decay, the ever-present feeling of dread and perversion. An orgasm of the eyes and ears that can leave you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaはアニメファンの中で最も争われる春のシーズンであり、その大半は、ロトスコープの形で登場するアニメのスタイルの選択と関係しています。 私はアニメの他の側面に注目する前に、この問題に対処することもできます。 ロトスコープは何年もの間アニメの論争を巻き起こしてきました。 スタイルではよりリアルなキャラクターや動きを生み出すことができますが、スタイルを達成するために実写ショットがアニメーション化され、アニメーターが創造性を殺していると思うので、それを正当なアニメーションのフォームと見なさない評判の高いアニメーターがいます 媒体で。 個人的には、ロススコープは、中村と佐伯との春日の試練を描いた時代遅れの物語を考えると、阿久の花のために優れたものになったと思います。 このスタイルは、春日の目に見える日常生活の鈍いルーチンをよりよく表現し、視聴者が彼との経験に没頭できるようにするのに役立ちます。 このスタイルはまた、春日と中村のインタラクションのタイトルの不快な瞬間の数を増やすのに役立ちます。 より一般的なアニメーションのスタイルを使用すると、このシリーズでは視聴者をその物語に浸しておく効果が大幅に低下してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は、現実的な細部と色で現実的であるように描写されています。 キャラクターデザインは、従来の日本のアニメーションタイトルの典型的な虹色の髪のデザインではなく、実際に日本語を見せるキャラクターの顔の細部まで、現実的です。 デザインは初期のエピソードでは少し荒いですが、徐々にシリーズ全体にわたって改善しています。 しかし、アニメーションはちょっと混じったものです。  Aku no Hanaのメーカーはテレビの予算に取り組んでいることは明らかです。キャラクターのデザインが特に教室の場面で動きがある点があるからです。 しかし、春日と二人の女の子が関わるシリーズの主な瞬間では、動きは非常に流動的であり、ロトスコープのキャラクターからの質の低下につながるこの事例はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの物語に進むと、Aku no Hanaは、春日が中村と佐伯とのやりとりに目立つようになって、壊れやすい十代の心を破壊点に押しつける。 彼は友人と一緒に試してみると、彼の年齢ではどんな十代の若者と同じように振る舞いますが、読書に引っ越すときに社会が「正常」であると感じているものと感じています。 このシリーズは、春日の頭に入る心理的なドラマです。二人の女の子とのやりとりを考えると、それぞれが違う世界を代表しています。中村は逸脱した外人であり、佐伯は人気の女の子です クラスの彼は怒りを抱いている。 前者は、春日の頭を悩ますことに大きな役割を果たしている。彼女は、葛が題名の第2話で服を盗んだ後、佐伯を巻き込んだ奇妙な行為をしてくれると信じている。 彼の年齢の2人の女の子によって精神的に裂かれている10代の少年の精神状態を調べるのに、このレベルの深さを提供する最近の多くのタイトルに出くわすことはありません。 私がプロットしたのは、シリーズには、突然の終わりがなく、現在の状況で春日が最悪になるというヒントが結論づけられているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多少議論の余地があったこのシリーズのもう一つの主要な要素はペーシングと雰囲気でした。  Aku no Hanaは、いくつかのエピソードでは、主にショーの主な瞬間や、佐伯や中村に巻き込まれたときの悩みを念頭に置いて、シーンの雰囲気や雰囲気に集中するために、時間を割いています。 大部分は、雰囲気の仕事にペーシングと焦点を当てることは、彼が物事を熟考し、彼が「正常な」人々からどのように切り離されているかを示すために、春日の頭を通る不快感や恐怖を高めるのに役立ちます。 しかし、シリーズは通常、不必要にポイントで数分の風景ショットに集中し、アニメのプロットを引き伸ばす原因となるため、大気に集中しすぎるという悪い習慣に陥ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaのための音楽は、シリーズの気分にこだわって流れています。 このシリーズでの使用はシンプルでありながら、ショーの全般にわたって普及している不快で世俗的な気分にうまくやられてしまう耳障りなインサートトラックと緊迫したインサートトラックで構成されています。  OPやEDのトラックは、Aku no Hanaのメインキャストの精神を伝えるためにいくつかのOP曲を伴ったねじれた歌詞を伴ったものと同じようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般的に、Aku no Hanaは、春の季節に私の好きなタイトルであり、物語や全体的なプレゼンテーションをどのように伝えているかが全く異なるほど大胆になっています。 プレゼンテーションのアプローチのいくつかの要素は問題を抱えていますが、春日の目に見える複雑でねじれた青春の世界を探求した経験を完全に損なうものではありません。 ゆっくりとしたペーシング、大気とロトスコープのアニメーションに焦点を当てることは、誰にでも当てはまるとは言えません。 しかし、あなたがanimeシリーズのために普通ではない何かを探しているなら、Aku no Hanaはあなたのための明確な時計でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana&amp;rsquo;s been the Spring season&amp;rsquo;s most controversial title among anime fans and a great deal of that has to do with the anime&amp;rsquo;s choice of animation style coming in the form of rotoscoping. I might as well address this issue before remarking on other aspects of the anime. Rotoscoping&amp;rsquo;s been a controversial style of animation for years. While the style allows for one to animate more lifelike characters and movements, there are acclaimed animators that don&amp;rsquo;t consider it a legitimate form of animation since live-action shots are a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;radiumpoisoning&#34;&gt;RadiumPoisoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、ストーリーのマンガはアニメよりも優れています。 ほとんどの人が気づいていないことは、漫画をアニメに解釈し、それでもその物語に忠実であることがどれほど難しいかということです。 漫画の風景はアニメにはうまく翻訳されず、マンガの読者の大部分は、読んでいる章を読むのにどれくらいの時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、ペースが遅く、厄介な景色のショットが多いため、さまざまな評価を得ています。 ほとんどの人は、ロトスコープのアニメーションや、キャラクターが大きな目やカラフルな髪型をしていないということについてコメントしています。 ほとんどの人が私の日常生活にどれほどの退屈感を与えているかを強調しているので、ほとんどの人がこのアニメを見るのは難しいと思います。 私たちの心を占めるために他に何もないので、人間は無意味なものに精神的に居続ける傾向があります。 多分、このアニメは、多くの人々が日常的に苦しんでいることを非常によく描写しているのかもしれない。 マンガを読んでアニメを見た後、私はストーリーに真実をとどめるためにディレクターができるだけ魅力やファンサービスを望んでいないという理論を受け入れることに満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのレビューは、このアニメをどれだけ深く邪魔しているかについて誤ってコメントしています。 それは本当にではありません。 私はここで手足に出て、このサイトを使用する人々の大部分が、日本の十代の若者のやり方と同じように社会に順応するという熱烈な圧力を経験したことはないと考えています。 確かに、私たちは道徳と黄金のルールを持っていますが、日本に関するいくつかのドキュメンタリーといくつかの調査では、精神的に排水することが、若い時期にあなたの個人主義を抑える方法を明らかにすべきです。 それで、多くの人が私たちの自由な精神と独特な行動を楽しんでいるときに、心理的に深いものであると多くの人が考えるのはなぜですか？ 何かを隠すための最善の方法は誰もがそれを見て、疲れて疲れていて、普通の出来事と言い訳をしている、目に見える場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、あなたは自分の人生で何かを棚上げしたことがありますか、他の人があなたのことについて考えるか恐れているので、それを包み込んでいるかもしれません。 アニメ全体を通して、恥ずかしがりや恥ずかしがりのために春日を悩ませている同級生がいる。 彼は自分の内的な考えを隠すために多くの長さに行くにもかかわらず、彼を弄ぶ。  「Ningen Shikkaku」を読んだ人は、小説や春日の主人公の若者向けの行動には類似点があることに気付くでしょう。 彼の中に空の気持ちを隠すために、Ningen Shikkakuの主人公がクラスの仲間になろうとすると、春日は流れに乗ってみんなと受動的に同情する傾向があります。  Ningen Shikkakuは、マンガで言及されている（またはクラスで読み込まれている）という理由だけで育った。 マンガがこの本の影響を受けたのは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、漫画が想像力に任せた人間の要素を明らかにするまともな仕事をしています。 あなたが幻想的な土地でモエのキャラクターや特別な力を持つアニメを探している場合、これはあなたのためのフィクションの作品ではありません。 しかし、あなたが自分の良心の表面に浮かんでいるかもしれない何かを体験したいなら、これはあなたが関連付けることができる話かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RadiumPoisoning/reviews&#34;&gt;RadiumPoisoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In most cases the manga for a story is better than the anime. What most people don&amp;rsquo;t realize is how difficult it is to interpret a manga into an anime and still stay true to the story. Scenery in a manga doesn&amp;rsquo;t translate very well into anime and most readers of manga could care less about how long it takes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;androgyny&#34;&gt;androgyny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最新で偉大なテレビ番組になると、時には中村が言っていたように、私は「たわごとの海に溺れている」のように感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の10/10評価は最終的にこの番組の可能性に基づいています。 ああ、何ができたのだろう。 最終的なエピソードからは、クリエイターが第2シーズンを目指す意思があることは明らかです。 漫画に基づいて、2番目のシーズンは地球破壊的だったでしょう。 この最初のシーズンは、すべての興奮の基礎を築いていただけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の言うことを言えば、このショーは完全に私の頭の上に行きます。 適応が悪い？ 中村さんの女優は華麗です。 私は他のファンには同意しますが、今シーズンの最高の部分はサウンドトラックでした。 エンディングのテーマはこれまでの私の好きなアニメでなければなりません。 そして回転するオープニングテーマは、一度に1文字ずつ拡大するための超クールです。 静かなバックグラウンドノイズは、春日の日々の退屈に興味深い層を加え、彼が作り出している混乱のほぼ外の身体の姿勢を追加します。 私をからかってるの？ このアニメは、マンガよりも約100万倍優れています。 漫画が半分焼くと感じるところでは、今シーズンは孤独と退屈のテーマであることを恥じたり、砂糖で覆われたりしませんでした。 そして、マンガ芸術が暗い「代替」テーマであるという正義をゼロにしているところでは、アニメは芸術的であり、はい、非常に「オルタナティブ」です。 なぜ人々はアニメーションをそんなに嫌うのですか？ それはそうではないので、かわいくない。 私はそれが過度に磨かれていると感じるはずだとは思わない。 現実的な比率とすべてのキャラクターの動きは、マンガのキャンプがアニメの中で信じられないほど緊張しているように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言わなければならない、この全体のショーは素晴らしいキャラクター研究です。 クラシックな詩を読んでも「違う」と自負している春日は、変則的な詩とは言いたくない。 中村さんは、マスクをかぶっているような人にうんざりですが、多くの人が自分の意見を分かち合っているにもかかわらず、誰もそれを認めていないので、深く悩んで孤独です。 そして佐伯も、彼女が春日の天使やミューズではないことを最終的に証明しているが、彼女が割り当てられた部分を演奏するのに飽きた別の嘘つき「たわごと」。 私はここのキャラクターが私がマンガでしたことよりはるかに多くが好きです。 興味深いことに、シーンごとにそれは漫画にとって非常に忠実です。 アニメーション、演技、音楽は本当に大きな違いを生み出します。 それはまったく新しい物語のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ペースが悪いですか？ さて、この苦情は私を狂ってしまう。 このショーはビジョンを持っています。 あなたがビジョンやアングルが気に入らないのは大丈夫ですが、他の思慮深く忘れられないショーのランクに入れてはいけません。 監督は、たとえその印象が悪いものであっても、このショーに強い印象を与えたいと言っていました。 私はあまりにも嫌われてはいけないと思います。彼らの言うとおり、愛の反対は嫌いではありません - それは無関心です。 悪い宣伝は良い宣伝ですか？ 明らかにそのようなことを言うのは夢中ですから。 このショーのペーシングは、そんなに一貫しています。 これは、ほとんどのアニメのペースについて私が言うこと以上のものです。 一貫性は、ペーシングの最も重要な側面の1つで、達成するためには努力が必要です。 ええ、このショーは遅いです。 たぶんそれはあなたのスタイルではないでしょう。 しかし少なくともそれは意図的だった。 このショーについてのすべては、実験的であれば非常に意図的であり、注意と目的で行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの悪い評価についてはまだ動揺しています。 永遠に私たちは2番目のシーズンを取らなかったことを怒った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを挑戦せずに燃え上がろうとする人は、春日と中村の嫌いな人たちです。 そのような実験的で創造的なアニメは、祝われ奨励されるべきです。 たとえそのリスクの一部がフラットになっても、リスクを取るショーを見るのは、一十ダースの定式化されたプロットやスタイルのものよりもはるかに見るだろう。 中村のアドバイスを受けて、あなたの逸脱した内部を抱きしめてください。 リズムを受け入れ、異常を受け入れます。 このショーを抱きしめてください。 それと同じように表示されます。 うまくいけば、次回はこのユニークなロールアウトの何か、人々はそれにチャンスを与え、それを2番目のシーズンを与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/androgyny/reviews&#34;&gt;androgyny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to the latest and greatest TV shows, sometimes I feel - as Nakamura would put it - like I&amp;rsquo;m &amp;lsquo;drowning in a sea of shit&amp;rsquo;.    My &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; rating is ultimately based on this show&amp;rsquo;s potential. Ah, what could have been. It&amp;rsquo;s obvious from the final episode that the creators had every intention to make a second season. Based on the manga, the second season would have been earth-shattering. This first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubagakure&#34;&gt;tsubagakure&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この暗い現実的でメランコリックな日本に直面して、私は自分自身がやや快適で流れるように感じる。 物語が与える衝動に合わせて、春日の独り言と中村の強迫観念を打ち破らないようにするのは魅力的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでの話は、私たちが落ちそうな空隙を満たし、音楽はそれを驚くほどよく強調しています。
アニメーションは、私の意見では、素晴らしいです！ これらの線と色で新しい描写の世界を見つけるかもしれませんが、ほとんど現実を反映しており、多くの人々はそれを受け入れることができません。
キャラクターは、あなたの目が日常的に見えるものであることを間違いなくキャッチします。 彼らの感情を甘い笑顔と短い幸福の瞬間から、絶望と絶望の中への堕落まで、爆発させる。 あなたがたわごとのような気がするときは、一番下まで。 全体的に、私はあなたがこのアニメで自分の一部を見つけることができると信じて、私はAkuの花に大きな期待を持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsubagakure/reviews&#34;&gt;tsubagakure&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Confronted with this dark-realistic and melancholic Japan, i find myself somewhat comfortab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asfaria&#34;&gt;Asfaria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;心理的なジャンルはアニメの私の好きなジャンルです。 ストーリーの浮き沈みや試練や苦難を経験するときの感情のキャラクターが大好きです。  「実生活」の背景や風景やキャラクターが「醜い」ということを嫌う多くの人とは違って、私がこのショーについて最も嫌いなのは、私が同じような心理学から愛しているキャラクターが示す感情の欠如です 物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン終了後すぐに私はAku no Hanaを始めました。何を期待するのか分からず、私がそれを憎んだり、愛しているかどうかは分かりませんでした。 私は芸術のスタイルを見て、そしてそれが私が大いに楽しんでいた漫画からどのように変化したかを見てそれを断っていた。 私はまた、今シーズンがどこで終わるのか正確に知っていると思ったが、間違っていた。 マンガがペースを変えている場所でそれを終わらせるのではなく、シーズンの完璧なスポットが終わったと思ったので、ペースを遅くして、物語のクライマックスがおそらく第4回または第5回のエピソード 2番目のシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話をこのような低得点にするのは痛いものです。 私は最初のエピソードの後に​​このショーを落としてしまったでしょうか、私はマンガを読んでいないし、プロットがどんなに良くなったかを知っていました。 しかし、この比較的平凡なシーズンが終わるとすぐにプロットは本当に良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaの物語は、心配していた中学生の少年の春日高生から始まります。 彼が住む町はあらゆる側面の山々に囲まれており、世界の他の地域とは切り離されています。 春日は読書を大好きで、彼のお気に入りはCharles Baudelaireの&amp;rdquo;Evil of Flowers&amp;rdquo;（日本語のAku no Hana）です。 彼は自分の寝室にBaudelaireの絵を持っていて、彼が行くどこにでも彼と一緒に本のコピーを運んでいます。 ある日、彼は学校でその本を忘れて、それを手に入れようとします。 彼はそうすると、教室の後ろにあるロッカーの横に横たわっている佐伯菜子の体重が体重の均一なジムを見つけます。 春日は服を拾って匂いを嗅ぎ、彼の背後にある音に驚き、怖がって彼と一緒に家に帰る。 春日は翌日制服を着けて問題を避けることに決めたが、仲間の仲間である仲間の孤独な人が佐伯の制服を盗んだことが分かったところでは困難になる。 さらに、佐伯と他のみんながこのイベントを驚かせている。 そこから、中村は春日が何をしていたのかを知って契約を結び、退屈な人でいっぱいの退屈な街に楽しい時間を過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマンガのプロットを愛する限り、アニメはあまりにもペースが遅すぎます。 終わりにマンガのクライマックスを持っていた可能性のあるものは、遅い場面で時間を無駄にし、後のために本物の物語を放つことに決めました。 このショーは緊張感をあまりにも高めようとしますが、2番目のシーズンを強制する不思議な結末で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように、私はロトスコープを使用する背景を嫌うものではありません（実際のイメージをトレースしてアニメーション化する）。 交差点があり、春日と彼の友人を分裂させるために使う鏡がある場所は、彼が他の人とどのくらい離れていたかを示す非常に素敵な感触でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が「醜い」と考えるデザインは本当に好きではありませんが、それは私のためにショーを台無しにしたものではありません。 私が嫌うのは、彼らが描いた感情の欠如です。 時には中村のために騒がしくて狂ったように聞こえているにもかかわらず、登場人物の顔は、より白っぽく、涙があり、汗をかくことはありません。 極端な感情を表現する「ひぐらし」のようなものに比べ、顔はちょっと退屈です。 私はキャラクターの顔を見て、普通のシーンで見たのと同じ表現を見ていたとき、感情的なシーンには付き合えませんでした。 実際の人生でさえ、これらのキャラクターよりも多くの感情を示しています。これは他のほとんどのアニメでは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌いだったのは、キャラクターが十分に大きくなった後にキャラクターがどのように顔を獲得したのか、そして「カメラに向かって」動くにつれて顔が徐々に現れていく様子でした。これはまた、登場人物の感情を弱めました。 それは背景のキャラクターにとっては問題ではありませんでしたが、主要3人と春日の両親のためでした。 一度は春日の母親が悩んでいるように見えますが、彼女（春日の父親だけでなく）は顔がなく、半分ほど座っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組にはあまり音楽はありません。 ピアノの音色は良い気分を醸し出していますが、サウンドトラックにはそれほど多様性はありません。 私が本当に気づいた唯一のピアノ・ノートが1つの曲です。その曲とED以外の曲があ​​るかどうかはわかりません。 私は通常、曲の終わりやオープニングは言及していませんが、これはすべてのエピソードでエンドクレジットの前に始まり、時にはシーンの中で演奏されます。 私は本当に結末が気に入らない。 実際に歌っているわけではない、奇妙な、コンピュータで生成された声です。 サイエンスフィクション恐怖のためには大丈夫だが、Aku no Hanaではうまくいかないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメが終わった後（実際に終了すると思った場所の直後）まで、春日が漫画で好きではなかった。 それでも、奇妙なキャラクターデザイン、感情の欠如、カスガのかなり厄介なVA（その役割に納得していなければならない）、そしてこれらの13のエピソードの間に本当にキャラクターを育てる何かの欠如 、私はメインキャラクターキャストが好きではありません。 背景キャラクターはすべて似合っていて、奇妙なデザインのものはすべて似ています（春日の髪の毛を持つ春日の友人を除く）。 実際の興味深いキャラクターの開発は、アニメが停止する場所より後で起こるので、実際には何も言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが改善し、私が愛する漫画のようになることを望んでいたが、それは終わりに、不景気で失望したシーズンだった。 ストーリーの本当の感情を体験し、クライマックスの直前にストーリーを切ってはいけない場合は、アニメ上のマンガをお勧めします。 同様のことが欲しいなら、Chikan Otoko、Sundome、Onani Master Kurosawaなどもお試しください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Asfaria/reviews&#34;&gt;Asfaria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The psychological genre is my favorite genre in anime. I love the emotions characters show as they go through the ups and downs and trials and tribulations of the story. Unlike many people who hate the “real life” backgrounds and scenery or the fact that the characters are “ugly”, the thing I hate most about this show is the lack of emotion shown by the characters which I have come to love from similar psychological stories.    I started Aku no Hana shortly after the season ended not knowing what to expect and with no idea whether I would hate it or love it. I had been putting it off after seeing the art style and how i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、もともとフランスの詩人、Charles Baudelaireの詩集の名前を冠した、大島秀三が書いた漫画でした。 アニメの適応は、伊丹アキによって書かれました。 それは心理的なドラマです。これは、私がよく扱うときに好きなジャンルです。 もちろん、それは通常ではありません。 適応はZexcsによって処理されました。 彼らが関わっていることを私が見た唯一のアニメは、Mushi-shiとMy-Himeでした。 これはやや励みになりますが、そのアニメの主な側面を担当する他のスタジオがいました。 だから私は、彼らが主に取り組んでいる仕事がどういうものなのかという概念はない。 私はうそをつくことはありません。何を期待するべきか分かりません。  Akuの花を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに移り変わって、残りは「春日の母」や「面白い眉を持つ男」といった簡単な言葉で記述することができ、少数のシーンを超えて何も起こっていないので、 彼らは重要であると思われる何かをしてもしなくてもよいでしょう。 最後に、私たちは中村を持っています。 われわれの自己宣言した逸脱した脅迫者。 大声で侮辱することを除いて彼女にはあまりありません。 彼女は私が嫌いではない唯一のキャラクターです。 なぜなら、もし何もなければ、彼女は私が立つことができないすべての人を侮辱するからです。 最初は春日です。 彼は醜い小さな変態者で、彼の悪い行動の言い訳をしたいと思っていて、深さはまったくありません。 彼はイカリシンジを思い出させる。 それから、私たちは佐伯、慎二を持っています&amp;hellip;私は春日の挫折を意味します。 当初、彼女は典型的な「手の届かない」少女のように見えます。 私たちが彼女の性格とある程度の時間を過ごしたときには、彼女が実際にはフィクションのすべてで馬鹿な人物の1つであることに気がつきました。 彼女はDBZの悟空を天才のように見せます。 私は彼女が自分をダーウィニジングすることなく中等学校に通うことができたことに驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションはひどいです。 キャラクターはしばしば顔の特徴を失う。なぜなら&amp;hellip;アーティストは遠近法で吸うから。 動きはぎこちない。 対話シーンでは口が自然な動きに近づくことさえありません。 遅い動きや凍った画像の多くは、怠惰な芸術家が大気圏の試みよりも説明しやすいかもしれません。なぜなら、これらのシーンは最小限の作業を可能にし、実際のアニメーションを必要とするシーンではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはいくつかの良い俳優がいます。 彦子陽子と伊勢真理はどちらも非常に熟練しています。 あなたはこれで彼らのことを聞くのを知らないでしょうが。 このシリーズには、キャラクターが過度であるか不十分であるかの一般的な問題があるためです。 これは心理学的シリーズです。 ここに感情の微妙な余地はありません。待って、何？ 不気味な音楽は面倒くさい。 彼らはそれを絶えず使用するのではなく、関連性がある場合にのみ使用していればうまくいったかもしれません。 彼らは歩いている人々のちょうどショットであるとき、彼らは私たちでさえそれをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ユリを期待しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは実際の心理的要素を提供することができず、あなたを悩ませてくれる一次元と二次元の文字に頼っています。 このシリーズは見た目と見た目の両方が悪く、ほとんど起こらず、どんな種類の結果にもなり、何も起こらずにキャラクターが成長します。 ボーデレールの作品とタイトルを共有するのは無理です。 そのように、私はちょうどそれをチーズステーキ坐薬と呼ぶつもりです。 チーズステーキ坐薬は2/10を得る。 心理的な仕事でもドラマでも、考えられるあらゆるレベルで失敗する。 私はパーフェクトブルーを見直して、実際の心理的な内容を得るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana was originally a manga written by Oshimi Shuzo, named for a collection of poems from the French poet, Charles Baudelaire. The anime adaptation was written by Itami Aki. It&amp;rsquo;s a psychological drama, which is a genre I like when handled well. Of course, it&amp;rsquo;s usually not. The adaptation was handled by Zexcs. The only anime I&amp;rsquo;ve seen that they were involved in have been Mushi-shi and My-Hime. Which is somewhat encouraging, but there were other studios responsible for the major aspects of those anime. So I have no conception as to what a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「悪の花」は、Charles Baudelaireの詩の有名な詩からそのタイトルを借りる、時代遅れの話です。 これは成功した漫画に基づいており、Mushishiと同じ男が監督しています。 これらの要素は、普遍的な賞賛の絶対的な傑作を作るために組み合わせるように思える&amp;hellip;残念ながら、それはまったく起こったことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;製造：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、制作のセクションで、私が芸術について語りたいと思っていたことをすべて述べました。 基本的に、それは悪くないだけでなく、あなたの感覚に絶対的な幻影です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話すサウンドトラックはあまりありません。 ときどき無骨で不安なテーマが演奏されることがありますが、主に無音を使用します。 もう一度、黙っていたのは、見ることができる芸術があり、視聴者を吸収させることができたからです。 あなたの芸術が絶対的な中絶であるとき、戦略的な無音の使用は効果的に機能しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;花の悪の私の意見では、多くの問題を持つアニメですが、それは恐ろしいアニメにはなりません。 これは、ティーンエージャーが対処しなければならない本当のテーマに取り組んだ、非常に野心的なプロジェクトであり、良いライティング、高い文化、印象的な知性のいくつかの例を持っています。 主人公は時には同情的であり、これはパンティが「まっすぐに演奏された」メロドラマを盗んだことをうまく指揮した、よく演出されたステージ演奏だったなら、愛らしいものでなければ、少なくとも非常に尊敬できるだろう。 それは混乱の種が判明しましたが、私は努力のための賞のポイントを行い、私は6/10の評価が正直にこれについてかなり公平だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Flowers of Evil is a coming of age story that borrows its title from the very famous volume of poems by Charles Baudelaire. This was based on a successful manga and directed by the same guy that did Mushishi. These elements seem like they would combine to make an absolute masterpiece of universal acclaim&amp;hellip;unfortunately that isn&amp;rsquo;t quite what happened.    Production:    When the original mangaka, Shuzo Oshimi, talked to director Hiroshi Nagahama, they had some creative differences that in my opinion adversely af &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaan1234567890&#34;&gt;Kaan1234567890&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、率直に言って、私は何年も見たことのある心理アニメですが、私はこの種の大きなウォッチャーではありません。 私は言葉が本当にありません。なぜなら、アニメはあまり感情を伝えてくれると感じるから、どんなディテールもスポイラーになるでしょう。 私はこのアニメで見たことを他のものとは異なるものにすることを要約しようとします。 それから私は物語、芸術などのより特定のissusesに触れようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が全体的に違うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このアニメはあなたの余暇を楽しむためのものではありません。 彼らは物語のナレーターと全体の雰囲気を確立する要素の両方として視覚的なイメージを使用するため、ビジュアルがあなたに伝えるものに効果的に集中する必要があるからです。 例えば、部屋の照明は、彼/彼女の会話よりもはるかに文字について話すでしょう。 ほとんどの場合、顔を見るだけでどのようにキャラクターがどのように感じるかを見ることができます。
第二に、これはあなたが一度に見たいアニメではありません。 ちょうど良い食事のように、あなたは少しずつ少しずつ食べなければなりません。 全体的に遅いペース自体は、この目的のために明らかに設計されている。
第三に、私がここで持っているのは、詩の序列に属します。これは、私が小説や物語の編纂と言う秩序に属する他のアニメの大部分とは異なります。  「悪の花」というタイトルは既にそのような秩序を発表していますが、シリーズ全体を通してそのことを念頭に置くことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、より具体的な詳細を伝えましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、物語は実際にはかなりシンプルです。 現代日本の学校で行われています。 大まかに言えば、佐々木と佐伯との関係を通じて、葛木の変化や変容が見えない。 しかし、物語のジャンルがはっきりしているものを特定することはほとんど不可能です。 彼らはそんなに多くの感情をそれに置くからです。 まるで顕微鏡のようなペンのような単純なオブジェクトを見るかのようです。 したがって、すべての一貫性のある詳細を見ることは、ストーリーのジャンルをはっきりと識別することを困難にする。 それでも、それは他の心理的な仕事と同様に、その仕事は文字の描写です。 ここのストーリーがキャラクターを提示するための言い訳に過ぎないとしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです。 ある人はそれを好むかもしれないし、そうでない人もいるかもしれない。 私はそれが好きだった。 絵の現実は感情の現実に多くを加える。 私が最初に言ったように、ストーリーとキャラクターは対話ではなくビジュアルで描かれています。 言葉で表現するのは難しいですが、私はあなたの人生で願っています。あなたは現実には詩的な場面を見て、すぐに特定の気持ちを呼び起こしました。 このアニメの芸術は、その感情を再現するために設計されています。 ビジュアルは、自然に詩的であり、完全に架空の環境にあることも難しいほどの意味を持っています。 芸術は、もし私がそれを正義と呼ぶことができれば、カルト的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルが非常に強いとき、サウンドに残されている唯一のことはビジュアルを殺してサポートすることではありません。 これはまさにこのアニメでは何をしているのですか？ それは、全体的な雰囲気の現実を作り出すことによって次のレベルへのビジュアルを運びます。 クレジットの音楽「Last Flower」はその形式と内容によって、シリーズ全体を1曲に圧縮するとアニメの意味のストーリーが集中し、おそらく「Last Flower」のようなものが得られます。 それは悲しいことに奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメでもっとリアルなキャラクターを見たことがない、彼らは私が見た正規の映画のいくつかのキャラクターよりももっとリアルである。 我々は、文字が構築されている3つの主要な軸を参照してください。 一つは町とその民衆の平凡さに対する凶悪です。  2人は10代の典型的な愛である愛に悩まされます。 第三に、勇気が欠けているので、衝動的にすべてを行い、その結果に直面しないようにしています。 これらの基盤に加えて、私たちは、これらの基盤が文字に及ぼす影響を見ることもできます。 明確な例は、「退屈な退屈な退屈」のような澤の繰り返しです。 これらの繰り返しは、小さな自閉症を示しています。これは、彼女が住んでいる社会から遮断された産物です。町とその人々の平凡さに対する彼女の猛烈さは、彼女の行動のほぼすべてを決定する特性です そのような繰り返しによって示される小さな自閉症として現れる社会からの隔離。 他の文字の例がありますが、私はそれらをここでは分かりません。私はそのようなつながりを理解することの楽しさを台無しにしたくないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのような本物のものを見たのでしばらくしているので、私はショーを楽しんだ。 しかし、このショーは楽しみのために設計されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んでいない人として、私はその番組が1部のキャラクターの描写であったその目的を達成したように感じる。 ショーがここで終わるならば、私はその事柄がキャラクターの解説のためだけであることを理解すれば、キャラクターを理解した後にイベントの多くは必要ないので、それでOKです。 次のシーズンは、どのように変化するのか、どのように変わらないのかを私たちに示してくれるでしょう。変化するものの選択肢はかなり限られています。だから、次のシーズンに起こることは、 プロットの目的はすでに指定されているためですが、次のシーズンにとって重要なことは確かに芸術です。 今、私たちはすべてがどこに向かうのかを知ることができます。重要なのは、彼らがそれを描写する方法です。  &amp;lsquo;ouverture&amp;rsquo;によって得られたこの確かな設立は、すべての第1シーズンの目的であるべきです。 だから全体的に私はこのアニメに10を与える。 私はウォッチャーだけでなくプロデューサーにも勧めます。 最初のシーズンとして、それは機能、スタイル、ユニークさ、素晴らしいものを確立するための重要な組み合わせを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaan1234567890/reviews&#34;&gt;Kaan1234567890&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, frankly best psychological anime I have seen in years, though I am not a big watcher of the kind. I am out of words really, because anime tells so much I feel like telling any feeling, any detail would be a spoiler. I will attempt to summarize what I have seen in this anime that makes it different from the other stuff out there. Then I will try to touch more specific issuses like story, art etc.    What makes it different overall?    First things first, this anime is NOT for enjoying your leisure time; because they use visual imagery both as the narrator of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milkvamp&#34;&gt;milkvamp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hana animeは味わい深いものです。 それは簡単に傑作と呼ぶことができますが、十分な認識を得られません。 あなたが精神病や混乱を経験したことのない幸運な人であれば、あなたがそれを理解できないことをほとんど保証することができます。 しかし、あなたがうつ病、不安、不快感などで苦労した場合、主人公やアニメの他のキャラクターに大きく関わってくる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは私が自信を持って世界を見る方法を変えたと言えるアニメの一つです。 それは感情的なジェットコースターだったし、私は多くのキャラクターと識別することができた。 基本的には、それは生き物の一部ですが、心理的な紆余曲折があります。 アクロの花では、操作、うつ、不安、欺瞞が大きなテーマです。 私はそれを見てダンプの中でかなり気分が悪いと感じましたが、私にとっては、それがいかに信じられないほど没入感と現実的であるかの兆候でした。 アクの花の中の多くのシーンは動いており、おそらく20年後には鮮やかに覚えているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、私にとって、何百万という方法で美しいものでした。 アニメーターはロトスコーピング技術を使用しました。つまり、主人公を描いて撮影し、アニメーションを制作するために実写映画をトレースしました。 多くの人々は、この選択とキャラクターを非常に単純化することを選択したという事実に同意しませんが、私はそれを毎秒楽しんでいました。 私はキャラクターがとてもシンプルでありながら、あまりにも多くの感情を伝えたという事実は素晴らしいと思います。 主人公の一人、中村は特にアニメ化されており、彼女の顔の表情や行動はすべて視覚的なものです。 私はディレクター/ストーリーボードのアーティスト/カメラマンにも叫んでもらう必要がありますか？ カメラアングルの選択は壮観ですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは既に私が計画していたよりもはるかに長いものですが、それはシリーズについて多くの良いことを述べている印だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR私の意見では、Akuの花は、最も文字通りの意味で、優れたアニメです。 あなたがペースを速くしたアクションシーケンスに入っているなら、これは間違いなくあなたのアニメではありません。 しかし、あなたが超現実的で不安なフィクションとユニークなアニメーションに興味があるなら、私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milkvamp/reviews&#34;&gt;milkvamp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Aku no Hana anime is an acquired taste. It doesn&amp;rsquo;t get enough recognition even though it could easily be called a masterpiece. It&amp;rsquo;s definitely not an anime for all audiences, if you&amp;rsquo;re a happy-go-lucky person who has nev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadlightanime&#34;&gt;Deadlightanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10代の怒り、愛の三角、メロドラマは本当にシリーズでは扱いにくいものですが、これらの側面を扱う完璧な仕事をしているシリーズが1つあれば、それはアークの花です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは遅いです。 それは本当に、本当に、本当に遅いですが、それは動作します。 それはすばらしく動作します。 最初は少し遅い出来事が起こっていたのは少し不快でしたが、それがより速いペースであればこのショーは決してうまくいかないことが明らかになりました。  Aku no Hanaは、雰囲気を醸し出し、美しくキャラクターを魅了し、生き生きとさせる時間をかけます。  Aku no Hanaは、シーンをすっきりさせるのが好きではなく、むしろ、それらを引き出したいと思うほどの時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaを見ながら、私はもう普通のアニメを見ているような気がしませんでしたが、私の目の前で実際の生活の出来事が展開しています。 私は実際に現場で通行人であり、起こっていること全てを観察しているように感じました。 私はもう私の部屋にいませんでした、私はそこにいました。 それが、私がその経験全体にいかに浸かったかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは醜い経験でした。 美しく醜い経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、人間の本性、社会、私たちが住んでいる世界の美しさを一度も紹介しません。  Aku no Hanaは、あなたの快適ゾーンからあなたを捨て、私たちの世界が本当に時にはいかに残酷でシニカルなのかを大胆に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、もはや文字ではなく、実際の人間としての主人公とのこの荒涼としたテーマを実現します。 彼らは幻想的にうまく行動しており、信じられないほど好きではありません。 春日はひどい人ではありませんが、発疹の決定を下し、自分の問題から遠ざかり、深く深い穴を掘ります。 中村はあまりにも不安定で内部が壊れているので、人々が偏見のある人でもなくても、この狭い考え方を浸透させる。 佐伯は愚かで、春日のための彼女の心情に完全に追いついている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、3人のキャラクターはすべて私を傷つけて、私は自分の馬鹿げた姿を叫び、最終的には自分の手のひらに自分の顔を当てましたが、決断が下手く書かれていたからではなく、全く反対でした。 すべてのキャラクターは現実を完全に反映しているので、それはほとんど恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あくの花は私の人生観と同じ華麗なやり方で恋をしました。NHKへようこそ。 しかし、残念ながら、シリーズにはいくつかの欠陥があります。 はい、それは最初に少し平凡だった、シリーズは主要なcliffhangerで終わるが、もっと重要なことは、ちょうど私が最終的なエピソードを介して最終的に傷つけたようにちょうど非常に磨耗的に暗くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオススメですか？：Aku no Hanaは、残酷な人生を完全にキャプチャする珍しいアニメですが、このようなシリーズを推薦するのは難しいです。 ショーが非常に冷笑的であるという事実は、人々を驚くほど遅いペーシングと同様に遠ざけるでしょう。 あなたが暗い心理ドラマが好きなら、このチャンスを与え、あなた自身のために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deadlightanime/reviews&#34;&gt;Deadlightanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The pacing is slow. It’s really, really, really slow, but it works. It works brilliantly. It was a little jarring at first with how slow events were taking place, but then it became clear that this show just would have never worked if it paced itself faster. Aku no Hana takes it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orsonius&#34;&gt;Orsonius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ZexcsはShuuzou Oshimisの漫画、Aku no Hanaをアニメーション化することによって、おそらくシーズンの中で最も大胆なことをしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやらこのマンガはかなり人気があり、多くの人がアダプテーションを楽しみにしていました。 しかし、最初のエピソードの後、多くの怒っているファンの騒動が業界を揺るがしました。 人々は激怒し、ショーは突然MALの最も低い評価のテレビシリーズに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう一方でエピソードを終え、それは私にかなり良い印象を残しました。 私がフォーラムに行った後、私は巨大な炎戦を見て、混乱しました。 なぜ人々はとても怒っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その答えはロトスコープにある。 テクニック、あなたは実写映像を撮ってアニメーションショーのように見せていましたか？  「Waking Life」、「Scanner Darkly」、「Mind Game」などのすべてのショーは、このテクニックや他の多くのショーを使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが良いか悪いかを問わず、別の質問をします。  Aku no Hanaが実際の俳優とのライブアクション映像に基づいている場合、それはアニメと見なすことができますか？ ライブアクションドラマとアニメとの間のこの奇妙な中盤ではあるが、私はそう思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがアニメかどうかを無視して、私は二番目の質問をします。いいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は、日本のどこにもいない小さな町で行われます。 春日高は、文学に興味のある中学生で、特にボーデレールの作品である「あづの花」。
彼はまた、彼のクラスの仲間のひとりである佐伯菜子と恋し、彼の&amp;rdquo;ミューズ&amp;rdquo;とインスピレーションの源です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、彼は授業中に彼の本を忘れ、サエキスのジム布を見つけて衝動的にそれを盗むので、誰もが帰ってからそれを拾い上げる。 彼は罪悪感と恥を感じ、それを元に戻そうとするが、反社会的孤独である中村澤さんはジムの衣服を盗み、彼の人生を支配し、彼を逸脱者に変えようとしているのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは普通の中学校に設定されていますが、他のほとんどの学校に拠点を置くアニメーションよりも暗いアプローチを取っており、当初からロマンスやコメディではなくドラマと緊張に焦点を当てています。 それは、学校のアニメとしては面白くて比較的ユニークで、特に新鮮で楽しいショーに照らして、とてもフレッシュです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常にゆっくり歩いている。 私はマンガを読んでいないが、多くの人がそれをほんの少ししかカバーしないと不満をこうむったので、マンガ版よりずっと遅いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は遅いペーシングには何の問題もありません。なぜなら、これ以上頻繁に見られることのない巨大な雰囲気を作り出すからです。 バックグラウンドで非常に最小限のアンビエント音楽で数分間持続する人々の歩行や背景だけのシーンがあります。 これを行うにはかなり大胆ですが、今日はもっと速いペースで動くアニメの世界で、私はそれをかなり気に入っています。 それはシリアル実験のLain、Texhnolyze、新世紀エヴァンゲリオンのいくつかの場面を思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは遅いペーシングのファンではないが、私はあなたがそれを好まないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イベントやインタラクションはすべてシンプルですが、あなたは春日が中村によってコントロールされています。 彼らはたいてい話し、時には物事をする。 それは主に3人の主人公の周りを回っていて、サイドキャラクターはそれを魅力的にしますが、決してイベントに直接関与しません。
それは面白いスーパーではないが。 起こったことは、通常の初恋/デートイベントや、中村の悪魔的な紆余曲折を中心に起こります。 それは全体的なストーリーにかなりの緊張を与え、あなたはいつも「世界でこれがどのようにうまくいくのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにそれがうまく終わると言えば。 起こったこともかなり現実的で、内部的にはショーの論理を破壊していませんでしたが、時には愚かな春日がどのようなものか自問自答しました。 目に見える刺繍やデッサー元のmachinaはありませんが、結果は現実ですが、必ずしもそうであるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ショーは可能な第2シーズンのプレビューで終了する。 私はビルドアップがどこに残ったのかが分かるので、それが出てきたらそれを見ている可能性が最も高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaにはアニメで今までに見た中で最も現実的な文字がありました。 たぶんそれは彼らが俳優であるという事実から来るかもしれませんが、彼らが言うこと、彼らが反応する方法、そして彼らの周りの世界です。 学校の周りを回っている他のショーと同じように、馬鹿な学校のアーキタイプも、萌えの女の子も、ツンデレも、スラップスティックもファンもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春日高は、やや異端者です。 彼は内向的ですが、自分自身を他の人よりも優れていると考えています。 彼は巨大な正義感を持っており、佐伯だけでなく彼の文学や彼がとても違っているという事実もロマンチックに描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は操作が簡単で、感情的に不安定で、間違った決定に導かれます。 本当に彼はホラー映画の男で、モンスターへの扉を開き、殺され、あなたは「あなたが何をしているかは分かっていません！」と叫んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は悪い決断から次の悪い決断まで、特に中村が彼の人生を引き継ぎ、彼が戦うために弱い立場にいるときに、つまずいているのを見て非常にイライラしました。  Burry Saekisは地面の服を着て、川に投げ込んで焼き尽くす。 しかし、彼は決してしなかった。 彼はかつて一度だけそれを取り除こうとしましたが、そうするにはヒステリックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の正直で間違った感覚は非常に面倒ですが、同時に面白いです。 彼は安全ではなく、自尊心は低いが、彼の知的主義や本の背後に隠れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村さわはタカスクラスの狂った女の子です。 彼女は攻撃的で、侮辱し、彼女が好きな方法で行動します。 彼女は操作的で、全体的に私は彼女を真の社会主義者と呼ぶだろう。 彼女は知的ではありませんが、非常にカリスマ的です。 彼女はタカオと同じくらいライバルではなかった。 私は彼女と彼女の態度と情緒不安定性を嫌った。 もし私が高尾だったら、彼女に何の注意も払わずに、おそらく彼女に盗まれた下着を責めたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼女はアニメ史上興味深いキャラクターのひとりです。 彼女の悪の性質と遊び心のある破壊的な行動は時には面白いです。 彼女はまた、彼らが一緒に時間を過ごすほど、タカオを悪い状況に置くように、ショーのすべてのドラマの原動力でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題は、彼女がなぜこのような&amp;rdquo;クレイジーな雌犬&amp;rdquo;なのか説明されていないことです。 彼女は比較的普通の家庭から来て、素敵な男だけでなくおばあちゃんのようにも見える父親だけでなく、お母さんもなく育った。 それはちょっと不気味で、彼女はちょうど狂っているので、物語は狂った人を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはMirai NikkiのYuno Gasaiを知っています。彼女はまた狂っていましたが、少なくとも彼女がなぜ狂っているのか説明されました。中村はちょうど狂っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐伯はクラスで最も人気のある女の子です。 春日は彼女を愛していますが、最初は彼には見えません。 後で中村を立ち上げると、彼女は勇敢な彼女の保護を崇拝し、彼を探し出す。 彼女の性格も分かりにくいです。 彼女はその後、春日が何をしたかを知るが、それにもかかわらずまだ彼を好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら彼女は彼女の隠れた完璧な人生を嫌い、春日を面白い男の子と見なします。 また、彼女は以前に男性の友達がいなかったし、春日が最初に興味を持った男と思われる方法を説明します。
残りのサイドキャラクターはちょうど余分なもので、何か起こることはほとんど重要ではないので、私はそれらに入る必要はないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、アークの花の主人公は非常に現実的で、絡み合った関係が深い。 このことから、プロットとドラマの全体が導かれ、ショーが面白くなります。 それらのどれも（少なくとも私のために）好都合ではありませんが、彼らのキャラクターは見て興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はそれを簡潔にしようとします。
私はアークの花の芸術が好きだった。 ロトスコープは特別で異なっていた。 私たちはそれの質と、それがアニメのショーをいかに少なくし、どのようにキャラクターがかわいくて、すべてではないのかについて論じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし実際には、Aku no Hanaがマンガのような伝統的なキャラクターデザインの伝統的なアートスタイルを持っていたら、今のように面白くないだろう。 シーズンにはノーマルに反する黒い羊があるので、それは停滞せず、何百万回も前に見られたのと同じことになります。 そして、私は相違点に報います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、背景は美しく見えています。 彼らは非常に詳細です（恐らく実際の生活に基づいているため）、浸漬と雰囲気に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時折使用される邪悪な花はまた、ショーのわずかに超現実的な性質に加わり、偉大な追加効果が賢明でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はよく見かけることがなかったので、私はアクアの花の芸術を楽しんだので、ショーをもっと面白くしました。 確かにそれは他の学校のアニメのように完璧で美しくは見えませんが、ショーのより成熟した暗い色合いにぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;彼らが実際に自分の声を出していたので、私はそれをアクアノ・ハナで声優にすることはできません。 だから私はそれを演技と呼びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしかったです。 俳優たちは素晴らしい仕事をしてくれました。彼らには多種多様な感情があり、キャラクターの性格に大きな影響を与えました。
オープニングはすごく奇妙で、この皮肉な色調をしていました。 彼らは音楽的には賢明ではないが歌詞は賢明で、私はそれが意図的だったと思う。 私はそれらを気に入ることができませんでしたが、彼らの認知症の感情のために信用を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一方のエンディング・ソングは素晴らしいです。 私は今の曲が何であるかはわかりませんが、それを見つけて聴くことができます。それは非常に前衛的です。そして、この曲が最初のエピソードで蹴られたとき、私はほとんど吹き飛ばされました。 間違いなく私のお気に入りのシーズンの歌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのサウンドトラックも素晴らしかったです。 大部分は大気雰囲気でした。 いくつかの人は退屈だと思うかもしれませんが、それは私の神経を襲ってしまい、すぐに私はそれに手を差し伸べるでしょう。 それはショーをもっと憂鬱で大気にし、暗いテーマに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaをどれだけ楽しんでいたかは言うまでもありません。 それは非常に疲れているショーでした。 キャラクターの緊張感と愚かさは、私を嫌にしただけでなく、より多くを探しました。 私は春日について言いましたが、キャラクターが常に間違ったことをしたホラー映画を見るようなものでした。 それはあなたを怒らせるが、あなたはそれがすべて終わる方法を見たいと思う。
全体的にはシーズン最高のショーの1つと思っていますが、それはそれがどれほど大胆であるかという事実のおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artstyle +1（ロトスコープは異なる、特別）
品質-1（実行はかなり悪かった）
背景+1（素晴らしい背景）
キャラクターデザイン0（彼らは本当の人間なんだけど、後でそれをデザインするのはどういうの？）
ビジュアルエフェクト0（時には悪の花だがほとんど使用されない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優+1（全体的に良い演技のために）
オープニングとエンディング0（エンディングは素晴らしい、オープニングは変わった）
サウンドトラック+1（グロディーと大気）
効果音0（注目に値するものはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーまたはコンテンツ4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提と設定0（まだ学校のドラマです&amp;hellip;）
ペーシング0（ゆっくりだが恐怖感を増す）
複雑さ0（単純な物語、単純な世界、興味深いテーマ！）
妥当性0（内部的に一貫性がありますが、あなたがMCがどれほど愚かであるかに目を向けるでしょう）
結論-1（本当の終わりはない&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーソナリティ+1（あなたがアニメで見たことのある最も現実的で偏見のある人々のいくつか）
行動と化学+1（春日と中村は大きな緊張を起こす）
発展と進歩+1（春日はゆっくりと人間になり、正義感を失う）
モチベーションとバックドロップ0（すべてがうまく説明されているわけではありませんが、動機はどこからでもありません）
好感度-1（あの人たちは私を怒らせた！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション+1（私は違う）
サウンド+1（素晴らしいサウンドトラック）
ストーリーとコンテンツ0（興味深いが見にくい）
キャラクター0（面白いけど、ばかげたばか）
値+1（特別アニメ、MALの歴史に入り、おそらくどこでも）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は誰のためでもない。 それは見るのは難しいですが、最も迷惑な人物や芸術的なものを持っています。
あなたが何かを探している場合は、通常のスティックそれから先に進んでください。 それはマスター作品ではなく、多くの欠陥があります。 しかし、少なくとも普及しているものは無視しており、深く尊重する独自のものを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10（公平）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orsonius/reviews&#34;&gt;Orsonius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zexcs has probably done the most bold thing of the season by animating Shuuzou Oshimis manga, Aku no Hana.    Apparently the manga was quite popular in advance and many people were looking forward to the adaptation. Yet after the first episode an uproar of many angry fans has shaken the industry. People were pissed and the show suddenly went to the lowest rated TV series on MAL.    I on the other hand finished the episode and it left quite a good impression on me. After I went to the forums I saw the gigantic flame war and was confused. Why are people so mad?    The answer lies in rotoscoping. A technique, were you take live action footage and draw over it so it looks like an animated show. Shows like Waking Life, A Scanner Darkly, or Mind Game all use this Technique, as well as many other shows.    Without questioning whether it is good or bad, I ask a different question. If Aku no Hana is based on live action footage with real actors, can it be considered an anime? I think yes, though it is in this weird middle ground between live action drama and anime.    Disregarding whether or not it is an anime, I ask a second question, is it good?      Story  ________________________________________    Aku no Hana takes place in a small town in the middle  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aqing0601&#34;&gt;aqing0601&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、独創性があるのは、ウォッチャーの注目を集め、アニメ特有のヒントを追加するため、アニメのための良い側面です。 しかし、オリジナリティが不十分に使用された場合、それは傑作の失敗につながる可能性があります。 不運にも、その独創性をうまく使うことができなかった人のひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaの話は、ほとんどの人が関係することができるものです。それは、人生の残りの間、罪を犯し、その人と一緒に暮らす人に関するものです。 しかし、これは、アークの花が関係しているとは言いません。 主人公が犯した罪は、怒りのジムの服を盗んで、それを後悔している。 これはすでにそれに関連することを難しくしています。 そして、ショーを通して、主人公は「逸脱者」または「変態者」であることを常に思い出されていました。それは、私たちが「逸脱者」または「逸脱者」と呼ばれることを望んでいないので、 私たちが1人であるかどうかにかかわらず、「ヘンタイ」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは暗いアニメであることを意識してロマンス中心のアニメにすることもできますが、ダークテーマを忘れても問題ありませんが、ロマンスシーンではこの不快感と たとえそれが全く不要で気分が荒れていても、あなたの周りの悲しみを取り除くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なプロットは次のようになります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な男性キャラクター、罪を犯した人物は、彼が罪を犯すのを見た少女に脅かされました。 男性の主人公は、彼女を脅迫して嫌い、彼女を嫌にして、彼女の苦しみから脱出したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これほど良い、すべてが暗いと不気味な感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;大型スポイラー警告&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、男性の主人公は、彼にあらゆる種類の変則的な行為をさせていたサディスティックな女の子の気持ちを発達させ、彼だけでなく彼の暴力も口にする。 男性の主人公は、サディスティックな女の子のために怒りを捨てる必要があることを認識し、「異端者」や「倒錯者」などの言葉による虐待をすべて認め、それを生き始めます。 彼の人生の一部としてそれを受け入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;何&amp;hellip;&amp;hellip; F&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからプロットは、彼の人格をマゾイストとして受け入れ、苦しんでいじめられていたことを楽しんで、罪から解放された男についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが独創性が含まれるべき理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは独創性も失敗した場所です。 このアニメで使われているロトスコーピングを見た後、私は自分自身に「彼らはちょうど普通のアニメスタイルを使ったことがありますか？」と考えました。 私に来た答えは「いいえ」でした。 しかし、それはロトスコーピングが許されると言っているわけではありません。 通常のアニメのスタイルは、ディレクターが表現しようとしたダークトーンとは混じり合わない。 しかし、彼らは13エピソードのために続いたアニメシリーズのために、ロトスコープに時間を費やしていました。 芸術のスタイルがちょっと変わったと感じる場所がたくさんあり、そうでなければぼやけて混沌としています。 また、ロトスコープの限界や時間のために流体の動きで混沌とするべきときは、アニメーションが凍っているか、または「遅れている」ようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初の2つのエピソードで私を陰謀しましたが、良いプロットがなければ、芸術も失敗するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは阿久の花が賞賛に値する唯一の場所で、そのオープニングはキャッチーです。私は自分自身にハミングしていることがよくありますし、結末は真に奇妙で邪悪なものです。 最初のエピソードでエンディングが上がったとき、すぐに私はボールにクロールした。 アニメがカバーしようとしていたシーンと同じダークトーンと邪悪なサウンドしかないからです。 しかし、そのロマンスとダークプロットの一貫性に欠けているアニメのために、いくつかのエピソードでは、その曲はロマンスムードを失い、その曲はその目的を失うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;さらにスポイラー警告&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとその人物のダニ・リストを作りましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の人生の残りの部分を彼を虐待する人のための彼の愛を放棄している男の男？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刺客のように行動するが、男性の主人だけが理解できる哲学的なことを言う、反社会的でサディスティックな女性。 チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のスポーツバッグを持っていた全能の女性が、彼女を怒らせた人によって彼女から盗まれました。 しかし、その後彼を愛し、あなたのボーイフレンドをひどく扱ういくつかの凶悪犯によって、最後の2番目に捨てられるだけのことを許すという言葉になるでしょうか？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは共通のロジックに全く従いません。 男性の主人公はサディストの少女がいくつかの場所で苦しんでいた苦痛の鎖を逃れた可能性がありますが、代わりに彼は拷問に屈して怒りを放棄します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違ってはいませんが、一部の人々はこれを独創性の傑作として賞賛しますが、私は人々が他のものを見て、独創性が彼らの判断を曇らせるべきではないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aqing0601/reviews&#34;&gt;aqing0601&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes, a little originality is a good aspect for an anime as it catches the watcher&amp;rsquo;s attention and add a hint of unique to the anime. But if originality is used poorly, it could lead to a failure of a masterpiece. Aku no Hana,unluckily, is one of those who did not manage to use its originality well.    Story:&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story of Aku no Hana is one that most people can relate to: it is about a person who committed a sin and living with it for the rest of his li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメが適切なときに少し違うものを試していただき感謝しています。 悪の花は、あなたがこれでやっているはずの漫画のかなり良い例です。  10代の男の子は、クラスの中でかわいい女の子を偶像化しますが、彼女を汚す欲望以上に、ジムの服を盗んでしまいます。 当時の詩や芸術の動向の反動的な部分でもあった19世紀の詩を参照して、人気のある文化の動向を反動するものです。 マンガカは、仕事のストレートな適応を望んでいなかった。そして、長浜弘史のディレクターが彼の根本的な考えに沿って来たときだけ受け入れられた。 彼の適応は、「悪の花」を原作者の「中村unf unf」の言葉に入れてみたという反応に対する反動的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この適応で彼らが何を求めているのかを見ることができます。 それは、私たちが純粋であるために保持している理想を汚すという卑劣な欲望、NTRのエロティックなフィクションのあまりに精巧な作品についての話であると思われた人々に直面しています。 これらは実在の人であり、あなたが偶像を描く偶像ではありません。  NTRのこのエロティックなフィクションのこの精巧な作品で、キャラクターが取る行動を不安感を高めるようになっています。 少なくとも、それは私がそれがやろうとしていると思います。 このショーの周りの初期のチャタリングが、それがしようとしていることを示唆したのは確かです。 問題は、これは実装が貧弱であっただけでなく、実際の物語「Flowers of Evil」の主なテーマと関連しているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に悪の花を教えてください、あなたは何について考えていますか？ それは、日々の生活の心がふさふさとした雑多な凡てのものであり、出て叫ぶことですか、あなたが純粋なものを汚すことを望んでいるのでしょうか？ シリーズの半分はそのテーマの1つに焦点を当て、後半は他のテーマに焦点を合わせるためです。 あなたは2人が結ばれていると主張することができますが、あなたは間違っているでしょう。 演出は永遠に崩壊する町や人物を路上でゆっくりと歩いて見せているだけで、バックグラウンドミュージックは10秒ごとにランダムにピアノの鍵を叩く男です。 私はこれが、日常生活がいかに退屈であるかを示すはずですが、それは意図的に彼のショーを芸術的な発言をするのに退屈で退屈なものにする監督ですが、私は彼に頭を浮かせて欲しいと願っています 自分の裏側。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の後半は、この世俗を脱出しようとすることにもっと焦点を当てようとしていますが、このmundanityは愚かなものとして提示されています。 純度の偶像化は、純度と汚れのどちらが良いかどうかのより慎重なバランスとして示されています。 エピソード7の終わりには、2人のキャラクターがセックスのための巨大な明らかな隠喩の教室を破壊する、絶対に驚くべきシーンの中で、これらの2つのシーンと結婚するためのショー全体が行われました。 しかし、そのシリーズはそのエピソードでその負荷を吹き飛ばすように見え、その後、時間を費やして、何の隣にも何もしませんでした。 その後も、その場面の前に、ショーはほとんどの時間を無駄にしていました。 少なくともそれは斬新であり、私はこれが何かにつながると思っていました。 スポイラーの警告（これは本当にスポイラーではありませんが）どこにも行きません。 代わりに、このショーは決して続編になることはなかったし、クリエイターの愚かな愚かさも考えていたので、アニメーションになることは決してないマンガの後で起こるすべてのもののクソなモンタージュで終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての最大の問題は、ちょっと退屈なアニメを見ることです。 ノベルティが消えると、エピソードごとに1つのことしか起こらないということに気づくでしょう。 いいえ、各エピソードでは1つしか起こりません。 残りは歩いている人のショットと主人公のパニックに包まれています。 カメラは町が崩れ落ちるのが好きでした。私はこの町が崩壊し退屈であるという考えに結びついていると考えていました。 しかし、中村は主人公のままになっていたが、主人公の部屋に眠っている詩人の絵にさえ留まっていた。 これは完全に無意味な何かに長引く指揮の選択肢全体をレンダリングし、エピソードをさらに引き離すためだけに役立ちました。これは、おそらく反射で唯一のポイントでした。 主人公も&amp;hellip;話しても&amp;hellip;このように&amp;hellip;ほとんどの人が&amp;hellip;時には&amp;hellip;深呼吸をする&amp;hellip;&amp;hellip;毎回&amp;hellip;他の言葉&amp;hellip;&amp;hellip;.彼は言う。 彼のパニックの心を示すはずですが、しばらくしてから真剣に取り組むことができず、中央のマルコムの子供が肺が欠けている車椅子で聞こえ始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はちょうどそれを言うつもりです：ロトスコピングは馬鹿に見えます。 私はこのアニメーションテクニックのファンではなく、うまくいきましたが、ここでは動くときに魅力的なキャラクターがあり、カメラから離れすぎているときには好奇心をそそられた顔は描かれません 私たちは泥棒のようなビデオゲームシステムのように顔を近づけ、テクスチャはちょうど入ったばかりです。彼らは30代の人々にこれらの中学生をプレイさせるので、中学生の愚かさを呑み込むのが難しくなります 14のように見えないことがはっきりと分かります。時には、これらのすばらしい瞬間を顔で捉えることができます。特に教室の破壊シーンでの中村の顔の喜びですが、その機能はほとんどの場合、 彼らはプラノリンで作られているように彼らの顔を垂れて、彼らはあまりにも長い間太陽の下で外出していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその努力を感謝し、当時、私はその魅力的なコアテーマを得るために、「悪の花」を選んで楽しんでいました。 残念ながら、それが続いたほど、そして私がそれを選んだほど、それは私のために分かれ始めました。 明らかに面白いことに、あなたはそれを表面レベルで得ることができるすべての楽しみです。そして、それはテーマに関してはっきりと尋ねられています。 私は奇妙な萌えファンが美しい漫画waifuよりもずっと長く綺麗であることに腹を立てているのが好きだが、性的衝動を正確に扱っていたストーリーからセクシュアリティを取り除くのは、ストーリーのポイントを振り返るものではない。 私はすべて、すべてを失敗した実験として分類します。 面白い実験は確かに、実際に見て非常に退屈なものですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I appreciate anime trying something a little different when it&amp;rsquo;s appropriate. Flowers of Evil is a pretty good example of the kind of manga you should be doing this with. A teenage boy idolises a pretty girl in his class but then gets roped into stealing her gym clothes by nothing more than his own secret desire to defile her. It&amp;rsquo;s a reactionary piece to trends in popular culture that references a 19th century poem which was also a reactionary piece to trends in poetry and art at the time. The mangaka didn&amp;rsquo;t want a straight adaptation of his work, and only accepted when the director of Mushishi Hiroshi Nagahama came along wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trustyfryingpan&#34;&gt;TrustyFryingPan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;十代の男の子が悪に降下したというこの優雅な記述を見たことなく、あなたの人生の中でこれまでに目撃した最悪の目障りな人物か、惨めな存在からのあなたの救いのいずれか。 この革新的な視覚的プレゼンテーションの「レビュー」セクションでは、これまでに見た唯一の2種類のレビューはありません。 しかし、「評価」セクションでは、この新しく古典的な思春期のサガを楽しんだり、忍耐したり、落としたりした、幅広い人がいます。 それらの裏切り者！ 彼らはどのようにAku no Hanaを9.0以上に評価したでしょうか？ どのようにして、春日くんの退廃的なシーンは、基本的には1つのエピソード全体の半分の草を歩いて味わうことができなかったでしょうか？ どのように彼らはシリーズの最後にクリフハンガーで喜んでいないだろうか？ これらの小さな迷惑はすべて、真のファンの真のファンを本当に喜ばせるためだけのものです。 はい、私は自分自身のようなマゾキストを指しています。彼らは、神の層の技能と情熱に驚いて、各エピソードを苦痛にさせてしまい、それぞれのエピソードの終わりまでにさらに多くのことを常に求めていました。 私たちは団結して、異教徒の間に良い言葉を広げましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、レビューに。 実際の小説BaudelaireのLes Fleurs du Malは、あなたが思っていたほど大きな役割を果たすわけではありません。 失望して申し訳ありません、人々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーl 10 l&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART 9リットルのリットル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9 l
Aku no Hanaには、私の耳がこれまでに目撃した最も美しいオリジナルのサウンドトラックの1つがあります。 私は菅野よう子の作品にも耳を傾けました。 宇津神は既に歌謡を披露しているボーカリストとの間で、すでに確立されている作品を持っています。ASA-CHANG＆amp;  JUNRAYのただの天才歌「Hana -a last flower-」は、花のような邪悪な咲きについてのアニメの最も重要なテーマの一つに合っています。  OSTとは別に、アニメ内のいくつかの設定に対する背景音が巧みに奏され、絵であるかのようにまったく同じ感覚を効果的にシミュレートします。 つまり、録画した映像のクリーンカットの背景音を使用しただけではないと仮定します。 もしそうなら、その時点で誰でも私を修正するかもしれません。 また、俳優たちは、彼らが演技することを意図されていた人物の素晴らしい仕事をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターl 8 l&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメントl 10 l
毎週土曜日/日曜日/月曜日（私がggsubsから私に利用可能だったときはいつでも）、私は椅子に忠実に座り、Aku no Hanaを完全な沈黙で見て、私がそこからできること全てを吸収した。 私は正直にこのアニメを楽しんでいました。なぜならまた、私はまさにマゾイストなのですから。 このアニメは、無秩序に元気なドラマを探している人を満たし、このアニメの中で救いを求めていない人を破壊するでしょう。 あなたが何もする必要がないときにマラソンに何かを探している人には、このアニメを非常にお勧めします。それは文字通りそれを見る方法はありませんが、マラソンで（毎週あなたが煉獄で立ち往生しない限り 2013年春のアニメシーズンには、私のように、そして私の兄弟の多くのように、下品にされる最新のエピソード）。 私は思ったよりずっと少し楽しんでいたかもしれません。 ああ、何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体9 l
さて、私はここで暴君になることはありませんし、私のレビューを通して見た人は絶対にそれを見てみましょう。しかし、それに少しでも興味があれば、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrustyFryingPan/reviews&#34;&gt;TrustyFryingPan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Either the worst eyesore you have ever witnessed in your entire life, or your salvation from a miserable existence without ever having witnessed this gracious account of a teenage boy&amp;rsquo;s descent into evil. In the &amp;lsquo;Reviews&amp;rsquo; section of this fairly revolutionary-wise visual presentation, those are the only two kinds of reviews you will ever find. In the &amp;lsquo;Ratings&amp;rsquo; section, however, you will find a wide range of different people, who have either enjoyed, endured, or dropped this newly classic saga of adolescence. Those traitors! How could they have rated Aku no Hana as anything BUT a 9.0 or higher?! How could they have not savored the decadent scenes of Kasuga-kun walking through grass for basically half of one entire episode?! How could they have not delighted in the cliffhanger at the end of the series?! All of thes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slayahh&#34;&gt;Slayahh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は、私が本当に私がレビューを書いてみたいと思った最初のアニメだった。 どうして？ それは、以下の5つのカテゴリで説明しようとしているものです。
5つの主要なポイントの後に私はいくつかの考えを共有するスポイラーゾーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、ポストインダストリーの日本の町で行われます。 主人公はブックワームであり、特に「Flowers of Evil」という本が大好きです。 彼は声楽を発展させ、授業の少女、佐伯を愛しています。 学校の一日後、彼は衝動的に佐伯のジムの服をつかみ、誰も彼を見なかったと思って走り去る。 しかし、中村さんは、彼のクラスの静かな不注意な女の子が彼を見て、このような状況からベストを尽くす方法を計画し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ほとんどの人が意見を分かち合う場所です。 まず、私は風景と背景が素晴らしいと言いたいと思います。 私はアニメを何度も中断して、すべてのフレームを見ることはありません。 影とすべてのディテールは息を呑むほどです。 誰もがこれを描いた人には大きな誇りを持っています。 しかし、これはまた、多くのフレームが固定され、文字だけが動いていることを意味します。私はそれが好きです。
文字は元々描画されています。 アニメはほとんど完全に無セクシャルで、キャラクターの顔や比率は現実的な基準になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.サウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に独特の音質を見たことはありませんでした。普通のメスだけが鳴いていました。 与えられた状況のために、特に非常に強力なサウンドを持つシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点は、バラバラにするのはかなり難しいので、私はそれを短くして、それ以上続けるつもりです。 春日、佐伯、中村の3つの主人公は、それぞれ異なる性格を持っています。 佐伯と中村はお互いに反対です。 佐伯は勤勉な学生ですが、中村さんは学校を気にせず、みんなにとってとても不愉快です。 春日はどちらかというと少し見えるかもしれません。物語の巨大な部分は、自分の人格について心を込めなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.楽しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大好きでした。 それは間違いなく私のトップ3です。もちろん、これは視聴者ごとに異なりますが、それは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;スポイラー&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく感情に関係している。 ポストインダストリアルの町で育って、それ以外の世界についてはほとんど知りません。 ハーフランダウン産業の景観を見るだけで、人が落ち込んでしまうのではないでしょうか。
主人公、春日は、彼が何を望んでいるのか分からない。 彼は他のみんなと同じように学校に通っているが、いくつかの友人を持っているが、西の書物を読んで、彼の町の外にもっと大きなものがあることを理解している。 彼は自分のクラスの女の子、偉大な人生を生きている生き生きとしたソーシャルガールのような一生の佐伯さんに恋しています。
春日が盗んだジムの服について中村が直面した後、彼女は彼に影響を与え始め、彼の欲望を引き出す。 これは、春日の臆病な性質のため中村が担当しているために可能です。 これは、春日が2つの選択肢の間で引き裂かれ始める場所です。 冴子と一緒に行き、適切な人生を送るか、中村と一緒に行くと、本当に何を期待するのか分からない。
佐伯とのデートをした後、私たちは物語の回りを見る。 佐伯も春日を愛していることが判明した。 その間に立つ唯一のものは、春日が佐伯と中村の間にある汚い秘密です。 春日が理解していないことは、愛は奇妙なことであり、佐伯は彼がしたことすべてにかかわらず彼を受け入れる意思があるということです。
佐伯と春日は臆病な気持ちを共有していて、仲間を引き離した後、誰も追いかけることはない。 彼女は彼を夢中にさせ、自分の気持ちをすべて消し去り、最終的に彼らの町から出て行くという考えを育てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、彼らは彼らの町を囲む丘のチェーンの上で彼らの視界に立ち寄ろうと決めた。 彼らは最終的に彼らがどれほど準備ができていなかったかを理解します。 春日を追いかけている佐伯は、ついに彼らを見つけ、3人は真ん中に春日との議論をしている。 ここでは、春日は中村または佐伯と一緒に行きたい人を決定する最終的なチャンスを得る。 春日にはものが大きくなりすぎて、彼は崩壊し、選ぶことはできません。
しばらくして警察が来て、彼を拾うと、私は車の中で、彼の目の前に立つものはもはや選択肢ではないことを最終的に理解すると思います。 彼は単に彼の悪い性質で佐伯を毒殺することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは本当にこの傑作の上にチェリーを置きます。 ついに春日は自分の状況の現実を理解し、自信を持って中村を追いかけて、丘の向こう側が自分の町の中にあることを示唆した。 これは、春日の側からの素晴らしいキャラクターの発展を示しています。そして中村は彼の言葉をうまく利用しませんが、今は佐伯が以前に感じたことを感じているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Slayahh/reviews&#34;&gt;Slayahh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana was the first anime i watched that really made me want to write a review. Why? Thats what im going to try to explain in these 5 categories below.  After the 5 main points there will be a SPOILER zone where i will share some thoughts.    1. Story    Aku no Hana takes place in a post-industrial japanese town. The main character is a bookworm and especially loves the book &amp;lsquo;Flowers of Evil&amp;rsquo;. He has advanced vocalulary and is in love with a girl from his class - Saeki, to whom he refers t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunoa96&#34;&gt;LunoA96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaはあなたの中が厄介な気分にさせるアニメのようなものですが、次に何が起こるかを知る必要があるような気がします。最初にゴアを見ているような、それは本当であり、恐怖ですが、 それがどのように見えるのか、あなたは自分自身をそれにさらし続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今のところ、Aku no Hanaのプロットは印象的だと言えるでしょう。 テーマと情報の連続性はすべてそこにあります。 第1話の後にいつかこのアニメを見始めたら、あなたは何が起こっているのか分からないことを保証します。 また、エピソードのイベントが「フィラー」ラベルから逸脱し、次のエピソードを見たいと望んでいることを確認しながら、ペースを調整します。 アークの花も独特のやり方でこれをやっています。通常、エピソードの本当のクライマックスとしての資格を与えられるシーンでエンディングを終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは大麻だった、とナフは言った。 アークの花は、かわいらしく見えることなく、現実的で人間らしいキャラクターの描写を使用します。 マニアリズムとスピーチは非常に豊かに発音されています。 景色は素晴らしいです、あまりにも粒子ベースの天国の失われたプロパティ漫画のawesomenessが、詳細、ほとんどフリーハンドの風景と機能。 彼らが川に水を見せる方法を見たら、あなたは知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaのサウンドトラックはそれほど驚くべきものではありませんが、シーズンを脅かすシリーズとその目的のために、私はかなり暗い雰囲気を確立することを意味し、音楽は機能します。  Aku no Hanaは必ずしも明るくはないが、アップテンポやインストゥルメンタルの音楽作品にはうまく書かれている。 エピソードは、リプレイの価値を持つシグネチャテーマとは対照的に、月のセッターを含む傾向があります。 大きな緊張を伴うシーンのための単調なハミング、そのタイプの取引。 すべてのエピソードの終わりに、彼らは対話の後でボーカルパートを単独で演奏して抽象的なエンディングソングに移行し、楽器をドロップインします。これはエンディングシーンに特に適しています。 それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは全面的によく発達していた。 春日は私たちの主人公の目的がはっきりしていると思います。 典型的な矛盾したティーンエイジャーは、刺激を受け、彼はまだ貧しい決定を下し、後にそれらに直面することを維持するために構築されていません。 しかし、彼の独白は、通常、予兆と詩的な表明が豊富であり、それらを強烈な2倍にしている。 そして、もちろん、中村は、赤いヘッドの敵対者であり、佐伯の乙女も、かなりよく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEnjoymentに低い評価を与えました、率直に言って、私はアニメを本当に楽しんでいませんが、私はそれを感謝することができます。 良いホラー/心理的な作品のように、私はそれが私を怖がらせる/私を邪魔するようにそれを見て特に楽しむことはありませんが、私はそれを生産に起伏することができます。 それは間違いなくあなたに負のメモを貼り付けますが、信じられない幽霊の物語ほど面白いので、あなたは単に元に戻るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Aku no Hanaはこれまでのシリーズの中でもよく出来ていて、率直に言って私はまだ始まっていない人たちを励ましています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LunoA96、サインアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunoA96/reviews&#34;&gt;LunoA96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is the sort of anime that makes you feel nasty inside, but you still feel like you have to know what happens next - like looking at gore for the first time, it&amp;rsquo;s real and it scares you, but you&amp;rsquo;re so curious as to how it looks, that you keep exposing yourself to it.    Now, Aku no Hana&amp;rsquo;s plot thu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pessoa&#34;&gt;Pessoa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ザ・ゾーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・スピリッツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとてもシンプルで、主な原動力はキャラクターです。 したがって、突発的な驚きやインパクトを生み出す情報の保留などのプロットデバイスは使用されません。 これはまた、アークの花を描写の穴なしのナレーションにすることで、視聴者はキャラクターの意思決定を無意味にするデウス元のマシンではないキャラクターに従うだけである。 アートスタイル自体は美しいものではありません。 キャラクターデザインに現実的な機能を追加します。キャラクターデザインは当然のことながら醜いものになりますが、感情的反応を豊かにするような顔の詳細を追加します。 環境はより詳細であり、特にクラックや現実世界の他の「不完全さ」などの現実的な詳細は、ゾーンの不名誉を強調するために特別に追加されています。 キャラクターの動きは、ショーに驚異的な次元を加えるようにレンダリングされます。 これは、キャラクターが行動し、その環境が離れている時、時には正反対で、時にはそれらの一部として立つときに便利です。 音楽は絵にストロークを追加し、Aku no Hanaをユニークな体験にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原因のない反発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友人が深いと言ったので、私はAku no Hanaを見始めた。 結局のところ私が好きだったのは深みではありませんでしたが、その主なテーマは快適ゾーンからの刺激、私たちの日常生活でした。 それは道を見つけようと、他の現実を見つけるために、多分神に触れることを試みます。 しかし、それは解決策がありません。 私たちの快適ゾーンを離れることは、必ずしもより良い生活につながるわけではありません。 文字はそれを超えて到達するために苦労しますが、それ以上のことは具体的な選択肢を約束するものではありません。 それにもかかわらず、Akuの花は私たちの日常生活に反映する素晴らしい視点を提供します。 だから楽しんでいるのではなく、私が見ているときに不安を感じました。 アニメは、彼らがユニークであるという個人の信念を絶えず攻撃していました。同時に、問題に対する答えが何であるかは不明でした。 あなたがあなたの細胞を離れると、地獄や天国が外に出るのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pessoa/reviews&#34;&gt;Pessoa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THE ZONE    Aku no Hana is an experiment on comfort zone, everyday life at its most boring, mechanical easily forgettable nadirs. Generally individual’s life operates in an anxiety-neutral condition, using a limited set of behaviors to deliver a steady level of performance, usually without a sense of risk. This is called comfort zone. Its structure can be challenged by many events, both external and internal. For instance death of a lover/parent/friend hurts not only because s/he was loved by us, but also w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiyamahayate&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は、これまでに出版された最も論争のないものの1つと思われる。 まず第一に、アニメは、自分たちを簡単に入れることができる世界で行動を起こします。それは現実的です。 他のすべての学校型アニメとは異なります。 アニメの状況が進行するにつれて、すべてが現実のままに保たれ、キャラクターと純粋に自然な発達が維持されます。 非常に想像力豊かなプロットを持っていないにもかかわらず、それを提示するとあなたはそれを通り続けるでしょう（プロットを予測不能にする原因）
全シリーズは、春日高生の周りの集まりで、海外からの書籍、特にLes Fleurs du Malをはじめ、読書が大好きな少年。 基本的にボーデレールは亡命した詩人であり、詩は罪に関するものであり、人々は間違ったことをすることに抵抗しない。 彼はそれを読むために他の人よりも優れていると主張する。
彼の性格は頭のない人形であり、あなたはそれを見ても半分ではありません。そして、彼は最初にあった正反対の方法で成長します（彼は他の主人公の中村澤の助けを借りてそれを行います）
そして最後に、タカオが魅力を見せてくれる人物である佐伯さんに会い、アニメの主な問題となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイブ：
まず第一に、私はこのアニメをみんなに勧めませんでした。それはむしろ異なる経験です。 あなたが魅力的でないキャラクターを楽しんでいないか、プロットの進行が遅い場合は、それを見ない方が良いでしょう。 もう一つは、日本の文化に精通していない人々や、社会的、性的な生活がどのように働いているのか、それについての知識が不足しているだけで楽しむことができないということです（しかし、 主な問題は、日本の文化だけが店内にあり、そのような状況に苦しむだけの問題である。
しかし、それに入ることができます
このアニメの雰囲気は、アニメーションのやり方やアートのスタイルからはっきりと分かるように、異なっています。 ここでは、最小限の音楽しか持たない最小限の対話（ほとんどは独白、思考）を楽しむことになります。 このアニメは純粋に彼らがいる背景の効果音に立つので、あなたはそれを耳にしたい。
このアニメは、基本的に謎の雰囲気と思いやりの雰囲気です。そうです。 問題は、日本の標準では非常にシンプルで一般的なものであるが、私はこのシリーズがプレゼンテーションの前に述べたように、
しかし、基本的には時間がかかり、全体の状況を考える時間を与えたり、自分の時間を置く時間を与えたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル：
さて、私は自分自身を繰り返すことができます、それは異なっています。 背景の図は基本的に静的ですが、それらが触れるすべての文字や物は「アクティブ」です。 それだけでなく、キャラクターの芸術はユニークで、アニメに描かれたように見えます。 全体的に、アニメ全体はきれいに描かれていて、私は個人的にはアートスタイルが好きです。 あなたの顔を見ると、彼らは鼻を失っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MUSIC / VOICEACTING：
前にも言及したように、音楽部分はこの部分では小さいです。 私はオープニングが本当に好きではありませんが、エンディングは素晴らしく、いつもより大きな緊張を巻き起こす素晴らしい瞬間にクレジットの前に始まります。
しかし、音声処理にもっと焦点を当てましょう。これは重要なことです 音声の演技は、この場合、よりリアルなものになります。 あなたは、俳優が（セカンダリのキャラクターであっても）賢明に選ばれていることを聞くことができます。 彼らは確かにアニメを通して話されたこれらのいくつかの文章から最高のものを作る努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：
個人的に私はストーリーラインが好きでした。私は、そのプロットが日本文化の知識を持つ人にとって分かりやすいと言っていました。 それはあまり面白くないが、それのプレゼンテーションはクールです。 また、主人公の育成は素晴らしく、彼らはどのように変化し、まったく異なる人に成長するのですか？それはまだ論理的であり、終わりから終わりまで理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
結論として、私はちょうどこのアニメがその年の中で最高のものになると思っています。 そのユニークで、異論があり、議論の余地があります。 私は皆とその人にそれをお勧めできませんので、ほとんどの人がそれを楽しむことはないと確信しています。 したがって、ゆっくりとより現実的な雰囲気のファンである人々のために、よく行く。 試してみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動画レビュー：&lt;a href=&#34;https://youtu.be/avdQngBeHPM&#34;&gt;https://youtu.be/avdQngBeHPM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184500&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiyamaHayate/reviews&#34;&gt;AkiyamaHayate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana seems to be one of the most controvertial ones, that ever got published. First of all, the anime takes action in a world that we can easily put ourselves in, it&amp;rsquo;s just realistic. Unlike all the other school-type animes. Everything is kept real, even characters and their purely natural development as the situation in the anime progresses. Even though not having a very imaginative or interesting plot, the presentation o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアークの花に感銘を受けました。 それはMALがそれを持っている単純な概要から私が期待していたよりもはるかに多くをもたらしました。実際にはそれほど愛らしくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをどのように感じたかを説明するのは難しいです。 暗い、私が言いたいことですが、私はまた、それぞれのエピソードの後に​​少しでも端を感じていました。 それが提供する心理的なオーラはかなり強烈です。あなたは中村か春日（MC）のような感じです。 物語そのものは邪魔にならないもので、Aku no Hanaが魅力を感じる場所なので、アニメ業界ではじめてお勧めするものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常によく発達します。 私たちは、春日が最初から最後まで変身するのを見ています。そして、彼がこの巨大な変化を見るのは正確ではありません。 中村は暗いですが、彼女は彼女がそうするような正確なやり方をしているので、多くの点で好感が持てます。それはとても賢明だと考えられています。 佐伯はあまり発達していないが、ストーリーに愛の関心があるとしても、彼女のスクリーンタイムは無駄にならない。 サポートキャラクターはまさにそれをサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりぴったりだと分かったアートスタイル。 マンガとはまったく異なっていますが（明らかに）、私は本当にそれが何か違うことがあれば、それが物語とそれをどのように表示する必要があるかと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このEDは、Aku no Hana（LOL）と呼ばれる以外に、このアニメにとっては絶対に100％完璧な曲です。 各エピソードの終わりとアニメ全体を見ながら、私はそれに耳を傾けて聴いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは軽く取ることのできるものではなく、本当に壮大な心理的/劇的なものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was impressed with Aku no Hana. It delivered a lot more than I had expected from the simple synopsis MAL has for it, which wasn&amp;rsquo;t actually too endearing.    It&amp;rsquo;s hard &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanillaweiss&#34;&gt;VanillaWeiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが最も悪いことではないにしても最悪のものだと簡単に言うことができます。 これまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ショー全体をロトスコープにするという恐ろしい決断として証明されているように、このショーは予算に似ていませんでした。 それは悪く見える。 ショーに「深み」を加えることは、「意図的に行われた」かもしれませんが、それはまだひどく見えます。 それからペーシングがあります。 またはそこに欠けている。 ショーのほとんどはただのものです。 文字通り、何も。 約半分が歩いていたエピソードがありました。 対話なし、内的独白なし、無し。 それはちょうど時間の無駄のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、文字があります。 ホー・マン、キャラクター。 私はそれらのどれも好きではなかった。 ない1。 それがポイントでしたか？ おそらく、しかし、これらの文字のどれも私に興味がないという事実は変わらない。 また、これらの子供たちがすべて中学生であるという事実は、ショーそのものに入れられた「ドラマ」を軽視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの音は私にも印象的ではなかった。 特に結末は特にひどいものでした。ショーのオープニングは本当に私に影響を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この擬似哲学的なキャラクター研究の混乱を解剖することからの楽しみの大半を得たと考えています。 それは本当に多くのことを言い表すなんて、やっかいなものだった。 何よりも侮辱のほうが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際にこの番組を楽しんで人々がどのように表示されません。 それは確かにきれいではなかった、すばらしいことすべてを聞かなかった、超偽っていたが、何も言うことがなかった。 現代のヒップスターのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanillaWeiss/reviews&#34;&gt;VanillaWeiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can easily say that this is one of the worst, if not the worst, things that good ole&amp;rsquo; Nippon has ever delivered to anyone ever. Ever.     It was clear  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春日を演技できるようにするには、優れたオフィーリアを演奏することと同等の偉業です。 ハムレットの狂った王女は、父親の死を聞いた後、あるシーンで、怒ってショックを受けたキャストの前でボウディ・ソングを歌い始める。 この状態のオフィーリアの外観は、同時に漫画で悲劇的です。 彼女は彼女の死に向かって歩いているが、狂気の驚きは聴衆に笑いを吹き込む。 良い俳優だけが完璧なバランスを見つけることができます。悲しみに笑いを浮かべてはいますが、「非常に激しい暴風雨で、そして私が言うように、情熱の渦巻きを得るためには、 それは平滑である」（ハムレット・アクト3シーン2、俳優に適切な演技方法を教えるとき）。 良い春日高は哀れで崇高でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アークの花の運賃の適応は、哀れなインポテンスと崇高な昇進の間を歩く能力に左右されます。 あくの花の全重量は、その崇高なセットピースの瞬間まで、哀れな激怒に陥る。 変更の衝撃は入場料の価値がある。 漫画を読んだ人は、このシーンを知っています：教室の場面。 その場面の重さは、野性と怒りを描く監督の能力に依存する。 これに関して、マンガはより大きな重みを持っています。 読者はページをめくることができます。 どのようにイベントに近づくかについての自分のペースを決める。 ウォッチャーはディレクターのペースに従わなければなりません。 その単一のシーンは、その前に来るすべてのものを償還し、その後に来るすべてのもののためのトーンを設定します。 私たちは今、春日が最初のいくつかの章でとても苛立っているように見えることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例外的に哀れな側を演じる上田慎一郎。 彼の声はひどくひどいです。 彼の悲鳴は不活性で、最初は悲鳴に似ています。 彼の姿勢は、常にくすんだヒープのようなものです。 彼は笑っている生き物です。 これはアートスタイルを扱う批判を扱う部分です。 ロトスコープの背後にあるアイデアは、人類の動きを描くことです。 人体のわずかな頷き、ひねり、回りが完全に捕らえられます。 ロトスコープなしでは、アニメーション化されたキャラクターの体重が不足しています。 彼らがどのようにしてキャラクターを奇跡の（？）マンガの形にしたかについて、私は別の段落で対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画では、哀れみと崇高はお互いのバランスをとっています。 各セットシーンの重さが感じられ、与えられたシナリオに共感できる人の心に燃え尽きる。 アニメは崇高なものを引き戻し、縫い目の後ろに隠す。 ペーシングはカタツムリのペースで行われ、多くのショットは反復に費やされます：ねじれた道路標識、学校の建物、町のよく知られた観光スポット&amp;hellip;雰囲気は圧巻です。 激怒するのではなく、それは憂鬱な遅さで打ちます。 哀れな者は哀れな者に配属され、ロマン主義的な崇高な昇天は取り除かれます。 キャラクターはアニメで醜いものでなければならないので醜いです。 マンガのテーマはかなり虚弱だったが、アニメはそれをさらにそうする。 これは、それらを燃やす前に光に蛾を引き付けるランタンではなく、調光するろうそくです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaがマンガが吠えているなら、アニメの暁の花は震えている。 あなたが叫んだら、あなたの唇を離れる言葉を感じる。 あなたは安らぎと大声の衝撃を感じます。 あなたは自分で服用されています。 その後、あなたの喉は喉が渇き、痛みを伴う床に落とされます。 代わりに、内部的に悲鳴を上げるなら、あなたは心の中で痛みを感じます。 感情はあなたを克服するのに十分ではないが、それは繰り返され、繰り返され、強化される一定のベースラインです。 それは決して去ることはない。 マンガを読むことは、華麗なカルタヘスの瞬間を可能にする。 アニメだけであなたの中にあるものを暴発させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な判決として、私は適応が好きですか？ 私が望むほどではありません。 若い時代（遅い眠りの眠りとは対照的に）、私はカタルーニャ的で圧倒的な作品が好きです（推薦：リリー・チョウチョウのすべてを見る）。 おそらくパート2がそれを変えてくれるかもしれませんが、今のところ適応はまだマンガが私の心の中にある特別な場所には達していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How well an adaptation of Aku no Hana fares depends on this ability to walk between pitiful impotence and sublime exaltation. The whole weight of Aku no Hana falls on the pitiful crescendo to its sublime set-piece moments. People who have read the manga know this scene: the classroom scene. The weight of that scene depends on the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabkoost&#34;&gt;GabKoost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まれに私は感情的に震えたシリーズを見たことがあります。 このマンガは、子供や軽度の話を求める人のためのものではありません。 あなたがこのような気分になっている、または未熟であれば、これから逃げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がマンガやアニメの芸術についてよく賞賛するのは、これらのアーティストが新しい物語や新しい無制限の感情的なコンセプトを生み出すことの容易さです。 主流のコンテンツが西側世界で苦しんでいるような立場の障壁はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは心理的に恐ろしいものです。 あなたの顔に堕落をもたらすよりも、まろやかな光景です。 キャラクターはあなたが理解しにくい方法で驚くほど速く地面に走っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何の理由もなく自分自身を破壊するこの嫌な人たちの混乱の中で、あなたは自分自身の闘争に溺れていることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それの終わりまでに、それは別の愛の物語だけです。 あなたが以前見た他のものとは驚くほど異なるもの。 何か本当に新しいもので、何週間もあなたの心に残っている影響を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、アートについてです。 良い主よ。 アニメの物語で作られた最も豪華な背景のいくつかと、キャラクターを提示する奇妙な方法。 まず、あなたはそれが奇妙で魅力的でないことがわかります。 彼らはキャラクターを実際に撮影し、そのアニメーション版のようなマンガをシリーズに転送することを選択しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;活気と現実的な背景とこれらのキャラクターのようなキャラクターのミックスは、おそらくあなたを数分以上置くでしょう。数分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、実際の生きている俳優によってキャプチャされた表現は無敵です。 それが物語の真の感情の必要性に完全に合っている、物語が驚くばかりであることを助ける方法と、私たちがあなたの内臓を内側に引き裂く物語について話しているとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た中でも最高のアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GabKoost/reviews&#34;&gt;GabKoost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rarely have i seen a series that left me so emotionally shaken. This manga is not for Kids or people who seek lighthearted stories. If you are in this kind of mood or immature, just run  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujaku&#34;&gt;Fujaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大量のアニメファンは、どのアニメにどのようにモエが含まれているかについて多くの不満を抱いているようです。 だから、最も反モアアニメが登場するとどうなりますか？ 人々はそれについて不平を言う。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、春日という普通の高校生の物語を伝えています。春日​​はフランスの詩人、Flowers of Evilによってこの本を読んでいます。  （Aku no Hanaは邪悪な花を意味する）彼は仲間の学生である佐伯を圧倒している。 ある日、授業の後に学校に行って忘れてしまったものを拾うと、彼は佐伯のジムの服を見て、帰宅することに決めました。 翌日の学校では、誰もが佐伯のジムの服をどうやって盗んだのかを噂している。 誰もそれが春日であることを知ってはいけませんが、中村という女の子がそれを見たのです。 中村さんはひねくれた女の子になり、春日を脅し、精神的にいくつかの方法で拷問することにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hana  - アニメーションの中で最も悪名高い部分から始めましょう。 あなたは、Aku no Hanaは、この技術をrotoscoppingと呼んでいます。これは、実際の俳優を撮影し、それらを引き出すことを意味します。 どうやら、rotoscoppingは安いです。 それは本当かもしれないが、それは恐ろしい &amp;lsquo;恐ろしいと思われる。 誰もが一度、日本人に見える。 キャラクターはほぼ一定の動きをしており、偉大なアニメーションを持つ他のアニメでさえも主張することはできません。 ユニークな外観は、ショーの邪魔になる性質に大きく影響します。 また、彼らはアニメを与えるいくつかのきちんとしたカメラ天使を行うことができますそれは独自のスタイルです。 そして、あなたがアニメーションスタイルが醜いと主張するとしても、あなたは背景がどれほど現実的かを否定できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ストーリー。 このショーの苦情についていつも私に混乱を招くことの1つは、人々がゆっくり歩いていると言うことです。 それが好きな人たちでさえ、ゆっくり歩いていると言います。 すべてのエピソードや何かアクションシーンがないのは事実ですが、このショーは遅いペースから遠いです！ それは私が見た最もペースの速いアニメの一つかもしれません。 それはショーの緊張の量を増やすためにあらゆるシーンを使用し、それの邪魔になる感触を加える。 そして、それはアークの花が最高のことをして、あなたを邪魔するものです。 それは恐怖ではなく、恐怖の要素はありませんが、キャラクターの感情を演じる方法と同じです。 あなたはそれの間にキャラクターの心の中で何が起こっているのかを決して正確に知ることはできません。 あなたはそれを見て離れて見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あくの花のキャラクターも別の強みです。 彼らは時には、特にショーの終わり近くにばかげているような馬鹿のような行動をとる習慣がありますが、彼らはほほ笑まれています。そして、あなたは狂った中村さんにも共感しています。 春日は、おそらく観客を彼らと&amp;rdquo;つながる&amp;rdquo;ようにさせる唯一の目的のために作られた最高のキャラクターの1つです。 彼はそれほど個性がないのは事実ですが（後のエピソードではこのようなことが起こります）、彼は実際に彼の周りの状況に現実的に反応します。 彼は彼が置かれている状況のために彼のような他の多くの男性の主人公のように鈍い圧倒的ではありません。中村は他の主人公です。 彼女は彼女の周りの世界に飽きてきて、ちょうど楽しみがほしいと思うので、多かれ少なかれ春日を黒人にします。 彼女はショーを通して本当に肉体を鍛えています。そして、彼女が春日にする恐ろしいことにもかかわらず、彼女はまだやや同情的なキャラクターです。 私はショーの間に彼女を好きにしたり、彼女を憎んだりすることは決してできませんでした。 彼女は確かに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaにはおそらくアニメサウンドトラックとしても最高のものがあります。 それは非常に忘れられないサウンドトラックであり、演奏中のショーには多くの静寂の瞬間があり、本当に際立つチャンスを与えます。 そして終わりのテーマ、オハイオ州の私の神は私がこれの終わりを愛するか。 これはおそらく私の好きなアニメエンディングのテーマです。 これは本当にユニークなサウンドを持っています（ボーカロイドと同じアイデアを持っています。より怖くて実際には良いと思う）。実際のエピソードよりも30秒ほど前に始まる習慣があります。 歌が始まるたびに、あなたの背骨の寒さを伝えるだけです。 開口部も面白いです。 主人公はそれを歌いながら歌いますが、歌うことは全くできませんが、歌詞はあなたの性格についての洞察を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、ロマンスのジャンルを解体したものです。 それはこのドラマの魔力を引き裂いて、それを微妙に裂いてしまいます。 私はそれを現実的とは言わないが、それは新鮮な空気の息吹である。 可能な限りあらゆる点でユニークですが、それは完璧ではありませんが（本当にエンディングはありませんが、それが放映されたシーズンの最悪のセールショーではありませんでしたが、 第2シーズンは、第3のPuella映画が500部のみを販売する同じ日です）、それはまだ素晴らしいですし、必見です。 私は9つの星を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fujaku/reviews&#34;&gt;Fujaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A large amount of anime fans seem to complain a whole lot about how every single anime has moe in it. So what happens when the most anti-moe anime ever comes up? People complain about it. Sigh.     Aku no Hana tells the tale of an ordinary high school student named Kasuga, who likes to read this book by some French poet called the Flowers of Evil. (Aku no Hana means the Flowers of Evil, by the way) He has a crush on his fellow student, Saeki. One day, while going to his school a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mykejinx89&#34;&gt;MykeJinX89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは初めての唯一のレビューであり、シリーズの詳細を一層詳細に説明しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;花の悪（Aku no Hana）は、主に不自然なアニメーションのため、しばらくの間、最も論争の多い、偏光アニメの一つになっているかもしれません。 あなたが望むなら、ロトスコーピングの使用。 最初のエピソードだけでは、ほとんどのユーザーがすぐにそれを落としたり、1/10に格付けしたりして、これまでに最悪のアニメであると主張する最初のエピソードのレビューを書いた。 私の質問は、ロトスコーピングが本当にこれを最悪のアニメにしているのか？ それでは、Sword Art Onlineの平均得点を見てみましょう。そうすれば、MALの信憑性についてのいくつかのことが言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この13話のZEXCSは、大杉修造の漫画を、文学愛好家の高校生である春日隆夫に追随させている。 ある日、彼は学校で彼の本を忘れて、それを取り戻すために戻ってきます。 彼はまた、彼の怒りの体操服、佐伯菜子を見て、衝動的に盗む。 しかし、彼は自分の邪悪な欲望のために春日を脅かすことを決意した、友人でないポチモチの女の子中村澤さんに捕まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ほとんど誰もが何をしているのかを見てみましょう：アニメーション自体：はい、ロトスコープは最大ではありません。 あなたが以前に見たことがあるにもかかわらず、ここにいる人々はロトスコープのように振る舞います。 例えば、ロコスコーピングを使用して、「坂道の子供たち」（坂道のアポロン）からの多くの場面が行われました。 なぜ今、人々はそれについてバカげているのですか？ 私はそれがこの日と年齢では、ほとんどのアニメウォッチャーが女の子の目が顔の約3分の1を占めるように、無謀で穏やかな萌えアニメを見ているからです。 動きはジャッキーに見えて、デザイン自体は半分に見えます（私はBD / DVDリリースでこれを改善したいと思っています）が、それは本当に大したことですか？ アニメーションは実際にどのようにして物語を語りますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、奇妙なアニメーションは、私たちが慣れていた伝統的なアニメーションで行われていたのと同じような邪魔をしないような瞬間があるため、雰囲気を整えるのに役立ちます。 中村は一瞬のように佐伯の服を強制的に春日に置きます。 また、このレビューの投稿時点で私はマンガを読んでいないことを覚えておいてください。同じ効果を引き起こすかどうかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを言うとき、私を信じてください：このショーは暗くねじれています。 春日は、彼がやったことが分かっていて、卑劣で、彼はそれを軽蔑しています。 中村もそれを知っていて、すでにそれよりも自分の人生をもっと地獄にする予定です。 ある日、春日はついに佐伯に尋ねるコジーンを手に入れましたが、中村は彼の服の下にジムの服を着させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして中村の話：この雛は私も説明することができません。 シリーズが進むにつれて、中村は春日を自分の娯楽のために脅かすだけではないことが明らかになった。 彼女は世界が変態した尻尾と春日井だけのモルモットでいっぱいであることを示したいと思うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターのデザインやロトスコピングについて泣いているばかげた馬鹿を除いて、ここでは「悪の花」がなぜそんなに低く評価されたのか、本当に分かりません。 個人的には、私はそれが大好きです。 ロトスコープは実際にはそれをより信憑性のあるものにします。 それ以外の場合は、私はそれがあなたのために十分なモエではなかったことを謝罪します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MykeJinX89/reviews&#34;&gt;MykeJinX89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(THIS IS ONLY A PRELIMINARY REVIEW. THIS WILL BE MORE DETAILED ONCE THE SERIES HAS FINISHED)    Flowers of Evil (Aku no Hana) may very well be one of the most controversial, polarizing anime in a while, mainly due to its unnatural animation. The use of rotoscoping, if you will. From the first episode alone, it was met here  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danpmss&#34;&gt;Danpmss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、このレビューにテキストと詩を入れていますが、退屈な &amp;lsquo;tl; dr&amp;rsquo;という結果になるでしょう。内容について疑問があれば、BaudelaireのLe Fleurs du Malと バイオグラフィー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、アニメーションは全く悪くありませんでした。 ロットスコープのキャラクターデザインはかなり不自由なものでしたが、これも正当化できる：
人生は完璧ではなく、内面は必然的に醜いです。人生で生きている間に息子たちと比喩的に比較され、完璧ではない社会でも適応していれば、必然です。
中村さんの「革命的な」狂気は、次のトピックでそれについてよく話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
そして、そのプロットやコンセプトは、馬鹿馬鹿しく複雑で、オリジナルの「ル・フルール・デュ・マル」の詩の主要部分と完全に関連していました。 春日さえ基本的には、ランボー、ボーデレールの忠実な信者と見習いの表現でした。 この事実をおねがいしますが、私は、心理的な象徴主義のアニメを好む人には、通常は無意味であると思われる、あるいは状況によっては愚かであると思われる人に強くお勧めします（現代詩歌の天才の前にBaudelaire アナーコ - 個人主義研究に踏み込んだときに深く発達した心、そして複雑で耳造りの詩のこのほとんど完璧な「適応」に代表される中村はそれの非常に良い例です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
OSTはすごくスロー・ペースで強く、EDソングは、このシリーズがどんなものになるかについての最も純粋な例です（アニメに含まれるテーマを完全に表現しています）。 しかし、私はVAをあまり好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリーのカテゴリで私がちょうど言ったことはかなりです。
残念ながら、アニメシリーズが不完全であるため、私たちは堅実な発展を遂げることができませんでした（漫画では、ここでは話すことのできないかなりスポーティーなイベントの後に、春日は実際にはより良い人間に成長します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ええ、これはおそらく事です。 実際には、毎日私は人々がお互いに話す以上に歩くアニメを見ることはありません（ちょうど冗談&amp;hellip;おそらくxD）
真剣に、確かに、ほとんどすべてが象徴的で大気ですが、気が&amp;hellip;
いくつかのシーンは、視聴者にコンテンツを怒らせるような、ほとんど誇張されています（または、春日がエピソード2の間に絶望して泣いているような、ある時点ではばかげている）。
これは間違いなく私が今まで見た最も快適なアニメではありませんでしたが、何が起こっているのかを理解するために毎回のエピソードを4〜5回繰り返す必要があるLainと比較すると、これは簡単でした：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に：
非常に良いアニメですが、このレビューを書いている時点では不完全であり、このすばらしい数字、期間（売りはかなり悪い）の後に続編を得ることは期待できません。 また、マラソンでもフォローするのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終スコア：
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danpmss/reviews&#34;&gt;Danpmss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I normally would stuff this review with text and poems, but it would probably result in some kind of boring &amp;lsquo;tl;dr&amp;rsquo;, so, if you have any doubts about the content, try reading the Baudelaire&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Le Fleurs du Mal&amp;rsquo; and his biography.    Let&amp;rsquo;s get started then.    Animation - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    First things first, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sereshay&#34;&gt;Sereshay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAku no Hanaが生のもの、生のもの、そして本物のものを作り出そうとしているのが大好きです。 それが成功するかどうかは各個人の責任ですが、私の個人的な意見では、このアニメは芸術の傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実験的な芸術スタイルの大ファンであり、私は芸術が慣習的ではないと思います。 キャラクターがモアブロブで目の半分を占める目を持つステレオタイプのアニメのようには見えません。 ロトスコープは生き生きとした人間であるという厄介なニュアンスを捉えています。 キャラクターは人間を見て行動する。 芸術は、世界の不快で醜い側面についてのショーに完全に適合します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは非常に気分が悪く大気です。 対話のない時が時々ある。 このショーは、日常生活の日常的かつ循環的な性質だけでなく、春日の疎外感や閉所恐怖症の感情を捉える優れた仕事です。 彼は普通であることを恐れ、&amp;rdquo;洗練された&amp;rdquo;本を読んで、壮大でロマンチックな妄想を呼び起こすことによって、彼が他の誰よりも優秀であるように自分自身を欺くことを欺く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの名前がつけられたボーデレールの作品と同じように、アキュノ・ハナは、人工的かつ逆説的な人生の様相を呼んでいます。 片手は恵みと仰向けに伸び、もう片方は肉体的で悲惨な深みに向かって挫折し、失敗、罪、苦しみ、道徳的な荒廃の怒りに包まれました。 精神の窒息と世界の罪と腐敗と偽善の上に上がる試み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sereshay/reviews&#34;&gt;Sereshay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love that Aku no Hana attempts to create something different, raw, and real. Whether it succeeds or not is up to each individual, but in my personal  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogv&#34;&gt;DogV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗く畳み込まれた倒錯した物語、ロマンスの悲劇的な物語、Aku no Hanaは、ハーレムのアニメの典型的な主人公ではない感情のローラーコースターで読者を引きます。 特定の数の人がモノトーンのストーリーラインと&amp;rdquo;芸術的な&amp;rdquo;写真トリミングアニメーションスタイルを軽視するのに対し、その結果はむしろ傷つきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は思春期の男の子ではありませんでしたが、私は女性の方との私の経験をかなり不快な遭遇として思い出しています。 私は実際に彼らと会話するために臆病になることは、常にちょうど厄介な目と目の交換です。 しかし、私は主人公（春日）とは反対の馬鹿ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;阿久の花では、突然巨大な個性を持つ春日に、突然二人の異なった女の子が彼の普通の人生に侵入することがあります。 女の子の一人が、春日の理想的な浪花であるミューズであるという事実のため、状況は壊滅的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普通の男の中には女性の感情に悩まされる人もいるので、女性の心の状態はまったく知らない。 彼は少しでも問題はなく、許しが可能な解決策であるという事実を受け入れるつもりはない。 これは、私は個人的には、物語の最も実用的な部分であると感じています。春日​​大の優柔不断な性質と、誰かが本当に愛していることを理解することができないことと、生の感情を真実に表現しています。 許されない人間関係がいかにあるかもしれないかの展示。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、私はキャラクターが走る面白いやり方に気付きました。これは非常にユーモラスであることが判明しました。そして、間違いなくシリーズのハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを9/10と評価しました。私が感じたペーシングは、私の楽しみのために少し遅くなっていましたが、間違いなく、暗くて心理的なジャンルを愛する人々を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DogV/reviews&#34;&gt;DogV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A dark and convoluted tale of perversion, a tragic tale of romance, Aku no Hana takes the readership on a roller coaster of emotions that not your typical main character in a harem ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rethical&#34;&gt;Rethical&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画に感銘を受けた後、それに少しショックを受けたが、私は最終的にこのアニメを見なければならないことを知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は中途半端で、私はもう一度ショックを受けました&amp;hellip;.このシリーズは信じられないほどのこのシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/ロトスコープは本当に私にはあまり感じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの終わりは信じられないほど強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、思春期に向かう闘争や感情のいくつかを強調し、十代の年があなたに投げ込み、彼らを極端に捉えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は半分ですが、すでに神聖なモリーですが、これは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは崇高です。 私はエピソード7の終わりに文字列の配置を記述する方法を知らない。シリーズ全体の配置は信じられないように指示されています。 シリーズの最も重要な重要な瞬間を浮き彫りにします。 それはほとんど私が馬鹿な馬鹿に減少していた:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rethical/reviews&#34;&gt;Rethical&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After being impressed with the manga, although slightly shocked by it, I knew I had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwtgcheese&#34;&gt;cwtgcheese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがアニメを見ていることを忘れるときに見るアニメです。 概要を見てください。 あなたはおそらくこれまで多くのことを見てきました。 しかし、他のアニメの笑いのために演奏される不自然さや倒錯は、阿久の花の鑑賞者にとっては裸である。 これは可能な限り最も不快で正直な方法で行われます。 同じように。 ロトスコープは、正直な、生きている欠陥や私たちのキャラクターの不完全さをほとんど隠すだけです。 このテクニックは、クリエイターが私たちにアニメーションの錯覚を与えることを可能にします。 鮮やかな色は、すべての動きで出血する抑圧的な現実を隠すために、あまりにも多くのことしかできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように見ても、これはキャラクター駆動の物語です。 春日大は私たちのメインです。 彼は毎日学校に通ったり、学校を歩いたりしています。 美しく描かれた背景は、彼の町を引き継いでいるようで、彼の日常生活の単調さを構成する錆、腐敗、雑草を展示します。 この単調さは、このペースがボーデレアと本に動かすような、このシリーズのペースになるゆっくりと動く退屈なことです。 言うまでもなく、都市の崩壊は、ボーデレールのレ・フレール・ドゥ・マルから直接取ったテーマです。  （タイトルだけではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春日の性格の悲劇は、彼自身のアイデンティティの誤解であり、最も重要なのは愛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注意することは重要です、これらは中学生だけです！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、春日は文学からのアプローチを取っていますが、彼は、最も純粋な方法で彼の挫折した佐伯を愛することを望みます。 彼の心の中で、これは彼女を彼の「ミューズ」として使うことと同じです。 このように利己的なので、彼が自分自身に置いたこの制限は、腐敗する都市とそこに住む人々から遠ざけます。 彼は猿を猿のように見下ろし、佐伯を一つのものと見なすことを拒否し、したがって猿自身以上のものになるよう努めている。 春日は自らの性質の一部を認めなければならないとショックを受けるのは、彼女のジムの服を盗んだという衝動的な行動である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村に入る。 彼女は完全に自信を持っていると信じて、春日は完全に逸脱した人に近づいています。 どんな類似点にもかかわらず、彼らはそれ自体が非常に深い特徴であり、私のためにイライラしているにもかかわらず、彼らの開発は満足のいく方法で行われます。 中村の正体は逸脱者のものに完全に包まれている。 彼女の自己に課すこの制限は、当初春日に見られるものに似ています。 しかし、春日は自ら創造したアイデンティティーを握ることができず、中村が構築したアイデンティティに置き換えられている。 極端なものから他のものへと変わって、春日大学は自分自身の偏見の本質を混乱させ、自由を「この地獄の町を地面に燃やす」と考えている。 もちろん、私たちは少なくとも、自由は束縛されていないということを知っていなければなりません。 肉体的にも精神的にも周囲から逃げようとする彼らの欲求は、青春まで刻み込まれることができます。 彼らは本当に自分の行動を理解して対処することができない人々です。どういうふうに行動したいのか、彼らは確信していません！ 愛、偏見、そして自由のこの素朴な誤解は、春日と中村を定義するものとほとんど同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐伯は最も興味深いキャラクターかもしれません。 彼女は天使でもなく、猿でもありません。 春日は「血」の佐伯に近づくことにショックを受けているが、佐伯は春日の衝撃的な「逸脱した」行為によって延期されていない。 彼女の「逸脱」の理解は、主なトリオの中で最も健康的です。 彼女は愛と欲望との間に必要な相互作用を見ているので、バランスは私たちが誰であるかになります。 彼女は自分自身に無知でも、春日の行動を理解することさえできます。 彼女がこれを彼に明確にすると、彼らの性格がどう違うのかが分かります。 彼女は中村が春日を望むやり方で逸脱しているわけではないし、春日が彼女を見るのを怖がっている。 佐伯と春日との関係は、このシリーズの中で最もイライラして悲劇的な側面かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の解釈は、Aku no Hanaは文字の悲劇であるが、他の人は彼らが望むどんな方法でもそれを解釈することができる。 あなたの見通しに応じて、あなたは作者/作成者にもっと同意するかもしれません。  （このイライラした面は私が8を与えている理由ですが、それは私だけです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に興味深いキャラクターの研究を見たいと思っている人にこのシリーズをお勧めします。 時には私は著者/クリエイターの意図がこれらのキャラクターのいくつかと同じくらい素朴であると思っていましたが、Aku no Hanaは強いシリーズであり、私が見ているより良い年齢の物語の一つです。 これは間違いなくあなたが現実を逃れるために見るアニメではありませんが、あなたがAkuの花が作ったもので失われていることがわかります。 より良いまたは悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwtgcheese/reviews&#34;&gt;cwtgcheese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the anime you watch when you want to forget that you&amp;rsquo;re watching anime. Take the synopsis for example. You&amp;rsquo;ve probably seen that plenty of times before. However, awkwardness and perversion that would be played for laughs in any other anime are laid bare for the viewer in Aku no Hana. This is done in the most uncomfortable and honest way possible. In the same manner. the rotoscoping only barely conceals the honest, living faults and imperfections of our characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korison&#34;&gt;korison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは2013年の春季節で最も論争の的になるアニメであり、これまでに最も嫌悪感を抱いていて、好きなファンサイトを持っています。 両側のどちらが互いに争っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Aku no Hanaの話は、学校に通い、本（特にBaudelaireの「Aku no Hana」）を愛していることを想定している、かなり普通の男の子、春日高雄の周りを回っている。 クラスの美しさ。 ある日、彼女は誤って教室で忘れた本を手に入れたいと思って、スポーツ服を見つけます。 彼はそれらを取り出し、音を聞く。 急いで彼はちょうどそれらを取ってすぐに葉。 その後、クラスの精神の子供、中村澤は彼女が彼は服を盗んだことを彼に教えている。 それから彼女は彼に、&amp;hellip;うまくやっかいなことをさせる。
全体の話は本当にうまく実行され、私が知っている限りマンガはかなりうまくいく（読んでいない）。 視聴するのが本当に楽しく、視聴者が期待しない方向に展開しています。 それは良い物語だったが、傑作はなかった！
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはショーの輝くポイントです。 まったく焦点を当てているのは3つの主要キャラクターだけですが、それはまったく問題ではないということがよく発達しています！
春日高生は、アニメの中で一番見た中で最も普通の生徒のようです。 彼は本が好きで、女の子に嫌な思いをしているし、本当に上手な力やものはない。それは中村が服を盗んだことに気づくまで、彼の人生はますます乱れている。  。
中村澤はサイコです。 それは誰もが同意するものです。 しかしそれはサイコのようなもので、「あなたをすべて殺すよ」よりも楽しいようです。むしろ、それ自体が逸脱した主張であり、彼女と同じ人を探している人です。
佐伯七子は、春日が好きな女の子です。 彼女は親切で見栄えの良い女の子です。 私はちょうど台無しになってしまうので、私は彼女について多くのことを話すつもりはありません。
一つは言わなければならない：文字は全く好きではない！ それは本当に好きではありませんが、それはシリーズがあなたに欲しいという要点です。それは、あなたがショーを多くの場所から見下ろすことができる点です。 彼らは信じられないほどうまくいった。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあ、Aku no Hanaを見ているうちに心に浮かぶのは、丁寧な言い方で見せるキャラクターデザインです。 それはあなたが文字にもっと遠くに感じるようにするもう一つのポイントであるので、それらをこのように見せることは悪いことではありません。 ポイントは、アートが失敗したのはアニメーションそのものです。 キャラクターは同時に多くの動きに苦しんでおり、理由がなく震えるか全く動かないかのようにキャラクターが見えるので集中できないように見えます。 この番組の静止画の量は信じられないほど高く、ショーはそれがおそらく非常に低い予算に基づいて何かであるかのように感じさせます。 後でアニメーションがより良くなりますが、最初のエピソードで何をしたかを補うには十分ではありません。楽しみが下がり、憎しみのレベルも同じように上昇します。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Aku no Hanaのサウンドトラックは信じられないほどシンプルです。 それは大抵、音が大きくなって大きくなり、ショーにぴったり合うサスペンスが暗くて厄介なものになります。  Aku no Hanaはこれまでに作られた最も記憶に残るエンディングの一つです。 コンピュータの声で歌われた歌だけが、悪の花について間違いなく歌っているのは、本当に不気味で、ショー全体が本当にうまいです。  4つの開口部のように。 それらのすべての1つはそれ自身の方法で奇妙ですが、まだそれはまあまあ私は本当に自分自身でそれらを聞くことを楽しむショーに合っています。 発声は本当に目立つものではありません。 それは間違いなく恐ろしいことではありませんが、私が愛していることは何もありません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これをどうスコアするかわからない&amp;hellip;正直なところ！ このショーはあなたが楽しむものではありません！ しかし、それはブラウザをシャットダウンし、再び開かないようにするものです。 私は一箇所でエピソードを見ることができませんでしたが、私の神経が空だったので、少しでも落ち着かなくてはいけませんでしたが、これがこのショーをとてもいいものにしています！
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは誰もが楽しむショーではありません、それは確かです。 それは見るのが難しいですし、もしあなたがスリラーやそのようなものでないなら、あなたは本当にこれから離れていなければなりませんが、あなたが好きな人や少しでも興味があれば、これを見て自分の写真を作ってください 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/korison/reviews&#34;&gt;korison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is by far the most controversial Anime of the Spring Season 2013, receiving by far the most hate and still having quite a big fanbase that does like it. Which one of the two sides arguing against each other is right?    Story: The story of Aku no Hana takes place in Japan and revolves around Kasuga Takao, a quite normal boy, who goes to school, loves books (especially Baudelaire&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Aku no Hana&amp;rsquo;) and has a crush on what is supposed to be the beauty of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dancinghotpocket&#34;&gt;dancinghotpocket&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dancinghotpocket/reviews&#34;&gt;dancinghotpocket&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is one of those anime&amp;rsquo;s that make you actually take the time to think about what is happening. The anime itself isn&amp;rsquo;t very well kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amateur&#34;&gt;amateur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは面白いことですが、レビューなどでは、特にそのカバーで本を判断しないことについて何度聞いていますか。私は最初の印象でそれを判断したかったのですか、 私が聞いたところ、Aku No Hanaは近年見た中で最悪のタイトルの一つだと判明したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューに入る前に私はアニメを始める前にマンガを読んでいないことを指摘したいと思います。これは振り返ってみると非常に悪い考えです。 漫画がどのように比較されているかを知るためには、アニメ版だけをレビューすることを忘れないでください。マンガでは多くのことがはるかによく説明され、キャラクターのインタラクションは開発する余地がありました。  &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は驚くほどシンプルです。特に、心理学ジャンルのタイルの場合、主人公春日高生は高校生であり、本を読んで大好きで、人気クラスメートの佐伯菜子さんに理想主義的な圧倒をしています。
ある日、馬鹿な状況のために彼はジムの服を盗んでしまいますが、他のクラスメートの中村澤さんに捕まえられて、彼女のやり方を明らかにするために彼女と契約を結びました。 春日をやっている人と仲良く遊んでいると、自分の娯楽のために、そして、「壁を壊す」と言っているような、 それがあなたが思っているものなら、ヘンタイのタイトルの前提です。
そしてそれはかなり大丈夫です、私は冗談を言っていました。あなたはもっと何かを期待しましたか？ あなたはAku No Hanaでそれを見つけられないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、プロットやストーリーの最小のために直接的な結果として、各エピソードではほとんど起こっていない。これらの13エピソードは、問題のほとんどなく、重要な情報を失うことなく、約4〜5エピソードに簡単に凝縮される可能性がある。 それは13エピソードでそれを保つパッディングの絶対めちゃめちゃの量であり、風景の非常に長いショットで視聴者の時間を無駄にするだけで、オブジェクトを閉じ、ちょうど半分のエピソードのために歩いているちょうど2人の主人公。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*最終的なエピソード・スポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最後のエピソードでは、エピソードの最初の半分まではほとんど何も起こっておらず、第2シーズンには「期待すること」のプレビューを表示するために、後半にはほとんど何も起こっていない その受信不能と販売不足のためにまだ発表されていない。
スタジオは実際には、後半からいくつかの短いシーン/瞬間をアニメーション化し、この憎しみのために緑色の光を得るには十分な体重がありました。これまでのところ、この第2シーズンでは幸運でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここで私たちは獣の腹の中に入っていきます。すべてのキャラクターは完全に唯一のものではなく、単に痛みを感じなければなりません。プロデューサーが行っていたことを聞いても、 プロットがキャラクターのモチベーションのためではなく、その方法を指示したので、物事がどうなるか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格そのものから出発：春日高雄。 完全プッシュオーバー、スピンレス、優雅な主人公、彼は主に中村がそれほど配慮することなく命令する。
あなたが言うことができるのは、彼が不安で、後でStockholm症候群を中村に向けて発達させることです。正直なところ、あなたは本当に哀れな人から期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐伯菜子は、主人公の愛の最初の関心事ですが、「ミューズ」の地位を目指すようなプラトン的な感覚を表現していますが、教師の美しさもあり、最もインテリジェントなものです（ただし、 彼女の行動に）彼女についてはあまり言わないが、振り返ってみると、彼女はアニメ全体の中で最も基礎的で普通の性格である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の周りのすべてを嫌い/憎む問題学生として最初に提示された。春日がジムの服を盗んだことを目の当たりにした後、彼女は彼女が彼女のような逸脱者であり、彼の行動を目撃したいと思うように彼に病的な関心を抱かせた 。
簡単に言えば、彼女は完全に毒性です。汚れた/下品な、不快な、双極性です。精神病患者から期待されることは確かです。
しかし、このすべてを悪化させる原因は、彼女が奇妙な種類の性格、たとえ彼女自身の方法で魅力的であっても、彼女がなぜこのように提示されたのか、アニメは 第二シーズンが彼女の過去/理由を知るのを待ってください。大きな間違い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次的な文字はほとんど存在しません。私たちは、こことそこに2,3のクラスメート、先生、主人公の親を参照してください。そしてそれはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目を集めているのは、現実の俳優ダン・フォグラーの若いバージョンのように見えて、行動する、春日の友人の山田です。笑いよりもむしろひどくて嫌な俳優で、同じことが彼の「アニメカウンターパート」にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、なぜこのタイトルがそんなに論争を呼んだのか、ロトスコーピング技術を使ってキャラクターのデザインとアニメーションを実現する理由です。
何度も何度も議論されてきたことから、私は詳細にはいきません。人から人まで、実際にはそうかもしれませんが、アニメを落とすほどではありません。 それは実際には「契約破り」ではなく、Aku No Hanaを何の恩恵もしていない、それは確かです。高校にいると思われる人物の場合、彼らは20代後半、30代後半のように見えます。 男性キャラクター、キャラクターの表情/フィーチャーは遠くから見えません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、バックグラウンドは非常によく行われており、非常に現実的に見えますが、特定のショットやアングルを何度も繰り返し使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言わないが、アクションの途中ではない、非常に最小限のサウンドトラック.Voiceアクターは、与えられたマテリアルを覚えていれば、まともな仕事をしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ながら、私はAku No Hanaに5、おそらく4の状況を考えていました。しかし、それを終えて提供しなければならないすべてを目の当たりにした後、3より高いスコアは正義をしません 。
プロデューサーがどれほど苦しんだのか、そして価値のある物語を制作するには無能で、どれくらい楽しんでいるのか、それはちょっとした悪いことです。
薄いプロット、彼らがどれほど少ないかによってスクリーン時間全体を占める耐え難いキャラクター、カタツムリのペースで這う遅い進歩、悪いエンディング。それは一言で言えばアクアナーナです。
2〜3話のOVA、あるいはおそらく映画としてはうまくいったかもしれませんが、別のシーズンを待っている神経を持っていた13話のシリーズでは、すごく失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amateur/reviews&#34;&gt;amateur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s funny how often you hear about &amp;lsquo;not judging a book by its covers&amp;rsquo; especially in reviews and such.Well in this case I wish i did judge it by the first impression it made or even by the number of mixed reviews ,some bashing it, I heard about.Because as it turned out Aku No Hana was one of the worst titles I&amp;rsquo;ve seen in recent years.      Before going into the review I want to point out that i didn&amp;rsquo;t read the manga before starting the anime,which in retrospect was a very bad idea because now due to the bad taste this series left in my mouth I lost the much needed curiosity to find out how the manga is in comparison, so keep in mind that this a anime version only review.I&amp;rsquo;m sure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sachikochan955&#34;&gt;sachikochan955&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメは、それがちょっと退屈なので、物語に9を与える。 プラスの側面は、偉大なテーマに加えて、あなたが想像することのできない場所に行くということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品の目的とメッセージは、初めは本当に曇っていて、アニメに変身した部分ですが、それが続くにつれて、あなたはそれをよりよく理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは本当に違っていて、実際にストーリーにマッチします。 キャラクターは、春日を除いて、最初のシーズンには多くの時間を詰めることができなかったのですが、品質は劣っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に悲しいことに、彼らは全話をしなかった、それは爆弾だろう：（（
あなたがすでにそれを見ているなら、私はマンガを読むことをお勧めします。 すでに読んだことのある人には、アニメを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sachikochan955/reviews&#34;&gt;sachikochan955&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great anime, giving a nine to the story because it was a little dull on the begg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eelstork&#34;&gt;eelstork&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この小さな宝石が混ざり合ったレビューを得ていることは（驚くことではないが）悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はこのショーが同時に美しく、爽快で、面白く、悲劇的であることがわかります。 だから私は、これが受けている間違った批判の無定形の質量に答えるのは難しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のレビューで、これが思春期のショーであると書いていました。 そのように私はそれを激しく楽しんでいた。 それはまた、実存主義についてのショーです。 しかし、現実主義は哲学である必要はない。 かもしれない…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラー、どんな？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤い髪の女の子、叫んで、叫んで、騒がしい、静かな、地方の町の鈍いフレームに彼女の幻想を投影するために飽くなき衝動によって貪欲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、もしこれが実在主義とどうつながり、また「逸脱している」と思うかは、浅い相対的な概念（社会規範が普遍的なものでいっぱいになっていないかのように、 自分に合った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメは非常に体系化されたジャンルです。 あなたがまだそれを持っていなければ、私はそれをあなたのために綴ります：Aku no Hanaは非典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかは、この「心理的な恐怖」と名づけられます。 まあ、はい、いいえ。 ラブクラフトやポーに見られる心理的な恐怖のようなものではありません。 アークの花の強調、重い、大気の影響は、心理的な恐怖よりも心理的な悲劇の喜劇に参加します。
ウィットでオリジナルのサウンドトラックは、これをうまくサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは音楽スコアのように続きます。 控え目な表現でいっぱいですが、非論理的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある査読者は、「これはあなたにとって十分なモエではないことをお詫びします」と書いています。 ロトスコープのためには大変です。 効果は最初は嫌なものですが、もう一度試してみることをお勧めします。 ショーが進行するにつれて私が成長したことがわかりました。創造的でユニークな独創的な方法で感情を捉えることができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は純粋なアニメの聴衆にこれが傑作であることを納得させるのに苦労するでしょう。 だから、私はちょうどこれを言うでしょう：スクリーンショットがepの最初の5分を見るのを止めないならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eelstork/reviews&#34;&gt;eelstork&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is sad (if unsurprising) that this little gem is getting mixed reviews.    Ultimately, I find this show beautiful, exhilarating, funny and tragic at the same time. So I&amp;rsquo;m finding it difficult to an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadlynathan&#34;&gt;Deadlynathan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは私よりもはるかにアニメを見た友人から私に紹介されました。 私たちが今まで見たことのない最悪のアニメについて話していたが、彼が製作したリストでは、Aku no Hanaが一番上にあった。 なぜ私は「最悪のアニメ・イヴァー」というタイトルのアニメを見ることにしたのかということは、とても良い質問です。 私はマゾイストかもしれない。 ポイントは、私はAku no Hanaに入ることはあまり期待していなかったし、何かが得られた。 ここに私の考えがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アークの花の物語は言い換えれば、砥粒です。 それは、彼が嫌う人に印象づけるためにますます悪化するものを逆手にする価値のある主人公の周りを回っている。 なぜ彼がこれらのことをしているのは、私たちの主人公が受け入れのために必死で、多くの明白な悪い選択肢を作るからです。 私は、この物語が荒く、時間がたつにつれて物事が悪化する可能性がないと思うところにあなたを磨耗させ、あなたはこの男に何が起こるかについて気にしないので、研磨剤という言葉を使用しました。 あなたが私のような人であれば、あなたは自分自身を支えるために一時停止すると、あなたのモニターで「何を考えていますか」という厄介なものから回復して、叫ぶ間に過度の時間を費やします。 怖い映画を見ているときのような「いいえ、それはしないでください」。 私はまだそれに7を与えるが、それにもかかわらず、エンディングはすべて一緒に結びついているので、そこに行くのはほとんどすべての不快感の価値がある。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
このアニメは芸術的スタイルのためにたくさんの嫌悪感を受けています。あなたが私のようにCrunchyrollで見た場合、最初のエピソードのコメントはすべて炎上しています。 それは美的にはロトスコープを使用して私の目を喜ばせません。 正直言って、私がアークの花を見始めたとき、私はそれを嫌った。 私はそれが本当に日付だと思った。 しかし、私がシリーズを通して進歩するにつれて、私は、私が見ていたものにもっと集中し、それがどのように描かれたのかがより少なくなったため、おそらく私を邪魔しました。 全体的に、それはちょっと面倒ですが、確かに耐えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
これはサウンドに大きく依存する別のアニメですが、幸いにも、そのサウンドは素晴らしいです。 全体を通しての音楽は不気味で不安定なものとして最もよく説明されていますが、全体的な雰囲気には間違いありません。 これはおそらく、このアニメ全体を通して、あなたが視聴者として不快感を感じるような瞬間がたくさんあり、あなたが見続けるかどうかわからないからです。 音楽はその不快感を美しく表現します。 しかし、それは確かに奇妙なことですが（良い方法で）、アニメから友人に曲を再生しようとすると、2つのステップを取り戻し、無期限にあなたを避けることを期待してください。 ただの警告の言葉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
主人公の高尾君が私の「最悪の主人公」のリスト（「卒業」から誠に勝ち、チャンピオンを永久に守ることになるから）で7位になったような気がする。 私は主人公という言葉を使うのが好きではありません。なぜなら、私にとって、主人公は、良いことをする先導者です（悪いことをする主導者である敵対者とは対照的です）。 また、アンタゴニストの中村は華麗に書かれているので、ボーナスはそれを指しています。 高尾は良いことをしません。 彼は明らかに彼のために悪いことをしている、彼は悪いことを知っているし、彼の人生をどのように台無しにしたかについて不平を言う。 しかし、確かにそれを修正するチャンスが与えられ、道徳的に正しい軌道に戻ってゼロ（はい、ゼロ）の反響を取り戻すために、彼は正しいでしょうか？ いいえ、彼はしません。 主人公として、彼はひどく欠陥がありますが、私はまだ彼が低い得点に値するとは思わない。 どうして？ 私がこれを数ヶ月前に見た後でさえ、彼が私にこれをあまり気にすることができるという事実は、彼が良いキャラクターであると私に伝えます。 クリエイターがこれほど長い間あなたにくっついているキャラクターを作ることができ、同じ感情的な反応（この場合は軽蔑）を引き出すことができれば、それは厄介な小さな事実であっても私の本の中によく書かれたキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
これは、このアニメが苦しんでいると思うところです。それは、見ることが絶対に苦しいことがあるからです。 私が「行間で見ることができるエピソードの数」という楽しいスケールを使って、Aku no Hanaは1〜2点を得ています。私は通常2つ目のエピソードを後悔しています。 私がほとんどのエピソードを巻き込んでいたことを除けば、このアニメは、あなたが物事が良くなると思うように誘うのが好きです。 何回も私は第2話を見ました。最初の最後のプレビューでは、物事はより良く解決しようとしていたと思っていました。 解決の不足は刺激的であるだけでなく、誰もが希望を得るのが好きではなく、失望していると思う。 再び、結末はそれがほとんど価値があるように見せかける素晴らしい仕事をしますが、エピソード13で学んだ素晴らしいレッスンは、実際に不快感の12エピソードには等しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6（フェア）
あなたがそれを全体として見ると、Aku no Hanaは悪いアニメではありません。 結局のところ、あなたはそれにつながるエピソードを見て恐れてどのくらい忘れがちです。 しかし、あなたが本当に最初の12話を楽しんでいない場合、悪い映画が素晴らしい結末で償還することはできませんように、エピソード13の終わりは、シリーズを楽しくするために多くを行うことができます。  2番目のシーズン（おそらくそう思われる）をセットアップするためには、これがちょうど必要な悪だったと思っています。 あなたが不安になるアニメが好きなら（たとえあなたが「Watamoteのファン」を見て）、あるいはあなたが考えるアニメが好きなら、あなたが不安に耐えることができても、Aku no Hanaは価値があります。 そうでなければ、私はそれを避けるでしょう。もしあなたが私のようなものであれば、うんざりしていて、後悔のボールはあなたの自由な時間を過ごすのが好きではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deadlynathan/reviews&#34;&gt;Deadlynathan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana was introduced to me by a friend who&amp;rsquo;s seen far more anime than I have. We were talking about the worst anime we&amp;rsquo;ve ever seen, and on the list he produced, Aku no Hana was at the top. Why I decided to watch any anime on a list titled, &amp;lsquo;Worst Anime Ever&amp;rsquo;, is a very good question. I could be a masochist. Point is, I didn&amp;rsquo;t expect very much going into Aku no Hana, and I got, well, something. Here are my thoughts:    Story:7  The story for Aku no Hana, is, in a word, abrasive. It revolves around a cringe worthy main character that does perverse things tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sapphire&#34;&gt;Sapphire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは&amp;hellip;。私はちょうど何を見たのでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことの中で一番乱されたこと。 私はプロットが鮮やかで、それは本当の人生の状況に終わることができるように気味悪いことを意味します。 それは禁じられた考え、失われた幼年期、そしてもちろん死を象徴していました。 これらのプロットは、私が作家や創作者が何らかの暗い過去や似たような経験をしていたのかどうか疑問に思います。 それは憂鬱です、それは暗いです、それはまさにインスピレーションのプロットです。 私のような作家と文学生のために、私は非常に深く、3〜5ページのエッセイを書くことができます。 しかし、私はそれをしません。 私は、この物語が、裏切り、うつ病、OCD、心的外傷後のストレス、およびこれらのキャラクターが担う他の精神的な問題の心理学的な側面を持っていたと言うことができます。 この話は本当に実生活の状況に深く関わっていました。 言及された本：花の悪の全体の物語のゲートウェイまたはシンボルです。 ナンバーレスモンスターは直樹のモンスターのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あたかも当初は外界で撮影されていて、その上をアニメ化されていたようです。 非常に現実的です。 背景は細かすぎて普通の絵ではありませんが、それ以外は美しいです。 文字は&amp;hellip;あまりそうではありません。 背景がそのような詳細を保持できる場合、文字もそうすることができます。 意味は、デザインははっきりしているはずです。遠く離れていても、それは近くにあります。 遠く離れた顔文字を見たくない。 それは怠惰で、怠け者で、ちょっと不気味です。 みんなで、あなたはそれよりもはるかに良いことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ&amp;hellip;いいえ。 オープニングソングはbtwに変わります。 初めは一見オフに見えますが、すぐに普通の人のように聞こえ始め、悲鳴を上げる子供ではありません。 終わりの歌&amp;hellip;ちょうどいいえ。 私はそれを聞いて寒さを感じ、次のエピソードにまっすぐに行きました。 それは本当にアニメのテーマの暗い色調を設定しましたが、私は彼らに偉大で恐ろしい歌を思いついたことを信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は下位にあり、私はダビングされることはないだろう。 今、私は非常に頻繁に下地を見ない人として、私はこれを愛していました。 キャラクターの声やストーリーそのものの雰囲気を崩すことがあるので、ダブしないことを本当に願っています。 英語を話す人たちがすべてを投げ捨てるのはとても現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメ全体が一緒に来る場所です。 このキャラクターは現実的なだけでなく、あなたの街を歩いているだけで、見つけにくいアニメキャラクターの側面を見せていました。 いいえ、死はありません。 心の死だけがほとんどあります。 あなたの夢の女の子に夢中になっている変態の男の子と、学校の男の子の変態の人生を生きた地獄にするために何かをするストーカー・ブラックレーマーが、最高のOTPを手に入れました。 冗談だ。 しかし、Stalker、Sawa Nakamuraには、私たちが学ぶ個人的な問題があります。 同じことが、学校少年の倒錯者である春日高にも当てはまります。 これらの2人のキャラクターはただのばかげて、おそらく非常に憎しそうに思えるかもしれません&amp;hellip;私を信じて、私は彼らのファンではなく、表現され、特徴付けられた方法で、彼らは純粋な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なアニメであり、うそをつくことはありませんでした。 私は彼らがいくつかの緩やかな終わりを縛るために2番目のシーズンを作りたいと思う。 キャラクターの状況とプロットで矛盾するものは本当に恐ろしいものでした。 それはあなたが考えるようになります：これは今起こっているのでしょうか？ このような状況にある人は誰か知っていますか？ それはあなたにそれについて考える完全な悪寒を与えることができます。 みんなに気をつけてください。 これはあなたを殺すことができる目で黒い花についてではありません。 それらの花は本当に物語のテーマを表しています。 誰かが常に見ています&amp;hellip;そして、あなたは価格なしで何かで逃げることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを邪悪な花のスケールに77％与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sapphire/reviews&#34;&gt;Sapphire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off….what the hell did I just watch?     Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The most messed up thing I’ve ever seen. I mean the plot was brilliant and so creepy that it can end up being a real life situation. It’s plots like these that I wonder if the writer or creator of this had some sort of dark past or a similar experience when they were growing up. It’s depressing, it’s dark,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulsearson&#34;&gt;PaulSearson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaまたは「悪の花」は絶対に嫌な創作です。 私はどんなキャラクターの開発にも気付かなかった。 物語は、別の女の子のパンティーを盗み、彼らと一緒に汚れた活動に従事する彼らを家に連れて倒れた若い男の子に続きます。 この子供は明らかに非常に傷ついています。 子供とその父親は本があふれているので、家にはあふれています。 これは、アニメが続くにつれて徐々に悪化するうつ病に母親を渦巻かせてしまいます。
Les Fleurs du malから適応された詩はかなり不足しています。 それの多くは変更されているので、それは現代的な感じではなく、偽のものです。 邪悪な漫画の花は、アニメよりもはるかに楽しい経験です。私の意見では、それは深く盛り上がった問題になり、明らかにロトスコープのアニメーションが欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PaulSearson/reviews&#34;&gt;PaulSearson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana or &amp;ldquo;The flowers of evil&amp;rdquo; is an absolutely disgusting creation. I did n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smallwaves&#34;&gt;smallwaves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はストーリー、サウンド、キャラクターに6 + sを与えていますが、それほど意味がありません。 理論的には良い話は、プロットの実行がうまくいったことを約束するものではありません。 漫画がそれを正しく得ている間、アニメは犬をねじにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、嫌悪犯罪の対象となるほどの攻撃的なアニメを手に入れた、まあまあまあまあのマンガのひとつです。 私は、ペーシング、佐伯自身は平凡なキャラクター、中村は本質的にシリーズ全体を運んでいるなど、他の多くの問題があるので、アニメがどうして悪いのかという唯一の理由として、キャラクターのデザインをハープするつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガの章の平均長さは約35ページです。 あなたの典型的な漫画の章の約2倍の長さですが、数多くの1パネルのページとほとんどまたは全くのダイアログボックスがないため、猛烈なスピードで30ページのページを焼くことができます。 アニメはこの速い読みを取り除き、ペーシングのブレーキを叩きます。 都会の風景は美しく仕上げられていますが、長時間に渡って何も起こっていないことを補うには十分ではありません。新しい問題が生まれます。 春日高雄の内面のモノローグは、年老いた後、内部の不安感を味わって、視聴者が次の場面に進むための邪魔になる。 アニメがカバーするほとんどの素材について、佐伯は、人間よりもトロフィーや欲望の対象として機能する、オーラがほとんどまたは全くない実際のキャラクターよりもプロットデバイスとして機能します。 対照的に、中村はステージの存在感が非常に高いので、彼女は正直なところ、キャストの残りの部分を、特に伊勢の舵でA +グレードのパフォーマンスに比べて悪く見せてしまう。 単なる3人の中核的なキャストでは、1人で全員が支配的になってしまうと、彼女が欠席しているあらゆる場面が疲れ果てて退屈なバランスとなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この適応が大変な主な理由ではありませんが、アニメーション（またはその欠如）は傷の上の塩です。 私たち皆が知っているように、Zexcsは、何のお金もありませんでした。 「ポテト」の前に来る。 予算と資本がほとんどないスタジオの場合、最後に行うべきことは、ロトスコープのような高価で難しいアニメーションスタイルを試してみることです。 姉妹プリンセス、H2O、キューティクル稲葉のような神秘的な事をしている破産会社で、ロトスコーピングのようなものを試してみると何が起こるか知っていますか？  GARBAGEのように見えます。 より現実的な外観を持つはずのアニメーション作品では、細部を持たないキャラクターは使えません。 人の顔は、頭を通って何が起こっているのかをあなたに伝えることができます。 彼らは彼らの出現からちょうど話を伝えることができます。 人の顔に最もよく伝わる言葉や考えがあります。 芸術のギミックでより深刻なショーになることを誇りに思うショーは、顔のないキャラクターを持つべきではありません。少なくとも、彼らは冷たい汗をかいている間にダウンズを持っているようには見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすでにエピソード1では印象づけられていなかったので、意図的に見栄えを悪くすることで、大清を激怒させているような感情が続き、悪化するのを見るために。 キャラクターの官能と若さはすべてこの習慣で去勢され、20代後半に突入し、先天性欠損に苦しんでいるように、第5位のキャラクターの詳細と16/17歳に置き換えられました。 記録が整っている時間に没頭しています。 錆びた曲がった金属はとても美しく見えたことはありません。  Mushishiのディレクターがこのシリーズに引き継ぐように見えたのは、素晴らしい背景だけであり、監督とソースの両方に関する多くの瑕疵を赦すほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは2013年の魅力的な宝石の1つだったかもしれませんが、代わりに第三者市民として扱われ、Zexcsの練習場はアニメーション実験に失敗しました。 明るい面では、アニメが爆撃されたが、漫画を購入するように奨励された。この悲惨な適応を意識から取り除くことができ、シーズン2が間に合わないように簡単に休むことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smallwaves/reviews&#34;&gt;smallwaves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I give the story, sound, and characters 6+s, it really doesn&amp;rsquo;t mean much. A theoretically good story doesn&amp;rsquo;t promise that the execution of the plot is well done. While the manga got it right, the anime screwed the pooch.    Aku no Hana is one of manga fairly decent manga that get an anime adaption so aggressive shitty that it should be filed under as a hate crime. I&amp;rsquo;m not even going to harp on the character designs as a sol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ger0x7&#34;&gt;Ger0X7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメーションの隠された宝物、それはあらゆる点で優れています。  Aku no Hanaが公開しているものの価値は貴重なものであり、人間の最も暗い側面に深くてうまく行く別のシリーズはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaの最も華麗で怖いのは、私がセリエ全体を経験した感情のレベルです。 一つは、状況に関与し、私が彼が見ていたすべての気持ちを感じることができると主人公と深く強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは共通して始まりますが、イベントのすべての歪みはユニークです。アニメーションではめったに見られないように、スムーズに文字が展開されます。 おそらくアニメファンのために旋回していたアニメーションテクニックは、今までのところ最も鮮やかなアニメ体験を持つために必要な生のものを追加してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは完全に手渡され、オープニングとエンディングはうまくいかなかったでしょう&amp;hellip;この傑作について話すことは何もなく、比較的知られていないセリを見るために伝統的なアニメーションスタイルを必要とする愚か者を排除します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ger0X7/reviews&#34;&gt;Ger0X7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A hidden jewel of the Japanese animation, it excels in every point. The value of what Aku no Hana &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiipikachuu&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは私のための経験でした。 私が最初にそれを見たとき、私はアートのスタイルで完全に消されました。 アートスタイルはとてもユニークです。 通常のアニメーションではなく、かわいい鉛筆のようなアニメーションを使用していました。 しかし何らかの理由で、それはこのアニメのために働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンガを読んで、アニメを見ることを計画しているなら、私はそれが失望するであろうことを警告しなければならない。 私はこのショーのクリエイターがそれを少し遅くし、プロットに不必要なものを加えたと感じました。 それは良いが、最終的にはそこに座って &amp;lsquo;それはそれですか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクリエイターがあなたにマンガを読ませるためにこれを意図したと言うことができます。 アニメが終わってからこのシリーズを続けることに興味があるなら、私はマンガを読んでいました。 それは物語の中に深みを増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは少し気味悪かった、スタイルはユニーク/奇妙だったが、私はそれを楽しんだ。 あなたが何かをすばやく通過したいかどうかを見るのは良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kawaiipikachuu/reviews&#34;&gt;Kawaiipikachuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana was an experience for me. When I first watched it, I was completely turned off by th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたが見たことがある、またはこれまでに見られる可能性のあるものとは異なります。 間違いなく本当に遠いですが、同時に現実的です。 私は、これを生命のアニメーションの心理学的スライスとして分類します。 かなり変わった組み合わせですが、このアニメは本当にユニークなものです。 私は先に進んでこれを言うだろう、これを見ている人々の多くはおそらくそれを落とし、それが吸うと言う、私は本当にそれをあなたのせいにすることはできません。 このアニメは、誰もが見られることを意図したものではなく、多くの人がいない特定の特定の聴衆にアピールします。 誰もが自分の意見を得る権利がありますが、何も知らないことについては話しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 物語とキャラクターは、このアニメを作るものです。 ストーリーの基礎は素晴らしいものではなく、誰もが変態である社会問題を持つ人のアイデアを思いつくことができ、2人の異なる女の子に対処しながら対処しなければなりません。 どのようにして、それが基本とそれが基本を操作し、それが本当にユニークなものにするかということではなく、独特の独特の物語をユニークなものにしています。 それは典型的なハレームアニメのように聞こえるが、確かにそうではない。 それは心理学的な説明の記述によく合います。 ストーリーは非常に遅いですが、アニメ全体はわずか2カ月ほどで起こります。道路を歩いているだけで5分10秒のシーンがありますが、これ以上のことはありません。 それは遅い燃焼ですが、非常にうまく動いています。
何か情報が欠落している、何かがスキップされているような気がすることはありません。 それは物語の特定の点で少し極端で奇妙かもしれませんが、それはそれについてです。 これは、奇妙な人、社会的な暴行の人、普通の人になるための旅、またはそうであるように見える人のことです。 このようなシンプルなテーマのアニメには、かなりの紆余曲折があり、私はいつも次に何が起こるのだろうといつも思っていました。 私はそれが単純で、むしろ退屈だと思ったので正直に私を驚かせました。 素晴らしい話ですが、それについての私の唯一の苦情は、セミ・クリフハンガーを持っていることでしょうが、最後には第2シーズン、つまり「パート2」になることが暗示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - このアニメの芸術は難しいものです。 一方で、それは私が個人的に愛している非常にユニークで興味深い芸術スタイルですが、一方では彼らが話している部分があり、唇の同期はまったく正しいものではない、あるいは彼らは話しているし、顔もありません。 これは意図的なものかもしれませんが、私は本当にそれが好きではありません。 それはまだ非常にユニークなアートスタイルですが、一部の人々はそれを愛し、いくつかはそれを憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私のためには、音がトリッキーでした。 私はイントロの曲そのものが好きでしたが、彼らはアニメの音色のために不調を感じます。 それは、私がその遊びのたびに私を持ち出し、私の意見ではアニメにはあまり適していませんでした。 終わりの歌は驚くべきものでした。 それはアニメのための非常に不気味でフィッティングの曲、私が実際に聞いた最高のエンディング曲の一つです。 周囲の音や騒音に関しては、彼らはまた上にスポットがあります。 それはアニメを非常に不気味なアンダートーンにして、本当に気分に加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターやストーリーは、アークの花については最高のものです。  3人の主人公がありますが、そのすべてが本当にうまく設計されています。 春日は、ユニークで誰かが理解していないことをほとんど見落としているような人物だと考えています。 ある意味では、彼は少し傲慢です。 彼はまた社会放棄されている、彼は少数しかありませんが、彼らは始まりに近いと思われますが、女の子ジムユニフォームを盗まれたときにすべてが変化します。 彼が盗んでいた女の子制服はサエキです。
彼女は別の主人公です。 彼女はボーイフレンドがいないし、彼女自身の方法でユニークであることを除いて、あなたの定型的な人気の少女です。 最後と最後の主人公はnanakoです。 彼女は、ガスギアの衣服を嗅ぎ取る春日を捕まえるものです。 彼女は変態で逃げ出していますが、学校の周りにも多くのトラブルを引き起こします。 彼女は春日と同じボートにいる。 彼女は非常に奇妙ですが、話の彼女の側はちょうど奇妙なことを超えてもっと深く行く。 それは良いか悪いかにかかわらず、お互いに大きな相互作用を持っています。 私は個人的には彼らがすべて幻想的にデザインされたキャラクターだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 彼らの楽しさの部分は難しいものです。 個人的には本当に楽しかったです。 私はその物語と雰囲気のすべてに魅了されました。私はいつも次に何が起こるかを知りたいと思っていました。 同時に、私はそれを楽しんでいない、あるいはそれを終わらせることのない大量の人々を容易に見ることができます。 あなたが好きなことを試してみるだけですが、私のレビューはあなたが楽しむかどうかを決めるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に私はこれが壮大なアニメだと思います。 人々の多くが好きではないという理由だけで、それが悪いアニメであるということを意味するわけではありません。 基本的には、私がランキングでこれほど低いとは思わない非常によく設計されたアニメです。 それがなぜこの低いのか分かりませんが、まだそれに値するものではありません。 あなたが非常に芸術的なアニメや一般的な芸術的なものを楽しんでいる人なら、私はあなたにこれをお勧めすることができます。 あなたが他の誰かであれば、私はあなたにこれをお勧めできません。 それは単にそれが方法のために書くことは難しいアニメだが、私はそれが書くと話す価値があると思う、それは素晴らしいアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is unlike anything you have seen or will be likely to ever see. It&amp;rsquo;s definitely weird and really far out there, but at the same time it&amp;rsquo;s extremely realistic. I would categorize this as a psychological slice of life anime. Pretty weird combination, but this anime is something truly unique. I will go ahead and say this now, alot of people that watch this will probably drop it and say that it sucks, I can&amp;rsquo;t really blame you for that. This anime isn&amp;rsquo;t meant to be watched by everyone, it appeals to a certain, specific audience that d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinekure&#34;&gt;hinekure&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは信じられないほど現実的で、かなり暗く、ほとんど見過ごされたアニメです。 その印象的で壮大で独創的なアートスタイルと非常に現実的なキャラクターで、他のアニメとはまったく違っていると思う人もいれば、10/10スコアに値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これは技術的にスポイラーフリーのレビューですが、プロットはアニメの焦点では​​ないので、プロットが問題になることはありませんが、もっと前提ですので、 このアニメについてオリジナルで魅力的なものにコメントすることはできますが、私はできません。なぜなら、あなたのシリーズの微妙さを損なうからです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恋の花は、第2シーズンになるという意味合いで、アニメが途中で途切れるなど、マンガのファンから厳しい批判を受けているようだ。 マンガを読んで、私はアニメが本当に別の存在であり、それ自身の人生を生きていることを発見しました。 私はこのアニメを理解するために漫画を理解する必要はないと思う - 実際には、アニメは、ストーリーよりはるかに成熟した現実的なアプローチを取ると思う。 他の人たちは、遅いペースで、それが即座に満足感を提供しないという事実を嫌っているようです。 しかし、私は、これらの要因が、明白な象徴に頼らずに非常に激しく、暗く、禁じられてしまう信じられないほど現実的な物語を作り出すと感じています。
このアニメは、あなたが愚かであるようにあなたを扱いません。 それを見て、私は物語を聞かれていないように感じました - 代わりに、私は時間の塊を目の当たりにしているように感じました。 ストーリーに表示されるイベントにつながったものを理解するための前提について、キャラクターが会話をするのを見る必要はありませんでした。
この話を正確に要約することは実際には不可能です。 このアニメが続けるプロットは、それの最も顕著な側面ではありません - 代わりに、物語は文字や雰囲気のための船であり、アニメでこれを見ることは非常にまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は絶対に息を吹きます。 キャラクターは、幽霊の殻の中の芸術を私に思い出させる、率直に見事な背景に対して設定されています。 春日大の学校への道のりのイメージは、ゆるやかで静かな街を映し出し、荒涼としたアニメの雰囲気を美しく表現し、物語に実際に何かを加える。
キャラクターアートに関しては、ロトスコープで行われた別のアニメを見たことがなく、信じられないほどの経験をしたと思います。 キャラクターの動きや表現の現実感を捉えたのは本当にユニークな体験でしたが、マンガの芸術がそうでなかったように、各キャラクターの個性が感じられました。 芸術が本当に私の息を奪ったエピソードは＃7だった。 ただそれを見てください。 私はそれが本当に私にガチョバブを与えたので、それを台無しにする何も言えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは非常に微妙でしたが、いつも大気と完全に同期していました。 エピソード7では、サウンドトラックは本当にアートと並んで目立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、「狂気への降下」を中心とした、ゆっくりとした、非常に説得力のある現実的なアニメです。 キャラクターとその短期間の開発が本当にいかに現実的であるかを説明するのは難しいですが、私は真にキャラクター、特に春日と中村がどれほど現実的であるかによって真剣に取り上げられたと言います 私のために。 このアニメには完璧なキャラクターはありません。あなたが本当に愛していることを心から愛している人は誰もいません.Aku no Hanaを現実的なものにして、視聴者には、 ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが10/10でない理由は、このシリーズが提供する即時の満足感の欠如のためです。 それはアニメだが、報酬を得るためにほとんど進める必要があるが、それは現実主義のためである - ホラーやアクションアニメのような非常にサスペンスなクリフハンガーはない。 それは春日の内面的な葛藤であり、この理由から、物語のジェットコースターへの真の嗜好からの一種の眺めではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが優れたアート/アニメーション、魅力的なキャラクターと非常に現実的な描写とともに、心理学、善悪、アイデンティティ、空虚の概念を掘り下げたアニメを楽しむなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinekure/reviews&#34;&gt;hinekure&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is an incredibly realistic, quite dark and mostly overlooked anime that deserves more recognition in my opinion. With its striking, spectacular and original art style and very realistic characters, I find it deserving of a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; score, even if some might only appreciate it for how completely different it is from other anime.     (This is technically a spoiler-free review, but it&amp;rsquo;s not really that spoiling the plot would be an issue, as the plot is almost &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamelesscritics&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは小さな現実的な物語です。それに吸収されるか、気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、パニックで体操ユニフォームを誤って盗んだ男について現実的な話をフィーチャーしています。彼の人生は変わりました。信じられないほどですが、それを説明するよりもそれを見てください。アニメは本当にスリリングで複雑です 苦しみの中で苦しんでいるMCをフィーチャーしながら。
彼は何をしますか？
それ自身のアニメは、その芸術のスタイルとテーマに合ったかなり深いメッセージを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのコンテンツを高める一方で、そのアートスタイルはユニークで美しいと主張する人もいます。
真実は、それは部分的に恐ろしいとスタジオは十分な資金を持っていないということです。 マンガとはまったくまったく異なり、ちょっと悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全にそのショーに合ったと思う。 シンプルで本物。 それで全部です。
完璧な、または非常に良いものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はシンプルで現実的です。それぞれ独自の話がありました。 それぞれの人格はその性格に基づいて行動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメアートスタイルを迂回することができれば、それは素晴らしいアニメです。  1つの地獄の乗り物。 間違いなく私が過ごした最も楽しい4時間のうちの1つ。
後悔しないでください。 深い心理的な内容で現実的で本物のものを求めている人には、私はそれを推薦しています。
それを見る理由：
 - 真実、スリリング、複雑。
 - 深い意味と高い心理的および精神的刺激。
 - 報酬！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の恥知らずの評論家でした。
私は反省しないで残しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215470&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShamelessCritics/reviews&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is a small realistic story.Get absorbed by it or just don&amp;rsquo;t bother.    Aku no Hana is featuring a realistic story about a guy who accidental &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lukas10&#34;&gt;Lukas10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あく の はな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても痛いものは楽しいものではないはずです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本を読んでいる少年の春日高雄を中心に、学校の佐伯菜子さんが好きです。 ある日、彼女はジムの服の後ろを去り、高尾は瞬間的な思いをせずに彼らを連れて行きます。翌日、学校周辺の噂は「変態」の佐伯菜子の体育館の服を盗んでしまったので、タカオは緊張しています。 彼を憎むことによって愛されたい。 しかし、彼が服を破壊すれば誰も知らないだろうか？ 彼はクラス内の別の女の子が中村澤さんに会うまで考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストーリーは良いです、私のわずかな問題は、この最初のプロットの後では、実際にはあまり進化せず、キャラクターの間にAku No Hanaを終わらせる関係に依存しているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（6）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの背景は本当にうれしいです。私は最初にそれを言わなければなりません。なぜなら、次は非常に議論の余地のあるトピックであり、正解を収めていないトピック、つまり主観的で問題を作り出すトピックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku No Hanaの背後にあるスタイルは、 &amp;lsquo;rotoscoping&amp;rsquo;を介して行われます。この方法は、実際の映画をかなり引き出しています。 問題は、あまりにも多くの回ではなく、むしろむち打ち感があり、それほど偉大ではないということです。たとえば、誰かが機能を持っているときまでの距離は、いくつかの重要なシーンは、単に起こるべきではない顔の特徴が欠けています。 第2に、キャラクターが走っているか、または動きが速く動いているときに、ゆっくりと感じる遅い感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の否定的なのは、リアルスタイルの人々が描いているようなアートスタイルだということです。これを行う際の問題は、文字がより丸みを帯びて見えることです。 漫画の主人公の一人が漫画でやっているものよりも魅力的で魅力的ではないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アートは通常、あなたが愛しているか嫌いなものです。私はそれが真ん中にあるので、シリーズに与えた「奇妙な」感覚を理解することができますが、単にそれがリスクの価値があるとは思わないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつも厳しいカテゴリーの印をつけて、OP / EDは十分にいいですね。私は、エピソードごとに使用するEDへのアウトロのファンであり、このシリーズには奇妙でクレイジーな雰囲気があります。 声は本当に彼らが表現しているものに合っています。佐伯は繊細でかわいい声で、中村はひどくて辛い音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村澤 - 彼女はこのシリーズの触媒の原動力であり、シリーズの過程で彼女の行動を激化させる信じられないほど奇妙な人です。私の全体的な見方は、彼女のような人を完全に奇妙で狂った逸脱者を探しています。 彼女はタカオが1つだと信じています。彼女が操作する方法とブラックメイルは見守るのが難しいですが、あなたは愛ではなくむしろポイントで恐れる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春日高 - 彼のキャラクター開発は巨大です。多くの人が「静かなものを信じてはいけません」と言っているように、これは高尾にはまったく存在します。最初は恥ずかしがり屋で、自分の関係がどのように変化し、 おそらく、誰かが見たことのない彼の側を解放すると言う人もいるかもしれないし、正しい人/人々が彼がそれを示すことを信じる人が来るまで隠されている人もいるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐伯菜子 - 彼女の発展はあまりにも良いと思う。タカオは彼女をこの歩行者のストールに乗せ、彼女が本当に愛する/思いやりのある側だと思う。しかしシリーズの中では、 成長した関係が作ることができるストレスと緊張は、彼女に影響を与え、これはシリーズの後半部分でかなりうまく示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターの発展は、初期のストーリーがあまり起こらず、キャラクターがAku No Hanaを13個のエピソードのフィニッシュラインにドラッグしなければならないと、このシリーズの進行を促すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりに近づくにつれて、春日高夫と佐伯菜々子は本当に意味をなさないので、このセクションの評価は少し下がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2）中（8）後&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は2つの得点を与えたのですか？ まあ、Aku No Hanaは、何が起こっているのかを時々痛感していた神経質なエピソードの中で、これが最も激しく奇妙なシリーズの一つであることを見てきました。 どのように緊張し、それを見てタフのために見て、それが終わった後、私はあなたがショーの大きな側面を参照して反映する時間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私がやったことは、6の最終得点を得る前後で、厳しい見方が間違ってしまうのではなく、むしろ楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「痛いほど痛いものは楽しいものではないはずです」と記述された私のヘッダーの「Aku No Hana」この言葉は完全にこのショーを要約しています。各エピソードは非常に見やすく、緊張し、緊張し、恐怖はシーズン中に感じた、 しかし、それは楽しいものでした。ホラー映画は恐ろしいもので、怖いのは嫌いですが、私たちに恐怖を感じさせてくれるもののために、シリーズ/フィルムに感謝します。  Akuの花は私のために同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中で言及されているように、それは方向が欠けているような気がします。私の目には混在したロトスコープのシーンを見せてくれるペースが遅かったです。 キャラクターの育成は素晴らしかったが、一方で彼らの間で起こったことは、多くの場所で意味をなさないし、私を挫折させた（高尾は佐伯をどのように扱うのか）、本当に私を迷惑にしていた。 私の口の中の味はアークナーナではない&amp;hellip;..それは私が悩ましいことを知っている、時には見ることも難しいものだったが、私はシリーズを高く評価した、それは完璧ではないが、それは私の目に良くて、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「シーズン1の終わり」の最後のヒントは、S2があることを示唆しています.S1がどのようにして終了するかをシリーズで感じているので、これが望ましいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lukas10/reviews&#34;&gt;Lukas10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku No Hana    Something so painful shouldn&amp;rsquo;t be enjoyable&amp;hellip;    Story: (7)    Centered around Kasuga Takao, a boy who reads books, he likes this girl at school Saeki Nanako. One day she leaves behind her gym clothes, Takao takes them without a moments thought, the following day the rumour around school is a &amp;lsquo;pervert&amp;rsquo; stole Saeki Nanako gym clothes, Takao is nervous because if she finds out he stole them, the goal he wants to be loved by will hate him. But if he destroys the clothes no one will know? well he thinks that until another girl in his class Nakamura Sawa saw him.    O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nishi-san&#34;&gt;nishi_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスコアがどれほど低いか本当に驚いています。 私は通常格付けの下位格を下回っていますが、私はこのアニメの平均格付けが低いと判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それは5です。しかしそれは強い5であり、いつかはいつか6になるでしょう。 これは、Accelの世界、Angel Beats、Guilty Crown、Maoyuu Maou Yuusha、Sacred Sevenのような、あなたのより祝ったショーのほうが良いことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、なぜ私は5つの賞を授与されるのだろうかと疑問に思うかもしれません。 いつものように、私はSPOILERS ALERTで私の評価と私のPOVを守るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、ショーの最大の欠陥はいくつかの側面にあります。 まず第一に、アートです。 私は、恐ろしく悪いだけではなく、プロデューサーが彼らの変な「革命的な」アイデアがうまくいくと思うことがいかに不必要でもないので、芸術について幸せではない。 これらの奇妙なアイデアは、今日、特にMOE、HAREM、またはいくつかのFIERCE FIGHTを販売に持っていなければならないと思います（Sword Art Onlineでピークに達しています）。 ギミックを演奏することは決してできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギミック、シーンの静止画、または風景のほかに、実際には細部までスタイリッシュで現実的で一般的にユニークなものがあります。 しかし、キャラクターの芸術は完全に混乱している。 キャラクターが表情を持っているときは影がありません。 それはユニークな、またはスタイルのレベルを超えていた - それは時々本当に受け入れられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このショーがいかに遅いペースであるかを考慮すると、ショークレジットを与えることは本当に難しいです。  Baudelaireを読んでいる内部の対話、Monologuesに費やされた信じられないほどの時間があります。 私はBaudelaireが好きではないと言っているわけではありません - 実際、私は詩を読むのが好きです。 このようなアニメでは、正しいことではありません。 これについて考えてみましょう：1時間のショーを見るためにチケットを購入し、そのショーと単なる連動してシェイクスピアのソネットを読んで朗読している俳優はどうでしょうか？ あなたが眠っていなければ、おめでとう。 あなたは真のヒップスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はショーに反対する2つのことがあります。 それはまったく5ではないようですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の防御は5です。 プロットが遅いペースであるにもかかわらず、それは本当にキャラクターの詳細な考えになった。 それは季節のより記憶に残る特性のいくつかを構築し、合計3人がそのような激しい劇をいかに作ることができるか驚かれるかもしれない。 彼らの関係を簡単にまとめることができます。中村は春日の秘密を持っています。 春日はナナコを好む。 秘密は、菜々子と春日の関係を崩壊させ、春日は漏れを防ぐために何でもできる。 私は秘密を守ろうとしていますが、2回目のエピソード以来解決されたかもしれない卑劣な、あるいは愚かな秘密だと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分のスコアをまだ証明していない。 私はこのことのプロットが時には愚かでナイーブであることに同意しますが、私たちが持っていた性格を追加すると、すべてがスムーズに実行されているように見えます。 春日はいつも自分自身を疑い、他人を疑っているので、秘密を何とか乗り越えて扱うことはできますが、彼はできないからではなく、自分自身を疑って他の人たちに 秘密。 そのような「疑い」は、春日がキャラクターとして発展する際に大いに利用されました。そして、時には、ナナコでさえ、彼がどのように世界と彼の友人を疑うかを示す良い例がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村はまた、ドラマを見るのを愛する人として要約されているかもしれません。 彼女は春日の事業を妨害することに興味はない。 しかし、彼女は誰もが本当のアイデンティティを隠していたと信じています。 彼女はあなたのマスクを剥がそうとしますが、実際には彼女の周りの人々には害はありません。それは今のところです。 ナナコは、従順な学生であるシンプルな「女の子と隣人」のキャラクターです。 少なくとも6回目のショーの放送には彼女は害を及ぼさない。 私は何も示唆しようとしていない、なぜなら、私は実際には考えていないから、思考し、私の予測が実現することを望んでいるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、このショーのサウンドは、あなたが今まで持っていた最もスリル満点のサウンドではないかもしれませんが、それは特別です。  Ambient / Drone / Minimalの音楽はアニメサウンドトラックとしてはほとんど使われませんでした。 私が覚えていることから、Lainは私が見るものの中にはいくつかを使ったものがありました。 まだ、このアニメが平和で時には興味をそそるドローン・サウンドと相補的であることを考えれば、おそらく多くの音楽ファンにとって喜びになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼らのオープニングとエンディングは本当にユニークです。 私はオープニングトラックのファンではありませんが、彼らは歌うために異なる主人公を選ぶたびに彼らの歌詞を変えることに感謝します。 新しい歌詞は確かに文字をうまく補完し合う。 エンディングは実際に私にとって本当のBLASTでした。 ポップであるにもかかわらず、オーケストラとグリッチ要素をボーカルに取り入れて、実際にはうまく合うようになっています。 ボーカルはボーカロイドのように聞こえて、初めて私を驚かせます。 オートチューニングは、一般的なアニメの歌の中で際立ってユニークな曲の奇妙さを増やします。  TV版のレビューベースを行うのはどういうわけか私には不適切かもしれませんが、フルバージョンが出てきたらこれらの要素が正確であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがいかに特別であるかを考えてみましょう。ダークユーモアと幻想を楽しんでいる人には魅力的かもしれません。  2chには「独男」（Dokuo）と呼ばれるスラングがありました。 それは独身で女性とよく交わることのできない男性を意味します。 そのような用語は、通常、低自己尊敬/ Nerd / geek / Virgin、時にはOtakuと同等でした。 この種の文化を理解することは、このショーがどのように面白いか、そしてどのように「奇妙なのか」を理解し、理解するのに役立ちます。 私はおそらくそれらの「Dokuo」の1つであり、私は毎週嫉妬的にしかショーを見ることができませんでした。 しかし、まあ、あなたは何を文句を言うことができますか？ それは良い人生で、あなたは素晴らしいショーを手に入れました。少なくとも、それはある種の論理と素敵な人物の肖像画を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ確信していなければ、あなたは芸術に慣れることができず、それをスキップします。 大したことではありません。 しかし、これを「悪い」と呼んではいけません。これはすべての時代の古典ではなく、トップ5の1つではありませんが、この番組を見て「はい」と言っているのは恥ずかしいことではありません。 アニメも悪くない。 もしあなたがまだ不満を感じているなら、あなたは荷物を持っています。Haremはあなたのお尻を蹴るのを待っています。今度はMOVEを押し、Alt + F4を押します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nishi_san/reviews&#34;&gt;nishi_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, it is a 5. But it is a strong 5 and would very likely become a 6 someday. This means that It is better then some of your more celebrated shows, like Accel world, Angel Beats, Guilty Crown, Maoyuu Maou Yuusha, Sacred Seven.     so now you might be wondering why am I award a Five, right? as usual, I am going to defend my rating and my POV, with SPOILERS ALERT.     for me, the biggest flaw of the show lies in a few aspect. First and foremost, the art. I am not happy about the art not ONLY because it is horrifyingly bad, but also how unnecessary the producer would think their gimmicky &amp;lsquo;revolutionizing&amp;rsquo; ideas would pay off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodshade&#34;&gt;Bloodshade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメはうまくいきました。 私はあまりにもずっと前にマンガを完成し、それを楽しんだが、このアニメの種類は、私がそれを楽しむよりもむしろ仕事を完了していたと感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最初の欠点は、アートとアニメーションです。 彼らが使用した方法はロトスコープです。 それは遅れのビデオゲームのように感じた。 アニメーションに利用可能なオプションは、これまでにこのメソッドを使用した理由以外にも広範囲です。 これがより芸術的であるとの意図的な決定であったかどうかはわかりませんが、それはちょっと面倒です。 環境図面の芸術的側面が本当によく見え、非常に詳細に見えたので、残念です。  2回目のシーズンがあれば、別の方法で改善することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的にストーリーが好きでしたが、時にはやや難しいと思っていました。 このアニメはペースが遅くなるが、このペースは遅くなるとは思わない。 基本的に2人のエピソードの半分が話をしていない町を歩いていた。 このアニメの漫画版は、もっと良い方法で物語を発表しました。 マンガを読んだことがなく、この番組を見終わった人は、なぜキャラクターが彼らがしたことをしたのかが分かりにくいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音はかなり良い。 オープニングとエンディングのテーマは、この種のアニメのジャンルとキャラクターを描いた声優のフィッティングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてかなりメロドラマしていた。 あなたのためにそのようなものが好きなら、私はしません。 彼女は多くの時間を泣かせて過ごす。 シリーズを通して、キャラクターは進歩の代わりに悪化する。 おそらく、第2シーズンにはキャラクターの発展が見られるでしょう。 キャラクターの反応は全体的に非現実的でした。 これは現実的なものを目指すアニメのようなもので、誇張されているようなものです。 私はあなたが個人的に関連することができるキャラクターを持っているときにショーをもっと楽しむことができるように感じますが、それは私のためにここでは欠けていました。 私は山田が自分の部分が小さいにもかかわらず、最も面白い人物であると感じます。 少なくとも彼はそうでなければ鈍いアニメのコメディー・リリーフです。 メインキャラクター「春日高雄」から始めましょう。 春日は、より良い言葉の欠如のために半分ウィットです。 彼は自分の意志や意志を持っていません。 それから、私たちにはっきりと証明できる中村澤さんがいます。 私はそれが彼女の魅力の一部だと思います。 最後に私の考えでは、最も徹底的なキャラクターが佐伯菜子です。 彼女はスマートで、運動的で、見栄えの良い女の子です。 基本的に、クラスのすべての男は彼女と一緒にいたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bloodshade/reviews&#34;&gt;Bloodshade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall, this anime was decent. I completed the manga not too long ago and enjoyed it, however this anime kind of had the feeling I was completing a task rather than enjoying it.     The first downside to this anime is the art and animation. The meth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banricaused9-11&#34;&gt;BanriCaused9-11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanriCaused9-11/reviews&#34;&gt;BanriCaused9-11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really think I enjoyed this anime, but after watching it I felt sort of empty. I know this is a really late review, but since I finished this one late I thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;epicrevenge&#34;&gt;epicrevenge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に人々がこのアニメを却下したくないので、いくつかの考えの後、私はAkuの花の短いスポイラーのレビューをすることに決めた！
それは素晴らしいとツイスト心理アニメです。 このアニメの雰囲気の中に常に存在するリアリズムと緊張は素晴らしいです。 キャラクター春日の痛快な厄介さと、中村の奇妙な行動は本当に好きだった。 彼らのまったく異なる振る舞いは、他の主人公の佐伯と一緒になって、普通の無邪気な雰囲気を演出してくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、長さが数分で、長さが数秒に短縮されたシーンもありますが、リアルタイムでない場合は同じ効果がありません。 それは、アニメの奇妙で緊張した雰囲気を台無しにするだろう。 それは毎日走っているアニメ、悲惨な町で、とても不気味な感じがする。 遅さは本当に設定の重要な部分です。 しかし、私は遅いペーシングが時にはいくらかイライラする可能性があることを認めます。 しかしそれほど悪くはありませんでした。 私はそれがペーシングになると本当に困惑している人のようなものですが、それは常にアニメについての私の最大の苦情の一つですが、私のような誰かがそれでうまくいけばあなたもそうでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロトスコープのアニメーションは実際には完璧で、アニメの心理的要素を補うものです。 アークの花は確かにそうではない典型的なアニメと比べて、それは外見のようにもう少し人生を変え、外観も大きく異なる。 ロトスコープがなければ、アニメは全く同じではないでしょう。  「醜い」アニメーションのためにそれを見るのを拒否する人は幼稚です。 あなたは、その外観のために、Akuの花を拒否することによって、ユニークで興味をそそるアニメを本当に逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用される音楽も平均的なアニメのサウンドトラックとはまったく異なります。 このアニメの中の他のすべてのものと同じように、本当に奇妙で奇妙です。  OPやEDの典型的なJ-pop / rock artist / bandの曲を期待しないでください。  EDは特に素晴らしいですが、おそらくあなたがiPodに持っているものではありません。 私はAku no Hanaのサウンドトラックが大好きでした。なぜなら、それがアニメがもたらす全体的な不気味な気持ちに加わるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにしたくないですが、私はこのアニメが少し邪魔になることがありますあなたに警告する必要があります。 いくつかはそれがあまりにも奇妙なことがあります。 しかし、それは心理的なアニメです！ 私はAkuの花は知っているかも知れませんが、もしあなたが普通の学校のロマンスに酔っていたら、偉大だが捻られたAkuの花をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたはこのアニメを見て、何も解決しない終わりのために準備する。 最終的なエピソードは、あなたにマンガを読んで読ませるように説得するために来るべきものを垣間見るだけです。 このアニメが私に興味をそそられたので、私自身はマンガを読み始めました（マンガは素晴らしいです！）。 私はそれが人気の不足のために第二のシーズンを得ることはほとんどありそうにないことは本当の残念だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、少し違う何かを魅了する人に、Akuの花をお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとスクリーンショット（中村のダーペフェイスと男らしい女の子！）で笑っていましたが、エピソード1が放映されてから1週間後、私は見始めました。 私はそれを憎むことを期待しましたが、私はそうしませんでした。 私はそれに入るためにいくつかのエピソードがあったことを認めますが、その後私は毎週それを見て楽しみにしていました。 それは間違いなく、あなたが少なくともあるエピソードまたはいくつかの時点で2つをチェックアウトする必要がありますアニメの一つです。 私はアニメーションをアニメーションスタイルで即座に判断しないよう教えてくれました。 時には何か新しいものに暖まるまでに時間がかかることがあります。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/epicrevenge/reviews&#34;&gt;epicrevenge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After some thought I decided to do a short spoiler free review of Aku no Hana because I really do not want people to dismiss this anime!  It&amp;rsquo;s a great and twisted psychological anime. The realism and the tension that is constantly in the atmosphere of this anime is brilliant. The painful awkwardness of the character Kasuga and the weird behaviour o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mylene&#34;&gt;Mylene&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「悪の花」は、思春期の不確実性と、人間の魂の中に存在する暗闇、つまり現実のものと知覚されるものを探求します。 物語は3人の学生と、彼らがどのように行動し、反応し、相互の行動を解釈するかに結びついています。 彼のクラスメートが聞いたことのないものを読むことを選ぶ静かなタイプの春日です。 佐伯は男の子が好きな美しい女の子の役割を果たしますが、誰も彼女の完璧さのためにアプローチする勇気はありません。 中村は彼女が奇妙で爆発的で、一般的には爪が突き出ているので誰も接近しない少女です。 春日の判断が中村の目撃されたとき、彼女は本物の倒錯者であることが判明し、彼は外のマスクを落とし、彼がどれほど捻転するかを世界に示すことを望んでいる。 春日は彼女の圧力に弱く抵抗し、夢を見たことのないことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪の花の美しさです。 私たちの生活の多くは、特に青年時代に、他の人たちが私たちがいると思うものによって形作られ、私たちが欲しいものです。 これは、「私の誰か」という考えがまだ完全に形成されていないという事実によってさらに複雑になります。 春日は珍しい本を読んでいる子供になりたい。 中村は彼が混乱したフリークであることを望んでいる。 春日は佐伯を純粋な天使と見る。 佐伯は自分自身を誰からも強い感情を呼び起こさない普通の人と見なしている。 これらの子供たちは誰なのか、彼らは誰になりたいのか、そして彼らは誰もが互いに矛盾して話の基盤の多くを形成すると考えられています。 結局のところ、思春期にはアイデンティティのアイデアが重要なのは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの感触が私にとって信じられないくらいうまくいったように、私は先に進み、ペーシングが問題であることを認めます。 早い段階では、ゆっくりと緊張が高まりました。私は、物事を本当のゆっくりとした速度で起こさせるための決定を一般に理解することができました。 しかし、ショーが進行するにつれて退屈さが私にやや着るようになりました。 特に、話すことなく家に帰る春日と中村の5分のシーンは、面白くてむしろ悪い考えとして私にはっきりと目立っていました。 それはちょうどあまりにも大気だったし、問題のあるレベルにも近づいた他の瞬間もあった。 しかし、ペーシングは私を止めさせるのに十分ではなく、通常はショーに追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、悪の花は、世界が不公平で、不慣れで、許されていない私たちの生活の中で、その不快な時間を暗くて独特なものにしています。 しかし、それはすべての視聴者のためのショーではありません。 それは非常に遅いです、それは非常にアイデアベースのアニメ（プロットベースではなく）ですが、もちろん多くの人がアートやアニメーションを好まないでしょう。 しかし、あなたが何か違うものを試してみたいのであれば、それは確かに経験すべきアニメです。 あなたはそれを楽しむことはできませんが、あなたは同じことを見ている経験に感謝するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mylene/reviews&#34;&gt;Mylene&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s the beauty of Flowers of Evil. So much of our lives, particularly during adolescence, is shaped by what others think that we are and want us to be. This is further complicated by the fact that the idea of &amp;lsquo;who I am&amp;rsquo; isn&amp;rsquo;t fully formed yet. Kasuga wants to be the kid who reads unusual books. Nakamura wants him to be a messed up f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r3d&#34;&gt;R3D&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを可能な限り短くスポイラーフリーに保つように努めるつもりです。 あなたが心理学/ドラマのジャンルのファンであれば、このアニメはあなたのためのものですが、慣習的でないアートによって簡単に抑止されているなら、このアニメーションをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10
ストーリーは主に3人のキャラクターの周りを回っていますが、それはあまりにも難しいことではありませんが、ラインに沿って、それは非常に哲学的で奇妙なものであり、通常は心理的なジャンルに共通しています。 イベントのいくつかについて不安。 残念ながら、第13話から、アニメはイベントの完全な要約になり、シーズン2のティーザーは作成されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
ほとんどの人にとって、芸術はそれを作ったり制動したりします。 この場合、アートはアニメよりもライブアクション映画のほうを思い出させるものです。 芸術はほとんどの人にとって恐ろしいように見えるかもしれませんが、私はエピソード3の周りにそれに慣れて、それがアニメが描写しようとしている主なテーマに完全に合っていることがわかりました。  （キャラクターのデザインとアニメーションは私が心に留めていたものです）。一方、背景は非常にうまくいっていて、ストーリーにすばやく加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
アニメと完璧にマッチするサウンドトラックやサウンドエフェクト、そこではゼロの苦情を見たのでかなりの時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発6/10
春日 - あなたの典型的なクリシェアニメの主人公、彼の友人を除いて通常他の人とコミュニケーションするのが難しい主人公。
ナナコ - 春日が遠くから憧れているクラスの女の子、後に彼女は元々考えていたMCよりも腕の中にいることが判明しました。
中村 - 春日大学の別の女の子、私は彼女を描くために使うことができる唯一の言葉 - 春日が身に付けた壁を破壊しようとする執拗なサイコパス。
これらの3つ以外は、サポートキャラクターは完全に浅く、思い出深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロ1/10
私はイントロに取り組まなければならないかどうかはわかりませんが、アニメが描写していた暗くて邪悪なテーマに関しては、まったく違う感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の10月10日
たびに私を忍び寄らせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
「悪の花」は普通の視聴者のアニメではないが、このジャンルのファンはそれを楽しむことができるかもしれない。 決して起こらないクライマックスに来る間、それは完全にそれ自身の影の下に落ちる。 それは不気味だ、それは変だけど何らかの理由で私は見守ることができなかった。 しかし、主人公の鈍さと愛の三角形は、私のためにそれを台無しにしました。そして、結末は間違いなくあなたが望むものではありません。 全体的に、それは低い期待で時計に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R3D/reviews&#34;&gt;R3D&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to try to keep this review as brief and spoiler free as possible. If you&amp;rsquo;re a fan of the psychological/drama genre then this anime is for you, however if you&amp;rsquo;re easily deterred by unconventional art - skip this one.    Story &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  While the story revolves  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edvardgetinski&#34;&gt;edvardgetinski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*ネタバレ&lt;strong&gt;ネタバレ&lt;/strong&gt;スポイラー*
Akuの花はかなり異なったアニメ、それは異なっている。 私は、非常に異なることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9-great
本を読んで好きで、情熱を持っている少年の春日高雄に会いましょう。 彼が読んでいる本はBodlaire akaの（もちろん）「悪の花」です。  ある日、中村は彼に会ったと言って契約を結んだ。 彼女が＃$％＆amp; amp;を作ると言う必要はありません。 次の10回ほどのエピソードで春日と一緒に。 そして物語はゆっくりと広がります。 私はこれが素晴らしいプロットだと言います。 Aku No Hana。 その本は、人生のことを見ていく方法を変えました（あるいは多分&amp;hellip;）。 彼は彼のクラスメートの一人（佐伯菜子さん）のジム制服を踏む日まで、かなり普通の生活を送っています。 ホルモンの急いで、彼はそれで逃げる。 彼はすぐに世界から切り離されたと思ったが、誰かが彼を見つけた。 そして、彼は同級生の中村澤さんでした。 彼女は誰にでも中指を押しつけるのを恐れていない。 彼女の先生も例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5乏しいです
Meh。 しかし、アニメ全体をそれが描かれている方法で判断すべきではありません。 あなたを待っている物語もあります。 たとえアニメのような3Dがあなたのお茶でない場合でも、試してみてください。 私にとって、3つの言葉：ファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10-outstanding
3回程度のエピソードごとにOPがどのように変化するか、私はそれが大好きです。 あなたはエンディング曲を聞いたことがありますか？ それはやや奇妙ですが、私はそれが好きです。  &lt;em&gt;ハナガ、ハナガサイトヨ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8-非常に良い
もちろんそれはとても良いです！ いいキャラクターがなくても、どうやっていい心理アニメを作れますか？ 文字が与える兆候に注意を払うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3人
それは物語が本当に遅いように感じた。 たぶんそれは私のものかもしれませんが、もっと何かができたと思います。 多分ファンのサービス？ 私は知らないよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3人
それは悲しかった。 終了。 私は最後にとても多くの涙を叫んだ&amp;hellip;それは悪いAFだったからだ。 あなたがアニメを見て、マンガを読んだら、あなたは私を理解するでしょう：良い入力悪い、悪い結果。 とても多くのことができたはずです。 しかし、いいえ。 あなたは要約の20分を記入しなければなりませんでした。最後には、予算と「パートの終わり」のために切り捨てられた理解可能な終了の1分です。 結末は悪いが、私はそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. あなたは佐伯チームか中村チームですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edvardgetinski/reviews&#34;&gt;edvardgetinski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*SPOILERS&lt;strong&gt;SPOILERS&lt;/strong&gt;SPOILERS*  Aku No Hana is rather specific anime, that is different. I mean, very different.    Story:9-great  Meet Kasuga Takao, a boy who loves to read books and is passionate about them. The book that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenextthing&#34;&gt;TheNextThing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「悪の花」はアニメの外に立っているように見えます。 公平になるためには、同じ宇宙の中に存在します。 これは、それと共通するものを持っていないいくつかの前衛的な作品ではありません。 しかし、このシリーズについて爽快なことは、学校シリーズの素材をどのように取り込み、それを常に腐敗させ、それを邪魔にするかということです。 フラワー・オブ・イーヴルが学校アニメの施設に全面的な攻撃をする資格がない場合、それはまだそのジャンルの一部であるからです。 文字の感情が正常になる前に、育つことについてのかわいいものが最初に大好きですが、 今、表面に泡立つものはすべて厄介で暗いです。 青少年の「モノ・ノー・アウェア」を賞賛するのではなく、学校のアニメの原型制作とその審美的な大胆さ（ペーシングとアニメーション）の転覆によってそのイメージを破壊することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別のやり方で行われた物語は、楽しい冒険の始まりのように見えるかもしれません。 春日は佐伯を圧倒する。 ある日、彼は自分の気持ちに圧倒され、ジムのユニフォームを盗む。 しかし、反社会的な同級生の中村は彼を捕まえ、一緒に契約して秘密を明らかにしない。 顔のレベルでは、そのプロットの説明は多くの方向に向かい、さまざまな方法でアプローチ/描写される可能性があります。 重要なことは、これが基本的に何かに成形できる在庫状況であるということです。 これは学校のアニメテンプレートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪の花では、私たちはジャンルの解体に関するクリニックを手に入れます。 あなたが慣れ親しんでいるかもしれない、あなたが慣れ親しんでいるすべての要素は、私たちの快適ゾーンからそれらを押し出す方法で欠けているか配備されています。 あなたはより劇的な瞬間を活気づけている助手を楽しむのに慣れていますか？ 私たちの主人公の「親友」は、常に春日を悩ましたり、選んだり、無視したりする非実体です。 あなたは、最も人気のある女の子に基本的に完璧で、何とか敗者の主人公に圧倒されていることに慣れていますか？ 私たちのヒーローの「夢の女の子」は、マドンナと娼婦の複合体にさらされ、彼女の最悪の不安定さをすべて明らかにし、他のみんなと同じように哀れみを放ちます。 放課後の空の教室、散歩の家、ロールコールなどの生命の薄い商標を欲しいですか？ それらのすべての1つはmundanely扱われ、彼らの完全な決意で表示されます（第1話は基本的にこれに関するすべてです）。 あなたは粉砕、いくつかのドラマ、かわいい何かが簡単に欲しいですか？ どこか別の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その解体は素晴らしく興味深いものですが、Flowers of Evilの傑作としての地位は美学にあります。  1トンのロトスコープのジョークの後、我々が残しているのは仕事そのものです。 なぜ美容は花の悪の影響に不可欠ですか？ 私はクリエイターによる別の試みが、はっきりしていることを明らかにしてそれを熟考することだと考えています。 あなたはこれらの同じプロット要素でショーを見たことがありますが、あなたはそれをこのようにして見たことがありません。 私は、アニメファンとして、私たちは、音調だけでなく美学的にも、一連のものに慣れてきたと信じています。 だから、私たちが慣れていたすべての規則や慣習を揺るがすものがあると、それは不思議に思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同質のアニメの海で、「悪の花」はいつも目立つようになりました。 痛い親指のように、それはアニメであるという理由だけで、かわいそうである必要はないか、または他のものが現在普及していることを思い出させるものです。 しかし、それは醜いではありません。 これは最終的に、このショーが受けたレセプションでの私の最大の問題です。 ロトスコピングが一度も醜く、鈍い、想像を絶するとは思わなかった。 審美的に、このショーは実際にはかなり拘束されています。 そのアニメーションは、キャラクターの生きている空の街路、暗い部屋、曖昧な表情の平凡な平凡さをキャプチャすることに主に取り組んでいます。 シリーズの天才は、それがその文体的なクーデターを保存するということです。 エピソード7の教室のフリークアウトは、それが拘束のエピソードの後のエピソードの後のリリースとして来るので、とても強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「悪の花」は最終的な分析ではあまり合わない可能性があります。 私が概説した転覆の外のこのすべての怒りと不気味さへのポイントがありますか？ それは伝えにくいです。 どのテーマでも探究されていますが、それは別の投稿の話題かもしれません。 確かなことは、現在の2013年のアニメ気候の中でこのようなシリーズは異常であり、その効果は、密接な分析（ラッシュの解雇ではない）に値するほど強力で特異なものであるということです。 それを愛しているか憎む、Flowers of Evilはあなたの肌の下に乗る方法を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のブログからコピー/貼り付け：www.thenextthingblog.wordpress.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheNextThing/reviews&#34;&gt;TheNextThing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;The story as done in another manner could seem like the beginning of a fun ecchi adventure. Kasuga has a crush on Saeki. One day he feels overwhelmed by his feelings and steals her gym uniform. However, Nakamura, a supremely anti-social classmate, catches him, and they enter into a contract together so his secret won’t be revealed. Taken at face level, that plot description could head into many directions, and be approached/portrayed in many different ways. What’s important is that this is a stock situation that can be  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeta925&#34;&gt;Zeta925&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年、ああ、少年、私はこの1つのためのレビューを書くことを切望してきました。 そして、他のものとは違って、私はこのアニメを、何が表示されているかに基づいて見直すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では最低限に言えば、Aku no Hanaは確かに確実にシーズン中で最も論争の多いアニメの1つです。 最初のエピソードがリリースされたとき、私はこのアニメが異なっていたことを実現する前に2分もかかっていませんでした。 多くの人が見たり聞いたりしているように、はい、このアニメは伝統的なアニメーションではなく、ロトスコープです。 これは、バットからすぐにそれを見るかどうかについて大きな論争を引き起こしました。 かつて私が &amp;lsquo;4&amp;rsquo;の評価を見た後も、それはそれほど悪くないと私は自分に言った。 だから私は最初のエピソードを見て、数分後に終了しました。 私は正直であると思ってひどいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、約7週間後、私はアニメがどうしているのか疑問に思いました。 私は評価を見て、それが良くなったのを見ました。それで、それはいくらか改善されているに違いないと思いました。 私はそれを見に戻って、少なくとも私が他のすべてのシリーズに与える古い3エピソードルールを与えるようにと言った。 私はまた、単にアニメーションのスタイルを超えて見て、物語を見て笑った。 そして、私は3つのエピソードを見ました（私が最初に思ったように正直には悪くないロトスコープスタイルを見ています）。そして、最近放映されたエピソードに巻き込まれるまで、私はすべての方法を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に夢中になりました。それはこれらの3つの事柄のためです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;スポイラーが入っているかもしれない。 あなたの責任で次の3点を読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.春日はなぜこのような哀れな小さなゴミ箱ですか？ 彼は完全なうずまきの愚者であり、これまでずっと自分のために立つことはほとんどありません。 彼は基本的に玄関口に過ぎない。
2.なぜ中村はそんなに狂った精神病の雌犬で、どうして彼女は春日について2つの喧嘩をするのですか？ 正直なところ&amp;hellip;
3.なぜ佐伯は春日に興味があるのですか？ 再び、なぜですか？ それは意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;スポイラーズはここにいます。&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの3つのことが私を興味深く保ちました。 これらの3つの質問のすべて、またはそれらのうちの少なくとも1つに答えを見つけることを願っています。 それでは、私は最後のエピソードの最後の分にこれらの質問の1つに答えを見つけるのを待っているので、ここで私は座席の端にいます&amp;hellip;そして&amp;hellip;
&amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく。
大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、このアニメは時間の無駄でした。 より詳細なレビューに興味のある方は、ここをクリックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：芸術は、彼らが言うほど悪くはなかった、それは大丈夫だった。 また、彼らは無意味な歩行シーンを減らすことができました。 従って、6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：音は&amp;hellip;音があったのを待っていたのですか？ まったく。 何人かの人が言うように、「エイサー」感覚を「見る人を呑み込む」ように、音のない空の瞬間がたくさんありました。 しかし、私は4曲のオープニング曲のうち2曲を楽しんでいました。 終わりのテーマは&amp;hellip;変わった。 従って、6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字&amp;hellip;本当に、私は何かを言う必要がありますか？ あなたがスポイラーを気にしない場合は、私の3スポイラーポイントを参照してください。 従って、3/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：&amp;hellip;ええと&amp;hellip;おそらく5/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般：全体的な物語、4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから今この素晴らしいレビューを終了する時です：
基本的には、私は3つの質問に対する答えを見つけるためにAku no Hanaを見続けていました。 しかし、あなたの中にはまだ疑問に思うかもしれませんが（あなたがそれを手に入れなかった場合）、質問に対する答えを見つけたことはありますか？ そうだとしたら、いくつかの点の前の最後の文章に戻って考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeta925/reviews&#34;&gt;Zeta925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy, oh boy, I&amp;rsquo;ve been craving to write a review for this one. And unlike some others, I will be reviewing this anime based on what has been shown, not what is to possibly come&amp;hellip; because screw that&amp;hellip; why try to review something that hasn&amp;rsquo;t even been shown?     Now to say the least, Aku no Hana is absolutely one of the most controversial animes of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dust-banger&#34;&gt;Dust_Banger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから最後に長い時間が経って、私は進行中のアニメを見ました。 それは指示されている
長浜博（霧島とデトロイトメタルシティの創始者） 私は高かった
このシリーズの期待。  2つのエピソードはまだオンラインでリリースされていますが、私は
私は失望したと思う。 私がここで言うことは、
最初の11話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアート：アニメーションは、人間がトレースした実生活のようなものです
2Dで 彼らが遠くにいるときには、それはちょうど概略の輪郭であり、目はありません。
鼻、口がない&amp;hellip;人物の輪郭だけ。 背景は本当に
豪華な、景色も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：このシリーズのバックグラウンドミュージックはほとんどない
メランコリックなピアノ作品。 多くの場面で音楽はまったくありません。
沈黙とそれは雰囲気の不気味さに追加&amp;hellip;あなたが感謝するもの
あなたがシリーズを好きなら。 オープニングのテーマは普通のものだった。
最高です。 しかし、終わりのテーマは調和していません。 それは、
歌。 それはあなたの注意を引くためにバインドされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズには3キャラクターだけが登場します。 高尾、
男性の主人公は、最初は恥ずかしがり屋のように見えます。 彼は文字通り崇拝する
彼の天使である佐伯、クラスアイドル。 シリーズが進むにつれて彼は操作される
高野が佐伯のジムを盗んだことを目撃した
服。 私が見た最初の11回のエピソードでは、佐伯は良い
高雄の気持ちを往復する心のある個人。 佐伯はそう思わない
シリーズが発展するにつれて、それは心に弱いものです。 タカオは恥ずかしがるから切り替えた
「邪悪な花」に咲いた。 彼は彼がに属しているとは思わない
町の無知な人々の残りの部分と同じ世界。 クラス
中村が操作した後、彼の内なる自己に目を覚ます&amp;hellip;
何とかそれはすべて意味があります。 それはある方法でいじめられていることとは違う。  （1つで
私は彼が女の子によって強姦されると思ったが、それは起こらなかった）。 彼の
嗜好や感情は時間とともに変化する。 しかし、
深い印象は中村だった。 彼女はタカオを黒人化させる方法で、彼を
彼の「逸脱」に直面している（日本のオーディオは「ヘンタイ」と言っているが）
顕著。 アニメで長年過ごした後、私は思ったキャラクターを見つけました
頭の中に狂ったようにねじ込まれた、私は離れて世界を与えるだろう
彼女と彼女の心のゲームから。 彼女は種類の一つです。 彼女に興味があったのは何ですか？
彼女の執拗さと彼女は&amp;rdquo;私をその丘の向こうに連れてください&amp;rdquo;と言っていました。 もっと2つで
私は本当に自分の指を横切って証言する方法をとっています
キャラクターの発展がついに明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はシリーズが好きです。 真に絶対に素晴らしいことです
ゆっくり歩く。 それは心理学とロマンスの側面に深く入り込む。 そこ
あなたの心の中にあるもの以外の悪魔ではありません。 行動はない、銃はない、
爆弾はありません&amp;hellip;あなたのマスクとあなたの魂の間で激しい戦いです。 そこには
このシリーズを嫌う人がたくさんいるかもしれませんが、たくさんの人がいます
誰がそれを非常に愛するでしょう。 しかし、私はそれがシリーズの価値になるとは思わない
無視する。 最初のエピソードを試してみてください。 私の側では、私
シリーズの最後の2つのエピソードを待っています。 私はそれがしなければならないと思う
まだ提供していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（同じレビューは、ネット上の私のブログで見ることができます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dust_Banger/reviews&#34;&gt;Dust_Banger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So… finally after a long time I watched an ongoing anime. It’s directed  by Hiroshi Nagahama (creator of Mushishi and Detroit Metal City). I had high  expectations from this series. With 2 episodes yet to be released online, I don’t  think I have been let down. What I say hereafter will be based only on the  first 11 episodes.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xscheize&#34;&gt;xScHeiZe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hana、そうです。
少なくとも、あなたはこのアニメをユニークなものと呼ぶことができます。 それは本当にユニークですが、やや奇妙な方法です。 私の意見は一般的ではないかもしれません。 しかし、私は言いたいことがいくつかあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：私は心理アニメシリーズが本当に好きです。 常にあなたの心を喚起し、あなた自身に疑問を抱かせる。 あなたが望むように物事は行きません。彼らはあなたを大きく、時には良い方法で、時には悪い方法で驚かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hana&amp;hellip;しかし、エキサイティングな心理的ではなく、ちょうど私を怒らせ、苛立たせました。 ストーリーは引き寄せられ、キャラクター、ひどい芸術、彼らがマンガから作ったカット、そして正しい気分を築こうとする失敗のおかげでいっぱいだった。 時々見るのは、とても厄介なことでした。 それは実際に問題である話ではなく、文字やその他の視覚的な詳細の悪い使い方です。 暗くてひどい秘密と中村が恐ろしい脳波師になっていて、暗くて息を吐くような色調を持っている春日の考えが本当に好きです&amp;hellip;しかし、私はこれらのキャラクターでそれを楽しむことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3/10）：はい。 もちろん、人は弱いことがあります。もちろん、彼らは臆病者になることがあります。もちろん、あなたは洗脳することができます。 しかし、これはあまりにも遠くに行きました。
すべてのキャラクターは弱かった。 無意識のうちに、精神的に病気で、あまりにも混乱するのは簡単です。 春日が中村と一緒にいる状況は、少なくとも私にとってはばかげていた。 どのようにして人がこの精神的に弱くて簡単に洗脳することができますか？ すべてのキャラクターに何が問題なの？  （そして、私は本当にそれらのすべてを意味します。真剣に、どのように同じクラスの誰もが精神的に病気であることができますか？）物事は見て不快だった。 彼らは心を刺激したからではなく、あまりにも非現実的で刺激的であったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（1/10）：私はこれを始めることはありません。  Rotoscopy、本当に？ そしてこの低予算版も？ 俳優たちがキャラクターの感情を描いたのはどういうわけではありませんが、それを描くことによって悪化しました&amp;hellip;本当ですか？ これはユニークで違う別の試みですか？ どうしてこのようにしなければならないのですか？ 物語は、芸術がなければ十分にユニークです。 私はマンガの芸術が本当に好きだったので、アニメのために作られた選択についてはかなり混乱しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）：音は悪くありませんでした。 私は気分転換音楽が本当に好きだった。 アニメはキャラクターの感情に欠けていたにもかかわらず、サウンドは必要な場所で正しい気分を提供することができませんでした。 そしてそれはまさに映画やシリーズの音楽とサウンドがどんなものであるべきかです。 しかし、どんな気分であっても、恐ろしい演技によって台無しにされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（1/10）：大変申し訳ございません。 私は実際に漫画を楽しんでいました。 しかし、悲しいことに、彼らはあまりにも明らかになったので、マンガから良いシーンの多くを取り去った。 これは私がすでにあったよりもずっと怒りを覚えました。 恐ろしい場面のいくつかはひどくひどく描写されていて、彼らは彼らが想定していたよりもはるかに他の感情を与えました。 私は本当に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（4/10）：物語そのものは悪くない。 実際には、それは時にはちょうど上を行くにもかかわらず、非常に創造的であり、考え出されています。 残念なことに、キャラクターの性格が悪いので、実際に何が本当に良かったか忘れてしまったので、これ以上の時間はかかりません。 結局のところ、残念です。 私はそれが私のお茶のカップではないと思う。 キャラクターが全部それを台無しにしていないなら、私はもっとシリーズが大好きです。
私が最初に言ったように、Akuの花は種類の一つです。 ユニークです。
しかし、ユニークなものは何か良いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xScHeiZe/reviews&#34;&gt;xScHeiZe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana, yes.   Well, at least you can call this anime unique. It really is unique, but in a rather strange way. My opinion may not be a popular one. But I’ve got a couple of things to say…    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): I really do like psychological anime series. Always provoking your mind and make you question yourself. Things don&amp;rsquo;t go as you want the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freider&#34;&gt;Freider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スクールボーイの小さな間違いは彼を中に入れてしまい、彼が今までに知っていたすべてのことについて不安にさせる。
ストーリーはライフスタイルの一部であり、ホラー側には超自然的な要素はありません。 シリーズは、学校生活の現実的な肖像画のために、さらに効果的な、絶望的で孤独なアトムスフィアを作り出します。 雰囲気は、奇妙な芸術スタイルや忘れられないエンディングテーマによって、さらに甘くなっています。
しばらくしばらく収拾ができないことを恐れていない人には、花の悪をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Freider/reviews&#34;&gt;Freider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Schoolboys little mistake eats him inside and leave &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minjimin&#34;&gt;minjimin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;阿久の花は、「傑作」と呼ぶ人たちを見て、私を大いに魅了しました。当然、私はそれを見なければなりませんでした。
私はレビューを書くために何かに悩まされるとは思っていませんでした。 これは私が最初に書いた最初の、そしておそらく最後の時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責事項：これは私の物語と物語の解釈によって完全に書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は驚いたことにアニメーションに問題はありません。 実際、リップシンクといくつかの表情は状況の強さと一致しないことがありますが、実際にはひどくはありませんでした。 私は間違いなく一度のために別の芸術のスタイルを見て楽しんだ。 本当にこのアニメーションのより多くを楽しみにしています。 それは非常に現実的ですが、同時に最小限に抑えられています。それが私がそれがすばらしかったと思った理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景や景色は素晴らしかった、私は認めなければならない。 すべてが慎重に細部まで行われます。 周りを歩く人々、車、含まれているすべてがそれをとても落ち着かせました。 それらの穏やかな瞬間にサウンドトラックを含めると、あなたは本当に美しいものを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語。 私はそれを「ジェネリック」と呼ぶものを見たことがありますが、最初はかなりオリジナルであると思いました。 つまり、それがばかげた量のプロットホールを持ち始めるまで。 通常、私はほんの少しで大丈夫ですが、このショーはあまり空白を残しました。 私は誰もがボード内のテキストを読むことができたと信じて、私は特に破壊行為のシーンに悩まされています。 たぶんそれは私が物語を解釈する方法ですが、時には強制的に感じることもあります。 あたかもそれが「恐ろしい」ことによって視聴者の注意をつかむように努力しているかのように。 不必要に長く歩いているキャラクターのショットは見るのが難しいので、風景シーンを楽しむだけでスキップしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuの花に私の大きな問題は、文字です。 彼らがどんなに深いのか、どのように発展したのかは分かりません。 個人的には、彼らはバックグラウンドの文字ほど深いと思った。 何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友人や家族が何を考えているかのように春日が見えているように、春日は最初は面白そうだった。 彼は暗い詩が好きな普通のティーンエイジャーであり、自分自身も理解できません。 悲観的で周囲に不満がある。 社会的に厄介で、典型的な「静かで」ある程度知的な学生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛らしいサエキ、いつも何も感じていない女の子が、すべてを感じます。 春日と彼女の関係は、「急いでいる」という定義です。 私たちのぎこちない主人公に対する彼女の突然の気持ちに対する説明は決してなかった。 彼らは言葉をかろうじて乗り越えた日に行きました。それは、すべてがもっと間違っているように見えます。 彼女は、春日が何をしたのか見落とす理由がなかったので、阿久の花の中で最もフラットなキャラクターかもしれません。そして、彼と一緒にいて、彼を理解したいと主張し続けます。 他の人は、このように行動する理由を説明するか、すぐに春日から逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全世界が馬鹿に満ちていると信じている古典的な「放浪」中村は、それが灰に燃え尽きるのを見たいと思っています。 彼女がやったことは、気晴らしを吹き飛ばし、春日を悲惨にすることだけです。 自由になりたかった少年は、今度は彼の周りに彼を注文し、彼を恥じる人と立ち往生している。 明らかにそれは「深い」です。 今、佐伯と同様に、プロットにおける彼女の役割は決して文脈を与えられない。 彼女が逃げることを望んでいる怒った十代の若者であることを除いて、彼女の行動には何の説明もなかった。 深い反ヒーローを作成しようとする試みが非常に貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深みや性格の発達はなかった。 春日は私の期待が高かった。彼が彼の「親友」との関係がどれほど有毒であるかを知るのを待っていたからだ。 彼は佐伯が彼なしで暮らすことができると分かったとき、私は明らかに彼が中村と同じ考えをすることを望んでいた。 彼がキャラクターとして成長して独立したのであれば、ショッカーだったでしょうが、もちろんそうではありません。 私は彼が少なくとも彼が入れられて殺人をしたすべての感情的虐待のために最終的に彼がスナップすることを期待していなかったと言ったら、私は嘘をついていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わる。  Aku no Hanaの文章がいかに悪いかに驚いた。 それは多くの可能性を持っていました。 確かに、それは意味のある心理学的ドラマストーリーで満ちている、贅沢なオリジナルを作成しようとして失敗した試みでした。
パート2がある場合は、作者が執筆や驚くべき雰囲気の試みでより良い仕事をすることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に残念。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minjimin/reviews&#34;&gt;minjimin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana intrigued me greatly when I saw people calling it a &amp;lsquo;masterpiece&amp;rsquo;, naturally, I had to watch it.  I never thought I&amp;rsquo;d be so bothered by something to write a review. This is the first and probably last time I&amp;rsquo;ll write one.     DISCLAIMER: This is written entirely by my interpretation of the story and characters.    For starters, I surprisingly don&amp;rsquo;t have a problem with the animation. Indeed, the lip sync and some facial expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarin&#34;&gt;roarin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaについて考えるとき、最初に出てくるのがアニメーションです。 アクションシーンに依存しないショーでは、アニメーションはシリーズにとって大きなマイナス要因ではありません。 あなたがそれをやり遂げるならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：私はキャラクターのデザインを比較するために漫画の一部を読んで、私には適応がそれをより良くしました。 私たちの主人公の目から見て、醜い色、ぞっとした世界、醜い世界でよりリアルな肖像を描きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：不気味な感情を与える。 主人公の心の状態を記述する開口部と、不自然に完璧な終結部があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：まあ、残りの上に立つ唯一のものは中村です、みんな狂気の女性を愛していますよね？ 逆に、春日は普通の中学生であり、本を愛し、佐伯を圧倒している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：私を見守ったのは中村だったし、次に計画していたものを見ていただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：あなたが本当に欲しいものを実際にやっていると想像してみてください。このシリーズでは、春日と良質の佐伯を通して他よりも良いと思っている子供、中村を通してこれを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはヒットかミスですが、あなたが心理学を愛し、アニメーションを気にするなら、あなたはこのシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roarin/reviews&#34;&gt;roarin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you think about Aku no Hana the first thing that comes up is the animation. On a show that does not rely on action scen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oeuvreii&#34;&gt;OeuvreII&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の人生で決して私はこのアニメを見ていたときのようなことは経験していません。 アークの花は、息を呑むような物語、大気と信じられないほどの音楽、元のキャラクターなど、多くの感情を放ちます。 私はすべての言葉にそれを入れてトラブルを抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの肌に切ったカミソリのような物語があなたの心に刻み込まれます。 それはユニークで特別な、暗い、心の曲がりです。 あなたが見た後、あなたはあなたが今見たことを考える時間を無意識に与えます。  Aku no Hanaは、1つのプロットと1つの単一点を中心に開発するのではなく、パズルのように互いに絡み合う複数のプロットを中心に展開しています。 予期せぬことを期待して、実際には期待していないところでプロットを期待してください。 物語が発達するにつれて、私はどのように感じるのでしょうか&amp;hellip;衝撃を与えたが、同時に興味をそそられた感情の幸福は、今まで何のようにも私を引きずっていませんでした。 ストーリーラインは悲観的ですが、それはあなたがこの傑作を見過ごした分を後悔させないようにする複数の要因の1つであるこのような微妙だがうつ病感情を放ちます。 長い話が短い？ 衝撃的な、否定的な、異なった、暗い、欲求不満な、深く悲しい、顕著にユニークな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も重要な側面の1つは、そのアートです（分かりやすく）。 私の意見では、このタイトルは潜在的可能性を感じる実際の阿の花は捨て去りません。 要するに、芸術はユニークで、あなたが毎日見ることができないものです。 それは別のものですが、最も重要なのは、この仕事が感情を助けるだけの特別なものだということです。 ある時点で、このタイトルの意味を表しています。 私はアークの花が違うように描かれているとは想像もできませんが、これと同じように、それは何か違うものです。何か目立つものがあります。 恐ろしい気持ち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身にオーディオファイルを持っていますので、この段落についてお書きください。 アークの花は、雰囲気と雰囲気の中でバックグラウンドミュージックに大きく傾いています。 音楽はとてもとてもとてもうまくいっています。 このタイトル自体と同じように、もう一度 - それは特別で暗いです。 実際、それはとても息を呑むので、私は単にこのアニメのOSTを取得しなければならなかった。 シンプルな雰囲気と雰囲気は、ここでケーキの上にあるチェリーの役割を果たします。 ダビングについては、声優が素晴らしい仕事をしたと思いますが、私は真剣に何を言いたいのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - アニメで見たことのないもの。 もちろん、いい意味で。 脅迫、挫折、合併症などがたくさんあります。 これらのすべては、このタイトルの「心理的」な感情に満ちたものです。 文字は単に一緒にあまりにもよくフィットします。 ストーリー全体を通して、物事を満足し、興味深く、しかも再び非常に興味深いものにする、それぞれの単一の性質の大きなコントラストがあります。 私はあなたが文字に基づいてストーリーの開発を驚くほど驚くほど面白い見つけることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Akuの花は私に訴えた。 私がこのタイトルを非常に高く評価した理由かもしれない人のタイプのせいかもしれない。 あなたはそれが私のやり方では見えないかもしれませんが、確かに私が知っていることは1つあります。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OeuvreII/reviews&#34;&gt;OeuvreII&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never in my life I have experienced anything like what I did when I was watching this anime. Aku no Hana gives away so many emotions that go along with the breath-taking story, atmospheric and incredible music, original characters and so much more; I am having troubles putting it all into words.     The story carves into your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fedeviendoanimu&#34;&gt;Fedeviendoanimu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*スポイラーなし
*英語は私の最初の言語ではありません。
 - 私の最初のsh * ttyのレビュー、人々を楽しませる
_Story：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、基本的にこれは時代遅れの話です。 ここでは、思春期の新しい経験が私たちの主人公にどのように影響し、「青年の経験」によってどのように最も関連性が高いのかを見てみましょう：性的主義と殖前主義&amp;hellip;ええ、 あなたがエッチアニメで見るような魅力のタイプではなく、あなたはキャラクターの感情、行為、そしてタフツに敏感です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
誰にとっても、それは退屈だということがわかります。なぜなら、青少年は青年であるからです。
時にはtumblrユーザーのためにぎこちない - 完璧な -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは心理的なアニメなので、これが最も重要なことです。 それは非常に良いですし、私は彼らをトリディメンションのキャラクターと見なすことができますが、時には彼らは時々、彼らはナカムラまたは愚かな春日を誇張していると思います。 繰り返しますが、これは時代についての物語なので、キャラクターは現実感を感じます。 台無しにならないでもっと言うことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションを手に入れると、あなたはキャラクターの表現を本当によく描写することができます。特に目の動き（それはpsicholohyアニメで最も重要なことです）
また、驚くべき方向性と美しい写真：重要なシーンでは、それを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメから好きなのは、私は漫画に比べて：アニメの中村は、彼女のように感じるような独特の表現を持つ本当に変わった女の子です。 漫画のようなものではない、彼女はかわいい女の子のイメージを取得することが賢明なヨーヨーが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;_サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、ただ素晴らしい。  f * ckとしての大気。 浸水感はただ素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;なぜ9ではない？ アニメが完成していない、最後のエピソードは、文字通り、クリフハンガーです。 それが第2シーズンを得ることも不可能であり、商業的失敗であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;_全体：8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰のためでもない。 あなたがそれを見ることができれば、私はあなたがそれを愛することを確信しています - そして決してmake-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fedeviendoanimu/reviews&#34;&gt;Fedeviendoanimu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*No spoilers  *english is not my first language so..  -enjoy my first sh*tty review, folks  _Story: 8    Well, basically this is a coming of age story. Here, you&amp;rsquo;ll see how the new experiences of being adolescent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;violet-rose&#34;&gt;violet-rose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がAku no Hanaについて聞いたことは、激しい、魅力的な物語と面白い芸術スタイルがあったので、あまりにも多くのバックグラウンドでそれに熱心に惹かれました。 それを見ても、今まで見たことのないものは間違いないと自信を持って言えるでしょう。  Aku no Hanoは私が必ずしも楽しむことができなかったものですが、私はショーのために敬意を表し、全体的な感謝を払わなければならないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：メインストーリーは、個人的には座って拷問されました。 主人公の春日高雄さん（中学生）は、自分自身にとどまり、あいまいな本のファンです。 ある日、彼は怒り声を上げる機会に直面し、天使の佐々木菜子さん（ジムの衣服）が罪悪感を感じています。 彼の恐怖には、クラスの中村仲間が彼にこれをささげます。 彼女は佐伯のジムの衣服を持つ高尾の知識を究極の脅迫とみなし、ひどいことを強いられる。 そして彼が彼女を拒否すれば、彼女は彼の行動をクラスに伝えると脅迫する。 これは、素早く動くプロットの主な推進要因であり、暗いロマンスのアンダートーンと一緒になります。 しかし、中村が高尾に何をするだけでなく、私を非常に不快にさせただけでなく、彼らは中学生であるはずです。 彼らはちょうどちょうどちょうど打撃のためにたわごとをくそっているいくつかのやっている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：私がうまくいくと思ったシンプルで現実的なアートスタイル。 ユニークなストーリーがユニークな表現に値すると思います。 私は人々がどのようにそれに問題を抱えているかを見ることができますが、全体的に私は何も離れていないと思っていましたが、ちょっと面白いものを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：様々なオープニングと超不気味なエンディングのテーマは、ショーの雰囲気とうまくいった。 全体的に音楽全体が不安感を覚えただけで、より複雑な感情を引き起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターはおそらく全体的に最高のものです。 あなたは、彼らがお互いに絡み合っているように見える興味深い化学につながる、卑劣で、平均的な「逸脱した」タカオを、異端の、変態した「逸脱した」中村とは対照的に持っています。 それからあなたは真に甘美な佐伯も見ています。佐伯は、ほとんどあらゆる点で中村の完全な反対のようです。 キャラクターがやりとりしたやり方は私に夢中になりました。そして、私は彼らがいつまでも幸せになれるかどうかを知りたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5/10）：私はショーの主なアイデアの1つであるこのショーを楽しむことが非常に難しいと感じました。 高野さんは中村さんの精神病治療を経験していて、自分が経験していた圧力がかかっていたので、その人格がどのように歪曲し始めたのかが大変だった。 また、私は逸脱のコンセプトを軽蔑し、中村はいかにタカオの正気でゆっくりと砕いていくのかを嫌っていました。 振り返ると、私はショーをもっと高く評価することができますが、私がそれを見ている間、私は間違いなく同じ賞賛を感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は、非常に心理的に興味をそそるものを探している人や、見ている間に強い感情の配列を感じることができる何かを探している人には、Akuの花をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/violet-rose/reviews&#34;&gt;violet-rose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What I&amp;rsquo;d heard about Aku no Hana was that is had an intense, gripping story and interesting art style, so I gravitated towards it eagerly with not too much background on it. Though after watching it, I can confidently say that it definitely unalike anything I&amp;rsquo;ve ever seen. Aku no Hano is something th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;12sed&#34;&gt;12sed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;阿久の花は非常に独創的であり、奇異に近づいていますが、最終的に若者の苦痛や性的な不安が増しています。 それは言われている、ショーは淫語かポルノではないが、子供の育ち、性的存在の扱い方を知らないという描写では現実的である。 私はマンガを読んだことがあり、芸術のスタイルは本当に異なっています。 私はアニメーションスタイル（彼らはロトスコープのテクニックを使っていました）を愛していました。人々はそれがうまく行かなかったと言いますが、ジーンズの質はショー全体の緊張し緊張した音色に加わったと思います。 ショーは刺激的で、本当に感情的だと考えられています。 もっと見るほど、あなたはすでにあなたがそれらを見ていると思ったときに、文字が本当に複雑であることが分かります。 私はこれが高い評価を与えていない唯一の理由は、完了したと見なすことはできますが、実際には完全ではないからです。 私はまだそれが間違いなく見る価値があると思う。 あなたが詩に入っているなら、BaudelaireのLes fleur du malは物語をインスピレーションし、本当にとても美しいですが、Aku no hanaをすばらしいものにする非常に不安なテーマを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/12sed/reviews&#34;&gt;12sed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no hana is very original in it&amp;rsquo;s approach towards perversity but ultimately growing pains and sexual anxie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;resinweber&#34;&gt;resinweber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこれを道からはずしましょう。  2番目の部分はありません。 しかし、最初の部分は本当によく書かれ、実行されました。 それが終わった方法（ここでスポイラーはない）は、2番目の部分があることを暗示しますが、悲しいことに今は2016年にはありません。 だから、遠近法のシフトが必要です。そうでなければ、あなたは何人かのクリフハンガーのところにいるような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は、実際には、かなりツイストアニメです。 それは「鋭い」ツイストされていない、または本当に信じられないものでもありません。 基本的に、主キャラクター、春日は、説明で言われているように、全インパルスで体操ユニフォームを盗んでしまいます。そして、この狂った女の子が傍観者に会います。 少女ナカムラは深刻なものだと信じて、誰もが非常に混乱し、自分の肉体的な欲望と本能を心の中に隠していると信じている悪いニュースです。 彼女は春日が制服を着ているのを見て、別の人が逸脱したように行動するのを見て興奮して彼女を満たしている。 彼女はその後、盗んだ少女とのデートの間に、盗まれたジムの服を身に着けるように、彼は決してやりたくないと思ったことをするように強制します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私がこれを見ている間、私は考えています。なぜ、春日は豆をこぼさないのですか？ 彼が制服を着た女の子の佐伯が、基本的に彼がそれをやったとしても、それほど気にならないということを明らかにするような機会がたくさんあります。 それでも、このアニメは、盗まれた制服に関するイベントの流れではないことに気付きました。これは、これが、今のところ手が伸びていて、真実を伝えるだけで何とか固定されるような、  。 私が完全に正直であれば、私はそれが欲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの前半は、嘘がどれくらいまで取られているのだろうと思っていました。おそらく真実があなたを自由にすることができます。 それから、ある点の後、文字通り逆戻りがなくなり、物事は非常に興味深いものになった。しかし、彼らは春日の問題を何とか真実に伝えれば、私は反動するだろうと分かったので、間違いなく変わった。 その代わりに、それは邪悪な花になった。 中村さんと春日さんの両方と言えます。 しかし、彼は基本的に邪悪になるので、私は春日をもっと参考にしています。 それがアニメーションを最後のシーンに合わせて見た方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/resinweber/reviews&#34;&gt;resinweber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;//&lt;strong&gt;Spoiler Alerts Included&lt;/strong&gt;//  First let me get this out of the way; there is no second part. However, the first part was really well-written and performed. The way it ended (no spoilers here) implies there would be a second par &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pisher259&#34;&gt;pisher259&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あく の はな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのために本当にショックを受けたアニメの第1弾です。 大きな瞳、かわいい顔などが多いですが、このアニメを嫌っている人が多いので、本当に面白いと感じました。キャラクターの特徴は本当に気にしませんが、そうではありません 私にそれを見てもらうアニメの芸術。 しかし、それはあなたがプロットで感​​じることができる &amp;lsquo;強さ&amp;rsquo;と &amp;lsquo;スパズ&amp;rsquo;でした。 私はそれを終えたことがないにもかかわらず、ストーリーは素晴らしかった、そしてあなたは決して知らないだろう、あなたはこの傑作に夢中になるだろう、そして時間内に、あなたはそれを好きになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1点目はそれのコンセプトです。 それは本当にオリジナルでした。 非常に良い点、非常に良い出来事&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2点目は芸術です。 私の意見では、キャラクターのモデルは、彼らの精神からのものでした。これは素晴らしいことです。 芸術は本当にユニークであり、人々によって間違いなく誤解されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の話はストーリーだった。 第1話私は &amp;lsquo;芸術はええと&amp;hellip;&amp;lsquo;のようだった。第2話は「大丈夫、私は物語を手に入れるが、それでも芸術はなぜ？ 第3、第4、第5、私は本当にアートを気にしない。 物語はクール、ラド、素晴らしい、そして非常に.. umm&amp;hellip;バランス&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、
ストーリー、素晴らしい、私は簡単に夢中になった、私はそれを終了しようとします。 ヒント、もしあなたがこれを見たいと思ったら、話しに行きなさい。 あなたはこれらのような良いアニメから何が期待できるのか分かりません。 アークの花、素晴らしいアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pisher259/reviews&#34;&gt;pisher259&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no hana      Ok, aku no hana is one of my 1st anime that really shocked me because of the art. i mean it is not that grand, maybe  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeracchin&#34;&gt;zeracchin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私はAku no Hanaのアニメ化から何が期待されているのかよく分かりません。  （私はマンガを読んでいないが、アニメと比較してかなり良いレビューを聞いている）。 プロットはかなり面白いようでしたが、アニメーションのスタイルは私を最も魅了したものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ロトスコピーは、それが持っているプロットに行く良い方法だったように感じ、それは類似のテーマを持つ他の人から仕事を離れて設定します。 芸術のスタイルは一般的に視聴者によって評価されていなかったようですが、ストーリーの妥当性にはっきりと追加されました。 アニメには一般的にサウンドトラックはありませんが、エピソード全体の沈黙とエンディングのテーマは、不思議な要素に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaの私の本当の問題は、キャラクター自身とその描写と開発にあります。  3人の主人公は13話後でさえ信じられないほど魅力的ではなく、視聴者にこれらのキャラクターについての自分の意見を変えるように説得力を発揮しているわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはMALのシノプシスよりも暗く、見た目には物足りないが、話は面白いが、ひどく遅い。 私は個人的には、第1シーズンのストーリーテリングが不十分なために第2シーズンがリリースされないことを望みますが、第1シーズンは方向性だけではないようです。  2番目のシーズンがリリースされたら、それはいくつかの償還の資質を示すでしょう。 結局のところ、最後のエピソードだけで示されたフラッシュフォワードは、最初のシーズン全体よりも面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的に、Aku no Hanaはひどいわけではありませんでしたが、さまざまな面で不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeracchin/reviews&#34;&gt;zeracchin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, I&amp;rsquo;m not sure what I expected from Aku no Hana&amp;rsquo;s anime adaptation. (While I haven&amp;rsquo;t read the manga, I hear significantly better reviews about it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngpython&#34;&gt;YoungPython&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アークの花は、シャルル・ボーデレール（Charles Baudelaire）の詩集（フランス語で「Les Fleurs du Mal」）からその名をとっています。中学生の春日高夫の事件を記した、心のこもった心の旅です。 彼は愛の関心のある佐伯菜子のジムの服を盗むという恥ずかしい思いを扱っている。 新しく知った知識を脅迫に使っている中村澤さんに、この行為のニュースが流行り（そして社会的な場面）になると、やや複雑になる（大丈夫、不思議で複雑になる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;説明されたイベントは、トップ・オン・ザ・トップ・コムのための前提のように聞こえるかもしれませんが、ショーは即座に笑い事以外の何ものでもありません。 実際、小学生時代のドラマのために、Aku no Hanaはそのジャンルの中で最も暗くて緊張したシリーズの1つとして素早く出演しています。 実際には、クリエイターが中学生が提供できる最も心配な瞬間とシナリオをとり、テレビ番組を作ったと主張することができます。 それは言われているように、私は確かに、それが音として魅力に欠けているとして、このショーを完璧なスコアを与えていないだろう。 実際、この前提の実行は、その微妙さと繊細な人間の感情のチャネリングによって特徴づけられ、私がこれまで見てきた私の好きなアニメを作ったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャッチ（そしてあなたのリトマステストはこのショーがあなたにとって正しいかどうかについてのテストです）：誰かがあなたに本や映画、テレビ番組について話していた最後の時間を考えて、あなたがショーを見逃していると警告しました。 あなたは文字通りのプロット点に集中し、各キャラクターの行動の背後にある考えや動機に気を取られませんでした。 あなたがこのようなモードでアークの花に近づくことに決めた場合、ショーの本当の果実を無視するよりも大きな不快感を感じるでしょう - 実際、あなたはショーを見ていないでしょう。 期間。 与えられたエピソードの物理的な出来事はごくわずかであるが、それぞれのキャラクターの暗黙の思考は1分に1マイルで動く。 この映画技術の習得は、何よりも自分自身のクラスにショーを置くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ショーのはるかに多くのコンポーネントが存在し、それは大衆のためではないということを家庭にもたらします。 アニメーションのスタイルは、ロトスコープとしてよく知られている、実写映像上の手描きのイメージを含む、ほぼ100年前の技術です。 ショーのゆっくりとした雰囲気を完璧にキャプチャし補足するスタイルですが、アニメ界の人々がよく知っているように、それは論争の余地のある選択肢であり、アニメ界でこれまでに使用されたことはほとんどありません。 アメリカ映画監督のリチャード・リンクラー（Richard of Link）のファンは、「Waking Life」や「Scanner Darkly」などの映画でそれに精通しているかもしれません（しかし、恐ろしいことではありません。 別の音符では、サウンドトラックは、全体的に聞いていないものから、耳にはっきりとした曲がいくつか出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが緊張や緊張の瞬間にあなたの爪を噛むタイプなら、これは間違いなくお茶のカップではありません。 あなたがペースが速いアクションや目を見張るようなセックスオブジェクトなど、より伝統的なアニメテーマを提供するものを探しているなら、このショーはおそらくあなたの路地にはないでしょう。 しかし、あなたが私のような心配な人であれば、あなたは喜んでいるかもしれませんが、あなたが日常的に抱いている緊張をアークの花がどれくらい味わっているかを見て、  。 皮肉なことに、私はこのような方法で、日々のストレスを鎮める独特の効果的な方法を生み出すと主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungPython/reviews&#34;&gt;YoungPython&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Taking its name from a poetry book by Charles Baudelaire (“Les Fleurs du Mal” in French), Aku no Hana is a lush psychological journey chronicling the mishaps of reserved middle schooler Kasuga Takao, (who carries the namesake book close to his heart), as he deals with his embarrassing decision to steal the gym clothes of love interest Saeki Nanako. Things g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roonyddevil&#34;&gt;Roonyddevil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが普通の人に普通なら、これはあなたにはあまりにも悪いことです。 本当に、芸術はひどいです。 本当に何が起こっていたかを実際に見るために私の目を強調しなければならなかった。 深い不思議が好きで、芸術を気にしない人にとっては、私とは違うかもしれません。 関係者は誰もが犠牲を払っているが、彼が彼女のガールフレンドをどう扱っているかを見過ぎていた。 音は実際には、2013年のアニメとそれらのグラフィックスでバイブを兼任しました！ 私はシーズン2がその芸術の質に関してどんな助けもするとは思わない。 人が実際にどのように行動するかを正しく考えてください。私は自分でもシャットダウンさえも本当にそのように振る舞うと思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roonyddevil/reviews&#34;&gt;Roonyddevil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a normal to jolly person this is too bad for you. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakeanimegirl&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪の花は私が本当に基本的な前提が好きなシリーズです。 春日高雄は中学生の佐伯菜子さんのジム服を盗んで盗まれている。 誰にも彼の秘密を明らかにすると脅迫した後、不気味な&amp;rdquo;ぞっとする&amp;rdquo;少女の中村澤は、春日をすべての秩序に従わせる。 中村は春日の佐伯に対する気持ちを操作して、彼女のような逸脱した自発的な行動や自分の自己像が嘘であることを説得しようとしている。 非常に主題的なシリーズですが、マンガを完成させる前にアニメが終わったにもかかわらず、充分な結論を出して、完璧な1つの完全なストーリーを描いています。 主に私が興味を持っているテーマは、主に思春期の闘争に関連するテーマです：性的抑圧と処女罪悪感。 春日大学と中村村の両方は、町の環境が無意味であるとか不誠実であることを知っている、怒りっぽい早熟な十代の十代の若者であるため、抑圧は一般的なテーマになります。 中村は知的な知的人であることの空気を吹き込むように、春日の虚偽の抑圧を解体しようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪の花の生産価値は、一般にかなり印象的です。 アニメーションでのシリーズのロトスコーピングの使用は非常に議論の余地がありましたが、それは非常に誤解されています。 マンガの芸術スタイルから逸脱するという基本的な行為には多大な注意が払われており、新しい芸術スタイルが物語に及ぼした影響について十分な人々が疑問を呈していない。 それは実際に非常に効果的な化学を一緒にもたらす。 はい、動きの遅いロトスコープの顔のフィーチャーのフレームスキップアニメーションは不気味ですが、ショーのすべての面を定義するものです。 キャラクターの「狂った谷」の表情は、人々がただ人間であるように思われる中村の想像的な社会にとっては適切であり、顔の特徴が消えていくにつれて、世界が感情的に遠く、  。 これは意図的なもので、春日と中村の他の人との関係の難しさが彼らの定義するリンクであるためです。 キャラクターのデザインについての私の唯一の苦情は、彼らが中学生になるにはあまりにも古く見えるということです。そして、このより成熟した印象は、春日と中村のイライラした少年の反応によるストーリーの妥当性を低下させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの街は、荒廃し、人生が欠けていると描写されており、数多くの空撮された通りや建物の中に活動がない建物を映し出す映画撮影の遅いショットがたくさんあります。 ぼんやりとした孤独な灰色の中には、消音されたカラーパレットが全てを覆っています。 町の無人化を強調することは、非常に離れた単一のピアノ鍵の下で低キーボードドローンを頻繁に利用する柔らかい楽譜です。 中学生の軽い性質とそれに伴う知覚される浅み、時には春日の恐れを組み合わせたもの。  4つのオープニング曲はそれぞれ3人の主人公のうちの1人の視点から演奏され、最後の曲は一般的な抑圧のテーマに取り組んでいます。 各エピソードのエンディング曲への移行は、アニメで最も記憶に残るものであり、その物語と一緒に音楽を徹底的に使用するシリーズを締結しています。 ペイントされた背景は優雅にはいつもうぬぼれていますが、明確な方向性は、夢のような象徴的なシーケンスやライブアクション映像などの他の超現実的なトリックを利用して、不確実性の世界をさらに作り出します。 フラワー・オブ・イーヴルの非常にゆっくりとした、思慮深い雰囲気は、思春期自身のように不思議で不安なものであり、おそらくシリーズの最高のものです。 中間のエピソードの1つに比喩的にオルガスム的なフィナーレシーンは、特によく行われたシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この一連の作業の残りの部分をプロットの競合を解決するためだけに使用した後は、それ以前に調査したテーマは、青年期または社会に対して強力な声明を出す前に終了しました。 この有望なシリーズは、その進化をあまりにも早く終了し、ゆっくりと引き出され、メロドラマ的な結論に落ちる。 最終的な結果は、強い大気の方向性と概念のアイデアのおかげで、概念的なレベルで私にとどまるだけのものです。 私の好奇心は刺激されましたが、質問や刺激を続けることはありませんでした。 花の悪の花自体は私にはほとんど意味がありませんでした。そしておそらく最初にそれにはあまり意味がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FAKEANIMEGIRL/reviews&#34;&gt;FAKEANIMEGIRL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Flowers of Evil’s production values are generally quite impressive. The series’ use of rotoscoping in its animation has been highly controversial, but it’s very misunderstood. Too much attention has been given to the basic act of deviating from the manga’s art style, and not enough people have questioned the effect the new art style has on the narrative. It actually brings together a highly effective chemistry. Yes, the frame-skipping animation of the slow-moving rotoscoped facial features looks creepy,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amirhoss&#34;&gt;amirhoss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実の阿久の花は、「反対側」で成長し、すべての文字の狂気の源である植物です。それは、それらのすべてを見渡す花の形の巨大な目であり、彼らの狂気を開いたままにしています。 それはまた、準拠生活様式に疑問を持ち、それが浮き沈みであることを示します。
AnHはOshimi、Shuuzouのマンガをベースにしていますが、少なくともストーリーはそれに基づいていますが、それを適応したスタジオはリアリティスタイルのアニメーション（rotoscopeまたはw / e）とミックスすることにしました。 アニメの世界と現実とを混ぜるのは簡単なことではないし、キャラクターやその他のものを悪いやり方でリアルにしようとしたためだ。ただ、アキの花はアニメ 失敗しましたが、少なくとも試しましたが、その結果、8/10になったのはこれに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no hanaは、周りの普通のものとは別の読み物です。私たちは物語の中の予期せぬものを好んでいます。そして、Akuの花は予期せぬことを試みます。しかし、私たちはそれらを好きにする理由や動機が必要です。  &amp;hellip;時間の無駄です。それは我々が無駄な時間があるときには良いことと考えられます&amp;hellip;。でも、私はこのアニメについて否定的なことについてほとんど話をしているようですが、 良いポイントを持っています。たとえば、それは次の事態が起こるのをもっと見るために憧れています。それは珍しいし、話を披露するのもいいです。オープニング曲も興味深いですが、 私が漫画に正義をしなかったので、レビューを書いてくれたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別のことは、いくつかのエピソードで無駄な時間がたくさんあるということです。数分間歩くキャラクターや数分間静かに留まる&amp;hellip;それだけであなたはもっと待つことになり、最後には要点エピソードと将来のいくつかのランダムショットを取得します 漫画とアニメの章は、より良い結末のためにもう一つの章を取り入れるのにちょうど必要でしたが、リカプルや長いウォーキングシーンで時間を無駄にすることに決めました&amp;hellip;（限られた予算に縛られていたとしても） 彼らが本当に高品質で別の季節を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にAnHの漫画は傑作ではなかったので、最高でもアニメは8/10になることができました。今は6.5 / 10で、次のシーズンは7になります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amirhoss/reviews&#34;&gt;amirhoss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana in truth is the plant that grew in the “other side” and is the source of madness for all the characters.it is a giant eye in the shape of flowers that watch over them all and with their madness it remains open.it also questions the conformist life style and shows it’s ups and downs.  AnH is based on a manga by Oshimi, Shuuzou or at least the story is based on it but the studio that adapted it decided to mix it with a reality style animation (rotoscope or w/e) and the result was an unholy mix&amp;hellip;not just because they tried to make it look real though it is because mixing anime world with reali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realm087&#34;&gt;realm087&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は、ほとんどアニメと言えるものです。 それはアニメの形で私たちのために、アニメの方法で配送されます。 しかし、私たちが得ることは、私たちのほとんどがこの媒体で待っていることではありません。 あなたの一般的なアニメではなく、私たちがそれを簡単に分類できる常同的なストーリーを手に入れます。 ユーモアのあるハーレムやスクールクラブ - 甘くて面白いエッチなコメディー - ロマンス - 私たちには、楽しさ以上に私たちを送ることを望むストーリーだけでなくメッセージもあります。 それは、私たちがすぐに考えるかもしれないどんな共通のアニメテーマにも合わないし、それ自身の個人的な方法で発展する、そして、私はこれがアニメであり、すべての種類の芸術が本当に輝いている 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らがこのアニメの描写について笑っているだけでなく、それが不自由なのではなく、多くの人がどのように解釈していないのかが分かります。 まず、コメディー - ハーレムの設定を知らせ、それを期待しているほとんどのウォッチャーを失望させます。 実際には、観客の90％は現実的な芸術のスタイルのために落ちました。それは芸術のスタイルがアニメの唯一の部分ではないため、アニメの標準的な期待と矛盾しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメについての自分の気持ちや強みを見ている人に、何かを傷つけないように、私ができることを最大限試していきます。
私は、このアニメが心を開いて見て、物語で物語を学ぶのを楽しむ人に、高い社会的、心理的影響を与えていると言っていきます。 キャラクターはディレクターが計画していたものに向かって非常に強力な特徴を持っています。 彼らの性格に関するものは、漫画の救済や、物語を伝えてその点を証明すること以外の目的に役立つものではありません。 そして私は彼らがプロットでとてもうまく動作すると思います。 私は彼らがプロットだと言うかもしれません。
私たちは、ディレクターが実際に彼のストーリーテリングについて考えていることをあまり気にすることはできないと言うことができます。 ストーリーやキャラクターは非常に深いですが、一度でも笑顔になることはほとんどありません。キャラクターになりたくはありません。おそらく彼らの行動については気になるでしょうが、それはこの話の要点の一部です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここまでは、第2シーズンは放映されることを前提としています。パート2はすでに完全にアニメ化されており、準備ができていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、春日と他のものについての深く、醜い真実を示しています。 それはまた、私を楽しませる心理的側面を示しています。 彼らが行動する方法、彼らのtoughts、微妙なメッセージでプロットアローグの開発は、それが私に楽しいものになったものです。  forunsと私のアニメの経験が私に示すように、これらのポイントはほとんどのアニメウォッチャーにとってはあまり魅力的ではないかもしれないので、私はこのことを多くの人に勧められません。 重要なことを教えてくれるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは自分自身の中にどのくらい安全であるか、私たちはどのように「正常」であるかを考えています。 しかし、私たちは存在しない世界に隠れて、実際には不可能なものを感じようとしています。そして、はい、私はこれをアニメウォッチャーのほとんどに直接伝えています。 私たちが内部に持つ可能性のある問題について話してくれるストーリーです。  - 私はさらに進んで、これが多くの人々がAku no Hanaを嫌う主な理由だと言います - 彼らは自分が気に入っているようなキャラクターを与えるショーを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、バッシングから離れて、あなたが私のようなものであれば、あなたが考える元の物語を愛し、この場合、あなたに小さな人生の教訓を与えるかもしれない、アークの花を見てください。 私は漫画を読んだことがないと付け加えなければなりません。それは今まで読んでいないでしょう。私は季節2を待つだけです。 私のスコアでは、アニメ・ペーシングが本当にちょっとびっくりしたように、10のうち9を与えます。 私たちは1つのシーズンにもっと多くを得たかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realm087/reviews&#34;&gt;realm087&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana is what could be said barely an anime. It is delivered for us in an anime form, in anime ways. But what we get isn&amp;rsquo;t what most of us are waiting for in this medium. Rather than your general anime, where we get a stereotyped story that makes it easy for us to classify it - The action filled shonen; the humoristic harem or school club - the bittersweet, funny ecch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadoutbreak&#34;&gt;Deadoutbreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は友人から紹介されてこのアニメに入ることにも懐疑的でした。 元々思っていたように、私は最後の数回のエピソードまで、ほとんどを自分自身に強制しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメは、主人公をそれぞれの年齢層にアニメの定義通りに配置するという素晴らしい仕事をしているようには見えません。 私は最初からキャラクターの主観的見解を残しました。 中村さんと春日さんの年齢層の唯一の属性は幼いものでした。 彼らが自分の状況について行動した方法は、同時に面白く、複雑で幼稚だった。 彼らは時折あなたを混乱させ、理解するのに苦労しますが、あまり考えすぎないようにしましょう。  （春日は怒っているけど、キャラクターの発展については何もできない。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリー自体はあなたの興味を保つことができますが、町の退屈には意味のない重点が置かれていたような気がします。 私はそれがそのように意図されていたという事実を理解していますが、その点を理解するにはエピソードごとにその強調の1〜2分程度しか必要としませんでした。 これは私が物語で持っていた唯一の本当の変わったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/サウンド：アニメはこのアニメ特有のものですが、慣れるまでに時間がかかりますので、アニメがどのように見えるのかという考え方でこのアニメーションに入ることはできません。 クリーンスレートが必要な場合や、あなた自身を失望させ、おそらくそれを過度に考えていく価値があるのは間違いでしょう。 街のビジュアルが示すように、音楽は一致しています。また、町の退屈を重視して、ポイントを取得する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーとキャラクター自体がこのシリーズの恩恵でした。 結末は面白かったけど、シリーズに別のシーズンがあるとは思わない。 ユニークさと、興味深いコンセプトやキャラクターの開発のために、7つのシリーズを達成しました（シリーズの半分以上が私に定着し、それを強制する必要はありませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deadoutbreak/reviews&#34;&gt;Deadoutbreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was skeptical of even going into this anime after being introduced to it by a friend. Just as a had originally thought, I had to force myself through most of it until the last few episodes.     Cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ndsempai&#34;&gt;ndsempai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私はアートスタイルを打つつもりはありません！ 他のほとんどの意見とは対照的に、私は実際にアートスタイルが好きで、それが大気に加えられたと思った。 そこにはここに見つけられるwaifusはありません。 あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの根底にあるテーマは、自分の本性に忠実であることです。 社会の基準に準拠しているのではなく、あなたの肉体的欲求と結果の恐れなしに行動すること。 ああ、春日、そうだよ。 あなたは確かに、シリーズ全体を通して全く成長していない一次元のキャラクターです（自分自身がマゾヒストであることは成長ではないことを見出しています） 残念ながらショー自体はリトマステストに失敗します。 話は、世界最大のマン・オマンコの視点から語られています。 すべての場面で、不注意、不確実性、自分自身から立ち上がることを望まないことは、シリーズにあったすべての希望と希望を吸うビーコンのように放射します。 ショーを通して彼の「成長」は、本質的に彼の人生を生きた地獄にしている人が大好きであることを彼が理解するにつれて、彼のマゾキスな傾向への彼の開放である。 これがプロットのすべてであるという事実を補うために、我々はあいまいな哲学を背景にしています。 これは、実際に浅くて音が響くほど深くオリジナルなものを見たことを人々に感じさせるものです。 この本「花の邪悪な花」は、実際にはショーに追加するものがない限り、深く重要な意味を持つように引用しています。 シリーズの途中の主人公は、彼が自分自身を特別な気分にさせるために本を読む空の男だと告白する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、ええ、私たちはそれを得る、ガスカはたわごとだった！ 他の人たちはいかがですか？ まあ、彼らはどちらも素晴らしいことではありません。 他の主なものは、春日の秘密を知っているので、春日を悩ましている中村と、愛の関心の対象となっている唯一のプロット要素である佐伯です。 この蒼白な気分ではないのに、春日への愛を告白すること以外に、佐伯はまったく役割を果たしていない。 青い点は、物理的に彼と恋に落ちることができます。 シーキーの思考プロセスは、「なぜファックじゃないの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;私たちは1日前に話しました。あなたは私に日付を尋ねたいのですか？ 確かになぜファックではない&amp;rdquo;私たちは最初の日に出かけたと私との関係を入力したいですか？ 彼女の性格は深い、あなたは単に「悪の花」を読んで、深い部分を理解するだけだ。 確かに私はちょうど別の女の子と物理的である図書館であなたを見て、あなたが私にあなたを信頼してほしいと思っていないなぜファック？ あなたが私のクソな制服を盗んで、教室を完全に台無しにして、私の制服を嘲笑して、全部のクソのクラスに見せてもらうのはなぜ？ あなたは、あなたの壊れた、弱い、哀れな言い訳を理解してほしいですか？ ファックがなぜかというと確かではありません。 中村はシリーズのジョーカーです。 適切な説明なしに悪い理由は？ ああ、彼女の両親は離婚した。 ご理解ください！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは非常に大きな可能性を秘めていました。 春日は佐伯を偶像化する。 それは、佐伯が人間のより多くの側面を示すように、ゆっくりと失われていない春日を探検することができたかもしれない。 春日は醜い背中合わせになるのではなく、自分の問題に直面して葛を成長させることで、本当の成長を見せたかもしれない。 それは、佐伯を「イエス・レディー」より少なくして、彼女のより多くの性格を与えたかもしれない。 地獄では中村をツンデレにして、春日に感情を抱かせることもできました。 尊敬されない。 最も退屈な道を先に進んで、それを「深い」ようにするために、泥棒の哲学を振りかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、キャラクター、哲学はすべて浅く、思慮深くありません。 音楽と芸術は本当にインスピレーションを得ています。 芸術と音楽は共に鮮やかに融合し、暗い、圧倒的なほとんど閉鎖恐怖の雰囲気を作り出しています。 シリーズにはジョーク/ライトの瞬間はありません。 これは簡単な時計ではなく、悲しいことに魅力的でも価値のある時計でもありません。  3/10が私の最終得点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ndsempai/reviews&#34;&gt;ndsempai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No I am not going to bash the artstyle! Contrary to most other opinions, I actually liked the artstyle and thought it added to the atmosphere. There are no waifus to be found here tho. You have been warned.     The underlying theme of the show is to be true to one&amp;rsquo;s nature. Not conforming to society&amp;rsquo;s standards but instead giving into you carnal desires and acting without fear of con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brannybojangles&#34;&gt;Brannybojangles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪い。 お尻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは絶対に悪いお尻でした。 ハッピー、悲しい、挫折、怒り。 アークの花は、あなたにさまざまな感情を感じさせます。 それは乗り物のジェットコースターであり、巨大な物語の展開や神経の壊れた紆余曲折を待つ座席の端にあなたを留め置きます。 現実的なアニメーションからあらゆるキャラクターの自然なサウンドとスピーチに至るまで、このショーは私が個人的に経験した架空の世界のような最も暮らしの中の1つにあなたを完全に浸り、各シーンをもっと激しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショットを与える、それはあなたが可能な限り最良の方法でひどくなるだろうc：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brannybojangles/reviews&#34;&gt;Brannybojangles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bad. Ass.     This show was absolutely bad ass. Happy, Sad, Frus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarblade&#34;&gt;Tarblade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、元の芸術に忠実なポスターの子供です。 それはすべての意図と目的のために、良いものと悪いものをソース資料の鏡です。 これにはマンガに関わるものが含まれていましたが、通常は新しいメディアでうまく機能しませんでした。
最も顕著なものの1つはペーシングであり、その深刻なことは率直であるべきであり、アニメは同じ崖の休止と漫画の停止のために行って、死ぬほどの沈黙へのエピソードを浪費する。 エピソード13は理想的にエピソード7または8だったはずです。 このストーリーのもう一つの大きな問題は、主要なイベントのペースから出てくるもので、ストーリー中に大きなフックが入ってはいけないことが、最高で表面的に感じられる終点を正当化するものではありません。
アートに慣れるのが難しいうちに、伝えようとしていた気分にぴったりです。 ロータースコープの俳優に対して、シンプルでミニマリストなアートスタイルで作業する。  （実際のアクターをアニメーションのモデルとして使用する）。 色は気分によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、特に俳優にとっては、ベーヤの好みに基づいています。 キャラクターに合った声優（キャラクターのアーキタイプを見ていると難しい）や良い声優を好んでいるかどうか、ロータースコープを使用しているときは本当に不平を言うのが難しいかどうかが決まります。 アンビエンスは変化し、それが上に乗っていないときはよく使用されます。 エドは幻想的だったが、わずかに悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当のキッカーの一つです。 キャラクターの発達や完全な発達がなければ、彼らはかわいそうだったかもしれません。
不気味な非行の女の子、クラスのアイドル、厄介なティーンエイジャー、変態の友人、不愉快な先生、女の子をゴシップする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;休憩が数多くあったので、それを楽しむのは難しいです。対話は率直に恥ずかしいものでした。そして、物語は、ほとんど常に遅すぎることはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、時代の大半で悪い時代を楽しんでいて、他の時代は恐ろしいものでした。 そこには多くの優れたものがありますし、パート2を待っています。このレートでパート2になるとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tarblade/reviews&#34;&gt;Tarblade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana to me is the poster child of being TOO true to the original art. It for all intents and purposes is a mirror of the source material the good and the bad. This included things involved in the manga tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midori-tan&#34;&gt;Midori-tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hana、またはFlowers of Evilはかなり論争の的になるアニメです。 それは愛の物語、愛の三角形でさえ見ることができます。 または、主な男性キャラクターが最初から最後まで行き来する気候学的な旅。 私たちの主人公は内向的な男です。 彼は恥ずかしがり、厄介で、本を読む時間を費やしている。 彼はクラスメイト、佐伯を少しぶつけている。 それでも、彼は自分の気持ちを告白する勇気は得られませんでした。特に、彼は彼のクラスの男の主題です。 しかし、私たちの内向的な男の人生は、一日放課後に佐伯のジムの服を見つけたとき、永遠に変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、ロマンスの複雑さと心理学を結びつけています。 ジムのユニフォームは、主人公の佐伯の心の旅の最大の要素となり、ジムのユニフォームを持っているという事実を隠そうとしています。 彼自身の恥ずかしさと恐怖は、彼をクラスの暴行学生と友情に導く。 友人がいない女の子、誰も尊敬しない女の子。 これらの要素：クラッシュ、盗まれたジムユニフォーム、彼女の知識を使ってその男を脅かす証人、あなたはその全体をアークの花です。 ショーのこの複雑な性質、イベントの心理的性質、およびキャラクターが示す行動は多くの人々にアピールしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本質的に暗いです、アニメの気分は色に反映されています。 空は常に灰色です。 それは私たちの男、高井春日と何が入っているかを反映しています。 彼はほとんどの場合、かなり悲惨です。 内側のモノグルと絡み合って自分自身で試してみること。 しかし、彼の独白のどれも彼をどこに導いても、答えを彼に提供しなかった。 彼は救いと自分自身を償う方法を求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの3つの主人公はショーの最小構成要素です。 内向的な春日。 美しくて柔らかい佐伯と、トラブルメーカーの中村。  3つを組み合わせると厄介なことが起こります。 佐伯の体操服を見つけて中村が見つけたことは、春日の窮状の始まりだった。 彼は臆病者で、躊躇していて、敗北主義者です。 彼は自分の考えを声に出したり、自分のことについて断言することさえできません。 彼は喜んで彼を使用している中村によって容易に挑発され、彼は彼女がおもちゃにぴったりの獲物です。 佐伯は何が起こっているのか全く知らない。 彼女が知っているのは、春日は彼女が好きだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーを作るものです。 彼らはすべてが動くようにする原動力です。 焦点はそれらの3つにしかありません。 それはプロットを動かすために必要なすべてです。 彼らの行動と相互作用はアニメの最大の部分を占めています。 文字は、良い/無実と悪の両極端を表し、その間に投げ込まれたものです。 中村は邪悪な/経験の終わりにあり、佐伯は他の良い/無実の終りにある。 春日はそれらの間にあり、未熟で経験豊かで無理なことを経験しなければならない少年ですが、それは選択肢がありません。
それは人生の経験に似ています。 私たちがプッシュすることは、私たちが快適ではないかもしれない立場を立てることですが、とにかくそれをやらなければなりません。 これらの3つは人生の表象であり、誰もが無実の未経験者としてどのように始まり、彼らが成長して人生のさまざまな段階を経るにつれて、彼らはより知識があり、時には悪くなる。 私たちが誰であるかを形作るのはその経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのアニメの雰囲気を変えてくれるのは、それがテーマなのです。  Akuの花はかなり現実的です。 学校の子供の日常的な日常生活。 逸脱した行動に巻き込まれ、心理的な螺旋状の春日が進む。 彼は悲惨な少年ですが、それは確かです。 彼はめったに、今までにない笑顔。 芸術は彼の人物をとてもよく反映しています。 雰囲気は暗く、空は常に灰色で、色づけされているにもかかわらず、すべてがカラフルではありません。 色はまあまあですが、ただそこにありますが、輝きも目立つこともありません。 彼らはちょうど背景と空の全体的な灰色の空に混じり合っています。
人間の精神の衰えは色や建物にも見られます。 彼らは古い、崩壊し、腐敗し、錆びている。  Baudelaireは、彼の非常に自身のLes Fleurs du mal（悪の花）はアニメのタイトルは言うまでもなく、プロットを動かすものです。 ボーデレールの「悪の花」の詩は、このアニメのテーマであるデカダンスとエロティシズムを描いています。 芸術は背景色と建物と道路のデザインによって、この2つのテーマを演じます。 建物や看板には老朽化がはっきりと見られ、年代や錆のために色がほとんど消えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとてもシンプルです。 熱い対話に付随する精巧な音楽の舞台はない。  2人のキャラクターが主張するとき、唯一の音は彼らから来て、彼らの叫び声と息の摂取。 音楽作品はかなりあり、いくつかの状況では強度が上がったときに音程が高くなります。 音のシンプルさがテーマにさらに加わります。 それは文字（主に春日）の思考や感情の延長線上にある。 低音は彼の内的弱さと動機の欠如を反映しており、彼らがより高くなるにつれて、彼はどのようにしてより決定的になり話しているかを見る。 音はその目的を果たし、全体的な雰囲気と文字の精神状態にさらに加わります。
エンディングのテーマは非常に革新的で、かなりキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、多くの人が愛し、楽しむアニメではありません。 それは答えより多くの疑問を引き起こす。 低速ペーシング、および主人公の内部独白がショーの主な要素を提供します。 それは自己を扱う。 どのように自分自身を見て、どのように彼らが快適ゾーンから引き出されるときに反応するか。 彼らは適応しようとしますか？ または彼らはスナップですか？
Aku no Hanaはあなたに快適さを提供しません。 それどころか。 それはあなたをあなたの快適ゾーンから押し出し、あなたの感覚を引き込み、あなたの神経に乗り、あなたが求める答えをあなたに与えることはありません。 視聴者のためだけでなく、文字自体のために。 彼らは、彼らがスナップするまで、そして彼らがいつ、押す、押しますか？ 物事は手を抜くようになり始める。 このアニメは刺激的だと考えられ、次に起こることを推測し続けます。 それはあなたに衝撃を与え、あなたを忌避し、あなたを疎外させます。 あなたはこの渦の中にあなたを投げ出すことはできません。最後は、最後のエピソードの後に​​クレジットが振るまでのスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midori-tan/reviews&#34;&gt;Midori-tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no Hana, or Flowers of Evil is quite the controversial anime. It can be viewed as a love story, a love triangle even. Or, a phycological journey that the main male character goes through from start to finish. Our protagonist is an introverted guy. He is shy, awkward, and spends his time reading books. He has a little crush on his class mate, Saeki. Yet he never got the courage to confess his feelings for her, especially that she is the main topic of the guys in his class. However our introverted guy’s life is changed forever when he finds Saeki’s gym clothes after school one day.    Aku no Hana combines the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charliegone&#34;&gt;Charliegone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見たとき、私はアートワークをほとんど考えていなかったでしょうし、おそらく多くの人々をオフにしてしまったと確信しています。 それは私のためにしたように、あなたの上に成長します。 結局のところ、芸術作品は実際にアニメの話や気分を補完するものです。 それは、思考全体に一種のシュールレアリスムを提供します。 それは本当のようですが、実際にはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の春日は、とても退屈な町に住んでいます。 彼は目を覚まして学校に行き、本などを読んで、彼の夢見る佐伯について夢を見る。 それはほとんど絶望と暗闇に変わります。 それは彼のすべてですが、中途採用者の中村は他の計画を持っています。 春日は、中村の注意を引く何かをするまで、かなり退屈な男だと言ったのと同じです。 中村はかなり異端です。 彼女は住んでいる町を嫌い、彼女の人生を嫌い、それから退屈です。 だから、彼女はいくつかの遊びと自由が必要なので、彼女は春日をそれほど確信していないものに変えようとします。 佐伯は春日の愛の関心事を演じる。 彼女はスマートで、きれいで、誰もがとても好きです。 アニメの終わりまでに、その初めの退屈な感じは何かに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの仕方は信じられないほどです。 彼らは時々そのような暗い気分を私たちに提供し、あなたはキャラクターが彼らのことをするのを見て落ち込んで取得します。 あなたは失望しません。 私を信じて！  9/10。 間違いなく子供たちのアニメではありません。 多くの大人のテーマと暗いテーマが探求されています。 セックス、倒錯などから、キャラクターはあなたの注目を集めるのに十分ではありません。 あなたがそれを知る前に、エピソードは終わっており、20分以上経過しているように見えませんでした。 ヘックはエンディングの音楽もさっぱりしていますが、アニメの内容はかなりのメッセージです。  「悪の花」。 間違いなくそれをお勧めします。 アートワークのためにそれをダンプする最初の直感を無視してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charliegone/reviews&#34;&gt;Charliegone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this I really didn&amp;rsquo;t think much of the artwork and I bet that probably turned a lot of people off, TRUST ME, don&amp;rsquo;t walk away from it. It will grow on you, like it did  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;singha&#34;&gt;Singha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku No Hanaは、思春期を過ごしていた3人の早期青年の研究で、彼らが望むか否かにかかわらず、自分自身を発見しようとしています。  3つの主要な文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人のうちの最初の人は、主人公、春日大学であり、内向的で広く読む3年生の中学生です。 彼は両方の両親と自宅で暮らしています。 彼の母親は典型的な主婦で、通常は夕食を料理する。 春日大学の父親はまた、ブックワームであり、19世紀半ばフランス人の作家であるBaudelaireの詩集である名義人の&amp;rdquo;Aku no Hana&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はテキストを完全に理解していないと告白しているが、本の&amp;rdquo;Aku no Hana&amp;rdquo;は春日に大きな影響を与えている。 作品から直接の引用はないが、アニメは、「アキュノ・ハナ」が存在感のあるものであることを示唆している。アークの花は、自信を持っている若い読者に大きな影響を与えるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自己識別の探求は不況の中で発展する。 春日は、孤立した町を「錆び、遊び場、雑草」と表現しています。山々に囲まれており、自然と模範的な「フェンス」として交差しています。 障壁とフェンスを打つことは、第2の主人公、春日さんの内向的で悩ましい同級生である中村澤の使命です。 彼女は権威と「システム」を無視して、教師にはまったく無礼を示し、試験に参加することを拒否し、空白の紙片を巻き込んだ。 彼女は強烈な性格の裁判官と非常に知的で洞察力がありますが、大変困っています。 彼女は親族の精神を求めて彼女を春日に導いた。
3人目のキャラクターはクラススター、ストレートAの学生、人気のある、明るく輝く美しい佐根菜子です。 春日が殴られ、男の仲間が佐伯への魅力を楽しんでいる間に、運命は三つの怒りと魅力を三角でねじり、三つとも一緒にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春日は家に帰っているうちに、机の中に本を置いていることに気付きました。 彼は空の教室に戻り、本を手に入れますが、彼女のロッカーから落ちた佐伯はジムの洋服を使っています。 彼はジムの衣服を嗅ぎ、不安の瞬間に服を盗む。 春日は彼が一人であると信じているが、中村は彼を見ている。
春日は自転車道で中村と出会う。 彼らは話をして、自転車の後ろを登って、遠くの丘を指しているその山の反対側に私を連れて行きます。 彼女は彼女自身のような別の&amp;rdquo;ヘンタイ&amp;rdquo;を発見した。 彼女は彼女が尋ねることをしなければ、彼女を変態者として暴露すると脅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の授業では、中村さんは昼食の金を盗んでいると誤って告発されています。 春日は彼女を防衛し、彼女はしなかったと言って、告発は根拠がない。 佐伯は、春日の勇気に感銘を受けた。 その後、彼らは会い、佐伯は最初の印象が伝えるよりもはるかに春日があることを発見する。 彼らはデートしてロマンチックな関係を始める。
こうして三角形が形成される。 春日は勇気の瞬間がありますが、しばしば彼の臆病な側が勝ち、彼は逃げ出します。 佐伯は自分の行動で傷ついているが、物語が展開するにつれて、彼女は本当のアイデンティティがないことを理解し始める。 彼女がやったすべてのこと、勉強、塾、ピアノレッスンなどは、彼女の両親や先生によって課せられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村は春日と佐伯に大きな影響を与え続けている。 彼女は自分の周りに建てた壁を壊すことに決めたと言います。  3人の若いティーンエイジャーは、キャラクターの欠陥が孤立した環境に置かれ、ボーデレールの秘密の詩に影響されて、木は災害への道に陥りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語に引き込まれ、それが何処につながるのかわからず、強い感情を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、物事がどのようになっているかを見るためにアニメの残りを見なければならないでしょう。  3人のためにもっとたくさんの店があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Singha/reviews&#34;&gt;Singha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku No Hana is a study of three early adolescents enduring puberty and trying to discover themselves, whether they want to or not. There are three principal characters.    The first of the three is the protagonist, Kasuga Takaro an introverted and widely read third year middle school student. He lives at home with both parents. His mother is a typical housewife, usually cooking dinner. Kas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolermit&#34;&gt;yolerMit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私が見たアニメを喚起する数少ない考えの一つがここにあります。 彼らは私が思うようになったという事実が、私がそれに高い得点を与えた理由です。 そして、以下の理由も同様に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
十代はひどいです。 あなたが人生の中でも最も難しい部分です。なぜなら、あなたはあなたが今までにない自分を意識しているからです。そして、これは痛いことです。 自分のアイデンティティを見つけることは面倒なプロセスであり、このアニメは非常に正確な方法でそれを示しています。 これまでの十代の感情のような現実的な表現をこれまでに見てきたアニメはありません。それが私がその物語をオリジナルで魅力的なものにした理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
シリーズのもう一つのオリジナルで現実的な要素。 私は、その中の人々の特性と動きが本当の人々の近くにあることを意味します。 景色も驚くほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
声と効果音は明確で関連性がありました。  OTとETも関連性があった。 私はETがとてもユニークで気味悪いので、最初の数回のエピソードの後に​​気に入ってくれているので、ETをダウンロードしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
先ほどお話したように、このアニメでのティーンエイジャーの気持ちの正確さは非常に正確です。 文字は「自然な」形で過度に反応しています。 いくつかの人は他人を模倣しようとし、中村のような他人は常に（違う形で）違うようにしようとします。  mcはこれらの2つに分かれており、これは主な悲劇的な要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
（たぶんここで少しスポイラー）
私が言ったように、私は結末があまり好きではなかった。 あなたは違うと自分に似ていることができるように悪くする必要はありません。 しかし、これは、このシリーズが私に与えた唯一の推測ではありません、またはこの厳密な不愉快な結果は、私にもっと配慮のための食糧を与えたので、全体的な楽しみを台無しにしませんでした。 私はこのアニメが本当に好きで、それは私に何を提供したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolerMit/reviews&#34;&gt;yolerMit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here is one of the few thought provoking anime I have seen so far. I am not telling that I liked things as they turned out to be in the end, BUT the fact that it put me into thought &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyitspoyo&#34;&gt;heyitspoyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る前に、私はロトスコープで何も見ていなかったが、それは悪の花で素晴らしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体にこの不気味なことがあります。 文字は素晴らしいです - 彼らはお互いには何もなく、彼らは本当に自分のやり方で物に反応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの文字を持っていないという事実は私にとってはプラスです - アニメやマンガで覚えておく名前があまりにも多くあるなら、私はいつもそれを全部混乱させてしまいます。 すべての人を覚えている。 幸運なことに、このアニメはちょうど正しい量のキャラクターを持っていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中村が怖いのは時々あるかもしれないが、時には春日の愚かさにも驚いている。 私は彼らがすべて信じられないキャラクターだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、私はこれまでのようなものは見ていません。 私は心理的、スリラーにいる人に強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/heyitspoyo/reviews&#34;&gt;heyitspoyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching this anime, I hadn&amp;rsquo;t watched anything with rotoscoping in it, but I think &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnostyle&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「世界の端を越えて、あなただけが狂っている闇がある」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、これはどんな旅行だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年中に放送を開始するすべてのアニメの中で、Aku No Hanaははるかに珍しいものでした。 私はシリーズの説明と私の脳の感覚が私がその20秒の時間枠内で耐えていた混乱のために耳から滲み出ていることを読んだことを覚えています。 しかし、その説明だけで、まもなく多くの日本人市民のテレビ画面を飾ることに正義がもたらされなかった。 皆さん、シートベルトにストラップを着用してください。なぜなら、私たちは13のエピソードの飛行に乗り込んでおり、大きな乱れとパイロットはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大久保秀三の漫画を元にした、秋の花は、内向的な中学生の春香隆夫の後ろにいる。 タカオは両親と一緒に家に住んでいて、比較的普通のようです。 タカオと彼の父の両者は読書への情熱を共有し、最終的にはタカオの父親がチャールズ・ボーデレールの「ル・フルール・デュ・マル」や「悪の花」のコピーを息子に貸し出している。  「Le Fleurs du mal」の内容に精通していない人には、あなたのために何が良いのかを知っていればそれをそのままにしておいてください。 本を読んだ後、高尾の行動が変わった。 そしてそれは決してより良いもののための変化ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校の翌日、タカオは放課後放課後に彼の教室を徘徊し、彼の抱き締めのジムの服を盗んでしまう（佐伯菜子子）。しかし、彼はその時一人ではなかった。 彼は別の女性の同級生（中村澤）に見つかって、私的にそれを呼びました。 彼のクラスメートに逃げ出すこの逸脱の恐怖を恐れて、タカオは彼を見つけた女の子と「契約」する。 しかし、これは普通の契約ではなく、この少女は彼を少しずつ壊すことを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまなウェブサイト上のこのアニメの説明は、成長して正常な生活を送るために苦労している、いくつかのさまざまな混乱したティーンエイジャーの恐ろしい心の中への旅であるということです。 それは、現在放映されている番組によく描かれている典型的なキャラクターの進歩から逸脱し、子供が混乱していることを注意や必要な助けなしにやり遂げることができる暗い色調に焦点を当てています。 しかし、このショーについての美しいものは、私たちの3人の主人公が互いにどれほど完全に依存しているかだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメをいくつかの重要な要素に分けて、そのさまざまな側面をよりよく説明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
私はこのアニメのサウンドトラックと恋に落ちました。最初のオープニング曲がやってきました。 これまでアニメで聞いたことのないものとは違って、私は非常に慌てていました。  3人の主人公のそれぞれが自分のオープニング曲を手に入れているが、これの最も重要な部分は、それぞれの曲の歌詞が、文字が何らかの形で直面している内的な葛藤にすべて当てはまることである。 実際のショーのBGMは、あなたには非常に不快な気持ちになりますが、エンディング・ソングはあなたに邪魔になり、次のエピソードまで空中で中断されます。 このサウンドトラックはほぼ完璧だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
これまでに、私は文字を暗く、しかも現実的なものとして目撃したことはありません。 高尾は、問題に打ち勝ち、普通の生活を送ろうとするのに苦労している少年です。 しかし、彼は境界を知らない孤立した、信じられないほど混乱した女の子である中村澤によって吸い込まれ続け、彼女は誰にでも言いたいことを何でも言いたいと言います。 その間、佐伯菜子子は傍らに座って内部的に崩壊している。 このシリーズ全体の私の好きな部分は、彼女の性格が基本的には自分自身を内側から破壊するのを見ているだけでした。 それは本当に素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
ここにシリーズの下降点があります。  Aku No Hana内のアートは完全にロトスコープされています。 それとも、言い換えれば、それはたわごとのように見えます。 漫画の芸術とはまったく異なっているため、この面では、ショーの最初の5〜10分の間に多くの視聴者を追い払いました。 キャラクターの顔は、仮想カメラに近づくまで表示されず、ラインが常にフェードイン/フェードアウトしているだけで、うまく見えません。 しかし、それはあなたが見ている間にはるかに不快に感じるようにこれだけです。 キャラクターはとても信じられないほど奇妙に見え、ロトスコープのアートスタイルは、私たちが何度も見た典型的なアニメーションではなく、実際の表情を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私はいつも話になると暗闇のファンだった。 私は、深く落ち込んでいる、ひどい人たちのために、幾分悪い希望の気持ちを楽しんでいます。 そして、これらのキャラクターが暗闇の中に深く深く落ちるのを見ていると、Aku No Hanaは驚異的なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJNOSTYLE/reviews&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Beyond the edge of the world lies only darkness, driving you mad.&amp;rsquo;    Oh man, what a trip this was.    Out of all the anime to begin airing throughout the course of 2013, Aku No Hana was by far the most unusual. I remember reading the description of the series and the feeling of my brain oozing out of my ears due to the confusion I had endured within that twenty second time-frame. But that description alone brought no justice to what was soon going to grace &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;praewphrao&#34;&gt;praewphrao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さんが知っているように、Akuの花は本当に奇妙なアニメーションを持っていますが、それはとても現実的だと私は本当に色調を愛しているので、それを楽しんだ、それは非常にfastinating暗いです。 ストーリーは、教室の絵画の場面を除いて退屈です。 彼らは話が遅すぎるので、いつも私はそれを見て眠りに落ちました。 そして、終わりの部分が吸うと、それは私にパート2を見ていることを知らせなくなった。音（OST）は素晴らしい。私はすべてのOPとEDとOSTを愛している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/praewphrao/reviews&#34;&gt;praewphrao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you all may know Aku no hana has a really  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathbrand71&#34;&gt;deathbrand71&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAku No Hanaが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はあまり楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは矛盾のように聞こえる？ 私はそれを説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見知らぬ人にアニメと何を結びつけたらいいか分からないと、沈黙で答えるか、それを「妨害する日本のもの」と呼ぶでしょう。 それはあなたがそれについて考えるとき、必ずしも真実から遠いものではありません。 アニメの主人公が14歳の女の子で、大きな胸とピンクの髪をしているという事実は、誰もショックを受けません。 日本の文化は違っていますが、そのようなものはただ受け入れられます。 アニメは見る人が気にしないという事実を最大限に活用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、そのような不気味なアニメの世界で、Aku No Hanaが創り出されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku No Hanaについて私が気づいた最初のことはそのペースです。 それは遅いです。  Aku No Hanaは視聴者に絶えず迷惑をかけるのではなく、体系的に独自のペースを達成しています。 あなたが事実に悩まされた場合、より多くの対話や独白の代わりに風景のショットがたくさんあるので、Aku No Hanaはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku No Hanaの強みの1つは間違いなく芸術です。 現実的で、うねりがあり、シンプルで、抑うつです。 あなたは作者が他のアニメの99％よりもはるかに現実的に人間を非常に懸命に見せているように感じました。 実際、Aku No Hanaはグレーに支配されていて明るい色はあまりありません。 私からの苦情はありません、私はアートワークが優れているとしか結論できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは大丈夫でしたが、シリーズを見てから2週間は覚えていません。 背景の音楽は、静かなピアノ作品から静かな静寂まで、非常に適しています。 しかし、終わりのテーマは真に何か他のエピソードを終わらせる本当に顕著な方法でした。 あなたがシリーズを好きなら、それはどのように聞こえるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの開発が大好きでした。 メインキャラクターは、シリーズの中で多くの障害に直面し、常に彼らのベストを行う。 私は彼らの道徳に疑問を呈しますが、彼らの努力は印象的です。 しかし、人間の不完全さのために、ほとんどの時間、彼らはただ失敗に終わります。 そして、彼らが成功しても、彼らはしばしば彼らの決定に疑問を抱く、そして/または後悔を感じる。 彼らの無能のために。 主人公を動かす動機は、現代社会に反して、彼らの年齢に合った友人を保護することです。 あなたは無能が人生の経験の欠如から来ているかのようにそれを解釈することもできますが、それはもちろん年齢によるものです。 私は特にキャラクターが好きではありませんでしたが、それはおそらく、人生の退屈の話題を扱うアニメからの最後のものでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、主人公の行動だけでなく、このアニメに入れられた偉大なオーディオビジュアル作品を通しても伝えられています。 そして、すべてのことで、私はまだ伝統的な意味でそれを楽しんでいないと付け加えなければならないと言いました。 私は、あなたに喜びをもたらすためには、あなたに邪魔されなければならないと思っています。そして心理的な恐怖は、そのための完全な説明です。  Aku No Hanaは不気味で、知られていない人の間には奇妙な嘘があります。 そしてAku No Hanaはそのラインをほぼ完全に歩いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathbrand71/reviews&#34;&gt;deathbrand71&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love Aku No Hana.    But I didn&amp;rsquo;t enjoy it very much.    Does it sound like contradiction? Let me explain it.      If you were to ask a stranger what do they associate with Anime, they would either answer with silence or label it as &amp;lsquo;disturbing japanese stuff&amp;rsquo;. Which, when you think about it, isn&amp;rsquo;t necessa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkzombie&#34;&gt;darkzombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no hanaはとても視覚的に面白かったし、楽しいほど不気味なバックグラウンドの「音楽」を持っていたので、コンテンツの不足をほとんど見過ごすことができた。
基本的なテーマは「ノーマシー」と「デービアンシー」を扱っています。 しかし、十代の年のうちに登ったことがある人は誰もが理解できるように、それはかなり空洞で浅い主題です。 正常なのは明らかに主観的であり、「逸脱者」であるという考え方は、量的ではあるが最終的には無駄な方法で世話をするために自分自身や他の人たちに割り当てるペルソナに過ぎない。 私たちは人間だけの世界に立ち向かうことを望んでいません。私たちは誰もをペンに入れ、役割、規模、数量を割り当てて混乱の秩序を想像しなければなりません。  （キャラクターがステレオタイプの役割にきちんと収まるほぼすべてのアニメに簡単に見られる）。 少なくとも、これらのキャラクターの役割は、通常のアニメのステレオタイプではありませんでした。 私はそれらを与えるでしょう。 しかし、それはタイタニックの一部でケイト・ウィンズレットのようなテーマに固執しています&amp;hellip;それは唯一の生命線なので、親愛なる人生のためにそれを握っています。 それがショーの主な問題だと思います。 人生は中心的なテーマに集中しません。
沢井さんは、「小さな町のシンドローム」を持つ人として去ります。 彼女は基本的にちょうど小さな町に住んでいる彼女の周りの小さな世界に飽きています。 彼女の「壁を壊す」という常識の強迫観念は、キャビン熱との激しい戦いに過ぎない。 彼女は逸脱者ではなく&amp;hellip;むしろ、彼女は「強制逸脱者」です。 本当の逸脱者は、いつもその言葉を言って回ってはいないでしょうし、彼らが決してそれらの壁を持っていなかったので、自分自身の中に「壁が崩壊する」ことを認識しませんでした。 彼らはちょうど「奇妙な」人生を「奇妙に」演じて、他の人たちとは違うと思っているが、本当に違いがあるのか​​、それはなぜか分かりません。
主人公のタカオは、ドラマの女王です（特にGUYなのではないです）。 彼は世界を詩の色で見ているので、彼の世界観は非現実的に理想主義的で感情的なものになってしまいます&amp;hellip;なぜ彼は人間の代わりに何かの物やアイデアとして佐伯を理想化しました。 彼は、世界を定量化したいが、感情的で質的な方法で（もし意味があれば）。
荒々しい佐伯は、経験の浅い女の子であり、新しい人生を探る機会に恵まれています（デート）。 彼女はそれがとても悲しかったので、その悲しい袋の高尾を我慢していた。 哀れなやり方で、見るのが楽しいものではない。
ストーリーはゆっくりと変化します。 それはバックグラウンドミュージック/サウンドによくマッチし、ショーのコンテンツが不足しているのを助けました。 多くの対立にもかかわらず、特に主人公が人生に嫌う（彼はむしろ理解していない本に隠れてしまいがちなので）、実際には直面したり解決されたりすることはありません。 私はあなたが最後のシーンに解決策を呼ぶことができるかどうかも分かりませんが、希望があるかもしれません。  「パート1の終わり」は、パート2があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/darkzombie/reviews&#34;&gt;darkzombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aku no hana was so visually interesting, and had such enjoyably ominous background &amp;lsquo;music&amp;rsquo;, that I could almost overlook it&amp;rsquo;s lack of content.  The basic theme deals with &amp;lsquo;normalcy&amp;rsquo; vs &amp;lsquo;deviancy&amp;rsquo;, something anyone who&amp;rsquo;s ever been a teenager can understand. But as anyone who&amp;rsquo;s ever climbed out of thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shironeko89&#34;&gt;ShiroNeko89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaのアニメの最初のイメージが出てきたとき、キャラクターがどれほどひどいのか、アニメーターがRotoscopingを使うことにどのように失望したのかについて、多くの話がありました。 漫画はユニークな物語と非常に人間的なキャラクターでかなり人気があったので、読者はそのアニメーションを熱心に楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にそれを見ずにそのアニメーションのショーを判断し、それを私のウォッチリストに押し込んだこれらの人々の一人でした。
最後に私はそれを見て周りに私の苦情は完全に一掃された。 私はスタイルを伝える物語に恋しました。 私のアニメでは、年を見て、私はhavntアニメそのマンガにも当てはまりました。 それぞれのショットはマンガに描かれた方法にとても近いです（残念ながら、これはエピソードでどのくらいのチャプターがカバーされるかという制約を課しています）。 暁の花は本当に私に、ロトスコープが物語に与えることができる深さを感謝させました。  （ロトスコーピングでは実写でシーンを録画し、アニメーターがフレームごとに各フッテージを描画することを知らない場合は、素晴らしいと思います！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaの話はとてもユニークです。 何年もの間、映画や本は青春に関する話をしてきました。 私たちの無邪気さを奪う方法については、ついにそれが真実であるように世界を見始める。 生と破損。  Akuの花は、人生について非常に詩的でロマンチックな意見を持っている少年、春日の話をしようとします。 しかし、彼の理想は、彼のクラスの黒い羊、中村澤との対決によって引き起こされた出来事の渦巻きに巻き込まれると、砕かれてしまいます。 サワは、春日が持っていた無実の最後の細断を裂くことを彼女の義務とし、彼自身の堕落と小さな町と存在の恐ろしい現実を彼に明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり重いですが、言われる方法は単に顕著です。 私はこのショーを見るたびに大好きでした。 私はかなり素早くアニメーションに慣れていて、時には女の子がかわいく見えると思っていました。 アニメのスタイルは本当にアニメのテーマを補完し、実際にシーンをより強力にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいです。 誰もがここで私に同意するかどうかはわかりませんが、私はAkuの花のトラックリストに恋しました。 オープニングとエンディングは、プロットの不気味な気持ちを引き継ぎ、特にアニメの1つのシーンは、私の息を奪った。 私は、私が&amp;rdquo;教室を壊す&amp;rdquo;シーンを見たとき、私は口を開いて20分ほど良いところに座っていたと思う。 その場面のトラックは花で最後の花でした。華麗に使用されました。とても説明しにくいので、私が何を意味するのかを知る必要があります。
私の唯一の不満は、十分なエピソードがなかったということでした！ 私はもっ​​と欲しかった！ 実際には、アニメでカバーされているストーリーがアイスバーグの先端にすぎないので、このシリーズはもっとシーズンを迎えることを祈っています（マンガをチェックしてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは、その物語とアニメーションのスタイルで次々と登場する典型的な高校アニメから逃れる。 それは必見ですし、私はあなたが失望しないことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShiroNeko89/reviews&#34;&gt;ShiroNeko89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the first images of the Aku no Hana anime came out there was a lot of talk about how awful the characters looked and how disappointed people were with the animators decision to use rotoscoping. The manga was pretty popular with its unique story and very human characters, so readers were avidly look &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;watayo-sama&#34;&gt;Watayo-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これは初めてのレビューです。 いろいろね！ 私はこのレビューをマンガからの印象に書いており、比較はやむを得ないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaは私が10年か20年も経っても見ているもので、決して退屈なことはありません。 物語は華麗です。 現実的で、あなたは自分自身の主人公を感じることができます。 それはどういうわけか「私たちの中に隠れているもの」のテーマを引き出します。中村は「逸脱」や「倒錯」と表現しています。 中村を除く3人の主人公は、その中の暗い味方を隠しています。 中村が一生登場したことがなければ、彼らはそのような面があることを知らずにも自分の人生を続けるだろう。 それは実際に私たちの生活に適用されます。 時々、物語は急速に進んだ。 時々、あなたは画面上で「急いで！」と叫ぶまで、それはゆっくりと進行しました。 それはクリエイターがそれがいかに心理学的になりたいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはスタート時にかなり悪いです。 彼らは実際にロトスコーピングを使用し、アニメでは全く新しいものです。 しかし、それはシリーズを通して改善しました。 私は彼らが第2シーズンにそれを改善することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aku no Hanaのサウンドや音楽は抜群です。 バックグラウンドミュージックはうまく緊張を引き出してくれました。とてもシンプルですが、バックグラウンドミュージックとまったく同じ雰囲気を感じることができます。 オープニングはシリーズ全体でバージョンを変え、リズムはかなりキャッチーです。 結末は怖いです、ほとんどそれが邪魔しているところです。 両方とも話をよく描写した。 私は、演技の声が良い、何も話すことは何もないと言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのキャラクターはストーリーの中でも最高の部分の一つです。 そして、私は、Aku no Hanaを見た人のほとんどが彼らに腹を立てるだろうと確信しています。 そして、これはキャラクターの進歩がとても良いという証拠です。 マンガを読んでアニメを見た後、私はマンガを読んだときと比べて、キャラクターに向かって怒りを感じることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見て楽しかったです。 時々私は注意深く見ました。 時には私はほとんど退屈していました。 しかし、アニメーションに関しては新鮮な新しいスタートです。クリエイターがロトスコープを選んだのは本当にうれしいです。少なくとも新しいものです。 私は、エピソードの終わりになるたびに、阿久の花の原作者、大見秀子の短いメッセージを見ました。 私は彼が彼の漫画のこの適応に満足していると思うし、私はそれを考えるのもとても嬉しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は10以上8を与えるだろう。それは、ストーリーラインの暗いひねりを持つ驚くべきシリーズであり、確かに喜びを与えることはありません。 それはあなたを魅了し続けるその外乱の多くです。 私はそれを強く勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Watayo-sama/reviews&#34;&gt;Watayo-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, this is my first time doing a review. Yoroshiku nee! I&amp;rsquo;m writing this review on the impression from the manga and comparing is unavoidable.    Aku no Hana is what I&amp;rsquo;d see even ten or twenty years later and it never gets boring. The story is brillia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xii&#34;&gt;&amp;mdash;-XII&amp;mdash;-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2013年6月3日/ 2A.M./今のところ見たエピソード9は、マンガを読んでいないので、これまでの私の考えを概観したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、私は、Akuの花は確かにほとんどの視聴者に魅力的ではないと思います。 私は自分がキャラクターの芸術デザインに慣れていなかったので、このアニメを見ることに非常に躊躇しましたが、アニメを進めるにつれて、アニメの外観に適応し、ストーリーにもっと集中することができます。 しかし、まずは主人公の春日は、常識はないと言いたいのです！ なぜあなたは汗をかいたジムの服を最初から盗みますか？ 私はそれが欲望のためだと知っていますが、それでもなおなぜですか？ しかし、もし彼がそれらを盗んでいなければ、我々は物語を持っていないでしょうか？ 基本的に私たちのアンコゴニストはここの中村で、窃盗犯のすべてを知っている女の子は、春日を釘付けにして、彼と契約を結ぶ。 話を進めていくうちに、中村は完全なサディストであり、主人公を共感させる非常に邪魔な方法で春日を脅かし続けています。 中村は確かに私を含めて多くの人がうんざりするような人物ですが、春日はまた常識が欠けていると非難されます。
このアニメの心理的な部分はうまく演奏され、風景はキャラクターデザインの欠如のための良い担保です。 このアニメはそのWTFの瞬間を持ち、良いアニメですが、真剣にそれが悪くない、ちょうどそれをチャンスを与えるように1または2に値するとは思わない。 全体的に私のスコアは7/10です。 最初は8歳だったが、私はそれを変えた理由は、後のエピソードが私を怒らせたからである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/----XII----/reviews&#34;&gt;&amp;mdash;-XII&amp;mdash;-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;June 3, 2013/ 2A.M./ Aku no Hana/ Episodes seen so far 9, haven&amp;rsquo;t read the manga so this is a review of what I think so far.    At first sight, I would guess Aku n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cludensyo&#34;&gt;Cludensyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;孤独。 それは経験するのが最も苦痛な事の一つであり、私はそれがあなたが見るアニメのほとんどによって明らかにされたと思います。 私たちは皆、それを扱うさまざまな方法を持っています。そして、「アークの花」では、それらの方法の1つが見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はシンプルですね。 春日高生はクラスのブックワームです。 その後、中村が設定した状況で、私の額を残してしまい、心が悩んでしまいました。 彼は完璧さの一考察者だと思うが、遠くから（自然に）賞賛するだけではない、圧倒している、佐伯菜子。 しかし、ある日、家に帰って、高尾は教室で本を忘れてしまったことに気付きました。 そして彼はそれを手に入れようとしたとき、佐伯は彼女を忘れているのを見ました。 服はその狂気の衝動によってそれを取った。 もちろん、その言葉は、彼と彼の「ミューズ」、佐伯、恥ずかしい気持ちを残しました。 それだけでなく、タカオは中村澤と対処しなければならない。 彼の授業の邪悪な奇妙さは、彼が「行動している」と捉えた唯一の人だった。 彼女は、その日の形をとっていることすべてに従うことを条件に、彼女がスニチではないことをタカオに約束する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメで抱える問題の1つは、シーンの一部が静かなシーンであることです。 私が静かに言うと、私は話すこともBGMもないことを意味します。 これらのシーンは、キャラクターの頭の中で黙って反射が起こっていることや、アニメーションスタジオがシーンが終了し、次のシーンに進む途中であると言ってしまう方法があることを意味しています。 長すぎる。 場合によっては、数分かかることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 さて、まず第一に、芸術は醜いものではありません。 エイリーは私がそれを呼ぶものです。 多くの人が気づいていないことは、芸術がショーの全体的なテーマを喜ばせるということです。 しかし、アニメは現実を逃れるための手段であることを理解していますが、現実の世界への参照をできるだけ多く見たくないのが現実的にアニメ化されたキャラクターです。 もちろん、好きではないでしょう。 そして確かに、マンガを読んでいる人は、「彼らがアニメでやった芸術は、マンガとは違う」と言うでしょう。 しかし、私はマンガのアニメ化はスタジオがソースから遠ざかることなくストーリーを再考する機会であると考えています（これは、このサイトがソースの適応の比較を避けるためです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 ほとんどの場面にはBGMがないので、私はBGMの多くを言うことができません。 しかし、そうするとき、彼らは素晴らしいです。  OPは非常に習慣性です。 あなたの頭に詰まっているタイプ。 ほとんどあなたはあなたがねじったアニメを見ていることを忘れる。 そしてEDは地獄のように不気味です。 それから、声が&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;私が言うことができるのは、彼らはすばらしい仕事をしたということです。 みんなの声はキャラクターに合っていて、それぞれの才能は驚くほど自分の役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アークの花は、それがカバーしているだけの「本」の一つです。 セットアップは少し一般的かもしれませんが、他のものからそれを設定するものは中村の狂気です。 あなたが心理学のジャンルのファンでないなら、あなたはこの人が好きではないかもしれませんが、もしそうなら、これを私の強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cludensyo/reviews&#34;&gt;Cludensyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loneliness. It is one of the most painful things to experience and I think that&amp;rsquo;s made clear by most of the anime you&amp;rsquo;ll see. All of us have different ways of dealing with it and in &amp;lsquo;Aku no Hana&amp;rsquo;, you&amp;rsquo;ll see one of those ways.    The story is simple&amp;hellip;&amp;hellip;-ish. Kasuga Takao is the class&amp;rsquo;s bookworm. He has a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;googrl&#34;&gt;googrl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜAkuの花は良いと悪くないです。
私はこのアニメのすべてのエピソードを私の携帯電話（2年前）で連続して見ましたが、これは通常はやりませんが、それ以来私の好きなアニメです。
ショー自体はおそらく10ではありませんが、それは私がそれを楽しんだので、それは私がそれを取得した味であることを認めても、それを評価した方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：あなたがマンガを読んだり、このアニメの最後のエピソードを見た場合、その話が全体の話題を網羅していないことがわかります。これは多くの人がこのアニメを気に入らない理由の1つです。 私にとって、それは悪い適応ではありません、それは単なる不完全なものです。 私は実際にマンガよりもアニメのほうが面白かったです。 物語と登場人物の開発は遅く、スムーズで、一部の人にとっては遅すぎるかもしれません。 マンガでは、書いていない部分があるように見えますが、マンガを読む前にアニメを見ていて、マンガが メインプロットから離れ始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ほとんどの人はそれを嫌いです。 彼らはなぜ彼らがそれを作ったのか理解していないし、彼らはショーのほとんどを見ていないと推測するつもりです。
このショーを見て理解すると、あなたはアートを理解します。 はい、それは醜いです、そして、それはそうであると思われています、それはどちらかというとかなり話がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは間違いなく10曲、特にエンディング曲です。 すべてがショーと本当にうまく行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメでは通常見ないキャラクターなので、そんなに好きです。 彼らはユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は彼がこのショーを楽しむためにトリックをするのは、それをアニメとして考えることを止め、代わりにライブアクションシリーズや映画と考えることだと思います。 私はそれがもっともっと多くの人々がそれを楽しむだろうと思うので、私は多くの人々がこのような心理的なプロットを楽しむことを知っているが、彼らはアニメになると何か他のものを探している。 私は個人的に成熟したアニメを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーは私にとって10にすぎず、このようなアニメを見つけることができず、私は本当にそれと憂鬱な気分に関係していますが、現実的には8のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/googrl/reviews&#34;&gt;googrl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why Aku no Hana is good and not bad.  I watched all the episodes of this anime in a row on my phone (2 years ago), which is something I don&amp;rsquo;t usually do, and since then it&amp;rsquo;s been my favorite anime.  The show itself i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redninga19&#34;&gt;redninga19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあのアニメのひとつで、どうやってこれを置くのか分かりません。鈍い、あまりにもゆっくり歩いてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、彼の圧倒のジムの服を盗み、仲間との契約を結んで秘密が明らかにならないように強制される、春日と呼ばれるこの男についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、それはあまりにも不合理で誰かジムの服を着て走っているのは奇妙だった？ 実際に契約を気にするのは誰ですか、あなたとそれを退屈させた少女は、あなたをライブラリーで取り除くなど、あなたに恐ろしいことをしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に芸術が好きだったのは、インフィニット・ストラトスのような他のアニメとは違って、日本語が見えるようにキャラクターを作ったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメはあまりにも私の好みのためにペースが遅かった、私は漫画がスリリングでエキサイティングなけれどもまったく同じようになることを高い期待でマンガを読んだ。 それは吸った。 あなたがもっと楽しい時間を過ごすことを私が信じているのを見て、漫画のインタビューを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/redninga19/reviews&#34;&gt;redninga19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is just one of those anime that are I dunno how do I put this, bluntly its boring, way t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;axeshizzle&#34;&gt;axeshizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直でなければならない。 私はAkuの花の最初の6つのエピソードについてはあまり気にしなかった。 しかし、ショーを落とすことは本当に好きではないので、私は自分自身を見続けることを余儀なくされました。
私は幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前半が好きではなかった理由は主に「春日」という主人公が私を無限に苛立たせたからで、私は自分のモニターをパンチしたいと思ったからです。 彼がしなければならなかった唯一のことは、豚の脊椎を成長させることでした。 とにかく、あなたが過去のエピソード6を取得した場合、物事は彼にもっとありますように（またはあなたがそれを見て）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6つのエピソードの私のわずかなdisenjoymentの外に。  Aku no Hanaは、（良い形で）とても特別な感触を持っています。 すべてが現実的であるように見え、感じるように（私が通常アニメで探すものではない）。
アクアノハナのこの現実主義のシーンは非常に緊張しています。 この緊張感は、「ドライブ」という映画を見ているときに感じる緊張感に似ています。 小さなデイロッグで物事がゆっくりと進むかもしれないので、あなたはとても興味があるので、あなたはまだ静かに見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は「悪い」ロトスコピングを気にしませんでした。 それは最初のエピソードで私を少し悩ませましたが、それ以降は本当に気にしませんでした。
私は、この特定のアニメーションのスタイルは、あくのはなという現実的な感覚にだけ追加されたと考えました。 アニメのスタイルが違っていたら、私はおそらくアクアの花を楽しんでいたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが提示された方法は、それが学校の日にどのように行われたかに匹敵していました。
次のように、それは本当に小さくてシンプルですが、それ以降はすべてが制御不能になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuの花は奇妙で異なっていて、私はそれが好きです。
私はそれを「傑作」と呼ぶほど遠くはないだろうが、私はそれを違うものと呼ぶだろう。
それは「少し夢中」で、「何か違う/特別なもの」を探している人たちのために必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAku no Hanaに岩の固体を与える7.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/axeshizzle/reviews&#34;&gt;axeshizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I gotta be honest here. I did not care much about the first 6 episodes of Aku no Hana. But since I don&amp;rsquo;t really like to drop shows, I forced myself to continue watching.  I&amp;rsquo;m happy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lou-see&#34;&gt;lou-see&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても対峙して見るのが難しかったが、同時に、春日の最初の「無実」や無実は本当に私を惹きつけた。
中村のいじめの強さは、高校の恐怖の記憶を本当に取り戻してくれました。そして、春日は自分の気持ちを理解することはできませんでしたが、自分の学校生活を振り返っている人だけでなく、 日本文化における感情的な理解の欠如についての私の理解を投げかけている。
私は終わりが少し不明であると感じ、私は本当に最後のモンタージュと彼らが丘の上に行ったときに起こったことを知りたい。 私たちが物語の一部を欠いているような気がします。 私は次のシーズンを見たいと思っていますが、それと同時に、私の気持ちが分かりました。
私が本質的に言っていることは、それが比較的良いアニメであり、物語とキャラクターは良かったということですが、私は直面して感情的に投資するのが難しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lou-see/reviews&#34;&gt;lou-see&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was so confronting and difficult to watch, but at the same time, Kasuga&amp;rsquo;s initial &amp;lsquo;innocen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weregonnalos3&#34;&gt;weregonnalos3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はほとんど言葉を失う。 私がまだ見ているこのアニメは、私が見て止めて、これを書くのをやめなければならないような衝撃を与えてくれました。 ほとんどのアニメとは違ったスタイルで完成したアートは、アニメではなくテレビ番組を見ているような感じで、よりリアルにしようとしていたようです。 それは、幻想的なことが起こる世界ではなく、主人公がどのように対処するのかわからない状況に投げ込まれる私たちの世界です。 私が自分の椅子にまっすぐ座って、何が起こっているのかをさらに詳しく知るために、ショーの存在と予期して来ることはただ驚くばかりです。 神秘的な力、銀髪の女の子、または奇妙なキャラクターは見えませんが、この番組は今そこにあるアニメについて言いたいことがあり、日本をそのような幻想的な世界 可能な限り現実的にしたいと考えていました。 このアニメを見てください、これまでに見た中で最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/weregonnalos3/reviews&#34;&gt;weregonnalos3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m almost at a loss for words. This anime, which I&amp;rsquo;m still in the process of watching, has hit me with suc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giby1&#34;&gt;giby1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に奇妙なものです。 私はアニメが漫画ほどうまくいったとは思っていませんでした。 私が初めてこのシリーズを見たとき、私はそれを理解することができず、エピソード2の後に終了しました。その後、私はマンガを読んで、本当に理解するためにそれを見るために戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：すべての正直なところで、私はPing Pong the Animationのような別のアートスタイルに行くために大胆なシリーズのチャンスを取るのが好きです。 しかし、私はこのシリーズはチャンスを取ったと思ったが、それは報われなかった。 私は正直言ってそれがユニークだったと言いますが、アニメーションは価値がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は変化するオープニング・ソングが大好きだと言っています。オープニング・ソングはいつも変わっていましたが、楽しかったです（副題を読んでください）。 正直言って、私はエンディング曲を本当に楽しんでいない、それは変だけど、ちょっと奇妙だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは実際にうまくやった。 私は春日と他の人たちのやり方を楽しんだ。 中村が本当に好きではなかった唯一のキャラクターは、マンガの中で私が実際に想像したように聞こえず、アニメ中のいくつかの部分では彼女がそうではないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：絶対にこの物語が大好きだった。 多くのシリーズで見られない10代の暗闇を表示します。 この話は、人気のある男がharems、または10代の情熱を抱いていること、10代の息子のこと、そして彼を取り巻く俗悪な世界のことではなく、このシリーズを本当にユニークなものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/giby1/reviews&#34;&gt;giby1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is a very strange one. I will say I didn&amp;rsquo;t think that the anime was as well done as the manga. When I first saw this series I couldn&amp;rsquo;t unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arete7&#34;&gt;Arete7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪いハビットのようにこのショーを落とした、主人公を見たことがない。 このショーの男と同じくらい哀れな、ハーパーの中でそれを傷つけなさい。 これを見ている間に50％の時間が「なぜこの男はちょうどXをしないのだろう？ このショーは、無実の喪失と人間の魂の闇を伝えようとしていますが、まったく些細なことでこれをやろうとしているという事実では悲惨に失敗しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ主人公は彼がユニフォームを盗んだのを否定するだけで、彼を非難する女の子は誰もが特に嫌われ、誰も彼女を信じることはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女はジムのユニフォームを盗んだ人に涙を浮かべているのですか？何も変わっていないようです。 そして、学校全体が、ただ誘拐された人のように服用しています。 すべてのものが比例していないときは、このショーを真剣に受け入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.主人公は哀れなことができないので、あなたの頭をあなたのキーボードに叩きたいと思うように哀れです。 彼は一人でショー全体を台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arete7/reviews&#34;&gt;Arete7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Why doesn&amp;rsquo;t main character just deny he stole the unifo &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oppai-kampai&#34;&gt;OPPAI-KAMPAI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはいくつかの虫歯を含んでいるかもしれません！  /////&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は恐ろしい描写と、物語の発展が遅すぎると最初は懐疑的でしたが、終わりまで見守っていましたが、それはすべて目的で行われたことに気付きました。 私がそれを実感したとき、私は何度も何度もそれを見なければならなかった（私はこの最初のセゾンを少なくとも8〜9回見たと思う）。 さて、それは私の好きなアニメの1つ、おそらく（私が願って）好きな2番目のセゾンはすぐに来るよ^^ &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OPPAI-KAMPAI/reviews&#34;&gt;OPPAI-KAMPAI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS MAY CONTAIN SOME SPOIL SO WATCH OUT !!! /////   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>