<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bakumatsu Gijinden Roman on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bakumatsu-gijinden-roman/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bakumatsu Gijinden Roman on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bakumatsu-gijinden-roman/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman</title>
      <link>https://anime.syui.cf/16211</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/16211</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/43673.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/16211/Bakumatsu_Gijinden_Roman/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/16211/Bakumatsu_Gijinden_Roman/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;fintan&#34;&gt;Fintan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幕末ギジンデン・ローマンは、パチンコ・ゲームのマスコットをベースにしたアニメです。 それは、ルパン三世の背後にある芸術家、モンキー・パンチ（加藤和彦）によって行われたキャラクターデザイン以外は、特に魅力的ではないでしょう。 あなたがルパンに精通しているなら、おそらく芸術のスタイルの類似点に気が付いていて、キャラクターの外観さえも気づいていました。 またアニメには、ルパンの映画に取り組んでいる平山聡さんがいました。 だから、このような認知されたアーティストがこのアニメに関わっているのはなぜですか？ 私はこのレビューでそれに答えようとしますが、類似点にもかかわらず、これは1800年代のルパインではないことを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：私はモンキー・パンチの芸術スタイルとキャラクターデザインを吸うものです。 疑いの余地はないが、ショーはすごくいいよ、それは80年代初めの90年代の見た目だが、私が愛している現代的な磨きがある。 アクションシーンでのアニメーションはとてもうまくいきます。 私は確かに多くの人がそれが悪いと言うだろうが、私は確かにこの特定のスタイルのファンではない人がいると確信しています。 私は本当にそれが好きになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：まあ、本当にすべてのことを言うのは難しいです。 それは良いことでした。声の演技は非常にうまくいっていました。（驚くほど悪いエンジリヤから離れて）、それぞれの人格は多くの性格を持っていました。 私はそのようなことに注意を払うことはしないと認めていますが、実際には悪い影響を感じることはありません。 私はOPとEDを楽しんだ。 それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：芸術のようにキャラクターはアニメの最高のものの一つです。 それぞれのキャラクターは好き嫌いがあり、個性があった。 その後、ギャングの残りの部分があります。  Gennai、乗組員が必要とするすべてのガジェットを発明する変態老人。 ドイツの医師でもあるハンスは、ゾンビを作成して支援する方法を見つけました。 そして最後に小春が好きな神社の僧侶である奏者Kanadeは良い女性キャラクターデザインの素晴らしい例です。 どのようなリスクにかかわらず、すべての人が密かに協力して他の人を助ける。 私が聞いたことがある人は、主人公はルパンのようだと言っていますが、私は完全に反対ではありませんが、多くの点で違います。 日本の1800年代にはルパンだけでなく、彼自身の個性があります。 ルパンのキャラクターに似ている一人のキャラクターは、奥義君と同じくらいのおぬきです。 ゴエモンに似ているスズキもあります。 それでも彼らはどちらも独自の性格と相違点を持っていますが、クローンだけではありません。 残りのキャストも大きな役割を果たします。特に彼を助けるローマ人の内心のメンバーです。 ローマ人の姉妹小春をはじめ、女性キャラクターの優れたデザインの代表例です。 彼女は非常にかわいいと愛らしい、彼女の性格やデザインから完全に基づいてecchi fanserviceやパンティーショットではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：私はアニメを楽しんだ、それは私がエピソードを終わらせるために自分自身を強制されたように実際に感じることはなかった。 私に8の代わりに7を与える唯一の事は、コメディーでの不本意な試みであり、私が感じた1つか2つのエピソードはまったくうまくいっていないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（7）：完璧ではありませんが、私に最も痛感することは、可能性のあるものの可能性です。 それでも面白いと思った楽しい短いアニメを探している人には、私はあなたにそのショットを与えることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのすべてを読んでいただきありがとうございます、これはアニメのための書面によるレビューを行う私の最初の試みでした。 それが助けになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fintan/reviews&#34;&gt;Fintan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakumatsu Gijinden Roman is an anime that is based around the mascots of a pachinko game. That would not sound particularly appealing except for the character designs were done by Monkey Punch(Kato Kazuhiko), the artist behind the Lupin III series. If you are familiar with Lupin you probably noticed the similarities in the art style and even the characters looks. Also the anime had Satoshi Hirayama, someone who has worked on a few Lupin movies working on it. So, with such a recognized artists being involved with this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baddie007&#34;&gt;Baddie007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブエノ、いくつかのショーを見ていて、他のショーから見たものと似たものを見た時があった。 それとも、実際には中国人が「チョップ・スーイ」と呼ぶ言葉が文字通り一緒にミックスされているということです アニメは様々な場面の混合物であり、他のショーやアニメからのスピンオフはすべてゆるやかに組み合わされて、ルパン三世のようなものを形成していました。 プロットは素晴らしかったが、実行は悪かった、それは最初は楽しかったが、エピソード3から終了まで下り坂になる。 しかし、私はこのアニメが好きなのは、そのレトロなオープニングテーマと一緒に来るファンタジーのいくつか、そしてそれが得意なのは&amp;hellip;私のためです。 だからここに各カテゴリーの評価があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：良い＃7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーのプロットは良いと言ったように、しかし実行は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：フェア＃6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーの権利に付属していくつかのfanservicesについて述べましたか？ でも、私は大津のイラストが着物と猫の両方で好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：フェア＃6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は言うことは何もないが、私はこのアニメのオープニングテーマが好きだ、それは基本的にレトロとジャズを組み合わせたものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：悪い＃3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小倉裕文監督がキャラクターを適切に活用したと言うなら、キャラクター自身が非常に混沌とした役割を果たしていると言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：哀れな＃1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブエノ、このアニメは、「ルパン3世」のスピンオフとしてこのアニメを作ろうとしているのなら、このアニメはトータル「SNAFU」と言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baddie007/reviews&#34;&gt;Baddie007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bueno, was there a time when you&amp;rsquo;re watching some show and saw something that was similar from what you&amp;rsquo;ve watched from other shows. Or, do you have no idea  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theashmancometh&#34;&gt;TheAshmanCometh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に幕末ギジンデン・ローマンについて読んだとき、ルパン三世作家、モンキー・パンチの作品を元にした新しいショーを思い浮かべました。 それから、私はそれがパチンコの試合に基づいているのを見て、私の期待はすぐに衰えました。 シノプシスを読むことによって、このショーはルパンのリップオフと思われるかもしれませんが、ローマの主人公も知られている泥棒の子孫であるとはいえ、それはどちらのケースにもなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幕末ギジンデン・ローマンは、19世紀の京都でヘルパーとして働いている間に、マンジロが彼のアイデンティティーを隠すためにローマ人という男の物語を語ります。 はい、それは彼の職業です。 彼は人々を助ける。 おそらくあなたが推測できるように、これは彼と彼の姉妹の両方が生計を立てるのに苦労しています。 しかし夜になるとローマンはロビン・フッドのように振る舞い、裕福な人たちを貧しい人たちに奪い取るようになります。そして彼は貧乏人でも自分自身のためにお金を取ることはありません。 主人公、娼婦、変態した老人、そしてゾンビを作るドイツ人で構成されています。 もしそれが大きな混乱のように聞こえたら、そうです。 しかし、物事をもっと混乱させるために、最初の少数のエピソード以外の泥棒であることを遠隔から懸念することさえありません。ストーリーは疑わしい政治的陰謀に挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、最初の数回のエピソードの矛盾したコメディーを幾分補って、実際には物語が実際にはもっと面白くなるということです。 まあまあまあまあまあまあまあまあの劇的な瞬間もあります。 結局のところ、このストーリーは非常に混在したバッグであり、最終的なエピソードは、不器用に使用された時代遅れの表示のために完全にはずれています。 しかし、スタンドアロンのエピソードはちょっと怒られるかもしれませんが、それは表示されるよりもプロット単位で進行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが行く限り、それは本当に特別なものではありません。 すべてのキャラクターは、その特徴的なモンキーパンチスタイルを持っていますが、特に格好良いものではありません。 ショーの芸術は、13歳のエピソードシリーズよりも一年生の東映ショーのように見えるので、小さな予算で行われたことは明らかです。 それは、攻撃的に悪く見えるものではありません。文字デザインの外ではまったくまばらです。 それでも、アニメーションはひどくはなく、ショーは少なくとも芸術的に一貫しています。 特に言及する価値は、ローマの姉妹の犬です。 この犬は、犬が実際にどのように見えたのか、責任あるアーティストが完全にはわからないように見えるように描かれています。 その目はあまりにも人間であり、歯を持っているようには見えず、犬のように動くこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの方がはるかに良い見解を打ち明けました。 キャストは、ローマと彼の妹小春を効果的に連れて来る中井和也と北村えりのような獣医によって指導されている。 また、おとなとしての優秀な仕事をしている内田マヤも言及する価値があります。 残りのキャストも非常に優れていて、ボード全体で多くの強力なパフォーマンスを持っていますが、後にシリーズでポップアップするエンリッシュの歌の中には、あまり言わないものが奇妙に聞こえます。 音楽も特に思い出深いものではありませんが、十分に十分な仕事を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの欠点にもかかわらず、それはかなり見ることができます。 あなたはあなたの座席や何かの端にはいないでしょうが、見るべきショーは間違いありません。 私は、ショーを合計する最善の方法は、 &amp;lsquo;軽くて、忘れられないもの&amp;rsquo;であると言いたい。 ショーはコメディーからドラマ、アクション、混乱する代替歴史まで一貫したトーンが欠けている。 クライマックスはまた、まったく意味をもたない主な悪い男のモチベーションと一緒に、かなり驚くほど愚かです。 時代遅れの技術を駆使して前工業化された日本のショーが本当に好きならば、幕末ギジンデン・ローマンを楽しみたいかもしれませんが、ナカイ・カズヤが 彼女の印象的な範囲を示すタフな男または内田マヤ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAshmanCometh/reviews&#34;&gt;TheAshmanCometh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first read about Bakumatsu Gijinden Roman I was excited at the thought of a new show based on the works of Lupin the Third creator, Monkey Punch. Then I saw that it was based off of a Pachinko game and my expectations immediately soured. By reading a synopsis one might even think that this show would be a Lupin ripoff, what with the main character Roman also being a descendent of a known thief, however, that doesn&amp;rsquo;t turn out to be the case either.    Bakumatsu Gijinden Roman tells the story of a man named Roman who goes by Manjiro in order to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クラック・フィック（Crack Fic）のジャンルの1つは、作品がどれほど成功して不信感を募らせているのかを知ることができるということです。 多くの場合、仕事は信憑性の問題を遠くに持ち越し、代わりに神経をぼかします。 この特定のアニメは、実際には遠くに押し出されませんが、信憑性の伸びは、コメディ効果のためによく使われます。 これは、最初のエピソードだけでなく歴史的な参考文献で私を幕末ギジンデン・ローマンに導いたもので、シリーズ全体を通して残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのスタイルは、音楽にはもちろんのこと、ジャンルにも合っています。 しかし、実際にこのシリーズを作るのはキャラクターです。 それぞれは非常に独特な性格を持ち、誇張されていますが、私は神経に怒られたわけではありません。 私はまた、プロットがそれにすべてのコメディーなトーンを持っているにもかかわらず、どのように暗いテーマが走っているのかが気に入っています。 キャラクターの関係を賢明に結びつけることも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はこれがはるかに長いシリーズであると最初に予想していたし、それがそれほど短かったことを知って驚いた。 一方の側では、シリーズは引きずられていないので反復性に飽きてしまったが、面白いのは最後に向かって反復性が少なく、公式化しにくい。 長期的には、それは楽しい笑いと楽しい乗り物のために作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the things about the Crack Fic Genre is that it can be touch and go on how successful the work is at pushing ones willing suspense of di &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inspector-spinda&#34;&gt;Inspector-Spinda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はそれを守るつもりはない、このアニメはパチンコのゲームに基づいていた。 それは自明でなければならない。 プロットは紙の上でうまく聞こえますが、実行は上の方でもあります。 それはスロットゲームには最適ですが、アニメモードではそれほど優れていません。 物語とものはモンキーパンチではないので、あなたはそれを持っているすべての希望を殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：モンキー・パンチによってデザインされたのはデザインだけです。 主人公はルパンとジーゲンのひげです。 人格はかなり違うので、それは裂け目や何かではありません。 このアニメは時々穏やかに甘いですが、涼しくはありません。 デザインの残りの部分は、サルのパンチが知っている西洋の影響アートスタイルの女の子のダブです。 アニメのアートスタイルは、純粋なモンキーパンチよりレッドジャケットルパンの方が多いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングのテーマは信じられないほどです。 ジャジーでエキサイティングな Youtubeでフルバージョンを聞く。 素敵なオープニングテーマとルパン関連のものが手に入ると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんどがまばらです。 終わり近くのローマ人の裏話を明らかにすることは、非常に触れている、それはこれまでのように退屈なキャストの残りの部分を補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：猿のパンチファンなので、私はこれ以上楽しむことができました（彼は本当に関わっていなくても）。 しかし、私はモンキー・パンチやルパンのハードコアファンではない人に、これをスキップしてルパン三世を見るか、それ以外のものを見るよう勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：爆丸ギジンデンローマはOKアニメです。 あなたが本当にしたい場合は、一度それを見て、それで終わってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inspector-Spinda/reviews&#34;&gt;Inspector-Spinda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I&amp;rsquo;m not going to defend it, this anime was based of a pachinko game. That should be self explanatory. The plot sounds nice on paper, but the ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>