<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>銀魂 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E9%8A%80%E9%AD%82/</link>
    <description>Recent content in 銀魂 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E9%8A%80%E9%AD%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>銀魂</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-123/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-123/</guid>
      <description>中国オタク「銀魂は残念ながら次元の壁を超えられなかった」 実写版銀魂への中国オタクの反応
海外の反応「銀魂.」第317話
『銀魂』317話感想 いつも私達を元気にさせてくれる【海外の反応】
【銀魂vs君の名は。】海外「銀魂新シリーズは君の名は。を上回るか？」
海外「あのネタを言わずにはいられない！！」 実写版『銀魂』、桂＆エリザベスのビジュアル公開
海外「期待大！」銀魂実写版の桂のビジュアルを絶賛する海外の人々
海外「想像以上だったw」映画“銀魂”全キャラのアニメと実写の比較画像が話題に【海外の反応】
マダオがナレーション！実写映画『銀魂』の予告映像公開 → 海外「なんか笑ったｗｗｗｗｗｗ」
もしも実写版銀魂のキャストを日本人ではなくハリウッドスターにしたら（海外の反応）
中国オタク「銀魂の実写版は役者が作品のイメージを壊すのではなく、作品が役者のイメージを壊しそうだな！」
日本のアイドル「橋本環奈」の鼻ホジと白目の再現度が高すぎるｗｗｗ【台湾人も反応】
ロシア人「日本の人気アニメ「銀魂」実写版のメイキングビデオが公開される」 海外の反応
日本の実写映画『銀魂』の特別映像で橋本環奈のイメージが完全に崩壊ｗｗｗ【台湾人の反応】
海外 『銀魂』の絶妙なキャスティングを称賛！「中村勘九郎のゴリラ感いいね！ 」
海外 「神楽の白目鼻ほじヤバいｗ」『銀魂』実写版で橋本環奈が振り切った演技披露
日本の俳優「小栗旬」が『銀魂』作者を脅していたことが判明ｗｗｗ【台湾人の反応】
中国での銀魂実写版上映確定に対する中国オタクの反応
アニメ銀魂°　271話　272話　海外の反応　【黒子野太助偏】　黒子のバスケパロディー回
アニメ 銀魂° 第273話 「人間五十年下天のうちをくらぶれば夢宝くじの如くなり」海外の反応
海外の反応 「銀魂 ~将軍暗殺編~」第300話 海外「嘘だろ!? 俺たちの将軍が&amp;hellip;」
アニメ銀魂°306話（将軍暗殺編）の海外の反応
アニメ銀魂°第44話（309話）「ヒーローは遅れてやってくる」（さらば真選組篇パート2） 海外の反応
アニメ銀魂°第310話「忘れもの」 (さらば真選組篇パート3) 海外の反応
日本の漫画「銀魂」の第4回人気投票がカオスすぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外の反応「ハガレン、ジョジョに続き銀魂も実写化かよ&amp;hellip;」
中国人「銀魂が小栗旬主演で実写映画化！？」 中国の反応
日本で「銀魂」実写映画化が決定！？ 主演の銀さんは小栗旬！？【台湾人の反応】
日本の漫画家「空知英秋」が銀魂実写映画化を祝うコメントが面白いｗｗｗ【台湾人の反応】
主役級目白押し！実写版「銀魂」の出演者発表（海外の反応）
日本のフィギュア「G.E.M.シリーズ銀魂」商品化選挙が銀魂らしくて面白いｗｗｗ【台湾人の反応】
日本のフィギュア「銀時＆土方の招きまくり猫セット」が可愛すぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外の反応「ついに「銀魂」新シリーズの放送時間が決定！」
【海外の反応】銀魂の実写映画化を海外ファンはどう考えているのか？
日本の実写映画「銀魂」ビジュアル公開！ 新八本体の再現度が高すぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外：新八がぴったり。久々にアニメの良い実写化の予感。実写版銀魂のキャスト、ヴィジュアルを見た外国人。海外の反応
実写版『銀魂』の映像公開、外国人の反応は？
海外：これは期待出来る！銀魂の実写版映画の動画が公開。銀さぁーーーん！ 海外の反応
海外ファン「悪く無いじゃん！」映画『銀魂』ティーザーポスター＆特報映像が初解禁！
海外「最高の実写になる」銀魂の予告動画に海外からも期待が高まる
【4chan】神楽のこと実際好き？【Do you guys like Kagura?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>