<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>A Channel on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/a-channel/index.xml</link>
    <description>Recent content in A Channel on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/a-channel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>A-Channel</title>
      <link>https://anime.syui.cf/9776</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/9776</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/29687.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/9776/A-Channel/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/9776/A-Channel/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんなゆっくりしたペースのライフシリーズでも、退屈ではないという挑戦が常にあります。  A-Channelは飽き飽きしたゾーン（ほとんどの場合）の上にとどまり、生き生きとしたアニメを生み出すことができます。 非常にリラックスした腕時計になる素晴らしいシリーズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは、高校生4人とその日常生活を中心に展開しています。 設定自体は少し乱用されていますが、それは良いことではありません。 ゆっくりとしたペースで、環境にやさしい雰囲気を演出します。 遅いペースにもかかわらず、A-Channelは退屈なことはほとんどありません。 コメディの瞬間が上下にあり、いくつかはかなり面白いですが、他はうまく動作しないようです。 設定を考慮すると、イベントのほんのわずかしか面白さがないことは楽しいことです。 しかし、設定は一意ではなく、そのワウ要因がないので、A-Channelには何も記憶に残るものはほとんどありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の一部であるため、Aチャンネルは主にキャラクター駆動型です。 走り、暴走、徹、走り過ぎ、無謀なナギ、レベルが高く、臆病な優子が過剰です。 それぞれのキャラクターの対照的な個性は実際にA-Channelの楽しみを見て、シリーズに命を吹き込む。 個々に、キャラクターはそれ自体の賛否両論を持っている非常に多様ではありません。 逆に、シリーズが混乱するのを防ぎ、それをリラックスした時計にして、私たちを思考させません。 また、これは一連のライフシリーズであるため、文字が複雑である必要はありません。 しかし、文字はあまり記憶に残っていないので、キャラクターは2次元に見えます。 彼らがほとんど出演していないので、もう少し多くのサイド・キャラクターを見ることもいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとてもいいです。 キャラクターは非常にかわいく見え、アニメーションは流暢で、背景はよく描かれています。 芸術はシリーズの軽快な気分と一致し、またそれにある魅力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなりしっかりしています。  OP、「モーニング・アーチ」は、とてもキャッチーで明るいです。  EDは大丈夫ですが、適切な閉鎖のように感じました。 また、seiyuusによって歌われる多数の挿入歌があり、これは素晴らしい追加でした。 声優はしっかりしていて、それぞれの俳優はそれぞれの状況において彼らの性格をうまく表現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の一部を楽しむアニメは誰もができることではないし、Aチャンネルも例外ではない。 スライス・オブ・ライフのジャンルにいなければ、A-Channelのペースが遅くて、シリーズが退屈な気分になることがあります。 しかし、あなたが人生のジャンルに入るならば、A-Channelは楽しくリラックスしていて、荒れた日があれば心を澄ませることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルには欠陥がありますが、全体的には素晴らしいシリーズです。 それは本当に記憶に残るものではありませんが、それが続く間は楽しいものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For any slow paced slice of life series, there is always a challenge of not being boring. A-Channel does manage to stay above the boredom zone (most of the time) making it a decent slice of life anime. It is a nice series which makes for a very relaxing watch    A-Channel r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exkalamity&#34;&gt;Exkalamity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメは良いプロットが必要ですか？ 答えは：いいえ！ 例えば、たくさんの訓練（そして男性フロイト人工物）を使って、ある種の超過メカロアアニメを取り上げよう。 プロットは最もオリジナルのストーリーテリングではありませんでしたが、それはアニメが爆発的に面白くなるのを止めませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、良いアニメには何かプロットが必要ですか？ 答えは間違いなくです：いいえ。 そうでなければ、アニメのスライス・オブ・ライフのジャンルは存在しないだろう。  K-On、Lucky Star、Hidamari Sketchのようなヒット曲は、彼らの人気を得ることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lucky Star、K-On、またはHidamari SketchのようなAチャンネルもありますか？ 答えはまだです：いいえ。 後者の3つのアニメは、プロットはしていませんが、アニメの内容が周りを回るような余分な前提や設定があります。  K-Onにはバンドの偽装があり、Hidamari Sketchにはアートスクールの設定があり、Lucky Starにはオタクがリードしています。 一方、A-Channelは何も持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは悪いことですか？ いいえ！ つまり、A-ChannelはPUREST形式のスライス・オブ・ライフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは、普通の高校生4人の簡単な人生を描いています。 このアニメが間違いなくキャラクターと互いの相互作用である場合の主な焦点。 キャラクターが持っている最大の懸念や葛藤は、体重、体格の異なる嫉妬、お互いの過度の保護などの単純なものです。 キャラクターは、フェスティバルに行き、雨の中を歩いたり、ファーストフードレストランで食事をしたり、カラオケを歌ったり、一緒に雪で遊んだりするなど、普通のことを一緒にしています。 ストーリーライン、メジャー、マイナー、サブプロットはまったくありません。 すべてのAチャンネルの描写は、日常生活で見られる最も小さな行動の中でも最も甘い瞬間です。 それは、キャラクターの日々の中で最も退屈な23時間40分を取り除き、毎日の最も活発な20分をショーに変えたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はこのショーをドライブするものです。 彼らは確かに友人であり、多様で多様でありながら、規範からあまりにも遠く離れていない良いグループです。 私たちには、巧みな悩み、凪、普通のもの、裕子、素敵な怖い猫、そして吹き荒れの吹き出しがあります。 個人的には、これらのキャラクターは最も興味深いアンサンブルのようには見えないかもしれません。 しかし、一緒に置くと、このアニメを輝かせる相互作用が生じます。 キャラクターの発展は、キャラクター自身の成長から来るのではなく、実際の友情のように、視聴者がキャラクターを見続けていくにつれて、より多くのことを知ることになります。 インタラクションの多様性と深みは驚異的であり、多くの場合、視聴者に最大の信号を送ることができる、やりとりのほんの一例です。  （ランニングのアイデアに若干の関心を示しているユウコは、パンティーを着用していません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフであるため、ショーの制作価値はそれほど高くなくてもかまいません。 ほとんどのスライス・オブ・ライフは、オープニング、エンディング、バックグラウンド・トラックだけで、たくさんの静止画と平凡なサウンドで普通のアニメーションで逃げることができます。  それぞれのキャラクターのためのそれぞれの才能は、それぞれの状況において適切なパフォーマンスを提供する素晴らしい仕事をします。 Aチャンネルはまさにそうです。 アニメーションは問題ありません。  4人の女の子はほとんどの角度と距離からかわいいように見えます。そして、耳に邪魔にならないような明るいオープニング、ワインディング・エンディング、BGMがあればいいです。 生産の称賛に値する1つの側面があります、そしてそれはセイウウが歌う挿入歌の数です。 多くの場合、イベントのコレクションを表示したいとき、プロデューサーは、自分自身がよく歌うインサート・ソングを伴うクリップのモンタージュを表示します。 このテクニックは、カラオケのエピソードの中で最も明らかでした。そして、私はそれが、物語を直接伝えるのではなく、エピソードを流す良い方法だと思いました。 しかし、ボイスアクションはまったく別の話です。 これは、スライス・オブ・ライフが絶対に見過ごすことができないエリアであり、ここではAチャンネルが必要なものを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは見なければならないAチャンネルもそうですか？ まあそれは本当に依存しています。 アクション、ドラマ、ロマンス、ストーリー、プロット - ツイスト、スリル、寒さなど何かをしたい場合は、別の場所を見てください。 しかし、あなたがかわいい女の子を日中から日々にかけて軽く心がけているスライス・オブ・ライフ・コメディにしているのであれば、Aチャンネルを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが役に立ちましたかどうかにかかわらず、質問、コメント、批評、賛辞が歓迎されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Exkalamity/reviews&#34;&gt;Exkalamity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Does a good anime need to have a good plot? The answer is: NO! Take a certain over-the-top mecha-robo anime with plenty of drills (and thus male Freudian artifacts) for example; it&amp;rsquo;s plot wasn&amp;rsquo;t the most original storytelling, but that didn&amp;rsquo;t stop the anime from being explosively entertaining.     But does good anime need to have ANY plot? The answer is undoubtedly: NO. If otherwise, the slice-of-life genre of anime wouldn&amp;rsquo;t exist; and hits lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;perception&#34;&gt;Perception&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは、4つの若い女の子が高校時代に思春期を経験するあなたのステレオタイプの生涯/コメディーです。 私の友人の1人がそれを私に勧めさせるまで、シリーズを見ることさえ気にしなかった。 驚いたことに、Aチャンネルはやや上品でしたが、少数のエピソードを終えた後、徐々に品質が低下していたことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nagi、Tooru、Run、Yuukoの4人の主人公は、K-ON！の主人公、特にYuukoとRunと非常に似ています。 裕子は基本的には秋山澪のクローンを流していますが、ランの気質はもちろん、彼女の全体的な性格は平沢唯の豪華なコメディアンの能力を反映していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、Aチャンネルは平凡であると描写することができる。 物語はエンターテイメントの高い口径を得ることができないかもしれませんが、アニメはいくつかの優れた特性を持っています。 私は芸術がむしろ心地よいものであることを見出し、これはこのアニメシリーズを耐え難い経験から耐えられる経験に変えました。 音楽もまた平均を超えていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はA-Channelに10点中6点を与えました。あなたが自由な時間をあふれていて、何かを経験するような気がするならば、これはお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Perception/reviews&#34;&gt;Perception&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel is your sterotypical slice of life/comedy, where four young girls experience adolesence in a high school setti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hexrapper&#34;&gt;Hexrapper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AチャンネルはK-ONに似ています！ キャラクターが吸い込まれてコメディがなければ、アズマンガダイオー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは十分に始まります。 それは来るanticsのためにあなたを汲み上げる本当に素敵なOPを持っています。 福井香織は、ラッキースターの司のような性格の声を出して戻ってきた。  K-ONのコトブキミナコ！ 名声もここにあります。 彼らはまどかを手に入れました。 これは素晴らしいキャストラインナップです。 このようなキャストを持つ高校生の4人の少女は、真剣に間違って行くことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルの主な落ち込みは面白くないということです。 それは、ギミックを持つ人生のスライスではないので、あなたは1つにつかむことができません。 それのほとんどはモエではないので、あなたはただそれだけでD&amp;rsquo;AWWWすることはできません。 これはあずまんが大王です。文字は運転ポイントと運転ポイントだけであり、お互いに遊び合う必要があります。 あなたのキャラクターのすべてが1つを保存すると、これは面白くない単純な、それはいくつかの深刻な問題につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは走っています、走っています、彼はディッツィーで、離間しています。 あなたは、AzuDaiから文字通り劣っているYomiのNagiを持っています。 あなたは怖がって大きなおっぱいを抱くゆうこがいます。 あなたは恥ずかしがるが攻撃的な徹を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのキャラクターのそれぞれのために、それはすべて彼らのものです。 彼女はRunを本当に好きで、彼女はRunと他の年が彼女よりも年上で、彼女はmoeです。 そして、彼女はこのショーで最も興味深いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際に面白かったら、これはそれほど悪くないでしょう。 しかし、そうではありません。 コメディーの時代にはひどい試みがありましたが、それらはすべて平らになりました。 あ、ゆうこには大きなおっぱいがあります。 ああ、ナギは彼女の体重についてqq&amp;rsquo;ing。 ああ、Runはみんなと話しているので、徹は彼らを恐れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはそこで停止することができませんでした。 悪いキャラクターとコメディはありませんか？ たいていの場合、それは単に静止画に演奏される音楽です。 彼らはそれをさらに一歩進めなければならなかった。 その上に、彼らはすべてのエピソードに挿入曲を強制します。 毎年。 シングル。 エピソード。 そして、文字通り一度だけを除いて、それ以降のエピソードの一つでは、それはまるで完全に外れていると感じるほど激しく靴をつけている。 そしてひどい。 怠惰なアニメーションで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最高のことは、音楽のいくつかは大丈夫です、OPはいいですし、文字は少なくとも素敵に見えるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hexrapper/reviews&#34;&gt;Hexrapper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel is like K-ON! or Azumanga Daioh if the characters sucked and there was no comedy.    It starts off well enough. It has a really nice OP to pump you up for the antics to come. Fukuhara Kaori is back in the fold voicing a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icycoldpepsi&#34;&gt;icycoldpepsi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは、「モエ」ブームの一部と考えることができる、低速ペースのスライスオブライフアニメです。 それはプロットはほとんどないが、かなりの量のコメディとおそらく視聴者が関連する状況を含み、このアニメを見る人には価値のあるものにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生命のアニメーションの一部であるため、このアニメが深いプロットや劇的な涙を浮かべるシーンを提供することは期待できません。 このアニメはとてもシンプルです。 高校4人の女の子の人生のことです。 このアニメのエピソードはいくつかのシナリオから構成され、そのほとんどはユーモアに満ちていて、パンチラインで終わる傾向があります。 シナリオの大部分は、これら4人の女の子がどれほど近いかを示す活動やイベントを中心に展開する傾向があるため、このアニメの主なテーマは友情です。 後のエピソードでは、徹底的な気分で、徹は卒業して友人と別れることを心配している。 これは、後のエピソードにはまだ高校生活の間に発生するさまざまなシナリオやイベントが含まれているため、プロデューサーが突然ライフ・アニメの一部にプロットを追加することを決めたということではありません。 このアニメの話はK-ONの話と比べることができます！ またはラッキースター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は素敵で滑らかです。 キャラクターが描かれている様子は、アニメの光り心地よさにうまく行きます。 このアニメの背景はかなり詳細であり、現実に匹敵するので、スライスオブライフアニメには効果があります。 私はこのアニメの芸術について特に言及することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽には、一般的なアニメ感が含まれていますが、それでも聞くのが楽しいです。 すべてのエピソードには、挿入歌があります。これは、アニメのために少し外れていましたが、このアニメの「サウンド」について厳密に言えば、その曲は楽しいものでした。 このアニメの声優はすべてかなりよく知られており、「オタク」コミュニティで主な視聴者としてターゲット設定されていれば、このアニメの主なセールスポイントの1つと考えることができます。 声の演技は私の耳には心地よいものでした。そして、Kotobuki Minakoの関西弁は、他のいくつかのアニメと比べてとても自然に聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターはかなり上品だった。 彼女の周りを完全に忘れている不器用な女の子です。  TooruはRunを崇拝し、少年が彼女に近づくたびに腹を立てる短い、表現力のない少女です。 ナギは体重を慎重にしているので、ダイエット中のレベルメイドの「メガネコ」（眼鏡の女の子）です。 そして最後に、裕子は魅力的な身体的側面を持つ恥ずかしがりの女の子であり、怖い話に対処できません。 文字はK-ONの文字と再び比較できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこのアニメが楽しいと感じました。これは、プロットやキャラクターの欠如のために多くの人が魅力的ではない、ステレオタイプのスライス・アニメ・アニメーションですが、公正に基づいたスライス・オブ・ライフアニメ 現実のビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lucky StarやK-ON！を楽しんだ人には、このアニメをお勧めします。 あなたがそれらのタイトルを見ていない場合、私はスライスオブライフアニメに関心のあるほとんどの人やアニメの期間にキャラクターの関係を見て楽しむ人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：現在、午前1時05分です。 私は疲れており、この全体のレビューは本当に馬鹿に聞こえるかもしれません。 私はそれが事実である場合は謝罪しますが、私はまだこのアニメのためのレビューを書いてみたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icycoldpepsi/reviews&#34;&gt;icycoldpepsi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel is a slow paced slice-of-life anime that can be considered part of the &amp;lsquo;moe&amp;rsquo; boom. It contains little to no plot but a fair amount of comedy and perhaps situations that the viewer can relate to, making this anime worthwile for some to watch.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Being a slice of life anime, you can not expect this anime to provide you w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lightninghound&#34;&gt;LightningHound&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAチャンネルが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、ダメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、普通の日常活動の陽気な出来事を楽しむことになっている普通の萌えのスライス・オブ・ライフのアニメシリーズです。  Aチャンネルを批判すると誰もが正しいです。 それは実体が欠けており、浜辺、夏の祭り、学校生活、ハングアウトなどの、断続的で反復性のあるスライスアニメです。 それは私をYuru YuriやLucky Starのように笑わせることはありませんでした。 それは私を &amp;lsquo;Awww！&amp;rsquo;にしませんでした。  K-Onのようなかわいいタッチシーン！ 一意になるとラッキースターのようなスライスオブライフオブビーストに比べることはできません。 ちょっと、少なくともAチャンネルの女の子にはK-Onのようなクラブはなかった！ キャスト！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ではなぜ私はAチャンネルが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はK-Onに比べて驚くほど面白くて面白くないので、生涯のジャンルに精通している人にこれをお勧めしたいとは言いません！ またはラッキースター。 それは人生の高校シリーズの多くのスライスを見ている人々に繰り返しされます。  A-Channelを試してみると、私のように1〜2つのことを学ぶかもしれません。 同じトークンで、それは退屈で、次のシリーズに進むことができます：実際にあなたを楽しませるシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューの後：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）：ほとんどのスライスオブライフアニメシリーズにはプロットはありません。 ちょうど簡単に一緒になって、いくつかの笑いを与えるエピソードをして、最後にあふれていると感じさせるかもしれません。 繰り返しますが、これは、これらのタイプのモー・スライス・オブ・ライフアニメシリーズのための私の標準です。 これは私がシリーズから持っていたエンターテイメントの判断ではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（10）：私はここで私を吹き飛ばしたのは、このスライス・オブ・ライフシリーズに入れられた詳細の量でした。 これらのタイプのシリーズのほとんどは安価に作られ、シリーズのモエモエかわいいキャラクターに聴衆の注目を集める手段としてすぐにリリースされます。  A-Channelのディテールの量は、主人公との接続の深さに実際に加えられました。 私はここで誇張していることを知っていますが、私が実際に入っていて設定を感じているかのように感じました。 詳細、特に奥行き知覚と動きは、鋭く滑らかであった。 これはおそらく私の実際の学習とシリーズの楽しみの中で最も重要な要素の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：これは本当に私を家に連れて行った第2の側面でした。 私はAチャンネルで演奏されたバックグラウンドミュージック、OP、ED、キャラクターソングを本当に愛していました。 それは本当にシリーズの気分に加わった。 クラナドのサウンドトラックのようにサウンドトラックがここで魅力的だったとは言えませんが、シリーズ全体で演奏できる感情的なつながりに音楽が大きな貢献をしました。 キャラクターの発声とSFXの面では、他のすべてのスライス・オブ・ライフのアニメシリーズと同じでした。 スライス・オブ・ライフの高校コメディの形をとっただけで特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7）：「待って！ 私はあなたがこれらの文字からレッスンを学ぶことができたと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれを言った。 私はまた、上記のキャラクターの1つがフラット（意図された馬小屋）ではなく、ダイナミックでも面白くもないと思った。 ほとんどの変化を経験する新でさえ、その多くの変化を実際には経験しません。 簡単に言えば、キャラクターは素晴らしかったが、驚くべきことではない。 これらのキャラクターは、ユウコがシリーズのメリー・スーであるラン、残念なことに忘れ去られてしまった素敵な女の子のような特定のスライス・オブ・ライフのアーキタイプを記入します。 これはK-OnのMioとYuiによく似ています！ 私が言ったアーキタイプではない、時にはそれは少し繰り返し得ることができます。 はい、それは本当だ。 女の子たちは、体重、宿題、かわいいものなどの事の中で最も些細な事について話し合って話しますが、実生活ではすでにそれを見たり聞いたりします。 はい、アニメのように誇張されていると、非常にユーモラスなことがありますが、これは老いて心が鼓動することがあるこれらの些細な会話を聞いたという事実を却下しません。  A-Channelは、私が見た他のモエのスライス・オブ・ライフ・ブロブのように、キャラクタの相互作用とアーキタイプをうまく引き出します。 複雑なキャラクターの開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：喜劇はユーモラスで、私の笑いをここから盗むことができましたが、私はユルユリやラッキースターと同じようにヒステリックに笑っていませんでした。 私にとっての主なセールスポイントは、各エピソードの暖かく曖昧なシーンでした。 私は多くの関係を築くことができ、Aチャンネルからいくつかのことを学びました。 私はすでに多くのスライス・オブ・ライフのモエシリーズを見てきたので、コメディとしてのエンターテインメントレベルはかなり低いですが、このシリーズから学んだ日常の教訓は、ほとんどのアニメシリーズからほとんど得られないユニークなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8）：死んだ馬を打ち負かすことに意味がない。 要するに、シリーズの奥行きが不足しているにもかかわらずスライス・オブ・ライフのモエシリーズが好きなら、是非それを見てください。 多分あなたは私のようにそれから何かを取るでしょう。 笑いのノンストップフィットを見つけるためにここにいるなら、これはあなたのアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LightningHound/reviews&#34;&gt;LightningHound&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked A-Channel.     Was it amazing?     Well no.    I&amp;rsquo;m going to be honest, it was a run-of-the-mill moe slice-of-life anime series that is supposed to entertain through hilarious incidents of normal day-today activities. Everyone is right when they criticize A-Channel. It lacks substance and is a subpar, repetitive slice-of-life anime with beach trips, summer festivals, school life and hang outs. It didn&amp;rsquo;t make me laugh as hard as Yuru Yuri or Lucky Star. It didn&amp;rsquo;t make me go &amp;lsquo;Awww!&amp;rsquo; for the cute touching scenes like in K-On! You possibly can&amp;rsquo;t compare it to slice-of-life beasts like Lucky Star when it comes to uniqueness. Hey, at least the A-Channel girls did not have a club like the K-On! cast!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffrey-sama&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
芸術については特別なことは何もありませんが、かなり細部がすべてに組み込まれていることを知ってうれしいです。 キャラクターは、それぞれのキャラクター、さらにはサイドキャラクターのような外観でよく描かれます。  Runの商標の空白の目は、それがあった唯一のキャラクター（彼女のママのほかに）と同じ時間に見るのが面白かったので、スコアを8に上げたものです。 景色は、色をうまく使っているとよく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
キャラクターのアーキタイプはやや典型的でしたが、それにもかかわらず、見るのが楽しいです。 あなたには、空中っぽい、過保護なちびっ子、メガネさんと素敵なボディー様があります。 このような品揃えで、聴衆満足度部門で間違ってしまうのは難しいです。 個人的には、キャラクターモエを自分のやり方で見つけました（おそらくナギのためではないかもしれません）。  Runのような空中に含まれた喜劇と、12エピソード後でさえ、驚いたことに驚いたことに、裕子の冗談は決して古くはなかった。 全体的に、まともな文字ですが、普通のものは期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）
Catchy OPとEDは、挿入曲をすべてのエピソードと組み合わせると、素晴らしい音楽ベースのアニメになります。 悲しいことに、チャンネルは音楽に焦点を当てませんが、このアニメのサウンドは実際に私が期待したものよりも優れています。 思い出に残るBGM作品も、Aチャンネルを見ながら楽しんでいて、近いうちにインサートソングと一緒にOSTを入手しなければなりません。 注目のVAs：青井優樹（GOSICKの春＆Victorique de Blois）、福原香里（Lucky StarのRun＆Hiiragi Tsukasa）、南子寿夫（K-ON！の優子＆妻木幸樹） 今私はK-ON！にはAチャンネルに比べて音楽が不足していることには少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
これが生命のアニメであることを見て、私はスコアリングに少し寛大であることに決めました。  12のエピソードを通して、それはかわいいものをする&amp;rdquo;かわいい女の子だけだった&amp;rdquo;。 学校内外の日常的な活動に加えて、時間の経過とともに、「物語」（それがあなたがそれと呼べるものならば）を動かすことは他にありませんでした。 一方、少なくとも各エピソードは私を死に至らせなかったので、私は「物語」は恐ろしいとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
それは楽しいものでしたが、A Channelの完成後、私の頭の中には本当に思い出深いものは残っていませんでした。 リラックスして時間を取るのを助けるために見るのは良いことです。 あなたが良い物語を探しているなら、失望を避けるためにAチャンネルから離れるべきだと思います。 しかし、ゆっくりと見るためにアニメを探しているだけなら、是非A Channelを選んでください。 ちょうど覚えている、非常に魅惑的でユニークな何かを期待しないでください、またはあなたはちょうど欲求不満になってしまうでしょう。 代わりに、ただ座って、リラックスして、かわいいものをやっている&amp;rdquo;かわいい女の子&amp;rdquo;の驚異を楽しんでみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffrey-sama/reviews&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Nothing too special about the art but it&amp;rsquo;s nice to see that quite a bit of detail is put into everything. The characters are drawn well with a different look for each one, even the side characters. Run&amp;rsquo;s trademark blank stare is what upped the score to an 8 because it was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatsuyalz&#34;&gt;TatsuyaLZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではAチャンネルはとても良いシリーズです。 それは、私の好きなシリーズ、Acchi Kocchiの1つを、様々な理由で思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが期待するように、それは主にキャストが女の子で作られている、ライフコメディの高校シリーズの定期的なスライスです。 だからプロットは多かれ少なかれあなたが期待するだろう。 しかし、Lucky Starなどのシリーズとは違って、A-Channelのエンディングはもう少し&amp;hellip;報酬があります、そうです。 ラッキースターは報われていないとは言えませんが、感情面ではAチャンネルよりも「重い」ほどではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素敵な性格を持っていて、少なくとも迷惑な人はいませんでした。コメディーではなく、間違って作ってしまうアニメもあります。 しかし、私は文字の一つのためにこれを持っています。 彼女は、ある人が幾分奇妙で、おそらく最初は迷惑をかける人格を持っていますが、長期的にはそうではありません。 私の好きなキャラクターは間違いなく主人公でした。 深刻であるにもかかわらず、彼女は多くの陽気な瞬間を持っている、私はそれがより面白いと思う。 私は彼女が親友に圧倒されているのか、それとも彼女のことを気にしているのか本当に分かっていませんでした。 私はそれが解釈のためだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は&amp;hellip;大丈夫だった。 それは特に私を魅了しませんでしたが、私はそれでも彼らが良い曲として示す曲を認識します。 私は本当にそれらを私の電話に入れて聞いていないだろうが、多分彼らは私の好みではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートスタイルも全体的にはかなり良いものでした。 マンガシリーズに基づいて、芸術のスタイルは他とは少し異なりますが、アニメーションはかなり全体的に優れています。 それは素晴らしい素晴らしいショットを持っていなかったが、それにもかかわらずそれは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、グループの間で、キャラクター、コメディー、友情の瞬間を楽しんでいました。 それはまるで他のシリーズのジャンルと似ていますが、キャラクター、その最高の瞬間、そしてエンディングのためにまだユニークです。 かわいい女の子を取り囲む気晴らしが好きで、コメディのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TatsuyaLZ/reviews&#34;&gt;TatsuyaLZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel is a very good series in my opinion. It reminded me of one of my favorite series, Acchi Kocchi, for various reasons.    As you would expect, it&amp;rsquo;s a regular slice of life comedy high school series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hotsushi&#34;&gt;hotsushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人々はA-Channelを好きではないかもしれませんが、他のスライス・オブ・ライフ/学校生活のアニメとの類似点が多いため、学校に通う女の子が3人から5人であり、アニメの終わりは クリスマスや卒業の間に。 私は理由があるために人々がA-Channelに低い得点を与える理由を見ることができますが、アニメは与えられたよりも多くの信用を受けると信じています。 多くのスライス・オブ・ライフのアニメは、いくつかの人に退屈になることがあり、その理由を見ることができます。 実際の話はなく、実際の話ではなく、知らない人の生活の話です。 しかし、私はちょっと退屈していないので、A-Channelはこれを考慮していると感じました。 それは私がスライスオブライフアニメを愛しているという事実のためかもしれないが、それはそれだとは思わない。 確かに、アニメは実際の話はありませんでしたが、私はスクリーンに接着されたものがキャラクターでした。 それぞれのキャラクターが持っていた性格はかなり一般的でしたが、これらの4人の異なる性格と、それが日々の生活の中でどのように相互作用するのかは、ユニークなものでした。 あなたはスマートに見えるが、彼女のダンスの瞬間、すべての方法で完璧に見える女の子、空気の頭、私は彼女の人格が最もユニークであると感じたので、後で話す最後の女の子を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スマートな見た目の女の子は典型的なように見えるかもしれません。 しかし、本当に私を笑顔にさせたのは、彼女が眼鏡を持たずにとてもきれいだったということでした。彼女はお兄ちゃんの代わりに彼女の兄弟アニキと呼ばれるような奇妙な習慣を持っています（姉は弟ではなく弟です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらゆる方法で完璧に見えた少女は、これが非常に多くのコメディーな瞬間のためにそれらを設定するので、私のお気に入りの性格の一つです。 私は本当にあなたがA-Channelを見て、私が何を意味するのか理解する必要があるので、楽しいことを台無しにしたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼女を空気の頭にしたが、愚かな空気の頭にはしなかったので、空気の頭は純粋な笑い声だった。 彼女はダムでもなく、無学でもない。 しかし、彼女の友人のためにしていることは本当にあなたが笑いたいのですが、それをとても甘いものと見なす助けにはなりません。 私の好きなシーンは人形でなければならないでしょうし、また、本当に理解するA-Channelを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのヒロインの最後！ 彼女の人格は単にユニークでした。 私はそれが、長門祐樹とツンデレとのコンビネーションであると感じました。子供の体内には少しの無邪気さと成熟がありました。 はい、あなたはいつか友人として欲しいと思う超かわいい女の子になると思うかもしれませんが、これらのすべての機能とともに、彼女は彼女の子供を守る怒った母親の怒りを負っています。 あなたはアニメを見るときを理解するでしょう。 あなたは何かシーンで彼女がすることを笑うのを助けることはできません、何か、または別の彼女の理由、またはちょうどそれらの &amp;lsquo;Awwww&amp;rsquo;の瞬間の一つを持っています。 彼女はAチャンネルで私の好きなキャラクターの1人になる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に2つありますが、それらはただコメディーな救済ですが、あなたはそれらのかなりたくさんを見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークについては、通常、キャラクターの腕、身体、脚がばかげて薄く、Aチャンネルのアートワークは嫌いですが、体の部分が薄い構造に占める割合はちょうど良いと感じました。 私はまったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について話すことはあまりありません。それは他のアニメと同じです。 音楽は本当に気分を設定しますが、アニメでは音楽がそれをしないのは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ・アニメは、通常はセットストーリー・ラインが1つもないので、ストーリー・ラインについてはあまり言及していません。なぜ、私はそれに8を与えましたか？ それはストーリーがないので悪いスコアに値するというわけではないが、実際にはそれも10を受け取ることができないということも意味するからだ。 各エピソード内の小さな物語は素晴らしかったですが、いくらかは少し遅い感じでしたが、私が感じたものはドットの上にあって笑ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はLucky StarやK-Onを愛する人にこのアニメをお勧めします。 しかし、あなたがラッキースターを楽しんでいなかったら、私はAチャンネルをお勧めしません。 これらのタイプのアニメは、独自の方法でユニークであり、本当にそれらのタイプのアニメを愛する人物が本当に感謝するために必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hotsushi/reviews&#34;&gt;hotsushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people may not like A-Channel that much due to the fact that it bears a lot of similarities to other slice-of-life/school life anime in that it has 3-5 girls attending school and the end of the anime is either during Christmas or graduation. I can see why people may give a low score for A-Channel due to those reasons but I believe the anime deserve more credit than it was given. Many slice-of-lif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;radzeer&#34;&gt;Radzeer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、スライス・ライフのジャンルはかなり人気を博し、スタジオはますますタイトルを適応させています。 それはすべて、あずまんが大王のリリースから始まり、以来、ジャンルは咲き始めています。  Aチャンネルはまた、スライス・オブ・ライフのアニメの絶えず増加するリストに属し、タイトルはもともとK-onのような4コマの漫画です！ またはラッキースターも適応アニメフォームを持っています。 アニメは比較的新しいスタジオゴクミが作ったもので、これは他のタイトルの甲斐義経が知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーについての質問は、Aチャンネルが上記のスライスオブライフのショーとどのように違うのですか？ 短い答えは：違いはありません。  Aチャンネルは、高校生の4人、徹、ラン、ナギ、ゆうこの日々の生活に続いています。 ほとんどすべての女性のキャストであなたの標準的な高校の設定です。 まだAチャンネルはその欠陥にもかかわらず本当に楽しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
すべての類似したアニメと同様に、エピソードは互いに独立して見ることができます。 エピソード全体を通して発展する特有の話はなく、むしろ特定のイベントまたはセッティングを中心とする独立したエピソードがあります。 それは4コマの漫画から脚本されて以来、長い20-25分の長編エピソードを制作できるかどうかは大きな疑問です。 私はそれが素晴らしい仕事だと思う。 エピソードはうまく書かれています。 エピソード中にいくつかの緊張が高まった場合、通常はショーの最後で解決されます。 本当に遅いペースでAチャンネルが動きますので、ジャンルに慣れていなければ退屈だと思うかもしれません。 私はアニメがコメディーと深刻な瞬間のバランスをとることができたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
背景は、アニメには驚くほどよく描かれています。 実際に、スライス・オブ・ライフのアニメで真剣にバックグラウンドを処理する機会はほとんどありません。 色は鮮やかで、シーンの気分は本当に良かったです。 全体的に私にとって本当に目立つものでした。 キャラクターのデザインはマンガのようにシンプルで、時にはアニメの適応にはやや単純すぎます。 ほとんどの反応や表現は、ちび顔で表示されていましたが、ショーでは何度もやりました。 しかし、デザインは適切でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
バックグラウンドミュージックは注目に値するものではなく、忘れがたいものでした。 一方、オープニング・ソング「Morning arch」はとてもキャッチーだったし、全番組の気分にとてもよく合います。 女優が歌った最後の曲は素敵なものだったし、歌詞もまたエピソードの話と気分に合っていたが、これにもかかわらず素晴らしい印象を与えなかった。 最後の曲は特別なものでもなかった。 このスタジオは、劇場の声優を選ぶ際に特に好評を博しました。 コトブキミナコと福原美奈子は、すでにそのジャンルでいくつかの経験を積んでいて、彼らもキャラクターとうまくやっていました。 深く声をかけた内山由美は、アニメ界にとっては比較的新しいものですが、彼女の特徴的な声は、ナギをユニークなものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
声優はいい仕事をしたが、そのキャラクターは以前のアニメからの再ハッシュだけだった。 私たちは、麻生太郎の遊びをナギに、幸運な星のつかさをラン（私は声優を分かち合うことが意図されていたと思います）、Kオン！の美緒をゆうこの性格に簡単に見つけられます（生産者は、  K-on！Mugi-chanとしての役割は、MioのキャラクターがAチャンネルで演奏するのに十分によく知っていたと思います）とMitsudomoeのHitohaがTooruに登場しました（彼女はSoraのNoel 両方のキャラクターが同じ女優を持つので、Wotoはありません）。 キャラクターは前のショーからのコピーだけですが、彼らのインタラクションとストーリーは彼らを補うものです。 物語のほとんどは何とか東通の中心にあり、イベントは主に彼女の視点から見ることができます。 私たちはまた、他のキャラクターについてもいくつかの洞察力を持つことができますが、その性格が完全に分析される唯一のキャラクターは、徹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
Aチャンネルは典型的なケースで、ショーは我々がそれから期待しているものと全く同じものを提供しますが、それ以上のものはありません。 アニメ業界では、このようなより多くのアニメが真剣に必要とされています。そこでは、あなたが期待しているものを得て、ショーが視聴者の期待に応えることができます。  Aチャンネルはこれまでに作られた最高のスライスアニメではありませんが、うまくいきました。そして、スタジオは平凡な素材から心温まるショーを開催しました。 ストレスの多い一日の後、ついにリラックスするために座ってしまうアニメです。 私はより遅いペースの生命のアニメーションのスライスが好きな人にこのショーを推薦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Radzeer/reviews&#34;&gt;Radzeer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The slice of life genre became quite popular recently, studios have been adapting more and more titles. It all began with the release of Azumanga Daioh and the genre is blooming ever since. A-channel also belongs to the ever increasing list of slice-of-life anime and the title is originally a 4-koma comic like K-on! or Lucky Star, which also have an adapted anime form. The anime was made by the relatively new Studio Gokumi, which is known for its other title K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twinofpower&#34;&gt;TwinofPower&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは非常にかわいいスライスオブライフアニメです。 それはほとんどの学校ベースのアニメのようなプロットがあるかもしれませんが、私はそれが自分の特別なカテゴリに値すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私がこれを&amp;rsquo;10 &amp;lsquo;の中から&amp;rsquo; 6 &amp;lsquo;としたのは、プロットラインが時々古いものになってしまうからです。 あなたは非常に多くのスライスオブライフアニメを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私はアートワークがとても良かったので、これを「10」の中から「8」とし、すべてのキャラクターに彼らの「無邪気な」空気を与えました。 私はアートワークが本当に何にこだわったのかと思います。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
「10」のうちの「9」は妥当ではありませんか？ 私は個人的にすべてのキャラクターに自分の魅力を与えることですべての西友が素晴らしい仕事をしたと思う。 蒼井由紀は徹、藤原香織をランとして演奏していました。キャラクターの性格を十分に表現していました。 彼らに誇り！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
これらのキャラクターは間違いなくこのシリーズを作った。 それぞれの小さな奇妙な側面。 ラン、ランちゃんの欲求、ナギのダイエット、そしてゆう子の彼女の自信の低い自信のために。 サイドキャラクターは常に物語にも役立ちます。 文字は間違いなく「8」に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこのアニメをかなり楽しんだ。 陽気で決して深刻なことはない。 ゆうこちゃんを摘んでみんなとおどるのおかしい癖はいつも私には届きます。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは毎日のアニメの甘くて無邪気な選択肢です。 これは私が何度も何度も何度も見ているアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TwinofPower/reviews&#34;&gt;TwinofPower&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-channel is a very cute slice-of-life anime. Although it may have a plot like most school based anime, I think it deserves it&amp;rsquo;s own special categor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、スライス・オブ・ライフは最近、非常に反復的に感じ始めました。 私は通常、それらをかなり楽しんでいますが、私は過去数ヶ月にわたり内容の反復がかなり重なっていました。 そのすべては、私が最終的に豊富な数ヶ月の間に遠くからそれを見て、A Channelに一発のショットを与えたときに変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の考えは、バットからまっすぐなコメディがとても楽しかったということでした。 キャラクターデザインは、アニメです。  Akira Toriyamaや他のいくつかの人がそうでない限り、ほとんどのものは概ね同じように見えます。 つまり、4人の女性主人公のうちの2人は、驚くほどオリジナルのデザインと非常に楽しいビジュアルコメディを持っています。 私は通常、読者にアニメの詳細をあまり知らせないようにするのが大好きですが、私はこれを多く言うでしょう：キャラクターを見るとすぐに、あなたはその性格の特徴をすぐに知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしいです。 まあ、それは非常に単純なピアノ、非常に静かな、それは気分に本当によくフィットし、私は自分のピアノのトラックの2つを学ぶのに十分な興味があった。 私が実際にピアノを学んだのは、アニメからの1年前のことだったので、自分で演奏するのに十分なユニークなサウンドがありました。 私はちょうどその穏やかな雰囲気が気に入っていて、それを聞いたときにあなたの顔にいつも笑顔を浮かべているような気分になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は非常に長い時間にアニメで見た中で最も美しいものの中にあります。 私が見たモダンなものはほとんど見えましたが、この1つでは、私はシーンの1つで私を壊しました。 彼らはあるシーンをあまりにもアニメーション化して、ほんの数秒で、あなたが漫画を見ているかどうかを伝えるのは難しいでしょう。 私は覚えている、私は2つのシーンのためだけにこのように感じたが、チャンスはあなたがそれをそのまま見る人のタイプかもしれないので、これは自分自身の本の個人的な好みであるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、仕上げるために、私は十分にこれをお勧めすることはできません。 スライス・オブ・ライフが好きで、たくさんの繰り返しを見ているような気がしたら、今すぐこれを行かなければなりません。 幽霊、K-ON、ラッキースターに似た静脈では、それ自体のことがあり、とてもうまくいきます。 少なくとも、このアニメについては中立的な意見を少し上回るでしょう。 あなたは、生命のスライスを嫌うか、少なくともあなたがそれを下回る何かを与えるために多くを見た場合、それを繰り返し見つける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blu-Rayを買うのは間違いないと思っていましたが、Blu-Rayを買うのは間違いありませんでした。 それは私がLife of Sliceで楽しむ私の期待と趣味をすべて満たしていれば、これが満足していると感じるまでにはかなりの時間がかかるかもしれませんが、私はあまりにもずっと前に見たもの 私はこれを見つけたので、おそらく私はそうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, Slice of Life began to feel extremely repetitive recently. I normally enjoy them quite a bit, but I was coming across quite the heavy amount of repetition in content over the past few months. All of that changed when I finally gave A Channel a shot after glancing at it fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは若い高校生のグループの日常生活に私たちを連れて行き、彼らの冒険を分かち合うために私たちを招待します。
アニメは4人の若い主人公を贈る。 まず、私たちは彼の世界で平穏な、若干「わずかな」ランを見つけます。 これは高校に入る際にいくつかの出会いをしました。その中のYûkoは、恥ずかしがるブルネットモデルに似ていて、賢い少女ナギに似ていて、軽く体重に執着していました。 最後に、私はTôru（私のお気に入り）、小さな才能のある若干複雑な、そして内向的なものを紹介します。
歴史の冒頭で、ランの子供時代の友人であるトーは、彼女に新しい友達がいて、男の子がとても近づく傾向があることを知ります。 したがって、彼の日常生活におけるこれらの変化の到着を非常に薄暗く見て、どんな手段でランとの彼の友情を守り、野球を打つ（それは女性です!!）。
それでは、歴史の基礎を築き、本当にA-Channelとは何ですか？
まあ、それはいくつかのことを示しています。 まず、K-ONの伝統にあるアニメタイプの「人生の断片」！ 文字は最初は非常に慣れていますが、最後に付けました。 ユーモアがあり、良いジョークの権利もあります。 デザインは超越的でなくフレンドリーで、ヒロインはとてもかわいいです。
それにもかかわらず、Aチャンネルにはいくつかの欠陥があります。 まず、他のプロダクションで見たシーンでは、オリジナリティが少し欠けているのを見ることを余儀なくされますが、深刻なことは何もありません。 私を最も悩ましたのは、アニメのペースが非常に遅いことです。  K-ONと違って！ 私たちがここで出会ったのは、（特に上半期に）しばらくの間、少し柔らかくても遅いドライブに直面するからです。 私は、ちょうど少しエネルギーを持っていただろういくつかのジョークの効果を損なうことがわかりました。 また、私は本当に良い音楽を発見していないが、ちょっとそれは味の問題です。
結局、Aチャンネルは外見にもかかわらずあなたが付くようになるキャラクターのフレンドリーなアニメです。 ジャンルのファンにはオススメですが、興味があると思います。 それはあまりにも狂気の小さな触れが欠けて悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のためのヒント：決して野球のバットで女性に近づく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel takes us into the daily life of a group of young high school girls and invites us to share their adventures.  The anime presents four young protagonists. First, we find Run, a jovial girl, carefr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;howtragic&#34;&gt;HowTragic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*注意*あなたがアクションとプロットを持たないものを嫌うなら、今すぐ離れてください。 これは、脳細胞が何千ものノンストップのキビ文字によって強制的に消去される前のあなたの唯一の警告になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、残っている人はAチャンネルを見ていく上で価値があるかもしれません。 私が前に言ったように、それは何の行動も、プロットも、そして最終的にはファンレスのサービスもありません。（申し訳ありません。 Aチャンネルを見ることは、私が経験することのないライフスタイルのこの期間を終了する前に、おそらく、私の最後の一見を私に与える。 何人かはそれを望み、他の人は決して達成できない何かを憎むだろう。 再びそれは異なります。 しかし、それは本質です。 それはチーズがかったように聞こえますが、それ以外のものは、おそらくそれを記述するために私が考えることができる唯一の言葉です。  Aチャンネルは単に人生に関するものです。 人生だけではなく、人生の本質です。 これが精神的にどのように影響するかは、確かに人によって異なります。 私はこのアニメが私に深く打たれた理由は、高校の上級生がちょうど1ヶ月間卒業したとき、私は永遠に人生の機会を失うことになると思う。 私は、日本の高校、高校のロマンス、そしてアニメ学校のイベントに関連するものは、私が地球上で私の時間を過ごすことはもうありません。 これらの永遠に失われた機会は確かに悲劇的ですが、本当に何もできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）
私はここでかなり率直になるでしょう、物語はありません。 プロットは、イベントの即興の即興のようなものです。 もちろんプロットは少年アニメと比較していませんが、これは少女の学校生活アニメで最高のものになるでしょう。 そして再び、誰も学校生活についてのアニメが本当にプロットを持っているとは思っていません。 物語は4人の高校生の女の子です：ナギを怒らせる、準ヤンドゥール、空中ラン、かわいいゆうこ。 徹は特にランにつけられ、彼女と同じ高校に入る。 そこでは、彼女はランの友達ナギとユウコと出会う。 プロットは、高等学校でのイベントを通して4人に続いています。 徹はRun、Nagi、Yuukoの下の学年なので、常に目に見えない障壁と緊張があるようです。 道に沿って、多くのユーモア、さらには本当に有意義な、思い出のシーンがあります。 また、セクシーなドレスモードで楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
おそらく、私は常にちびスタイルが好きではないが、私はアートが特に魅力的であるとは思わなかった。 アニメの1〜2分のチビネスは大丈夫ですが、20分のノンストップサークルの目を私を見つめていると、私は這い上がります。 さらに、彼らは美しい裕子の目を台無しにしました！  RAGE。 私はバカからテストまで、彼女が吉井秋久と同じ目を持つことを望んでいません。それはばかげたばかげたことです！  *エーム。 とにかく、幾分平凡な絵を過ぎても、確かに美しいアニメーションや風景の技法の証拠があります。 動きやキャラクターの位置さえもかなりよく表現されており、感心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
音質がかなり良いことを除いて、実際には音については何も言えません。 いくつかのバックグラウンドミュージックは少し反復して迷惑になりますが、そのわずかな迷惑は見落とすことができます。 私がAチャンネルで本当に好きだったのは、OPとエンディングに加えて、彼らはそのエピソードの曲と調和する各エピソードのセクション（通常は1〜2分）を持つことに気をつけました。 これは健全なディレクターの一部に対する模範的な献身を示し、このアニメを通じて伝達された感情、すなわち幸福感、思い出、そしてノスタルジアの感覚を本当に強調する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
ああ、男の子のキャラクター。 湯浅は、レベル5のヤンデレ・モードの限界を超えて、湯たんぽが存在する（湯子が存在するときには、クールダウンがない）短くて暗い女の子が、主人公とみなすことができます。 裕子も4人の中で最も臆病で素敵です。 私が彼女と見つけることができた唯一の不具合は彼女の目だった。grrrr。* facedesk&amp;hellip;ああ、いや、いや、彼らの目は考えていない。* facedesk。 これらのキャラクターは、おそらく最も独特で特徴的なキャラクターではないが、このアニメを完璧にフィットさせる。 彼らの性格と習慣との対比は、A-Channelのユーモア、リラクゼーション、そして最終的には（ひどい）心地よい感情の物語です。 徹はランの異常な愛情を持っています。 その一方で、実行は彼女がどれほど大変なのかについてほとんど無知です。 それから、Runは、このアニメのすべてについてほとんど無知です。 彼女は、コメディーアニメで見られる典型的なオープンで、不器用で、通気性のある女性キャラクターです。 ナギは、人を「怒らせる」タイプです。 彼女はフリークアウトし、誇張し、自分自身に完全なcraplotを話す。 それから、素晴らしく驚くべきゆうこがあります。 まっすぐな、黒い、長髪のアニメの女の子が、いつも素敵な分布のバングを持っていて、いつも私に届き、ゆうこがこのアニメにその場所を埋めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
私はそれを認めます。 私はこのアニメに飽きた。 しかし、このアニメの中に隠れている狂ったようなヤンデレのようなバットを振り回すよりはるかに有意義なメッセージがあることに気がついたという事実は、私が座って見守るように強要しました。 その結果、このアニメを見ていると、後でこの世のアニメを見ても同じ楽しさや気持ちを持たない人生で、私が大切にしてくれる思い出であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私が居心地の良い、かわいい、ラブリー・ドーヴィーなもの/感情を嫌いだが、人生についての退屈なアニメについて過度に感情的になると言うとき、偽善者であるために燃え上がるかもしれない。 しかし、実際には、私は人生でいくつかの事について感傷的です。 私の前で子犬を撃っても、私はまばたきしないだろう（私はちょっとしゃがんだかもしれない、Heh、死んだ子犬）。しかし、私から一生に一度の経験を取り去ってください。 それについて幸せ。 同様に、退屈な学校生活以上のことを意味するこのアニメの考え方は完全に遅れていると言う人もいます。 それらの人々に私は言う：メッセージはそこにある。 それを読むかどうかはあなたの選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、思考、アニメの経験や夢を見ている人（あるいは、あなたが私のような人で、高校を後悔して終わった人）には、A-Channelがあなたを世界の経験に導きます。 行動を鈍らせるために、まともなプロットを殺すロマンスファンがいれば、あなたの時間は他の場所よりも良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HowTragic/reviews&#34;&gt;HowTragic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note&lt;/em&gt; If you hate anything that doesn&amp;rsquo;t have action and plot in it, turn away now. This will be your only warning before brain cells are forcibly obliterated by hours of non-stop chibi characters.    With that out of the way, those who remain may find some value in watching A-Channel. Like I said before, it has no action, no plot, and ultimately no fanservice (sorry &amp;lsquo;lover of lolis&amp;rsquo;). However, what it does have is essence. That sounds cheesy and all but that&amp;rsquo;s probably the only word I can think of to describe it. A-Channel is simply about life; not only life, but the essence of life. How this may affect you mentally can certa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チャンネルは単に普通の少女4人の日常生活を紹介するチャンネルです。 これはかなり普通のスライス・ライフ・ストーリーです（ニチジとは対照的ですが、このレビューの時点ではまだ進行中です）。 アニメーションの面では、これはK-onとLucky Starの組み合わせに似ています。 プロットや文字の面では、おそらく南柯に似ています。 全体的に見ると、それはかなり平均的なショーですが、私はそれが何故seinenとしてタグ付けされているのかわかりませんが、もしあれば、ゆりの倍音があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ストレートライフシリーズです。 ロマンス、アクション、ミステリーなどに重点を置くことはありません。実際に、連続したプロットだけで何かを探しているなら、他の場所を見るべきです。 あなたが時間を殺すことを望んでいるのであれば、モエ/ユリの女の子たちがやりとりすることはあなたのシリーズです。 私はラッキースター、百子、Kオンのいずれかのファンではなかったので、塩の穀物でこのレビューを取ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは、ここで混ぜ合わされたバッグです。 基本的な文字のスタイリングは少し薄ければかわいいです。 背景は、本当に素敵な図面と漫画的な風景の間のミックスであり、単純な単色または時にはクレヨンスタイルのスケッチで構成されています。 これらのシーンは目的を果たしますが（あなたがキャラクターの思考にいるとき）、私はまだ広範な使い方が嫌いです。 これは純粋な人生のスライスなので、あまりにも多くのアクションはありません、血液/ゴアはありませんし、エッチもありません（キャストは実際にオール・ガールです）。 多くの女の子が話しています。 はい、多くの口が動いています。時には体も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは軽く、シリーズによく合います。 私は個人的にもっとエネルギッシュで平和な部分が好きです。  EDはOPよりもずっとふわふわで、トラックはChobitsのRaison d&amp;rsquo;etreを思い出させる。 田中梨花ファンではあるが、後者がはるかに優れていると言わざるを得ない。  BGMも同様に非常に軽く、ギター、ハーモニカ、ピアノと非常によく似ています。 このシリーズのユニークな特徴は、幼児のためのテレビプログラミングを思い出させるグループインサートソングの使用です。 私は本当にこれらを嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの全目的は、女の子同士がお互いに話していることであり、VAは性格の人物に声をあてる素晴らしい仕事をしています。 彼女が演技しているときに音を立てて走り、琴子美奈子は優子にアクセントを与えてくれる素晴らしい仕事をしています（気づくかどうか見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、学校でのやりとり、地元の食堂でのやりとり、ショッピング中のやりとり、一般的なやり取りなどのものをやっている少女から成っています。 シリーズは純粋にエピソード的なものであり、注文に連続性を与える唯一のものは、季節の経過です。 純粋にキャラクターに焦点が当てられているので、基本的なプロットはあまりありません。  1つか2つのコメディーな瞬間があったかもしれませんが、私はまだNichijouである過負荷から回復していると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
4人の女の子のそれぞれは、ユニークで非常に顕著な個性を持っています。 このシリーズの楽しさの大部分は、これらのパーソナリティがどのように相互作用するかに由来します。 ちょっと混乱しているのは、若干のユリの行動で、トゥルーは無知な走りに向かって表示されます。 あなたが文字のやりとりを多く受けるのは本当ですが、実際には何の開発もしていません。 キャラクターは友達として始まり、時には少々の喧嘩に遭遇し、その後、友人として終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
私はこのシリーズが友情の偉大さを示していると言って説明を飾りつけようとすることができましたが、かなりのことさえしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケ、百子、ラッキースター、けいおんは、すべて非常に明確な点で区別されています（詳細はレビューを参照）。 しかし、私はこのシリーズとは何の緊張もない完璧な能力以外の特徴を見つけることができません。 これは単に出掛けて楽しい時間を過ごすことについてのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Channel is simply a channel featuring the daily lives of four fairly-ordinary girls. This is a fairly ordinary slice-of-life story (strongly contrasting with Nichijou, which is still ongoing as of this review). In terms of animation, this can be likened to a mix of K-on and Lucky Star. In terms of plot and characters, probably more likened to Minami Ke. All in all, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usaking&#34;&gt;usaking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;A-Channelは同じジャンルの他のメンバーから遠く離れていない別のスライスオブライフアニメです。 それは、徹と呼ばれる少女と、彼女の日常生活を友人と追跡します。 ストーリーの面では他に何もありません。 それにもかかわらず、私はこのシリーズを本当に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度Aチャンネルの視聴を開始するとすぐに気付くはずのユーモアのセンスです。 おそらく、これはショーの最大の強みです。 すべてのジョークはスポットであり、あなたが（時には）泣かせるほど面白いことがあります。 私は（なぜなら）面白いというコメディを見つけられないと他の人が言ったのは混乱している。 明らかに、コメディーは主観的であり、おそらく多くの人々はAチャンネルのコメディーの種類によって消されます。 それにもかかわらず、私はシリーズを通して起こった陽気な出来事を楽しませる以上のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティックなAチャンネルのもう一つの側面は、キャラクターです。 ラッキースターのコナタと同じように、私はこのショーを愛するほとんどの人が、自分を含めて最も愛していると思います。 彼女は本当に保護的な人、特に彼女の親友であるランの存在を持っています。 彼女は彼女を喜ばせるためにランのためにほとんど何でもするでしょう。 アニメの他のキャラクターも興味深いですが、疑問がありますが、後でそれに着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情はこのアニメの主なテーマであり、正当なものです。 私は以前、友情の浮き沈みに関するアニメを見たことがありませんでした。 特定のエピソードには何よりも多くの時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、このアニメの一人のキャラクターは、ユーモアの点で少し疑わしいです。 その人は主人公が行く学校の保健教師である幸子です。 彼は額に奇妙な魅力を持っているようだ（特にRunの）。 それは私に違和感を与えるようなものでした。 私はそれが冗談とみなされるはずだったと知っていますが、実際には&amp;hellip;..実際にはうまくいかないものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのスライスオブライフアニメと同様、Aチャンネルにはストーリーはありません。 プロットのねじれ、新しいキャラクター、そして通常のアニメが示すものを期待しているなら、ここでそれを見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A-Channelは、スライス・オブ・ライフのジャンルを楽しむ人にとって素晴らしいアニメです。 それは吹き飛ぶことや新しいことではありませんが、それは他のアニメシリーズと比べるとかなりユニークな感じがあります。 あなたが友情に興味を持ち、彼らがどのように働いているのか、私はおそらくあなたにA-Channelを提案するでしょう。 そうでなければ、ここではあまりお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usaking/reviews&#34;&gt;usaking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-Channel is another slice-of-life anime that doesn&amp;rsquo;t stray far off from others of the same genre. It follows a girl, named Tooru, and her everyday life with her friends. There isn&amp;rsquo;t much of anything else (in terms of story). Despite this, I reall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ibelucas&#34;&gt;Ibelucas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は大いに熱狂してこのアニメに入ることはなかったと認めます。 私は比較的小さい希望しか持たず、このアニメについてはほとんど聞いていませんでした。 これは悲しい予言に終わった：私はこれが吸うと思った。 悪い。 それが私の期待通りに生きていたにもかかわらず、それは単なる楽しいものとして出てくるのに十分な物語を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどのスライス・オブ・ライフを見てきましたが、私は判断する人ではないかもしれませんが、私はその物語が大好きでした。 しかし、12話は完全に物語を完成させるには十分ではない。 私は自分自身がぶら下がっているのが分かった。 これははるかに大きな可能性を秘めています。 全体の&amp;rdquo;高校女の子&amp;rdquo;のテーマは十分に普及しているようで、このアニメも例外ではありません。 終わりのフェルトは急いでいましたが、ほとんどの場合、あなたは怠惰にエピソードからエピソードにドリフトします。 あなたがスライス・オブ・ライフを気に入らないなら、DONT WATCH THIS。 これには大きな道徳的、レッスン、またはエンディング・ノートはありません。 それはあなたの脳を溶かす。 私は脳が残っていないことを見て、私はもはや気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るくてフレンドリーで、どこでも明るい色があり、環境は光と幸福でいっぱいです。 パノラマの景色はありませんので、例外的で見事なものは期待しないでください。 しかし、私はアートワークを楽しんだ。 文字はちびスタイルで描かれていて、いつも楽しんでいます。 詳細への注意は特別なものではなかったかもしれませんが、どちらも恐ろしいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは活発で陽気で、幸せで明るいです。 私はいつもOPとEDを愛していますが、これも例外ではありません。  EDはもっと遅く、ノスタルジックなサウンドであったが、それでもまだ幸せなメロディーを持っていた。 しかし、最も興味深かったのは、各エピソードでの曲だった。  OPとEDのほかに、そのキャラクターのひとりが歌った曲が、そのエピソードのどこかで演奏されました。 これは楽しい驚きでした。 それぞれの曲は新鮮で新鮮で鮮明で明るいものでした。 聞くべき3曲があり、とても満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特別なものではなかった。 高校生4人。 このシンプルさは非常に満足でした。 あなたは、ラッキースターとK-Onの両方に似て、リーダー、わずかに気がかりなものなどを持っています。 別の何かを期待しないでください。 特に涙を流す瞬間はありませんでしたが、コメディーは斬新で、目を引くものでした。 ジョークの多くはかなり微妙でした。 他の時代、彼らはばかげていました。 キャラクターのインタラクションもとてもシンプルな高校生だった。 何も目立たなかったが、多分単純さがキャラクターをよりパーソナルに見せるようにした。 私は新しいアニメが非現実的な感情と経験でキャラクターを育てるには余りにも苦労するように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはあなたのケーキのスライスではないかもしれません。 あなたは苦味を感じるかもしれない、多分愚かな愚かさかもしれない。 しかし、私はこの短いしかし甘いアニメに感謝しました。 あまりにも完全に飽和しているわけではありませんが、パイの全体のように、これは熟したチェリーのように甘くて一瞬の味でした。 過度に劇的でユニークなものではありませんが、まったく同じです。 私の最終意見？ 最初のエピソードをお試しください。 あなたのお茶の杯でなければ、私は野球のバットであなたを打つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ibelucas/reviews&#34;&gt;Ibelucas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit, I wasn&amp;rsquo;t going into this anime with much fervor. I had comparatively little hope, and I had heard almost nothing about this anime. This resulted in a dismal prediction: I thought this would suck. Bad. Though it did live up to my expectations, it had just enough story to sort of come out &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;driver3&#34;&gt;Driver3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;高校のスライス・オブ・ライフは過去10年間で信じられないほど人気を博しました。 簡単に消化できる物語と簡単な文字のアーキタイプは、企業が行う簡単な作業です。なぜなら、SoLショーのために金銭的に投資する必要が少ないからです。 私は多くの人がSoLのゴールデンスタンダードと考えている「Azumanga Daioh」の爆発を、自分自身が含んでいると考えています。  「ラッキースター」、「ひだまりスケッチ」、そして今まで愛されてきた「けいおん！」のようなilkの他の人気番組のための道を開いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のジャンルはどれほど共通しているのか、観客の中から出てくる番組はほとんどなく、品質に関係なく忘れられがちです。 そして、「Aチャンネル」は残念なことに、これらのショーの1つであり、しばしば見落とされ、他のSoLアニメに影を落とします。 そして、それは本当に残念です。なぜなら、「A Channel」は、私がそれにふさわしい注意を払わなければならない本当の宝石だと思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「A Channel」の物語はあなたの沼地の標準高校SoLです。 あなたは、日常的にお互いにやり取りするように、愚かな逃げ道を持ち、高校で過ごしている4人の（いつものように）女の子の冒険に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、あなたが見たような他の何ものとは何の違いもありません。 話すべき本当の最も重要なプロットはなく、各エピソードで起こるちょっとした物語です。 私が言及しているのは、「Azumanga Daioh」と同じように、物語は時間通りに凍っていないということです。 私が意味することは、多くの他のSoLのように、キャラクターがショーの実行中に高校に永久に残っていないということです。 代わりに、ショーは1年のコースになります。 私が感謝するペースの素敵な少しの変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、素敵でシンプルな話は、終わりには特別なものではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの芸術的なスタイルは私にかなりの「K-On！」を思い出させます。 スタイルは同じではなく、実際にはアートスタイル自体が「K-On！」とはかなり異なっています。 さらに、アニメーションの動きのために、それを思い出させます。 それは非常に滑らかで細かいですが、それほど心配はありません。  「Aチャンネル」は、このような他の番組よりも少し予算があり、この優れたアニメーションを手に入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、実際にはかなり好きです。 彼らは他のショーの他のキャラクターデザインとは違った感じをしています。あなたのキャラクターのタイプのアイデアを与えるために、すべてのメインのユニークなヘアスタイルと、異なるアイデザインさえあります。 例えば、ゆうこは長いまっすぐな黒い髪と鋭い鋭い目を持ち、素朴で穏やかな空気を与えます。 一方で走るのは、アホゲと、大きな丸い目を持つ短いブロンドの髪を持ち、彼女はより無邪気で素朴なものであることを示している。 これらのデザインは非常に素晴らしく、目にやさしく、ショーをよりスムーズにするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これの音楽は楽しいです。 美しい小さな平和なメロディーであるモーニング・アーチというテーマを除いて、傑出した曲はありません。 さもなければ、バックグラウンドミュージックはかなり標準的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために演奏する声は、非常に良い、楽しいほど耳に簡単で、非常に自然な音です。 ショーは日本語のみで、英語のダブはありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思うところでは、「Aチャンネル」が本当に輝いているのは、そのキャラクターの中にあります。 メインのそれぞれは、互いに突き出ている独特の性格を持っています。 ランは、不器用で素朴ですが、甘いものですが、優子は上品で上品ですが、ナーイは勉強して賢明です。トールはランの親友であり、彼女を信じられないほど保護しています。 彼らのお互いの相互作用は、本当の十代の女の子がお互いにやりとりするかのように見て楽しむことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターになると、彼らはまた、少なくとも異なる教師にとって、独特の性格を持っています。 彼らは、私たちの本人が自分自身で見つける物語の間に、ユーモラスな漫画の救済の瞬間を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「Aチャンネル」でとても楽しかったです。 高校時代のこれらの4人の女の子に続いて、お互いの遊びがとてもうまくいっているので、楽しかったです。 それも見て喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Aチャンネル」は、あなたが座って楽しい時間を過ごしたいと思うショーです。 あまりにも見過ごされてしまったことは残念です。あなたが誰であっても楽しむことができるショーの1つだと感じているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のSoLと比べてユニークですか？ もちろんではありませんが、その試みはしていません。 代わりに、それらの標準的な物語を取り、楽しいキャラクターと美しい芸術スタイルを通してそれらと一緒に遊んでいます。 このため、私は間違いなくそのショットを与えると言う。 このシリーズに少し注目を集める価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Driver3/reviews&#34;&gt;Driver3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The high school slice-of-life has become incredibly popular within the last decade. The easily digestible stories and simple character archetypes are easy works for companies to do, since less has to be invested monetarily for SoL shows. I often attribute the explosion in popularity with &amp;lsquo;Azumanga Daioh&amp;rsquo;, which is considered by many to be the gold standard for SoL, myself included. It paved the way for other popular shows of its ilk like &amp;lsquo;Lucky Star&amp;rsquo;, &amp;lsquo;Hidamari Sketch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solidousjohn23&#34;&gt;SolidousJohn23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チャンネルは、ラッキースターに似ていますが、新しいやり方ではアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
プロットは、私たちの4人の主人公が高校生をやって来るなど、ラッキースターのようなものに近いところから始まります&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術は漫画のようなもので、理由がないのは完璧な理由がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
ショーの終わり近くに、ショーの間に音楽が始まり、女優たちはキャラクターとしてうまくやっています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
ラッキースターの近くのように、チャンネルは、ランのような馬鹿なキャラクターを持っていました。面白いものを忘れてしまった愚かな女の子のようなものです。徹は、奇妙なことに、 走る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
私はすべてのエピソードのすべてのレベルでその面白い、良い、また何かを思い出させる完全な笑いを持っていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
グッドアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SolidousJohn23/reviews&#34;&gt;SolidousJohn23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Channel is an anime thats almost similar to Lucky Star but in a new way    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;1&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zorapup&#34;&gt;zorapup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを認めます。 私はK-onの圧倒的成功のためにこれを見ました！  （ごめんなさい！）。 しかし、おそらく私はそうでなければこのシリーズを見ていないでしょう。 このアニメは、私が予想していたよりも優れていました。 今年の春に発表された他のショーを考えれば、これはもっと有罪のアニメだと言えるだろう。 私がそれについて楽しんだのは、見ることが非常にリラックスしているという事実でした。 クリフハンガーは重いドラマではなく、軽いおかしなことがあり、私は笑って笑って、時には「ああ」としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
シリーズの最初の3分の2は、主に4人の人格を主に示すために、さまざまなキャラクターとのやりとりでよりランダムで楽しいようでした。 最後の3分の1は、とりわけ徹との友情にもう少し重点を置いているようだった。 全体的に面白く面白かったですが、魅力的なものではありません。 私はちょうどこのアニメのどこかで停止し、後でそれをピックアップし、何も見逃すことはできませんでした。 しかし、私はこのアニメの主な焦点は、最初から聴衆を楽しませることであったことを明確にしていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
私は、ほとんどの背景と注意の対象が描かれた方法に実際に驚いていました。 キャンディー、ソーダ缶、ドアの上のサインのような単純なものでさえ、うまくアニメ化されました。 残念ながら、私はシリーズをもう一度スキミングするまで、実際にそれに注意を払っていませんでした。 当初、すべてが見えて同じ感じでした。 最初のエピソードだけがシリーズの残りの部分とは異なるアニメーションのビットを持っていました。 それ以外にも、アニメは並外れたものではありませんでしたが、日常の雰囲気を強調してキャラクターに焦点を当てるのがうまくいったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの芸術自体はかわいいものでした。 私はランの表現が他のものとは一意に異なることを発見しましたが、そうでなければ誰もがかなり共通の顔や反応を示しました。 初めに私を悩ましたのは、若い女性の先生たちが見た若い頃でしたが、それはモアのアニメに期待されていました。 最終的に私はキャラクターデザインに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
OPはとてもキャッチーだった。 それはシリーズの気分をとてもよく捕えます。  EDは適切ですが、リピートを聞いて自分自身を見つけたものではありません。 ほとんどすべてのエピソードにランダムなインサート・ソングがあり、感情や経験に重点を置くように追加されましたが、少しは無関係でアニメーション・フィラーとして役立ったと感じました。 私は特にカラオケのエピソードでそれらのいくつかを聞いて楽しんでいたことを認めました。 おそらく4人全員が歌うことができるだろうが、すべてのエピソードのインサート・ソングは少し不必要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
私はこれを8に与えなければなりませんでした。なぜなら、二次的なキャラクターが実際に見る価値があるからです。 はい、主人公は好きですが、正直言って、教師と徹のクラスメートはこれをもっと楽しくできました。 特に佐藤先生のキャラクターは初めに質問しましたが、後で感謝しました。 私が望んでいた唯一の事は、男子学生からの関与が大きかったことです。 彼らの存在は、人格を明らかにするには少なかったが、シリーズに加えることはほとんどなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4人の主人公のうち、ナギはランの隣に私のお気に入りだった。 彼女の性格は「隠された才能/美しさ」の可能性を秘めていましたが、他の3つに焦点を当てました。 彼女の義理の内山由美も新しく登場し、次のようなものはありません。 私は彼女が比較的知られていないにもかかわらず、彼女が良い仕事をしたと思った。 残りの3人のキャラクターはかなり異なった性格を持ち、見ることで容易に識別できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
当時は他のショーがもっと面白かったので、私はシリーズの後のところで見るのを止めましたが、これは面白かったです。 私は自分自身にシリーズを終了するように強制したが、私が感じた最後のエピソードは多かれ少なかれ満たしていた。 それぞれのエピソードの終わりまでに、私は自分自身を良い気分で見つけました。 それは他のアニメ、または素敵なデザートを見る前に前菜のようだった。  （画像が収まる場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7
これはかなり良いシリーズです。 私はサイドキャラクターが素晴らしかったと感じましたが、時にはメインキャストが見て楽しかったです。 ちょっと余裕があるものの、いくつかの曲はキャッチーだった。 このショーは、主に、高校時代の友情と日常の出来事に焦点を当てた、軽度のコメディです。 あなたの顔に笑顔をかける、かわいい、楽しいシリーズを探しているなら、これをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zorapup/reviews&#34;&gt;zorapup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit it. I watched this due to the rolling success of K-on! (Sorry!). But I probably would not have looked at this series otherwise. This anime was better than I had anticipated. You could say this was more of a guilty pleasure anime considering the other shows that came out this spring. What I enjoyed about it though was the fact that it felt very relaxing to watch. No cliffhangers no heavy drama, just light antics that had me smil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kidkonseptual&#34;&gt;KidKonseptual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAチャンネルがどのように終わったのか少し怒っています。 シリーズには浮き沈みがあると思っていたが、これは大丈夫だが、なぜその最後のエピソードまで待っていたのだろう？ フィナーレについての私の考えや観察をミックスしていく予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ショーは常にショーの生活の一部を強調しようとしていないと言われています。 特に、シーズンの早い時期に、ファンサービスはキャラクターやプロットの開発と同じくらい優先順位が高くなりました。 それは、彼らが生徒の恋人を疎外させたくないのとほぼ同じように、学校の水着やブルマーでロリ様式の女の子を見たいと思っていたファンにもアピールしようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はショーの最初の印象にこだわり、大丈夫と呼んでいます。 時にはいいですが、決して偉大なことはありませんでしたが、私にとっては最も重要なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはうまく見えましたが、カラーパレットと背景は、常にシンプルで時には文字デザインを制限するように見えました。 つまり、ランを混乱させるアニメーションはいくつありますか？ あまりにも多くはないし、シリーズ全体を通して、彼女は彼女の顔に同じくらいの白い目（愚かな）の表情で約半分を過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、演技の声について同じことを言うでしょう。 メイン四人はいつも大丈夫だった。 私は恐ろしいことに気がついたとは思わないが、同時に彼らのパフォーマンスに驚くほど覚えていない。 対照的に、支持するキャスト、KamadeとKitou先生はYutakaと一緒にもっとカラフルだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。 以前のAチャンネルのレビューを読んだことがある場合は、シリーズ全体で気に入った曲がどのように感じられたかを知っています。 歌詞はいつも私を叫びました。 それは、彼らが高校の女の子がどのように感じるべきかを記述している太った52歳のオタクによって書かれたかのようでした。 気味悪い！ 特に、彼らはエピソード4でプールを清掃していた。私は本当にオタク作家を想い、その歌を日本のどこかの中学校のフェンスで覗いていた。 私はまだそれを乗り越えていない。 当局はその人を必見のリストに入れなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもオープニング・ソングをオープニング・シーケンスと一緒に楽しんでいますが、OPの歌手と曲のマーケティング・プッシュは私の財布に手を置いてくれました。 しかし、そこにお金がないので、彼らのジョーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私はAチャンネルを見て楽しんだが、見通し外で、心配りのない方法で、ショーはおそらく私の記憶から退くだろう。 特に新しいシーズンはいつものように始まります。 これは、ショーの環境、特に私のゆうこ天使でかなりうまくやったキャラクター自身を含みますが、正直言って、彼らはあまり記憶に残っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの記事のオープニングラインで私が言ったことを繰り返すでしょう。 このフィナーレは、それ自体がショーの可能性に耐えられたので少し気が狂った。 シリーズ全体を完全に代表しているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの傾向のために削除された最終的なエピソードについての考え：&lt;a href=&#34;http://moemonster.com/2011/06/24/a-channel-episode-12-finale/完全に編集されていないレビューに行く&#34;&gt;http://moemonster.com/2011/06/24/a-channel-episode-12-finale/完全に編集されていないレビューに行く&lt;/a&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KidKonseptual/reviews&#34;&gt;KidKonseptual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That being said, the show didn’t always try to emphasize the slice of life part of the show. Specifically earlier in the season, when the fan service took just as much priority as any character or plot development. It was almost as if they didn’t want to alienate the slice of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufox43&#34;&gt;OtakuFox43&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-7：Aチャンネルでは、Lucky StarやAzumangaのようなシリーズが好きなら、このシリーズが大好きな人は、このアニメシリーズが本当に人気を集めているかのように見えます。 私が見ていることから、日常生活を扱い、毎日の状況でユーモアを見つける4人の高校生の命をたどるだけです。 プロットは本来のものとはかけ離れており、これらのシリーズでは多く使われる傾向がありますが、キーはこのようなストーリーの実行と使用であり、この話を少し独特にするうえでAチャンネルがうまくいったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：漫画を読んだ後にアニメに使われているとは思っていませんでしたが、ランのほうがブロンドの髪になり、 目は暗い色になっていましたが、風景はすべて美しく、アニメーションはきれいに行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-10：サウンドトラックに10曲を与える必要があります。ほとんどすべてのエピソードで、キャストによって歌われた別のインサートソングがあります。その曲はそれぞれ愛らしいもので、そのエピソードで現在進行中のものによく合います。 徹とランが論争していてTooruの曲が上手くいっていたように、そのようなサウンドトラックは、適切な音楽が実際にアニメを作り、壊すことができ、私はこのシリーズの音楽を大いに楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9：このシリーズのキャラクターは、このようなシリーズでは少し予期せぬものがあります。そこにはショート、ツンデレのキャラクター、ラン、親切な心の金髪のディッツィー・エアヘッド、ナギ、彼女に執着しているようなツンデレ・メガネ （私が関係することができる）ダイエット、そして彼女がしていることに完全に完全であり、「姫」のキャラクターサブタイプの完全な例である学校の美しさである優子。 今、これらのキャラクターのすべては、あなたがただ助けても愛していないときに、自分の瞬間を持っています。 シリーズの私の個人的に好きなキャラクターは、特に彼女がキャラクターの開発をしているシリーズの唯一のキャラクターであることを考えると、徹です。 アニメは、徹が、彼女が1年後には若くて、他の3人は誰もが理解できる友人としてそれらを失うことを恐れるので、彼女なしで高校を卒業した彼女の友人を心配していることを示しています。 そして主なキャストのほかに、私が本当に楽しいと思った先生、特に額の主人公がいるような学校の看護士がいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9：チャンネルでは、私はそれが少し劇的なラッキースターであるとは思わなかったが、それはちょうどジャンルが本質的に同じでも、各アニメは独自のスタイルを持つことができることを示すために行く。 私はすべてのエピソードを見て大好きで、私はチャンスがあるときにそれらを見直すつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9：私はLucky StarやAzumanga Daiohのようなアニメを楽しんでいる人、または一般的に人生のジャンルやseinin mangaを楽しんでいる人にはA Channelを強くお勧めします。 そして、このアニメは、最初の主人公の時にはキャラクターの発達を実際に持っています、それほど大したことではありませんが、今日はたくさんある4コマシリーズの別のものからこのシリーズを分けるだけで十分です 。 私はこのシリーズを大いに楽しみました。あなたが幸運な星や人生の一部であれば、このシリーズを試してみることを本当に考えています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFox43/reviews&#34;&gt;OtakuFox43&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-7: Now, with A Channel, it looks like another one of those cute little slice of life anime series that become really popular, if you like series like Lucky Star or Azumanga, then you&amp;rsquo;re gonna love this series. From what I see, it just follows the lives of four high school girls as they deal with everyday life and find humor i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは、黒田氏が書いた少女たちのグループのライフ・マンガです。 私は、それはそれが良いレイズのレベルを持つことになっていることを除いて、それについては何も知らない。 アニメの適応を見て、その正確さを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルには、あふれている物語はありません。 基本的な設定は、徹と呼ばれる女の子が高校を始めていることです。彼女は彼女が愛する女の子ランと同じ学校に通っているので興奮しています。 彼らはさらにいくつかの再発する設定を持っていて、異なるパンチラインをもたらします。  Azumanga Daiohと同じくらい面白いですか？ そうではありませんが、かなり近いです。 あなたは徹とランと他の2人の女の子、ゆうこと渚に学校生活を楽しむように従います。 率直に言って、私はストーリーの欠如を気にしません。 これはコメディなので、重要な面はユーモアです。 それはどうしたの？ まあ、それはAzumanga Daiohにかなり似ています。 ユーモアは主に日常的な状況を相互にやりとりする風変わりなキャラクターから得られます。 ユーモアの大きな問題は、最初の数回のエピソードでは、同じジョークを互いに数回近く再利用するということです。 幸いなことに、このシリーズはユーモアをかなり速く変化させることで良くなるので、あまり問題にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり身近なものです。 それらのほとんどは、生き生きとしたコメディのための共通のキャラクター・タロットに続いている。 彼らは幾分変わっていますし、公平になるためには、彼らが得意とするバリエーションは間違いありませんが、彼らはトロピック・テンプレートを使い始めて少しだけ修正したような気がします。 彼らがやっていたことでは十分だと思っていましたが、何人かがその点を主張する理由を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はシリーズの最も大きな問題、芸術に移ります。 私はアートスタイルが好きではありません。 私はアートスタイルを心から嫌うと言っても、それはより正確かもしれません。 学園ユートピア・マナビ・ストレートのように、キャラクターは頭が大きすぎる子どものように見えます。鼻や鼻はとても鼻で呼吸できません。 それは非常に基本的なセットと背景を持っています。 私はシリーズに公平になる、芸術は悪く見えない。 間違いなくこのシリーズに合った、明るく、カラフルで明るいです。 私の嫌いなことは、品質とは何の関係もなく、好みに完全に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは強いボーカルキャストを持っています。 内山由美、福原香織、青井悠樹、そして南部幸子（特に）はすばらしい演奏をしています。 その後、音楽があります。 何らかの理由で、これには挿入曲がたくさんあります。ほとんどすべてのエピソードに1曲ずつ入っています。 たとえ多くの人が本当に似ているとしても、悪い曲ではありませんが、冗談を言うことなく実行時間を延ばすための怠惰な方法のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は6/10です。 これは主に徹とランの結果ですが、すべてのキャラクターが多少貢献しています。特に、サポートキャラクターのユタカとミホは特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルの最終評価は7/10です。 それはいくつかの問題を抱えていますが、私はアートを気にしませんでしたが、それでも愛らしいキャラクターと豊かなユーモアを持つ楽しいシリーズです。 あなたがAzumanga Daiohまたは学園ユートピアManabiストレートを好むなら、あなたはほとんど確実にこれを楽しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-channel is a slice of life manga about a group of girls written by bb Kuroda. I know next to nothing about it except that it&amp;rsquo;s supposed to have a good level of les-yay. Let&amp;rsquo;s take a look at the anime adaptation and see how accurate that is.    There&amp;rsquo;s not an over-arching story in A-channel. The basic setup is that a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomislol&#34;&gt;tomislol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;現時点では、たくさんのランダムな「かわいい女の子がかわいいことをやっている」アニメを探しています。 先週、私はいくつかのショーを見た。 百子、いちごましまろ、金ememoのようなもの。 それらは、かわいい女の子とかわいいものをやっているが、本当に特別なものは何もまともなショーだった。 それらの3つのショーはすべて、私が好きではなかった、またはある時点で、ちょうど本当に退屈していて、私はそれを終わらせるようなものを持っていた。 それは私がちょうど誇張しているように見えるようにそれほど悪くはありません。 後で私はより多くのショーを見ていたし、私はちょっと懐疑的だった平均スコア7.16でAチャンネルにつまずいた。 私はいつも8歳以上のものを見るために最善を尽くしています。 しかし、芸術は本当に素晴らしく見えたので、私はショットを与えるだろうと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを選ぶことにしたことが大変うれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
このアニメの話はかわいいものをやっている4人のかわいい女の子だけです。 私が探していた主なもの。 それ以外の話はなく、私はそれで完全に大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9.5
このアニメについてLOVEEEE LOVVEEE LOVEEEEEEEEが絶対にLOVEEEEEEEEというアートのスタイルです。 多くの人が単純な芸術と色、そしてモーブブロブSh * tだと言うでしょう。 私の反応は？ 私はそれが好きです。 芸術は私をとても穏やかに感じさせ、時にはJ.Cスタッフのようにすべてが乱れているように見えます。目が鈍くなったり、キャラクターが靴を履いているように見えたり、次のシーンが違う靴を履いていたりします。 すべてがとてもシンプルで清潔で、本当に素敵です。 芸術を愛する。 それはKyoAniではありませんが、それはまだ素晴らしいです。 それは人生の単純なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私はこのアニメのオープニングが本当に好きです。 それは他のアニメとはとても違っています。  「これまでに開かれたすべてのアニメ」という名前のこの1つのyoutubeビデオ、またはほぼすべての単一のアニメのオープニングが共通していることを示すその行に沿ったものがあります。 飛ぶ鳥のスカイショット、主人公の走り、キャラクターの目の拡大、裸の奇妙なキャラクターのショット、浮遊のようなもの。 それはありません。 私はその音について話すことになっています。
このアニメで際立っている音楽はあまりにも多くありませんが、すべてのものが本当にうまく収まります。
ああ、私はまた、すべての単一のエピソードは、それが自分のインサートソングを持っていることを言及する必要があります。 私はそれがかなり冷たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.5 ish
私はそのキャラクターが好きです。 彼らは幾分cliche&amp;rsquo;dですが、私はまだ彼らが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モモキラン：このひよこは、平沢唯キャラクターを思い出させます。  F ** Kのようにばかだが面白くかわいい。 彼女はいつもこのようなことをしています。目の前に白い黒の鉛筆のような輪郭が描かれています。 私はF ** Kとして信じられないほどカワイイであることがわかります。  YuiはK-Onでも時々それをします。 そして彼女の考え方はちょうど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一井徹：静かでモエ・ロリのひよこ。 かわいいものを見せてくれるすべてのかわいい女の子にはいつもロリがあります。 彼女はあまり話さず、彼女の声はかなり低いですが、彼女はメッセージを伝えて、彼女はLoli-Tasticです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tennoujou Nagisa：おそらく普通のグループ。 すべての彼女のダイエット十字軍は地獄のように陽気です。 彼女は体重を減らしたいと思っているが、グループ内の陸上競技の中で最も弱く、いつもとても簡単なお菓子を食べる人です。 本を読んで二箱のチョコレートを食べる。 うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西裕子：これはグループの聖職者の卑劣な猫です。 彼女は関西弁でも話します。 怖がっている彼女の冒険はすべて面白いです。 ショーの冒頭近くで抱擁を砕いていつも彼女を襲ってくるのを見て、本当に素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の覗き見：
Kamate Taki：この先生はこれまでに一番クールな先生の一人です。 彼女はちょうど何かについて飛ぶF ** Kを与えていない。 だから冷える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satou Sachiyou：この男は不気味です、彼は額のフェチを持っており、彼は本当に厄介な役割をしていない小野大輔さんによって表明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;走ったお母さん：彼女は学校で頑張ってくれるように娘に賄賂を贈る面白い場面がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今井ゆかた：彼女はぞっとしている独特の性格だが、彼女の奇妙なおかしなことを見るのは面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：8.357238RANDOM23087235&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは本当によかったです。 それは、私にK-Onを多くの点で思い出させました。 私はこれらの悪い評価が、K-OnやAzumangaのような大物の後継者と比較しているとみなしていると思います。 人々は本当にアニメそのものに基づいて物事を見直すべきです。  A-Channel自体は本当に面白いアニメだと思う。 私は間違いなく、かわいい女の子にかわいいものをやっている人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜次回まで
トミスロール&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tomislol/reviews&#34;&gt;tomislol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the moment i am looking around for a lot of random &amp;lsquo;Cute Girls doing Cute Things&amp;rsquo; kinds of animes. In the last week i saw a few other shows. Shows like Hyakko, Ichigo Mashimaro and Kanamemo. Those were some decent shows with cute girls doing cute things but nothing really all that special. Those three shows all had something about them that i didn&amp;rsquo;t like or at one point i just got really bored and i had kind of drag myself to finish it. It isn&amp;rsquo;t as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animenyx&#34;&gt;AnimeNyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aチャンネルは本当に私のアニメではないので、私は最初の2つのエピソードをそれを落とす前に見ましたが、私はまだ何かのレビューを与えることができます。 私はキャラクターが好きで、彼らはどう違っているの？ 芸術のスタイルはちょっと変だけどちびちゃんのようだけど&amp;hellip;。  （意味をなさない）コメディーを付け加えたスローペースのアニメを楽しむなら、これはあなたのためです。 全体：7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeNyx/reviews&#34;&gt;AnimeNyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A-channel isn&amp;rsquo;t really my anime so  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramenpoodle&#34;&gt;RamenPoodle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、Moeのスライス・オブ・ライフ・ショーの大部分を大ファンにしてきたので、私はAチャンネルへの大きな期待を持っていました。 多くの場合、それは提供されますが、他の多くのものでは、それは不足しています。 その結果、これは長い間に来る最も弱いスライス・オブ・ライフの1つです。 私が見つけた主な問題は、ショーは特に面白くなかったということでしたが、それ自体は「コメディー」として請求されていました。 かわいい女の子たちがかわいいものをやっていたのですが、ひだまりスケッチやGA：芸術芸術芸術授業のようなものではありませんでした。 しかし、ショーは間違いなく、主にランちゃんの形でその瞬間を持っています。 彼女が舌に噛み込んで話すことができない瞬間は、貴重であり、彼女の周りの人々とのやりとりが、見る主な理由です。 ラッキースター、ひまわりスケッチ、ジョージア、南ケン、ゆうゆり、その他のかわいい女の子のファンにおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RamenPoodle/reviews&#34;&gt;RamenPoodle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having been a big fan of the majority of moe slice-of-life shows to come out recentl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegravityhero&#34;&gt;TheGravityHero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんな！ このレビューは私の将来の自己のためですが、もしあなたが望むなら、皆さんもこれを使うことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、もう一度私は将来！ 私はあなたがAチャンネルに興味を持っているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ストーリーはかなり良いですが、元々ではなく時には過度に使われています。 私は来ることを意味する！ それは高校女の子の束の別の日常生活です。 しかし、私はいくつかの癖でかなり面白いことがあると言う必要があります。 悲しいことに、何も起こっていない、または進行していないので、繰り返していたので、私はそれを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
アートに関することはあまりありません。 それは悪くはありませんが、あまりにも素晴らしいことではありません。 しかし、キャラクターのデザインは非常にいい、シンプルなので、アニメにはかなり良いフィット感があります。 アニメーションもかなり大丈夫です。 何も特別なしかし。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
それは、アニメとうまくいく、きれいなサウンドトラックを持っています。 あなたが運転している場合を除いて、何もしていない車に乗っているときに聞きたいことではありません。 音響効果もかなり良いですし、声の演技は素晴らしいです。 私は、演技の音声がキャラクターをより生き生きとさせると言うことができます。 おそらく私がそれを見続ける理由の一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
キャラクターはすべて独自のもの（一種）であり、とても楽しいものです。 彼らの特質や他のものを除いて、私は本当に多くを記述することはできません。 キャラクターは本当にこのアニメを生き生きとさせるものだと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
悲しいことに、貧しいストーリーのせいで、進歩がなく、基本的に葛藤や何もない（少なくともK-Onには1つしかない）ということは、この「偉大なアニメの可能性」を損なってしまった。 最初はかなり啓発されていますが、エピソード6に達すると、退屈で反復的なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.6 / 8
それは非常に興味深い文字を持っていたので、それは多くの可能性を持っていたが、悲しいことに、私たちはきれいなクリシェ物語で与えられた。 多少の興奮や特別なことはありませんが、もしそれが葛藤や問題を抱えていたら、おそらくそれは素晴らしいことでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGravityHero/reviews&#34;&gt;TheGravityHero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello guys! This review is for my future self but you guys could also use this if u want     Hello once again future me! I see you are interested in A-Channel.    Story : 6  The story is quite good bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;finalsynfrey&#34;&gt;FinalSynFrey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ雑誌のこのアニメについて聞いたとき、私はそれがまともだと思った。 私はそれを見る前にオープニングをチェックしても、私の最初の印象は「これはまともなアニメかもしれないと思う」 何だと思う？ それは素晴らしいことではありませんでした。 生命と学校生活のスライスの巨人として、私はこのアニメをK-ONのような試みとして見ることができます。  4人の女の子は高校生と面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ どのような話ですか？ あなたはアニメのこれらのタイプの巨大なプロットを期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7.5）：アートは半分ではありませんでした。 裕子のキャラクターデザインは、他のキャラクターと比べて外れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8.0）：私はこのアニメで唯一楽しんだことは、OSTです。 私はメロディー、歌詞、およびトーンが音楽に好きで、私にそれのためのサウンドトラックをダウンロードさせたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このクイックレビューをまとめると、このアニメを視聴する人々におすすめしますか？ 私はMAYBEと言うでしょう。 生命と学校生活のスライスを楽しむ人のために、私はあなたがこれ以外の何かを見つけることをお勧めします。 コメディは普通ではなく、ペースはかなり遅いです。 その両方を加えて、あなたの「退屈な」アニメの12個のエピソードを見て行こう。 それからもう一度、私はこのアニメについて私が感じるように。 私はこれが悪いと言っているのではありませんが、それは私が見た最悪ではありません。 あなたが一緒に楽しむ女の子を見たいだけなら、私はあなたのためにこれをお勧めしますが、これらのアニメの種類を楽しんでいる人のタイプは、別のものを探しに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FinalSynFrey/reviews&#34;&gt;FinalSynFrey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard about this Anime from a Anime Magazine, I thought It looked decent. I even checked out the Opening prior to watching It and my f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>