<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boku Wa Tomodachi Ga Sukunai Relay Shousetsu Wa Ketsumatsu Ga Hanpanai on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/boku-wa-tomodachi-ga-sukunai-relay-shousetsu-wa-ketsumatsu-ga-hanpanai/index.xml</link>
    <description>Recent content in Boku Wa Tomodachi Ga Sukunai Relay Shousetsu Wa Ketsumatsu Ga Hanpanai on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/boku-wa-tomodachi-ga-sukunai-relay-shousetsu-wa-ketsumatsu-ga-hanpanai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Boku wa Tomodachi ga Sukunai Relay Shousetsu wa Ketsumatsu ga Hanpanai</title>
      <link>https://anime.syui.cf/14027</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/14027</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/39215.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/14027/Boku_wa_Tomodachi_ga_Sukunai__Relay_Shousetsu_wa_Ketsumatsu_ga_Hanpanai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/14027/Boku_wa_Tomodachi_ga_Sukunai__Relay_Shousetsu_wa_Ketsumatsu_ga_Hanpanai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;隣人クラブは時々私を楽しませることを止めず、このOVAでは何を言いますか？ 彼らはそれをもう一度やった：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのはかない方法でエンターテイメントをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残酷な黒髪の妖精、金髪のセナ、ネクロマンサーの最大のファン、小鳩、強くて優しいコダカ、そして他の人たちを見たのは約1年です。 はい、ギャングはこの特別なエピソードで、大きなシーズン2が地平線を襲う直前にいくつかのエンターテイメントを生み出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAを手にしているアニメ業界のはがいのようなシリーズは驚くべきことではありません。 オリジナルシリーズは、第2巻のデビューで、日本のコミックランキング上位30位で7位にランクインした後のマンガのアダルトでかなり人気があります。 さらに、このシリーズのアニメ化は、5万台を超えるビジュアル小説の開発を生み出しています。 このように、ここでのこの小さなボーナスは、隣人のクラブがあった、将来の、そして将来になるもののリフレッシュでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;僕は友だち/はがない：アドオンディスク（私は多くの友達がいない：アドオンディスク）は、AICビルドによって制作された特別なunairedエピソードです。 もちろん、今日のアニメ業界の特別なエピソードでは、通常、ファンサービスや他のアイキャンディーのシーンがいっぱいです。 このエピソードでは、一般的な砂浜、睡眠、温泉テーマをテーマにしていませんが、文字通りのコメディとして定義されている形では期待できないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードはこのようなものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは小説を撮り、思考や想像力を入れたり、キャラクターやセッティングを加えたり、ギャグやコメディやファンサービスを追加します。 その後、すべてのことを視覚的に観客に披露してください。 何を手に入れますか？ この特別なはなないエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この特別なエピソードには、新しい中継の方法で提示されるコメディとギャグがたくさんあります。 彼らの想像力で、Neighbor Clubはもう一度やっています。 彼らは自分の想像力からこの小説を書くか、あるいは個人的なイデオロギーに基づいています。 それを説明することは難しいですが、クラブにはいくつかの一般的で楽しいアイディアがあると言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YozoraとSenaは、この特別なエピソードでも、虎と竜のような彼らのライバルを保持しています。 彼らは、触手の強姦、肥満の獣、天使、足の舐めを含む中世の戦争の形で、彼らが今周に書いた小説に彼らの闘争の熱を持ち込む。 ほとんどのOVAで一般的に見られるように、これを真剣に考えるのは難しいです。 しかし、他のキャラクターの物語は、湖の女の子から宇宙からの馬鹿馬鹿しいものまで、最も奇妙な方法で自分の想像力に基づいています。 それでも、それはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別なエピソードのアートワークは、同じエッジとスタイルを保持します。 実際には、小説そのものでさえ、何も変わりません。 はがないは美術部門のトップ候補ではないので、壮観な映像を期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、サウンドトラックは、特に最後にアンサンブルを多く搭載しています。  OPソングはまだ独創性を保っています。「ネイバークラブはまだここにあり、友達を作るまではどこにも行かない」という看板です。 サウンドトラックはかなり楽しく、シリーズの楽しいリラックスを聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この特別なエピソードは大きなマラソンのウォームアップのようなものです。 それで、シーズン2のコメディーやエンターテインメントのプレビューを少しずつ意味します。残酷なことをしたいですか？  Yozoraはそこにいる。 あなたは肉が欲しいですか？ セナはこんにちは。 あなたはコスプレをしたいですか？ 小鳩はあなたを迎えます。 結局のところ、このような特別なエピソードは特別ではありませんが、ユーモアが豊富です。 良い笑いを持つことは間違いありません。はがないはそれをたくさん出すことができます。 だから、あなたの顔にスローされたNeighbor Clubの楽しみの20分以上を期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Neighbors&amp;rsquo; Club never ceases to amuse me at times and in this OVA, what can I say? They did that once again:     Bringing entertainment in that Haganai way.     It&amp;rsquo;s been about a year since we&amp;rsquo;ve seen the cruel dark haired Yozora, the blonde meat Sena, Necromancer&amp;rsquo;s biggest fan Kobato, the tough looking yet gentle hearted Kodaka, and&amp;hellip;the others. Yes, the gang is back in thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andyis&#34;&gt;Andyis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見ることを計画している人には、元のシリーズを見て、少なくともそれを好きだったはずです。 あなたがまだそれを見ていない場合は、元のシリーズを見て（btwは、ほとんどの場合、続編の前にオリジナルを見るべきです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ素晴らしい。 陽気。 面白い。 楽しい。
あなたがまだ見たことのない楽しい方法であなたの好きなキャラクターを表示することはほとんどありません。
それがこのOVAの役割です。 キャラクターは物語の形で狂ったことをすることができます。 元のシリーズが好きだったら、これも好きでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：あなたは間違いなくコメディーのためにこれを見なければなりません。 また、キャラクターがどのようにやりとりされ過度に反応するのか、チームワークの仕方を見ていくことは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andyis/reviews&#34;&gt;Andyis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To those who are planning to watch this you should have already watched the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一部のOVAは、シリーズに大きな結論を与えようとしています。 他のOVAsはシリーズをHentaiに変える言い訳です。 このOVAは、どちらかを実行していないようです。 ハガナイのOVAは単なる別のエピソードであり、ストーリー・ラインを進歩させたり、キャラクターの発展をテーブルにもたらすこともありません。 それは純粋なファンサービスであり、私はファンだけのために強調します。 あなたがメインシリーズの主人公のいずれかに不健全に繋がっていないなら、これはあなたの時間の価値がないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションの質はメインシリーズと同等ですが、あなたは本当に不器用な服や（非常にエッチな）メカを手に入れようとしていますか？ 他のシリーズをパロディーするために深刻な努力がなされています。私は、見ることが自分自身のために発見されるようにします。時にはビジュアルに埋め込まれることもあります。 このシリーズの唯一の欠如は、セナに与えられた自由な放送時間です。 メインシリーズのように、重要なエッチを期待してください - これは完全なH.にかなり近くなりますが&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
親シリーズと同じOPがあり、VAのキャストも同じです。 彼らは、忌々しく反復的な主要なメロディーを持っているキャストによって歌われた新しいEDを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちは典型的な日に私たちのloners clubを見つけて、1つの短編小説を交互に書くことにします。 これはまもなくコダカが関わっているすべての個性的なファンタジーに変わります。 一部のパーツは面白いですが、全体的なプロットはかなり不自由なものであり、全体的なシリーズには全く貢献していません。 私は親シリーズにあまりにも奇妙な結末を与えてもう少し妥当性を期待していたので、私はちょっと偏っていると認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
各キャラクターは放送時間を取得しますが、それらの相互作用はメインシリーズから期待されるとおりです。 彼らのインタラクションはまだ見て楽しいですが、私はシリーズが理科/雪村についてのいくつかの背景を与える素晴らしい機会を逃したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
ベースエンターテインメントやファンサービスの他に、メインショーの専属ファンのみのために、これは親フランチャイズにはあまり効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some OVAs seek to give a series a greater sense of conclusion. Other OVAs are an excuse to turn a series into Hentai. This OVA doesn&amp;rsquo;t seem to quite do either of those. Haganai&amp;rsquo;s OVA is simply another &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>