<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Break Blade 6 Doukoku No Toride on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/break-blade-6-doukoku-no-toride/index.xml</link>
    <description>Recent content in Break Blade 6 Doukoku No Toride on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/break-blade-6-doukoku-no-toride/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Break Blade 6 Doukoku no Toride</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10092</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10092</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/68089.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10092/Break_Blade_6__Doukoku_no_Toride/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10092/Break_Blade_6__Doukoku_no_Toride/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブレイクブレイド映画のすべてが信じられないほど楽しかったです！ 映画の私の平均得点は、通常、本当に素晴らしい9です！ 私は絶対にそれらを愛していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでなぜ私はこの映画に7を与えるのでしょうか？
それは簡単です。 私は他の5本の映画とほとんど同じくらい愛していなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
最初の5枚の映画の後に、私はこの映画が築かれていたすべてをまとめてくれることを期待しました。 私は2つの国家や王国の間の最終戦を見たいと思っていました。私はZessが彼の元の友人と戦うのを見たいと思っていました！ 私が欲しいものがたくさんあった！ そして私は何を得たのですか？ あなたはそれを推測した：それらのどれも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の約90％はRygartとBorcuseの戦いだった。
Borcuseは誰ですか？ まあ&amp;hellip;彼は本当に誰もいません。 彼は多くの罪のない人々を殺して殺人的であることを除いて、文字の中にたくさんのビルドアップを持っていませんでした。
今、彼らの間の戦いはすごかった！ 私はそれを見て大好き！ しかし、最終戦として？ 私は本当に何らかの形のプロット・ツイストをもっと期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の大半はちょうど戦っていただけでなく、エンディングはあまり魅力的ではありませんでした。 それは私が別の映画を作るべきだという気持ちが残っていたということです。 未回答の質問がいくつか残っていて、いくつかの新しいプロット開発がぶら下がっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画に続く別の映画があれば、私はより壮大な戦いと私の質問への答えを待っているので、より良いスコアを与えるかもしれません！ それが私が7に値すると思う理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
私は、多くの「Mech」アニメ、つまりロボットや大きなマシンが互いに戦っているのを見てきました。 そして、それらのいくつかは信じられないくらいうまくやっています！ しかし、これは他のmechアニメの大半を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンド・アートは死ぬべきものですが、その中に入れられた細部は壮観で、現実的です！ お互いに戦いを見ているメカにも同じことが起こります。 あなたはmechsのすべてのラインとディテールを見て、それぞれが奪ったダメージを見て、もっと劇的で強烈なものにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は、背景やmechsとして詳細ではありませんが、その周りに混じってうまく描かれ、色がきれいです、言い換えれば、彼らは明るい紫や青い髪と明るい白い肌の通常のアニメスタイルを持っていません。 彼らは普通の人のように見え、それは映画の他のすべてと完全に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
ほとんどの場合、バックグラウンドノイズのためだけに音楽がシーンに入っていますが、誰も本当に注意を払っていません。 ブレイク・ブレイドでは、音楽が鳴ったときに、いくつかのすばらしいsh **が起こることを知っています。 音楽は美しく強烈です。 それを作った人は、メダルや何らかの賞を受ける必要があります。
私は本当にこの映画を見た後にアルバムを手に入れる必要があると感じました。 あなたがこの映画を見るなら、間違いなく心を吹く音楽に注意を払うこと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もし音楽がすごく素晴らしかったら、なぜ私はこれに8点しか与えないのですか？
さて、声優は最高ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪くはなかった、実際にはそれは良いが、それでも信じられないほどだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホシ・スウィチロはライガートの声を上げました。彼は良い声優ですが、私が好きだった彼の声には適度な感情と激しさはなかったようです。  RygartとBorcuseの間のこの映画の戦いでは、あなたが戦闘で期待するように、あらゆる種類の叫び声と叫び声がたくさんあり、Rygartに関するものはちょっと見えませんでした。 たぶん、松竹はライガートにとって正しい声ではなかったのかもしれません。あるいは、どちらかというとVAのような練習が必要なのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中井和也はこの映画でボルクゼの声を出しました。 中井は、彼がしていることばかりでなく、他のアニメでの彼の役割のいくつかで有名です。 クリエイターはBorcuseの声を聞いて良い仕事をしてくれました。彼は悪い人を声に出すために必要な正しい強さと狂気を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
私が以前に言ったように、この映画について私に迷惑をかけるものがいくつかありましたし、キャラクターもその一部でした。 むしろ、キャラクター開発の欠如は私を悩ます部分でした。 最終的なエピソード（または映画）として、あなたは「うわあ」になる驚くべきまたはあごになるプロットのひねりがあるはずです！ それはすばらしかった！&amp;rdquo; しかし、誰も本当に何も変わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rygartは常に戦っていて、戦っていた理由を本当に知りませんでしたし、戦争に加わるための自分の動機に疑問を抱いていました。 それが私に物語を書いていたなら、私はRygartに最終的にすべてについて心を尽くして、なぜこの戦争に勝つためにいいのかという素晴らしい英雄のスピーチを与えたでしょう。 あなたが想像することができるように、何事も起こらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borcuseは本当にこの映画の唯一の他の主要な焦点だった、と彼はRygartのように、私を驚かせることはあまりなかった。 彼は戦争で敵を率いているというだけでなく、何かや誰のためにも何の気持ちも持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ZessとHodrがさらにスクリーン時間を受け取ったならば、おそらく彼らのキャラクターも見直すだろう。 しかし、HodrとZessの両方は、この映画で合計約5分を得ました。 私はいつもそれらを初めに主人公として考えていましたが、それは実際に時間外に変化し、彼らはちょうどバックグラウンドの一部になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私はこの映画について多くの悪いことを言っていましたが、非常に低い得点を与えることはできませんでした。 私は映画を通して戦いと強さを楽しんだ！ しかし、正直言って、戦いがなければ、私はこの映画を嫌っていたことを保証することができます。
文字はあまり提供されていなかったし、物語は信じられないほど少し少なかった。 それらの2つの事柄はちょうど平均的なものであり、それに対する私の喜びよりも平均的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
あなたがまだ最初の5つの映画を見ていない場合、私は非常にそうすることをお勧めします！ 彼らは驚くほどに完了し、見てエキサイティングです！ この映画は他の映画と同じくらい素晴らしいわけではありませんが、最初の5つを見ていれば、6番目のものも見ることをお勧めします。 しかし、私と同じ結末を期待していたら、ゼスと元友の間で最終的な葛藤があり、あなたは運が悪いです。 私はそれが私が望んでいたことを知っています。
しかし、私たちは常に私たちが望むものを得ることはできません。
おそらく将来、これらの6つの映画が続きます。 しかし、それまでは、私はこの映画がフィナーレであるという事実を生かさなければなりません。それは私が期待していたものではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All of the Break Blade movies have been incredible and enjoyable to watch! My average score for the movies were usually a 9, which is really awesome!! I absolutely loved them!     So why on earth would I give this movie a 7?   It&amp;rsquo;s simple. Because I didn&amp;rsquo;t love it nearly as much as the other 5 movies.       Story: 7  After the first 5 movies, I expected this one to wrap up everything that was being built up. I wanted to see a final battle between the two nations or kingdoms, I wanted to see Zess fight against his former friends! There were so many things I wanted! And what did I get? You guessed it: none of those.     About 90% of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spinky&#34;&gt;spinky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは、6つのエピソードすべてに基づいています。 しかし、私が最初に言わなければならないことは、彼らがmoviewであって定期的なエピソードではないことをもう少し明確にすべきだったということです。 エピソードの数が短くなるように50分のエピソードがあると思っていました。私がプロをアップデートすると、ただ見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はメカのアニメが嫌いです。 特別な理由はありませんが、私はこのアニメを愛していました。 これで描かれたメカは、すべてのコンピュータ化された、きれいな色と場所から見て描かれていません。 これは、ペースの速いアクションアニメでした。 プロットは、基本的に誰もが地球に見られる鉱物である石英を動かすことができる特別な力を持っています。
時には百万人の人が、ライガーと兄が来るこの権力なしで生まれます。ライガーは男性の主要な役割です。 彼は攻撃を受けている王国を守るために王である彼の友人によって呼び出されます。 古代のメカが発見され、魅力的なLygartはそれを操作することしかできません。 そして、道徳的なジレンマ、友人たちの敵、血、偉人たちの行動シーンなどを通じて、戦争が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8
それは9だっただろうが、私は知っている少し速いペースで感じた彼らは映画だったが、少しビルドアップは大きな違いを作っただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spinky/reviews&#34;&gt;spinky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review is based on all six episodes. But what I First gotta say is that they should have made it a bit more clear that the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyonjie&#34;&gt;kyonJIE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこの映画シリーズの全体的な印象です。  *映画がシリーズと違っていれば解明私は第1話を見ていないし、別のものを見るためにそのエピソードを抜粋していますが、私は覚えていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような平均得点を持つブレークブレードを作る支配的なことは、キャラクターの90％の息子の前提と物語であり、物語の重要な何よりもフィラーを話す人のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;前提はかなり穏やかで、他の人よりも劣っている少年は、突然、彼が特別な選択された1つの状況に出会う[ブレークブレードのケース：Rygart（メインの男）は、 しかし、突然、奇跡的には、存在感のあるメカよりも強力な古代メカを見つけ出します（なぜ、これらの魔法のパワーメッカを手に入れることができるマニュアル遺物はありますか？）]。 ええ、それはかなりshounen公正の前に、この曲と踊りを聞いた。 しかし、彼らは説得力のあるキャラクターとその戦争の設定でエキサイティングで興味深い話を作ることができるので、すべてが高いステークスとアクションギャラントでなければならないと見落とすことができますか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ブレーク・ブレードには、私が簡単に推薦できるショーの唯一のものです。 映画のより劣った側面：ブレークブレードが戦争の要素を処理する方法が嫌いです。 政治は拍車がかかり、戦闘ではテロがあり、人々は死ぬ。 高いステークスがあるときでさえ、彼らが王国と戦った後も、私は彼らが何を達成しているのかは分かりませんでした。 プロット内の友人対友人のものは本当に予測可能であり、実際には全く解決されませんでした。 このアニメのランニングラインは、「このメカを見て、それはとても強い」と暴行を受けます。 プロットホールの全体も（wtfはその終わりを持っていた）。 私はこれを見ているときに投資していたわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 未発達の、忘れられない束。 偏心したヴィリウス、時にはキャラクターが面白いものを言う、それはそれです。  Rygartはちょっと空っぽに感じますが、彼は私が画面上で見たい唯一のキャラクターです。 すべての文字に1つのアーキタイプが関連付けられています。 時には彼らは突然の「性格転換」をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについては良いことがありますが、それは素晴らしいようです。 プロダクションIG with Xebec私はそれほど期待していないと思う。 非常に詳細な背景やメカ、アニメーションはアクションシーンで素晴らしいです。 戦闘はまた、アクションを徹底的に振り上げる振り付けがよく行われています。
また、デスノートの作曲家が来て、ブレーク・ブレードのためにハリウッドのスコアをもたらします。 彼の音楽は、おそらくアニメの最高のサウンドトラックの1つである混沌とした安らかです。 私はそれを頻繁に聞く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「行動のためにこれを見てください」あなたの歓迎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyonJIE/reviews&#34;&gt;kyonJIE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an overall impression of this movie series. *Clarification if the movies are different to the series I wouldn&amp;rsquo;t know I haven&amp;rsquo;t watched past the 1st episode and I basicaly skim through that episode to see whats different, I don&amp;rsquo;t remember if there was    The dominant thing that ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcrib&#34;&gt;McRib&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後半には、メカャアニメの深刻な干ばつがあるようです。 幸いなことに、メカファンは過去1年間にいくつかの高予算番組を楽しむことができました。 それらのうちの1つはブレイクブレイドまたはブローンブレードとも呼ばれます。 この6部構成の映画シリーズは、同じ名前の漫画をアダプテーションし、Production IGとXebecによってアニメーションされ、2010年から2011年に放映されました。このレビューでは、6つの映画すべてとその全体的なスコア、 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それは絶対に素晴らしいです。 プロダクションIGとXebecは、このシリーズのアニメーション化に素晴らしい仕事をしました。 モバイルスーツからバックグラウンドまで、あらゆるものに大量の細部があります。 ケーキにアイシングを加えることは、このシリーズのCGIの最小限の使用です。 アニメーションは流動的で、美しい背景シーンも豊富にあります。 私はこの作品がこのシリーズの強力な部分の1つであると言っています。 それは今日の基準ではすばらしいものになっており、安価に行われるのは間違いありません。 私は、この特定のシリーズの芸術は、その中に入れられた詳細の量のためだけに、10/10であると言います。 特に1080pで見られるとき、それは本当にすごく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう一つの強みはサウンドです。 私たちはKOKIAによる素晴らしいオープニングを持っています。音楽はDeath Noteにも携わった平野義久によって構成されていて、桜蘭さんはうまくやっていて、シリーズ全体の雰囲気に合っています。 声優としては、オールスターキャストをしています。  Hoshi、Shiro Chiwa（Senjougahara HitagiとAkemi Homura）は、Sigyn女王、中村雄一（岡崎トモヤ、グラハム・アーカー）、Hodr王、Kamya Hiroshi（荒木佳代美、松尾晋二）として、ホウシ・ソイチロー（キラ・ヤマト、真田幸村） ゼスはシリーズのメインキャストを声に出している。 その他のキャラクターには、花澤かな、井上マリーナ、白石稔など、「2011年の声」が収録されています。 声優のベテランのキャストは魅力を増し、全体的な設定をはるかに良くします。 このシリーズのサウンドは、確かにその強みのもう一つです。 私は、音がこのシリーズの特徴である驚異的な声優キャストのためだけでなく、10/10を得ると言う。 その上に追加された素晴らしい音楽は非常に歓迎されるボーナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについては、私はこのシリーズをとても楽しんだと言わなければならないでしょう。 それはクリシェでいっぱいだったかもしれないし、物語は一般的かもしれないが、私は本当に各映画を楽しみにしていた。 モバイルスーツの試合は非常に面白かったし、キャラクターのやりとりもうまくいった。 かなりの量の怒りと無意味な叫び声がありましたが、それは典型的なメカショーに付属している別のものですので、ショー全体の楽しさを損なうものではありません。 一方、Rygartのキャラクターを構築したプロットデバイスの中には、やや強制されたものがありました。 未亡人との特定の場面が大きく再利用され、私はそれがうつ病であり、戦争の悲劇の一つであるという考えを得ましたが、それは間違いなく過ぎ去っていました。 ちょっとした不安や再使用されたプロットデバイスのビットにもかかわらず、私はまだそれが信じられないほど楽しいシリーズであったと言います。 それは私の座席の端に私を持っていた多くの瞬間を持っていたし、かなりうまくいったドラマ。 評価のために、私はこれの楽しみセクションが9/10になると言う。 それは完璧ではありませんでしたが、それはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この番組を評価するのはやや難しいです。 それは多くの再考されたアイデアやクリシェを持っていますが、一方でそれは好きなキャストと素晴らしい音楽で素晴らしい設定をしています。 ブレイクブレイドは全体的に8.5になると言いますが、MALはレーティング・システムに半分のポイントを提供していないので、非常に面白くて素晴らしい映像と結合されています。 音。 それは、そこには、最も元のメカショーではありませんが、それは確かに、多くのメカショーに欠けているものではない派手で荒々しい戦争を描く上で良い仕事をしています。 ブレイクブレイドは見守るべきものだったし、メカのジャンルを楽しんでいる人や、面白い話を見て楽しむ人には、自分自身で試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/McRib/reviews&#34;&gt;McRib&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As of late, there seems to be a severe drought of mecha anime. Luckily, mecha fans have been able to enjoy several high budgeted shows in the past year. One of them is Break Blade or also known as Broken Blade. This 6 part movie series is an adaptation of a manga of the same name and animated by Production IG and Xebec which aired between 2010 and 2011. This review will encompass all 6 of the movies and the overall score of it along with my opinions on the series.    First off, the story to Break Blade isn’t too foreign to any other mecha anime. Our champion falls into a mobile suit; he does some heroics with it, and then gets caught up in some sort of war. This setting has been redone countless times and while not being highly original it fits the overall plot very well. The background of the story is a simple case of oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはBeak Blade（破損した刃）の6枚の映画のすべてについてのもので、グレードもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリーは簡単でした。楽しいものでした。紆余曲折はありましたが、心が吹きました。 しかし、それにもかかわらず、私はそれを非常に気に入っていました。 おそらく、（ブレークブレイドの前に）あまりに単純な話ではほとんどアニメを見なかったので、これは休暇として来たので&amp;hellip;私は知らない。 言われたように、それはあなたの心を吹き飛ばしたり、あなたの人生を正しく生きているかどうか疑問に思うままにするものではありません。 ソリッド8。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;1080pのリリースを見て驚くべきだった。 細部、偉大なキャラクターデザイン、驚くべきバックグラウンド、かなり現実的な未来的な表情がたくさんあります。 それは目が気持ち良かった、それは多くの不具合を持っていなかったが、バレン地帯は時には反復可能である - それが私が10を与えなかった唯一の理由である。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;音に気づくには（正直なところ）、このアニメを再ウォッチする必要があります。 あなたが最初にそれを見るときに目立つようなものではありません。なぜなら、他のすべての中で目立つように作られていないからです。 しかし、このアニメを2度目に見ながら音に注意を払った後、驚くべきサウンド・スコアがあると言わなければなりません。 オープニング・ソングはかなりいいですね、声優も素晴らしく、バックグラウンド・ミュージックはアニメによく合います。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;あなたはこれらの文字を見たことがあります。 私はこれらの文字を見てきました - それでも、私はまだそれらを好きでした。 彼らは楽しかったし、彼ら自身の発展があった、彼らはシリーズ全体を変えた、彼らは成長しました&amp;hellip;真実でさえ、彼らは耐えられませんでした - すべてのキャラクターは、その&amp;rdquo;クリシェ&amp;rdquo;の側面に追加するために独自の何かを持っていた。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私はメカのアニメと未来の世界のファンで、このアニメはケーキのアイシングでした。 それの後ろに頑強な物語がある間にロボットを見て楽しむなら、これを見てください。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このアニメはあなたの心の中に長く留まるものではありません。 それはアクション満載のメカ戦争アニメであり、それはあなたがそれを判断する方法です。 確かに、単純に見落とすことのできないプロットの穴はほとんどなく、決して説明されることはありませんでしたが、このアニメは問題ではありません。 実際に、私はそれが長く続くアニメの多くよりも楽しいと感じています。 これらのマイナーなプロットホールやいくつかの欠陥を見落とすと、ブレークブレイドをかなり楽しむことができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78946&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is about all 6 movies of Beak Blade (Broken Blade) and so is the grade.     STORY: 8     - Story was simple - it was enjoyable, it had its twists but nothing mind-blowing. However, despite of that, I quite liked it. Perha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、最後の映画でここで私のレビューをすることにしました。ここでは全体をすべて見直すことにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
6つの映画はすべてアニメシリーズのようにほとんど作られていました。 それを全体として理解するためには、映画が文字通り他の映画を必要とするので、あなたはそれを個別に見ることはできません。 それが現実世界でまだ起こっているように誰もが関係することができる問題であるかもしれません。 私の最大の失望は、終わりか最後の映画だろう。 それは他の映画のようなものではなかった。 最初の5つの映画は間違いなく驚くべきものでした。私がそれを見ているたびに、私は本当に興奮して興奮し、すべての続編を予想しました。 しかし、この結末は、先行した映画の偉大さに耐えられなかった。 それは終わりのように感じなかった。 実際、後編や続編があるように感じました。 映画のすべての終わりは、あなたが間違いなく次のものを見る必要があるように崖っぷちだった。  6つの部分に分割された1つのフィルムのようです。 それは個性の感覚を持っていなかったと言うことができます。 だから私はそれがアニメシリーズのようなものだと言ったのです。 プロットやストーリーラインは珍しいことではなかったし、それは典型的であるかクリシェであると言うことさえできる。 しかし、それはまだ自分のやり方では面白く驚くべきものでした。 さらに、ほぼすべての人がちょうどメカを大好きですよね？ そして、メカが関与しているとき、それは常に戦争です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
文字はそれほど特別ではありませんでした。 あなたの毎日のシリーズで見られる典型的な文字。 まあ、少なくともいくつかのキャラクターや主人公が本当に時には刺激を感じるように、刺激的ではありませんでした。 私は彼らが特に好きなキャラクターではなかったことを意味しますが、私は間違いなくそれらを憎むことはありません。 私は、彼らが自分のやり方で十分面白かったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドについて
私はアニメーションが実際にそれに映画の感覚を与えたものだと思います。 それはアニメシリーズからそれを分離するものでした。 その驚くべき視覚効果は、映画の感触をそれに与えました。 加えて、音は非常にまれであり、非常にまれであった。 そのことに関するすべてのシリーズや映画にはまともな音がありません。 音はそれの全体のパッケージに余分な触れを与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最高ではないかもしれませんが、それは十分に驚くべきものでした。 まあ、刺激的な結末のコースを除いて。 あなたは驚くべき話を見たり読んだりするときにこれが問題であると思っています。 あなたはすべてのことに非常にフックして、彼らはあなたに非常に残念な結末を与えるでしょう。 エンディングは始まりやクライマックスほど重要です。 それは最も重要な部分です。 それはあなたが全部を通して目撃したすべての驚くべき事柄にあなたに閉鎖感を与えるものです。 実際には、エンディングがとても残念な時もありますが、あなたはすべてを憎むことになります。 そして、失望以上に、あなたは全身にとても苛立ちを感じます。 私は絶対にマンガのバージョンや元の物語は少し良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79662&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me just say that I decided to give my review here in the last movie because I will review everything here as a whole.    There’s a long review coming…………    About the STORY  All 6 movies were almost made like as an anime series. You wouldn’t see it individually as every movie lite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jekmyster&#34;&gt;Jekmyster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くします。 まず、これは最後のものだけでなく、6つの映画すべてのレビューです。 それぞれの部分ごとにレビューするのは面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しんでいました。 私はmechsとSFが大好きなので、私はこのアニメを見ています。 私は歴史について多くのことを知らない、明らかにそれはアニメになったのは、ほとんどのemのような最初のマンガだった。 しかし、真実を伝えるためには、6分の映画、50分の各部分としてそれをスライスするのではなく、シリーズとしてそれを広げておくべきです。 私は6時間の座り込みをして、すべてを1つに見ました。 通常は私はwouldntですが、物語はとても面白かったので、私はなぜそれをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8  - ストーリーは素晴らしかったです。 それは、設定やキャラクターのすべての背景を穏やかに説明します。 また、物語の進行は退屈ではなかった。 基本的にキャラクターの発展である低音と混ざり合ったバトルシーケンスのような高音域が得られます。 それが8以上になる唯一の理由は、その話が以前に伝えられたことです。 キャラクターと設定はもちろん違いますが、私は同じストーリーラインでいくつかのアニメに名前を付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10  - それは全面的に10です。 私はアートのスタイルが大好きです。 特にmechs。 彼らはまったくきれいではなく、少なくとも1回は戦闘が終わったようなものです。 ストーリーの設定でも非常に正確です。 脇役に、主人公が漂白剤のichigoを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8  - 素晴らしい音。 オープニングとエンディングのシーケンスは良いです。 また、いくつかの重大な出来事の間の音の混合はよく混合され、顕著であった。 全体的により多くのemよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8  - そのシャッターで8。 あなたは、特に感情的なシーンで、それらのいくつかに接続されます。  Chracterの開発は、1つを除いて、あなたをChractersに興味を持たせるのにも十分でした。 私は主人公のライバルか何かを想定し、彼は最初の3枚の映画にいたが、その弧はそこから消えていたようだ。 私はそこに映画を続けることを望みます。 私は次に何が起こるかに興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8  - ちょっと、私はまっすぐ6時間ぐらい座って、6枚の映画すべてを見ました。 どう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：8  - ここで8を秤量する。 それは私が覚える1つのアニメ映画が良いかもしれないいくつかの点があります。 特にゴーレム（mechs）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーアラート：私はちょうど、メインが王国を救った後、弟と出会う最後の場面と言いました。そして、兄弟はすべて泣き叫んでいて、今度はあなたが何をしているのかを叫びます。 私は皮肉だが、それでも、そのシーンは私のための切断だった。 私は作家のために何が起こっていたか知っていますが、それだけで私またはタイミングがすべてオフですが、私はそれを気にしませんでした。 ちょうど私の2セント&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jekmyster/reviews&#34;&gt;Jekmyster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll make this short. First of this is a review of all 6 movies and not just the last one. Its just to bothersome to make a review for each and every part.    I really enjoyed watching this anime. I love mechs and sci-fi so its a given that i would watch this anime. I don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>