<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bonjourkoiaji Pâtisserie Bonjoursweet Love Patisserie on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bonjourkoiaji-p%C3%A2tisserie-bonjoursweet-love-patisserie/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bonjourkoiaji Pâtisserie Bonjoursweet Love Patisserie on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bonjourkoiaji-p%C3%A2tisserie-bonjoursweet-love-patisserie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bonjour♪Koiaji Pâtisserie (Bonjour♪Sweet Love Patisserie) </title>
      <link>https://anime.syui.cf/25839</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/25839</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/66059.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25839/Bonjour%E2%99%AAKoiaji_P%C3%A2tisserie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25839/Bonjour%E2%99%AAKoiaji_P%C3%A2tisserie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonjour♪KoiajiPâtisserie（ここから「Bonjour」に短縮されます）のようなショーでは、ある主人公と彼女を取り巻くキャストにある程度関係していると思われます。 私たちは、彼らが見つかった状況、出来事、または苦境を理解するはずです。少なくとも、アニメが描こうとしているメッセージを少なくとも理解する必要があります。 しかし、ケーキのすべての後ろに、ハンキンズと美しい芸術は、不吉なものがあります。事実上何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonjourは菓子作りの趣味で自分の名前を挙げようとしている若い高校生の春野さゆりさんです。 そのため、彼女はFleurir Confectionary Academyに入学し、来年度は友人や教授と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはかなり難しいアニメです。  Bonjourは、技術的には、ハレムとして分類されています。または、さらなるアニメ専門用語では、逆のハレムに分類されます。 しかし、それはショーの問題が始まる場所です。 男性や女性の多様性のハーレムになると、彼らは自分の愛情の人に対して何らかの関心を示していることが重要です。 しかし、Bonjourはこれをしません。 むしろ1人のキャラクターしか見せていないのですが、それではリョウ&amp;hellip;。 それは与えられたものが感情的なつながりや愛情ではなく、教師と学生の関係なので、キャストの残りの人にとっては見知らぬ人でもあります。 それらが学校内の立場であるとすれば、理解できるものです。 しかし、全体のポイントは何ですか？ 誰も応援してくれる人がいなくて、誰も応援しなければ、それはハーレムとして失敗し、この奇妙な「友人」の合併に成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ1人がハーレムの面を無視しても、残りの部分だけがそのスライス・オブ・ライフの基礎です。 しかし、再び、それは自分自身を保持することはできません。 近戦の「戦い」の議論は起こるかもしれないが、それもかなり早く忘れられて、シリーズの方向性の無能をさらに増やすだけである。 イベントの多くは、確かにスライス・オブ・ライフに分類されます：雪上戦、寒さ、ハイキングは、起こる非常に単純なシナリオのいくつかです。 何が起こっているのかには何の物質もありません。 ハーレムがすでに失敗していると、ほとんどの遭遇は一般的に良い友情を越える感情を含んでいないので、これがなぜそのようなのかが明らかになります。 さらに、進んでいることの多くは真の目的を果たすものではありません。 それは、自分自身や観客にとって何の意味もありません。 これを打ち破ると、このショーはすべてのもの、お菓子、キャンディー、デザートになるはずです。 しかし、その根底に固執していても、意味のある方法でもその背景を使うことはできません。 いろいろな食品の創造は、（食べ物や人の面で）審美的な魅力のために集中的に優先されることもありますが、キャラクターの発達やストーリーをさらに進化させることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonjourの最強のポイントは、その全体的な芸術とアニメーションがここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのための芸術は通常、彼らのいつもの中心的な場所を与えても、かなりきれいです。 これは、ショーの照明やさまざまな昼夜のイベントが原因と考えられます。 学校自体は適切で、異なる教室、キッチン、および敷地があります。 また、定期的に学校の外、市、公園、または他の店に移動し、環境を盛り上げます。 おそらく、視聴者が何が起こっているかに関して少なくともわずかに興味を持っているようにする試みとして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインはハイライトで、全体的なディテールと見た目の質がかなり高いです。 それぞれの人はこの特定の光沢を持っているので、彼らは輝きを放つか、魅力的な方法で目立つようになります。  Sayuriのデザインは、彼女の複雑な髪と多くの服装で、特に素晴らしいです。  RyouからMitsukiまでの男たちも、このような方法で詳述されています。 彼らの最も明白な特徴は特定の色ですが、それはそれぞれがどのようにうまく設計されているかを取り除くものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、実際のアニメーションは平均的なものです。 ショーが複雑で微妙なやり方でキャラクターを動き回らせる機会はあまり多くありません。通常は口の動きが簡単で、他の面倒な活動にもなります。 アニメは、前述のデザート制作のシーンでやや上に立っていますが、それはあまりにも遥かに遠く、注目すべき点はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、Bonjourのトラブルはそのキャラクターとともにここに続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;そして、やはり彼らについて話すのは非常に難しいです。 問題は大部分が彼らが作る食糧以外に何も役立たないということです。 ギルバートはやや不器用ですが、心に親切です。 義之介は船尾でありながらも気遣う。 ミツキは完全に理解しています。 リョウは外では甘いが、内面では甘い。 それぞれのキャラクターはうまくいきますが、最初の試合後、サユリの発展を助けるものではありません。 彼らは、人生についてさまざまな視点を提供し、通常は扱わなければならない奇妙な問題に対処する方法を提供しますが、そのようなテーマは決して明示的でもなく、視聴者がその経験に参加することも魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Sayuriも同じように見える。 これは、彼女のハーレムが極端に弱いために起こりそうです。 しかし、彼らのような彼女の親切な性格や超素敵な自分の外では、彼女は高級ペストリーシェフになるために彼女がアカデミーに来るにもかかわらず、個人的な成長の面で多くの治療を受けていることは知られていません。 彼女は、あなたが抱くべきものがあなたの周りの人や経験であることを彼女が見ることを可能にするこれらの最小限の基礎的な経験を持っています。 これは、特定の時点で、そして既に話されている最中の最後の戦いの間に、ショー全体を通してちょっと残響を与えられます。 それでも、人生の中で最高のものが「家に近い」ことに気がついたとしても、執行賢明な彼女は改善していないようです。 ショーの終わりはこれを実証します。 彼女はまだ人生の出来事がそんなに行き過ぎではないということは知らない。 彼女は学校で楽しく過ごすことを望み始め、ほとんど同じことが欲しいと終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターを特定の扱いとして想像してみてください。  Sayuriはカップケーキで、退廃的な霜付けと活発な振りかえがあります。  Ryouはクリーム色のカラメルの中心を隠すチョコレートの部分です。  Mitsukiは「虹風味の」アイスクリームです。 吉之介は縁起の良いブラウンで、噛み付きにくい。 ギルバートは、完璧に調理されたクラムビのクッキーです。 ただひとつにまとめると、砂糖のように聞こえます。 しかし、ひとつひとつが絡み合っているとき、残されているのは微妙で味わい深いデザートではなく、口に恐ろしい味を残す食べられない、不満足なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは、ドラム、ピアノ、そしてむしろ格子状のヴォーカルで満たされています。 背景のシェイカー、拍手、気まぐれなチャイムがピースを上げようとするが、代わりにフラットになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のEDは若干速く、歌手は調和して働いています。 ギターとドラムは、最初はビートの大部分を占めていますが、最終的にはフルート・トーンで終わり、リテラルで比喩的な高音で終了します。 トラックは大丈夫ですが、特に興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のEDは、よりシンプルなドラムとギターの演奏により、よりキャッチーなビートを生み出し、デュアル・ソングをより多く持っています。 チャイムはここに再び存在しますが、トラックは他のものよりもメランコルックなノートで終わります。 自分の頭を簡単に叩くことを除けば、トラックは家には何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのサウンドトラックは幾分奇妙で、多くの作品が自分の利益のために短すぎると感じています。 スペイン語、マラカ・アンド・ハーモニカのようなフィッティング・ピースや、よりコメディーな瞬間を楽しめるジョーク・チューンなどがあります。 繰り返しますが、一部のOPやEDとは異なり、OSTは完全に忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、音声演技の仕事を考えると、関与している人は全体的に平均していました。 これには特別な叫び声はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはできるだけ面白くしようとする。 たいていの場合、それは、佐々木を憎む少年の椿と、学校の社長であるナデシコのような側面のキャラクターが含まれていますが、その反復性とギャグは、 つかまえようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ロマンス」のシナリオには、既に演奏されたことに沿って演奏するチャンスが与えられたとき、そこには十分ではなかった。 二人は雪で満たされた公園を楽しんでいた、または彼女と三木は星空の夜空を注視していた。 それぞれはとてもロマンチックですね。 しかし実際にはアニメ内では、同じ結果が常にあることを知ることは非常に不自由です。つまり、それぞれのキャラクターが互いにどのように感じているかを一方的にも他の方法でも伝えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonjour♪KoiajiPâtisserieは、ペストリー、ハレム、そして人生を楽しむアニメであるはずです。 しかし、代わりに見つけられるものは、不自由な話、ひどい人物の一団、そしてかなり退屈な経験です。 素晴らしい芸術とアニメーションだけが恩恵を救うだけですが、それはこのデザートを燃やさないようにするには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：恐ろしく、ハーレムとして失敗し、スライス・オブ・ライフとして失敗し、その背景は目的を果たさない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：良い、素敵な芸術、良いキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：恐ろしい、興味深い、退屈な、決して何かの多くを行うように見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、悪いOP、大丈夫最初のED、大丈夫2番目のED、悪いサウンドトラック、大丈夫VA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、あまり面白くないし、&amp;rdquo;ロマンス&amp;rdquo;は明るくない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With a show like Bonjour♪Koiaji Pâtisserie (which will be shortened to &amp;lsquo;Bonjour&amp;rsquo; from here on out), one is supposed to relate with, to some extent, the main heroine and the cast surrounding her. We&amp;rsquo;re supposed to understand the situations, the happenings, or the predicaments that they&amp;rsquo;re found in. Or at the minimum, at least understand what message the anime is attempting to portray. But behind all of the cakes, hunks, and pretty art lies something sinister: practically nothing.    STORY    Bonjour stars Sayuri Haruno, a young high school girl looking to make a name for herself in the hobby of making sweets. Therefore, she enrolls in Fleurir Confectionary Academy, where she meets her friends and professors for the coming year.    This is quite the difficult anime to talk about. Bonjour is technically classified as a harem &amp;ndash; or with further anime jargon, a reverse harem. But that&amp;rsquo;s where the show&amp;rsquo;s problems begin. When it comes to harems of either the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;munstuh&#34;&gt;Munstuh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、私はちょうど逆の幕張りだったので、このアニメを見ました。 そのジャンルにはごくわずかしかないので、私は試してみるべきだと思っていました。私は真実になり、このアニメは私の時間を無駄にしていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はその物語が面白いと思ったが、それは夢路パティシエールの裂け目であることが判明した。 これは信じられないほど面白くなく、私から感情を呼び起こさなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：彼らはファッション感覚と色彩が相補的なので、私はビショネン様式の芸術に少し誇りを持っていますが、小さな「ロマンス」の場面はとても華やかで、 少し。 私はまた、彼らの目や髪の毛で何か変わったことが起こっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音は大丈夫だった、それはとても幼稚で、ロマンチックすぎるとは思わなかった。 それはサウンドトラックではアニメーションを改善しませんでした。 一方、声優と女優は大丈夫だった。 彼らは自分の声がすべて高くてきつくて、私を悩ませるという事実のほかに、私にはあまり目立たなかった。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターのさらなる発展を期待しましたが、ファッションセンスが最後のエピソードで本当に良かったという事実の他に、何も見ませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを本当に楽しまなかった。 それは退屈な電車のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、私の考えは今は「少なくとも私はこのアニメをやり遂げました」。 このアニメの中の何ものも私を感情的に殴ったことはありませんでしたが、視覚的にしか感動しませんでした。 私はこのアニメが目のキャンディーにしか役に立たないと思っています。そうでなければ、かわいい何かを探しているなら、これをお勧めします。 注意してくださいが、思い出に残るものは期待しないでください。 これは捨てる自由な時間があればおそらく見ることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Munstuh/reviews&#34;&gt;Munstuh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For starters, I just watched this anime because it was a reverse harem. As there is very little in that genre, I thought I should give it a try, and I&amp;rsquo;m going to be truthful and say &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risan07&#34;&gt;Risan07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は遅れて沢山の怒涛のアニメを見ていましたので、ペースを変えて素敵なハーレムの学校生活を送ると思っていました。座って楽しむだけです。  「Bonjour」は、私が暗くて暗い海に掘り下げる前に、私の心を払うために必要なものでした。 そして、この最後の金曜日を終えたばかりのシリーズでは、それを見てもらうのが簡単でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
あなたがオトメゲームを前にプレイしたことがある、またはオトメゲームに基づいて他のアニメを見たことがあるなら、あなたはショーのプロットに驚かないでしょう。 私は非常にそれにダイビングするつもりはありませんが、前に見たことがないあなたのそれらのために/プロットの要点です：かわいい女の子は専門学校に行く、彼女はすべての男の子を最終的に来る 彼女と同じように、学校には、関係を断ち切るルールがあります。それぞれの少年が女の子と一緒に自分の特別なものを1つずつ持っている間に、ヒジンクと楽しい時間が続きます。 言うまでもなく、プロットは最高で標準的でした。
基本的には、誰かがゲームをしているのを見ていて、標準的な対話やコメディシーンを体験しているように感じました（そしてペストリーを作っています）。 これは悪いことではありませんが、それはテーブルに何も新しいものをもたらしませんでした。 しかし、エピソードは5分しかないので、シリーズ全体を1時間半で簡単に見ることができます。オープニングテーマと終了テーマをスキップすると1時間もかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
ストーリーのように、音楽はゲームからまっすぐに聞こえたように聞こえました。 オープニングとエンディングのテーマは短く、特に好きだったのです。 それは聞いて楽しい主な男性キャストの歌で構成されています。 すべての声優は、それぞれのキャラクターをうまく演じて、自分の役割において優れた仕事をしました。 キャストからの私のお気に入りは、私が陽気であると思った、そして彼女が話すたびにいつも私を笑わせるようにした、Ran Mochizukiでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：8/10
ショーは明るくカラフルで、砂漠は絶対においしそうでした。 景色も美しく、色彩はショーの雰囲気を非常に彩りました。 しかし、私は文字がやや一般的に見えると思った。 確かに、ヒロインと美しい愛の関心のバンドを描くことができる方法は非常に多くあります。 主人公と一緒に挿入して主人公になれるようになっているので、ヒロインが一般的に見えるのは何も問題ありません。 私が悲しんだことは、特に魅力的な人を見つけられなかったことです。 はい、彼らはかなり（私は推測する）、はい、彼らは偉大な目を引っ張って髪の色を持っていたが、彼らは私が似たようなシリーズで見た男のいずれかに比べて異なって見えなかった。 もし私が一人で外見上でそれらのどれかを選んでいなければならないのなら、それはおそらく涼​​です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
もう一度標準的なオットーのゲームキャラクターのダイナミックスを見ることができます。  Sayuriは、すべてのことを最善を尽くし、ペストリー製作の本当の才能を持っている古典的なメアリー訴訟ですが、彼女の能力についてはもちろん安全ではありません。 彼女は大して人気がありますが、正当な理由なしに彼女を嫌っているのは、ある意味の少女と彼女のバックアップの可能性を除いてです。  Ranは、Sayuriに沿ってタグ付けし、Sayuriを奨励する最も親しい友人です。 椿は、シェイリのシェフのライバルとして自分自身を宣言している女の子です。 彼女の目的はコメディを提供することです。
ミツキは愛らしい、いい気分、ギルバートは外国人、もちろん日本の方法を知らないのですが、吉野輔は静かで深刻ですが、あなたが彼を知った後も穏やかな側面を持っています。そして、龍はタフな男です。  Sayuriのための最も強い感情を示すことに終わるものです。 私が言ったように - かなり標準。 彼らのバックストーリーは軽く触れられ、ショーの一般的な光とふわふわした感じを損なうことなく、彼らに暗い側面を与えるドラマ/悲しみのちょっとしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
全体的にショーはちょうど標準でした。 それは基本的な逆ハレム/オトメのゲームジャンルから壊れたものは何もなかった。 今は私がこれが悪いことではない理由は定番だからです。 使い慣れていて快適で簡単にすぐに利用できます。 私が言ったように、これは春の休憩を開始し、暗いものから、そして試験のストレスから離れていく素晴らしいショーでした。 しかし、あなたが新しいものやエキサイティングなもの、あるいは少しの才能を発見しようとしているなら、このショーはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183274&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risan07/reviews&#34;&gt;Risan07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had been watching a lot of gory and heavy anime as of late, so I thought I would take a change of pace and go for a nice harem school life sort - you know, just to sit and enjoy. ‘Bonjour’ was just what I needed to clear my mind before I delved into darker and murkier waters again. And with the series having just finished up this last Friday it made it easy to binge watch it.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Now if you’ve played Otome games b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayearthlover&#34;&gt;rayearthlover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rayearthlover/reviews&#34;&gt;rayearthlover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is the cutest thing ever! The artwork drew me in when I came across this title. Its funny I was not expecting the episodes to be aroun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashketch95&#34;&gt;ashketch95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは、その短いアニメで、私が高校にいたときに読んだ漫画を思い出させる、キッチンプリンセスは、キッチンプリンセスを除いてより発展しました。 このシリーズはわずか24分の6分のエピソードなので、これから何が出てくると思いますか？ クライマックスは私にとって興味深いものでしたが、なぜ私は全部を見ることに決めたのですか、私は考えていません。 メインガールにヒットしようとする3人の教師がいます。私はそれがファックで気分が悪いと感じます。 私は少女と一緒に過ごしたいと思っていたこの男の生徒がいましたが、彼らはそうしましたか？ あなたはそれを見て見つけ出すかもしれません。 全体のアニメは、基本的に彼女のベーキングスクールを通過するこの少女であり、彼らは彼らが焼くすべてのものを記述する。 本当に特別なものはありません。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は見ることがとてもきれいだった。 私はそれがどのように描かれたのが好きであることを除いて、あまり言わない。 私が推測するどんな少女の典型的な描写です。 本当に醜いものは何もなかったが、本当に特別なものはなかった。 ネオンの色はかなり気が散っていましたが、私は何も吹き飛ばされませんでした。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこのアニメで実際に好きだった唯一の曲はオープニングだった。 結末はちょうど私のために何もしなかった。 オープニングは、それぞれの短絡を開始する非常に甘い方法でした。 それについて本当に何も言うことはありません。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は覚えておくことができる文字の名前がたくさんありません。 これはおそらく、このアニメが忘れるか、忘れることのできる文字だけであることを意味します。 &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 女の子、Sayuriは、思いやりのある個性を持つ典型的な主人公の女の子ですが、それだけです。  3人の先生は、フランス語の先生、ギルバート（私は彼が私が覚えている唯一の先生の名前であることを教えてください）が幼い、紫色の髪が厳密で面白くないもの、黒い髪の毛のもの サユリのライバルはいつも彼が彼女と恋に落ちたいと思っている。  Sayuriの「愛の関心」Ryouは、時々恐ろしいかもしれないが、全体的に、彼はSayuriを幸せにするために何かをやろうと彼女と恋している。  Sayuriの友達、Ranは、たとえ彼女がいなくてもショーを続けることができるちょっと愚かな親友です。 ライバルも非常に不必要であり、彼女の兄弟でもありません。 校長は、あなたの人生がそれに依存していても、あなたが立つことができないショーの中のそれらの愚痴の一つです。 私はすべてのキャラクターが悪いわけではないことを意味しますが、ショーの最後まで保持したいキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが私が皆に正直であることを望むなら、これは私が今まで見た中で最も退屈な少女の一つです。 通常、私はアニメをプルアップして私が宿題をしているのを見ていますが、このアニメはブルースプリングライドや君に届けに比べて背景ノイズが多いです。 これは10のうち7つが簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：アニメは無害ですが、私はあなたがインターネット上で見つけることができる他のものと同様にそれを強く推奨しません。 これに対する全体的なスコアは、10の中で簡単に丸められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashketch95/reviews&#34;&gt;ashketch95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: This anime, short anime at that, reminds me of a manga I read when I was in high school, Kitchen Princess, except Kitchen Princess was more developed. Because the series is only twenty-four six-minute episodes, what do you expect to come out of this. The climax was that interesting eit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katiel0518&#34;&gt;Katiel0518&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って私はこのアニメが良かったと思う。 彼らのテクニックがそれのように見えて以来、魔法であれば混乱しました。 私は本当にアニメの芸術が特に好きでした.4人の男と声優は本当に良かったですが、ジャンルは映画には関係しません。 それはハーレムではなく、人生の一部であり、そこにはほとんどロマンスがありません。 このショーはもっとロマンスよりも新しい友達を作るようなものです。 私が思ったいくつかのエピソードは、ちょうどランダムなことについて話して以来、本当に退屈で混乱していました。 いくつかのエピソードは、主人公の会合と男との仕事についてしか話しません。 ちょっと笑っても、それほどおもしろくはありませんでしたが、私はまだこれ以上のアニメを考えることができます。  24のエピソードがあったにもかかわらず、エピソード当たりわずか5分で、それほど多くはありませんでした。 それは非常に短かったし、私は1日でそれを見ていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katiel0518/reviews&#34;&gt;Katiel0518&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest I think that this anime was good. I got confused if their techniques  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hannah-abdash&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は逆のハーレムか魔法の女の子を見ていますか？ 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
OPと最初のEDはあまり良くありませんでした。 歌は一種オフになっています（いくつかの音符は私をうんざりさせます）。そして、楽器そのものはあまり良くありません。  2番目のED、調和はそれにうまく合わないようでした。 お互いを補完するのではなく、お互いに競い合っているように、声の部分は一緒に噛み合わず、聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターデザインは大丈夫です。特別なものはありません。  MCはかわいく見えるように設計されています。 彼女はバックボーンのない女の子のひとりです。 他のキャラクターも楽しいものではありません。 意地悪な女の子は明らかに単純に意味がないように難しいです。現実的ではありません。 先生も - これはクラスですか、あなたは故意に学生を誘惑しようとしていますか？ 意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
すべてが速すぎます - 私はそれが4分のエピソードであるというタイミングのためだとは思いますが。 しかし、キャラクターが突然バックグラウンドの探索を最小限にした後、結論や決定に突然ジャンプした場合、うまく流れません。  3人のプロフェッショナルがこの女の子と他の生徒とはとても親切で（何百人もの女の子がいるにもかかわらず）、ずっと彼女といつも付き合っているのはあまりにも便利すぎるようです。 その料理競争は冗談だった - これは料理であり、あなたが落ちて戻ってくることのできない戦いではありません。 競争は全体のシリーズを要約した：「何か非常に非論理的なことが起こることができますか？
マロの物は、まあまあではなく、決して説明されませんでした。特に、MCが持っていた奇妙な夢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーについて特別なものは何もありません。 私はショーのハイライトは文字や背景の芸術やデザインかもしれないと思うが、それでも私はそれが素晴らしい素晴らしいとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hannah_abdash/reviews&#34;&gt;hannah_abdash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Am I watching a reverse harem or a magical girl? Seriously.    Music  The OP and first ED were not very good. Singing is kind of off (some notes just make me cringe), and the in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obsassion&#34;&gt;obSASSion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの話は、菓子店Fleurirに出席して菓子店を開く夢を追う奨学金に出席した春野さゆりに続く。 彼女はいくつかの魅力的な若い男性を満たしていますが、学校はあらゆる種類のロマンチックな関係を禁じています。 ここに私たちは非常に夢のようなアニメ&amp;hellip;あなたに贈る -  Bonjour♪KoiajiPâtisserie。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは約4〜6分にすぎず、時間を殺すのはいいアニメのようだ。
&amp;hellip;
ストーリー：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に残念です。
しかし物語はかなり悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を見て、私は、すべてが非現実的であるように思っていました。それは、物語を邪魔するはずの超自然のない現代社会だと考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、教師は絶対に美しいです。 そのため、学生と教師にロマンスがなくてはならないことを思い出させる厳しい政策があると結論づけることができます。 そして、これらの3人の教師は、すべて女性のアニメファンドを引き付ける男性です。
Cliche、ちょうど起こった中央に突っ込んだこの少女が彼らの注目を集めるようになります。 それだけでなく、教師3人のうち2人が、Sayuriを挫折させるというヒントを示しています。 しかし、学校外の場所でも学生に関わることは、どのようにプロフェッショナルではないか。
ああ、暑い男子生徒にも投げよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目は、菓子競争の終結の結果です。 具体的には、彼らが思いついた料理。
あなたはそれを見て、その巨大な非現実的なシーズを作ることが可能であることを私に教えてください。 少なくとも、彼らがそれを作った方法のプロセスを示すか、貧しい人々かそうでない人かを説明することを試みる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、それは良い話を思いつくためにゼロの努力を示した。
クリシェとプロットの穴。 ダダン！
&amp;hellip;
キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sayuri-クリシーは忘れていた少女。
みんな熱いデイム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;の平均。
&amp;hellip;
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを芸術に与えなければならない。 偉大な芸術、プロットについての同情。
&amp;hellip;
サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が推測するのは大丈夫です。 私はいつもオープニングとエンディングをスキップします。 おそらく私はそれをあまり楽しんでいないことを意味します。 それ以外に、私は不平はない。
&amp;hellip;
楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自明です。
&amp;hellip;
全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを再ウォッチしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obSASSion/reviews&#34;&gt;obSASSion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The original story follows Sayuri Haruno, a girl who attends an elite confectionery school Fleurir on a scholarship to follow her dream to open a pastry shop. There she meets several charming young men, but the school  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amberamethyst&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;食べ物や料理に焦点を当てたアニメを見る気分のうち、このジャンルはそのジャンルのトップ10にランクインされました。  24分5秒のエピソードを見た後、私はそれがまともだと言いたいと思いますが、おそらく最高ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーをかなり低くしていると感じているので、私はストーリーにかなり低いスコアを与えます。 それはプロットに似ている何かがあるというベーキング競争に関する最後の4つのエピソードまでではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のエピソードは、キャラクターと彼女の「愛の利益」のより多くのスライスの瞬間に焦点を当てています。 私は彼女が実際にそれらのどれにも多くのロマンチックな愛を見せないので、引用でそれを置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはデートシミュレータのような感じです。 オリジナルの素材であるアニメを完成させた後、私が実際に驚いたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年たちが絶えず自分自身を見つける大会や、雪だるまの戦いのエピソードなど、本物のコメディーな瞬間がたくさんあります。 これはコメディとして成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な不満は、このアニメには十分な料理がないということです。 何度も、キャラクターがベーキングの準備をしてから、完成した製品にジャンプします。 他の時間は、調理に使用された感情に焦点を当て、ベーキングよりもむしろアクションアニメに適した方法でポーズまたは移動するキャラクターを続ける。 料理/ベーキングに関するアニメでは、その件にもっと関わっているのが好きだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私は、「マロ」といつも言われている小さなクリームパフを見ているのに、あまりにも多くの時間が与えられていると感じています。 彼らが超自然的な要素か、それともサユリの想像力の一部なのかは分かりませんが、私はそれらがストーリーに関連しているとは思えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり多くのキャラクターが好きです。 私は、「愛の利益」の4つすべてがどのようにして自分たちの人格を持っているか、それぞれが次のように愛想を抱くように好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公「さゆり」はむしろ穏やかな気がします。 彼女は親切ですが、それ以外の人格はあまりないように見えます。それで、他の人たちが彼女だけに興味を持っていると私は信じられません。 これは、彼女がこのようにデザインしているため、視聴者が主人公として想像することができるからだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親友の蘭とライバルの椿は、さゆりよりもはるかに面白いです。 私はむしろ、彼女よりも物語の中心にそれらの1つを持っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、競争のライバルチームは興味をそそるキャラクターでいっぱいです。 輝くチャンスを与えられれば、偉大なキャラクターになる可能性があると感じるので、私たちはもっと知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は美しい。 すべてのキャラクターは独特でかわいらしいデザインです。 各デザインで使用される明るい色は、独自の魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は華やかです。 学校自体、彼らが訪れるお店、ビーチ、街の観光スポットはすごく魅力的です。 私はこのアニメでライティングを使うのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体を通しての色の使用は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的です。 それはすべて滑らかでかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、このアニメは見て美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はいいです。 私はオープニングクレジットが好きです。 最後のクレジット・ソングはまあまあですが、オープニングほどには良いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はうまくいっています。 私は特に、ギルバートを演じた俳優を、すべてのラインで個性が輝いていると称賛します。 それぞれの声はキャラクターとよく一致した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、このアニメは視覚的に見て喜んでいます。 物語は最高ではないかもしれませんが、これは間違いなくアートを見るためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はそれが面白い見つける。 時には、このシリーズは、特に夢のシーケンスエピソードでランダムになることがあります。そして、クルーが自分自身で見つけたばかげたセナニガン。もちろん、料理大会のエピソードでは、どうやってトップになっているのか、とても笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は教師と学生の関係が禁じられていることが判明したときに、教師が学生Sayuriとどれくらい近づいていたのかが気にかかっていました。 時には、彼らはあまりにも近づきすぎて不快感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは軽くて楽しいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonjour Koiaji Patisserieは具体的な話はありませんが、それはまあまあです。 それは素晴らしいものになろうとはしませんが、軽いコメディとしてはうまくいきます。 私は料理のアニメとしてそれを分類するほどまでは行っていませんが、その存在があまりにも少ないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は退屈だが、他のすべてのキャラクターは彼らの個性を見て楽しめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しい。 アニメーションは良いです。 音はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてでは、短く、楽しい時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmberAmethyst/reviews&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While in the mood for watching an anime focused on food and cooking, this one was ranked in a top ten list for that genre. After viewing the twenty four five minute episodes I&amp;rsquo;d say it&amp;rsquo;s decent, but probably not the best.    Story (5):    I give the story a rather low score because I feel that there really isn&amp;rsquo;t much of a story here. It isn&amp;rsquo;t until the last four episodes concerning the baking competition that there is something resembling a plot.    For the most part t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stargazingdragon&#34;&gt;StargazingDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、柔らかい側、混乱した/外国人の王子/ロリータの少年、カリスマ的なロマンチックな、そして名誉のない静かな厳しい縛りと一緒に、怒っている自信を持った嫌いと一緒に典型的な結婚訴訟のリードを押した以外、 ロジックタイプ。 私は正直なところ、キャラクターがモチベーションもプロットもなく非常に平坦であることを発見しました。 唯一の償還品質は、アートが美しく、愛の利害関係に変化するように見えるいくつかの異なるスタイルを取り入れています。しかし、私はかわいくて賢いですが。 フランスの男はアンティークな木製のスタイルを持っています。赤い頭の男の子はこの種のラフなストリートスタイルを持っています。厳格な日本語の先生は、彼の性格とペアになるとほとんど間違って感じる驚くほど明るくスマートなスタイルです。 すべてがすべて終わりまで見守るほど面白かったですが、私はこれをもう一度見ることはありません。終了するには少し痛いです。 それはちょうど非常に独創的ではないと感じました。 それは私がセイヨウコトウを見に苦しんでいた懐かしくて：アンティークやうたの☆プリンス様♪マジラブ再び1000％。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StargazingDragon/reviews&#34;&gt;StargazingDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was every bad stereotype with no plot other than to shove the typical marry sue lead togethe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>