<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 12 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-12-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 12 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-12-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 12</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/13/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 08:24:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/13/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7x3af9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7x3af9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[それで、これに来ました。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/9jm1b）&#34;&gt;https://streamable.com/9jm1b）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今回はプロットが大規模なスキームの一部に過ぎませんが、私たちは前回のエピソードでそれを見ていますが、それはまだよく見ていません。私たちは、Graceがインプラントを通して電話をかけたり受けたりするのを見ました。そして、演説の途中でTemjin（a.k.a.Nu！Quamzin）に電話する人は誰ですか？プロッタがマイケルがランカと出会うことを予想していたようには見えないが、ランカが歌い始めるとき、グレースはいつものクールデタッチメントよりも高い関心を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシリーズが最初に言及したFold Faultsの問題は、プロットを適度に重要なものに変えています。 LAIは、ユニークなFold Boosterでテストしているソリューションを見つけました。これは誰のベーコンの節約にも便利です。そして、ちょっと、Lucaがこれまでのところよりも少しだけ関連性の高いチャンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはアルトのために歌ったり、おそらくゼントラディに戦いを止めさせることから、かなり大きな信頼を得ることができます。 Sherylが現時点で手数料を払っていないので、輝く彼女の時間のように見えます。彼女とアルトは最終的に別の巨大なオリジナルのシリーズリファレンスにクラッシュする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[「青函彦」武道館ライブ！]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=I10ZBspLbMA）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=I10ZBspLbMA）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Platina Jazzバージョン]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=351cD3wZuUc）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=351cD3wZuUc）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[「Neko Nikki」タイムリーサブタイトルのフルバージョン]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=FX-HyEnNjk8）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FX-HyEnNjk8）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「「おおっえええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ -  Deculture Editionのサイズ]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/pqlnz）&#34;&gt;https://streamable.com/pqlnz）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/DwL46ew.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Don&#39;t be a racist old guy.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QBVwExQ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Don&#39;t be an idiot, Alto!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/wo47grt.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;No weird hitchhikers!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;第33海軍艦隊は本質的に反乱の途中にあります。シェリルからのコンサートを受けなければ、オーダーに従わずに反撃することを拒否しているゼントラディの大グループがあります。それは奇妙な要求ですが、Zentradiは常にアイドルの音楽を愛しています。さらに、基本的に言い訳にすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは崩壊する。致命的なアニメの流行が彼女に追いついた。それは、あなたがアニメインフルエンザに過度に働くために得られるものです。シェリルは彼女が雨の中で目立たなかったことに感謝しなければならない。それが彼女を即座に殺しただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;反乱ゼントラディ司令官はおそらく、シェリルを連れてくるための究極の言い訳をしているにすぎないことが判明しました。彼は反抗する言い訳を探していただけだった。シェリルが病気になっているのは、他のゼントラディと一緒に行こうとする言い訳に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アリルトはシェリルのグループのほかのメンバーと一緒にキャプチャされ、異なるゼントラディ派の間で緊張の対立が起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアルトへの言葉は謝罪の言葉です。彼女は最高の誕生日プレゼントを贈りたいと思っていたので、ガリア4に招待していた。再び何度も示されてきたように、アルトの夢は自由に飛ぶことです。明らかにアルトと恋をしているシェリルは、彼女にその夢を与えて彼女の愛を示したかった。シェリルがアルトと一緒にもっと時間を過ごしたかったので、シェリルがそのオファーを使用した可能性もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;反乱ゼントラディ指導者が行った演説は、第33海軍艦隊に関するクンの警告が正確であることを明らかにする。指導者は、人類に対する憤りと、ゼントラディが元のやり方に戻って戦争をもう一度やり直すべきかどうかについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースがゼントラディ反乱軍司令官と協力しているという啓示もあります。アルトが捕虜を逃れたという情報がゼントラディに与えられたので、私たちはその恵みを伝えることができます。グレースはそれを知っていて司令官に伝えた唯一の人だ。明らかにすべてが計画通りに進んでいます。これは、レオンも関与していることを意味し、これはすべて彼の計画にも従っているということです。彼らはこの反乱が起きたかった。どのような目的のために、私はまだ知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、なぜシェリルが病気にもかかわらず、行かせられた理由を説明します。それはすべて計画の一部だった。それは、Zentradiの多くが反抗的なリーダーとチームを組むことを決定する必要があったという触媒を提供した。国連政府は彼らを気にしていなかったので、彼らは反抗すべきだという証拠だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Zentradiの反対側の軍隊の間で銃撃戦が起こる。しかし、すべてが可能な限り最良の方法で中断されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヤックのデカルト！名前：見て、空に！それは鳥です！それは飛行機だ！それは&amp;hellip;実際には飛行機です。しかし、重要な部分は飛行機の中にあるものです。彼女の音楽で救助に来たのはランカだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはもう一つの重要なポイントです。 Lucaの家族の会社はFold Faultsを通過できるFoldエンジンを開発しています。ちょうど私達がVajra船がしばらく後で見たのと同じように。私はこれがレオンの邪悪な計画に何らかの形で反映されているのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ランカのデビューコンサートは、バサラを引っ張り、ゼントラディに「私の曲を聴く」と効果的に伝えています。彼女は実際にはかなり良い仕事をしています。新しいスターレットが到着し、彼らは彼女の歌うデビューを見ることに興奮しています。いくつかのことは変わることはありません。そして、彼らのすべての戦闘行動のために、Zentradiはいつも大規模なアイドルオタクでした。だから私は彼らが人間と共通するものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし反乱軍の指導者はアイドルオタクではなく、代わりに戦い続けることに決めました。アルトとゼントラディの間の戦いは、それが最後のエピソードとアルトの俳優との会話にもたらしたパラレルのために主に面白いです。俳優は彼が彼の中に俳優の血を持っていたことをアルトに語っていた。したがって、アルトは俳優をやめることができませんでした。 Zentradiの反政府勢力は、Zentradiが戦争を行うという単一の目的のために作られたという点で、同じことを主張している。戦争は彼らの血にある。彼らは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これまでのエントリーで、Zentradiの間でこの議論を見てきました。私はそれがこのシリーズで今後重要になると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトは、この議論に対して正しい人物ではありません。俳優がそれを作ったときに彼はそれを買っていなかったし、今買っていない。彼はあなたの遺産があなたの運命だとは思わない。結局のところ、彼は歌舞伎の俳優だった。彼はパイロットになり、飛ぶことを選んだ。他の人が同じことをすることができないと彼が信じる理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いはまた、むしろ不吉なものを予言する。海で何か悪いことが潜んでいる。私はそれが何であるかはわかりませんが、戦いが終わると、そのヒントが見えます。そして、LeonとGraceは、Gallia 4のこのイベントがそのために行われることを望んでいた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦いが終わった後、彼らは素敵なシーンを一緒に持っているので、AltoはRankaと再会する。 Rankaは、彼女の緊張にもかかわらず、今日は勇敢だった。それが終わったとき、彼女の膝は、彼女がどれほど緊張していたので、やっと状況が終わったのだから、ついに消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは空を飛ぶ機会を得る。そして彼は後部座席のRankaと一緒に歌を歌います。それはとても素晴らしいシーンです。これは、アルトとランカが一度も持っていなかった1対1のシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、シェリルは、このエピソードの失敗のためにダウンしているようだ。 Rankaはその日を救った人でした。そしてRankaは、終わりにAltoと一緒にいなければならなかった人でした。私たちはポジションが、愛三角の最後のエピソードであった場所から逆転しているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、エピソードは最後の捻じれがなくても終わらない。海の邪悪なことはランカの歌に反応し、アルトのバルキリーを崩壊させるようなことをしているようだ。クラッシュサイトでは、おそらくアルトとランカは、おそらく最も目に見えない光景を見ています。マクロスのように見える。元のシリーズと同じように、オリジナルのマクロス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は何が起こっているのか分かりません。私はそれがオリジナルのマクロスだとは思わない。どのようにそれができますか？それがオリジナルのマクロスであることは意味をなさないでしょう。もちろん、それは他に何ができるのか、それがなぜ元のマクロスのように見えるのかという疑問を生じさせます。それが何であれ、私は次のエピソードが私達にもっと教えてくれると確信しています。そして、私はまた、これもレオンとグレースの悪い計画の一部であると確信しています。今は、ほとんどすべてがそうであるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：ランカの周りについている緑のエイリアンリスが何であるかは誰も知らない。どこから来たのか、それがどこから来たのかは誰にも分かりません。しかし、それはランカをかなり忠実に守っています。その起源が実際に重要かどうかは疑問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのエピソードのEDが「あなたは恋を覚えていますか？」と気に入っています。このリビューでこれまでに聞いたことのある他の曲も、そのフランチャイズ全体で私の好きな曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はずっと思っていました。「なんと偉大なエピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaマイケル、 &amp;ldquo;サウンドブースター&amp;rdquo;とすべてで来る！それが最高でした！その曲は素晴らしかったし、アルトは病気の動きを割引カムジンに引っ張った。深刻な技術を披露してくれたLucaのおかげで、（そしてNanaseに同梱されている！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは彼女からすべてのものを取った - アルト、彼女が彼に与えたい誕生日のプレゼントを歌うチャンス&amp;hellip;私は彼女のために悪い感じ、彼女は病気になったように見える、そうでなければグレース/レオンの計画は、 &amp;ldquo;引き金&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは大変だった、アイモは今惑星の踊り、ネコの歌、私は本当にそれが好きです&amp;hellip;アルトのバルキリーはバードマンのことで &amp;ldquo;EMP&amp;rsquo;d&amp;rdquo;を取得します。そのマクロス、そこに、たわごとに震えた！そしてランカは元のシリーズから最高の歌を歌います。私は本当に彼女の声が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースとレオンのスキームは、シェリル（そしてアルト）がガリア4に到着すると、より明らかになりました。昨日、待っているゼントラディがシェリルの最高の聴衆ではないかもしれないと暗示されました。しかし、シェリルが最初に招待した理由は、ゼントラディ艦隊の司令官が、兵士の派閥内に進行中の不満を和らげるために文化を必要としたためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、Sherylがあまりにも病気で演奏することさえ明らかになったらすぐに、休戦はすぐに崩壊する。そして、悪化する反乱派閥を率いるカムジン・エクスプレスは実際にそれを期待しており、反乱を公然とするためにその状況を偽証として使う可能性が高い。しかし、もちろん、彼は外部からの支援なしにこれをしたことはないでしょう。計画の一部にはSherylと会社を人質として雇うことが含まれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープンな反乱のニュースは、SMSが大胆な救助計画を思い付く時期に、フロンティアに達しました。しかしLucaが理論上はVajraと同じようにフォールドフォルトに対してうまくいくプロトタイプのブースターにアクセスできない場合はうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女の健康状態が悪いにもかかわらず、シェリルがガリアに来る意欲を聞いた後、アルトは彼女の捕虜に挑戦する何かを考え出しません。それは彼と彼のための終わりだったかもしれないが、マイケルは戦いを中断する健全なブースターでちょうど時間に到着する。そして、初期のBasaraとは異なり、ランカのパフォーマンスは実際にはZentradiが望んでいたものでした。そしてこれは、即興のコンサートでZentradiの残りの部分が魅了されるように、急速に中断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;カムジンexpyは例外です。しかし、アルトは、彼の遺産とアルトが彼の遺産を無視していると主張しているゼントラディの反政府勢力の指導者と並行して、華麗な使用で望んでいたことを巧みに味わう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ほとんどの場合、通常の状態に戻って、マイケルはランタを帰郷させるためにアルトを軽く叩きます。また別のひねりで、Sherylの空の贈り物をAltoに分かち合うのはRankaです。残念ながら、この短い平和の瞬間はすぐに中断され、アルトは強制的に土地を崩壊させます。そして、彼らはGalia 4の別の秘密を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らはそれらのキャラクターデザインでSDFMのノスタルジアにかなり力を入れています。私はなぜそれが人の性格を埋めるのを助けることなのか分かりません。名前は無名と呼ばれようとしていましたが、名前がないかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから交渉が崩れた。奇妙なフレーズのビット、しかし何でも。私が話したかった主なものはランカが直面する可能性のある罰だった。強制的なコミュニティサービス。ああ、恐怖はない！ジョークを除いて、彼らが超厳格で、彼女のアイドルスケジュールに干渉するならば、彼女にとっては悪いことかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リレーは良いです、私は彼らがタイムリーにそこに情報を戻す方法を考えていました。幸いにも彼らはまた、シリーズが導入したまったく新しい挑戦を克服する真新しいエンジンを持っています。私は少し苦情がありますが、実際にはショーではなく、単なる傾向です。苦情は技術が少し劇的に改善しているということです。このような技術の点検はありません。新しいエンジンのコストはいくらですか？それはあらゆる方法で古いものよりも優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、アルトは何を正確に計画していたのでしょうか？彼の飛行機が始動するのにどれくらい時間がかかりますか？ここでは、Valkyrieがバッテリ/コンデンサなどで30秒間瞬時に動作する、緊急起動モードのアイデアがありますが、そのモードから通常の動作に移行することができず、起動に時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、私はアルトが土地を墜落させたことを完全に忘れていました。そして、マクロスのクラス船があります。理由はあると思いますが、なぜですか？私はこれを予期していることを覚えておらず、大きなフォローアップも覚えていません。私はそれがちょうど次の少数のエピソードに限定されるかもしれないと思うが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一度 &amp;ldquo;もう一度覚えていますか？&amp;rdquo;と聞いていいですね。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>