<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hero Bank on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/hero-bank/index.xml</link>
    <description>Recent content in Hero Bank on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/hero-bank/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hero Bank</title>
      <link>https://anime.syui.cf/22099</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/22099</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/59089.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/22099/Hero_Bank/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/22099/Hero_Bank/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;letschi&#34;&gt;Letschi&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメは芸術作品の1つです。このレビューではこのように反映されるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが始まるたびに、ベートーヴェンの古典に匹敵する素晴らしいオープニングであなたは吸い込まれます。 これは、最初からサスペンス権を構築し、壮大な戦いがあなたを待っている英雄戦争にあなたを吸います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンはすばらしく、完璧に実行され、多くのサスペンスを築きます。 どのように戦いが終わるか、そしてKaito Goshoがもう一度相手を圧倒するかはわからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、今シーズンで最も美しく作られたアート作品です。 あなたは流体アニメーションや細部への特別な注意を簡単に失うことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この瞬間に素晴らしい戦闘シーンに恵まれない時は、今世紀の頂点には質の高いユーモアとキャラクターの才能が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の人生はすべてこれを見てより豊かになりました。ちょうど13回のエピソードの後、私は今や人生の真の意味に近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10はもう一度見て、すでに10回持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Letschi/reviews&#34;&gt;Letschi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you aren&amp;rsquo;t graced with one of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgtdroopy&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このアニメは実際にはかなり良いです。
ストーリーはあまりにも複雑ではなく、キャラクターはあまり複雑ではなく、ショーの大きな部分であるバトルシステムは意味をなさない。
しかし、それはあなたの顔に笑みを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエンターテインメントを探していて、それほど多くはありませんが、それはヒーローバンクのようなショーが輝く時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大人のユーモア感覚の外には決して落ちない程度に低くならない、一般的な子どものような老けないギャグを実行し、後者は達成するのが難しい場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての人の最高の冗談、そしてショー全体を動作させるもののようなもの：主人公はお金が何であるかを理解していないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sgtdroopy/reviews&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackjoestar&#34;&gt;JackJoestar&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;セガが作った、ロボット同士の戦いの人たちのショーのために、その驚くほど良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最初のアークは、最初の弧についてのもので、Kaito Goshoという名前の4年生の子供です。 ある日、KaitoはHeero Battleに入る。  （人々が戦うために使うもの）を別の男の子と一緒にして神秘的な僧侶と競争してKaito a。Heero Suitを与える。Kaitoが戦いに勝った後、修道士は契約の一部が彼と彼のfreinds 訴訟のために彼に10,000億円を払わなければならない。 次の日、Kaitoは、英雄服で戦っている人々のトーナメントである世界初の。 賞金も100億円と便利です。 そしてあなたはそれをゲストにして、彼はHero Warsに参加してお金を手に入れます。
それがうまくいく間に、ショーの後ろの人々はそれをユニークにしようとします。 ヒーローウォーズアークは、ショーの最初だけです。 次のものはもう少し複雑で、トーナメント全体の設定から離れています。 あなたが完全なトーナメントショーであることを心配していたなら、それはそうではありません。 ヒーローウォーズアークは、ショーの約3分の1を占めています。 非常に幼稚なアニメのように見えるこのショーにもかかわらず、それは大人のジョークを持っています。 ヌード、アルコール、バスルーム、そしてもちろんショーの主な焦点であるお金に関するたくさんのジョークがあります。 他のアニメや日本の文化への言及もたくさんあります。 ストーリーにはひねりやターンが多く、あなたは本当にキャラクターを気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの全体的な芸術は非常に魅力的です。 文字のデザインは本当に美しいです。 アートスタイルは非常にユニークで、今まで見たアニメとは違って見えます。 ヒーロースーツはとても見栄えが良く、私はそれらの1つを完全に着用します。 このショーでは、伝統的な手描きのアニメーションとCGIをブレンドしています。 いつも私を悩ませていたことの一つは、伝統的なものからCGIへの切り替え方法でした。 通常、キャラクターがまだ立っている戦いの瞬間であるとき、彼らは伝統的なアニメーションを使用します。 しかし、キャラクターが前方に飛んだり、1つの動きを使うと、CGIに行きます。 ときには変化が激しく見えることもあります。 しかし、ショーは戦いだけではないので、私はそれをスライドさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローバンクの音楽はかなり良いです。 最初のテーマソングはすごく素晴らしいものです。 最初と2番目のエンディングは、私が見たアニメの中からお気に入りのものです。 音声キャスティングもかなり良いです。 中井和也（ワンピースのゾロ）は、主人公の一人としての役割を果たします。 このショーでは、彼はゾロのように高い音程で響きました。これはかなり面白いです。 サウンドエフェクトも面白くて、ショーのコメディーの瞬間を輝かせる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはヒーローバンクが失敗するところです。 キャラクターの主なキャストはかなり上品なステレオタイプです。 主人公のKaitoさん（すでに日本の代表的な男の子の名前を持っています）は、強くなるために多くの人を訓練している無謀で、頭が強く、決定的で、弾力的で、ダムで、フレンドリーで強い男の子です。 彼の3人の親友もまたステレオタイプです。 自前充満は賢明なもので、いつもお金を稼ぐ方法を考えています。  Futuka Kanemaruは大きな、愚かなものです。 天野渚は、恥ずかしがり屋で、熟練した、熟練した、内向的な、父親で、グループの静かな隠れ家です。 プラタニアは、双子の精神的なペットマウスで、寿司製のベルトを身に着け、未来の幻想を贈り物にしています。少なくとも、元のキャラクターは1人です。 サイドキャラクターもかなり上品です。
怪物であるサイボーグになった男と、若い武士であるカイトとの間には、1人のキャラクターがいます。 それらのすべてが熱狂的であるにもかかわらず、キャラクターはすべてそれらについて非常に好都合な何かを持っています。 あなたはいつも笑う、泣く、応援し、彼らが成功するのを見たいと思う。 ショーの後半に、彼らはショーを新鮮に保つために不必要な文字を追加します。 これらの文字はそれほど悪くはありませんが、私が最も好みのものが1つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローバンクはとても楽しいショーです。 戦いは涼しいです。 彼らは複雑ではありませんが、あなたの脳を回してリラックスしたいのであれば、これは良いことです。 大人のジョークは陽気で毎回笑う。 物語はアクション満載の冒険であり、Kaitoが新しいスーツを手に入れ、友人が成長するのを見るのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ヒーロー銀行は面白いショーです。 しかし、欠陥がある。 キャラクターが良ければ、私はそれを9にすることができました。しかし、好きなコメディでコマーシャル、メカ、戦闘アニメをするのが好きなら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackJoestar/reviews&#34;&gt;JackJoestar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The overall art of the show is very appealing. The character designs are really good looking. The art style is very unique, and it looks unlike any anime I&amp;rsquo;ve ever seen. The hero suits all look very nice and I would totally wear one of them. This show blends traditional hand drawn animation with CGI. On &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>