<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Amagami Ss Plus on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/amagami-ss-plus/index.xml</link>
    <description>Recent content in Amagami Ss Plus on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/amagami-ss-plus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Amagami SS Plus</title>
      <link>https://anime.syui.cf/11235</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/11235</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/33359.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/11235/Amagami_SS__Plus/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/11235/Amagami_SS__Plus/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;fulloanime&#34;&gt;fullOanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS +プラスはアマガミSSの第2シーズンです。 このレビューは、最初のシーズンを見ているかどうかに関係なく、どの視聴者にも対応しようとします。 したがって、スポイラーはありません。 注目すべきもう一つのことは、このレビューのほとんどは、ショーが放送を終了する前に策定されたことです。 最後にこのレビューを書いて以来、私の考えは変わっていないので、レビュー全体を書き直すのではなく、あなたが知りたいと思っていた考えがあれば、最初のレビューの最後に追加の段落を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、簡単に最初のシーズンのコンセプトに戻りましょう。 アマガミSSは、2年前のクリスマスイブのデートで立っていた橘さんの話です。 現在、ジュニチは愛の人生について非常に憂鬱ですが、決して手に入れられなかった日々を得るための多くの方法が提示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、オムニバス形式のストーリーは、ジュニチという名前の男で、技術的にはクリスマスイブまでの女の子は6人から7人です。 しかし、物語そのものが走っていて、まるで平行な宇宙を持っているかのように、それを表現できる最良の方法でです。 だから、彼は同時に複数の女の子とデートをしているわけではない&amp;hellip;技術的に。 具体的には、女の子1人につき4つのエピソードアークに分割されたこの物語は、6人の女の子のそれぞれとの関係で、彼が事前に得ることができなかったクリスマスイブのデートをうまく取得するために、 さらに多くの時間を指定するには、アークが終了してから、クリスマスイブまでの時間にリセットされ、別の女の子が彼と一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS +プラスシーズン/ショーは、前回と同じフォーマットですが、12エピソードフォーマットで実行されます -  6人の女の子のそれぞれについて2つのエピソードアーク（MyAnimeListはエピソードカウントが確実ではないようです ）。 ストーリーは、必ずしも最初の終わりにあるそれぞれのアークがどこで始まったのかを必ずしも明らかにするわけではないが、それらのストーリーに加わる。 それは、ショーのユニークな性質のため、それは直接続編であるため、SS + Plusを見るためには最初のシーズンを通ることが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが（全シリーズシリーズに入っていない人たちも）迷惑をかけることなく、私は、櫻井亮子の弧を除いて、そして、おそらく1つか2つ以上のものが、大事にはなく、個人的にも、  （このレビューが行われている瞬間にまだショーが放映されています）、このストーリーはあまり気にならないものです - このレビューでは十分にストレスを感じることはできません。 全体として、Amagami SSのユニークな構成のため、第2シーズンは、各アークが2つのエピソードだけで構成されているという点で苦しんでいます。 これは、最初のシーズンに確立された物語に加えるために、主要な発展を書き留めるのに、率直には十分ではありません。 実際には、簡単に言えば、これらのエピソードは、おそらくショーの多くを見ることが文字通り死にそうなファンのために作られたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーに見ているいくつかの欠点にもかかわらず、私はそれを楽しむが、私は他の12のエピソードショーからのより豊かな経験と同じくらいそれにコミットしない。 最初のシーズンにあった幸せでロマンチックな資質の大半ではありませんが、いくつかを見つけるでしょう。 紛争に関しては、再び第1シーズンと同じように引き出されているわけではないが、最も控えめな言い方をしてはならない。 私はその価値が何のためにショークレジットを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを見て、それがまともな気分だった人として、私はSS + Plusが最高だったけれど。 私はそれを期待したことをしました。おそらく、ここではそれぞれのキャラクターに少し深めを加えたかもしれませんが、正直言って、1つか2つの良いアークを除けば、それを見直す必要はありません。 それはあなたがそれを見てはいけないと言っているわけではありません。 あまりにも多くのことを期待してはいけないと言っているだけです。 あなたが楽しんで、Amagami SSを見て楽しんでいたら、SS + Plusは間違いなく良い時計になるでしょう。 あなたが最初のシーズンを見たことがないなら、SS +を見れば完全に疎外されていると感じるでしょう。 新しい視聴者のためのいくつかの物質がありますが、それはおそらくあなたがショーの悪いと思うようになりますが、これは公正ではありません。 あなたが判断する前に、最初のシーズンに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ショーの終了後に更新：私は正直にショーの全体的な良いと言うことができます。 しかし、私の思考の大部分は、このレビューの作成以来、3週間または4週間にわたって変化しなかった。 さらに、春香のアークは、ミヤのミニアークで終わるショーに同意できるかどうかはわかりませんが、予測可能ですが、本当に楽しく満足できるアークであると付け加えたいと思います。 ショーが遥かに終わったら、それ以上のシーズンに向けてドラッグするよりはるかに良いでしょう。 何かあれば、これはDVD / BD追加であってはならず、シーズンの延長ではありませんでしたが、私は脱走します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fullOanime/reviews&#34;&gt;fullOanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS+ Plus is the second season to the show Amagami SS. This review will try to cater to any viewer, whether you watched to first season or not. Therefore, there are no spoilers. Also another thing to note, most of this review was formulated before the show finished airing. Because none of my thoughts have changed since the writing of this review to the very end, I added an extra paragraph at the end of my initial review for any thoughts I figured you guys would wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirasnote&#34;&gt;KirasNote&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH DAMNIT!!!!!!! ヽ(ｏ`皿′ｏ)ﾉ
私のフランス語を許してください。  ಠ_ೃೃ
このアニメシリーズは、最初から私を吸ってきました。 私は、さまざまなプロットアークとそれぞれの女の子に付いています。 私はまた、アークのいずれかが終わったときに非常に苦労していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえばこれを取る。 アマガミSSでは、サエ、アイ、遥の終わりは、「達成された」と感じるのがやや簡単だったし、ストーリーは終わった。 準決勝はホームランを制していた。 私はこれが変態音であること、または私がヘンタイを求めていることを意味しません。 私はちょうどそれぞれの女の子がアークのシーズンのほんの一部しか持っていない、このようなルーツアニメの中で、あなたをつかまえて、その期間内にあなたを満たしておく必要があることを考えてみたいです。  （〜▽¯）〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どれくらいのファンが提供されているのか、それ以上のものを終わらせることは正しいとは感じません。 あなたは次のレベルへの関係を取る何かで円弧を終了する必要があります。 あなたの平均的なアニメでは、これらのエンディングは確かに満足できるでしょう。 しかし、彼らは最終的なエピソードの前にほぼすべての弧の中でかなり早く3ベースに達する。  ಠ_u003c2jau003e&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンでは、彼らは基本的に素晴らしい話の上にチェリーを置くために各ヒロインに2つのエピソードを与えています。 またはそれをポップ。 私のユーモアを許してください、私は単に私のレビューの主題であることに抵抗することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は楽しみにしていたが、Ayatsujiのアークの終わりは満足していない。 私は非常にエピソードを楽しんだ。 私は同じことが増えているように感じるので、ちょっと厄介です。  （ノ＃-_-）ノ
もう一度、悪いことではありません。  （..ヾ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FIRST ARC TSUKASA AYATSUJI SPOILER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのロマンチックなピークは
あなたはただひとつのキスだけで満足していますか？
「たぶん〜 &amp;lsquo;
非常にハートウォーミングですが、このアニメのほとんどは熱心です。 私は壮大な物語が終わった喜びと満足で爆発したい。 おそらくバーストはインターネットにそのようなことを記述する最善の方法ではありません&amp;hellip;（╯°Д°）╯（/（。□。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロフェッショナルではありませんが、完璧な成績を収めるためにいくつかの小さな調整があると思います。
フェードアウトの前の入浴シーンの終わりに：
フェードアウトの前に最後の行を移動してください！ その後
1.）ジュニチが回って彼女を抱きしめる
2.）つかさが少し力を入れて彼を押しつぶす
3.つかさは彼女の水着のストラップを彼女の肩の上に下ろします（私はこれが少しでもあるかもしれないと感じます）
〜フェードアウト〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーの終わり）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの何人かはそれを &amp;lsquo;考えているかもしれませんか？  5つのフレームを望んでいるあなたのためのすべてのこっそりは、お尻を傷つけていますか？ 多くのようには思えないかもしれませんが、それについて考えるだけです。 それらのフレームがあれば。 あなたは終わりの気分をどう変えますか？ 場合によっては、最小の変更が最大の効果をもたらすことがあります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの残りの部分から期待できるものを変更できないことを知っています。私はあなたにルーツ・アニメのための何かを考えてもらいたかったのです。 ですから、最高のものを願って、残りのストーリーアークを楽しみにしてください。 ヽ（ &amp;lsquo;▽ `）/
アマガミSS ++（゚Д゚ &amp;lsquo;）
私の心がそれを扱うことができるかどうかはわかりませんが。  （≧∇≦）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KirasNote/reviews&#34;&gt;KirasNote&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH DAMNIT!!!!!!! ヽ(ｏ`皿′ｏ)ﾉ  Pardon my French. ಠ_ರೃ  This anime series has been sucking me in since the very beginning. I get attached to the different plot arcs and each of the girls. I also find myself having a very hard time when any of the arcs endings.    Take this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffrey-sama&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼らは末永く幸せに暮らしました&amp;hellip;&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばしば、多くの人々はその後何が起きるのだろうかと思います。  「いつまでも喜んで」とは何ですか？ アマガミSS +は、学校ロマンスアニメ「アマガミSS」の続編で、第1シーズンの結成後、6人のヒロインの生活を垣間見ることができます。 アートワーク、キャラクター、セイユー、スタッフのすべてが多かれ少なかれ同じような季節にあまり変わっていないので、シリーズのファンは間違いなくこの継続を楽しみます。 そう言えば、Plusは続編だが、最初のシーズンの知識は、物語の基本的な前提をすばやく理解できるため、必ずしも必須ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
シンプリシティはほとんど常に良いことです。 美しい芸術を細かいものにすることは一般的に受け入れられています。特に、アマガミSSのようなシリーズでは、アートがあまり集中していない場合があります。 私は文字のデザインが非常に普通で平易であることを発見しましたが、それは必ずしも悪いことではありません。 スタイルは私が非常に頻繁に見るものですが、それが私の目が消化しやすいものです。 あまりにも派手ではない事柄が、私の注意を傷つけないような事柄は非常に肯定的です。  AICはもう一度アニメーションで素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
アマガミSSの女の子たちは現実的ではありません。 今私は間違っているかもしれませんが、世の中には純一郎のような人がボーイフレンドとして欲しいと思う女の子はほとんどいません。 その男は、いろいろな意味で、人間の男性の内なる欲望の生まれ変わりです。 彼は容認できる行動と受け入れられない行動の間の線を知らない。 それだけでなく、彼はまぶしい変態と愚かな主人公です。 このすべてにもかかわらず、彼は終わりに女の子を得ることに終わります。なぜなら、キャラクターは非現実的だと思う大きな理由です。 それにもかかわらず、女の子は自分のアークの間に成長する。 あなたは、ジュニチと出会い始めた後、彼らの性格が変わったことを簡単に見ることができます。 私はジュニチがそのような過敏な性格を持っていないことを好みましたが、私は彼の現在の性格が、類似の特性を持つ視聴者が彼に関連して希望を得ることを可能にすると考えています 純一みたいに美しいガールフレンドをつくることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）
azusaは、私が好きだった2つの新しい曲、OPとEDで2番目のシーズンを返します。 彼らはまた、彼らのそれぞれの位置に非常によく合った。  OPは高エネルギーで、エロスがエピソードをきれいに包み込んでいる間、視聴者はエピソードが来る準備ができていました。  BGMは最初のシーズンと同じでした。 特に何も思い出に残るものはありませんでしたが、それはそこにあり、あまり目立たずにシーンを強調する仕事をしました。 すべての文字が同じであるため、音声の変化はありません。 注目すべきは、伊藤静香（森島遥、桂ヒナギク「はやての五徳」）、ゆかな（愛されている菜の花愛、C.C. [コードギアス]）、里藤里奈（田町薫、美咲美子[とある科学の超電磁砲]）。 残念ながら、シーズン1とは違ってインサート・ソングはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
オムニバスの形式は、最初のシーズンから2番目のシーズンまで続きます。 それぞれの女の子は、それを解決する前に問題を導入する自分自身の2つのエピソードの円弧を取得します。 これらの問題の目的は、ジュニチとの関係を強化することです。 夫婦が出会い始めたばかりであっても、実際の人生の関係にはいつも浮き沈みが含まれているので、ある意味で現実的です。 さまざまなストーリーがさまざまな感情を呼び起こし、さまざまな好みの視聴者にアピールします。 個人的には、問題の導入と解消に利用できるエピソードが2つしかないため、アークの一部も急いでいると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
アマガミSSのファンとして、私は間違いなくプラスを楽しんだ。 私の好きなアマガミの女の子たちが行動しているのを見ても、本当に大事なことでした。 私はそれが24のエピソードであることが好きだったでしょうが、悲しいかな、あなたはすべてあなたの道を行くことができません。 この時点で、これは天神SSの最後のものになると言えるのは間違いないと思います。 それは良い38のエピソードであり、私は物事がどのように行ったかに満足しています。 私はこのショーを、素敵でリラックスしたロマンチックなコメディーを見たい人にお勧めします。 あなたは失望しません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffrey-sama/reviews&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;And they lived happily ever after&amp;hellip;&amp;rsquo;    Often times, many people wonder what happens afterwards. What exactly is &amp;lsquo;happily ever after&amp;rsquo;? Amagami SS+, the sequel to the school romance anime, Amagami SS, gives viewers a glimpse of the lives of the six heroines after the conclusion of the first season. Not much has changed in between seasons - artwork, characters, seiyūs and staff all remained more or less the same - so f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaiserlos24&#34;&gt;KaiserLos24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズと恋に落ちたので、これについてのレビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このレビューは両方の季節に適用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSとSS +プラスは、立花、純一についての話です。 クリスマスの日に起き上がった若い男は、彼を傷つけ、恋に落ちるのを恐れていました。  2年後、彼は特定の女性に遭遇するでしょう。 彼を元に戻し、再び愛することを学ぶ女性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amagami SSはPS2 Dating simに基づいており、オムニバス形式で表示されます。 基本的には、6人のヒロインのそれぞれに4つのエピソード（最初のシーズン）があり、その4つのエピソードは、ジュニチが特定の女の子を追いかけたらどうなるかを伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS +は第2シーズンで、第1シーズンの各アークの後に発生したイベントを示しています。 だから、基本的には最初のシリーズのエピローグだと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはかなり上品です。 しかし、私は本当に誰かを非難することはできません。 このシリーズは、デートシムに基づいています。 そのような過去の外傷を負うイベントは、おそらく他の出会い系のシム/アニメで以前から使われていたでしょう。 しかし、私はそれぞれの物語の弧がロマンチックでかわいいと甘いと感じました（Rihokoの最初のシーズンアークを除いて、私は彼らがお互いに結婚しなかったことにかなり失望しました。 ショーは心臓にはかなり明るいですし、それは多くの心臓をひきずらせる感じを引き起こしません（私は弱い心があるので、私の場合は良いです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは自分のやり方で楽しいです。 彼らはお互いに非常にユニークで、それぞれにはそれぞれ独自の魅力があります。 私はジュニチが少しばかだと言っていますが。 彼は普通の高校生です。 しかし、それぞれの物語が発達するにつれて、彼はちょっと独特な物語をしています。 彼は幼稚で、支持力があり、愛情があり、思いやりがあり、気さくで無謀で、彼は彼が幸せな女の子を幸せにするために道を離れます。 彼はときどき私を思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 芸術の質は中田の始まりのようなある時点で低下したが、Saeの弧。 アニメーションはかなり滑らかです。 そこに苦情はありません。 音と声の演技もとてもよかったです。 私は特に森島、遥、橘を愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の大好きな主人公は、桜井、理子、田中、薫のいずれかでなければなりません。  Rihokoは、かわいくて可愛いです。 彼女は無実で正直で、食欲は大きい。 薫はいたずらであるが、非常に勤勉でもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはかなり楽しいアニメです。 かわいいロマンスこことそこに。 いくらか軽い感じですが、それはロマンスをより満足のいくものにします。 そして、あなた自身の物語がお互いに非常にユニークであるので、あなたはヒロインズアークのそれぞれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaiserLos24/reviews&#34;&gt;KaiserLos24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be writing a review for this because I absolutely fell in love with this series.     Also, this review will be for both seasons.     There will probably be spoilers.     Amagami SS and SS+ Plus is a story about Tachibana, Junichi. A young man who got stood up on a Chr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crzykido&#34;&gt;Crzykido&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、それは第1シーズンの直後に続くように見えるが、今回は逆にAyatsuji Tsukasaから始まる。 全体の楽しさは第1シーズンで同じだったので、もしあなたが第1シーズンを好きなら、間違いなくこれも好きでしょう。 私が選んだ唯一の新しいことは、第1に放棄されたより多くのサイドキャラクターを導入することでした。 いくつかは綾辻寺と友人で、他は舟の拮抗者として働いています。 この季節が今度は12エピソードしかないのを見て、箱ごとに4話に従うかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crzykido/reviews&#34;&gt;Crzykido&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the first episode it seem like its a continues r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zankoku&#34;&gt;Zankoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約によれば、アマガミSS +はアマガミSSの第2シーズンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけでは、6人の主役女性とメインの主人公男性の間で、より多くのキャラクターの発達を得ているようです。 しかし、最初のシーズンの「女の子と彼らの未来」から、女の子と彼らの未来を得るためのより多くのイベントへと異なるルートをとるような話があるようだ。 シリーズはわずか12エピソードであることがわかっているので、最初のエピソードのタイトルに「first and second-half」という単語が表示され、6人の女性プロテンジャーがそれぞれ2エピソードになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは第2シーズンなので、第1シーズンからのチャーマーとティアーの関係をさらに深めているように見えるので、第1シーズンを見る必要があると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、典型的なボーイフレンド/ガールフレンドとのやりとり、そしてそれらの間のエッチンセナニガンでうまくやっていましたが、サイドチャーカーを追加したことで緊張感が増しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインは、最初のシーズン・ストーリー・ラインと矛盾していますので、ここではいくつかのプロット・ツイストがあり、メイン・ストーリーラインはテ・ガールを手に入れようとしていません。 芸術は最初のシーズンとほとんど同じですが、それでも素晴らしいです。 私の意見では音が良く、opとedの曲が合っています。 文字はまだそれほど楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に最初のエスピーは本当にすばらしい印象を残し、どんなドラマが展開するのかをもっと見たいと思うようにします。 特にあなたが最初のシーズンのファンであっても、あなたがいなくても、まだそれを撃つべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zankoku/reviews&#34;&gt;Zankoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the summary says, Amagami SS+ is the second seaso of Amagai SS.    From just the first episode alone, it seems as though we will be getting more character dvelopment b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;devlog&#34;&gt;DevLog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の前のユーザーは、このアニメシリーズの非常に徹底的なレビューを提供していますが、私はいくつかの啓発を使用することができる1つの領域があると信じています。 最初のシーズンを見て、それを完全に楽しんだので、私はこれがキャラクターの進歩にいくらか欠けていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのスポイラーをここに書かないようにしよう。 最初のシリーズのヒロインのそれぞれを選ぶ際のメインの主人公（橘淳一）の選択のいくつかのアフターストーリーを詳しく説明した。 私は特に物語自体にスリリングであるか失望しているものは何も見つかりませんでしたが、私はかなり長い間女の子たちと密接に（非常に、場合によっては）関係していたのですが、  ）彼らはまだほとんど知りませんか？ ジュニチが各女の子を知るように、不器用さ、恥ずかしがり、緊張感、抑圧の一般的要素は典型的であり、最初のシリーズで期待されていましたが、なぜこれらの感情はほぼ同じように再び再生されましたか？ これは特に純一と明らかです。 この点で、私は彼の行動がほとんど信じられないほどであり、間違いなく非現実的であることがわかった。 おそらく1文字につき2つのエピソードしかないので、説明が不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言われているように、私は実際には、一連のアニメには登場しなかった、最初のシリーズに基づくビジュアル小説のエンディングのいくつかが、このアニメシリーズに入る道を見つけました。 両方のアニメを数回見て、ジュニチのための最高の女の子についての私のアイデアは変更されていません：薫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DevLog/reviews&#34;&gt;DevLog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The users before me have provided very thorough reviews on this anime series, but I believe there is one area that could use some enlightening. Having watche &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan500&#34;&gt;AnimeFan500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SSアマガミ+プラスは、SSアマガミ（私のお気に入りのアニメ）の第2シーズンです。  SSアマガミプラスは、最初のシーズンの直後に行われます。 私たちは、Junichiと6人のMain Girlsの間で、今シーズンは昨シーズンよりも多くのキャラクター開発をしています。 私たちはここで最後のシーズンには見なかったサポートキャラクターを紹介します。 ジュニチとエプソンのメインガールとの関係を妨害しようとしている。 もっとエピソードを見るのを待つことはできません：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan500/reviews&#34;&gt;AnimeFan500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SS Amgami +Plus is the second season to SS Ama &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kynov&#34;&gt;Kynov&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私の最初のレビューですので、私に簡単に行ってください&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はじめに：このアニメを初めて見たとき、このアニメがすばらしいのは分かるのですが、なぜですか？ アートワークとその中の女の子がどれほど美しいから&amp;hellip;それを見てみるのに十分な理由があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
このアニメはラブストーリーに焦点を当てて以来、私はこのアニメが別のラブアニメよりも面白いラブストーリーを提示していると言います。 私は、来ることを意味します。  6人の6人の女の子に出会っているMCを見て、それらの間のラブリー・ドーヴィーの会話を見たい人はいないのですか？ そして私はMCが彼にぶつかる女の子と出会うのを見るのを愛する人です。 主なポイントは、このアニメの物語は非常にユニークなので、これ以上のアニメを見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク10/10
私が前に言ったように、この作品は私がこのアニメを見ている理由です。 人々やシーンのためのアートワークは絶対に素晴らしいです（特に女の子、笑）、文字が良い描かれて、それは非常に興味深いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アマガミSSのオープニング・ソングが本当に大好きで、その話は確かにありますし、キャラクターの声も素敵です。本当に俳優に自分の気持ちを込めているだけで、バックグラウンド・ミュージックも本当にうれしいです。 アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このアニメのキャラクターは、私が最初に捉えたものです。 キャラクターが違う6人の女の子、そして本物の男と同じ気持ちを持つ主人公の男（いたずらな思考を持つようなもの）、興味深いのは、MCが持っている感情が他の人のようなものです。 私たちが男の子と一緒にいると、私たちは常に汚い考えをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
このアニメを見るのに複雑なストーリーがなくても、軽いラブストーリーを見たいと思っているすべての人に本当にお勧めします。 あなたはこのアニメを見るときにあまりにも多く考える必要はありませんでした。 ショーを楽しんで「ワウ、それは非常に美しい」と言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kynov/reviews&#34;&gt;Kynov&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my first review, so please go easy on me&amp;hellip;.    Introduction : when i saw this anime for first time, i know this anime would be awesome, why? since the artwork and how beautiful the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soullessj&#34;&gt;soullessj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミの新シーズンは依然として元気ですが、私はちょうどカローのアークの最初のエピソードを見終わったばかりですが、私はちょっと気になっているようです。 唯一の2つのエピソードであまりにも多くを行います。 彼らが最初にやったように、彼らが元のようにもっと話すことができたと思ったように、私はそれが少し急いで感じると私に言ったように、彼らはアークあたり4 epsをもう一度やった方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし6ヶ月程度のことがあっても、最近見たものから、最近一緒になったような気がしますから、それがもっと長いといいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン後に関係の発展が見られたのは面白かっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがもっと長くてほしいと言っているし、彼らはまだそれは非常に良いですし、これと最初のシーズンを見ておくことをお勧めしますストーリーに多くを入れて言っている。 私は彼らが第1シーズンに似ている第3シーズンを築くことを願っています。そして、シーズンの間、彼らは彼らがもっと関係を深め、難しい過去の障害などを見せることができただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに期待しています。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soullessj/reviews&#34;&gt;soullessj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I agree with both of the review above although the new season of Amagami ss is still as good as the original, but I just finished wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valencia&#34;&gt;Valencia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアマガミSSの初シーズンを終えたばかりで、今現在進行中の第2シーズンがあることに気付きました。 私は本当に幸せだったし、同時に彼らの季節の季節を見るために幸運を感じた。 通常キャラクターの告白とキスの後、アニメが終わりに近づいていたことを意味していたが、私は間違っていた。 楽しみは今後も続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS + plusは6人のメインガールの男の子とジュニチという男の子のラブストーリーを続けています。 その8つのエピソードを見た後、このアニメは、それぞれの女の子と何が起こるか、彼らのラブストーリーがどのように終わるかに関心を持って、渡された週の間、私を吸ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今までのキャラクターは本当に素晴らしいです。彼らは簡単に自分の気持ちを示していて、それぞれのARCでジュニチを愛する手段は何ですか？ 各キャラクターの芸術や声はもちろん、女の子がかわいいことを忘れないでください。 メインの女の子のいずれかを嫌いに私には本当に難しい、彼らはあまりにも素晴らしいです！  （バツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、アニメはすごくうまくいっています。 私は毎週金曜日の夜、自分の手にアイスクリームを載せるのを待っているコンピュータを見つめている。 このアニメを見るつもりなら、最初のシーズンを見て、各ARCの関係がどこにあるのかを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エラーが発生しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valencia/reviews&#34;&gt;Valencia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After I just finished the first season of Amagami SS, I noticed there was a second season that is ongoing right now. I was rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sagapwns&#34;&gt;Sagapwns&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは完全に私に衝撃を与えた、私はなぜ2番目のシーズンがそれのように続行するのか理解できないようでしたが、エピソード2（今日リリースされた）を見てから、私は主なパズルを得るようになります。 私が最初に考えた最初のオプションは、ああ、彼らは最後のアークで2番目のシーズンを続けようとしています（彼らは10/15歳の女の子のように、彼はどのようになるかを示していたので、 その時点までのファウンダーズフェスティバルの後）、しかし、第2シーズンは、第1シーズンの各アーク（2x6 = 12エピソード）の2つのエピソードを実行するように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、シーズン1に示されていた各アークの2つのエピソード。
私は次の弧を楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sagapwns/reviews&#34;&gt;Sagapwns&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first episode completely shocked me, i just couldn&amp;rsquo;t seem to understa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pera&#34;&gt;Pera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼が女の子（または女の子）に告白した後に起こることを私たちが知ることは非常にまれです。 少年と少女がカップルになった後に何が起こるかを知るためにはいつも好奇心が強いので、私はとても興奮していました。
次に何が起こるかを伝えるたくさんのストーリーがあり、AICがアマガミとそれを理解してくれてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、6人の女の子に恋している高校生の周りを中心にしています。
私はあなたの頭の上にいくつかの疑問符を見ますか？
あなた自身が尋ねるかもしれません。 彼は6人の女の子とどうやって恋に落ちるのですか？  AICはこれを行う非常に巧妙な方法を見つけました。
彼らはerogeのゲームでやっているのと同じことをやっています。 主人公が異なる女の子で終わるように、主人公が異なる敗走を取れるようにしてください。
これは私の心の中では非常に巧妙な解決策です！
いつも私がロマンスアニメを見ているときは、いつも女の子で終わり、少なくとも私がその男と結婚すると、ほとんどの女の子が心を壊してしまう。
ペラ呪いと呼んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がアニメやライブシリーズを見ているとき、私はキャラクターのどれも嫌いではないことは非常にまれです。
しかし、ここのキャラクターは非常によく書かれ、モデル化されています。 そして、ここですべてのキャラクターが好きではない（それが支持キャラクターかメインなのか）。
私が見ていることは、メインの主人公が各ルートを通じて変わったさまざまな方法です。メインの主人公のさまざまな側面を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終印象：
私はAICがアマガミを戻すことにしたことをとてもうれしく思っています。 それぞれのキャラクターの継続を見ているのは本当に楽しいです。
ちょうど6つのエピソードの後で、彼らが自白の後にどのくらい近づいてきたかを見ることは非常に満足です。 そしてそれはいつも笑顔を私の顔に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pera/reviews&#34;&gt;Pera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s pretty rare that we get to se what happens after he has confessed to the girl (or girls). I was very excited for this, because I&amp;rsquo;m always so curious to find to know wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saberonna&#34;&gt;SaberOnna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの第2シーズンが予定されていたMALの情報を読んだとき、私にとっては非常に驚きでした。私は、前回のシーズンを思い出させるストーリーは、橘さんがまだ2位 なぜなら、このアニメのストーリーラインは同じ状況、設定、時間になりますが、6人のヒロインといくつかのヒロインと同じ男性キャラクターと繰り返され続けているので、私たちは彼らの垣間見ることを見ることができます 将来は男のキャラクターが心を征服した後になってしまいます。私たちはすでに自分の未来を見ていますが、続編を作るのは光栄でしょうか？答えはイエスです。それは私の高い期待に応えます。 私は少し心配しています。後編が放映された後、すぐに多くのアニメの品質が低下することがあります。しばしば、前回の季節のクオリティが次の季節のクオリティよりもはるかに優れています。アマガミSSの第1シーズン自体は、私にとっては印象的でした。 ビットは、自動視覚小説を演奏するようなものですが、それでも良いです。お互いにユニークで異なるキャラクターを持つ少女は、このショーを興味深いものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的にアマガミSS +は、最初のシーズンからの話の続きです。
橘ちゃんは、ヒロインとの愛を告白してから数ヶ月後になった。ちょっと混乱している
私は通常、主にプロットに基づいてレビューを行うので、このレビューをする方法について。
しかし、これは6つの異なるプロットを持つ例外的な原因です。私は各ヒロインからそれを見直します
キャラクターとその前のシーズン後の展開。橘とは？
彼の昔のような変態、鈍い、愚かな、役に立たないものとしての彼の記憶。ああ、どのような女神の幸運
この非常に幸運なdubeを持っていた？彼が考えているのは、素早く素敵な
すべてのヒロインとのセックス。そして私は彼をさらに軽蔑する
「いつもあなたの腹で眠れますか？」のように、彼の馬鹿馬鹿しい要求にいつも同意します。
「あなたの膝にキスすることはできますか？」（シーズン1）「なんで、ファック！女の子よ、女ではないでください。
彼らがアマガミSSの第3シーズンを作るなら、私は個人的に彼の死を要求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係のほとんどすべての行動と発展はヒロインから来ている。それは見える
橘達がもっと深い行動を取るように勇気づけているように、彼はボーイフレンドになるにはあまりにも鈍いです。この第2シーズンでは、エピソードの量はわずか13エピソードに減少しました。それぞれの弧には2つのエピソードと1つのフィラー 最後のエピソード。前のシーズンと実際にはそれほど違いはありませんが、短いエピソードはありますが、私はこれが好きです。ヒロインは最初のシーズンよりも魅力的で反応が良いです。 彼らはすでに彼らが恋人になった段階にあるので、彼らはお互いに日付を合わせるよりも、真剣に、そして正直に、自分の気持ちについて話すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はヒロインのキャラクターに続けましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目のシーズンに少し変化があります。
ショーは、つかさが最初のもので、遥が最後です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あやつじ つかさ あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その表紙で本を裁かないでください。私はあなたがすでにこの言葉を知っていると思います。
彼女の外見では、彼女を尊敬できる人、素晴らしい、完璧な、そして勤勉な人として見ることができます。しかし、彼女の心を貫くことに成功した後、あなたは彼女の姿勢で衝撃的な回り道を得るでしょう。彼女は支配的で抑圧的です。 世界で一人の男が女の子に支配されたくないということさえありません。そして、それが悪化すると、生徒会長になることを選んだのです。彼女の好意的態度は悪化します。彼女は、 正直言って、私は彼女の姿が好きです。長い黒い絹のような髪、精神で満たされた華やかな黒い目のペア、スリムなボディー、そしてとても素敵な乳房のイベントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のために8点満点のこのアニメを作るのはどうなのだろう？彼女はこのショーを落とす
その理由が分かりますか？私の3つの理由は次のとおりです。まず、彼女はあまりにも支配的です。
彼女は熱い女の子だけど、かわいいじゃない.3つ、彼女の弧は退屈だ。私はデジャヴューのように感じる
彼女のarc.を見てください。特に第1シーズンとはそれほど違いはありません。
彼女は仕事と地位を得て、橘は仕事で彼女を助け、彼らは障害に陥り、
彼らはそれを黙らせ、終わりのキスをする！私はこの弧を約3または4
全体的なポイント。スカパーサは私を満足させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくらい りほこ あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私の犬を覚えています。彼女は食欲ではなく、体重を減らすために非常に厳しい食事をしています。多分私は迷子になるでしょう
彼女の関心はとてもセクシーで、とても魅力的です。彼女の胸を忘れて
あなたは無邪気で、純粋で、かわいい10歳の女の子を見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女のアークが良いとは言わないが、どちらも悪くない。いいです。彼女のアークでは、あなたは
彼女の行為は非常に素直で、彼女が橘を感じるようにどのように感じるのか躊躇している。
結末はあまりにも単純でmeh meh mehなので、私はそれに6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ななさき あい あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どの主人公が橘ちゃんを一番愛しているのか聞いたら、私はそれが愛だと言うでしょう。私が探していたら
ガールフレンドのために、私は確かに彼女の性格の人を探しています。それは明らかではありません
彼女はタチバナに多くの愛を与えるだろうか？彼女の名前自体はアイ（愛）です。
しかし、騙されてはいけません。彼女は非常に柔らかく、壊れやすいです。彼女はつかさとは反対です。なぜ彼女について私を気にさせるのは、創造者が彼女を一番フラットな胸のものにしたのですか？ ヒロインはかなり詰まっているようだ、特にRihoko、Haruka、そしてSae.KaoruとTsukasaは平凡である。そして、Aiはおしゃべりレースコンテストで最も哀れな子だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS +の彼女のアークでは、愛と立花はお互いに会うことができず、忙しい時期に大学に向かう準備ができてしまった。橘は彼女の側にいないと非常に寂しいと感じる。貧しい愛。 そして泣いて、彼女はまだきれいに見えるし、試してみる
私は彼女の忠実さがこの弧で立っているのが好きなので、私はそれを8にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;薫棚町アーク：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが大好き！おそらく、私が一番好きな女の子、素敵な話に包まれたでしょう。
薫は学校から離れた唯一の弧です
アークは最高です。それは学校が主な設定としてのアニメですが、それはルールを作ることではありません
物語は常に学校の右側で起こる？薫の弧は間違いなく爽やかな空気を与える
物語は非常に自然で滑らかになるように感じます。それはあなたに新しいものを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、夫婦は関係を発展させるために一緒に休暇をとることにしました
彼らはお金が足りないので、ついに彼らは
安くて楽しい夜のバスツアー。その後、面白くて複雑なことが次々に始まりました。愛の力のある人たちと接して、あなたは完璧に終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が薫から愛する2つのこと：まず、彼女は非常に元気で、時には少し大胆で、
私は薫のこの面が好きです。この時代に彼女のような女の子はあまりいません。
彼女はいつでも、どこでも彼女の行動で状況を生きることができます。二番目に、彼女はおしゃべりの女の子です。
私は彼らが心の中身を正直に話すことができ、彼らは
薫のような女の子と私たちの心を分かち合うのはいいですよ。これは一番楽しいです。彼女はかわいいです、彼女の態度は素晴らしいです、彼女の髪はセクシーなので、私は薫10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なかた さえ あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このヒロイン&amp;hellip;..天使だと思います。いつも肯定的で、常に可愛くて可愛いです。
彼女のバストのスーパーサイズは言うまでもない。私が彼女の年齢のもう少しの行動をしているなら、彼女を好きになるだろう。
真剣に、彼女は本当に子供が好きです。彼女のジェスチャー、彼女の声、彼女の髪、そして彼女の話し方。また
高校生にとってはかわいいですが、それはもう問題ではありません。ヘルアークは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この弧では、中田紗がリーダーになることがテストされます。創業者祭を担当します
彼女は本当に前のシーズンからの進歩を示している。彼女は見ない
もう自動販売機のカフェテリアの女性（笑、なぜそれが自動販売機でなければならないのだろう？）
彼女の親友である宮（Miya）は、
橘さんの妹も、彼女を創業者のリーダーにしようと決心した
本当に簡単な問題ではありません。彼女の成熟と責任感は本当に
このarc.で非常によく発展しています。私たちは彼女の献身から見ることができます、彼女は本当にこれにして、
みんなを失望させたいと思っていました。橘さんは本当に無駄でした。彼はまったく助けになりませんでした。
私にとって、彼はさらにサエに悩まされてしまった。でも、ナレーターが言ったように、彼は不必要なことをしました。私はそれを台無しにするのではないかと言いません。ショーを見て、 タチバナが役に立たないということは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タチバナの愚かさを除いて、この弧は良いです。しかし、実際には、私は彼女の胸をもっと欲しいです
私はそれを8にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島遥香：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の中で一番ホットな女の子。ああ、彼女は本当にセクシーです。美しい黒髪を見てください。
それは非常に滑らかで、それの先端にちょうど波打つ接触はそれをさらに良くします。本当にojou様
彼女の目の明るい青い色は、彼女が常に元気に見えるようにします。
日本のミックス。いいコンビネーションはどうだった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香のような男が遥かに真っ赤な女の子と出会う確率は、
あなたのクラスの前で彼女をぶつけるのに十分な運がある場合を除いて、世界は約0,00000001％です
彼女の胸を掴んでジェネリックのような彼女の旗を誘発する
ロマンスアニメ：p。正直言って、私はこの弧が薫の次に優れているのが好きです。その理由は：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ハルカは橘を愛していると言っても過言ではありません。
彼女の年齢のより多くと穏やかな愛と満ち足りた立花に直面してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.英国からの遥かな恋人であると主張する女の子の登場です。彼女は本当に
彼女の目と髪の色を除けば、はるかのように見える。それは遥の英国様式だ。それは
ダブルカワイ、私はさらにアークを楽しませた。彼の日英のアクセントは本当にかわいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.最後に、橘は男としてボールを手に入れました。弧の終わりになぜか見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしい弧なので、私はそれを9にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS +それは私にとっては9です。実際、最初のシーズンよりはるかに良いとは言えません。
実際、あなたはそれを見ても同じ感触を得るでしょう。私はなぜ私も知りません
それは9：pを与えてください。しかし、あなたが弧のそれぞれのよりきれいで終わりを探しているなら、これはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SaberOnna/reviews&#34;&gt;SaberOnna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s very surprising to me,when I read the information at MAL that the second season of Amagami SS was planned back then.I mean,well&amp;hellip;the story still can be developed remembering the previous season leave us when Tachibana Junichi still at 2nd grade,but it really is still surprising.Why?Cause this anime&amp;rsquo;s storyline goes in a same situation,setting,and time but it kept repeated with the same male character with six different heroine and in several heroine,we can watch a glimpse of their future after the male character conquered their heart.So,will it be wright to make a sequel of it,despite we already watch their future self?The answer is YES.It fulfill my high expectation.To be honest,the word sequel itself is a bit worry me.We can see many anime quality drop instantly after their sequel was aired and it&amp;rsquo;s often that the previous season quality was much better than the next.Amagami SS first season itself,for me,was quite impressive.Well,it&amp;rsquo;s a bit like playing an automatic visual novel,but it still good.Six girl with a unique and different character fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vortyne&#34;&gt;Vortyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年も非常にうまくいっている第1シーズンに大きく拡大しているamagami SS +は、各キャラクターに2つのエピソードを追加し、最初のシーズンの次の年の関係で何が起こるかを拡大します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のシーズンと同じくらい良い第2シーズンを期待していなかったが、私は非常に驚いた。 アマガミSS +は、最初のシーズンがもっとコンパクトになっています。 それは芸術と音の面でも同じくらい良いですが、単なる長さの物語のために少し深くありません。 それはまだ私の本の第2シーズンにふさわしい最初のシーズンと同じくらい素晴らしいものに近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8月10日 - オムニバス形式の大いなるアイデアを再び採用して（ハーレム・アニメでは、別の女の子を選んだかのようにアークがあるので、すべての女の子に特別なロマンチックシーンがある）、アマガミ SS +は、そのロマンチックなハーレム・アニメが忘れ去られないようにしています。 最近のハーレムシリーズの傑出した、アマガミシリーズ内のものは、最近の何かを探しているハーレムのアニメファンにとって必見です。 アマガミは人生を変えるものではありませんが、壮大なアニメのようなものですが、それは本当にうまくいきます。ロマンスの現実的な話です。この男は、ドントが女の子を望んでいないという愚かなステレオタイプのハーレムのリードを持っていません。 彼はどんな男が欲しいと思っていることを望んでいるし、女の子と「あなたが私にキスすれば私はこれをする」のようなことをすることが多い。 それは新鮮な空気の息吹です。私自身が知っているように、私はハーレムの90％のようなセクシュアリティは慣習的に避けていません。 各女の子のためのそれぞれの物語は、独自のロマンチックなスタイルを持っています、そしてエピソードのすべてのカップルは、あなたは非常に興味深い経験をするために何か違うものを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ハレームアニメの面では、これが上にあります。  Keyの作品ほど巧妙ではありませんが、確かに高いレベルのアニメーションがあります。 女の子は自然な外観ですが、ほとんどは非常に不完全です。 髪の毛の色は現実的です（私はエキゾチックな色合いには問題ありませんが）。これは、現実に起こる可能性のあるロマンスのタイプです。  &amp;lsquo;。 アマガミSS +は、女性キャラクターの動きや反応が非常に現実的な傾向があります。例えば、人格に基づいて、話しながら顔や行動をしていることです。 これは、多くのアニメが持っていない不十分な特性であり、オープニングアニメーションを見て、それぞれの女の子をどのように視覚的に紹介するかによって、この特性がすぐにSS +にあることがわかります。 それぞれが言葉を話すことさえなく、あなたは彼らがどのように行動し、彼らの人格が姿勢、動き、または恵みによってちょうどであるかを知ることができます。 いい物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10  - 私の意見では、音楽は最初のシーズン以来の質がやや低下しました。 それにもかかわらず、OPとEDは適合しますが、私がダウンロードしてライブラリに保管するものではありません。 これは、キャラクターに、ビジュアルなしで、それらを聞くだけで、他の多くのアニメと区別できるアイデンティティーを与えます。 そのようなものを持つことはまれです、そして素晴らしいです。 ほとんどのキャラクターが自分の声を聞いているのか分かりにくいと思っていますが、Amagamiの声優の多くは、そのキャラクターがこのようなユニークな発声方法を持っているからです。 同様に、彼らはアニメーションの各キャラクターのために、それぞれのアークの間に別々のエンディングを持っていませんでした。 これは私が最初のシーズンについて本当に好きだったもので、今シーズン2回ごとに新しいエンディングテーマを作りたくないのは分かります。 それでも、第1シーズンに比べてSS +の音楽は少し欠けていますが、まだまだフィットしています。これはサウンドの最も重要な部分です。 キャラクターの声は最高のフィッティングです。 彼らは彼らがそうするべきであると思うように聞こえ、彼らがそうするべきであると明言する。 主人公の妹はぴったりの声をしています。 彼らはまた、彼ら自身の「傾向」を持っているので、より現実的なものになります。 例えば、宮の姉妹である宮は、「Ni-shi-shi」のように奇妙に笑う傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - これは、アマガミの最高の部分です。シーズン1、シーズン2では、キャラクターは私にそれを見てもらうための完全なドライブでした。 彼らはそのような現実的な性格を持っている、私はそれの中にもっと生き生きとした女性のキャラクターを持つどのようなharemアニメを見たことはないと思う。 あなたが男ならば、あなたは本当の人生の中で抱かれていたものを考えてください.SS +内の誰かがその女の子にとても似ていて、それぞれがどれほどうまくやって来たのか疑問に思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格の例は次のようなものです：外観がかなり普通で、体重が常に心配している少女も、幼なじみの友人です（正直なところ、体重を心配するような現実的なことはほとんど見ないでしょう。 ハーレムの90％以上の股関節がありますが、彼女は完全な美化ではないにもかかわらず人々が驚いていることに驚いている性格に基づいた美しいキャラクターをモデルにしています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの例は、スタンダード・パーフェクト、一種の厳格で正式な女の子のように見える生徒評議会リーダーで、主人公がほとんどのハーレム・アニメで無視するステレオタイプのInchouのように見える。 男が彼女を知るようになるにつれ、彼はその女の子が非常に特殊で、内部は激しい自立感を持っていることが分かります。 彼女は愛を求めていますが、彼女以外の誰かを考えて恋に落ちることを望んでいません。 彼女は激しい性格を持っていますが、これは非常に驚くべきことですが、何らかの形で、すべてのハーレム・アニメのようなクラスの担当者のようだったようです。 ハーレム・アニメのほとんどの関係は「性的で恥ずかしい」レベルにありますが、この性格との関係はより深刻なレベルにあります。 性的なものについて彼女に尋ねると、彼女は段階的にさえされません。 これは、あなたがこのジャンルでは見たことのないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 最初のシーズンからの話を続けるにもかかわらず、短い2つのエピソードアークは、しばしばあなたがもっと欲しいままになります。 それぞれの円弧は非常にフィットする形で終わっていますが、それでも、円弧からもう少し多くのフレシングがあったのではないかと思いました。 これは、最初のシーズンより短いエピソードのセットで起こることですが、私がすべてを持つことができないことを知っているにもかかわらず、これは私がそれを望むことから私を止めません。 第1シーズンと比較して、第2シーズンの私の楽しみは少し下がっていますが、巨額ではありません。 それはまだ素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10  -  haremのアニメの完全な伝説ではなく、間違いなくジャンルの定義シリーズ。 このようなリアルな方法でキャラクターをモデル化したことはありません。 それぞれのキャラクターが持っている性格の現実感を見るだけで十分です。 最初のシーズンを見た後、第2のものを無視する理由は全くありません。それは、物語を続けながら、最初のもののすべてをちょうど良いスケールで提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vortyne/reviews&#34;&gt;Vortyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great expansion to the already very well done first season, amagami SS+ takes two more episodes for each character and expands on what happens in their relationship in the year following the first season.    I wasn&amp;rsquo;t expecting a second season that was quite as good as the original, but I was very surprised. Amagami SS+ has everything the first season had going for it, on a more compact scale. It is just as good in terms of art and sound, but due to the mere length story is a bit less deep. It still comes very close to being just as great as the first season, which makes it a worthy second season in my books.    Story- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; -Once again adopting the GREAT idea of an omnibus format(in harem a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonfire&#34;&gt;DragonFire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミの第2シーズンは第1シーズンよりも弱く感じます。 各ヒロインのための2つのシリーズだけが興味深いプロットを作成するにはあまりにも少ないですが、まだいくつかの弧にまともなプロットのねじれがあります。 アマガミの第2シーズンを別のアニメと区別することは難しく、第1シーズンにはいくつかの追加エピソードだけではありません。 このスポットライトでは、実際にそれを好きになるかもしれませんが、スタンドアローン製品ではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DragonFire/reviews&#34;&gt;DragonFire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2nd season of Amagami feels weaker than 1s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、主人公が2つの季節にわたる異なるルートを回って回転する、ハーレムジャンルの面白いテイクです。 アマガミSSプラスは、幸運な男子純一さんの世界に、新たなコンテンツを約束して再訪します。 しかし、天神の視聴者は、6歳のうち6名（OVAsを含む場合は6名中7名）であることをすでに知っているので、別の季節のエピソードを追加することはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのシリーズを通常のシリーズよりもOVAのほうに分類しています。プロットごとに予想することはあまりありません。 基本的にもっとかわいいキャラクターのやりとりを見ているので、これは主にAmagamiオリジナルのファンのためのものです。  6つの弧のそれぞれに付いているマイナープロットがあります（元の季節とは逆の順番ですので、今回ははるかに待たなければいけません）が、キャラクターの相互作用の理由を説明するだけで十分です。 あなたがオリジナルを気に入っていて、あなたの好きなガールがもっと欲しいなら、これはあなたがそれを見つける場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションはオリジナルのものよりかなりまっすぐで、いくつかの追加の背景などが与えられています。 あなたが元の軽度に控えめな文字のスタイリングを好むなら、あなたはここで家にいるでしょう。 ロマンスベースのシーンがオリジナルで好きだった場合は、間違いなくここにいくつかあります。 エッチシーンを探しているなら、最後のエピソードではかなりのことがわかるでしょう - どんなsento / onsenエピソードからもいくらか期待されています。 私の唯一の主な苦情は、リサは簡単なカメオの外観を取得することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オリジナルとは違って、一連の期間中、OPとEDが固定されています。  OPとEDはどちらも同じアーティストによるもので、シリーズの一般的な雰囲気によく合います。OPはもう少し明るいです。 唯一のアニメーションの違いは、異なるヒロインたちが「Suki dayo」というフレーズを口にしているED中です。 さもなければ、音はオリジナルとほとんど同じです - 同じBGMと同じVAキャスト。 もしもあなたが本質的に2つの森下を持っているならば、あなたはさらにはるか/エピソードを得る。 彼女のエンゲリッシュは、実際には他のいくつかのVAに比べて幾分優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ここの監督は厳しい挑戦をしました。 ほとんどすべての弧の結末が固定されていると思われる視聴者を退屈させたり混乱させたりすることなく、シーズンの価値あるキャラクターの相互作用にどのようにフィットしますか？ ほとんどの場合、私は各円弧の物語がどのように行ったかに満足していました。 彼らは戻って元に戻ってイベントを書き直していなかったし、Kimi Ga Nozomu Eien〜次の季節（抜本的な人格変化）を引っ張らなかった。 彼らがしたことは、キャラクターの個性が輝く新しい状況が現れたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各弧は、第1シーズンのイベント（春香の場合のようにフラッシュ・フォワード・シーンを除く）の後に離陸する。 いくつかのアークでは、あなたはデート（戦い、挑戦、緊張&amp;hellip;）の継続を持ち、他にはあなたは最終的に告白/デートに行くことができます。 私が好きな、フラッシュフォワードの最終シーンのいくつかをさらに獲得することさえできます。 しかし、最初のシーズンでは、実際にはストーリーと競争することはできません。なぜなら、早​​い段階で互いに知り合うことの緊張を再現することは不可能です。 それにもかかわらず、元の視聴が気に入った人たちを守るには十分以上のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
何かがあれば、ジュニチはいつも少しペリオリー（リホコアーク）だったことが分かります。 それは脇に、それぞれの女の子の性格は、彼らが迷子になるか、あるいはライバルになるか、新しい挑戦に押し込まれたときに見せかけます。 ほとんどの場合、インタラクションはちょっと静かです。ジュニチはすでに少女と付き合っていますが、特定の状況ではそれにもかかわらず興味深いものです。 もう一度、私はAmagami SS Plus OVAとRisaを応援します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これはオリジナルとほとんど同じくらい見過ごされているわけではありませんが、プレクエルが好きだった場合、追加のコンテンツはチェックアウトする価値があります。 最初のシーズンのエンディングが他のシーズンよりもいくつかのストーリー・ラインに余裕を残していても、すべてのアークがそうであるとは限りません。 全体として、これは異なるアークの進歩をバランスさせ、素敵で身近な顔にいくつかのスクリーン時間を与える良い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS was an interesting take on the harem genre, with the main character rotating through different routes spanning two seasons. Amagami SS Plus revisits lucky man Junichi&amp;rsquo;s world with a promise of additional content. However, given that viewers from Amagami already know that Junichi is 6 out of 6 (7 out of 6 if you include OVAs), what can another season&amp;rsquo;s worth of episodes add?    I would actually clas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayjaybernil&#34;&gt;jayjaybernil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSS + PlusはアマガミSS +の続編です。 シリーズは最初のシーズンの継続よりもサイドストーリーだが、まだまだアマガミがもっと必要な興奮を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーのセットアップは、最初のシーズンと同じです。ここでは、1人のヒロインに焦点を当てたストーリーアークに分割されています。 最初のシーズンではシーケンスが異なりますが、最後のヒロインはこの続編の最初のシーズンです。 私が前に述べたように、これは、最初のもののそれぞれの弧の終わりの後に起こる異なる出来事を示すサイドストーリーの詳細です。 シリーズに影響を与える可能性のある開発があまりないため、それはサイドストーリーだと私は言う。 しかし、それはサイド・ストーリーであるにもかかわらず、それはキャラクターの怠惰な側面を示すので、それはまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初のシーズンと同じくらい芸術に大きな違いはありません。 それはまだ良いです。 ヒロインのデザインは、シリーズの中で本当に際立つもので、そのシリーズのルーツ付けに役立ちます。 背景も良いですが、ほとんどの場合、あなたはヒロインに集中します。
そして待って、あなたがそれに入っているならば、ファンサービスもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとエンディングはともに良いです。 彼らは最初のシーズンほど良くないかもしれませんが、それでもあなたはそれを楽しむことができます。 このシリーズには最適です。 シーンのサウンドトラックも良いので、感情を取り除くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ヒロインのセットは、彼らの多くがあることを考えると良いです。 彼らはあなたが愛したり憎む人格が異なっています。 キャラクターの発展の面では、それほど多くはありません。 彼らの特徴は、最初のシーズンで知っているものとほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが最初のシーズンを見て、あなたがもっと欲しいなら、それは各ヒロインの話を広げるので、これは良い時計です。 それは多くの開発を含んでいないかもしれませんが、それでも楽しむことができます。 物語は、いくつかの笑いを与えるかもしれないし、ロマンチックな物語のために欲しい興奮を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jayjaybernil/reviews&#34;&gt;jayjaybernil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS+ Plus is the sequel of Amagami SS+. The series is more of a side story than continuation of the first season but still gives the excitement that made us want more of Amagami.    Sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;platinumskies&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSには、女の子の素晴らしいキャストがありました。それはいつも最高の音符に残っていました（まあ&amp;hellip;とにかく5/6回）。 アマガミSS +でも&amp;hellip;.悪くはないが（ハーレムのジャンルではずっと悪く見えた）、プレクエルシリーズのすべての甘いスポットにはあまり出ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（+）アニメーションは一流のノッチであり、キャラクターのデザインはもっとよく見えます。 私が物語を持っているどんな喜びでも、女の子のフォローアップを見ることは本当に素晴らしいです。 春香の話が大好きで、それは簡単に最高のものでした。 二次キャラクターは以前と同じように楽しいものでした。 ジェシカとリサはもっと必要です。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ - ）全体的に、私は6つのシナリオのうちの1つを本当に楽しんだだけで、ちょっと悲しいことです。 それぞれのことについてちょっと考えました。一番悪いのは、薫のものでした。なぜなら、それはいくつかの点で彼女の好感度を低下させるように思えたからです。  Sae&amp;rsquo;sはあまりにも奇妙で過度に息をのむようでしたが、ひどいものではありませんでした。 アイはまた好奇心を失ったが、以前と同じように彼女の個性を楽しくしていた。  Rihokoは誰もが望んでいたと思う素晴らしい解決策を得ました。 最後に、つかささん（隠すことのない素敵な人、私は誓います！）はいいですが、彼女の性格はそれほどうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最初のシリーズほど魅力的ではありませんが、それ以前のアマガミオムニバスには素晴らしいフォローアップです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたメモとして、今回は女の子ルートの最も好きなリストです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃1。 はるか
＃２。 つかさ
＃３。 りほこ
＃4。 へ
＃5。 アウト
＃6。 薫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/platinumSKIES/reviews&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS had a great cast of girls to work with and it always left itself on a high note (well&amp;hellip;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;6&lt;/sub&gt; times, anyways). Amagami SS+ though&amp;hellip;.while n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oranglewat&#34;&gt;OrangLewat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはフランチャイズの2番目のシーズンですが、最初のシーズンにはいくつかのアークで未来の人生を見せました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは良い、いくつかの弧は重大な葛藤を示し、残りの弧はただのロマンスの生活を示しているだけですが、ロマンスはいつものように素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートに変化はないように見えますが、カラーの改善だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての精魂、OPとEDを愛し、私は言うことが何もない、それは素晴らしいです、あずさの声はとても良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカップルのことを忘れているので、最初のシーズンを見直していない、キャラクター自身が素晴らしいコンセプトとモデルを持っている、すべてのキャラクターはバックストーリーと隠された問題を持っている、それはアニメをより興味深いものにしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私はアニメをお楽しみください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OrangLewat/reviews&#34;&gt;OrangLewat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the second season of the franchise, although on the first seasons t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>