<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yondemasu Yo Azazel San Z on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yondemasu-yo-azazel-san-z/index.xml</link>
    <description>Recent content in Yondemasu Yo Azazel San Z on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yondemasu-yo-azazel-san-z/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yondemasu yo Azazel-san Z</title>
      <link>https://anime.syui.cf/16241</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/16241</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/48957.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/16241/Yondemasu_yo_Azazel-san_Z/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/16241/Yondemasu_yo_Azazel-san_Z/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragix&#34;&gt;Ragix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いギャグアニメは私たちを笑わせるものです。 偉大なギャグアニメは、私たちを笑わせるだけでなく、予期せぬことで私たちの上に忍び寄ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヤゼルさん。  Zは前作と同じことを期待できる続編です。 より多くのキャラクター、笑い声、スラップスティック、愚かな悲惨なシーン、猥褻なジョーク、作品などが続編の壮大なものの一つは、コメディだけでなく、突然の紆余曲折です。 続編は、私たちのキャストによって、以前よりも解決しなければならない厄介な問題や問題を伴う大きな追加です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたが最初のシーズンを見たなら、あなたは何を期待するかを知るでしょう。 私たちの召喚師と悪魔は仕事を取り、最も奇妙な方法でそれらを解決し、彼らの休暇中にもっと陽気に奇妙なことをしています。 しかし、前作とは違って、この続編は視聴者にもっと多くを与えてくれました。私たちの悪魔はすべて喜んだと思っていました。 予期せぬ出来事が起こって、あなたが始まった同じコメディーショーをまだ見ているのか、実際には不思議に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術とアニメーションは賞賛するものではありませんが、スラップスティックやキャラクターになると、このアニメにはうまく収まります。 最初のシーズンにこれまで見たことのないものは何も変わっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
経験をより楽しくするために素晴らしいサウンドのない良いギャグアニメは何ですか？ 悪魔がやったトップの上、激しい戦闘、コメディ、さらには落ち込んだシーンであろうとも、シーンに合わせた背景音楽に。 彼らは最も確かにその音に大きな注意を払って、それは大きく出てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの進行はユーモアに焦点を当てるものではありません。 私たちが知る必要があるのは、それぞれの人格の人格です。あなたは行こうと思っています。 それが淫乱な悪魔であろうと、喧嘩の魔術師であろうと、マゾキストであろうと、キャラクターは残りのショーのためにその部分を演じるでしょう。 キャラクターは浅く、実際の展開はありませんが、これはこのアニメにとって本当に重要なことではありません。 文字を面白くするのは、お互いの相互作用です。 彼らがしてお互いに言うことは、それを偉大なものにして、痛みを、あなたの喜びにして、それより前に悪魔といっしょにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
陽の中、アザゼルさん。  Zは私を笑わせたり、他の驚くべき感情を後で感じることに失敗しなかったことを見てきた最も面白いアニメではありません。 エピソードは短くて甘いので、あなたの時間を少しでも犠牲にして、すべてのエピソードでより多くの気持ちを味わうことができます。 ユーモアは原油ですが、面白いですが、それは誰のためではありません。 しかし、良い原油ユーモアで大丈夫な人は、爆発の準備をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アヤゼルさん。  Zは、私が言っていることです、そのprequelへの成功。 それは完璧ではありませんが、コメディ部門で仕事をしており、境界線を越えて余分な距離を取ろうとしています。 あなたが時間を殺すために何かを探していて、笑いを取っているなら、座席を取ると、10分だけ必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ragix/reviews&#34;&gt;Ragix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good gag anime is one that can make us laugh. A great gag anime is one that can not only make us laugh, but can creep on us with the unexpected.     Yondemasu Yo, Azazel-san. Z is a sequel which you can expect the same things from its predecessor. More characters, laughs, slapstick, silly gory scenes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dsleech&#34;&gt;dsleech&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜこれについてのレビューを書いた人も私の外にいません。 まず、プレクエルを見ない限り、何が起こっているのかを完全には理解できないので、プレクエルを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これはエピソードのアニメであり、基本的にはギャグアニメから適応され、ストーリーは文字通りうんざりだが面白い。 私はこれを深刻なものに発展させることを望む人はお勧めしません。 これはコメディであり、それが本当であるかにとどまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメーションは大丈夫ですが、コメディの目的のために行われていますが、ここでは醜さの深刻なレベルが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメのキャラクターは恐ろしいです。 彼らの性格は非常に悪く、浅く、嫌なこともあります。 しかし、これはユーモアのために絶対に活用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが少しの冒涜、セクシュアリティ、エッチを気にしない場合、これはあなたが楽しむことができる暗いユーモアを持つアニメのタイプです。 そして、ある種の悪を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dsleech/reviews&#34;&gt;dsleech&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why haven&amp;rsquo;t anyone written a review for this is beyond me. Firstly, do watch the prequel as yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>