<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 23 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-23-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 23 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-23-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 23</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/24/macross_rewatch_macross_frontier_episode_23</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 21:48:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/24/macross_rewatch_macross_frontier_episode_23</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7zyvsv/macross_rewatch_macross_frontier_episode_23/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7zyvsv/macross_rewatch_macross_frontier_episode_23/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでランカの過去、ランカの性質、そしてグレースとレオンがこれまでずっと計画してきたことについて、より多くの質問に最終的に答え始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでランカの過去のフラッシュバックをすべて取得し、その後の出来事の詳細を提供します。我々は完全なストーリーを手に入れることはできませんが、一緒にいくつかのことをまとめることができます。たとえば、RankaとBreraは、Vajraがチューブに入ったラボで見ることができます。 RansheとGraceは何かについて論じているが、Ransheは咳をしており、V型感染があることを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカ、ランシェ、ブレラは野外でランカと一緒に歌います。 Vajraもそこにあり、ちょうど飛んでいます。そして、彼らは驚くほど平和なようです。もちろん、これはGallia 4であることを背景にGlobal Crashingをバックグラウンドで見ている間は続きません。そして、BreraがRankaをエスケープポッドに入れて、船を破壊するVajraの同じ場面を見るようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;フロンティア艦隊の状況は、悪いものから悪いものへと変わります。彼らはより多くの島を投棄している。残りのものの空気の質はとても悪くなり、マスクを着用する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとシェリルは現在、基本的にカップルとして一緒に暮らしています。他の誰もがこの時点でカップルであると仮定しているようです。このようなことがSheryl&amp;rsquo;sの長い間の願いであったことは興味深いことです。彼女の過去を孤児のストリート・チャイルドと考えると驚くことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルもアルトに幾分依存しているようだ。私たちはすでに最後のエピソードも見ました。彼女は歌うことに決めたときに彼女の勇気を捧げるようにと頼んでいました。彼女は本当に頼りにしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajra惑星で、RankaはVajraに歌います。それには通常の効果があります。 Vajra惑星が歯に武装している（真剣に、聖なるたわごと！）、それらの防御は、彼らが戦っていなければ、あまり価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaが歌った後、Vajraが攻撃しますが、特に悪質ではありません。彼らは、ベラの戦闘機を撃墜して破壊しようとしているわけではありません。むしろ、彼らはそれに乗ろうとしています。それは基本的に彼らがランカを捕まえて彼女を連れて来るようなものです。そして、最終的に彼らがランカを取得するときに何が起こるのですか？彼女の歌を聞いてランカが欲しいと思うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは最終的に皆がすでに推測していることを確認し、BreraはRankaの兄弟です。 Rankaは最終的にこれが事実であると覚えています。そしてグレースは後にブレラにフラットを伝えます。そして、彼女はすぐにブレラをコントロールします。なぜなら、それがグレースの動きだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの歌声は、歌を見つけたので、今Vajraの故郷に集まっている。 SMSはそこに向かっています。レオンとバレルもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはレオンとバレルのために戦うことに同意しますが、彼らはまた彼らが戦っている理由を正確に知りたいと考えています。 LeonとBirlerは、人が生き残るためにはVajraを除去しなければならないと言います。 VajraはRankaを足場にして人類を排除しようとしています。少なくとも、これはLeonが主張するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraは腸内の細菌によって互いに通信することがわかります。彼らはボルグのように一緒に巨大なハイブの心を形成します。本質的に、それらはすべて一緒に1つの脳を構成します。それはなぜ個々のものが脳を必要としないのかを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らの心はこのように結びついているので、バジラには言葉がありません。したがって、彼らは実際に人間のように言語を持つ人々とコミュニケーションする方法を持っていません。彼らにも本当の欲望はありません。したがって、彼らは独特のジレンマを提示する。たとえば、Zentradiとは異なり、実際にコミュニケーションをとって共存しようとする方法はありません。だから、戦争だけが唯一の答えだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、ランタの歌は、アルトが指摘しているように、彼らの作品です。 Leonを通して、私たちは最終的にRankaがそれをどうやって行ったのかを説明します。彼女はおそらく腸内に細菌を持っています。結局のところ、我々は前のエピソードで彼女の胃が輝くのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;捕獲は、細菌が通常ヒトの腸に感染することができないということである。代わりに、彼らは脳に感染します。例外は、母親の子宮にいる間に誰かが感染した場合です。そしてそれは、以前のフラッシュバックが便利な場所です。私たちはランシェがそこに咳をしているのを見ました。彼女がランカの母親であることはかなり確かです。ランカの能力を説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからRankaはVajraネットワークの一部です。だから彼女の歌は、Vajraのやり方と同じようにフォールド・ウェーブを持っています。 Leonは、VajraはRankaを人類へのリンクとして、したがってそれらを破壊する方法として使用したいと述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaはVajraの主要な場所のように見えます。それはおそらく彼らの女王がいるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースはヴァージラとの恋をしているようだ。それが彼女の計画だったと思う。彼女と多くの心が彼女がVajraネットワークの一部になっているならば、それは間違いなく新しい可能性を開くものです。それは実際には世界にとって非常に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは薬を服用していません。彼女は彼女の能力はそれなしではもっと大きいと言います。それはかなり危険な考え方です。しかし、それは私たちが最後のエピソードを見たものに続きます。このような歌が彼女の人生の意味を与える唯一のものです。それが彼女を殺すならば、彼女はそれでいいです。それは目的なしに生きるよりも良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;俳優もアルトの父親のために病院にいます。彼が本当に戦っているのか、それとも彼が解決したのかという理由でアルトに尋ねます。それは重要な質問です。なぜアルトは戦っているのですか？彼はなぜSMSの代わりにレオンを主張したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;AltoとKlanはなぜSMSに参加したのか、なぜ彼らが戦うのかについて素敵な会話をしています。 KranはZentradiとして兵士になるために彼女の血の中にあったのでSMSに加わった。それとも少なくとも彼女が言ったことだと彼女は認めている。本当の理由はマイケルと関係がありました。それで、彼女は彼女の祖先に従っていたとしても、彼女はまだ彼らをある意味で無視していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは同じです。彼は彼の血の中にあったので、彼は俳優になると思っていた。しかし、彼は飛びたいと思ってその遺産に反する。彼はランカと会い、彼女を守りたいので、SMSに参加し、SMSのために戦った。彼女は行ってしまったので、もはや理由がないはずです。しかし、それはまだかなりです。 AltoはRankaがVajraの武器になり、人類を殺すために使用されるならば、それを止めるために自分自身を殺すだろうと言います。クランが見ているように、それはアルトの愛です。それには一種の愛があります。彼は彼女が何か悪くなることから彼女を守るために彼女を殺している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは彼女がいつも知っていると言って、彼女が泣き叫ぶのと同時にこの会話を耳にします。彼女はこの愛の戦いを失うことを知っていた。それでも、彼女はまだアルトを愛しています。そして、彼女はまだ夢を少しでも生きたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LeonはVajraのホームワールドをFrontierとそのすべての住人の新しい家にしたいと思うようです。彼は彼らに対抗して「聖戦」と呼ばれるものを打ち上げるために、フロンティア艦隊をVajraの故郷に連れて行っている。我々は間違いなく最後の2つのエピソードで起こるだろうここで大きな最終戦に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/61tObAf.png&#34; alt=&#34;“Deus lo vult!”&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、エピソード23で何が起こるか忘れたり、エピソード24とミックスしたりする傾向があります。これは、起こっている出来事の点では思い出に残るエピソードではなく、インフォダンプや他の人の前で考えている人のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;フィナーレ前にはエピソードが遅いのが一般的ですが、エピソード22の終了後に昼寝をするような感じがほとんどです。それは私たちが毎日（またはより早く）見ているのを助けるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;腸内に生息するVajra&amp;rsquo;s Fold細菌に関する部分は真実です。残念なことに、これはLeonの口から出てきます。これは今、信頼性の低い情報源を検討したいかもしれません。ストーリーワイズでは、誰かが見つけ出すことができるものではなく、どこからでも飛び出す。より大きな画像では、ここに少なくとも2つの競合する目標セットがありますが、まだ衝突していることを知っている以外は、まだ欠けている部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトの選択はエピソードのほとんどを消費する。今でも他のキャラクターは、彼が何をやろうとしているのだろうと思っています。彼はまだFight To Protect™を望んでいますが、実際にFold Quartzでこれをやっているかどうかという疑問は少なくとも出てきます。彼の &amp;ldquo;兄弟&amp;rdquo;は、彼がランカの飛行を開始したことに気づいた思考連鎖の別の糸を始めるが、今では彼を殺さなければならなくても、誰もを保護するだろう。私が言うことができる限り、Sherylはこれをランカを愛していると解釈します。なぜなら、この時点で愛三角形にはまだ火花が残っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは彼女に何ができるのかにかかわらず歌い続けることを選ぶ。何よりも、彼女は誰の同情も望んでいない。アルトとのプライベートで彼女は完全に彼女の警戒を下ろすか（またはまだ最も驚くべき行為をしているが、おそらくただ彼女のガードを止めさせる）、通常の存在のように何かを生きようとしているが、明らかに表面下にはたくさんあるDEATHの問題全体を含めて、両方とも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Zentradiだけが唯一のものではなく、愛するMichaelがそれの一部であったので、Klanもこれに入ります; _;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、熟考しているすべての人は、まだちょっと混乱しているにもかかわらず、その愛の三角に戻っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Breraは最終的に彼が誰であるかを知っていますが、その情報で何かするのはちょっと遅いです。 Rankaのフラッシュバックはまた、GraceがVajraのために念頭に置いていることについてかなり大きな手がかりを与え、Rankaが彼女の能力をどのように獲得したかについてLeonが言ったことを確認します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ええ、情報。しかし、それはパワーポイントではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/4s2PFu5.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;...you&#39;re really gonna want to pee later.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/2ModmGd.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;All according to keikaku.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6ZC77t0.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Also, Grace might get to her before I do.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>