<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2017 Winter on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/2017-winter/index.xml</link>
    <description>Recent content in 2017 Winter on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/2017-winter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>All Out</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31588</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31588</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/78649.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31588/All_Out/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31588/All_Out/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rapgeneral&#34;&gt;RapGeneral&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどエピソード6を見終わった。あなたがまだ気づかれていない場合、このアニメはスポーツです。 基本的なプロットは「試してみる、失敗する、練習する、勝つ」もここに見られるので、ユニークなものと基本的にアニメがなぜそんなに輝いているのかという理由はプロットではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語10/10を得点するでしょう。 どうして？ 何らかの形でそれは私にHaikyuuを思い出させる！ なぜなら、一般的に何が起こるかわかっていても、プロットは私を驚かせ、最高のポップコーンでこのアニメを見たいと思うようにするからです。 それはあなたを驚かせます、それは叙事詩であり、それはあなたの上のeasysを取るdoesntです。 ものは常に起こる、その退屈なアニメ。 私はそれらを愛する。 彼らは私にエネルギーを与えます。 それ以外にも、あなたは良いアニメ、実際にはかなり重要ないくつかのアイデアやポイントのように、これを見ることができます。 そして確かに、あなたはほとんどすべてのアニメで見ることができる、その仕事に勝つことはできますが、スポーツとスポーツについてのユニークなことはもちろん、これも同様です。 私は、この1つは、あなたがそれらのイデアをはっきりと示していると信じています、彼らはフェアリーテールや黒子のBasukeでよりもunderstadableです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10/10。 私はそれが好きです、私の意見です。 私は文字がどのように見えるか絶対に好きです、そしてまたムッスルはかなりよく描かれています。 それはいいですね。 それはすべてそこにあります。 誰かがそうではないかもしれないが、あなたはかなりあなた自身のために見ることができる。 私はアニメを6年以上見てきましたが、芸術を批判するのはそれほど優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10/10。 音と音楽が大好きです。 芸術、気分、ストーリーとの相乗効果があります。 それはあなたが覚えていないこの音楽を持っています、それは残りのものと良好に調和することを意味します。 私はエピソードを見て、いつも気持ちがいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字-9/10。 正直言って私はキャラクターが好きです。 彼らは良いです（私は私ですから、文字の大半は良いxdです）。 いくつかの変更は、他のものと同様に、その良いものと戦う。 実感主義が好きなら、それらのものを大好きです。 その9のcuz私はそれらのyaoiの瞬間（時々+  - いくつかの他の瞬間を演奏しながら顔の向こう側に赤い線）が好きではないが。 それのファンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10  - 私が言ったように、最高のポップコーンでそれを見たい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な -  10/10。 私は、何か刺激的で新鮮で叙事詩的で興味深いものを探している人にアドバイスします。
謎、血、サイコや本当に深いストーリーやキャラクターに見える人にはお勧めできません。 これは思考ではなく、行うアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RapGeneral/reviews&#34;&gt;RapGeneral&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have just finished watching episode 6. If you still havent noticed, this anime is a sport one. The basic plot is &amp;lsquo;Go try, fail, train and win&amp;rsquo; is also seen here, so the unique stuff and basically why the anime shines wouldnt be so mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thememequeen&#34;&gt;thememequeen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2016年秋はスポーツアニメの恒例の季節となることを意図していましたが、私はそのために驚いていました。 そして、私は間違いなく全体としてそれに失望していませんでした。 怠惰な言葉でまとめることができます。 俳句の第3シーズン!! 最初の2人と同じくらい良いことが判明し、Yuri on Ice!!! 意外にもスリリングなシリーズとなった。 しかし、私はAll Out!!についても同じことは言えません。 私が最も楽しみにしていた2016年秋のアニメは、結局、ラグビーは基本的には緊密なショートパンツで激しくお互いに笑っている男性なのです。 それは完璧だったはずです。 だから何がうまくいかなかったの？ まあ、オールアウトのすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Madhouseは過去にいくつかの恒星アニメを制作していた（Death Note、One Punch Man、Parasyte）、彼らは彼らを創造する努力を全て使い果たしてしまった。
まず、最も失望しているのは、アニメーションは、私がこれまでに見たことのない最もシャドーでダイナミックなものであり、動きとエネルギーが重要な要素であるスポーツアニメだけではありません。 どのエピソードでも大部分の場面で文字通り何も起こっていないし、これはエピソード3（または4？それはおそらく私が覚えていないことが悪い&amp;hellip;）の試合で最も明らかになる。 全体のピッチは、この明るい白い戦争の白い霧で覆われているように見えるので、アニメーターは、シーンの最前部のキャラクターだけをアニメーション化する必要はありません。 ラグビーの最もエキサイティングでホモエロティックな部分の1つであるスクラムは、動きを表現するために線で描かれたフレームです。 たとえ誰かがCGIでアニメーション化することをお勧めしていると思っていたので、ボールが悪く見えます。 アニメーションについてのすべてが怠惰であり、アニメ全体が非常に鈍いものになっています。 私はそれが彼らがすべての色を飽和させて、それを補うようにした理由だと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインはまた私の目を裂きたい。 彼らは漫画でかなり上品に見えましたが、特別ではありませんがまだかなり見栄えはしていませんが、Dangan Ronpaの拒否のように見えるのでアニメにも翻訳されませんでした。 それを見ることができる船舶の可能性さえも十分ではないし、そこに潜在的にあるyaoiの瞬間が強制されている（例えばRobbie Rottenの探している男が船長の男性を跨いで、  offputting。 このアニメが現実的であるようにしようとしていなかった場合、これはもう少しうまくいくでしょう。 あなたはいつまで悪魔の角の形をした髪の毛を持つ子供を見たことがありますか？ 愚かな髪型や顔の形は、性格を持たないため、文字を互いに区別しようとする役割しか果たしません。 ステレオタイプを歩くべき主人公（コメディ、流行の良いデュオ、背の高い、経験豊かな人、短くて怒っている、より精力的な、決まった男の音色は&amp;hellip;？）でも、十分なキャラクター 開発はステレオタイプになります。 すべてのスポーツアニメは本質的に同じプロットを持っています - 弱者チームは国民に勝ち、勝つことを望んでいるので、観客はキャラクターとその敗者から勝者への旅と発展によって楽しまれなければなりません。 全く！！ それをすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の、このアニメについてのマイナーな刺激は、バックグラウンドミュージックの絶対的に不適切かつ一般的な選択です（半分はコメディーエッチから直接リッピングされたように聞こえ、残りの半分は一般的なロックギターです）、みんなのまつげ 彼らは彼らの目にクモがある）とskintightスポーツキット（真剣に、服はそのように動作しません。怠惰の別の例）。 私はこのアニメを見続けるだけで、私の過去の自己を幸せにすることができます。私の甘くて欺かれた過去の自己は、これがどんなに恐ろしいものか分かりませんでした。 それは失望の定義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thememequeen/reviews&#34;&gt;thememequeen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fall 2016 was meant to be a pretty stellar season for sports anime, and I for one was incredibly hyped for it. And I definitely wasn’t disappointed with it as a whole. The third season of Haikyuu!! proved to be just as good as the first two, and Yuri on Ice!!! made itself out to be an unexpectedly thrilling series. However, I can’t say the same about All Out!!. It was the Fall 2 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreampanther&#34;&gt;Dreampanther&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はオールアウトを楽しみにしていました!! これまで数ヶ月間、それは失望していません。 まず第一に、あなたがスポーツアニメのファンでないなら、おそらくそれを楽しむことはないので、警告を受けてください。 私は、しかし、すべてアウトです!! 私のためにすべての右のボックスをチェックしています。 最初のエピソードでは、短い、熱いキャラクター、Gionは背の高い、恥ずかしそうなキャラクター、Iwashimizuを満たし、ラグビーの世界に紹介されます。 ストーリーが進むにつれて、ギオンはチームの他のメンバーと出会います。キャプテン、セキザンは、ラグビーを真剣に受け取り、少し恐ろしく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、それが典型的な新人のように見えるので、ファンがスポーツアニメを愛する理由ではありません。ファンはスポーツアニメが大好きです 素晴らしいキャラクター、偉大なアクションとユーモアがたくさんあります。 最初の数回のエピソードで判断すると、All Out!!  3つすべてのカウントで配信します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがラグビーについて何も知らないなら、心配しないでください。 他のスポーツアニメと同様、All Out!! あなたはすべてのルールを学ばなければならない新人（祇園）の目を通してラグビーに紹介され、観客はラグビーについても学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はCharacters and Enjoyment 9をGreatに、ArtにはVery Goodを8つ与えました（特に筋肉が好きなら）。 ストーリー私は7（本当にオリジナルではなく、少しは予測可能、特にあなたがスポーツアニメをたくさん見た場合）、サウンドを楽しんだ、特にヘヴィーなロックトラックを楽しんだので、とても良いと評価した。 全体的に私はAll Outを評価しました!! しかし、私はそれを9に後で変えることができます、特に大きな選手権が始まると、ストーリーがより良くなるならば、特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、これまでのところAll Out!! あなたはスポーツアニメをしたいすべてです。 あなたが私のようにそれを楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dreampanther/reviews&#34;&gt;Dreampanther&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been looking forward to All Out!! for months and so far it doesn&amp;rsquo;t disappoint. First of all, if you are not a fan of sports anime then you will probably not enjoy i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mahoutsukai no Yome Hoshi Matsu Hito</title>
      <link>https://anime.syui.cf/32902</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/32902</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/80587.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32902/Mahoutsukai_no_Yome__Hoshi_Matsu_Hito/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32902/Mahoutsukai_no_Yome__Hoshi_Matsu_Hito/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;plumapplejuice&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（もしあなたが質の高いグラフィック、幻想的な面、深みのある物語を見せているのであれば、これはあなたのためのものです。このレビューは、今日出て以来の私の最初の印象です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;●ストーリー：ストーリーは素晴らしいです。 それは私が自分自身を見たほとんどのショーとは異なって始まります。 主人公の悲しいサブプロットで始めるのではなく、キャラクターの開発をしてエピソードの後半に入れます。 私はすべての魔法が浮かんでいるのが好きで、スタジオジブのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;●アート：芸術は素晴らしいです。 アニメーションはスタイルを持っており、あなたは本当にこれにいくらかのお金を入れると言うことができます。 背景は魅力的です。 それは私がそれのようなものを見たのでしばらくしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;●サウンド：音が抜群です！ 音楽は美しく、映画的です。 他のアニメと同じようにオープニングやエンディングのビジュアル+サウンドはありません。 代わりに、それはアニメ全体をより多くのスクリーン時間に費やすことに費やされます。 あなたにとって、耳には本当に設定に完全に合った音楽が喜ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;●文字：文字はとても良いです。 しかし、突然アニメが始まるので、皆に理解させる必要があります。 しかし、それは悪いことではありません。 ありがたいことに、私はどんな著名なキャラクターが登場するのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;●楽しさ：アニメの楽しさは抜群！ それは美しい、素敵な文字、甘いプロット（これまで）と私はそれが大好きです。 私はほとんどアニメに影響を与えることはほとんどありません。 私はもっ​​と待つことができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで全部です。 より多くのエピソードが出てくるので、このレビューを更新します！ 私はそれをチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlumAppleJuice/reviews&#34;&gt;PlumAppleJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(If you&amp;rsquo;re looking for a show with quality graphics, an interesting fantasy aspect, a deep story, then this is for you. Please note, this review is more of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xylk&#34;&gt;xylk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューのリリースでただひとつのエピソードを見たにもかかわらず、私はマンガを最新の状態に読んだことがあり、おそらく割り当てられたエピソードの不足のためにシリーズがマンガにあまりにも忠実ではないことを肯定することができる。 可能な限り最小限のスポイラーを使って、まともなレビューをしようと思っています！ありがとうございました！:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの思春期に見たディズニー映画を覚えていますか？ 好奇心と新鮮な新鮮な想像力の若々しい魅力は、それらのアニメーションで彩られたシンプルな魔法に畏敬の念を浮かべました。 彼らはどのように英国の夜の空や魅力的に愛らしい言葉の動物の上に飛び乗るでしょう。 その年齢を過ぎると、私たちはすべて現実の深淵に陥り、それらの幼い欲望を無視し始めます。 私は、誠実さの瞬間を再現し、ノスタルジアの波に苛立つように、魔法の習慣の夢を薦めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
（OVA内のストーリーがマンガから少しずれていることに気付くかもしれない）
この話は、ちょっと変わった女の子のチーズと、世界の一見新しくて奇妙なファンタジーの側面への彼女の適応についてのものです。 彼女のガーディアン、または夫エリアと結びついて、プロットは彼らが魔法、それがもたらす喜び、そして不幸をよく説明しています。 魔法の言葉はアニメやマンガに広まっています。あなたが読んだファンタジージャンルの小説や、あなたの伝統を伝える古いベッドタイムの​​物語から、魅力的な類似点が間もなくわかります。 確かに、それは普及した聴衆にリンネージングの魅力をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
このアニメの芸術はかなり典型的であり、親の漫画から遠く離れていません。 しかし、それは革新的でもインスピレーション的でもなく、私は個人的には素朴で落ち着いた雰囲気の魅力であることがわかりました。 それが単なるOVAであることを考慮すると、生産品質は驚くほど優れています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私は本当にキャラクターの開発、そしてここでの努力が大好きです。 ちょうど最初のエピソードに、私たちのメインキャラクター、Chiseに与えられた信じられないほどの深さがあります。 このシリーズのキャラクターはほとんどありません。主な焦点はChiseとEliasだけです。 しかし、それは彼らの間に驚くほど美しい物語を作り、本当にそれらの人生と人格を息を呑むように管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
あなたが若者から聞いた魅惑的なディズニーの曲、あなたの心と精神を穏やかにするノートの魅惑的な組み合わせを思い出してください。 ここで使用されているOSTは類似しており、単純に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、魔法使いのモユメは偉大なアニメであることが証明されており、その3つのエピソードの長さしか残っていないというこの恥です。 それは多くの可能性を秘めています。私は、真実の中で、星にアクラウルシリーズがあることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xylk/reviews&#34;&gt;xylk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Do note that despite only having watched a single episode at the release of this review, I have read the manga up to date, and can affirm that the series isnt too faithful to the manga, probably due the lack of allocated episodes. Nonetheless, I do wish to give my best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hourline&#34;&gt;Hourline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないことを心に留めて、私は最初のエピソードを見ただけです。
 - このレビューには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-5
プロットは、基本的にChise、私たちのヒロイン、堅い幼年期であり、彼女は他に誰もできないこれらの奇妙なことを見ることができます。 彼女はリラクセーションに立ち寄り、最初のエピソードの終わりです。 初めは、骨格動物の顔を持つ男と家に彼女を示しています。 これは私がアニメで失われた場所です。 ショーは最初のエピソードで何が起こっているのかを説明することはほとんどなく、あなたがシリーズを好きかどうかを決めるためにあなたが決めていることがあります。 このエピソードでは、何か理由で魔法を勉強していることがわかります。 私たちは、動物の顔をした男が彼が先生であること以外は誰なのか分からず、妖精の物が何であるか知りません。 彼女が子供のように見えるものも不明です。 また、実行は非常にぎこちないものでした。 典型的なのは、「誰も私を受け入れない、あるいは私を理解している」バックストーリーだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10
この最初のエピソードのアニメーションは私が苦情を受けていない唯一のものでした、それは非常に素晴らしいものでした。 アニメーションだけのためにこのショーを見るとあなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
バックグラウンドミュージックはそこにあり、それはシーンにフィットしますが、何も影響を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6
Chiseは非常に穏やかな主人公です。 彼女のdesginは、赤城の白雪姫から白木のことを私に思い出させた。 しかし、これは、白雪が偉大で、目標と欲望を持っており、強い女性リードだったので、比較が終わるところです。 一方、Chiseはちょうど非常に退屈です。 彼女はすべてと一緒に行くと非常にtypcail &amp;lsquo;落ち込んでぎこちない&amp;rsquo;子供だった。
エリアスは今のところ不明です。 彼は十分なスクリーン時間、または彼を分析するために私に与えられた本当の動機を持っていません。 誰もが典型的な側面のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-3
このアニメは私を非常に退屈させ、私はただ何かを説明したいと思っていましたが、何もありません。 私はそれが退屈だったのでタブからほとんど退出しましたが、私は続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合-3
このショーはとても退屈だが美しい。 私はそれがあなたの時間の価値がないので、それをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hourline/reviews&#34;&gt;Hourline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bear in mind that i haven&amp;rsquo;t read the manga, i&amp;rsquo;ve only watched the first episode.  -This reveiw does contain spoilers-    Story-5  The plot is basically Chise, our heroine, ha a hard childhood and she can see these  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phoenixashe&#34;&gt;PhoenixAshe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このマンガを大好きな人から来て、この最初のエピソードはちょうど&amp;hellip;私は多分失望することは知らない。 私は、マンガにはまったく示されていないバックストーリーを、アダプテーションといってもっと期待していたと思います。 あなたがマンガを読んだことがないなら、これはまさに目の不自由なように見えます。 あなたはスレイベガが何であるかを知ることはできません。なぜチーズはエリアスと一緒にいるのですか？これはまったくプロットがあるようにも見えません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10（9.5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、マフツカイは素晴らしい、色、流れ、それは素晴らしいです。 非常に美しい。 私が持っていた唯一の問題は、OML&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、シンデレラやスノーホワイトを思い出させるものです。 最後の曲はとてもかわいかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが1つのエピソードだけだったことを知っているが、マンガを読んだことのない誰もが完全に失われるだろう。 あなたはキャラクターについて何も知らず、ステレオタイプのように見えますがばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれが好きではありませんでした。 このアニメでは、アニメ（imo）を作る主要部分が欠けています。 ストーリーが確立されていない、キャラクターは彼らがちょうどそこに何らかの目的や目標を持っていない&amp;hellip;そこに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガシューズを読んだことのない人に自分を託すことは、このような時間を浪費することになり、混乱することになります。 だから、もしあなたがこれを見たいのであれば、マンガの最初の7章か8章を最初にチェックすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビュー＆gt;＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhoenixAshe/reviews&#34;&gt;PhoenixAshe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 6    Coming from someone who loves the manga very much this first episode was just&amp;hellip; I don&amp;rsquo;t know maybe disappointing. I guess I was expec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kvasir369&#34;&gt;Kvasir369&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;話の前提は、Chiseが最終的にEliasのケアでマンガ系列の始めに終わった方法です。 しかし、物語はそれ以降の未定義の点から始まるので、ソース資料に結びつけるためには、設定に自然でフィッティングする方法でフレームを張る必要があります。 だから、私たちがキャラクターの感触を得るために、それは、ビデオの冒頭で見ている女性、アンジェリカ・バレイから受け取った本を見つけて、チアーズによってエライアスに伝えられた物語の媒体に囲まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知る限り、この設定は現代の時代に設定されています。 魔法の生き物、magus、および他の世界的なものは、建物、都市、および社会の通常の罠に沿って存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのキャラクターは、Chiseが基本的な主人公だが、他の人は基本的に副次的なキャラクターであるという前提によって、やや邪魔されている。 このため、他のキャラクターにとって強い感触を得るのは比較的難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは目には喜ばしく、長時間走っているシリーズには大きな問題はありません。 音楽に関しては、私は専門家ではありませんが、私はそれがすばらしく合っていることを伝えることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはかなりまともな生産であり、自分が好きなシリーズのフランチャイズへの視覚的に満足のいくエントリです。 しかし、期待される聴衆はマンガシリーズの読者であるため、これはキャラクターや設定に関してまったく新しい友好的ではありません。 事実をより良く知るためには、ソース資料を読む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、あなたがSupernaturalやSlice-of-Lifeのジャンルの好奇心をそそるファンであり、シリーズをまだ読んでいない場合、これはあなたのために店内にある小さなものを見て、見守るべきあなたのチケットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kvasir369/reviews&#34;&gt;Kvasir369&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise of the story is how Chise eventually ended up in Elias’ care during the beginning of the manga series. However, because the story starts at some undefined point aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spitfiire&#34;&gt;Spitfiire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔女、ウォーロック、魔術師、そしてもちろん魔法。 私たちが若くて、カードやコインで魔法のトリックをするのを見て、あなたは愚かなことを真実のものであると信じています。
これらの思い出はすべて、私の頭の中を通って、「マジック」のジャンルを持つアニメを見てから、このレビューを書いています。
あなたは私がシンプルな男だから、私はこれを可能な限りシンプルなものにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー別名プロット：3/10
遅い最初のエピソードと正直言ってそれは私の注意を維持していない私はエピソードの半分の睡眠を落ちた。 上記の要約があるので、自分自身を繰り返す理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
正直なところ、2016年、思考芸術/アニメーションが心に浮かんできたとき、今日私たちを失望させます。 単に「omigoto」と言いますと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
まあそれほどではないが、声優はちょっとしたキャラクターにマッチするが、オストはそこにあるだけではない。 申し訳ありませんが、私はそれを感じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
まあ、馬の頭、犬のもの、小さなワーム、エレガントなメイドと私たちの女性M​​C白雪*咳*チーズ。 この最初のエピソードではキャラクターの開発がほとんどまたは全く見られない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：5/10
このフランチャイズの申し訳ありません愛するファン私はちょうど私が眠りに落ちたと述べたように私はそれを感じていない（と私は私が完全に目を覚ますことを見始めた前に私を信頼する）。
とにかくこれはちょうど最初のエピソードなので、多分私の意見は2番目のエピソードで変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の若者からのものです。 乾杯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spitfiire/reviews&#34;&gt;Spitfiire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Witches, warlock, mages and of course magic. Remember when we were younger and we saw people do magic tricks with cards and coins and you are just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>