<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nurse Witch Komugi Chan R on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/nurse-witch-komugi-chan-r/index.xml</link>
    <description>Recent content in Nurse Witch Komugi Chan R on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/nurse-witch-komugi-chan-r/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nurse Witch Komugi-chan R</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31890</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31890</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/76792.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31890/Nurse_Witch_Komugi-chan_R/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31890/Nurse_Witch_Komugi-chan_R/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはスポイラーを含むかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：私はいつも魔法の女の子アニメのノスタルジックな感覚を持つ良いアニメを楽しんでいます。 それはかわいいと見て楽しい。 モンスターとの戦いでキャラクターが日々の生活のバランスをどのようにしているかを見ることは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 8/10：3人の主人公はすべて学生と地元のアイドルです。  Komugiは変態後に看護師として服を着た。 彼女の仲間はUsa-Pです。 彼女は親切で奇妙です。 ココナはメイドとして服を着た。 彼女の仲間はTanu-Pです。 しかし、ココナは親切で決定的かつ知的です。 彼女は変身している間に彼女の人格の別の側面を表示します。 翼は変身後に姉妹（修道女）として服を着た。 彼女は男の服と彼女の仲間ネコPを身に着けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ7/10：魔法の女の子のアニメ（セーラームーン、カードキャプターさくら、プリキュア）と非常によく似ています。 彼らは素晴らしい瞬間を持っています。 ある日、より多くの力と怪物が来ることを願っています。 キャラクターの発展をアイドルとして見ても面白いです。 彼らがさらに有名になることを願っています。 アニメは大丈夫だと思った。 私たちが長年にわたって見てきた魔法の女の子のほとんどすべてに非常に似ていますが、私はこのアニメを楽しみながら楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This MAY contain spoilers!    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: I always enjoy a good anime that has the nostalgic feeling of magical girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonwolf47x&#34;&gt;DemonWolf47x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは真剣に取られるアニメではないので、本当のプロットがないので、カードキャプターさくらやマドカ・マジカのようなものは期待しないでください。 このアニメは魔法の女の子アニメのパロディに匹敵します。 その絶対にばかげて、私はそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、本当の物語はありません。女の子だけが魔法になり、モンスターと戦います。 何かがあれば、物語の関係は主にキャラクターの関係がどのように成長するかを中心に展開されますが、まったくハハです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは一般的ですが、それはちょうど気づかないほど悪くはありません。 アイドルシーンのCGダンスパートを除いて、それは容認できるものです。 私は悪い笑いを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはアニメのより良い部分でした。 ジェネリックではあるが、キャストはお互いに良い化学を持っていた。 彼女の複雑な愛の問題のために、最も関心を集めたキャラクターはつかさのようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は期待以上にこのアニメの方法を楽しんだ。 私はそれがどれほどばかげたかで多くの笑いを持っていました。 すべてがうまくいったように、それはコメディアンな価値がありました。特に、突然の性的淫乱のいくつかがありました。 私は全く子供のためだと思ったアニメから期待していませんでしたが、セックスのジョークは私の顔面と笑顔を笑わせました。 結局のところ、アニメは何をしているのか自覚していたので、私はそれに拍手を送る必要があります。 私は繰り返し、期待どおりにこのアニメに来てはいけない、ちょうどそれを楽しんでください。 全体的に、それは7/10でした、良い、私は私が思うよりもそれを見てより快適だったが、あなたは本当にそれを楽しむために圧倒的な何かを見る気分にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonWolf47x/reviews&#34;&gt;DemonWolf47x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is not an anime to be taken seriously, so dont expect something like cardcaptor sakura or madoka magica, because there is no real plot. This anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法少女パロディアニメ復活15年制作中&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、奇妙な魔法の少女のパロディーだけではなく、魔法の女の子の攻撃についての素早い詳細な情報を提供するナレーターから、メインキャストメンバーが自己認識している LAに向かってKomugi、Kokona、Tsubasaが他の魔法の女の子をパロディーしているのを見て、Komugiの行動はセーラームーンと非常によく似ているとココナは現在の魔法の女の子のジャンル（暗くて落ち込んでいない） 誰かが「カードキャプターさくら」スタイルのレベルの無慈悲な愛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子のジャンルのパロディーとして、それは主に真剣さのないコメディーです（最後の2つのエピソードまでではなく、それはまだそれがコメディーな自然と軽い心意気です）そしてコメディーとして、 ほぼ15歳のアニメOVAのアニメ復活で、LAは魔法の女の子のパロディージャンルを念頭に置いて新しいスピンを取り戻すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの面では、LAはこのアニメには賛成できませんが、LAの前に、このアニメは「魔法の看護師、メイドと姉妹」の終わりまでにモンスターと戦うために争う典型的な「今週のモンスター」に従います マジカルナース、メイド、またはシスターのいずれかが最終的な打撃を行い、エピソードのために自分のカードを収集する何らかの方法でモンスターに反映されている実行テーマのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジカルナース、メイド、姉妹は自分のエピソードを見せてくれるし、魔法の看護師、メイドと姉妹はすべて二重のアイデンティティを持っているから（実際には彼らが誰なのか分かりませんが）、普通の人間でさえもKomugi アニバーサリーは、翼が登場すると停止するように見えますが、この無慈悲なサブプロットラインが現れ、実際には中心的なステージを迎え、多くのエピソードは翼の絶え間ない話題に捧げられています 彼女の無慈悲な愛。 うーん、ナースウィッチコムギちゃんR、あなたは自分のショーがツバサによってハイジャックされていることに気付いていますか？あなたの名前は神のダンタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでも、LAでさえ、このアニメは、エピソード的なエピソードと不気味なテーマを持つ3人の魔法少女に焦点を当てているので、これによって激動することはありません。  LAは、このアニメが絶対優先であるとは言いませんが、それは魔法の女の子、アイドル、学校の要素のバランスをとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tatsunokoによるアニメーションの面では、プロデューサーの間ではちょうどいい気分でしたが、LA以外では本当に低品質はほとんど見られず、3D CGIアイドルシーンは一般的に一貫しています 困惑しているが典型的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく声優の一人がLAで話題になるだろう。それは主人公のKei Tomoeだ.LaはKomugiが&amp;rdquo;かわいいディッツィーなヴォーカルをいかにうまく引っ張ったかを考慮して、&amp;rdquo;田村ゆかりが歌ったと思った。残りの声優たちは大丈夫だ 少なくとも、マスコットのキャラクターはやや迷惑をかけることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはこのアニメがA LOTで熟していて、LAはTatsunoko Productionsの以前のアニメキャラクターがカメオのようなものだということを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私たちに悪役を与えました.3人の魔法少女がこの悪役を奪い取る方法（悪役の動機もちょっと混乱しただけでなく）はうまくいきました。 最もゆったりとしたセンス。  Nurse Witch Komugi-chan Rにはたくさんのプロットラインがあり、彼らはバランスをとっており、少なくとも3人の魔法少女たちにキャラクター開発を行い、アニメは無作為のラブストーリーに接するかもしれないが、コメディとして 魔法の女の子のパロディー、それは大部分のために不快であり、可能な限り面白いことがあります。 このアニメはたくさん起こっていますが、ありがたいことに、魔法の女の子のアイドルについての生き生きとしたコメディーのパロディーのようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magical Girl Parody anime revival 15 years in the making&amp;hellip;    This anime is being a blatant magical girl parody from the premise alone but it&amp;rsquo;s a fun blatant one at that, from a narrator who appears out of nowhere giving us the quick detailed information about the Magical Girl&amp;rsquo;s attacks, to main cast members being self-aware to the point LA sees Komugi, Kokona and Tsubasa being parodies off other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>