<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nekogami Yaoyorozu on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/nekogami-yaoyorozu/index.xml</link>
    <description>Recent content in Nekogami Yaoyorozu on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/nekogami-yaoyorozu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nekogami Yaoyorozu</title>
      <link>https://anime.syui.cf/9934</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/9934</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/73476.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/9934/Nekogami_Yaoyorozu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/9934/Nekogami_Yaoyorozu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;davisteraz&#34;&gt;Davisteraz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちび芸術やネコ（ネコ）やキツネ（キツネ）のようなかわいい動物のファンを探しているなら、これを楽しむかもしれません。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：カラフル+シンプル - ＆gt; 視聴者を楽にしてくれるように設計されているため、デザインはあなたを幼稚なファン＆amp; ゲーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：非常に腐敗した猫 -  _-、罰せられる必要があります - ＆gt; 結果？ あなたは決心した：「甘やかされている」||  &amp;lsquo;Obedient&amp;rsquo;になる：T +ランダムなストーリーがあなたに笑いを覚える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：パッシブな自然のバックグラウンドノイズなどの追加サウンドは、このアニメの補足である必要があります。 今のところ、音は整列しているので、アニメに行く必要があるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/性格：ロールには、ロールが与えられています。それぞれの性格や性別に応じて反応が異なります。 道徳的なものはすべて、彼らが果たすべき「役割」を尊重する側面に結びついています。 プラスのランダムなキャラクターは非常にスムーズに導入され、「もっとメリーレ」エンゲージメント感をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これはコメディで、笑いをいくつか出してください：Dc&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのどのキャラクターがあなたに関連しているかを調べてみてください; 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Davisteraz/reviews&#34;&gt;Davisteraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are searching for chibi art and a fan of cute animals such as nekos (cats) or kitsunes (fox), you might  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karuhigamidurv&#34;&gt;karuhigamiDURV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、天国から追い出された猫の神様の日々の生活です。なぜなら、彼女は何の役にも立たない怠け者ですから。 彼女の両親は彼女に地球に行ってそこにとどまるように頼んだ。 彼女は今アンティークショップを経営する人間の女の子と一緒に住んでいます。 アニメは、主に猫の神と仲間の神々が一緒に時間を過ごしている途中でいくつかのトラブルに陥っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はおそらくちょうどこのアニメを通過し、それをもう一度見せなかったでしょう。 このアニメはちょっと鈍いと平凡なので、私は理解しています。  2011年にリリースされたアニメは鈍く平野ではないはずですが、このアニメは著しくあります。 このアニメには、あなたが以前に見たことがなく、ほとんどすべての要素がそれに対して働いているということはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの大きな問題の1つは、最初のエピソードですべてのキャラクターが紹介され、すでに確立された現状を持っていたということです。 猫の神、まゆは、天国の家から追い出されましたが、私たちが見る次のシーンは、女の子と一緒に家にいるのです。 「このアニメは良くなるだろう」と私が自分に言ったことです。 だから時間の飛躍があり、アニメのようなものはちょうど間にあるイベントは重要ではないが、実際はそうであると私たちに伝えました。 彼らがすでに紹介されているかのように、お互いに気軽に話しているキャラクターの束が出てくるが、そうではなかった。 アニメはすぐに視聴者にこれが私たちが持っているものだと言いました。 アニメに追いつくのは視聴者の仕事です。 ほとんどの最初のエピソードは、刺激的な前提で強力に始まりますが、このアニメはほとんどあなたに関心のないヨーヤーと一緒にオープンしました。 私がこのアニメを見たいと思ったのは、キャラクター同士が相互作用する方法です。 私はそれが素晴らしいことを言っているわけではありませんが、ここでかなり印象的なブレンドがあります。 また、私は第一印象では判断しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、第3話の後にはうまくいくようになります。 私が言ったように、文字のやりとりはそれが唯一の恵みであることです。 このアニメは、ただの楽しみのためだけに見られるように意図されています。 ああ、マラソンはしないでください。 それはあなたに良いことではなく、あなたはただ自分自身を罰するだけです。 ストーリーは一時的ではなく、少し予期しているように外れます。 なぜそれが終わるかを既に知っているのなら、アニメを見るのはなぜですか？ このアニメはコメディジャンルのもので、フラットです。 それは確かにあなたを笑わせることはありません。 私を信じて、私は試して笑ってしまいましたが、そうはなりません。 試してみても笑わせるのは簡単すぎです。 彼らは適切な導入を持っていなかったので、文字は少しフラットです。 このアニメには、その良い部分を圧倒している多くの否定的側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードにはいくつかの基本的な設定があり、主に3つのタイプに分かれています。 最初のタイプはランダムな神についてのエピソードとそれがキャラクターに引き起こすいくつかの問題です。 最初のエピソードのように、登場人物たちは自分たちの街をさまよった貧困の神を追い払うために慌てています。  2つめのタイプは、キャラクターが遊んでいて、一緒にランダムなことをするシンプルなエピソードです。 幽霊の話をしたり、仕事でマンガカを助けるようなエピソードがあります。 私はこれらのエピソードが好きです。なぜなら、キャラクターはお互いに遊び合い、彼らの個々の魅力はしばらく輝いているからです。 第三のエピソードは、黛と親戚との関係です。これらのエピソードは、裕子の両親が死亡した後の出来事や 彼らが最初に会った方法。 これはアニメの特別な部分ですが、最初にアニメを考えることをやめて、見て楽しんではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはシンプルです。 私は実際にこの種のデザインが好きです。なぜなら、シンプルさが文字をより喜ばせるためです。 あなたが密接に見ても、キャラクターのいくつかは大きなおっぱいを持っています。 私はいくつかのファンサービスがどのようにキャラクターデザインに影響を与えているのか好きです。 いくつかのキャラクターにも「モエ」があります。 彼らはかわいいし、かわいい声でペアになっていました。 服はかなりいいですね。 シンプルな巫女の服からフリルのドレスまで、アニメには衣装がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10「ただ座ってリラックスして、ちょっとばかげた楽しい楽しみを楽しんだりするのはかなりいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはOKです。 それでおしまい。 私はこのアニメについて私が言うことができるすべてを言っているし、それが好きかどうかはあなた次第です。 ここには素晴らしいものがいくつかあります。 しかし、全体的に見れば、このアニメは忘れられないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karuhigamiDURV/reviews&#34;&gt;karuhigamiDURV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is about the everyday life of a cat god who was kicked out of heaven because she is a lazy bum good for nothing. Her parents asked her to go down to Earth and stay there. She now lives with a human girl who runs an antique shop. The anime is mostly about the cat god and her fellow gods spending time together and getting into some trouble along the way.    People would’ve probably just passed through this anime and didn’t give it a second loo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>