<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuru Camp   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-2-discussion/</link>
    <description>Recent content in Yuru Camp   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 01:46:47 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-2-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yuru Camp△ - Episode 2 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 01:46:47 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
ピノコネくん「こんにちわ」ははるかにかっこよかった
マウンテン＆gt;ビーチ
犬山はすばらしいです、私は牙が大好きで、彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！リンはまだこのショーについては最高のものですが、残りの女の子たちが彼女と一緒にキャンプを始めるときに彼女がそっと押し込まれないことを願っています。
これを見ているのはとてもリラックスしています。私は木曜日にこのショーが放送されて怒ります。学校に通うともう午前中は楽しめません。それはただの犯罪です。
まだ面白い、面白いとたくさんの快適さ。すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもありませんが、それはエピソードの最高の部分でした。
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
[Comfy ED]（https://files.catbox.moe/7t93t4.webm）
[ニース]（＃バンジョー）
私は自分のキャンプ用品を一台だけ残して帰ってきた国に住んで帰りたいと思っています。
!0
このopはちょうど素晴らしいです&amp;hellip;感じは絶対に完璧であり、毎回私の顔に笑顔を得る！
そんなに多くの良いものと半分の方法はまだ！
私は実際に話すために少し時間がかかるでしょう。このOSTは素晴らしいです（先週もそう言いました）が、真剣に。それは、驚くべきことではなく、私がたくさん聞くものではないと感じている。ギター、たくさんのホイッスル、たくさんの楽しいものがたくさんあります。すごいね。いつ購入できますか。これは彼女の右のいくつかのNNBのたわごとです。
正直なところ、これらのショットのいくつかの風景は素晴らしいです。非常に多くのノン・ノン・ビヨリのバイブレーションを与えているが、同時に違う。多分泡立ちが少ない？わからない&amp;hellip;
編集
![Don&amp;rsquo;t break the pole ;)
キャンプ場のウェブサイト：https://fumotoppara.net/
先週は-2F（〜-19℃）でしたが、今は47F（〜8C）です。私は今キャンプに行きたいです。
エピソード2は、私がすでにエピソード1の間に気に入ったことを確認しました：私はこのショーに絶対に恋しています。それは私のためにちょうど正確な右の快適なトリガーをヒットします。彼らがこのように続けるなら、それは私のお気に入りの一つに終わるかもしれません。
TIL：[吊り橋実験]（https://www.youtube.com/watch?v=P0aMEkGlcQE）は何ですか。
明日は白石と三日市が放映されています。ユールキャンプのような快適なショーを楽しむ人はおそらくそれを楽しむでしょう。
最初のエピソードはすごかった、これはawesomenerだった、私は50以上のエピソードが必要です。
私たちの新しいキャラクターは、特に斎藤（最高のウイングウーマン）と葵のように素晴らしいですね。ナデちゃんはあまりにも純粋で、あなたは彼女のVAがK-On&amp;rsquo;s Yui（そして実際には葵のものではない）だと思うでしょう。リンの懐疑主義はケーキの桜です。
＆gt;有名な。
＆gt;すべての費用。
＆gt;火の照明が安全な場所を指定していないので、彼らはそれをサポートしています。
＆gt;バスルームは有料です。
私は誰かが &amp;ldquo;観光トラップ&amp;rdquo;クラスを見逃したと思う。少なくとも彼らは可愛い愛らしい犬を持っています。
超若いリンがちょうど彼女のものをすべて残して回っているとき、私はいつも私を驚かせます。もし私が私の国でそれをしたら、私の隣人がラーメンを食べ、私のテントで寝るのを見に戻ってくるだろう。
私は暖かく、あいまいな朝のこの線量が大好きです！これらのキャラクターはすべてとても面白いものです。まだ最高のリン。バスルームと犬と彫像との彼女の散歩..
[]（＃mmmmyrgh）
また、彼女と斎藤の小さなテキストの会話は、愛らしい、陽気だった。
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。
彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。私の綿棒は同じ種類の &amp;ldquo;ナー、私はどこにいるの？&amp;rdquo;（構造？）、ただ興味がある何か食べ物/ウォークタイムやってくる。
私はSaitouとRinの化学が大好きで、テキスト交換はすごく幻想的でした。私も葵と千秋を本当に好きです。そして、私は本当に一緒に乗組員を特集したエピソードを楽しみにしています。
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています。
あなたが約5秒ああに私をポストに倒すように、ウェルプ。それにかかわらず、これは今週の私の好きな時間になっています！
私は個人的にはリンと識別することができますが、私はしばしば自分が一人になりたいと思っていますが、最初は他の人を迷惑に思うかもしれません。
ちなみにちょっとした翻訳エラーです&amp;hellip;ユルカンプが参照しているところは、どこにでもありますが、それは2つの言葉、つまり「ゆうるキャンプ」と綴られています。これは実際には間違った翻訳であり、ニックピッキングだとわかっていますが、直接翻訳は &amp;ldquo;[Yurucamp]（http://prntscr.com/hz0y42）&amp;quot;を1語にしています。
とにかく、さらなる議論が必要なら、r / laidbackcampで私たちと一緒に参加してDiscordに参加してください！
これらの2つのエピソードから&amp;hellip;ユル・キャンプは、最近の季節には最高のSoLの1つになりつつあります。すべての勧告に存在するジャンルのステープルに参加すれば、私は驚くことはありません。これとGirls and Antarc 2018の間には、CGDCTの質の面で2017年よりも大幅に向上しています。
すべてのピンコーネはこの宇宙で賢明ですか？それはちょうど最後のエピソードでリンを燃やして、さらに恐ろしいものにする。これはとても居心地が良く、私はそれが大好き！彼らが持っていたもののような素敵な探しのテントの約10ドルは、存在するにはあまりにも安いようです。私はすでに両クラブ会員、特にメガネ・チャーンを本当に愛しています。
[]（＃megubeer）
ちょうど両方のエピソードを見た。私はそれを楽しむとは思っていませんでした。 Nadeshikoは今までの中で最もかわいいもので、Rinは実際にはかなり関係があります。
スクリュー &amp;ldquo;かわいい女の子はかわいいものをやっている&amp;rdquo;、かわいい女の子は*面白い*ものをやっている場所です。これはモエSoLが正しいことです。
犬山はかわいい牙と方言を持っていますが、ナデシコはまだ最高の女の子です。
私は本当にケルト的なテーマのサウンドトラックが好きで、とても平和です。
音楽は本当にアリアシリーズのいくつかのものを私に思い出させる。それは理にかなって、世界でもっとも快適なアニメの一時停止
アニメをASMR
しかし、真剣に、このアニメは、忙しい人生のストレスを感じる人のための良いtheraphyになることができます&amp;hellip;それはチックで冷たく、EDはこのショーにはちょうど完璧です。犬山あおい（関西の話す少女）はちょうど完璧すぎる、ティック、ZR、そして私たちの4つのメインから最も普通の、最高の女の子を選ぶのは難しいだろう。そのメガネの女の子も悪くない、どういうわけか彼女のメガネはとてもクールに見える、それはkyoukaiのkanataメガネの女の子を思い出させる
と私はどのくらいfuckin面白いことを言わなければならない犬の頭がlmaoです</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>