<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuru Camp   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-2-discussion/</link>
    <description>Recent content in Yuru Camp   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-2-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Yuru Camp△ - Episode 2 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
これを見ているのはとてもリラックスしています。私は木曜日にこのショーが放送されて怒ります。学校に通うともう午前中は楽しめません。それはただの犯罪です。
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
このopは素晴らしい
正直なところ、これらのショットのいくつかの風景は素晴らしい
非常に多くのノン・ノン・ビヨリの雰囲気を持っている
また、彼女と斎藤の小さなテキストの会話は、愛らしいし、陽気
ああ、今日は楽しい一日になるだろう
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています
私は個人的にはリンに同意。しばしば自分が一人になりたいと思っているし、最初は他の人を迷惑に思うかも
これらの2つのエピソードから&amp;hellip;ユル・キャンプは、最近の季節には最高の作品の1つになりつつあります
ちょうど両方のエピソードを見た。私はそれを楽しむとは思っていませんでした。 Nadeshikoは今までの中で最もかわいいもので、Rinは実際にはかなり関係があります。
&amp;ldquo;かわいい女の子はかわいいものをやっている&amp;rdquo; 萌えです。
ナデシコがウインドウにぶつかった。
ナデシコはファックでかわいいです。
私もできない。どのようにショーがこれを快適にすることができますか？
私たちはすべてそのショーに飽きていませんか？
典型的なものは何ですか？5人のメンバーがフル活動のクラブになるのですか？
ショーは、偉大なコメディのタイミングを持っています。
快適なエピソード、期待どおり。
そして、Rinがカップラーメンの別のディナーを準備していたとき、NADEshikoが救助に来ます
このショーの私の唯一の問題は、ep3 = /にスキップできるタイムマシンが付属していないことです。
私は熱帯の国に住んでいる
リンはとてもかわいいですし、その冬の服も10/10です
うわー、それは人生の心地よいスライスです。キャラクターはすべてかなり魅力的で、インタラクションは面白く、ユーモアは実際にポイント（かなりかわいい女の子ショーのためにまれです）です。
テキスト交換は、おそらくこのエピソード（そしてRin vs dogs）の中で最善のものでした。私はまた、実生活に基づいた美しいシナリオと、このショーが教育的であるという事実を本当に好きです。もっと楽しみにしています。
これはあまりにもいいです、私はそれが大好きです。楽しい木曜になりそう
ああ、テキストの会話はこれまでで最も愛らしいものでした
ちょうどここに皆さん。
富山ナオも最終的にくーwせdriftgyふじこlpの発音の謎を解いた！
ヨセミテへの次の旅行で、これらのキャンプスキルを試してみましょう！
もう一つのすごいエピソード！なぜか分からないけど、彼らはすぐに一緒にキャンプに行くことはまずありませんし、キャラクターの間に友情を構築しているのはちょっといいですね。それとリンにはキャンプのための個人的な理由があります。彼女がただひとりでいたいというよりも、それ以上のことがあるのだろうかと思います。来週、私たちはおそらくゆっくりとナデシコまで暖まるでしょうし、おそらくクラブに入会するために開くことができます。
とにかくこのショーは、その最初のエピソードからその勢いを確実に維持しています。私は来週のエピソードを楽しみにしています！
ああ、このアニメはとてもかわいいです、彼女が笑っている間、犬が飛び跳ねてくるリンは陽気でした。私はこのショーの落ち着きが大好きです。
ノンストップの仕事のストレスの後、これは私に必要。
このショーはおそらく季節のもっとも気持が良いショーで、私はそれが大好きです！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>