<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 3 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-3-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 3 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-3-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 12:04:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルがアルトに戻ってくるのは、彼らの高校の冗談の延長のように感じますが、彼は正しいです。それは今や人生と死の状況であり、アルトが逃げている背景についての別の言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえトピックがショービジネスの周りを回っていたとしても、AltoはRankaと本物の瞬間を持っています。彼らは自分自身を表現しようとする人々であり、彼らは自分たちのやり方でそれを行うべきであることを認識しています。再放送でランカの聞き取りがどのように終わっているのか気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはペルソナと人の間を素早く切り替えることで、どちらが救急車の避難所に現れているのかはほとんど分かりません。結局のところ、彼女は1つのメモである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その他のマイナーノート：人々が死ぬときにどこに行くのかをグラフィックでデモンストレーションして、再びエコロジーについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちは、次のエピソードでビジネスを飛ばすことについてもっと学ぶための通常の「新しい人」とその伝説的なブレークアウトイベント、ミスマクロスのために準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/dZ23OS2.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;I dress up as a woman, you dress up as two Band-Aids and dental floss!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ftkBWEN.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m a lover, not a fighter!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/GdehADs.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Quick, what might break the tension?!&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：そうですね、これはRankaで起こっている重いものです。私はオズマのうそが悪い結果になることを知っていた。そんなことはいつもそうしている。私は2つのエピソードを待つことを期待しましたが、その結果がすぐに起こるようにするのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraが攻撃し、再びコロニーの壁に穴が開けた。たとえ彼らが軍隊よりもうまくいても、SMSが植民地に入るのを防ぐのは偉大ではありません。私はマクロス軍がほとんど無能で柔軟性に欠け、糖蜜としては遅くないことに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、フライパンから冷凍庫に入っています。しかし、再び、緊急脱出に入ると実際に熱が上がるので、その言葉に私の好きな歪みはうまくいかない。それでも、アルトは彼らをそこに連れて行くのは間違いではなかった。それは少なくとも彼らを宇宙の真空から救った。今すぐ彼らはゆっくりと死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンはまた、Vajraに関するランカの明白な外傷を私たちに促す役目も果たします。危険でないことが分かっていても、彼女は文字通りアルトを放棄することはできません。それは実際には本当に良い瞬間です。それが抵抗する意識的な試みにもかかわらず、それが深い潜在意識レベルで動作している場合、ランカの問題がどれだけ深く走っているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はVajraが死んでいないことを知っていた。体がまだそこに残っていたという事実は、オズマはすぐ隣にあり、すべてがうまくいっているかのように行動していたので、Vajraが生き返るとすぐに疑われました。確かに、私はVajraが別の頭などを成長させることを期待していたので、私は完全に正しいとは言えませんでした。また。私はまだ彼らの完全な能力が何であるか分からないので、何かがまだ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、今、それは間違って女の子の胸を覗かせたり、何かに触れたりしたために、MCの昔ながらの伝統が叩かれる時です。今回は、MCがばかげていたからでもなかった。シェリルは、つまずいた人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアシスタントは、目に会うよりも彼女の方が多くあるようです。彼女は基本的に彼女がメインフレームをハックさせ、シェリルが行った場所を見つけることができるという彼女に違法な技術を持っています。私は秘密にそのようなクールな能力を持っているアシスタントが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sharylは、Sherylのような歌手になりたいRankaに励ましの言葉をいくつか提供しています。シェリルは彼女にあきらめないようにと言い、その機会はちょうど向こうにあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマの嘘から悪いカルマが来るのです。私はそれが悪い結果を持っていることを期待しましたが、私は結果がこの悪くなってしまうことを期待しませんでした。 Rankaは基本的に崩壊し、Ozmaはそのような悪い形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマは最終的に豆をアルトに流す。ランカは彼女の家族全員を何年か前にVajraの攻撃に襲われた。しかし、ランカはそれによって傷つき、その記憶を阻止しました。オズマはその攻撃を受けたパイロットであり、そこに住む人々を救うことができないと非難しています。彼ができることはランカの兄弟になっただけだった。うわー、それは荒いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはオズマを批判し、彼はランカを知らないことによって悪化させていると言っている。彼はRankaが知っているに値すると言う。しかし、オズマは、すべてのトラウマの記憶をランカから遠ざけるようにして、正しいことをやっていると思っているのは事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さらに、アルトにはいくつかの偽善があります。彼はRankaから物を隠すべきではなく、知っておくべきだと言います。しかし、それはアルトが自分の問題から逃げないようなものではありません。マイケルはこれを熟知していますが、それは何を意味するのかまだまだわかりませんが、アルトは間違いなく家族ドラマを続けています。彼は何らかの理由で彼の家族から逃げ出したようで、SMSで戦って死んだことを決して知らなかったエピソードの後半で大丈夫だったら、かなり悪い条件になるはずです。このドラマは後で明らかにされるべきです。それはあまりにも大きいので、アルトの一部ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私と同じように、AltoはVajraの詳細を知りたい。しかし、SMSに参加しなければ、彼がそれを手に入れないことは明らかです。そして、彼はそれについて考える時間を与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、彼がもう一度逃げようとするならば、参加しないようにアルトに警告します。厳しいのですが、マイケルは少なくともアルトが傷ついて欲しくないと誠実に思っています。彼は、アルトが、誰かを殺した場合、自分自身と一緒に住むことができない人物だと言います。これは、アルトが前回の戦いにどのように反応したかに基づいて正確なようです。マイケルは、彼がジャークだからではなく、彼が気にするので、厳しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は一緒にアルトとランカのシーンが好きだった。ランカの歌は美しい。彼女はそれが彼女の家族からの歌だったに違いないことを示している唯一の記憶だと言います。私のお金は、その曲を歌うために使われた母親のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは誰も彼女の歌を聞くことはないと確信しているとランカは彼自身のアドバイスをしている、と彼女は誰が彼女を知っている誰も知らないと死ぬだろう。アルトは、もし彼女が決して試みなければ、それが起こるだろうと言います。彼女が決して夢を実現させることができないと確信しているなら、それは起こりません。だから彼女は試してみるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;SMSで殺された人が「事故」に​​したがって死亡し、その家族が本当に何が起こったのかを知ることは決してありません。私はそれがSMSの人々が誰かの最終的な瞬間が何であるかを知りたいという伝統を持っている理由だと思います。彼らが今まで知っている唯一の方法です。そして、それは彼らが落ちた人を正しく覚えていることを確認する彼らの方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから今アルトはSMSに加わりました。マクロスの伝統と同じように、私たちのMCは今パイロットの椅子に定期的に乗っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはまた、彼女の夢を達成するための一歩を踏み出しました。彼女はミスマクロスフロンティアコンテストに参加することに決めました。 Rankaは彼女の曲を他の人に聞かせてくれるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QJ7qF2f.png&#34; alt=&#34;It reminds me of another clever fanservice gag, from K-On.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの小さな曲は本当に素晴らしかったです！シェリルは、あまりにも面白かったです。私は100％彼女がおっぱいの中に落ちると思っていました。彼女は彼を叩き落とし、女の子と立ち上がり、笑顔と意図的な叩きを与えました。すごかった！そしてランカはパンと一緒に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、オズマからランカ・トーへの取引を明らかにするためのかなりの方法でした。そして、彼らはトラウマ経験を扱う際にいくつかの問題を抱えていると話しました。そして彼女の悲鳴があまりにも早い時期に敵の1つに影響しました。どこか悪い。また、Vajraが11年前に両親を殺したのと同じもので、赤いものを抱擁している船を「抱きしめる」というイベントがあるとしばらくの間、彼らは起きているかどうかは分からないまたはep1で折り畳まれて、少しフラッシュしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「ヘッドショット」（それは頭部ですか？）でも、どちらにもあまり気にしませんでしたが、バルキリーのパイロットが「スペシャライゼーション」を採用しているとは思っていたのですが、オズマは私に多くを渡しました。 &amp;lsquo;t。私はもう少し見ることを望む。また、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの秘密は？彼女はオズマと何かを隠していますか？面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;3つのエピソードがあり、私はすでにフロンティアと7の間の物語の選択に違いがあることに気がついた。7つはエピソードをヒントにして、シリーズの後半でビットとピースに答えようと、フロンティアはパスで提起されたいくつかの質問2つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;重要な啓示はランカの周りを回っています。ランカは、アルトよりもフロンティアに対する最初の攻撃から一見生き残ったようです。彼女は11年前にVajraからの以前の攻撃から生き延びた後、何らかの形の防衛機構を開発しました。そして、彼女の記憶を失った後、彼女はオズマを彼女の兄弟と信じるようになり、後者は彼女の家族を救うことに失敗した後に彼女を罪から救うようになったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、アルトが彼女とシェリルを最も近い安全バンカーに連れて来たときに明らかになった、Vajraの視界で彼女はまだトラウマに傷ついています。これはオズマが職業の本当の性質を隠そうとした理由を説明しています。しかし、明白に指摘されていないもう一つの細部は、11年前のこの事件がルカがすでに敵が誰であるかを知っている可能性が高いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、実際の戦いは、まだこの外来種について知らない人がたくさんいることを示しています。 1つは、救世主の慣習的な武器はまだVajraを傷つけるには不十分です。 Ozmaは動力付きナイフを使用して可能な限り重要なポイントまで1つを殺すことしかできませんでした。マイケルはライフルでバジラの頭を崩壊させたが、オズマの怪我の原因となった敵を完全に無効にするには不十分であることは明らかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、戦いが進行しているので、3つのリード間の相互作用は、閉鎖された空間で彼らの時間をすべて待つように強制されます。シェリルがアルトに向かって言いたいことは、なぜアルトが突然SMSに参加するのに興味があるのか​​を明らかにする。そして、2人はちょうどやりません。彼らは、RankaがSherylとAltoとの友好的な関係を持っていないと、彼らの仲介の試みが必要とされていた重大さの原因となったため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、彼らの一時的な取り込みは緊急事態に拡大する。他のエスケープオプションの欠如と空気の欠如は、彼らの小さなヒカル/ミンメイのバケーションパッケージを短くしなければならないことを意味しました。しかし、Sherylの主張によれば、Graceは、すぐに許可を得れば早期に使用していた可能性のあるインプラントを実際に運んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの一連のシーケンスが誰のシェリルの印象を改善しなければならないと言っても間違いないと思います。彼女は気分が改善されたとき、実際にはもっと遊び心があり、アルトを苛立ちさせ、ランカに自分の夢を追求するための少しのアドバイスを与えました。しかし、シェリルはなぜ彼女がアルトを探したのかについての彼女の最初の理由を忘れてしまった。そして、これは彼らが再び会う必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカについては、彼らはそれぞれの新しい目標を追求するために互いに必要なプッシュを見つけたかもしれない。しかし、私はSherylの救済される直前の小さなスピーチが彼らにも影響を与えていると信じる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカだけがアイモで知っている曲も聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - より安定したショットを得るために、マイケルがカスタムメシアを船の側に固定しなければならなかった細部が好きです。私は彼のライフルの突出がスナイピング中に安定性を提供するためにそこにあると想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - シェリルの2度目の（そして意図的な）叩きは、誤って彼女のシェリル（暫定的な名前）の全貌を与えられた後、スクリーン上の爆発にさらされたときにはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;インプラントについて興味深い発言があります。 Sherylがどこから来たのかがよく分かっているように、彼女はすぐに、Altoがシェリルを流通の準備ができていると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  [マクロスフロンティアマイナースポイラー]（/ s &amp;ldquo;アイモカウンターを今すぐ持ってる？&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Babishとのビンビングは、そのマグロの作り方をエピソードで書き留める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Mmmmm。マグロのパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、熱気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;外に出ないでください！それは外の真空です！&amp;rdquo; &amp;ldquo;あなたはここで窒息しますか？&amp;rdquo;私はその答えは「はい」だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それはそこにはバキュームではありませんでした。だから外に出ることは働いていただろう。しかし、彼らはそれを知らなかったので、それはまだばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CathyはなぜOzmaが負傷したのか電話しましたか？つまり、犠牲者/傷害の報告があります。しかし、SMSはプライベートなグループなので、違うレポーティングルールがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトに来て、あなたが言うことのいくつかは良いですが、それからあなたは何かばかばかしくて利己的な何かでそれをフォローします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シリーズは拾い上げようとしていますが、それは良いですが、まだそれほど気分が悪いです。これは悪いです。私はそれがより良くなると思う。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>