<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yurukyan Laid Back Camp on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yurukyan-laid-back-camp/</link>
    <description>Recent content in Yurukyan Laid Back Camp on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yurukyan-laid-back-camp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ゆるキャン△ 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
犬山はすばらしい
彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！
残りの女の子たちは彼女と一緒にキャンプを始めるのだろうか？
これを見ているのはとてもリラックスしています。木曜日に放送なので私は怒ってる。学校に通うともう午前中は楽しめません、これは犯罪だ。
面白い、快適
すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもないが、それはエピソードの最高の部分だった
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
このopはちょうど素晴らしいです。.。
正直なところ、いくつかの風景は素晴らしい
非常に多くのノン・ノン・ビヨリの印象を持ってる。けど、違う部分もある。多分コメディが少ない？　わからない。..
私はこのショーに絶対に恋している。
彼らが今のペースを続けるなら、私のお気に入りの1つになるかもしれない。
最初のエピソードはすごかった
このアニメは50以上のエピソードが必要
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。
彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています。
さっき両方のエピソードを見た。私は楽しめるとは思ってなかった。
音楽は本当にアリアシリーズのいくつかのものを私に思い出させる。
このアニメは、忙しい人生のストレスを感じる人のための良い癒しになる
ナデシコがウィンドウにぶつかった。
彼らがシリーズに使用しているサウンドトラックはとても落ち着きがあり健全です
ナデシコはファックでかわいいです。
ショーは、偉大なコメディのタイミングを持っています。
快適なエピソード、期待どおり。
すごくいい
楽しい木曜のためになる
ああ、テキストの会話はこれまでで最も愛らしい
富山ナオも最終的に&amp;rdquo;くーwせdriftgyふじこlp&amp;rdquo;の発音の謎を解いた！
最初の2つのエピソードを見て、とても暖かく感じる
リンちゃんと葵ちゃんはとてもかわいい。プラス良い音楽、BDコレクションの素敵な追加になると思う
とにかくこのショーは、その最初のエピソードからその勢いを確実に維持しています。私は来週のエピソードを楽しみにしています！
私は小泉さんが湯キャンプを見る直前にラーメンを見たよ
この最高の作品は私たちにキャンプ方法を教え続けるだろう
ああ、このアニメはとてもかわいいです、彼女が笑っている間、犬が飛び跳ねてくるリンは陽気でした。私はこの作品の落ち着きが大好きです。
ノンストップの仕事のストレスな週の後、これは私が必要としたものとほぼ同じです。それは幸せな女の子の最後のツアーのようです。これが終わると本当に悲しくなるだろう。
このショーはおそらく今期のもっとも気持が良い作品で、私はそれが大好きです！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>