<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Junji Ito Collection   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/junji-ito-collection---episode-4-discussion/</link>
    <description>Recent content in Junji Ito Collection   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2018 05:30:53 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/junji-ito-collection---episode-4-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】伊藤潤二「コレクション」 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_junji_ito_collection_episode_4_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 05:30:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_junji_ito_collection_episode_4_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7t58hr/spoilers_junji_ito_collection_episode_4_discussion/
redditの反応
Jean Pierreの話は本当に面白かったし、ペーシングも良かった。私は弟がまだ生きていて、人形になったとき、または彼が一人暮らしだったときにはいつでも驚いている。彼は本当にジーンの喘ぎの前に生きているようだ。
redditの反応
両方の話は、彼らがジョジョの偉大なスタンドをいくつかフィーチャーしたように感じまし
redditの反応
人形と人形は私のために気味悪いです！私は、いくつかの超自然的存在によって操作されるよりもむしろ自分を殺すだろう&amp;hellip;
redditの反応
他のエピソードはうまかったけど、このエピソードは私に地獄を与えるつもりです！
redditの反応
ああ私の神&amp;hellip;あまりにも多くの穴&amp;hellip;私はそれを見ただけでグースバンプを持っていた&amp;hellip;最後の部分は私の兄弟と彼の家族は実際に人形であるか、彼らは彼らを動かすことを怠っていたのだろうか彼らは人形になるまで長い間体を動かしていますか？
redditの反応
さて、Jean Pierreの話はこれまでの私の好きな話です。それは私がこの日の正午に解放されるのが少し悲しいです、夜、それを見て楽しい経験となるでしょう。
redditの反応
トワイライトゾーンを思い出させる。
redditの反応
私はこのエピソードが大好きで、もう一つはおいしかったですが、この2つの話は私の好きな伊東純二のものです。あなたはどんな話をしていますか？私は彼らが &amp;ldquo;かかし&amp;rdquo;、 &amp;ldquo;ヘッドレスの彫像&amp;rdquo;、 &amp;ldquo;肌色のホラー&amp;rdquo;、 &amp;ldquo;家の荒廃者&amp;rdquo;
redditの反応
このエピソードは確かに恐怖症を極限にしています。
redditの反応
穴のTrypophobia恐怖と極端な人形/マネキンのAutomatonophobia恐怖。
redditの反応
私は前提が強いと感じましたが&amp;hellip;.
redditの反応
ホールストーリーはちょうどそのような速いターンを取ったので、それはとても平らに感じた
redditの反応
ドールの物語は人間の実際の対話と行動に非常に奇妙な感じを感じましたが、私は本当に嫌いでした。たとえ人形やまったくのものがなくても、ジャンピエールが想像していたものを残していても、天井からの制御ではない。
redditの反応
彼の兄弟によって放棄された兄弟姉妹は彼をとても簡単に許しただけでなく、しばしば1日目の後に彼のクレイジーな場所に戻り、最大の恐怖の愚かさのように思えた。
redditの反応
そして&amp;hellip;&amp;hellip;人形は、どうやら主人公を見つけたと言っていたのですか？ジン・ピエールがヒットしたときのリベンジ・プロットを意味するように（そして予期されていたように）、彼女が誤って彼に命中したとき、復讐のために彼女を誘惑するために、トラックは最終的にしかし&amp;hellip;彼は彼女が戻っていたことを知っていたようだった。
redditの反応
なぜその少女はそんなことで彼に執着したのですか？ああ、あなたはトラックに住んでいます。私はそれを見てください。
redditの反応
しかし、ええ、それは息子がジャン=ピエールを取った後、父親が働き始めたことを意味しました。
redditの反応
聖なるたわごと、それはひどく気味悪いものでした。
redditの反応
最初の部分は聖なるたわごと！ Trypophobiaは雌犬です。私はエピソード全体を終了した後でさえまだ私の肌のクロールを感じることができます&amp;gt;&amp;lt;
redditの反応
隣人が実際にスイスチーズだとは信じられない！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>