<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Citrus   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-4-discussion/</link>
    <description>Recent content in Citrus   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-4-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】citrus 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_4_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_4_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7tdigf/spoilers_citrus_episode_4_discussion/
redditの反応
ちょうどあなたがこの番組が望ましくない性的進歩なしに1つのエピソードに行くことができると思ったとき&amp;hellip;少なくとも少なくとも1つの合意的な行為があった。
redditの反応
すべてのキャラクターでNTRを取得している貧しいメイ
redditの反応
すべての問題を解決するソリューションがあります。
redditの反応
私は訓練のために悪いと感じるが、同時にあなたは気に入らないことができる。
redditの反応
また、メイが2つのエピソードを連続して活用しているのを見て奇妙な&amp;hellip;
redditの反応
Haruminはそのようなかわいこです。
redditの反応
先週の後、私は待っていることができず、前に打撃を与えた。それをしてはならない。今、私は人々が最初のディスカッションスレッドで話していたことを理解しています&amp;hellip; &amp;ldquo;疑わしい&amp;rdquo;書き込みをしましょう。幸いにも、私たちが適応している速度では、それらの橋を交差させないように思えます。
redditの反応
柚子とHaruminはこのショーからファックを運びます。
redditの反応
完全に正直に言うと、私は梅が嫌いです。私はプロット全体も嫌です。一定の性的虐待はいずれも助けにはならない。
redditの反応
でも、私が12本のエピソードをすべて終わらせなければ、もっとゆずとハーミンを見たいからちょうどいいよ。
redditの反応
それはかなり重要なのように感じる柚子は、彼女の小さなフリークをクローゼットに持っている。
redditの反応
Aaaaaaaandそれは望ましくない性的進歩なしにシトラスではありません。このアニメの私の希望は、私たちが誰もがいなくても完全なエピソードに進むことができるということです。
redditの反応
シトラスはその後も続く。
redditの反応
シリーズの性的暴力の部分については、多くの話がなされています。ええ、シリーズにはたくさんの力強いキスがあります。それは日本であり、そのようなものに対する彼らの見解は、今アメリカで起こっていることよりも少しゆるやかです。
redditの反応
しかしもっと重要なのは、それがどれほど混じっているかです。シリーズの核心は、柚子と梅が自分自身を理解していない、あるいは何が起こっているのかということです。彼らはちょうど混乱しています。コミュニケーションしていないキャラクターではなく、キャラクター同士がコミュニケーションできないということです。
redditの反応
あなたはそれが性的暴力のサイクルであると言うことさえできます。先生はメイを性的に暴行し、彼女の認識を歪ませる。だから、梅が柚子に逆らって行動するとき、唯一の方法で彼女はそうする。そして若く無邪気なゆずの演技、性的ないじめ、遊びなど、ユズの行動は最後のエピソードでしか反応しません。
redditの反応
私は性的暴行を認めようとしているように行動したくないが、これは私とは少し違うように感じる。それはもっと乱雑です。このような状況では明確な被害はありません。誰もがとても混乱しています。私はロマンスの物語が大好きです。
redditの反応
それは彼らがどれほど完全に異なっているかを無視しています。彼らはいくつかのステップを取ろうとします。柚子はこのエピソードについて姫子について直接梅に尋ねる。試行錯誤がありますが、まだそれほど精巧ではありません。
redditの反応
メイとヒメコの間には明らかに何かが起こったが、メイのPOVではそれほど大きな問題ではなかったし、言及する価値のあるものではない。ヒメコのPOVにいる間、彼女は最終的にメイとの契約を封印したと考えている。柚子と梅の間に何かが起きるように見えますが、それはユズを「リード」（͡°͜ʖ͡°）に置くように見えますが、PVによって判断します。
redditの反応
イエスキリストと私はここで私たちが性的暴行を経験したと思った。 OPにはまだ紹介されていない女の子がたくさんいます
redditの反応
マンガの読者は、起こったことがキスかそれ以上のものかどうかを知っていますか？私は知りたいからだ。
redditの反応
だから、別の三角形を描きました。最後に何辺があるのでしょうか？私は12面体に賭けている！
redditの反応
2人のレズビアンよりも何が良いですか？
redditの反応
誰もがレズビアン！
redditの反応
[WTF！]（https://my.mixtape.moe/vkoums.webm）
redditの反応
ドリルはすべてに行きます！
redditの反応
誰もが今までによく見えるアニメを犯した
redditの反応
それは少し奇妙だった。私は本当に嫌なライバルの恋人の幼年時代の親友とのプロットを気に入っていません。ちょうど彼女を嫉妬深い親友にさせてください。それは私のためにそのキャラクターを台無しにした。そして&amp;hellip;本当に多くの人に彼女を利用させるだけのメイとは何ですか？ ：/
redditの反応
ああ、心配しないでください。定期的な性行為があります。ファックモモキーノ。柚子に嘘をついて、梅を襲う&amp;hellip;なんて雌犬。そして、私は通常、幼なじみの友人をサポートします。
redditの反応
少なくとも彼女はちょうど次のエピソードで彼女のちょうどデザートを得るように見える、それは何が何であるかをMomokinoに伝えるMeiのように見えるので。柚子がリードしていれば&amp;hellip;次のエピソードはキス以上のことだろうか？ （͡°͜ʖ͡°）
redditの反応
私はモモキノが純粋だと思ったが、明らかに彼女はドリルを知っている。
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>