<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arete Hime on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/arete-hime/index.xml</link>
    <description>Recent content in Arete Hime on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/arete-hime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arete Hime</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1028</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1028</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/4327.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1028/Arete_Hime/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1028/Arete_Hime/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年は2016年です。この翌年には新たな課題と障害があり、皆さんにムービープリンセスを紹介してもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（6/10）+文字（4/10） -
物語は非常にシンプルですが、そのすばらしいメッセージを伝えるのに非常に遅いペースです。 物語の概念は自己発見によって自由を促進し、現実を曲げた魔法である表面的な解決策に頼ることなく、目標と希望を達成するために自分自身を信じています。 残念なことに、彼は私がSmurfの魔法使いでさえ知っていた恐ろしい魔術師が乾いた恐ろしい魔法使いです。 メッセージの素晴らしいプレゼンテーションですが、文字プレゼンテーションは非常に浅いです。 プリンセスアレテは、妖精の神の母親と壮大なレベルの魔術師がテーブルを回すのに頼るよりも、夢が決意と事前の知識によって達成できると教えてくれる、王女の物語の良い解体です。 私が今まで読んだり見ていたほとんどの王女の物語は大部分が王子や魔法の呪文のキャスター・ガーディアンによって救われているため、Areteは自分自身でトラブルを解決します。 しかし、このストーリーの最大の弱点は、一般的なキャラクターです。 彼らは過度に乾燥した形で提示されているので、私は彼らのために何か気遣いや同情を取ることは難しいです。 文字は物語の実際の深さに欠ける。 相互作用は魅力的ではなく、面白​​くない。 文字はエキサイティングでもダイナミックでもありません。 アレテはスマートプリンセスの役割を考えるとダイナミックでなければならず、ウィザードのボアックスはストーリーのアンタゴニストとして提示されているのであまり威圧的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（4/10） - アニメーション（5/10） -
魔法のファンタジーの設定では、設定の音楽やアニメーションは、視聴者をケアするために非常に重要です。 しかし、おとぎ話の風景のために、アレテ王妃は魅力的な雰囲気がありません。 アニメーションはちょうど非常に灰色で憂鬱です。 音楽に関しては、良いBGMはなく、他の曲は忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（3/10）全体（4.7）＆gt;＆gt;＆gt;  （5/10）平均
アニメの偉大なコンセプトとアイディアがあっても、私は映画の全過程を否定することはできません。 私は興奮と叙事詩の冒険のために子供の聴衆が最初に見たいと思っているものであるおとぎ話の映画を見る。 私はこのアニメが子供たちが楽しむための行動やエキサイティングな魔法を持っていないため、この映画が子供のために見守ることをお勧めしません。 もっとエキサイティングな前提と善良な道徳を持った偉大なおとぎ話の映画をたくさん見たので、私は映画についてとてもポジティブではありません。 スタジオジブリは過去におとぎ話の解体を多くしましたが、彼らはまだ児童が見ることに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、アレテ王女は悪いショーではない。それは挑発的でインスピレーションを与えると思われる良いメッセージを持っているが、メッセージを完全に受け取るには多大な忍耐力と許容度が必要だ。 それに投資しました。 スタジオジブリの映画のようなチェックの価値があるおとぎ話の他の良い解体があります。あなたがチェックアウトすることを強くお勧めしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s now the year 2016, new challenges and obstacles awaits us in this following year and let me start the by introducing you guys the Movie Princess and what I think about it.     Plot (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)+ Character (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)-  The story is very simple but very slow paces in presenting its wonderful message. The concept of the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qadia&#34;&gt;Qadia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆、私たちの中に少し魔法を持っています。 いつでも、私たちがしなければならないことは、私たちの目を閉じて、心の言葉を使うことです。私たちは誰にでもなり、私たちが望むところに行くことができます。 性別、年齢、民族性にかかわらず、私たちはすべてそれに対応しています。 どんな呪文よりもはるかに強力なこの魔法は、地球上で最も強力な力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Princess Areteは、英語の著者、Diana ColesによるThe Clever Princessの本を元にした、スタジオ4°Cによる非常に強力なアニメーション写真です。 もともとは子供向けのものでしたが、映画そのものは伝統的なおとぎ話モデルの著しく成熟した解体です。 それは、巧妙なメタファーと賢明な物語を使って、その基本的なテーマ、すなわち自己発見による自由への到達というテーマに取り組んでいます。  Areteは一人で彼女の旅に直面しなければなりません - 誰も来ずに彼女を救うでしょう。 彼女の苦境から解放される唯一の方法は、彼女自身の手によるものです。 彼女は彼女を拘束する足かせを振り払うために、内部の魔法を再発見しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おとぎ話は、子どもたちを教育し、世代を通じて価値を伝える手段として普遍的に使われてきました。 プリンセス・アレテは、おとぎ話形式を採用することで、現代社会にはない伝統的価値観があり、すぐに置き換えなければならないという点を指摘しています。 独自の価値観を伝えたいと思っていますが、ターゲットオーディエンスにアピールしていますか？ 若い視聴者に向けられた現代のメディアは、多くの場合、アレテ王女の正反対です。 ペースが速く、大きく、明るく色づけられているので、子供たちが内省することができず、知的にも感情的にも挑戦してはならないという心配する信念を強める傾向があります。 アレテの物語は、ドラゴンや魔法を刺激する必要はありません。 関連する紛争に直面している有望なヒロインのみが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アレテは、おとぎ話の女の子です。 賢くて手抜きな彼女は、クールで真にインスパイアなロールモデルの典型です。 彼女は心に感情的であり、心配する自分自身の問題があるが、彼らを判断する前に、他の人々の行動の背後にある理由を理解しようとします。 自由を奪われ、男性が勝つ賞金として客観化された彼女は、自分の状況が彼女の大胆な魂を薄暗くすることは決してありません。 彼女は執拗で、彼女が信じていないものを受け入れることを拒否します。 彼女の人生への愛は、彼女がいつまでも希望を保つことです。そして、彼女は自分自身を残念に思っていないので、私たちもありません。 ケージに閉じ込められたそのような豊かな精神の光景は、確かに悲しいことであり、映画の前半に憂鬱な空気を与えるのは間違いない。 しかし、私たちはAreteに同情しません - 私たちは彼女の根源です。 彼女のキャラクター開発は美しく、臆病だが知的なプリンセスから彼女がなる勇敢な冒険家に成長するのは非常に満足です。 私たちはしばしば、彼女が誰かに救われるという考えをしばしば嘲笑しますが、彼女は魔法のような物や外の助けを使わずに彼女の知恵をもって彼女の悲しみを終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アレテは映画の焦点ですが、それは支持するキャストに価値がないと言っているわけではありません。 実際、主なアンタゴニストのBoaxはかなり鮮明に行われています。 彼女は積極的にプリンセスを助けることはありませんが、彼女が試みるのは、アレテが自己を救うためにアレテが使用する貴重な知識を共有するのは、相互の共感です。 力を合わせることによって、これら2人の有能で権限のある女性の人物は、自分たちの人生に対する他者の影響力を弱める。 外に邪悪な魔法使い、彼は甘やかされた、単純な心の子供の魂を持っています。 彼は長い過去の栄光を主張し、彼の周りに崩壊する彼の世界の光景に対処することはできません。 彼自身の長くて永続的な存在はすぐに停止するだろう、と思った彼は恐ろしい。 彼が家父長主義のためのアレゴリーであると言うことは、控えめな言い方です。 彼はゆっくりではあるが確実に世界中の社会に影響を与えていない価値観を表しています。 しかし、彼は依然として、個性的で個性豊かでカリスマ的な性格を残しています。  Ampleはカリスマ的ではないが、彼女はAreteにとって重要な味方である。 彼女と同じように、彼女は強制的に従順な立場に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ4ºCは滑らかなアニメーションと魅力的なビジュアルでよく知られていますが、Arete Princess氏には失望しません。 リラックスペーシングは、ムービーが時間を費やして各シーンをレイヤーにして、すべてが立体感を感じさせるようにします。 最小限のキャラクターデザインはかわいいとおとぎ話の前提のフィッティングですが、動きはすべて流体に見えます。 カラースキームは中世の設定を補完するものですが、色あせた色は少し古いものに見えますが、他のすべてがとても見えますが、このディテールは簡単に見落とすことができます。 背景は、ストーリーブックからすぐに来たように見えます。 外の環境は油絵のように見え、インテリアはすべて非常に詳細です。 サウンド部門では、OrigaのテーマソングKrasno Solntseが息を呑むほど美しく、いくつかのシーンのメランコリック感を完全に補完します。 エンディングテーマ「金色の翼」は、ノスタルジックではあるが心温まる。  OSTの残りの部分は、一貫して堅実で、いくつかの曲は他の曲よりも記憶に残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての若い女の子は少なくとも一度はアレッテを見なければなりません。 子どもが好きなものとしてランク付けされることはほとんどありませんが、認知能力を尊重し、成人時代に感謝することを確かに学ぶ重要な映画です。 驚くべきロールモデルよりも、Areteは、女の子が確かに自分自身を識別する関係キャラクターです - そしておそらく、彼女のように、彼らは魔法を内部でも見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qadia/reviews&#34;&gt;Qadia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We all have a little magic inside of us. At any time, all we have to do is close our eyes and use the words of the heart, and we can become anyone and go anywhere we want to. Regardless of gender, age or ethnicity, we are all capable of it. Much more powerful than any spell, this magic is the strongest force on Earth.     Princess Arete is an exceptionally empowering animated picture by Studio 4°C, based on the book The Clever Princess by English author Diana Coles. While it was originally targeted towards children, the movie itself is a remarkably mat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace52387&#34;&gt;ace52387&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アレテ・ヒメは、最初は世界を見て、その住人たちと共感することを望む捕虜の王女と一緒に、おとぎ話、典型的な近代的な反復のように見えます。 最終的に、それは「ラプンツェル」よりも「シッダータ」に近い、自己発見のマルチセグメント化された旅に形を変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公アレは、旅全体を振り返ってみるとかなり叙事詩的です。 これは決して、いくつかのストレッチがプロットの開発のために完全に枯渇しているという事実を変えず、時間を使って景色の良いショットをフラッシュし、アレテの嫌がらせを彼女の苦境で演じる。 これは、私がこの映画の最大の問題の1つに私をもたらします：それはAreteに集中して死んでいます。 彼女はあなたの処分と彼女にもかかわらず、本当に哀れな考えをあなたに与え続けます。 彼女は映画のほとんどのためにケージに閉じ込められた自由な鳥であり、人間との接触のために憧れている。 それは基本的に彼女が言うすべての行の要点であり、彼女はたくさんの行を持っています。 ペースが足りない、全体的に不安な謀議を持つ哲学的で霊的な旅はまだまだ読まれるかもしれないが、映画としてはそれほど満足のいくものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アレテは、その妖精のヒロインの方法ですぐに愛らしい、インスパイアなので、すべてがこの映画で失われていません。 哲学に関する講義は私の最大のおしっこの一つであり、彼女はそこに夫婦を投げますが、ありがたいことに、彼女のキャラクター開発の大半は彼女の視点に焦点を当てています。  すべてのことが言われて行われると、アレテは、日本人を問わず、何らかの形で子供たちをターゲットにした最高のアニメーションヒロインと並んで立っています。 Areteは、人間との接触が飢えているだけでなく、生きることができるという一般的な満足感もあります。 彼女の憧れは基本的なもので、友人や日常の感情のような単純なものは、彼女が保護されている程度を示しており、心が荒れ狂って彼女を悲しみにしています。 彼女は泣いて同情を受け入れないので、さらに影響を受けます。 彼女は自分の不幸を嘆いているのではなく、彼女が望む自由を得るために厳しい状況で彼女の希望と気分を常に保っています。 アレテの軽度のマラニズムは、ほとんどのアニメキャラクターの完全な誇張からの逸脱であり、同情のための彼女の恩恵です。 感情的な控えめな表現は、過激な罵倒よりはるかに効果的です。 彼女の丸みを帯びた個性は、彼女をより完全で、より微妙にします。 彼女の臆病な態度と軽度のビルドは、彼女の内的不屈の点を強調し強調する役目を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アレテのキャラクターの発展には余裕がなかったのは残念だが、少なくとも彼女が主張している焦点は、残りのキャストでのささやかさを許す。  Areteは完全に洗練された、賞賛に値するが、ピカチュードであり、また完全に信じられないキャラクターでもあります。 プリンセス・アレテでの彼女の冒険を見ることは、ばらばらの中空のプロットに苦しむ価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ace52387/reviews&#34;&gt;ace52387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arete Hime initially seems like a typical modern iteration of a fairy tale, ala Disney, with a captive princess who desires to see the world and empathize with its denizens. Eventually, it shapes into a multi-segmented journey of self discovery more akin to &amp;lsquo;Siddhartha&amp;rsquo; than &amp;lsquo;Rapunz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukariki&#34;&gt;Yukariki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供のフィクションは、すべての年齢層の魅力的なジャンルです。 ハリー・ポッターを考えてみましょう：サガの最終的な本がリリースされたとき、子供、ティーンエイジャー、大人のすべてが喜んで叫びました。 これらの作品はすべてシンプルでまっすぐで、見てすばらしいです。 これらのタイプのフィクションを読むことは、青春の重要な時代のすべての人に影響を与えます。 誰もが好きな児童書を持っています。 私はチャーリーとチョコレート工場でした。 それで、私は若い時に暗いユーモアとばかげた死を笑うことを学びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5歳の時、私は未知の知的な存在に、ブーニック・プレイグよりも悪い対戦相手であるクーポンを尋ねました。彼らの好きな本は何ですか？ 彼らの反応は次のようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Apple-Pip Princess！ 私は王女が大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、若い女の子はTwilightを読んでいます。 どのように時間がそんなに早く過ぎるか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、王女のような人物であることについての幻想的な話 - トワイライトのベラは、より現代的な（そして愚か者）ジェネリックプリンセスアーキタイプのバージョンです - まだ普及しています。 私たちクールな子供たちは、そのような主流のものを好きではありません。 私たちは嫌悪、堕落、そしてさまざまな設定を望んでいます（別名、Twilightはとても人気があります）。  Reinventions、特に暗くて鋭いタイプは、私たちにとって魅力的です。 革命家ウテナは、少女の人口を永遠に変えた作品だと思ってください。 成長した人々はとても成熟しているようです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供はどう？ 彼らはそのような仕事に値する。 もちろん、私たちは子供たちに革命娘ウテナを推薦するのはそんなに愚かではありません - それには近親相姦と嫌なレズビアンがあります。  CSIからのぞっとした死を見せてもらうのは大丈夫です。 私が以前に言ったように、子供たちは影響を受けやすい。 今日の慣習と子どもに優しい文学的な装置の完璧なバランスは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Princess Areteに入ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリンセスのおとぎ話のプロット構造をよく理解する必要があります。王国は未知のモンスターによって破壊され、王様（脂肪が好きで流行感があります）は、「SOPAを殺す人は誰でも私の王女を獲得します！ 魅力的な王子（理想的には歯が良い）がモンスターを殺し、プリンセス（通常はオリーブオイルスキニー）が恋に落ち、彼らはいつまでも幸せに生きる。 ディズニープリンセスの作品とそのキンを見ることで十分かもしれません。 私はまた、Revolutionary Girl Utenaと他のフェミニストの子供のための作品の後でこれを見ることをお勧めします。 プリンセス・アレテは、70年代の異文化運動のヒップスターやヒッピーのようなものです。 彼らの推論を理解するために文脈を取得する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が驚いているのは、この作品は古い学校の寓話だということです。  Areteは作品のフェミニスト主義的、実存主義的な側面を象徴している。 彼女は臆病だと感じますが、彼女は自分の人生の意味を見出そうとしています。 塔の中に詰まり、宝物として客観化された彼女は、原型をひねり、ディズニープリンセスの文化を攻撃して、プリンセスになるのがうんざりです。 無意味な人生を持つことを恐れる孤立した人物から、勇敢で成熟した女性へと、キャラクターの発展が徐々に進行しています。 彼女は論理的に、あなたがお気に入りのキャラクターに追加する人物です。 悪役でもあるボアックスは、魔法の役割（あるいは今日の社会を比較して対照するために仕事を使う技術）、男性の優位性、悪人のアーキタイプなど、多くのテーマをコントロールしています。 他のサポートキャラクターは、現実的なレンズのおとぎ話の邪悪を反映しています。 独創的な物語を書くことや読むことに興味がある人は誰でも喜ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ダウンロードするのに十分な記憶はありませんが、作品を補完します。 そのインサート・ソングは定位置ではなく、より独特な方法でシーンを紹介します。 夢で癒しのクラシック音楽のサウンドトラックは、シーンをほんのわずかな作品で実現しています。今はそれを私が芸術と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いましたが、ペーシングが酷いことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がゆっくりペースの作品を嫌うと言っているわけではありません。 私は彼らの大気の価値のためにそれらをもっと楽しむ。 それは、私たちの脳が文学的分析を計算し、将来の出来事を仮定し、美学を感謝する時間を与えます。 ほとんどのStudio 4C作品には美しい芸術がありますが、これは例外ではありません。 最小限のアートデザインは、そのおとぎ話の性質を強調しています。 しかし問題があるのは、それが遅すぎると感じていることです。 長すぎると感じられ、凝縮されていたはずのシーンがいくつかあります。 時間が不必要に長くなります。 そのペースは、寓意的な仕事の強い特徴付けと象徴の効果を弱める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この仕事は、今日の子供たちに適していますか？高校生よりも過度の注意力が欠けていますか？ 私は親ではありません -  3人の甥と1人の姪の叔父だけ - 私は分かりません。 しかし、答えが「いいえ」であれば私は驚くことはありません。私は自分自身でこの作品を見ているうちに苦労しました。 それにもかかわらず、私は過去の世代の子供たちのために創造されたこの作品を見ることができます - 主に想像力豊かで興味深いものです。 これらの子供たちは遠隔地に入り、一時停止し、両親に質問をすることができます。 仕事はその人口統計をターゲットにしています。 子供たちはもうそれをやりません。 子供が何かを理解していないと、別のチャンネルに切り替わります。 間違いなく、成人も同様です。  2001年の子供のフィクションのアニメは、今日の子供たちのものと感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがまだこの作品が好きです。 私は知っていた。 作品は少なくとも好都合であり、全く無害に見えません。 おとぎ話、少女の作品、そして革新的な作品を楽しむなら、この作品を考えてみてください。 それはいくつかの思考を誘発し、最後に笑顔にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukariki/reviews&#34;&gt;Yukariki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Children’s fiction is an appealing genre for all ages. Consider Harry Potter: kids, teenagers, and adults all screamed in glee when the final book in the saga was released. All of these works are simple, straight to the point, and wonderful to look at. Reading these types of fiction influences everyone in the crucial age of adolescence. Everyone has their favorite children’s books; mine was Charlie and the Chocolate Factory. Hence, I learned to laugh at dark humor and absurd deaths at a young age.    At the age of five, I asked the unknown sentient  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lainbow&#34;&gt;lainbow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術はシンプルですが、物語は楽しく、音楽もとても素敵です。 プリンセスは思いやりと思いやりのあるものです。 彼女の城の誰も彼女のことを気にする人はいませんが、彼女は他人を気にします。 私の苦情は、彼女が投獄されている部分には過度の時間が費やされており、彼女が脱出した後ではあまりにも時間が費やされているということです。 この話から全体のシリーズが作られている可能性があります。 それは単なる映画なので、凝縮されました。 しかし、私はちょうど凝縮されていたはずの部分は、彼女が脱出した後ではなく、彼女の投獄の時だと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lainbow/reviews&#34;&gt;lainbow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art is simple, but the story is enjoyable and the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allmybishies&#34;&gt;AllmyBishies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は別のアニメを探していた時に、この宝石につまずいた。 プリンセスの写真が私の目を引っ張りました。スタジオ4Cがその背後にあるという事実もありました。 私は先に進み、それをダウンロードして、オルガの青々とした美しいOPで最初に報われました。  OPは、冒険、自由、贖いのすばらしい物語であったことを訴えたと私は言う。
それが私がこのようなものを好きになった最初の理由です。 次に、プリンセス自身がいました。 彼女の手に勝つためにクエストに送られた、いわゆるストゥーマーによって簡単に動かされることはありません。 彼女は彼女自身の心を保持し、世界を見ることに決めました。 魔法の世界。 長い死んだ魔術師、農民、貴族&amp;hellip;彼女はそれをすべて見たかった。
私はクエスト、さまざまな土地や人々、物語にあなたを掃除する音楽、もちろん自由であることを決意した小さなプリンセス、自分の人々の中にいて、いくつかの塔に閉じ​​込められていない/ 城。 私のコレクションに追加される宝石&amp;hellip;私はそれを見つけてうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllmyBishies/reviews&#34;&gt;AllmyBishies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happened to stumble upon this gem, while I was looking for another anime. The picture of the Pri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;_Princess Arete_は、多くの点で、奇妙なアヒルです。 結末は多くの基準で良い終わりであり、ある点で私を教育するが、それでもまだ私は満足していないままである - そして、それは正規の映画とは違って独特の*フェミニスト*の映画であると思われる あなたが通常見られるジブリ映画のために忍耐強く見なければならないような能力のある有能な女性の主人公を示す感覚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Princess Arete&lt;/em&gt; is, in many ways, an odd &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>