<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reddit on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/reddit/</link>
    <description>Recent content in Reddit on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/reddit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】3月のライオン第2シリーズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/
これはひなのいじめを終了させる
「教育」が学生を「教える」と「育てる」ということについて教師が話しているのは、文字通り教育育成の漢字である教育（授業）の漢字を指しているからです。
第71章のタイトルは、「太陽の中で」と翻訳され、日向です。ひなたと発音される。
このショーで再び悲しい涙の代わりに幸せな涙の理由があることをうれしく思います。
新しいEDはBAAAAAAAAANGERです。
ひなの笑顔を無邪気に見て
それでも私は彼女がしたことを許してくれないことを嬉しく思っています。本当にそれに値するものではありません。彼女は最終的にそれを乗り越えるだろうが、彼女は何をしたのか決して忘れないだろう。
川本ひなは、国際的な宝物
とにかく、このエピソードは私を最初から最後まで微笑ませました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】citrus </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5hji/spoilers_citrus_episode_2_discussion/
先週より40分遅れましたか？　Crunchyroll、私はあなたがこれをやったと信じられない
柚子がゲイを悟ったその瞬間
ゆずさんは&amp;hellip;ちょっと馬鹿です
大丈夫、彼女は大規模なばかだ。
私は教師がいなくなったとは思わない。それはあまりにも早く解決されている。
Haruminは本当に私の上に成長しています。彼女がエピソードの終わりに着ていたその服装はスタイリッシュだった
アニメは期待以上に楽しい
わずか2つのエピソードで期待通り
もう1つの大きなエピソード！
これは愛です
柚子、私はあなたが好きで、あなたはこのアニメ/マンガの唯一の償還可能な品質ですが、私はその言葉が理解できない。
正直なところ、彼女の妹と恋に落ちていたほうがいいと思う。
ユリは私にとってセールスポイントではなく、むしろ良い関係を探しているだけなので、最終的なシーンにどうやって到達するのだろうか？
正直なところ、このショーはこれまでずっと気分が悪い感じがしています。それはまともなロマンスを伝えるのではなく、むしろゆりのために存在している。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】カードキャプターさくらクリアカード編 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q8of3/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/
うまくいけば彼女はすぐに現れます！
私は私の予測が最後に間違っていて、Meilingがこの中に存在することもうれしいです！　彼女が再び現れるのを待つことはできない！　&amp;lt;3
そのMeilingとWeiの名前のドロップは、とても多くの人々を幸せにした
このエピソードは素晴らしかったです。このエピソードについて本当にすべてを愛している。
そしてMeilingは存在する！　私は彼女のファンではありませんが、元のアニメに従うことが喜んでいます。
スレッドが起きてから11時間後にはまだ77コメントだけ？
私はこのエピソードが本当に好きだった。私は山桜が落語をしているのを見たいと思っています。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5lbx/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/
かなり賢いトリガー/ A-1
健太郎（To Love-Ruアーティスト）がマンガの適応をしていることを知っています。
湖のシーンの泡をチェックしてください。
それは明らかだったかどうか分からないが、かなり楽しいと思った。
このアニメにはなんと美しい入り口？
一番最初のエピソードは、良かった。モンスターはかなりクールに見え、ゼロ2とStrelitziaは驚くほどに見える、間違いなく彼女とHiroがショーの焦点になるように見える。問題はありません。
今シーズンはハードなユリがあります。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ポプテピピック </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5dtu/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/
はい、変更することはありません。
多くの人がこれが完全な30分間のショーだったのか、15分間のショーを繰り返すだけの人々をトローリングするのかを尋ねていました。
その瞬間は金だった
ボブ・エピック・チームはシーズンの最高のCGDCTです。
彼らはAnimegatarisが12のエピソードでやっていないものを2つのエピソードでそれをしました。彼らは録音中にVAを見せた
30分前にアベマでそれを見ました、価値があります！
このクソケーブルテレビのアニメが23分であるとは本当に信じられません。私はそれが3〜8分ほどしかないと確信していました。
確かにユニークで、私はかなり爽やかです。
ナナチはかわいいです
なぜ私は泣いているのですか？
なぜこれほど美しいの？
このアニメは私に何をしているのですか？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】マクロス7 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qdzft/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/
[Gamlinは &amp;ldquo;Planet Dance&amp;rdquo;を使用しています！　それは超効果的です！]（https://streamable.com/hguov）なぜ彼らはこれを早期に考えなかったのですか？（「プラネットダンス」数：38）
[忍耐の美しさ！]（https://streamable.com/b8lq9）
武器としての音楽は最後のエピソードを否定した。この場合、GepernichのSpiritia Black Holeは最高の統一歌唱にもかかわらず誰もが必然的に消費することになっているため、音楽スパムにも挑戦しています。このキーは、文化交流の一形態としての音楽、元のシリーズの主なアイデアの新鮮な解釈であることが判明しました。 Sivil、そしてGeperunitiはGigilが遭遇した可能性のあるものを発見し、Protodeviln自身が歌を通してSpiritiaを創造することができるようにする。これにより、Spiritiaのために銀河を流出させたり養殖したりする必要がなくなり、Protodevilnの移動が可能になります。
それは、非常にきれいな結果であり、無駄な時間を無駄にすることなく多くの時間を費やしています。（そして、元のシリーズがこのようにほとんど終わったことを覚えておいてください）。Protodevilnは、この銀河の生命の細部にはあまり関心がないので、戻ってくることはあまりありません。そして、マクロス7艦隊の生存者は実際にあまりにも多くの場合、あまりにも多くの場合、最良の形にはなりませそれでもイヴァーノ・ガンダーに身体を戻すことができるのであれば誰かがゲッピーに尋ねることに傷ついていないだろうか？
SivilはBasaraのために何かを感じますが、最後には他のものと一緒になって、愛のポリゴンをそのまま残しています。そしてここにいるのです。
もう1つのランダムなボーナスとして、Jamming Birdsは途中でいくつかの償還を得ています。最初は最終的に火の中で執拗に実行できるようになり、目に見える量のSong Energy（Myleneが率いる）を生み出すことができます。
そして、バラウータの残りの艦隊のように、空中に残っているものがいくつかあります。後で答えられるものもあります！　いくつかはしません！今週もう一度試してみてください！
[元福山の歌 &amp;ldquo;Fly Away。&amp;rdquo;]（https://www.youtube.com/watch?v=o6vuOhbL54A）
[梶浦千絵とのデュエット]（https://www.youtube.com/watch?v=6Hqlxr_SYOc）
今日のマクロスのエピソード：銀河を越えて歌うシリーズは基本的にどのように運命づけられていたのでしょうか。
邪悪なスポンジが完全に目を覚ましました。そして、邪悪なスポンジとして、周囲のすべてのSpiritiaを吸収し、すべてを破壊します。 Gepelnitchが支配外になるのは、このエピソードにとってかなり重要なことです。なぜなら、それが賭け金を大幅に上回るからです。以前は、Gepelnitchは通常非常に制御されていて、具体的な戦略と目標を念頭に置いていました。今、邪悪なスポンジとして、Gepelnitchは推論することができない自然の力のようなものです。
おそらくジペルニッチにはスピリチアのブラックホールが最適です。それはショーが使用する良い言葉です、そして私はそれが合うので、それを使うでしょう。
Gepelnitchは、彼ができるスピリチアのすべてで彼がどのようにドラッグしているかの一環として、マクロス7艦隊の全体を牽引します。それは狂気のようですが、それはスピリチアのブラックホールの一般的な説明に適合します。さらに、最終戦闘のために賭け金を引き上げる。
多くの人々がこの最後の戦いに参加するのを見ても涼しいです。私たちはRayとVeffidasが実際にSong Energyを彼らのメカに持っているのを見ています。私たちは最終的にマックスとミリアが再び一緒に飛んでいくのを見ています。本当に素晴らしいです。
それでも、戦闘は悪質で、ミレンのメカが取り出されます。それでも、彼女はまだ歌いたい。だから彼女はバサラに戻ります。
目を覚ますBasaraの場面はうまくいっており、基本的に私が想像していたことです。結局のところ、音楽は宇宙で最も強力な力です。ガンリンは実際に歌を始める人です。彼は今、完全に音楽の道に変わりました。これは、彼がシリーズの初めに誰から変わったのか、かなりの変化です。そしてMyleneは彼女の歌がBasaraを目覚めさせるのを手伝って参加します。
バサラは死者の後ろにいる。そして彼は彼の歌を歌って街全体のように思えるように目を覚まし、彼に続くことを奨励します。
いい仕事、フラワーガール！　彼女はついに彼女の花束を届けました。彼女は本当の名前は得られませんでしたが、花を届けました。
バサラの到着は戦場ではかなり大きなものです。もちろん、彼はすぐにGepelnitchに歌い始める。他のすべてのキャラクターも歌い始める。結局、フィナーレだ。キャラクターが音楽のパワーを抱くべき時です。
残念ながら、邪悪なスポンジは音楽のパワーよりも強力です。 Gepelnitchは、音楽のパワーを保護していても、誰にとっても、すべてのものをあまりにも速い速度で排水し始めます。
しかし、Gepelnitchがコントロールできなくなってから、良いことが出てきます。彼はゴラムとゾムドの両方を殺します。それだけで金メダルに値する。
それでも、すべての希望は失われているようだ。邪悪なスポンジはあまりにも強力で、強力な音楽を克服しています。出来ますか？　マクロスのフランチャイズで音楽より強力な力が見いだされましたか？
もちろん違います。それはばかげている。マクロスのショーである限り、音楽は常に宇宙で最も強力なものになります。その劇的なクライマックスの力によって、バサラは他の人々と同様に、人生に流出することから戻ってきます。音楽はそれほど強くない。
それでも、彼のメカを救うのに十分な強さはありません。 Sivilが今のところ彼の側にあり、落ちるのを防ぐためにそこにいることを嬉しく思う。そして、大きな瞬間、SaraはBasaraの音楽とともに歌い始める。もう一度、私たちはProtodevilnが歌い始めるのを見ます。そして、ProtodevilnでもAnima Spiritiaを生み出すことができるようです。私はそれがSivilがどのように部屋から逃げ出したのか確信しています。そして、私はGigilが死ぬ直前に同じことをやったと賭けるでしょう。
さらに大きな瞬間には、Sivilの歌を見るとGepelnitchが歌い始める。音楽は宇宙で最も強力な力なので、Gepelnitchは彼がAnima Spiritiaを生み出すことさえできると考えています。それで、問題は解決され、Gepelnitchの邪悪なスポンジの形はなくなりました。
これが紛争を終結させることは意味をなさない。 ProtodevilnはもうSpiritiaを他人から奪う必要はありません。彼らは今、音楽の力のおかげで、自分たちのスピリチアを作ることができます。そしてそれで、プロテデビルンはシビルと一緒に休暇を取る。
私はこれがシリーズのかなり良いフィナーレだと思った。それは、適切であると感じる方法で物語を包む良い仕事をしました。私は、シリーズ全体について、シリーズディスカッションに進むにつれてもっと言いたいことがあります。
サイドノート：最後の戦いは本当に私にGurren Lagannの最後の戦いを思い出させました。
正直言って、歌で山を動かそうとすると、バサラが子供のようにするように聞こえる。ヘック、彼は大人としてもやっているようだ。
それはシリーズの良い終わりだった、最初は私はそれがちょうど最後の秒に目覚めてバザラになることを期待して半分だったが、1日の節約が、私は最後に向かって偽ではなかった。
バーサラといえば、ついに彼の裏話を手に入れました。彼は歌で山を動かそうとする子供のタイプでした。.。私はもっと悪いと聞きました。
そして、それは原虫が自分の霊魂を再統合できることで終わります（ありがたいことに、その2人の厄介者は戦闘で殺されました）、私は彼らの家庭の次元を推測するために出発します。
全体的に良いシリーズの終わり、私はシリーズディスカッションのために深く掘り下げて試してみるつもりです
初めてのウォッチャー：
それが起こった。私たちは実際に終わりに達しました。たとえエピソードがかなり爆発的だったにもかかわらず、感情と理解を通じたものではありませんでした。少なくとも、それは私がそれを見た方法です。
大砲がなくなり、バトル7は危険が高まってもあまりできません。ゲッペルニッチは自分の体を完全にコントロールできなくなってしまった。スピリチアは本質的にそれを銀河の幅広い（宇宙全体ではないにしても）消滅レベルの武器にしてしまった。さらに悪いことに、残りの艦隊はまた、バラウタ惑星へと反るように強制されます。我々はどのように表示されていないが、私はそれが双子Protodevlinsの作品だと思う。
Geppelnitchが力強く成長し続けてMaxが船を捨てて、彼の個人的なVF22のパイロットに戻って差をつけることを願って、バトル7は長く続くことはありません。しかし、本当に違いを生むことができるのは、バンドのメンバーだけです。そして、それでも、最高のMyleneがGrabilに対して防衛するための障壁としてSound Energyを使用するか、Geppelnitchの進歩を遅らせることができます。
それでも、マックスは彼が知っている唯一の方法で攻撃を推進しようとしています。それほど大したことではないかもしれませんが、Miliaのタイムリーな回復によって、双子が防御をしているにもかかわらず、Geppelnitchに従来のダメージを与えることができます。
Myleneはあまりにも幸運ではない。Grabilは一度彼女のサウンド・エナジー・バリアをパワーアップし、彼女のヴァルキリーを傷つけ、彼女を傷つける。一度指摘されただけですが、ミレンがサウンド・エナジーを継続的に発展させたにもかかわらず、私は想像しています。とても長い間歌い続けても、彼女のスタミナにヒットします。
彼女との戦いから、RayはVeffidasと一緒にSound Energy barrierを維持しています。それはMyleneと同じレベルにはないようですが、Grabilから彼女を救い、彼女を戦いから取り除くのに十分です。そして、彼女の第2の風で、MyleneはBasaraに手を差し伸べる時にもっと決定されます。しかし、彼女はどのようにして彼を元に戻すことができるのか分からない。ガムリンが歌い始めるまで。
私はそれが奇跡の何らかの形を取ることを知っていましたが、Gamlinの歌はMyleneにも影響を与えます。そしてそれは意識に戻るBasaraを引っ張るが、Rexの女の子の1つが指摘するように、火の爆撃機のファンの残りは同様に貢献したかもしれない。
バサラはすぐに争いに加わる。.。彼はまだ彼が知っているアプローチに頼っている。おそらく、彼が最初の攻撃に加わることができたなら、彼らは今の状況を妨げているかもしれません。しかし、この時点では、Protodevlinは既に臨界的に近い状態にあります。そして、彼を攻撃しようとすると、彼の成長はさらに加速します。
これはマックスとミリアがゲッペルニッチの目の前で少数のミサイルを発射した後のことです。被害が有効になりました。しかし、それは加速化された再生を引き起こしただけで、より多くのスピリシアを供給し、Basaraさえも彼の立場を保持することができない点に達した。艦隊が歌に参加しようとしても、スピリチアの排水に対抗するには十分ではありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】三ツ星カラーズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qc48t/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/
彼らはすべての人類を救った。私たちは、色々と返済することのできない借金を負っています。
私は子供のキャラクターが子供のように感じない作品を多くを見てきました、このアニメは違う。
Yuiは3人のうち、私の大好きな女の子です。彼女はとても良かったです。私は、女の子たちが成長するときに、どのようになって逝くのだろうと思った。
斎藤は本当に悪です。.。私はもう警察を信用しません
私はYuiを保護したい。彼女はとても無邪気でかわいいです。
今シーズンの最大の驚き。
最高の生活のスライス</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】刻刻 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qd0q8/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/
OPの素晴らしいファック、音楽が大好き。
スライドから落ちた老人は陽気だった
私は、宗教団体と雇用された暴力団のシーンが好きです。
エピソードは5分のように感じた
しっかりした面白いエピソード。
良いエピソード。私はまだ何が起こっているのか少し混乱していますが、私はこのエピソードを通していくつかの詳細がわかったように思う。
OPは良い
もう1つ興味深いエピソード。
私は、特定の「ルール」が存在するという考え
ああ、このED ..。あまりにも。あまりにも良い。
本当にこれを楽しんでいる
非常に不評な意見ですが、私はOPの大ファンではありません</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】学園ベビーシッターズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qcps2/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/
ファックインの地獄。なんて変態
私は泣いていません！　あなたは泣いている！
糖尿病のアニメ
ああ、ちょうど最後のエピソードほどかわいい。
エピソードはあまりにも早く終わった
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば私は運が良い。今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります。
クール
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。
私がOPを見てほとんど泣いて、最後のエピソードまで生き残れない。
ツンデレベビーシッターは私の人生で必要とは思わなかったものです。
アニメは本当にテンプレート。私はそれが大好きです。
愛らしいシーンとドラマの組み合わせがいいですね。
神様、私はこのショーが大好きです。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】銀魂。ポロリ編 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qe29b/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/
さすが、 ぎんたま。
それはあまりにも美しいです。
それはおいしい交渉だった。
エピソード全体を通して、私のコーヒーを数回吐き出した
おっこれは素晴らしい、私はしばらくこのアニメを見てて笑ったことはない
私は銀人が大好きです。
私は笑いを止めることができなかった、それは古典的な銀魂だった
私はこのエピソードで死にかけていた。たわごとのジョークはあまりにも良いです
神様、銀魂が大好きです。
このようなエピソードは、このショーが傑作である理由です
さくらは地球の真の救世主でした。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ゆるキャン△ 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
犬山はすばらしい
彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！
残りの女の子たちは彼女と一緒にキャンプを始めるのだろうか？
これを見ているのはとてもリラックスしています。木曜日に放送なので私は怒ってる。学校に通うともう午前中は楽しめません、これは犯罪だ。
面白い、快適
すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもないが、それはエピソードの最高の部分だった
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
このopはちょうど素晴らしいです。.。
正直なところ、いくつかの風景は素晴らしい
非常に多くのノン・ノン・ビヨリの印象を持ってる。けど、違う部分もある。多分コメディが少ない？　わからない。..
私はこのショーに絶対に恋している。
彼らが今のペースを続けるなら、私のお気に入りの1つになるかもしれない。
最初のエピソードはすごかった
このアニメは50以上のエピソードが必要
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。
彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています。
さっき両方のエピソードを見た。私は楽しめるとは思ってなかった。
音楽は本当にアリアシリーズのいくつかのものを私に思い出させる。
このアニメは、忙しい人生のストレスを感じる人のための良い癒しになる
ナデシコがウィンドウにぶつかった。
彼らがシリーズに使用しているサウンドトラックはとても落ち着きがあり健全です
ナデシコはファックでかわいいです。
ショーは、偉大なコメディのタイミングを持っています。
快適なエピソード、期待どおり。
すごくいい
楽しい木曜のためになる
ああ、テキストの会話はこれまでで最も愛らしい
富山ナオも最終的に&amp;rdquo;くーwせdriftgyふじこlp&amp;rdquo;の発音の謎を解いた！
最初の2つのエピソードを見て、とても暖かく感じる
リンちゃんと葵ちゃんはとてもかわいい。プラス良い音楽、BDコレクションの素敵な追加になると思う
とにかくこのショーは、その最初のエピソードからその勢いを確実に維持しています。私は来週のエピソードを楽しみにしています！
私は小泉さんが湯キャンプを見る直前にラーメンを見たよ
この最高の作品は私たちにキャンプ方法を教え続けるだろう
ああ、このアニメはとてもかわいいです、彼女が笑っている間、犬が飛び跳ねてくるリンは陽気でした。私はこの作品の落ち着きが大好きです。
ノンストップの仕事のストレスな週の後、これは私が必要としたものとほぼ同じです。それは幸せな女の子の最後のツアーのようです。これが終わると本当に悲しくなるだろう。
このショーはおそらく今期のもっとも気持が良い作品で、私はそれが大好きです！ spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.md</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ミイラの飼い方1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
三井くんはかわいいです、そして今、私は一つになりたい。
三井くんはかわいいです！　これはグレード
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。
寝る前に完璧なアニメ。私は睡眠障害が徐々に消えていくと感じる
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。
完璧だ
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。
うん、これは痛いほどかわいいです、私が今シーズン見に行く少数の作品の1つ
まあ、多くの人々はこのアニメを見ることはないだろう
わおー、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい
予想していたよりずっと良かった！　今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、この作品だ
愛らしいさに本当に驚いた
これは通常私が見るアニメのタイプではありません。しかし、私はクランチロールでそれを見て、エピソードをクリックした。これはあまりにもかわいいです！
厳しい一日を過ごしましたが、このエピソードは私を良い気分にさせた
私はどこで君くんを得ることができますか？
絶対的に愛らしい
私は娘と見たけど、彼女はエピソード全体を通してぎこちなくなった
かわいすぎて、これを数回中断しなければならなかったし、（良い方法で）それを処理することができない。私はこれを本当に楽しみにしています。
これは胸の痛みを和らげている
私はこの狂った可愛さのために準備ができていませんでした。
私はこれが &amp;ldquo;マンガを嫌い、アニメを愛する&amp;rdquo;アニメの1つだと感じています。アニメはあまりにもかわいいですが、マンガは私にとって退屈だった。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ヴァイオレット・エヴァーガーデン1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pjiou/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.json
彼女は何を言っているのだろうか？
この最初の章は、あまりにも感情的
おそらく今後の章のプロットは多すぎる
キャラクターのデザイン、特にディオールとバイオレットの指揮官が大好き
さて、米国のNetflix加入者として、2018年のトップアニメの裏切りリストで誰が注目を獲得しただろう
この作品は本当に良い、来週待つことができない
このアニメを賞賛している一年間の人々の後、ついにそれがここにあります。..
2つの名前、 &amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;の都市と国（？）&amp;rdquo;ライデンシュチャントリッヒ&amp;rdquo;は、ドイツ語です。
&amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;を意味する &amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;。
&amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;とは &amp;ldquo;苦しみ/苦しみ&amp;rdquo;を意味する
私はこのような言葉遊びが大好き
KyoAniのアニメーターはいつも通りすごい働きをした
KyoAniのアニメーターリストはどこだ？
音楽、アート、キャラクターデザインはすべて最高
KyoAniは期待に答えた
間違いなく、今シーズンは少なくとも誰もがチェックアウトしなければならない作品。
spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.md</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>