<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Takanashi Rikka Kai Chuunibyou Demo Koi Ga Shitai Movie on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/takanashi-rikka-kai-chuunibyou-demo-koi-ga-shitai-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content in Takanashi Rikka Kai Chuunibyou Demo Koi Ga Shitai Movie on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/takanashi-rikka-kai-chuunibyou-demo-koi-ga-shitai-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Takanashi Rikka Kai Chuunibyou demo Koi ga Shitai Movie</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19021</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19021</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/56167.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19021/Takanashi_Rikka_Kai__Chuunibyou_demo_Koi_ga_Shitai_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19021/Takanashi_Rikka_Kai__Chuunibyou_demo_Koi_ga_Shitai_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいるなら、私は盲目的に、あなたが少なくともChuunibyouデモの恋人TVシリーズの最初のシーズンを見たと仮定しています。もしあなたがそうしなければ、 あなたは間違いなくこの映画を見てみるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスの状態では、高梨六カイはテレビシリーズの第1シーズンを要約したものに過ぎませんが、今回は主にリッカの視点から見ても（自然に）短絡しています。 ほとんどのサイド・ストーリーは断ち切られており、映画はユータとリカとの関係開発にほとんど専念しているが、最後はストーリーの中で最も重要な部分だが、ムービー・バージョンでは間違いなく 最終的に比較して良いとは言えませんでした。 それでは、もう一度、私はそれが映画を要約するときにはいくらか期待されると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたはこの映画を大まかに3つの部分に分けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の10分間は、新しいコンテンツで構成されています。これは、現代の映画品質のCG（KyoAniの典型的な高い生産価値）に加えて、「Chuuni-fights」が現代の映画のCG 古き良き時代のコメディー、そしてそれに付随するすべてのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の部分は、基本的にはプレイ時間の75％をカバーする物語そのものであり、これは私が以前に述べたこととほぼ同じです。 あなたがTVシリーズの最初のシーズンの出来事を鮮明に想起させているなら、話した曲、音楽、短いシーンについては、たまに少しずつ変化が見られますが、その95％はすでにあなたが 元のアニメ放送で見られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、映画の最後の10分をカバーする第3の部分は、これまでのところエピソードとしての部分的なエピローグでもあり、テレビシリーズの第2シーズンのプレビュー/ティーザーでもあった。 サブミットはすでに2カ月ほど前に放送されていたので、最後の部分にはシリーズのファンであればどちらのニュースでもないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで最終的な判決として、私はTakanashi Rikka Kaiが価値があると考えますか？
あなたがシリーズのファンなら、私は少なくともそれを試してみることをお勧めします。 いいえ、それはテレビシリーズほど良くはありませんし、あなたが見たことのないたくさんの素材はありませんが、まだちょうどちょうどちょっとです。
もしあなたが単にテレビシリーズが大丈夫だと思っても素晴らしいものではないと思っている人なら、最初の10分を見ることをお勧めします。 誰もがこれを読んでいるという前提は、少なくとも最初のシーズンはすでに見ています。そしてそれを考慮に入れて、オープニング部分は映画全体の中で最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは間違いなくChuunibyouフランチャイズを適切に楽しむための最良の方法ではありませんが、あなたがケーキのいくつかの追加の氷結を探している場合は、これ以上見える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re reading this, then I&amp;rsquo;m going to blindly assume that you&amp;rsquo;ve at least seen the first season of the Chuunibyou demo Koi ga Shitai TV-series, and if you haven&amp;rsquo;t you should go do so this very second as you should definitely not try watching this movie otherwise.    As the synopsis states, Takanashi Rikka K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allflying&#34;&gt;allflying&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約によると、これは要約映画です。 実際にはかなり奇妙です。 なぜ、彼らはシーズン1の要約だけのために全編映画を作ったのですか？ 私の最高の推測は、この映画は、シーズン1の要約、シーズン1のエピローグ、そしてシーズン2の初期のプロローグとして、3つの部分から構成されています。すべての主要なプロット要素は、 例えば一見の英雄的な瞬間のように、副次的なプロット/サブプロットに向かって多くのカットをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアローンコンプレックスはまったく同じことをしたので、このタイプの実行は実際には奇妙なことではありません。 だから、この映画をシーズン1の12 epsの長さをすべて見るのではなく、一種のノスタルジアとして楽しむことが最善です。新しい要素が存在します。 プロローグとエピローグの間の新しい映像のように。 新しいオープニングとエンディングと少しの信用度の後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画から期待したいのは、一流のアニメーション、おいしい音の方向性と声の演技、一流のアニメーション、そしてシーズン1のChuuniのロマンスがいかに甘いかを連想させるビットです。 ショーを生き生きとしたニュアンスは、ほとんどがこの部門のものですから。 彼らはまた、楽しさを増強するのに多く役立つ不要な要素のいくつかを凝縮させる。 私はいくつかの場面でそれを楽しんでいると感じましたが、他のシーンではそれほど楽しめませんでした（これが要点です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、要約から分かることはあまりありません。 しかし、最初のシーズンを楽しんでいて、なぜ最初のシーズンが好きだったか思い出してほしいと思ったら、高梨六カイ：中日のデモ恋をした！ 映画は、シーズン1の世界にあなたを導き、シーズン全体を再びマラソンに悩ますことなく役立つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/allflying/reviews&#34;&gt;allflying&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the summary said, this is a recap movie. Which is actually pretty weird. Considering, why did they bother to make a full-length movie just for a recap of season 1? My &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当の、賃貸！  SYNAPSE、BREAK！ 未成年、これ、世界!!! それがあなたにこのレビューが何であるかについての示唆を与えないなら、私は本当に何がわかるのかわかりません。 実際のレビューに入る前に、あとで出てくるフレーズを理解できない人のために、ちょっとしたボキャブラリーレッスンをしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不必要な叙事詩：現実のものより現実的なアイデアやシーンをより印象的にすること以外に、何か、誰かがそれほど驚くべきものにならないとき、それは必要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、高梨里佳会についてです：中日劇デモ恋愛会！ 映画。 奇妙な理由で私が大好きなシリーズの映画。 さぁ、始めよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（6.92 / 10）：上記の声明がこのシリーズを大いに愛しているということを考えると、なぜ私はこのストーリー評価をそんなに低くするのか疑問に思うだろう。 簡単に言えば、映画は基本的にすべての要点です。  Chuunibyouは、それ自体に専念する映画を手に入れる多くのシリーズと同様に、オリジナルのプロットや親ストーリーとは別のストーリーを持った映画よりも、リキャップ映画を手に入れます。 個人的には、彼らが思いついたシーン、思い出に残って愛されている思い出に残るChuunibyouのシーンを見せてくれたので、私はそれが悪いとは思わないが、スライドショーで再び見ると、映画が RikkaのPOVからのもので、実際のシリーズではYuutaのオリジナルのPOVとは違って見えませんでした。 基本的には、Rikkaにもっと焦点を当てたシーンの集まりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の大部分がちょうど要約されていることは事実ですが、完全に元の映画の良い部分があり、それは見て少しだけ価値があると感じました。 最初の10分間はかなり面白くて楽しい結婚式でした（あなたはその権利を読んでいます）。そして最後のカップルのシーンは、（今回のレビュー時に）2度目の空を飛ばしていることを説明するための過渡期のシーンでした。 開始。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの元のシーンそのもののために、私たちは基本的なChuunibyouの要素を得ています。それは、甘くて可愛らしいキャラクターのやりとり、そして誰もが楽しんでいる万能な不要な叙事詩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画全体を見て、ちょっと心のこもった中日の瞬間を見て、私に微笑んで「オハイオ州」と言わせた。 それを覚えてる！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.11 / 10）：キャラクターの開発はまったくありません。 これはリキャップ映画なので、終わりにデビューするサトン以外はほとんど同じです。 申し訳ありませんが、このセクションは非常に短いです。 彼らは基本的に同じキャラクターなので、言いたいことはあまりありません。すでに進歩している開発の要約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.89 / 10）：実際のシーン自体は基本的に貼り付けられているので、アートはシリーズと同じように見えます。これは基本的に京都のアニメーションが完成した明るい色のパレットと宝石のような目です 長年にわたって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のサウンドトラックには独自のOSTとEDがあり、実際にはこのシリーズにはうってつけの完璧なサウンドが奏でられます。 私はそれが前任者のOSTほど記憶に残っているとは思っていませんが（それでも私の頭の中にはまだ残っています）、それにもかかわらず聞くのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（7.43 / 10）：私が前に述べたように、私はChuunibyouをシリーズとして愛する。 だから、映画が発表されたとき、私は、シリーズがRikkaのPOVからどのように伝えられるのかを見て、驚いていました。新しいシーンがあります。 私はwayyyyをあまりにも多く期待した。 私は映画全体がいくつかのリサイクルされたシーンが追加された新しいコンテンツになると思っていますが、それは逆の方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていない、彼らは基本的にすべての記憶に残るChuunibyouのシーンだけでなく、このシリーズを作る不必要に壮大な戦いのシーンを入れて以来、私はまだ映画を楽しんだ。 しかし、実際のものに何かが欠けていたように、私は少しだけもっと欲しかったように感じました。 結局、私はしばらく予期していたまともな映画をまだ見ることができました。最初のシーズンと2番目のシーズンの間に何が起こったのかを知りたいと思っていました。 幻の復讐者は今このオタクの形を捨てて、闇の中をさまよい、魂を彼の力と幸福のために刈り取らなければならない!! アハハハ!!! ええ、私は中日を持っています。 後で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：（7.15 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REALITY, BE RENT! SYNAPSE, BREAK! VANISHMENT, THIS, WORLD!!! If that doesn&amp;rsquo;t give you an indication on what this review is about, I don&amp;rsquo;t really know what will. Before we get into the actual review, I want to do a little vocabulary lesson just in case some people don&amp;rsquo;t understand a phrase that will come up later.    Unneedingly epic: When something or someone becomes extraordinary to that point that it is not necessary, other than to make  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>