<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pokemon The Origin on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/pokemon-the-origin/index.xml</link>
    <description>Recent content in Pokemon The Origin on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/pokemon-the-origin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Pokemon The Origin</title>
      <link>https://anime.syui.cf/20159</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/20159</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/53701.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/20159/Pokemon__The_Origin/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/20159/Pokemon__The_Origin/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sebba93&#34;&gt;sebba93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンのアニメシリーズは、何年も落としたものですが、基本的には同じフォーミュラですが、新しいポケモンなどの別の地域です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1つの理由のためにちょうど戻った。 私は10歳のときにゲームボーイで元のゲームをしていました。それ以来、私はゲームに従っていました。ゲームのようなものでした。私はちょうどアニメ「新しいポケモンを持つ別の地域です。 実際には、ゲームはもっと楽しく魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、アニメーションに戻って&amp;hellip;私はそれが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはラベンダータウンのポケモンタワーのような元々のゲームの中で最も記憶に残る瞬間を取るかもしれません。多分あなたの個人的なお気に入りの瞬間の多くを飛び越しますが、あなたが本当に知っているものはここにあります。 唯一の4つのエピソードのために、それはかなり良いと素晴らしいです。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、私たちの嫌悪感を憎むライバルグリーンや貪欲なジョバンニのような試合のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ゲームの古典的なトラックから編曲された曲です。 確かに彼らは多くですが、私はそれがもっとあったと思います。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまったくバットではなく、実際にはかなり素晴らしいですが、私は彼らがポケモン映画のようにはるかに優れていると思います。
定期的なエピソードと映画の間に何かがあります7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初のゲームへのラブレターです（次のニンテンドー3DSへのちょっとしたウィンクで）ポケモンのどんなファンにもお勧めです。アニメよりもっとゲームにいて、楽しかったです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはノスタルジアのために8,4 / 10 + 0,6を得ます。
合計= &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sebba93/reviews&#34;&gt;sebba93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Pokemon anime series is something i droped for many years, basically is just the same formula but a different region with new Pokémon and so on. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にはかなり良いものでした。 私は、このアニメの存在を正当化するものが1つあれば、それはアートであり、元のシリーズとは非常に優れたアニメーションでポケモンの戦いを見ることになるだろうと思う。 もちろん、2001年頃からメインポケモンのアニメを見たことがないので、メインシリーズのアニメーションはこの時点でもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は実際に元のゲームの音楽です。 それは素晴らしいタッチでしたが、オリジナルのポケモンのアニメは、私が実際にゲームのサウンドトラックを上回ったと思ったサウンドトラックを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ポケモン：The Origin」は、今までにない最も無駄で無意味なアニメのために動いている。 私は「Eva：Death and Rebirth」のようないくつかのアニメだけを見てきました。私にはこのような強い欲望がありました。 私はそれが迅速かつ簡単なお金のために作られた知っているが、確かにこれ以上のお金を稼ぐとポケモンのファンサイトを大量にするための良い方法がなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182188&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story and characters: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The OVA promised to follow the story of the original Pokemon Red and besides adding a mega-evolution for Charizard at the end, it pretty much did exactly that. Our hero is named Red instead of Ash and he actually captures all the Pokemon. He doesn&amp;rsquo;t r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jakerams&#34;&gt;Jakerams&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスターは、多くの人々が信仰を失ったことがありますが、これは近年理解できます。 ポケモン：しかし、起源は、実際にはかなり良いです。 ポケモン：ポケモン・レッド/グリーンをベースにしたオリジンは、それらが基づいていたゲームの簡単な概要を示す4つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由は、ポケモン：原点が良かったのはキャラクター
赤：他の男（Ash / Satoshi）ができなかった主人公が支配的だが、明確な目標を持っており、実際にその目標に従えば長期的には素晴らしいトレーナーになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グリーン：彼はレッド・グリーンに比べてサイド・キャラクターになっていたにもかかわらず、ストーリーの楽しい部分だった。 彼はまた、自分のポケモンを正しい方法で訓練する方法をかなり知っていた他の男（赤/聡）よりも優れたトレーナーでした。 彼は良い友達だったし、レッドに匹敵し、彼らの戦いは楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にポケモンに関する私の考え：原点はなぜこのショーのキャラクターで他の男（赤/聡）を置き換えなかったのですか？ ショーは短かったが、それは見るべき楽しいショーであり、私はポケモンへの少しの信仰を回復させた。 全体：7.75 / 10（丸められた）8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jakerams/reviews&#34;&gt;Jakerams&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon a series that many people have lost faith in which is understandable with the recent years. Pokemon: The Ori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジアは、重要なレンズを通じて何かを見ることに害を与えることがあります。 好きな記憶は、あなたが育ったものなら、特にフィクション作品の品質に関するあなたの判断を曖昧にする可能性があります。 これは90年代に育ったアニメファンの世代を待っているこのピットトラップで、この4つのエピソードでポケモンを見て遊んでいます。 ポケモンの起源は、最初の2つのポケモンのゲームの思い出に残る出来事をアニメーション形式で再考します。 あなたのゲームボーイでポケモンのポケモンの暖かいぼんやりとした思い出が最初に出てくることは間違いありませんが、一度重要な光の下に置かれると、スペシャルベアはせいぜい疑問の結果になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起源は、熟練したポケモントレーナーになり、オークのポケデックス教授を完成させるために、最初の2試合にちなんで命名されたレッドの冒険を記したものです。 彼の冒険は、最初のポケモンゲームの全体をカバーしています。これは、最初の150ポケモン（ほとんどの場合）に固執することを意味します。 これは、ゲームの私たちのノスタルジアの外で、実際にレッズの冒険に投資することが困難になります。 それはまた、ゲーム全体の価値のあるコンテンツを20分程度の短いエピソードに集約することを意味します。 このショーでは、エピソードの間におそらく起こった出来事を列挙するナレーションを持っていることでこれを扱っています。 これは、もちろん、弱い執筆の教科書の例ですが、「ショー、教えてください」という枢機卿のルールを破るわけではありません。 ストーリーは、私たちにスプーンフィードされているほど多くは伝えられていません。 確かに、イベントはゲームをプレイした人にとって大きな郷愁を引き出すだろうが、それだけでは良い文章の兆候ではない。 実際、ここでのストーリーテリングは、唯一ノスタルジアに依存しています。 レッドの冒険の大部分はナレーションでは語られているので、観客が彼と一緒に旅に出ているような気がしません。 私たちはポケモンのすばらしい世界について語られていますが、赤でそれを探検することは決してできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源は失敗ですか？ うーん、ダメ。 戦いは豊富なエネルギーで行われ、時には短く予測可能ですが、彼らは面白くて、しばしばテレビ番組よりも暴力的です。 あんまり。 これは、視聴者のノスタルジーとフランチャイズに対する愛情をはっきりと示していたプロジェクトです。 ある意味では、それは彼らの献身のためのほとんど報酬です。 ゲームやテレビ番組で育った人のために、メモリレーンを歩いているようなものです。 ウォーキングレッドの旅、電車、戦闘は、我々がゲームを打つこととポケックスを完了するためにすべての時間を思い出させます。 私たちは、ショーに組み込まれたゲームメニュー画面、シーンや戦いの完全なアニメーション化された再制作、懐かしい象徴的なサウンドトラックを扱います。 アニメーションは、テレビシリーズのアニメーションよりもはるかに優れており、おそらく映画の一部よりも優れています。 予算の増加は創造的で変化のあるポケモンのデザインを褒めてくれます。ポケモンの中にはこれまで以上によく見えるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジアはいいですが、良いストーリーテリングに代わるものではありません。 これはポケモンの起源で最も確かに問題です。 その話は、あまりにも大きすぎて、あまりにも広大な4つのエピソードで効果的に語られることはありません。 これは、膨大な量の説明、重いナレーション、および起源を悩ます不自然なペーシングにつながります。 それは、あなたの初期のゲームの年の楽しい思い出をもたらすかもしれませんが、代わりに自分の好きな郷愁に頼って、視覚的な媒体を介してその物語を伝えることに成功しません。 それが下に来ると、ゲームをもう一度やってみることもできます。これははるかに価値のある体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nostalgia can be a detriment to looking at something through a critical lens. Fond memories can blur your judgment concerning the quality of a work of fiction, especially if it&amp;rsquo;s something you grew up on. This is the pit-trap waiting for the generation of anime fans who grew up in the 90&amp;rsquo;s watching and playing Pokémon in this four episode special. Pokémon Origins retells memorable events of the first two Pokémon games in animated form. No doubt it will bring forth warm fuzzy memories of popping Pok &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapodaco&#34;&gt;Kapodaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;トピックを検討するときは、個人的偏見を最小限に抑える必要があることを覚えておくことが重要です。 これは、ポケモンシリーズなどのモンスタータイプのフランチャイズを扱う場合、特にそうではありませんが、ほとんどの人がポケモンシリーズやゲームのいずれかに晒されているため、人生のある時点では特に困難です。 これがフランチャイズの意見に影響を及ぼす程度に、最終的にシリーズの未来の運命を決めるものです。 この点を念頭に置いて、この夏/秋に発表されたときに、元のポケモンゲームのストーリーラインに沿った新しいアニメが制作されると、数人の人が興奮していたと言えるでしょう。 彼らは4つのエピソード特集の形でフランチャイズに革命をもたらしたものを振り返ると約束された。 その4つのエピソードで達成しようとしていたことは、すべての議論の的となる話題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、レビューするときには、個人的偏見を非常に低い最小値にすることをお勧めします。 これを念頭に置いて、私はポケモンシリーズやゲームについての事前知識がない人の心で、この4つのエピソードを特別に見ました。 主人公の視点から初めてゲームをしていたかのように、「ポケモン：オリジン」を見ました。 集まったものから、ポケモンと呼ばれる生き物を捕まえて訓練することに情熱を持っているレッドというキャラクターが始まります。 彼はライバルのグリーンと一緒に、その町のローカルポケモン教授であるオーク教授によって、その世界に知られているすべてのポケモンの種を集めることを任されています。 彼のゴールが石に設定されているので、レッドはすべてをキャッチするように出発します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の4つのエピソードでは、ゲームのすべてがシリーズに表示されるわけではないという保証があります。 ゲームの知識がない人には、これらのスキップは、他の何よりも混乱の一種として、より多くの正義を行います。 それと同時に、スペシャルはゲームの特定のシーンを表示することを選択します。一部のシーンはハードコアファンには明らかですが、ほかの人はランダムに表示されます。 このため、可能な全てのポケモンを集めるという目標に完全には集中していない各エピソードは、それに応じてプロットをフィラーエピソードとしてさらに見ることになる。 ポケットモンスターのゲームを知らない人には、ゲーム内でプレイしなければ特別な意味を持たない様々な穴があることに気付くでしょう。 そのようなことの1つは、誰も知らない人の願いを満たすために潜在的に危険な生き物を集めるために子供を出すことの背後にある警察や論理の欠如です。 これらのセキュリティブランケットがなければ、視聴者は特定のシーンの影響とその重要性をシリーズにどのように解釈するかを知りません。 これらの穴があいまいな穴や文字の開発の欠如は、このスペシャルの全体を通して流行し、目立つようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発達といえば、スペシャルは主人公レッドの開発に少し時間を費やすだろうと思うには余りにも遠くないように思われませんでした。 シリーズ全体がこの1人のキャラクターに基づいているので、あなたがシリーズのファンでなければ、タイムスパンに導入された他のキャラクターを本当に楽しむのは難しいです。 私はここでパターンを感知しています。  2つ以上のエピソードで何らかのフォーカスを得る唯一の他のキャラクターはグリーンであり、さらにライバルキャラクター以上のものに発展することはありません。 深さの欠如の問題は、時間の欠如と個々のポケモンの戦いの長さに専念することができます。 リキャップか実際のバトルのどちらであっても、レッドは他のキャラクターのポケモンとこのスペシャルが提供する時間の大きなチャンクと戦っていることが示されています。 それは、レッドが特定の相手との闘いを通してトレーナーとしてどのように発展するか、またはるかに異なる信念を持って誰かに向き合っているときに彼が共有する意見について、いくつかの洞察を提供する。 残念ながら、これはスペシャルが提供しようとしているものの最大のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジックな要素を紹介しようとするシリーズをアニメーション化する適切な方法は何でしょうか？ なぜ、セーブスクリーンとゲーム内のテキストで、もちろん。 各エピソードの最初と最後に、オリジナルのゲームをプレイした人の気持ちに合わせてアニメーションの小さなスニペットが表示されます。 各エピソードの前に、冒険を続けるためにセーブファイルをロードしなければなりません。終了すると、彼らは進捗状況を保存する必要があります。 これらのゲーム内のポップアップは、ゲームを保存することの重要性、アニメーションの品質にとって重要なことはあまり正確ではないことを思い出させるものです。 私が前に触れた要点は、元のゲームを連想させるもので、小さなテキストボックスが画面の一番下に表示され、赤で私たちに話されている状況を説明します。 シリーズのアニメーションに関しては、一般的に言えば適切です。 それは21世紀のアニメーターから見られる最も壮大なアニメーションではありませんが、ファンと新人の両方を満足させるには十分です。 ポケモンと比較して人間がどのように鈍いかにぶつかることなく、視聴者が傷ついていないことを認め、戦いは鮮明で詳細です。 そのようなことは、シリーズを知っている人からだけ期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンシリーズのファンならば、すべてを考慮して、このスペシャルはおそらく特別な場所を心に保持するでしょう。 元のポケモンシリーズの主役をしているキャラクターAsh Ketchumは、ソースの素材を尊重しています。 私がポケモンシリーズのファンであることを見て、それはファンの観点から見て楽しいものでしたが、それは自発的なアニメーションの後ろに隠されている多くの問題を消去しません。 これらの問題のいくつかは、シリーズには4つのエピソードしかないという時間制限のために許されるものがありますが、少ないもので多くのことをしたシリーズがあり、ポケモンができるだけ少ないものを実行することを誇張するものは、 シリーズに精通していない人と一緒に水を飲みましょう。 他のすべてが考慮され、これは元のゲームのファンのための完璧な治療ですが、純粋にそのグループに特に制限されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapodaco/reviews&#34;&gt;Kapodaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, when reviewing one is recommended that they put their personal bias to a very low minimum. Keeping this in mind, I viewed this four-episode special through the mind of someone who has no prior knowledge of the Pokemon series or games. I watched Pokemon: The Origin as if I was playing the first game for the first time through the perspective of the main character. From what was gathered, the story begins with a character named Red, who is passionate about catching and training creatures known as Pokemon. He, al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captcouch&#34;&gt;captcouch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジンは、第1世代のポケモンゲーム（FireRed and LeafGreen）の再起動のアニメ解釈である、3つの異なるスタジオ間で分割された4つのエピソードOVAシリーズです。  3DSのためのポケモンXとYのリリースが国際市場に突き当たり、Originはアクセサリーアイテムのほうが多かったが、人々はまだ興奮していた。 起源は誇大広告に耐えられますか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ポケモントレーナーレッドの物語は、ポケモンを完成させ、ポケモンリーグのチャンピオンになるための旅に出てきました。 彼は究極のポケモントレーナーになるために彼の探求の上にライバルのグリーンと競争しています。 ポケモンシリーズのベテランにとっては、ここで発見することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複数のスタジオ間の4部構成のOVAシリーズでは、物事を凝縮する必要がありますが、その結果、物語は痛烈に急いでいると感じました。 キャラクターの開発は強制され、大量のモンタージュが開発を補うために、ロッキー映画の後半を見るような感じがします。 当然ながら、その物語はまったく新しいものではありません。 シリーズ自体は、ポケモンXとYのリリースにつながる誇大宣言の付属品として、またシリーズの長年のファンにはうなずきとして設計されました。 しかし、たとえ長いシリーズであったとしても、12〜15回のエピソードでさえ、より流動的に進行していたであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はまったく印象的ではありませんが、それは確かにひどいことではありません。 着色の選択は楽しい、しかし平野です。 スタイル自体は、FireRedやLeafGreen自身のスタイル（特にボックスアートやキャラクターデザイン）と似ています。 とりわけ印象的な瞬間がいくつかありました。特に、色づけと効果のあるエピソード4では、すごく革新的でした。 要約すると：ひどくはないが、特に良いことでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
声から演奏までのすべてがオンポイントでした。 声優自身は自分のキャラクターに合っていて、納得していました。 ポケモンの攻撃に対する効果は適切で、各ポケモンの叫び声は賢明で現実的でした。 さらに、楽譜はかなりよく書かれており、聞くためにコンサートホールに行く人のような感じでした。 これはおそらくシリーズの最強のポイントでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発は他の何よりも強要されていたようだ。  RedやGreenのようなキャラクターは当初は非常に静止しているように見えますが、アニメファンの最新のものでさえも自然に感じられない特定の力にもかかわらず、その発達は実際に起こります。  Giovanniのようなキャラクターの開発は、よく書かれ、合理的な程度に引き出されていますが、良いキャラクターライティングという点ではあまり見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ポケモン：原点は歓迎されない。 しかし、ゲームボーイのポケモンゲームやゲームボーイアドバンスの再起動ゲームを覚えているゲーマーのグループは、非常に特定の観客を対象としています。 最終的なクレジット・シーケンスには、ゲームボーイのように見えるようにデザインされたボーダーもありました。そして、各エピソードの終わりには、レッドがオリジナルのポケモンのゲームとまったく同じように自分のゲームを保存しています。 しかし、このシリーズは特定の視聴者にとって興味深い話ですが、安いスリルを感じるだけのものです。 それは、より穏やかな瞬間の感情に加えて、興奮とエネルギーをもたらしたモンタージュの中の瞬間を持っていましたが、まさにOVAシリーズの恒星と輝く例ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ポケモン：原点は、3DSゲームのポケモンXとYが棚を国際的に襲ったため、シリーズの古いファンにとっては興味深いものです。 残念ながら、ロッキー映画のような強烈な物語やモンタージュ・マニアの事件に悩まされています。 さらに、文字は一見して進化して発展しています。 しかし、効果音、ボイス演奏、音楽スコアはすべてうまくいっていましたが、アートはまったく革新的ではありませんでしたが、それはコースのためのパーを満たしていました。 ポケモンの熱心なファンや、XとYのために彼らのシステムにもっと誇大宣伝をしようとしている人以外は、あまり楽しんでもらえないでしょう。 しかし、それは不愉快ではありません。 あなたの口蓋は満足していないかもしれませんが、少なくともあなたはより多くのことを求めています.XまたはYのコピーが手に入ると、甘い満足感を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/captcouch/reviews&#34;&gt;captcouch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: The Origin is a four-episode OVA series split between three different studios that is an anime interpretation of the reboot for the first-generation of Pokemon games (FireRed and LeafGreen). With the release of Pokemon X and Y for 3DS hitting the international market, Origin was more of an accessory item, but people were still excited. Does Origin live up to the hype? Let&amp;rsquo;s take a look.    Story:  The story follows the sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetazaku&#34;&gt;ZetaZaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Originは、短期間のゲームの適応をどのように行うかの素晴らしい例かもしれません。 確かに、それは基本的にほとんどのジムと場所をスキップしたので、それは良いことではありません。 しかし、それはファンだと思いますか？ まあそれは確かに私をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロット全体がスキップされたので少し難解だったので、レッドがブルック、ラベンダー・タウン、シルファ・コップとジョバンニとの第8回ジムの戦い、短いE4モンタージュとMewtwoの戦い 。 スペシャルの最後の部分はRed vs Mewtwoに費やされました。これは主にMega Charizardショーケースでした。 関東のゲームのかなりのハイライト。 旅の始まりはうまくいって、ゲームがどのように子供に見えるかが描かれました。  Lavender TownはさらにMarowakの話を広げ、この部分をかなり感情的にしました。 チームロケットを打ち負かすのは、あまりにも残酷だった。 しかし、ゲームとは違って、グリーンはポケモンタワーでレッドを助けようとしていました。  Silph CoのGiovanniとの2回目の出会いは、より面白くするために少し変更されました。戦いは、Squirtle対Charmanderの戦いのように、より現実的に描かれました。 だから私たちは爆発し、最後のフロアは吹っ飛んだ。  8人のジムの戦いは本当に素晴らしく、ジョヴァンニのキャラクターはさらに拡大しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当に適切な進歩が欠けていました。私たちはレッドの旅のほとんどを見ました。ほとんどのものは短いモンタージュで起こっていました。 ジムの戦い、棒の獲得、化石などの重要な瞬間はすべて、それらの短いモンタージュで示されました。 しかし、やはりGen Iはストーリー駆動ではないので、そのモンタージュではそれほど多くは失われませんでした。 彼らはストーリーの最も重要な部分である決定的なジョヴァンニの戦いを維持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが打ち上げの間に赤/青を演奏した90代の子供のほとんどが赤で自分自身を見つけたと思う。 赤は初心者の間違いの大部分を占めていました。 彼は完全な健康状態でポケモンを捕まえようとしました。彼は他人のポケモンを捕まえようとしました。 彼は最初の部分ではかなり無能でした。 残念なことに、彼の発達の大半は中間のモンタージュの間に起こった。 彼はすぐに初心者から経験豊富なポケモンのトレーナーに行きました。 グリーンはゲームボーイのスクリーンからドゥーシュほど傲慢に見えませんでした。 たぶん彼は日本版ではそうではなかったので、ダブは彼の性格に貢献するでしょう。 グリーンはちょうど私が知っているドゥシェではなく、後で彼の「匂いなし」ではありません。 彼はOriginで「ツンデレ」タイプのキャラクターのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;杉森健のGen III再設計はこのスペシャルでうまくいきました。 ポケモンのデザインは、彼らをより脅かすようにするために少し変更されました。 スペシャルは3つのスタジオによって制作されました：プロダクションIGは最初のエピソードをアニメーション、Xebecは2番目と3番目にアニメーション、そしてオリエンタルライトとマジックは4番目です。 テレビ番組と比べて、戦いはここでより現実的に描写されました。  Squirtle&amp;rsquo;s Biteは本当にサディスティックに描かれました。 あなたはCharmanderの痛みを感じることができました。 攻撃は再設計され、ショーと比較して実際に高予算で見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック全体には、ショーに似た、ゲームの曲のリミックスが含まれていました。 リミックスはかなり良かったです。 ポケモンが名前を繰り返したショーとは違って、Originはもっと現実的な叫び声の音に行きました。 彼らの種の名前を繰り返している動物は非常に気味悪いので、元のショーもそれで始まったことを私に望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは本当にあなたがゲームをどれだけうまく知っているかによって決まります。 いくつかのことは、戦いがまだショーのスタイルになっているように、少し気になるかもしれません。 しかし全体的に、私はOriginがfanservice領域でうまくいったと思います。 看護師の喜びのようなもの&amp;rdquo;私たちはあなたに会いたい&amp;rdquo;と白い手のNPCは私を本当に幸せにしました。 リリース前にMega Charizardを見ても本当に素晴らしかったです。 私はE4が単なるモンタージュであることを少し悲しんでいるが、Mewtwoの戦いは非常に感情的で素晴らしいものだった。 町はゲームデザインに近いと本当に好きだった。 ショーのように巨大ではなく、ゲームのように見える街ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Originは90分のポケモンのコマーシャル（ショーに似ている）です。 それは物語とキャラクターの開発が欠けていた。 それは純粋なファンタスティックでしたし、Gen Iのファンはおそらくそれを楽しんでいました。 あなたがゲームをプレイしていないなら、それを見るのは本当にお勧めできません。 あなたはそれから何も得ることはありません。 私は自分自身でそれを楽しんでいて、グリーンのためにダビングを再ウォッチするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZetaZaku/reviews&#34;&gt;ZetaZaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Origin might be a great example of how to do a short game adaptation. Sure, it&amp;rsquo;s not that good, as it basically skipped most gyms and locations. But did it please it&amp;rsquo;s fans? Well it sure did please me.    It&amp;rsquo;s a bit difficult commenting on the overall story, as a lot was skipped, so all we got was Red starting his journey and battling Brock, Lavender Town, a bit of Silph Co and 8th gym battle against Giovanni, short E4 montage a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスター、ポケットモンスターは私の世代の子供時代の一部であり、シリーズは数年に1度リリースされるシリーズを続けており、スナップ、コンクエスト、レンジャーなどのスピンオフゲームは含まれていないことを考えると、 赤と緑の元々のゲームは、96年2月に日本で発売されました（青は後で来ませんでしたが、99まで落とさず、グリーンもまったく得られませんでした。  97年に放送を開始したアニメーションの主要なフランチャイズに入っていたが、これまでになかった新しいアニメシリーズには、ゲームカードゲーム、マンガ、そしてたくさんの商品が入っている。  X＆amp; Yという最新のタイトルがリリースされたばかりでなく、それを開始したゲームに耳を傾ける特別なものでした。それがポケモン：The Origin、4つのエピソードです。  OLM、残りのアニメーション、Production IGとXebecの後ろの同じスタジオ。だから、これは調べる価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は元のゲームと同じ場所で開かれ、オークと教授は自分自身とポケモンの世界を紹介しますが、あなたが男の子か女の子かは問いません。 また、タイトル画面の前でプレイしたGengarとNidorinoの戦いの簡単なスニペットも表示されます。 私たちの英雄、赤を入力します。 彼は競争相手であるグリーンと長い間オークの研究室に召喚されている。  2人にはポケックスとその最初のポケモンが与えられます。 赤は彼の名前への接続のためにCharmanderを選ぶ。 グリーンは、ガールの理由を呼んで、ディックはマンリー的なことであるので、Squirtleを選ぶ。  Redは彼のpokedexを完成させることに集中することに決め、Greenは世界最高のトレーナーになるよう努力しています。 グリーンに恐ろしい負けを覚えた後、レッドはポッケードを完成させるチャンスがあれば、より強いトレーナーにならなければならず、ジムにチャレンジすることに決めました。 そこから、ジムの戦いとチームロケットとの出会いと同じ物語が続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私が好きな物語にはかなりのものがあります。 大きなものの1つは、ジムの指導者が使用するポケモンを選ぶことを彼らが示す方法です。 彼らは2つのジムの試合を見せているだけです。最初はTakeshiに対抗し、もう1つはSakakiに対抗します。  Takeshiはレッドにいくつのバッジを持っているかを尋ね、それに基づいてどのポケモンを使うかを決めます。これは、ジムの指導者がポケモンの挑戦者の進歩に基づいていることを意味します。 それは宇宙への興味深い追加であり、私は実際にそれが実際のゲームで使用されていることを見たいと思います。 それは困難ではないでしょう、彼らはあなたにジムをどんな順序でも挑戦させ、ジムの指導者が使うポケモンをあなたが彼らと戦うときに依存させるよりオープンな世界を与えなければなりません。 彼らは必要以上にスキップしますが、ヒットした瞬間はかなりうまく処理され、劇的な緊張感を与えます。 私はまた、特別な場所にゲームイメージを使用するのが好きで、ピカチュウがほとんど出てこないことを感謝しています。 私はピカチュウを嫌うわけではありませんが、それはほとんどのポケモンのメディアでは使いすぎです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、欠陥もあります。 彼らはモンタージュを使って彼らがスキップしたことのすべてを説明していますが、これらは全く無意味です。 レッドが持っているバッジの数とポケモンの数を教えてくれる、各エピソードの最初の読み込み画面が表示されます。 彼はポケモンを捕まえるシーンをめったに見せないので、どうして彼はジムを打ち、バッジを手に入れたかについて説明する必要がありますか？ 彼らが実際に集中している瞬間からちょうど時間がかかります。 彼らは榊の物語の弧に時間を費やしてしまったので、急に感じることはできませんでした。 それはもう一つの問題です。榊のストーリーアークは、一回の戦いの間に世話をします。 それは多分5分の間続くので結果は強制的に結果として感じられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッドは、無能で実際にポケモンを捕まえるという基本的な考え方に問題がある他のポケモンの主人公とは異なり、大きなリードキャラクターです。 赤は、意味のある形で成長し、彼が行っていることに対して現実的に見えます。 グリーンは自信過剰で傲慢ですが、彼は悪い性格でもありません。 彼は勇敢で研磨力のあるティーンエイジャーのようだ。 私はレッドと彼のスターターの間の絆も好きです。 自分のポケモンを攻撃してもいけない何者かとは違って、（レットは私が聡を迎える最後のスイングです）、レッドはシャラピーと強烈な同情を展開します。 彼らは最大の課題に直面しています。 主人公の最大の弱点は、虚偽の理由で急進的な変化を経験する榊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルはすばらしい。 キャラクターのデザインは、素材にかなり忠実でありながらきめ細かく描かれています。 ポケモンの戦いは驚くほど残忍になり、ちょうど素晴らしいものに見えます。 彼らが何を示すかは少なくとも。 戦いは、多くのものがスキップされる別の領域です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はかなり良いです。 レッドは怪物のディーターを演じた竹内順子が声をかける。 彼女は強いパフォーマンスを発揮します。 グリーンは、江口拓也さん（有馬としてのチョコタンでまともな演技をしてくれました。 音楽とサウンドは、レッドとグリーンのサウンドトラックをよく彷彿とさせますが、これは本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホモ・エロティックな、そうでなければロマンスはありません。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルは実際には本当に良いです。 彼らは多くの資料をスキップしますが、スペシャルの長さを考えると分かりやすく必要です。 レッドは偉大な主人公であり、彼らは元のゲームにいくつかの本当に良いセールスアップを管理します。 あなたがポケモンのゲームのファンであるか、まだそれが好きであれば、特にそれについて気に入ることがたくさんあります。 それは完璧なシリーズではありませんが、それは素晴らしいものです。 私の最終評価は8/10になるはずです。 次の週、任天堂の財産に基づく別のアニメ。 これは、刃と魔法を伴うものです。 そうです、Fire EmblemはOVAを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon, or Pocket Monsters was a part of my generation&amp;rsquo;s childhood and every subsequent generation given that the series has continued with a new version being released every couple of years and that isn&amp;rsquo;t even including the spinoff games like Snap, Conquest, or Ranger. The original pair of games, Red and Green, was released in Japan during February of 96. (Blue didn&amp;rsquo;t come until later. We didn&amp;rsquo;t get them until 99 and we didn&amp;rsquo;t get Green at all. The games quickly grew into a major franchise with an anime that started broadcasting in 97 and has never stopped, getting new series added with ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hentai4theplot&#34;&gt;Hentai4theplot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、新しいポケモンのアニメがリリースされることを聞いた時、そしてそれはFire Red / Leaf Greenのゲームに基づいていたと私はむしろ興奮していました。 ゲームやマンガのファンとして、私は、作家が恥知らずに物語を再編集し、商品のショーケースに便利な時にポケモンの世界の論理を頻繁に曲げて無視する、残念なアニメ以外のものを期待して長い間待っていました。 しかし、私がこれを見て得たすべてがもっと失望だったので、私は私の熱意をチェックすべきだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジンは、何らかの形で以前は見られなかった新旧のファンにとって興味深いものを提供していません。  1世代または3世代のゲームをプレイした人は、この話がどのように進行し、このOVAシリーズよりも深みがあることをすでによく知っています。 いろいろなポケモンのマンガを読んでいる人は、はるかに面白いポケモンの冒険を読んでいて、普通のアニメを見る人でさえも、より良い戦いを見ているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な問題から始めるには：この物語は、急いで、急いで感じる。 大規模なイベントアークと興味深いジムリーダーとの戦い、新しいエリアを探索する冒険感、ユニークなものは、各OVAの開始時に簡単なモンタージュで見られます。 経験の半分以上を逃した。 実際には、ジムリーダーの戦闘は2回しか行われておらず、エリートフォーでさえもモンテージュに落とされています。 関東のより深い見た目を探している人や、より豊かな経験のためにジムの指導者からのより多くの対話を求めたい人は、ここでそれを見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グリーン（ブルー、ゲイリー）が主人公と独特の対話に近い役割を果たす一方で、少数のキャラクターはレギュラーアニメのものよりも寸法が小さくなっています。 レッドのトレーナーとしての成長と彼の経験とミスは、最初のOVAで触れられていますが、実際にチャンピオンになるためにモンタージュ・バレージを経て、有能なトレーナーにうまく突っ込んでいます。 最終的なOVAは、物語がある程度興味深く独特なものになっている客観的なものですが、それは第6世代の誇大宣伝のために新しい商品を紹介するためだけに使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が注意しているもう一つのことは、アニメと同様に、世界の自身の伝承のロジックは、プロットの便宜のためにひどく無視されていることです。特にOVAの02と04で顕著です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各OVAのアニメーションは、4つのスタジオで分割されていました。 しかし、生産I.G.  これは全体的にも記憶に残る部分のひとつです。 FLCLやGhost in the Shellのような多くの視覚的に魅力的なシリーズで働いていることで有名ですが、ここに表示されることは期待しないでください。 オリエンタルライトとマジックが担当していた4番目のOVAに実際にあります。そこでは、最高のアニメーションと最も興味深いシーケンスが提示されています。 しかし、ポケモンはすでに彼らの最も顕著な仕事であるので、私は彼らがホームフィールドの優位性を持っていたと思う。 これらの戦いの外では、アニメーションは非常にシンプルで、すでにかなりの量のアニメを見たことのある人に感銘を与えることはできません。 私が以前触れたように、通常のポケモンシリーズでは、一貫してより良いアニメーションのアニメーションでより面白い戦いが行われます。 しかし、登場したキャラクターや場所はすべてファンには認識され、伝承と一貫しています。 第4回OVA以外の戦闘自体はかなりシンプルですが、使用されるHPバーやテクニックなどのアニメではなく、戦闘のゲームスタイルに多少なりとも適合しています。 また、伝統的なアニメが決して描かないポケモンの経験を痛感させると、意外に荒々しい側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた音楽は、より良い要素の1つ、古典的な、対応するテーマが特定の円弧または戦いの引き金となる。 特によく行われているのは、Team RocketとGiovanni&amp;rsquo;s（Sakaki）のテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なポケモン：原産地は商品のための誇大宣伝をプッシュするために使われる潜在的な無駄であり、どんなファンもポケモンリークのyoutubeビデオを見ることができます。 あなたがゲームやマンガを楽しんでいるなら、これはこれが提供するものとハードコアなノスタルジックなファンのための豊かな経験をすでに持っています。これはあなたが期待するアニメではありません。 ポケットモンスターアニメのフランチャイズ担当者が、伝統的で停滞している数式からずっと離れて、今何年も前から汲み出してきたオリジナルのサインであるという兆候であるかもしれないということが、 適切に考案され、充実したペースで作品がファンのために制作されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hentai4theplot/reviews&#34;&gt;Hentai4theplot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard that there would be a new Pokemon anime released, and furthermore that it was based upon the Fire Red/Leaf Green games, I was rather excited. As a fan of the games and manga I&amp;rsquo;ve waited a long time hoping for something other than the disappointing anime where the writers so shamelessly retcon the story and frequently bend and defy the Pokemon world&amp;rsquo;s logic whenever convenient to showcase merchandise. I guess I should have checked my enthusi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;social-elitist&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンThe Origy Review：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;馬小屋：（皮肉のために準備ができていますか？）
あなたはこのニンテンドー商品でファンを搾乳し、無味のカジュアルファンサイトを作りました あなたがポケモンを愛しているなら、これを見てください。または、これを9/10に与える無味なカジュアルです。 そうでない場合は、このレビューを無視してください。 またはOrigyのファンクラブに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：
ポケモンの神話の世界では、10歳のプレイヤーは、他のポケモンを合法的に襲うために使用されるスターターポケモンを選ぶことができます。また、他のトレーナーを戦闘で打ち負かすこともできます。 私たちのプロタジニスト、レッドは、関東地方の全ポケモントレーナーのチャンピオンになるために、8人のジムリーダー、エリート4、そしてチャンピオンをすべて奪うことを目指しています。  （あなたがそれについて考えるなら、shounen設定のような音&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
不思議に思う人のために、はい。 私はゲームをプレイして、私はポケモンランブルブラスト、プラチナ、ブラックと3つのミステリーダンジョンシリーズ（青、赤と闇）の3つだけを果たした。 だから私は私が何を得ているのか知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がオリジナルに比べて良かったものがあれば、そのポケモンを強化してさらに猛烈な獣に育てるキャラクターを見ると、よりエピソード的なアークです。 驚くべきことに、ポケモンは時には、開発の余地がほとんどない1次元または2次元のパーソナリティであるトレーナーに比べて、深さ、複雑さ、およびキャラクター開発が深刻な場合があります。
起源では、彼らは主に時間のスキップのために、ムックにそれをチャックします！ 何も開発されて感じることはない、あなたは物語の進歩として物語のこの非常に急いで感じを得る、実際には、それは徐々に徐々に感じることはありませんdos&amp;rsquo;nt、私たちはレッドがどこにも完全なものからすべてのエピソードの力のジャンプを持って、 作家は言い訳をする？ あなたが元のゲームをプレイするあなたの3時間ごとのように見えるイベントの周りに速いクリップを表示することによって！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lavendar Town、Giovanniとの戦いなど、あなたがゲームをプレイしたときのハイライトの瞬間にのみ焦点を合わせます。主に、プレイヤーがアニメーション形式でもっと記憶に残る瞬間を中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は完全にf **の王安いです！ 彼らはちょっと子供のように、一人の人格を持っている！ これはダッシュバッグです、この男は性格はありません、この男はバニラです！ キャラクターは元の素材では非常に正確ですが、ゲームやアニメ（一般的には架空のメディア）には異なる仕組みがあると思います！ ゲームでは、しばしば彼の話ではない数のゲームプレイが、アニメーション形式では、物語やキャラクターがあなたの重要な目標になるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ここでの主な問題を要約すると、Origyは元のソース資料ではあまりにも正確で、そこには「良い」小さな変更があることは確かですが、それは長期的には何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I.GはちょうどCGIのバックグラウンドマジックに近いところで普通に投げてアニメーションOVAを作成しています。あなたは野生の動物のように本当に戦っているのを見て、それだけで戦いを見ているかのように見えます。 私は彼らがこれに確かな努力をしたように感じ、それがそのようなショーの唯一の償還要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音や音楽はオリジナルのゲームとはまったく違うものではありませんが、ポケモンが作る音は本当に野生動物の戦闘叫び声のように感じられます。そのような神秘的な生き物の現実感が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ちなみに、ポケモンTVシリーズはOriginより優れています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レガシー：
実際にOriginが正しいことをしているものが1つあれば、それはファンにとって盲目的な郷愁です。 そして、私は価値があるのは価値のある唯一のものだと私は思っています。私は明らかにI.Gがこのシリーズを搾乳しようとしていたので、ボーナスポイントは戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;得点：
1.5 / 10  - ストーリーは元のソースの素材にあまりにも依存しています。 時間がなくなるとさらに悪化します。
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 上記と同じ理由。
6.5 / 10  - 本当に良いI.Gの魔法のために！
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 良い音楽のために、しかし元ゲーム音楽のそれほど似ています。
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - ファンのみがこの搾乳現金を楽しむために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィナーレ：US / USDのための2.5 / 10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーソナルスコア：
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - それは短かったけど、何に向かっても何も感じなかった。 アクションシーンはかなりクールに見えましたが、 それは短かったし、それは私の最高の部分だった
私がオリジナルに比べて良かったものがあれば、そのポケモンを強化してさらに猛烈な獣に育てるキャラクターを見ると、よりエピソード的なアークです。 驚くべきことに、ポケモンは時には、開発の余地がほとんどない1次元または2次元のパーソナリティであるトレーナーに比べて、深さ、複雑さ、およびキャラクター開発が深刻な場合があります。
起源では、彼らは主に時間のスキップのために、ムックにそれをチャックします！ 何も開発されて感じることはありません、あなたは物語の進歩として物語のこの非常に急いで感じを得る、実際には、それは徐々に徐々に感じることはありませんdos&amp;rsquo;nt、我々はレッドがどこにも完全なものからすべてのエピソードの力のジャンプを持って、 作家は言い訳をする？ あなたが元のゲームをプレイするあなたの3時間ごとのように見えるイベントの周りに速いクリップを表示することによって！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lavendar Town、Giovanniとの戦いなど、あなたがゲームをプレイしたときのハイライトの瞬間にのみ焦点を合わせます。主に、プレイヤーがアニメーション形式でもっと記憶に残る瞬間を中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は完全にf **の王安いです！ 彼らはちょっと子供のように、一人の人格を持っている！ これはダッシュバッグです、この男は性格はありません、この男はバニラです！ キャラクターは元の素材では非常に正確ですが、ゲームやアニメ（一般的には架空のメディア）には異なる仕組みがあると思います！ ゲームでは、しばしば彼の話ではない数のゲームプレイが、アニメーション形式では、物語やキャラクターがあなたの重要な目標になるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ここでの主な問題を要約すると、Origyは元のソース資料ではあまりにも正確で、そこには「良い」マイナーな変更がありますが、それは長期的には何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I.GはちょうどCGIのバックグラウンドマジックに近いところで普通に投げてアニメーションOVAを作成しています。あなたは野生の動物のように本当に戦っているのを見て、それだけで戦いを見ているかのように見えます。 私は彼らがこれに確かな努力をしたように感じ、それがそのようなショーの唯一の償還要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音や音楽はオリジナルのゲームとはまったく違うものではありませんが、ポケモンが作る音は本当に野生動物の戦闘叫び声のように感じられます。そのような神秘的な生き物の現実感が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ちなみに、ポケモンTVシリーズはOriginより優れています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レガシー：
実際にOriginが正しいことをしているものが1つあれば、それはファンにとって盲目的な郷愁です。 そして、私は価値があるのは価値のある唯一のものだと私は思っています。私は明らかにI.Gがこのシリーズを搾乳しようとしていたので、ボーナスポイントは戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;得点：
1.5 / 10  - ストーリーは元のソースの素材にあまりにも依存しています。 時間がなくなるとさらに悪化します。
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 上記と同じ理由。
6.5 / 10  - 本当に良いI.Gの魔法のために！
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 良い音楽のために、しかし元ゲーム音楽のそれほど似ています。
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - このOVAはファン向けに作られただけなので！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィナーレ：US / USDのための2.5 / 10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Social_Elitist/reviews&#34;&gt;Social_Elitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon The Origy Review:    MINDSET: (ready for sarcasm?)  F**k You I.G for milking us fans on this Nintendo Product and making an Origy of a fanbase of tasteless casuals! So watch this if You love pokemon, or a tasteless casual who&amp;rsquo;d give this a &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. If not, then ignore this review. Or join the Origy fanclub.    SYNOPSIS:  (ok enough with the jokes) In the mythical world of pokemon, 10 year olds can choose a starter pokemon to be used to poach other pokemon legally, or beat other trainers in a battle. Our protaganist Red, is now aspiring to beat all of the 8 gym leaders, the elite 4, then the champion, to become the champion of all pokemon trainers in the Kanto region. (sound like a shounen setting if You th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスター。 言葉そのものは、多くの人がアニメのエピソードを少なくとも1回見たり、ゲームをしたり、少なくともブドウからそれを聞いたことがあるように、多くの人にとって非常によく知られているはずです。 アニメの季節と映画の長いラインから：誰もが好きな「ポケモン：ムービー」、Mewtwo、セクハラ「ManaphyとPokemon Ranger」、本当に悪いKeldeoムービー、そして恐ろしいポケモンBlack and Whiteシリーズ ポケモン：新世代のポケモンXとYを歓迎する起源&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：ゲームの中でポケモンが元の第一世代になるというアイデアで、ポケモンの起源は、基本的にオリジナルのストーリープロットライン全体を作成することで、ポケモンの赤と葉の緑のノスタルジア感を再現します 4つのエピソードシリーズで2つのゲーム。 それはあなたの幼年期に戻るという懐かしい気持ちを取り戻しますが、それはいくつかの問題を引き起こします。 それは4つのエピソードだけなので、プロットは急いで、約15時間ほどのゲームプレイが約2時間に短縮されているのを見ています。 ポケモンの冒険のいくつか欠けている部分があり、ゲームの可能なプロットポイントが統合されていないことを意味する。 また、「すべてを捕まえなければならない」というアイデアは、ストーリーの一部でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（7/10）：文字はあなたが期待する通りです。 彼らはポケモンのゲームの中のすべてのキャラクターで、あなたが思うように巧みに描かれています。 それは彼らが約3-4行のスピーチしか得ないゲームから来ているという事実を考えると悪いことではありません。 ポケモンゲームの誰もがやっていたこと、8枚のバッジをすべて獲得し、エリート4を倒し、チャンピオンを破ったということを物語っています。 しかし、トレーナーが自分のポケモンと一緒にどのように成熟するかを見せてくれるので、彼の旅にはかなりの発展が見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（8/10）：他のポケモンのアニメと比べて（黒と白の2つのトレーラーを除く）、これは非常に優れています。 違った感じがします。 ポケモン：起源は実際に真剣に考えているようで、ポケモンの旅は、私が大好きな、より暗く見える芸術のスタイルのために、人を実際に変えることができるかを示しています。 音は素晴らしいです。 リマスターされたポケモンバトル音楽などの実際の公式トラックを特集しているポケモン：その起源は、どこの国民も愛するノスタルジアを元に戻して、別の意味で元に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（8/10）：ちょうどこれで終わりましょう。 私の最初のポケモンゲームは、ポケモンブラックでした。 私はそれがフランチャイズがどれくらいの間続いているのかで始まるのが最善のゲームではないが、後で世代の憎しみを与える休憩を私に与えることは分かっている。 私は最初のポケモンゲームをプレイしなかったので、これはまったく新しい経験でした。 私はこれを見てから、ポケモンは全体的に違ったより暗いレベルに持ち込まれ、メインの主人公が不滅である通常のアニメシリーズと比べて、物事が実際には問題を起こすような現実の世界に似ています。 いずれにしても、私はポケモンフランチャイズのファンであり、これを見て大変愛されました。 私は、第一世代と第六世代がどのようにして終わりに向かって一種の統合を行ったかを見て好きでした。 しかし、真剣に、ポケモン：起源は、私はもちろん、ポケモンの次世代を祝うのに役立つ小さなシリーズだった。 私はポケモンを愛し、ポケモンを愛する人はそれも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私はポケモンXを持っています。だれかが予備のイヴタルタルを持っていれば、あなたはそれを私の方法で送ることができますか？  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon. The word itself should be very familiar to many people, as many people probably have seen at least 1 episode of the anime, played a game, or at least heard of it from the grapevine. From a long line of anime seasons and movies such as: Everyone&amp;rsquo;s favorite &amp;lsquo;Pokemon: The Movie&amp;rsquo; featuring Mewtwo, the semi-ok &amp;lsquo;Manaphy and the Pokemon Ranger&amp;rsquo;, the really bad Keld &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;floatingidiot&#34;&gt;FloatingIdiot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ポケモン：起源。  MALのデータベースでポケモン関連のアニメとして最高評価を得ています。 それは確かに興味深いケースであり、私はなぜ私の最初の（そしておそらく最後の）レビューで説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文脈上の目的のために、私はポケモンフランチャイズの基本的な歴史を理解することが非常に重要だと思う、ポケモンの起源を理解しようとするので、簡単な歴史的要約から始める。 また、ここからは、オリジナルのアニメシリーズとその続編を「ポケモン」（MALのデータベースに掲載されているもの）、「ポケモン：PTO」の起源と呼ぶことにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1996年、低予算のポケモン・グリーンとレッドは、日本では躊躇してリリースされました。 ゲームの予期せぬ成功は、ゲームが1年後にほとんど日本で放送を開始するためにゆるやかにインスピレーションを受けたオリジナルのアニメシリーズの需要につながりました。 数年のうちに、ポケモンのフランチャイズは、アニメシリーズ、ビデオゲーム（青と赤の日本国外発売）、トレーディングカードの3つの媒体で大規模な商業的成功を収めた世界的な現象でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスターアニメの一面は、自分自身のようなビデオゲームのファンを10年以上も悩ませてきたことです。それは、表面要素以外のものを取り除いて、 土曜日の朝の漫画。 私はこれをポケモンのアニメの批判としてではなく、自分のメリットで判断すべきであると主張するのではなく、なぜビデオゲームの「忠実な適応」に対する要求があるのか​​についての文脈を与える 主人公がビデオゲームのプレイヤーと同じ基本的な旅を過ごし、3次元のグラフィックス、人間のやりとり、そして低予算のビデオにプログラムできないさまざまなニュアンスによって新しい人生がもたらされた ゲーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PTOは、プレゼンテーションやプロモーションの内容において、ビデオゲームの適応とみなされるべきであることを明確にしています。  Production IGは、設定を完全に満たす素晴らしいビジュアルを提供し、2次元の世界に新しい命をもたらします。 しかし、プロットは基本的に次のようになります（＃7はスポイラーのビットかもしれません）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ビデオゲームの主人公と同様の主人公を紹介します。
2.最初に帰宅した子供が学ぶために人生の教訓を持っているということは、視聴者の頭に痛いほどの時間を費やしてください。
ビデオゲームのメカニックの意志を意志と友情のパワーアップに置き換えて、ビッグバトル。HPバーを見せながら、実際にビデオゲームの適応を実際に見ていることを視聴者に思い出させる
4.キャラクターが成熟して学んだように見せながら、数秒でビデオゲームのプロットの大きな部分をスキップします。
ビデオゲームではなかった新しいフィラーシーンを表示する。 フィラーをゆっくりと進めてください。
6.主演者が何とか同時に管理していることを確認しながら、ショーの残りの部分についてステップ3〜5のいくつかの組み合わせを繰り返します。
a）素早く成熟して学ぶ偉大な自然の才能者
b）実際にはポケモンの戦いについては何も学んでいない（たとえば、ポケモンとの戦いの代わりにノーマルを使用する）
7.最後の大きなイベント（主人公が同時に才能豊かで経験豊かであるにもかかわらず今までとほとんど同じことを知っている）の真っ只中に、シリーズの最後で、PTOは実際には新しいビデオゲームのプロモーションであることがわかります 2013年までに導入されなかったゲームメカニックを特色とする、恥知らずなアップル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、PTOがビデオゲームのアダプテーションであることを忘れてしまったことを忘れていました。例えば、「あなたのポケモンは戦っています！ 各エピソードの終わり、意志と友情によって決定された戦いの真っ只中にある前述のHPの棒。 これらはすべて厄介なことですが、90分シリーズの約半分がアニメオリジナルのコンテンツであるため、実際にビデオゲームのアダプテーションを視聴していることを視聴者に想起させる目的に役立っていると思います ビデオゲーム、リマインダは非常によく必要かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンレッドとブルーのファンであり、「アダプテーション」によってトローされたい場合、ポケモン：オリジンはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：2/10のアダプテーション、5/10のアニメオリジナル。 あなたはそれがビデオゲームの適応ではないことを自分自身に伝え続ければいくぶん楽しむことができるので、私はそれに疑念の恩恵を与え、それを4にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FloatingIdiot/reviews&#34;&gt;FloatingIdiot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Pokemon: The Origin. The highest-rated Pokemon-related anime in MAL&amp;rsquo;s database. It is an interesting case for sure, and I will attempt to explain why in my first (and probably last) review.    For contextual purposes, I think it is extremely important to understand the basic history of the Pokemon franchise before trying to make sense of Pokemon: The Origin, so I will start with a brief historical summary. Also, from here on out, I will be refer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroneko&#34;&gt;Kuroneko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
彼らが持っていたサマリー/タイムズスクップを切り出して、イントロエピソードを持つ12話のアニメ、各ジムのための8話のエピソード、それを1つに拡張することができるように、それはもっと長いはずだったが、ゲームのファンにとって非常に楽しい ポケモン本部でジョバンニと戦う赤、エリート4 /チャンピオン、最後にポケモンを仕上げるための赤のための最後のエピソード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
プロ〜
不要なフィラーを追加せずにゲームのストーリーラインを修正
短所
ストーリーの重要な部分（ジムとエリート4を含む）のいくつかに要約が使われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
プロ〜
ポケモンはゲームのように涼しくて見える
素晴らしい景色とアタックアニメーション
短所
なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10
プロ〜
ダビングされたものとサブベッドの両方から演奏される素晴らしい声
ビデオゲームのサウンドトラック
短所 - なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
プロ〜
レッドのアニメーション全体での展開ノブとして始まり、彼が進歩するにつれて彼はマスタートレーナーになります。彼の開発の大半はBrock / Takeshi
短所
ブルーはあまり発達しておらず、彼の進歩は表示されていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuroneko/reviews&#34;&gt;Kuroneko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyment - 9   Extremely enjoyable for fans of the games though it should of been longer so they could of cut ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apocatlypse&#34;&gt;apocatlypse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に良かったです。 それはゲームのストーリーラインをかなり正確に追跡しました。 私が持っている唯一の苦情は、方法が短すぎるということでした！ その結果、すべてがかなり急いだと感じました。 キャラクターやストーリーを完全に理解できるようにならないような気がします。 彼らがこれを実際のシリーズに変えれば、間違いなくそれを見ているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apocatlypse/reviews&#34;&gt;apocatlypse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was really good. It followed th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megumin&#34;&gt;Megumin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでのほとんどのレビューは、すべてが短かったという事実で繁栄し、悲しいことに短すぎる間に、私は自分自身のためにこれを無視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：原作は、元々はポケモンの核心だった物語です。 要するに、このストーリーでは、基本ゲームやそれに類するもののようなものをアニメーションの冒険に変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがこの4つの短いエピソードから得たすべての楽しみと緊張したもののすばらしい瞬間を盛り込んだ、これは私がいる巨大なポケモンのファンを見て非常に貴重なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単です&amp;hellip;あなたはポケモンが好きですか？ そうなら、それを見てください。 これは短期間限定のOVAのようなものです。 素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megumin/reviews&#34;&gt;Megumin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most Reviews on here thrive at the fact that the whole thing was s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brav0&#34;&gt;Brav0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のポケモンゲーム（赤/青/緑/黄）をプレイした場合、この短いシリーズが大好きです。ポケモンが好きな人は、これを楽しむことができます。
このシリーズではいくつかの思い出を持ち帰り、音楽は本当に素晴らしく、OSTの音楽の多くはオリジナルのOST 8ビット音楽のオーケストレーションバージョンです。これは素晴らしいことです。
また、メガ進化の「新しい」概念を示しています。
ポケモンの宇宙のファンにとって最高の驚異のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クールな情報：
主人公（レッド）は、竹内、淳子、ナルトの声&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brav0/reviews&#34;&gt;Brav0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you played the first Pokemon games (Red/Blue/Green/Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andrekumori&#34;&gt;AndreKumori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー部門で大きく苦しんでいるPOKEMON ORIGINSは、ほとんどすべてのことを正しく行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い注意期間？ 要点は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+素晴らしい＆amp; ノスタルジックなサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+非常に爽やかな芸術とアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;話の最後の半分は、ポケモンXとYのゲームのための貧乏で最終的に広告です&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;!!警告：このストーリーの主なスポイラーは、このレビューのセクション！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：POKEMON ORIGINS、つまりPKOの話は、本質的にREDとBLUEのゲームのストーリーの適応です。 唯一の問題は、 しかし、REDとBLUEはかなり長い試合であり、それぞれが完了するまでに約30時間かかり、PKOは終了するのに2時間もかかりません。 当然のことながら、このアニメスペシャルのストーリーは急いでおり、ゲームのストーリーの多くのイベントはスキップされます。 とにかく、第1話から始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エピソード1：私はこのアニメを期待していたので、素敵に見えたが、ストーリーとペーシングの面で苦しんでいたかもしれないと思っていた。 私は、間違っていることが判明したことに快楽に驚いた（少なくともエピソード1で）。 私はこの最初のエピソードのストーリーとペーシング、そして特に元のゲームのプロットラインに似ていることに非常に感銘を受けました。 私の主な関心事は、ストーリーの残りの部分がどのように演出されるかということでした。なぜなら、合計で8人のジムリーダーとレッドだけがこれまで1人を倒すからです。 それにもかかわらず、私は大いにエピソード2を楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エピソード2：エピソード2は、おそらく4つのうちの最善のエピソードでした。 それは、それが全長シリーズからの単一の（よく書かれた）エピソードだったように本当に感じた。 ペーシングの問題やストーリーの問題などはありませんでした。 合法的にはポケモンの理想的なエピソードでした。 私は実際には、それがラベンダー・タウンのストーリー・アークをいかに密接に追いかけるかによってかなり驚いていました。 唯一の問題は、ゲームで多くの重要なマイルストーンをスキップし、2分間のモンタージュでジムの戦いなどを単純なクリップに減らすことでした。 これは私に「ああ、そういうわけで、彼らはそれをどうやってやるのか」と思った。 その場合、私は次のことを考えています&amp;hellip;&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エピソード3：エピソード3は、誠実に、少しの失望でした。 重大な出来事が些細に見えるようにするために合計2つのモンタージュがあると、エピソードで3つのことが起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）RedはSilph Co.を襲ってGeovanniを打ち負かそうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）Redは偶然にもGeovanniである第8体育館リーダーを倒そうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）GeovanniはTeam Rocketを解散する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip; Ok、WAIT。 何。 それはすばやく大げさになった。 どういうわけか、RedはGeovanniにインスピレーションを与え、愛らしいポケモンの幼少時代を思い起こさせ、Geovanni DISBANDチームのロケットを作ったのですか？  Geovanniがジムリーダーである間に直面した他のすべてのトレーナーについてはどうですか？ 彼らは刺激的ではありませんでしたか？ とにかく、このエピソードの後、私は熱心にエピソード4に移った。しかし、待って、赤はエリート4を1つのエピソードで打ち負かすのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エピソード4：ここでは最後のエピソードです。 今日の議題を見てみましょう：そうですね、レッドがエリートフォーとチャンピオンブルーを倒すのに20分もかかります。 ああ私がそれを得るのを待つ。 このアニメスペシャルは赤と青のゲームへの賛辞ではありません。 それはXとYのゲームの広告でした。 これの証拠は、このスペシャルでは、Charizardがまだ発表されていなかったX型に大量に進化したことです。 このアニメの予告編を覚えていますか？ うーん&amp;hellip;私はレッドに伝説のポケモン（複数形）とMewtwoをとりこにして見せたい。 私たちはこれを持っています。 ご存知のように、このエピソードにはセットアップに重大な問題があり、このシリーズの最悪のエピソードになる可能性があります。 これがグランドフィナーレであるという事実も考慮する。 まず、エリートフォーと伝説的な鳥の戦いがモンタージュで3秒間のシーンでなく、そして最後のRED VS BLUEの戦闘が5分を超えるならば、それは良いかもしれないと思う。 しかし、私がこのエピソードで持っていた最大の問題は、CharizardがMewtwoを倒すためにメガ進化したときでした。 分、私はこれが元の赤と青のゲームの適応だと思った。 私はそのゲームにメガ進化がないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、このように始まりました。「PKMN RED＆amp;  BLUE&amp;hellip;&amp;ldquo;ここでは、「PKMN X＆amp; amp; 黒い色のドラゴンタイプのキャラクターがいるので、Y！「ある意味、Game Freakは元のファンを裏切ったような気がします。 とにかく、それ以外に私は終わりについても言及すべきだと思います。 私が今まで見たことの中で最も突然の終わり。 何が起こった？ そうですね、レッドがマイクを捕まえることを誓った直後に、151番目のポケモが断ち切りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：PKOのキャラクターは、基本的にあなたが期待するものです。 あなたは英雄的で勇敢なレッド、傲慢なブルー、富士の富士、専門家トレーナーのTakeshi（Brock）、知識豊かなOak教授がいます。 レッドの世話のお母さんでさえ、ショートシーンに出演します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメスペシャルのキャラクターデザインも素晴らしいです。 このアニメに何かがあるなら、それは芸術と音楽でなければなりません。 キャラクターはポケモンテレビ番組からコピー/ペーストされません。 彼らはREDとBLUEのゲームの杉森賢の作品からインスパイアされた新しいルックスを与えられている。 ポケットモンスターは非常に美しいアニメと、ポケモンの世界には非常に爽やかな姿を現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜アート＆amp; アニメーション：私が以前に言ったように、PKOの芸術は、最初のPKMNゲームのための杉森賢のオリジナル作品に大きく影響されています。 流動的なアニメーションとクリーンなアートは、本当に一緒になって見て楽しめるアニメを作ります。 人々、背景、小道具、特にポケモンを含むすべてが、きれいに清潔で満足のいく外観を持っています。 私はもっ​​と何も頼むことができなかった。 オリジナルのPKMNアニメの最初のシーズンとオリジナルのPKMN REDとBLUEのゲームと比べると、すべてがはるかに洗練され、きれいです。 アニメーションにも言及する必要があります。  PKOで働いていた3人のアニメーションスタジオは、Production I.Gです。  （タイタン、サイコパス、FLCLなどの攻撃で知られている）、Xebec（Love Hina、To Love-ru、Pandora Heartsなど）、OLM Inc.（Pokemon、Berserkなど） 各エピソードは、各社の別の人が監督します。 そして、アニメーションは元のアニメの昔ながらのアニメーションのスタイルと比べて本当に素晴らしいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：偉大なアートディレクターや作曲家、POKEMON ORIGINSは、オリジナルのポケモンシリーズを含む多くの他のアニメの音楽、芸術、アニメーションの品質を超えています。 悲しいことに、レッドの話と関東地方の旅を告げるために、ちょうど4つのエピソードのひどくタイトなスケジュールが設定されました。  POKEMON ORIGINSは、ポケモンファンが好きな驚異的なスタートを迎えました。 しかし、シリーズの最後の半分はストーリーライティングの質が大幅に欠けていて、それはポケモンX＆amp; 皮肉なことに、広告。 これらの欠陥と私のニックピッキングにもかかわらず、私はこのアニメをとても楽しんだ。 私が望んでいたほどではありませんでした。 ストーリーが少なくとも12または13話のアニメシリーズに引き伸ばされていれば、POKEMON ORIGINSにもっと高い評価を与えたと思います。 それにもかかわらず、私は間違いなくPOKEMON ORIGINS（ある程度）を楽しんでいました。そして、私はポケモンを愛しているか、元のゲームをした人にこれをお勧めします。  （ダビングはREDとBLUEのゲームで育ったらダブを見てみることをお勧めします。なぜなら、ダビングは英語を話す聴衆を対象としており、「ポケモン専門用語」の公用語を使用しているからです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、読んでくれてありがとう、もう一度会いたいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜あんｄれ くもり、 じゃぬあｒｙ ３、 ２０１４&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AndreKumori/reviews&#34;&gt;AndreKumori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Suffering greatly in the story department, POKEMON ORIGINS does almost everything else right.    Short attention span? Here&amp;rsquo;s the gist:    + Amazing &amp;amp; nostalgic soundtrack    + Very refreshing art and animation    - Latter half of story is lackluster and ultimately an advertisement for the Pokemon X and Y games    !!WARNING: MAJOR SPOILERS IN &amp;lsquo;The Story&amp;rsquo; SECTION OF THIS REVIEW!!    The Story: The story of POKEMON ORIGINS, or PKO for short, is essentially an adaptation of the story from the games RED and BLUE. The only problem is; however, that RED and BLUE are fairly long games which each take about 30 hours to complete and PKO is only four episodes which takes less than two hours to finish. So naturally, the story for this anime special is rather rushed and many events from the games’ stories are skipped over. Anyway, let’s begin with episode 1.    ~EPISODE 1: : As I was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivanaipom93&#34;&gt;IvanAipom93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​とたくさんのことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジナルは、元のポケゲームである赤と青/緑に特化した特別なものです。 それは、ゲームをした人としなかった人の両方にとって、壮大な瞬間として紹介されました。 実際には、それは「ただ楽しいだけだ」というステータスを与える、それほどうまくいかない要素がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのいくつかは、この特別な長さによって引き起こされ、作家の意図に結びついています。 私はこれが特別で、ちょうど1:30時間でなければならないことを理解することができます、それは問題ではありません。 しかし、それがこの長さでなければならないことを知って、あなたは単にそれが旅行に基づいたゲームを表現することはできません、体験、あなたのポケモンで育つ。 主なポケモンの目的の一つは旅です。 あなたは拘束された長さを持っているので、それを落とすことはできません。 それでもう一組の手があったはずです。  1時30分に全部の肖像画を撮る代わりに、ちょうど1〜2回のイベントに集中することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、単一の評価に続いて、私は話に5を与えました。 物語自体のためではない。 それ以来、ジョヴァンニのプロット、レッド対ブルーのライバル、そして最後にはミュートゥーとの関係で、それは大きく構築されています。 しかし、それは主にビデオゲームに基づいているので、それは私たちの要点ではありません。 あなたはちょうど1:30時にそれをすることはできません。 あなたはあなたの選択を変更する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がメインのアニメを好む場合でも、私がスーパーフェア8/10を与えた芸術のための問題は、きれいで詳細ではありません。 しかし、このデザインは、このような特別なものに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音も良いです。 メインアニメと同じくらいうまくいかず、雄大な作品があります。 だから7/10、私は忘れられない蟻のOSTを見つけませんでしたが、誰もが良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は悪いメモです&amp;hellip;おそらく私はいくつかの種類の文字の定義と開発をしていたかもしれません - 部分的に - 赤だけです。 それはあまり開発されていません - それは午後1時30分ですが、私はこれを理解することができます - しかし、ポケドスの事でマスターになり、expeciallyの気分で大丈夫でした。 他のものは全く定義されていませんでした。 ブルーは「私は最高だし、残りは/私はもはや最上級じゃない？ どのようにこれを可能にすることができますか？ オークはまれにしか見えませんが、富士です。 キューボンは、正確な特性を持つ唯一のポケモンでした！  Ash＆amp; coのポケモンのすべてが正確な方法を持っていることを忘れてはいけません。 これもここにあったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは私に5/10です。なぜなら何度も何度も何を言っていたのでしょうか？ 彼らはこのすべてをスキップしたのですか？&amp;rdquo; ポケモン、エリート-4、ブロックのものを除くすべてのジムを捕まえた&amp;hellip;そして、ジョバンニのプロットは凝縮していたので、突然の心の変化をほとんど理解していなかった。 映画のように、1時間30分かかります。 なぜ、彼らはそれに集中しなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に6/10です。 私はもっ​​と叙事詩を期待していたから。 私はアニマルリストに正直であることを7/10としています。アフターオールはそれほど悪くはありませんでしたが、このレビューでは6点を与えたいと思います。 このスペシャルは過度に考慮されるべきではないので、それには大きな要素がありますが、エピソード2だけが本当に楽しいものでした。 巨大なプロットホールとあるものから別のものへの突然のジャンプは、それほど大きなものではありませんでした。 詳細には、最初のエピソードは6.5 / 10、2番目はおそらく9/10です。これは素晴らしいことでした。  3番目は6/10、4番目は6.5-7 / 10です。  Originでもっと多くのことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはポケモンのために一時的に保存されました。 私はもっ​​と期待した。 より多くの叙事詩、より多くの物語、より多くのキャラクター（それはep 2がとても良かった理由です：彼が緊急事態の前で逃げていたために赤に叫ぶことを覚えていますか？）、より多くのポケモンの人格、 しかし、これほどのことはありませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IvanAipom93/reviews&#34;&gt;IvanAipom93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I expected a lot more.    Pokémon: The Origin is the special dedicated to Red and Blue/Green, the original Poké-games. It has been introduced as an epic moment for everyone, both who played the games and who didn&amp;rsquo;t. Actually it has lots of not-so-good elements that give it the status of &amp;lsquo;just-enjoyable-but-nothing-more&amp;rsquo;.    Some of them are caused by  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;byuu96&#34;&gt;Byuu96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは本当です。 このシリーズのOVAは、メガ進化を発表する唯一の目的で出てきました。ポケモンX＆amp; amp; これらの新しいゲームをフランチャイズで促進するために、Y。 それにもかかわらず、ポケモン：起源は、ポケモンゲーム（特に第一世代）の歴史の別の見方を私たちに与える。 彼はポケモンの世界に入った後、レッドと冒険に参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいものは何ですか？ さて、ビデオゲームの非常に忠実な適応です。 ベテランの選手にとっては、喜びとノスタルジックな体験ができます。 私はこれらのエピソードを、秘密の歴史（時には非常に反復的なもの）を超えて欲しい人に見てもらうことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点は非常に短いです&amp;hellip;しかし、他に何が偉大なシリーズでした！ それでも、それを見るには時間を投資する価値があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Byuu96/reviews&#34;&gt;Byuu96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is true. This series of OVA &amp;rsquo;s came out with the sole purpose of presenting the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;claracristiane&#34;&gt;claracristiane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンシリーズは無限です（私はそれを見ていることに気づいていますが）、ピカチュウやチャージャー、ポケボールを知らない人はいないと思います。 それは子供の頃のような味です。
私はポケモンの起源を見てきました。ゲームのせいで、私は弟と一緒に遊んでいましたが、ポケモンをすべて捕まえようと多くの時間を要しました。その時、私は小さな女の子だったからです。 最初のポケモンは間違いなくより良いものです。
戦いの音はノスタルジックで、グリーンとの対決はまったくばかげて面白かったし、芸術は美しい。 これらのことを思い起こさせ、良い歴史を楽しむだけのものはありません。D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/claracristiane/reviews&#34;&gt;claracristiane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Pokémon series are infinite (even though I&amp;rsquo;m miles aware of wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackjoestar&#34;&gt;JackJoestar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンのアニメはしばしば面白くない。 それは繰り返し、退屈で、ちょうど迷惑なことができます。 しかし、これはポケモンアニメーションの非常に楽しい作品です。 それはあなたを笑わせ、泣かせ、あなたの座席の終わりにつかまえます。 これはもともとは日本の映画でした。 しかし何らかの理由で、ポケモン会社はポケモン：オリジンを4部構成のアニメにすることに決めました。 ちょうど私がそれを明確にすると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを賞賛していたが、物語はオリジナルではないことを知っている。 スペシャルは、最初のポケモンゲームの話に大きく従います。 ポケットモンスターカンパニーは、これで私たちが望むものを本当に知っていました。 話もかなり暗いです。 特別なパーツの1つはラベンダーの街のことです。本当に暗いです。 そして、私は、reeeeally密接に意味します。 あなたがオリジナルのポケモンゲームをプレイした場合、1つの大きなひねりを除いて、プロットがどこに行くのかを正確に知ることができます。 しかし、ゲームに近づくことは、ゲームの本当にすばらしい、最も記憶に残る部分を適応させることを意味します。 場所、人、ポケモンは、ゲームのように見えます。 彼らはエピソードの1つにヤングスター・ジョーイを持っていて、彼は「こんにちは！ 泥棒にならないでください&amp;rdquo;。 彼らは「幽霊を信じますか」という少女もそこにいるのです。 そして、すべてのエピソードの後に​​、それはゲームからのセービングスクリーンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この4つの部分の芸術は特別に本当によく見える。 アニメは毎週平均のポケモンアニメよりもはるかによく見えます。 しかし、それはGenesectやLegend Awakenedのような他のポケモン映画ほどよく見えません。 しかし、芸術は本当に必要な時に輝きます。 戦いとすべての攻撃は素晴らしく見えます。 文字も良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。 彼らはゲームのいくつかのトラックといくつかの新しく構成されたものを使用します。 もともとは映画だったので、オープニングやエンディングの曲はありません。 ダン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤は偉大なキャラクターであり、アニメに新鮮な空気を与えます。 彼は良い道徳を持つ良いトレーナーです。  Ashとは違って、Redは実際に「すべてをキャッチする」ための努力をしています。 彼らはまた、他の良いキャラクターです。 ブルーはあなたが期待していたようなものです。 コッキーと赤いジャーク。 教授オークdosenは多くの文字を持っていません。 本当に一番際立つキャラクターはジョヴァンニです。  4部構成のスペシャルですが、Giovanniは大幅にキャラクターが変わります。 それは見て素晴らしいですし、彼は特別な私のお気に入りのキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような驚くべき特別。 あなたがポケモンのファンなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackJoestar/reviews&#34;&gt;JackJoestar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Pokemon anime often isn&amp;rsquo;t very entertaining. It can repetitive, boring, and just annoying. However, this is a very enjoyable piece of Pokemon Animation. It will make you laugh, cry, and keep you on the end of your seat. This was originally &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragingboar&#34;&gt;RagingBoar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この4つのエピソード特別なポケモンの起源は、元のゲームのポケモン：赤、青、緑の簡単な概要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常に分かりやすく、元のゲームをプレイした場合や、GBAがFireRedとLeafGreenを再作成した場合などです。 物語は、教授オークのためのpokedexを埋めるために彼の探求で赤に続きます。 途中でジムバッジを得て、チームロケットと出会ってビートし、ポケモンリーグチャンピオンになります。 最後にXとYのプロモーションを除いて、単純な前提。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はこの世界の中ではうまくいきませんでした。 見た目以外のアートスタイルにはあま​​り言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは非常にノスタルジックなものでした。ゲーム内の元の音楽のバージョンを元に戻すと、それは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは彼らのゲームの相手にあったので、彼らは驚くべきものでした。 グリーン/ブルー（サブまたはダブに依存）は、8ビットのカウンターパートの鏡像で、気持ちがよく、態度のような全体的なジャークを備えています。  （ちょうどもっとよく知られているアニメのゲイリーのように）一方、赤は彼自身の個性を与えられています。 野心的で明るく、チームロケッツの計画に終止符を打つ意欲的なレッドは、根強く価値のある総合的な優秀なキャラクターと見なされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はXとYのプロモーションシーンで特に喜んではいませんでしたが、私はそれが非常に楽しいと思った、私はそれが壮大なアクションシーケンスだと思ったが、それはメガ進化へのCharizardの必要性なしでちょうど素晴らしいかもしれません。 私はダブよりもこのスペシャルのサブが好きでしたが、もしあなたが欲しいならばダブを見て、私はそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はポケモンオリジンに7/10を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RagingBoar/reviews&#34;&gt;RagingBoar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This four episode special commonly known as Pokemon Origins is a quick summary of the original games Pokemon: Red, Blue and Green.    The story was very easy to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wereprophet71&#34;&gt;wereprophet71&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人のように、私は最初に私の古いゲームボーイ色でポケモンをプレイしましたが（私が最後に覚えていればうまくいくはずです）、多くのハードコアファンと違って、私は第2世代のシルバーから始めて、 第一世代（赤、青、黄色のビット）から。 私は何年も前に放映されたアニメの最初の季節を楽しんでいました.20歳の男として、「ポケモンをもう一度見てみましょう」と決めて、これを見て最終的に終わりました。
私はビデオゲーム、アニメのおかげで、私が知っていた土地で彼の冒険に行ったように、シリーズがどれほど短かったか（唯一のエピソード4つ）に驚いたが、Redに続いて素早く吸い込まれた。 マンガ。 ストーリーに敏感で、ここでは（特に1つのエピソードで）感じて、とても楽しいものでした。
ポケモンのことを聞いても、日本人の名前はちょっと慣れていると言われていますが、芸術は私たちが知って愛している世界の少し現実的なビジョンを出しています。  。
主人公の赤は、自信過剰の枕から、信頼できるトレーナーと楽しい人に（正直言って、私は最初のエピソードで彼をドイツのSuplexにしたいと思っていた）、そしてブルー、彼のライバルは、  、頭が強く、ゲイリーよりも好きなのはアニメにあった。 ポケモンは涼しくて、もっと細かく描かれていて、実際には真実に見える世界に住んでいる。
私は個人的にこのシリーズを楽しんでいました。少なくとも、最後のエピソードの最後の数分（何が起こったのか分からない）まで、それは宇宙で起こってはならないでしょう。 しかし、それはGen 4の後に私がポケモンの試合を軽蔑したからかもしれません。
いずれにしても、私はそれを楽しんでいたので全体的に8/10にしますが、エンディングがどのように演出されたかに問題がありました。いずれにしても、あなたのコンピュータ画面でこれを読んでいる人 あなたがそこにいることを知っている&amp;hellip;私はあなたについてのすべてを知っている&amp;hellip;.）はこれを見なければならない、それは楽しい、短いとあなたのノスタルジアと感情で遊ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wereprophet71/reviews&#34;&gt;wereprophet71&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like many people, I first played Pokémon on my old Gameboy Color (which should still work if I remember where I last put it), but unlike many hardcore fans I started with the second generation&amp;rsquo;s Silver, and then  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tkb928&#34;&gt;TKB928&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡潔に見直し：ポケモン：原点は明らかに自分の利益のために短すぎるですが、視聴者がフランチャイズの経験を楽しむ必要がない簡潔で面白い物語をまだ伝えています（私は 助けになる）。 ファンダムの外の誰かとして、私はこの短い適応を7/10にして、参加するために必要なコミットメントの欠如を考慮して一般的な観客に（あらかじめ興味を持って）示唆するのが快適であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私は事実上ポケモンの経験がない人としてこれを書いています。 それは、とりわけ、私のより迷信的な親戚が、私が若い時から私を禁じるように私の両親に説得することができた何かでした。 私がそれらをそうでなければ確信することができた時までに、私は標的人口学の外にいて、すでにSNES時代の火の紋章と元の十字軍の王たちのようなより複雑なゲームで満たされた戦略RPGゲームのための私の欲求を持っていました。 それはある友人がいつかそれを始めるとき、私はこのアニメを見ることを終えたと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のレビュー：再び、このアニメの最も顕著なものは、それがどれほど短いかです。 ちょうど4の代わりに少なくとも6つのエピソードを持っていれば、それは不思議なことでした（しかし、同時に実行時間が短くなるため、1つの座席で見るのが簡単になります）。 それにもかかわらず、時間をもう少し効率的に使いこなすことはできましたが、まだそれを使い続けました。 旅全体を示す代わりに、その旅の中でいくつかの重要な部分があり、それらを肉体にするのに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアプローチを取ったことで他のレビューがそれを凌駕するかもしれませんが、私は実際にはこの短いものについては、旅全体を表示しようとするのは悪いことでした。 確かに、レッドが150ポンドのポケモンの大部分を捕まえたり、ジムの戦いなどすべてを捕らえようとしているわけではありませんが、そのことを知り、 それはのように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンをプレイしたことのない人たちのために、ゲームに夢中になるような気持ちを提供します。 恐らくあなたがモンスターにボールを投げつけ、それからすべての強力な戦闘機にそれらを訓練して、何時間もの間、より多くのモンスターに投げ入れる事の反復的な側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完璧なアプローチだと言っているわけでもありません。 それはまだキャラクターが（少なくとも少しはありますが）発展するのに多くの時間を費やすことはなく、半分しか見せられないストーリーに投資するのは難しいです。 それは何かそんなに短いものでは十分ですが、それ以上はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; amp; サウンドは、魅力的なビジュアルを提供しますが（息をのむようなものではありません）、サウンドはその仕事をしますが、ノスタルジックなものを提供すれば、私はそれを拾う立場にいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：ポケモン：オリジンは開発に時間をかけて善良から偉大になることができましたが、少なくとも楽しむには十分に短い時間を使いました。 それはその妥当性のために7/10を受け取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222454&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TKB928/reviews&#34;&gt;TKB928&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review in brief: Though Pokémon: The Origin is decidedly too short for its own good, it still manages to tell a concise and entertaining tale that doesn&amp;rsquo;t require the viewer to have prior experience with the franchise to enjoy (though I would imagine that it helps). As someone outside the fandom, I would  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkseasonmaster&#34;&gt;LinkSeasonMaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジンは、ゲームボーイのゲームのファンに愛の手紙を送り、それをすべて開始しました。 ポケモンレッドとブルーのバージョンを覚えている人にはアニメーションはかなり強いですが（ここではいくつかの問題がありますが）、ゲームのさまざまな要素を叫ぶことで懐かしい笑顔を味わうことができ、サウンドトラックには それらの愛するゲームの中で最も認識され、思い出深いものがいくつかあります。 そしてとりわけ、見るのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、このシリーズには欠陥がないわけではありません。 間違いなく正確にプロットされていないこの点でかなり古いゲームをベースにしているにもかかわらず、このOVAはある面ではかなり巧みに拡張することができました。 しかし、同時に、それはまた急いで感じることができた。 いくつかのポケモンの戦いは、ジムの戦いの多くと、エリートフォーと、さらにはチャンピオンシップの戦いをスキップして、全体で示されました。 ペーシングが急いで、悪役の転倒はあまりにも急に感じられた。
そして、これは、ポケットモンスターの冒険とも呼ばれるポケモンスペシャルマンガを読んだ後でさらに顕著になります。 このため、このアニメーションシリーズは、ソースシーケンスの最小限のものでさえも、アクションシーケンスの創造性だけでなく、ストーリーの物語と内容の解釈とともにキャラクターやプロットの開発にも大きな可能性を秘めていた 別のメディアにゲームの そして、ポケモンを持っていた：オリジンは、典型的なアニメスタンドアロンシリーズ（約12または13エピソード）の長さを与えられて、これは間違いなく大きな問題ではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、何らかの理由で、1シーズンに相当するはずだったのは、代わりに4つのエピソードOVAとして制作されました。 そしてそれがその量を与えることができるものをうまくいく間、各エピソードの短い長さと実行時間は明らかにそれに対して働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私が本当に言うことができるのは、このOVAが完全ではないということです。 しかし、それでも、私はまだ元のゲームのファンのためにそれをお勧めします。 それは多くの楽しみです、そしてノスタルジアの要素は、彼らが思い出している間、年上のファンを笑顔にすることが保証されています。 それは傑作ではありませんが、それはまだ素晴らしい時計であり、あなたを笑顔にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LinkSeasonMaster/reviews&#34;&gt;LinkSeasonMaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: The Origin is a love letter to fans of the Gameboy games that started it all. The animation is pretty strong (albeit with a few hiccups here and there), the shout outs to the various elements of the games will b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satoshiek&#34;&gt;Satoshiek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：ポケモンのフランチャイズのファンではない人たちによって、その起源は評価されますか？ はい、できます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際にポケモンユニバースの大ファンではない人のための完璧なスタートになる可能性があります。 ポケモンは、かわいい生き物で大人のテーマではなく、とても幼稚であることで知られています。 まあ、このアニメはこれと似ていません（かわいい生き物を除いて）ポケモンはそれ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
ストーリーは、ゲームがかなり終わった後、良いことが続きます。 灰とその愚かさは好きではない？ あなたは正しい場所にいます。 レッドとグリーンが冒険に乗って落ち着きますが、レッドはチームロケットと強力な野生のポケモンと戦わなければなりません。 物事は非常に深刻な、暗いと激しい戦いと競争に始まります。 ここのチームロケットはジェシーとジェイムスのようなものではありませんが、彼らは実際に彼らが望むものを得るためにいくつかの恐ろしいことをする悪い人です。 彼が伝説になるまで、その計画は赤の旅に続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート＆amp; アニメーション]
あなたが非常に強い戦いが好きなら、主にアニメーションが優れています。 ここでの戦いはあなたの心を速くし、とてもうまくアニメ化します。 一方、私は美術館があまり好きではなく、チャレーターは私には少し醜いようでした（いくつかの例外を除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド＆amp; キャラクター]
音楽はゲームから取られ、非常にうまく配置されています。 また、ポケモンが作る叫び声は、実際の生き物のように聞こえます（メインアニメのような名前は話さない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたは、このアニメが他のノスタルジアのためだけに素晴らしいスコアを持っていると言う人に耳を傾けるべきではありません。 それはそうではありません。 このアニメは素晴らしいですし、ポケモンがまったく好きでなくても、あなたはそれを愛することができます（例えば、バトルショウネスが好きな人は、これが良い選択かもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satoshiek/reviews&#34;&gt;Satoshiek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can Pokémon: The Origin be appreciated by the ones who are not fans of the Pokémon franchise? YES IT CAN!    It actually could be the perfect start for someone who&amp;rsquo;s not a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insaneleader13&#34;&gt;InsaneLeader13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、ポケモンの起源。 どうすればあなたを忘れることができますか？ ポケモンのフランチャイズへの関心を実際に復活させたのは、5ヶ月間だけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私がこのシリーズがノスタルジックな人々に現金を払うために設計されていることを認めている古典的なGen 1のポケモンのゲームのために懐かしくないことを知らせて、私はこのシリーズに拍手をかけたり侮辱することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを打ち破ろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
この短い4話のOVAの目的は、オリジナルのポケモンレッドゲームとグリーンゲームの主要イベントを紹介することです。 本物の「アニメ・オブ・ザ・ゲーム」ですが、長時間走っているポケットモンスターシリーズは、現金払いのフランチャイズのアニメ・スピンオフをはるかに超えています。 しかし、凝縮された直接の適応である、それは当然の話では非常に短いです。 ゲーム内の多くのイベントのうち、OVAは、ゲームプレイ、ラベンダータウンの状況、チームロケットのボスを倒し、チャンピオンと共にエリート4を倒し、ファイナルボスをキャプチャする/打つだけのオープニング時間に集中します。
私は真剣に話の大半を推測しています。 あるエピソードの状況が他のエピソードの状況と結びつくことはめったにありません。 個別に、彼らは非常によく自分自身の上に立つ。 一緒になって、彼らは、長続きするアニメシリーズから抜け出されたエピソードのようにもう少し感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
それ自体では、芸術はこのOVAに関する最も壮大なものではありません。 キャラクターのデザインはかなり平らで、軽いですが、限られた感情しか表現できないほど十分です。 それを大きくするのは効果です。 すべての戦闘は、純粋な視覚的なモンファイティングのアイガズムの場合であり、それぞれの打撃とストライキは、例外的に思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
古典的なゲームのために懐かしく揺れ動く人のために、これは簡単に10になるでしょう。多くの場合、音楽は古典的なゲームボーイカートリッジ自体からまっすぐ持ち上げられたかのように感じます。 私はそれを9にしなければならないでしょう。トラック自体は配信で驚くべきものですが、視聴者を活性化させることが一度もできなかったので、全体として注目すべき変更が欠けています。 非常に、実際にはほとんど展開されておらず、古い8ビットトラックを超えて持ち込まれたものはほとんどありません。 私たちが得たものは素晴らしかったが、私はこのことにもう少し努力して欲しい。 配送の簡潔さ（そして他のノスタルジー因子の露骨な乱用）はストーリーとうまくいっていますが、サウンドがちょっと痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
私はこの格付けに&amp;hellip;あまりにも多くの寛大さを与えているかもしれないと感じています。 すべてのキャラクターはひどく平らで、穏やかであり、すべて動きます。 しかし、それより低い評価を与えるのではなく、これは、このアニメーションを特徴づけるために原作を再現する単純さのケースであると私は感じています。 レッド自身はいつもミュートなキャラクターだったし、彼がこの話をしている間、彼のラインはすべてシンプルであり、プレイヤー以外の誰かのような気分にさせる。 主なライバルのキャラクターだったグリーンは、ゲームの敵対的な性格を部分的に越えています。 しかし、それはオレの古典から遠く離れて走ることはなく、再び彼はいつも気づいているように感じます。 さまざまなサポートキャラクターは何も特別なものではなく、ゲームからわずかに編集された行を吐き出すだけの多くのキャラクターがありますが、クラシックを演じた人には世界が識別可能な性質を与えるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこれを10点評価することを恐れていない。 それはあなたが恥ずかしいと感じる必要がない純粋な固体です。 短いエピソード数（したがって、低い合計ランタイム）も、シリーズを見ている時間を無駄にすることはありません。 ピックアップして何度も何度も見て回るのが簡単になります。実際には分かっていても、その部分をスキップすることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
もともと私はこのシリーズに10点中9点を与えると思っていましたが、主にストーリーとキャラクターは、シンプルで簡単なので、何かを探している人にとっては無効になるため、 本当の物質。 しかし、それは問題ありません。 これは誰にとっても当てはまらない。 これは、ポケモンのゲームのファンにふさわしいアニメです。むしろ、実際には終わりのない長いアニメです。 ポケモンのコンセプトを他の人と共有したい場合、このOVAはゲームをプレイさせるか、主要なアニメシリーズを見るだけで、かなり効果的です。 それと同時に、それは郷愁の影響を受け、意識的または潜在的なレベルで視聴者を恥じることなく、それをします。 シンプルで素早く、しかも目と耳が吹き飛ばすことで、あなたを驚かせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InsaneLeader13/reviews&#34;&gt;InsaneLeader13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah yes, Pokemon Origins. How could I ever forget you? The one thing that actually restored an amount of interest in the Pokemon franchise, if only for a 5 month period.    Let it be known, I do not wax nostalgic for the classic Gen 1 Pokemon games I do acknowledge that this series is designed just to cash in on the people who are nostalgic, and I can applaud or insult this series accordingly.    Let us break this down.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The intent of this short 4- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masterwarlord&#34;&gt;MasterWarlord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには、ポケモンの起源を与えられた重いスポイラーが、1時間半の映画が4つのエピソードに分割されているだけです。 それはオリジナルのポケモンゲームの出来事の全体をカバーしようとし、あなたがゲームをプレイしていなければ意味をなさないものを常に参照し、一般的なNPC対話の言葉の言葉を何度も言います。 もしあなたがこのゲームをプレイしていないなら、このスペシャルは純粋なファンサービスなので絶対にあなたを説得するつもりはなく、誰もがポケモンのファンではなくこのスペシャルを見ているとは想像できません。 ファンタスティックのためにこのスペシャルをオンにしている人はほとんどいますが、このスペシャルはそれほど貧弱な仕事をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が無作為に選んだのは、主なアニメ「灰」のひどい主人公がレッドに置き換えられただけなのですが、レッドの能力は主にポケモンと 伝説の鳥が崖のように見える。 ブルーのキャラクターはメインアニメのゲイリーバージョンよりも明らかに悪く、レッドとの最終戦は非常に短く、チャイザードがブルー以外の爆破を打つ理由を説明しようとしているわけではない 彼が失うように座って何もしない。 アニメはMewtwoのキャラクターを発明したが、このシリーズでは彼は叫んでいる獣で、控えめに言ってもかわいそうで、Red&amp;rsquo;s Mega Charizardを失う。 このスペシャルの実際の目的は、本質的に、そのファンダムの任意のマスコットであるCharizardを通して、第1世代を好む人のみにメガポケモンを宣伝することでした。 私はMewtwoがファンサイトのその部分の二次的なマスコットだと主張し、そのような方法で彼を屈辱させることはむしろ望ましくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーンはとても悪く、彼らが実際に私に少なくともいくつかの努力を持っているメインのアニメの戦いのシーンを感謝させる点まで一般的です。 ジョヴァンニの戦いは、シリーズの中で最も焦点を当てたものであり、彼はRhyhorn、不自然なポケモンでレッドのポケモンの5/6を抹殺する。 レッドは完全に進化したポケモンを使用しています。ポケモンは、以前は使用していなかったRhyhornに対してタイプの利点を持っていますが、Rhyhornはそれらのすべてを1つのヒットで敗北させます。 ジョバンニは、ポケモンのレベルがはるかに高いと主張しています。チームロケットのボスがポケモンをできるだけ早く進化させないと思わない限り、彼は不自然な状態になることはできません。 彼が使用している攻撃はThunderboltのようなものではありません。たとえジョルテオンに対してもそれを使用していても、実際には地上攻撃ではなく、ジョバンニのシグネチャータイプであると考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後ろの作家の完全な力を持つこのRhyhornが最終的に敗北した後、Giovanniは進化したRhyhorn、Rhydonを唯一の作者、Red&amp;rsquo;s Charizardより多くの偏見をもって送り出します。  RhydonはCharizardに対して4倍のタイプの優位性を持っていますが、Rhyhornが他のすべてのものを偶然にも犠牲にしているにもかかわらず、CharizardはもちろんRhydonを打ち負かしています。 それは、作家がいつも型の利点を失うことを確実にするために道を去っているかのようです。 元のアニメの中で、ジョヴァンニのRhydonは型の優位性にもかかわらず失っていたのは最も悪名高い瞬間の一つであり、Rhyhornに賛成していたとしても、Rhydonの貧弱な人は数え切れないくらい後で 。  Giovanniは一般的に、この非センシカルな戦いのために非常に誇張され、ゲームの終わりにGiovanniがチームロケットを放棄することを正当な試みとして失うと、Team Rocketをその上で解散する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが明白でなかったら、このシリーズはCharizardをたくさん好きにする必要があります。 特にファンはブルー、ミュートゥー、ジョバンニの3曲を聴きたいと思っていました。ジョヴァンニのセクションは特にひどいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterWarlord/reviews&#34;&gt;MasterWarlord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains heavy spoilers given Pokemon Origins is only an hour and a half length movie split up over 4 episodes. It attempts to cover the entirety of the events of the original Pokemon games and constantly references things that would make no sense if you hadn&amp;rsquo;t played the games, even doing many word for word quotes of generic NPC dialogue. If you have not played said games, this special is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigglyso&#34;&gt;JigglySo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源の話は、元のgen 1で赤いように再生され、ポケモンリーグと彼の前にそれをやろうとしている彼のライバルの青を倒すための赤い夢のようなもので、赤はすべてのバッジを集めたいので、かなり予測可能です。 それが予測可能であるために7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションのスタイルは、ポケモンの戦いがあったときはいつも私には本当にうまく見えました。タイミングはちょうど鮮明に見えました。 だから私はそれを9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のポケモンのテーマにちょっと飽きてしまったので、しばらくすると音楽がちょっと退屈になった。 だから6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私にはかなり良い赤だったので、すべてのジムとエリートの4人とトレーナーと戦うだけのナンセンスな男ではなく、青は彼が最高だと思う巨乳なトレーナーです。 だから8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に起源のファンではなかったかもしれない、それは私がポケモンブルーを演じて、私はショーでポケモンブルーを見てのファンではなかったが、それはちょうどあなたの味が異なっていればちょうど私の味です。 私は楽しみを与える6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は7/10を与えるが、それは大丈夫だが素晴らしいものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JigglySo/reviews&#34;&gt;JigglySo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story in pokemon origins is pretty predictable because it plays like red in the original gen 1 and reds &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelot&#34;&gt;Zelot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源&amp;hellip;どのようなノスタルジアレーンの旅！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーアラート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
最初の2つのエピソードではストーリーは素晴らしく、ポケットモンスターイエローをプレイした時代にはすべてが馴染んでいました！ 問題は2つの最後のエピソードでした。 私は、エピソード3は、新しい葉の上を回っている典型的な悪役と、非常に決まり文句を感じた。 私はこれが実際に試合にはなかったので、私を捨てましたが、ジョバンニがうまく回る理由は全くありませんでした。 特に彼がチームを終了したとき。 彼らはちょうど彼が邪悪な悪役になったままにしておかなければならず、恐らく彼をゲームから追い払ったフラッシュバックで若い良いバージョンを見せるべきだった。 最後のエピソードは偶然でいっぱいだったし、キャラクターはMewが151番目のポケモンのような完全なプロットポイントを欠いていた。 私は作家がMewtwoがMewから生まれましたが、Mewtwoが最後のPokemonであることに言及することによって、彼らが聴衆を抜け出すことができると思いましたか？ また、富士氏はカロス地方、ポケモンについて話していますか？  Kalosに言及するのを避けて、最後のシーンを早めに打つべきだった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
ケンは杉森を犯した。 彼の古典的な芸術のスタイルは、アニメに適応され、苦情はありません。 私は彼のスタイルのシンプルな見た目を好む一方で、素晴らしいディテールを攻撃に取り入れています。 あなたが杉野賢が誰であるかを知りませんでしたが、彼は最初の150ポケモンとキャラクターアートをデザインしたオリジナルアートデザイナーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
古典的なポケモンの曲は、非常に懐かしい、非常に魅力的です。 私が持っていた唯一の問題は赤のVAです。 私はC&amp;rsquo;MON THE VAが別の声を使用していないことを意味します。 私はちょうど彼が叫ぶのを待っていた&amp;rdquo;影のぶんしんの術&amp;rdquo;&amp;hellip;私はナルトの声が好きではない笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
文字は非常に標準的で、典型的なMCは成長して変化しています。 唯一の問題キャラクターはGreenとGiovanniでした。 あなたはすでにジョバンニを嫌う理由を知っていますが、一方でグリーンは最初は素晴らしい人物でした。 グリーンの問題は、ポケモンをどのように育てたのか本当に分かりませんでした。 私は彼がシリーズの初めに思いやりのあるキャラクターであるように見えたので、彼をよく上げたと信じていましたが、彼はポケモンの愛を与えていないことを知りますか？ 私は最後の部分がグリーンが失われた理由についての悲しい言い訳だったように感じる。 彼はポールではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ノスタルジアドライブ。 これを見てとても楽しかったです。 私はポケモンの移動プールで激しく笑っていましたが、私は戦闘を競争していましたが、ゲームをプレイしているときに私はまったく同じことをしました。 私は移動プールのための涼しい音の動きを選択するだけです。 とにかく、私は若い子供として第1世代を演奏したので、私はこの楽しいだけが見つかりました。 私はそれが第1世代を演奏していない人々によって楽しむことができると信じているが、そうではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
良いアニメ、速い4つのエピソードは、おそらく私は再び見守ります。 ゲイリーがエリートフォーのために彼のチームを使うのを楽しみにしていました。 ポケモンを楽しんでいる人にこのアニメを推薦します。これはおそらくMALの約98％でしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zelot/reviews&#34;&gt;Zelot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon Origins&amp;hellip; What a trip down nostalgia lane!    Spoiler Alerts.    Story: 7   The story was great for the first two episodes, everything felt familiar to the days of playing my Pokemon Yellow! The problem were the two last episodes. I felt episode three was very cliche, with the typica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostjoker&#34;&gt;LostJoker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私の友人が私にポケモンと言ったときに私は驚いた：起源が出てくると私は &amp;lsquo;何のようだった？ ポケットモンスターX、Yだけでなくアニメも！ 私はこのアニメのために大きな期待を持っていたし、結局私はそうだったと思う。 私はポケモンのゲームだけをプレイします。 私はそれがあまりにも反復的であり、常に同じことだと思うので、アニメを見ることはありませんが、これは本当に例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はアニメのためだけでなく、それが持っている素晴らしいゲームのおかげで、ポケモンとのつながりを始めました。 オリジナルのポケモンゲームとトレーナーレッドのアニメを作ることは、私の世代90年代の人々や古いファンが必要としていたものでした。 このアニメを見て、私はノスタルジアの大きな感じを感じたが、アニメ自体がさらに助けになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語は基本的に関東のテイマーとしてのレッドストーリーの要約ですが、このアニメは4つのエピソードしかないので、全体の話を詳細に伝えるには不十分ですが、依然として最も重要な部分です。 本当に台無しにしたくないけど、レッドはポケモンのトレーナー、ブルックとの戦い、ポケモンの塔の話、チームロケットとの戦い（ジョバンニのジムを含む）、ゲイリーとの最終戦 とMewtwo。 他のすべてのジムは、各エピソードの冒頭にジムが戦い、重要な出来事が記載されています。 これを見ている/見ようとしているほとんどの人が既にゲームボーイポケモンゲームをしていたので、少しは何が起こるかはすでに分かっています。 ストーリーは短縮されましたが、私はストーリー全体を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は実際に詳細について芸術について話すための議論の力を持っていませんが、本当に素晴らしく異なっているアニメを見て気付くでしょう。 例えば、Charmanderが火事攻撃を使用した最初のエピソードでは、ポケモンのオリジナルアニメとは全く違う効果があります。ポケモンの映画の芸術を見ているような感じがします。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
はい、あなたの子供時代にポケモンをプレイしていたときに、あなたの思い出に記録された音楽を聞くことができます。 私はそれがこの部分に来るとき、私はそれが魅力的であり、声が十分に涼しいと思います、苦情はありません。 アッシュはナルトとまったく同じように聞こえる、本当に私の注意を呼んだことに注目してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
なぜ私はそれを10/10と評価しなかったのですか？ 台無しにすることを望んでいない、特定のことはゲームが示したように正確に起こらない。 ゲイリーは私たちが以前彼の「匂い」の表現で知っていたような小さな皮ではありませんでしたが、私たちは彼が彼の性格に関して、いつも期待していた貪欲でライバルな部分を持っていることに気付きました。 イメージでレッドを見ていると、私はいつも彼を灰とは違って少し冷たく真剣に思っていましたが、彼はライターのようにポケモンマスターになりたいと思っていて、  。 彼は戦闘とキャプチャの間に彼はアニメの間に多くの間違いを犯し、どのように彼はそれから学習し、トレーナーとして進化の利点を取ったので面白いです。 それでも、彼らは本当に本質を失っていないと思います。 他のキャラクターについては、彼らは同じ性格を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は4つのエピソードを連続して見て楽しかったです。 私は、ポケモンレッド/ブルーをプレイした人は、実際にアニメを見たり、ポケモンを楽しんだりしても、懐かしい瞬間を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
4つのエピソードのための本当に素晴らしいアニメ。 彼らが本当にこのアニメの物語の他の部分を統合したのであれば、私はそれを10月に与えることができましたが、そこには重要なことがありました。 もう1つのことは、私は何とか少し &amp;lsquo;何が地獄&amp;rsquo; Mewtwoの戦いの終わりに起こるかです。 私は何が起こったかは言いませんが、彼らはポケモンXとYのビデオゲームのための「広告」を作るためにこのアニメを実際に利用しました、そして、私は彼らが元の物語のその部分を台無しにしましたが、それでも楽しいと思います。 私はなぜ4エピソードのアニメの代わりに映画にしていないのですか？ ああ、それらは私が考慮に入れたほとんど細部ではありませんが、アニメ全体を台無しにしているわけではありません。 だから、ポケモンレッド/ブルーの元プレイヤー、何を待っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LostJoker&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LostJoker/reviews&#34;&gt;LostJoker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I was amazed when a friend of mine told me that Pokémon: The Origin was about to come out and I was like &amp;lsquo;What? Not only Pokemon X and Y but also an anime too?!&amp;rsquo;. I had a great expectation for this anime and I guess I was right after all. I only play Pokémon games. I don&amp;rsquo;t watch the anime because I think it&amp;rsquo;s too much repetitive and is always the same thing, but this one is really the exception.    Mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jambles&#34;&gt;Jambles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジンズは、古いゲームや関東地方のための懐かしい郷愁を持っているかどうかを見極めるものです。 この適応は、ポケモンレッド、ブルー、関東地方への愛の手紙のほうが多いですが、楽しむことがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが完全なストーリーを期待している場合、すべてが含まれ、ゲームのすべてのイベントなど、それは起こることはありません。 主要なフィラーがありますが、エピソードはゲーム自体の中で起きるいくつかのより大きなイベントの周りを回っています。 ブロックの戦い、ラベンダー・タウン、シルフ・カンパニー、インディゴ・プラトーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは私のための巨大な懐かしい列車のものでした。そして、私はそれがゲームの署名音楽のいくつかの編成されたバージョンで構成される特にサウンドトラックを対象としていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組は、ポケモンXとYのメガ進化のための燃料でもありました。関東のどこにも、赤と青のゲームでは、メガ進化の石がありましたが、ちょっと、彼らは彼らの話をどこかに挿入して意味をなす必要があります。 あなたがページをスクロールしてクリックしただけで、私の最終的な評決を見るだけでも&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを好きかどうか試してみるべきです。 あなたはそれを愛するか、それを憎むでしょう。 このショーはあなた自身が青または赤を演奏したときに最もよく見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212142&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jambles/reviews&#34;&gt;Jambles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: Origins is something to watch if you have dire nostalgia for the older games, and the Kanto region itself. While  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draax&#34;&gt;DRaaX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは、間違いなく、私の好きな幼年時代のテレビシリーズ、少なくとも最初の数シーズンでした。 エピソードが進行するにつれて、私はアニメとゲームに興味を失ったので、やっと私はそれを落としました。 それでも、私はこのシリーズの良い思い出を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、景色とbsoはゲームと同じです。 残念ながら、ストーリーの80％が5分未満で伝えられているので、あなたはそれを大いに楽しむことができません。 少なくとも、あなたはすべてがうまくいることに気付くことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはうまくいっているし、戦いがどのように発展するかは、私が覚えているよりも、より自然で現実的です。 しかし、この特別な私たちに示すいくつかの戦いは非常に短いです、と戦いが上記の私のお気に入りの部分だったので、私は十分に得ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっと、このテレビシリーズの簡潔さについては不平を言うことはできません。なぜならこのスペシャルの目的は、存在の平行したショーをするのではなく、彼らが私たちにメガ・エボリューション ポケモンX Y.
最後に、このスペシャルを見ることは、郷愁の偉大な注入でした。 したがって、あなたのポケモンの状況が私のものと同じであれば、私はあなたにこれをお勧めします。 あなたは最初のイメージで大きな興奮を感じるでしょう、そして誰が知っている、多分あなたのポケモンへのあなたの興味は再び生まれます。 しかし、これは私の場合ではありません。なぜなら、私が500時間以上を費やしているゲームに基づいたシリーズは、このアニメをわずか4つのエピソードで再開したくないからです。 悪いことにもかかわらず、それを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DRaaX/reviews&#34;&gt;DRaaX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon was, without any doubt, my favorite childhood tv series, at least the first few seasons. Because as the episodes were going through, I lost intere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takumi&#34;&gt;Takumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのシリーズを見て楽しむことが、あなたのポケモンフランチャイズのビジョンにかかっていることを伝える必要があります。 あなたがそれを憎むなら、あなたは明らかにこれを憎むだろうが、もしあなたがダイのハード（または単に普通の）ファンなら、必ずこれを楽しむだろう。 特に、あなたが最初からこのフランチャイズに従えば、これはBulbasaurからMewに151ポケモンを主演した第一世代のゲームの適応であり、次の世代からの変更はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常よりよく知られているアニメと比較して、これは非常に優れています。 確かに、彼らは同じ公式に従う：パレットタウンからの子供は、それらのすべての偉大なトレーナーになるために旅に出発し、悪いスタートとトップに彼の方法を動作します。 しかし、ストーリーラインはゲームにとってより忠実であり、レッドはアッシュよりもはるかに優れたキャラクターです（少なくとも、より良いトレーナー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私たちはここでポケモンのフランチャイズが提供する最高のアニメを、そしておそらくそれは永遠になる（またはポケモンスペシャルがアニメの適応を得るまで）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takumi/reviews&#34;&gt;Takumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I must inform you that your enjoyment watching this series depends on your vision of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]
なぜあなたはそれを見たいかもしれませんか？
これは、ポケモンのゲームのファンのために作られています。 あなたがゲームボーイでポケモン赤または青をプレイした場合、これらの章では「本当の」物語を見るのがとてもうれしいでしょう。 それにもかかわらず、彼らはゲームのストーリーのいくつかの出来事（あなたのお気に入りではないかもしれない）を取るので、時には「いいえ、なぜ彼らがショーをしなかったのか」と言うでしょう。
しかし、それはファンにとって素晴らしいことがあります：同じバトル音楽、他のキャラクターとの同じ対話、実際のチームロケットなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそんなに好きではなかったのですか？
私はそれがゲームのあらゆる部分を伝えるのに十分な長さであることを好みます。 主人公の「レッド」は少し個性が欠けています。 戦いは素晴らしいですが、ポケモンのファンとして、私の期待は高いと思います!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜQuereはそれを見ることができますか？
このシリーズは、ゲームポケモンのファンのために作られています。 あなたがゲームボーイでポケモン赤や青を果たした場合は、これらのエピソードで「本当の」物語を見ることは非常に幸せになるでしょう。 しかし、唯一の（彼らはあなたの好みではないかもしれない）ゲームの歴史の中でいくつかのイベントを取るので、時にはあなたは &amp;lsquo;&amp;hellip;いーえ、なぜときに表示されませんでした」と言うと、それは少しイライラします。
しかし、それはファンのために素晴らしいものを持っています。同じ戦いの音楽、他の文字と同じ対話、本物のロケット機器などを&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はあまり好きではなかったですか？
私はゲーム全体を伝えるのに十分な長さを好むだろう。 主人公「赤」は人格のビットを欠いています。 戦いは素晴らしいですが、ポケモンのファンとして、私は私の期待はずっと年上だったと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[English and Spanish review]    [English]  Why you may want to watch it?  This is made for Pokemon game&amp;rsquo;s fans. If you played Pokemon red or blue in your gameboy you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyokie&#34;&gt;Cyokie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン・オリジンズ（または、ここに掲載されているように、ポケモン：The Origin）は、オリジナルのポケモンゲーム、ポケモン・レッドとブルーの素敵な4エピソードのアニメ表現です。 なぜなら、それは新しい物語やコンセプトではないし、年齢層のポケモンのために、キャラクターのどれもがそれ以上の深さを通常持つことができないことを目指しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は特にあなたの時間を過度に消費しないので、ポケモンの起源が好きで、それを作る4つのエピソードは非常に満足です。 アニメーションは滑らかであり、Sinnoh以前に取り組んでいたアニメーションよりもはるかに優れていて、UnovaとKalosの品質になっています。 ポケモンのファンはこれまでに聞いたことがないにもかかわらず、少数のエピソードでうまくいった。 急いで感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが新しいものを探しているかどうかを気にすることを除いて、ポケモンの起源について言いたいことは本当にありません。 ポケットモンスターオリジンズはポケモンのメインアニメのサイドシリーズ（短いシリーズだが）シリーズであるにもかかわらず、そのコンセプトはまったく違ったものではなく、基本的にはそれが基本になったゲームのコンセプトに関しては全く同じだ の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンの起源を試してから、しかし、失うことはできません。 それは唯一の4つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226506&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyokie/reviews&#34;&gt;Cyokie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon Origins (or, as it&amp;rsquo;s listed here, Pokemon: The Origin) is a nice, four-episode anime representation of the original Poke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulsearson&#34;&gt;PaulSearson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン起源は絶対に信じられないほどのものです。 今日まで私は何かがこのようにひどく絡み合っているのか理解できません。 まず、私はこのアニメが他の場所ではどこにも見つからないので、youtubeのアニメのためのこの言い訳を経験することを余儀なくされました、それは給付世帯の余剰よりも稀です。 ポケモンの起源は、ポケットモンスターゲームのうちの1つを突き刺すことですが、この「プロット」がひねられて頻繁に回転しているようには思えません。 アニメは、視聴者が混乱し、苛立っているが、最も重要なのは放っておかなければ、望む方向に頻繁に逃げる。  「ストーリー」はレッドとブルー、そして非常に貧弱に描かれたブロークのベリーソンに続く。 チームロケットのユニフォームは黒いバージョンであり、チームロケットのポケボールは存在しないことに気付いた。
全体的に、アニメは、ポケモンの起源を数分で2〜3季節に渡って通常行われるように信念を超えて急上昇しました。 このアニメのすべてが私をより自殺させ、過去にあったことはフランチャイズの疫病だと言うことができ、それは新しいアーティストとの完全な120話のシーズンとして解散されるべきです。
私はポケモンフランチャイズが私の心の底から大好きなので、非常に高い期待でポケモンの起源に入った。しかし、私はそのシリーズをびっくりさせ、違反し、不幸にして、かなり病気にした。 私は自分のコンピュータをオフにして吐きたいという衝動があった。
私は本当にそのような古典的なフランチャイズの名前からより多くを期待していたが、私の祖父がかつて言ったように&amp;hellip;乞食は選択できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PaulSearson/reviews&#34;&gt;PaulSearson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon The origin is an absolutely unbelievable production. To this day I am unable to comprehend how something could be strung together as badly as this is. First off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkampf&#34;&gt;Walkampf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの原点は、実際の世代のポケモンゲームの話を再考し、決して長時間走っている猫の猛禽と結びついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長時間のテレビ番組でアートとサウンドが向上しました。
戦いは非常に流暢でダイナミックで、アニメーションは再利用されず、ポケモンはいつも自分の名前を叫ぶのではなく、むちゃくちゃ、樹皮やうぬぼれです。
だから両方とも、アートとサウンドはしっかりしたものになる8。
どちらも非常にうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルのゲームから若干変更されていますが、大部分のスクリプトに従います。
これはかなり長いRPGキャンペーンの4話のアダプテーションであるため、非常に少数のシーンしか詳細には表示されませんが、実際にはそれらの瞬間がゲームで最も記憶に残っています。
ゲーム自体の話はかなり基本的なものですが、この適応では変わりません。
物語を短くしなければならなかったが、作家は何を保つべきかを決定するうえですばらしい仕事をした。
彼らは彼らが得たもので働くことで公正な仕事をしましたが、
ストーリーは6の堅実なスコアを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の赤と緑は、新しいメディアに適応するためにゲームから若干変更されています。嬉しいことに、ミュートのメインキャラクターは見るのが面倒だからです。
また、RedとGreenは、より頻繁に、より長期間に渡って相互作用し、文字をより現代的な基準に仕上げます。
ゲームのシンプルなキャラクターが更新され、ライターはそれをうまくやった。
チャーキャスターは非常にしっかりした7点です。
変更は非常に効果的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOVAをとても楽しんだ。
X / Yは私のシルバー版以来プレイする最初のポケモンゲームです。
私はこれらのゲームに興奮しているので、楽しさをさらに向上させて9まで上げるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、OVAは私の子供時代に愛されたゲームの非常に良い適応です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモン世代に興味を持っていれば、このOVAは楽しめるチャンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはソースの素材を尊重し、基本的に私が子供の頃、ポケモンTVシリーズでチューニングしたときのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは15年かかりましたが、ゲームは最終的に見る価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Walkampf/reviews&#34;&gt;Walkampf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon the Origin retells the story of the actual generation 1 Pokemon games and is in no way connected to the long running cat-ash-trophe.    The art and sound a massivle improved over the long running TV-show.  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abhinavadar42&#34;&gt;abhinaVADAR42&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源：アニメがすべきすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの人々がそれを言うかもしれないが、私はメインアニメがもう一つの気持ちと魅力を持っていると思うし、二つを比較するのはちょっと不公平だと思う。 それで、私はレビュー部に来てくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話全体がとてもいいです。 アニメの長さを考えれば、オリジナルのポケモンゲームのほとんどすべての良い思い出をカバーするのに最善を尽くします。
しかし、それは（おそらくアニメの長さのために）急いで感じる。 時間制限のクォータが満たされることを確実にするために、いくつかの良い瞬間が急いで行われます。 私は個人的には、レッドのエリートとの戦いを見たいと思っていたでしょう。
今、良いところへ。 ジョヴァンニとの戦いは、私が今まで見たことのない最高のポケモンアクションです。 戦いは完璧です。 ジョヴァンニがポケモンについてどう思いを変えたのか、そして幼いころのことについても良いことが分かりました。
物語について議論された部分はメガ進化の組み込みかもしれない。 いくつかはそれを嫌うかもしれません、いくつかはそれが好きかもしれません。 私はそれが好きだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢く終わった。 それについての問題はありません。 アートワークはFireRed / LeafGreenゲーム（元のRed / Green / Blueの代わりに）に基づいており、その中に置かれた努力は容易に目に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、音はゲームから取られ、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤は私たちがゲームをしたときのトレーナーです。 彼も同じミスをして（他のトレーナーのポケモンを捕まえようとしていますが、あなたはそれを否定しないでください）、かなり関係がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対にシリーズを楽しんだ。 古いGameBoy時代の思い出を持ち帰り、懐かしいものでした。 ゲームをプレイしなかった人が楽しめるかもしれませんが、このシリーズをやった人は必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abhinaVADAR42/reviews&#34;&gt;abhinaVADAR42&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon Origins : Everything the anime should be.     I know a lot of people might say that but I guess the main anime has another feel and charm about it and to compare the two wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heavens-newtype&#34;&gt;Heavens_Newtype&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heavens_Newtype/reviews&#34;&gt;Heavens_Newtype&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s easier to conform than to stand out. This review will be abit different from other reviews since I will explain the kind of impact this beautiful OVA had on me. Origins did an excellent job at redesigning our childhood and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myronator&#34;&gt;myronator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXとYへのリード中に、誇大宣伝機は完全に動いていた。 ポケモンのゲームの大ファンであるので、私はこれを行かせることにしました。 私は2000年頃からメインシリーズを見ていないし、長い間、ポケモンアドベンチャーの話に続くシリーズを待っていた。 だからこれがリリースされたとき、私は興奮していたと言わなければなりませんが、最後にポケモンを見ました：原点は非常に平均的な経験になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平均的には悪い意味ではありませんが、どちらも良いという意味ではありません。 ポケモン・アドベンチャーの始まりはかなり順調で、聴衆が赤と青を暖めるのに十分なゆっくりとしたペースで流れています。 しかし、すぐ後に時間スキップがあります。 ポケモンレッドとポケモンブルーを子供たちのためにプレイした人たちを対象にしたシリーズであることがわかったのはここです。 視聴者がこれらのゲームをプレイすることなくこれを見た場合、時間スキップ中に見られるイベントの意義を理解することは難しいでしょう。 赤ちゃんが彼の冒険に行っていることを誰もが理解できず、他のキャラクターを肉付けするのに十分な時間がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、ポケモン：オリジンは、チームロケットの隠れ家、エリートフォー、ラベンダータウンなど、時間外れに集中するための適切なイベントを選択することができます。 ほとんどの場合、ゲームがアニメの形で展開するのを楽しむのが楽しいですし、最終的にはポケモンの主役が戦いに成功しているのを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの最後のエピソードでは、シリーズはギミックの領域を横切っています。 ポケモンXとYのメインのドローの1つは、新しいメガ進化の特徴でした。 これらのゲームは、アニメのリリース直後にリリースされていたため、ポケモンの創作者：The Originは、この機会にこのシリーズのメガ進化を取り入れました。 これはマーケティングの仕掛けとして使われていたのは明らかでしたが、ひどいやり方ではありませんでした。 メガ進化が最終的に起こるとき、それは価値がないか、または外れているわけではありませんが、視聴者をシリーズから遠ざけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの芸術とサウンド：原点は悪くないし、偉大でもありません。 彼らはあなたがポケモンシリーズに期待するものです。 アクションシーンはペースが速く、何が起こっているのかを理解するのに十分うまくやっていますが、それ以外には壮大なものはありません。 声優のために作られた選択肢はほぼ完璧でしたが、それぞれのキャラクターはユニークですが、ゲームをプレイした後にどのように期待するかが正確です。 キャラクターのデザインは、ゲームに見られるデザインによく似ています。 そうでなければ、すべてがかなり標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体は、ポケモンの冒険のものと非常に似ています。 赤は勇敢な主人公で、青は強烈なライバルです。 彼らのお互いの相互作用は、アニメの最高の部分です。 ポケモンのメインシリーズとは異なり、レッドが選ぶポケモンはシャーマンダーです。  Chikanderはピカチュウと同じくらい特徴的ではありません。トレーナーとしてのレッドの選択を重視しているので、私はそれが良いと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアローンアニメとして、ポケモン：起源はあまり提供していません。 シリーズの主な問題は、プロットやキャラクターを開発するのに十分な時間がなく、その可能性を損なうことです。 それでも、あなたがすでにポケモンのファンであれば、これは面白くてメインシリーズよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myronator/reviews&#34;&gt;myronator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During the lead up to Pokemon X and Y, the hype machine was in full motion. Being a massive fan of the Pokemon games, I decided to give this a go. I haven&amp;rsquo;t watched the main series since around the year 2000 and I had been waiting for a series that would follow the Pokemon Adventures story for a long time. So when this was releas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myshota-list&#34;&gt;myShota-list&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのポケモンTVシリーズは素晴らしいとは思っていませんでしたが、ポケモンの起源には本当に感銘を受けました。
キャラクターたちはストーリーを通して成長を示した。 赤は冒頭に愚かな少年として始まりますが、彼は旅行中に多くのレッスンを学び、より良いトレーナーになることを学びます。
物語は全体的には良いが、少しペースが速かった。 赤から最初のポケモンを最後のジムバトルにまっすぐにまっすぐジャンプします。ゲーム全体を3つのエピソードに詰め込むことで、何が期待できますか？ それはまだよく書かれていました。 シリーズには幅広いストーリーがありました。 多くの紆余曲折を経たプロット。 結末は本当に驚いて私をつかまえた！
アニメーションは滑らかで非常に高品質でした。 声優は良い変奏曲を使った。 全体として、これは非常に良いアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myShota-list/reviews&#34;&gt;myShota-list&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I thought the original Pokemon TV series, wasn&amp;rsquo;t great, I was really imp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinatosark&#34;&gt;Shinatosark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、元のポケモンシリーズよりもずっと優れているのはなぜですか？ これはポケモンの狂信者が実際にこのポケモンシリーズに関連しているのは、すべてが第1世代のポケモンゲームをプレイしているからです。これは私たちが見たいもの、つまりゲームで遊んだキャラクターと関連付けることができるからです に。 私はXとYがリリースされる前にこれを見ました。ポケモンの誇大広告がたくさんあったので、元のアニメではないポケモンのアニメを見たいと思ったら、これを見てください。
ストーリー：7/10
ストーリーはシンプルですが、私たちは皆それを知っています。パレット街の赤いスタートは、彼の最初のポケモンをライバルのブラブラと受け取ります。 基本的に赤はゲーム中にすべてのプレーヤーが通過するものを通り抜け、ラベンダーの町でチームロケットと戦い、ジムの指導者と戦い、最終的にチャンピオンに面します。 今回は、ポケモンの強さと自分自身の強さの中で、キャラクター経験の成長として選手と彼として私たちを捨てました。 驚くべきことではなく、複雑ではない、不思議ではない、何でも、我々は皆、ポケモンゲームの基礎を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
このアニメの芸術は、オリジナルのポケモンアニメアートよりは優れていますが、素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私の意見では、これはアニメの最高の部分ですが、ノスタルジアは、私たちが子供の頃に行っていた洞窟や町を通り過ぎると感じています。まったく同じサウンドトラックが、彼らが通過しようとしているときに再生しています。 彼らがここで成功した私たちのノスタルジアに着きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
特別なものはありませんが、この4つのエピソードのアニメは、懐かしい価値を中心に、エンターテイメントの短期間を提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
あなたがポケモンのゲームをプレイしている場合、4エピソードのアニメのために、これはあなたがそれらの4つのエピソードを通して楽しませ続けることにまともな仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinatosark/reviews&#34;&gt;Shinatosark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First thing I have to say is, why is this so much better than the original pokemon series? This is because us, the pokemon fanatics can actually relate to this pokemon series very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;powerofemo&#34;&gt;powerofemo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/powerofemo/reviews&#34;&gt;powerofemo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon Origins. What can one say about pokemon. Now, like most people, I lived my childhood watching this series along with the games that came with it. The games came out first, and I played Pokemon blue version. As a result, there&amp;rsquo;s no do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucknsoul&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばらくのうちにレビューを書いていないが、私は何かを言う前にこれが必要であったと感じている。 だから、それ以上の苦しみなしに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源。 あなたがポケモンファンなら、おそらくこれとポケモンXとYを数ヶ月前から楽しみにしていたでしょう。 ポケモン・オリジンズは本当に、私たちがファンとして望んでいるすべてのものの終わりになっていますか？ はい、そうです。 それは完璧ではありませんが、あなたがポケモンのファンなら、ここであなたの好きなものを見つけることができます。 エグゼクティブが実際に私たちの長年のファンを気にしていることを示しています。 このスペシャルは、基本的には元々のゲームをプレイしていた人たちにとって、本当に基本的に1つの大きなラブレターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルを言葉で表現すると、純粋なファンサービスになるでしょう。 私は世界の真の意味でのファンサービスを話しています。 私がここで最も楽しいと思ったことは、ファンのサービスでした。 ここには、元のゲームやその後のリメイクをした人だけが気付くという細部があります。 細部への注意は目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印象づけるもう一つのことはもちろんアニメーションでした。 アニメーションのスタイルは、私が元のゲームの説明書を若干裏返していた時期を強く思い出させました。 杉森賢のスタイリングには、すべてが提示されたばかりでした。 あなたが杉森健を知らなかったら、ゲームのオリジナルアーティストだった。 彼は独創的に元の151ポケモンのデザインを独創的に成し遂げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまた、当初のゲームにも非常に忠実でした。 ポケモンの世界についての教授の講演でも話が開きます。 あなたが見る次のシーンは、実際にはレッドが興奮して見ているテレビで、ゲンガルとニドリーノの戦いです。 これはまた、元のアニメの最初のエピソードからのシーンを非常に連想させる。 それからあなたは彼の旅のレッドに従って世界に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いは私がこの特別なことで楽しんでいたものです。 多くの人は、少なくとも定期的なアニメと比較して、戦闘は特に残忍で現実的であることに注意します。 特に重要な瞬間にはうまくアニメ化されていることは言うまでもありません。  Green&amp;rsquo;s SquirtleがCharmanderにぶつかるのを見るシーンがあります。 あなたが本当にうんざりさせるシーンについての彼らの何か。 私は暴力的なアニメの分け前を見たが、1つのシーンはあまりにも良い方法であった。 あなたは本当にあらゆる打撃の重さを感じるようになります。 ポケモンはポケモンの代わりにその名前を言うのではなく、オリジナルのゲームのように動物性が強い。 私は定期的なアニメのポケモンが動物のように行動しないような漫画の似顔絵や、より多くの人々に似ていると感じています。 これは特に間違ったことは何もありませんが、ここのポケモンは通常のアニメのポケモンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に2つ目のエピソードが大好きです。 それは本当に定期的なアニメは決して挑戦しない場所に行く。 それはポケモンの死亡率に触れる。 あなたは実際にスクリーンから離れても、チームロケットがキューボンの母親を殺したのを見ることになります。 それは素晴らしい能力にもかかわらず、彼らはまだ生きている生き物です。 私は元のゲームが暗いとは言わないので、これは暗いとは言いませんが、暗闇が存在すると言います。 それは悪いことが起こることが確かに起こる世界でしたが、良いことがこの世界から来ることはできません。 通常のアニメは、しばしばポケモンの世界を、日差しと虹だけで満たされた世界と表現している。 ここに描かれている世界は、ゲームに一層合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンタワーの物語は常にゲームの私の好みの一つであり、私はそれが最終的にここで適応したことをうれしく思います。 通常のアニメは、ポケモンタワーで独自の物語を持っていましたが、元の物語ほど強力ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つの事は、間違いなくオリジナルのゲームのチップチューンのほとんどがオーケストラのリミックスである音楽だった。 彼らはすべて非常に良いと思うし、この特別なポイントで最も適切な時に遊ぶ。 対応するテーマのそれぞれは、特定の円弧または戦闘をトリガします。 特にうまくいって注目に値するのは、Team RocketとGiovanniのテーマでした。 サウンドトラックは、ポケモンXとYのサウンドトラックのリリースでリリースされるはずなので、私も楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペシャルの残りは、私の意見ではかなり良かったです。 私はここであまりにもスポイラーをしないようにしています。 ポケモンのアニメからスペシャルが欲しかった。 私は近年、灰を見て過ごしたエピソードよりもレッドを見て楽しんでいました。 ゲイリーは彼が試合にいた時のように馬鹿げていた。 チームロケットは本当に醜いですし、実際には私たちがそれらを見る短い時間のためにそれらを軽蔑し始めます。 ジョヴァンニは実際にここに詰め込んでいます。彼はペルシア人に嘆かわしいオフィスの椅子に座っているだけではありません。 このスペシャルのすべては本当に大事なものでした。 私は言いたいことが一つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがわずか20分のエピソード4分であることを指摘しなければならないし、たくさん見ることができている間にすべてを見たいと思う。 ゲームのイベントの大部分といくつかのジムリーダーは、単純なモンタージュで譲り渡されており、経験の半分を逃したと感じています。 わずか数回のジムでの戦いが完全に表示され、エリートフォーとの戦闘まで数分で簡単にスキミングされます。 私たちが見ている様々な戦いや出来事は本当に価値がありますが、あなたはもっと欲しいものです。 しかし、単なる4つのエピソードでは、あまりにも多くのことができます。 関東をもっと深く見ている人は、おそらく少し失望しているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは純粋なファンサービスであり、私は良い意味でそれを意味します。 これらのスペシャルでは少し失望しているかもしれないが、再び4つのエピソードに詰まっている人がいる。 私たちがこれを持っていることにも感謝して、そして、それは私がそれが起こっていると恐れていた栄光のクリップショーのようには全く感じられません。 これは、ポケモンアニメのフランチャイズ担当者が、長年にわたって伝えてきた伝統的で停滞した式から逸脱している可能性があることを証明しています。 たぶん将来、これらのようにもっと特別なことがあるかもしれません。 可能性としては、通常のアニメと一緒に実行するシリーズ全体が、それは多分あまりにも期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは古いファンと新しいファンのための言葉の真の意味で同様の純粋なファンサービスでした。 時にはそれは単なる要約のように感じるが、ここにはまだ良いものがある。 問題はすべてその長さに起因する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンのファンである人や、数年前に大騒ぎになった昔のファンでさえもお勧めします。 ポケットモンスターXとYが来週リリースされるまで、彼らの食欲を濡らすファンにも最適です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucknsoul/reviews&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t written a review in a while but I feel that this was necessary and before I say anything. So without further ado.    Pokemon The Origins. If you are a Pokemon fan you have probably been looking forward to this and Pokemon X and Y for months now. So is Pokemon Origins really the be all of end of all that we as fan want it to be? Yes, it is. Though it is not perfect, if you are Pokemon fans you are bound to find something to your liking here. If anything this show that the execs really do still care about us longtime fans. This special really was pretty much basically one big love letter to those played the original games.    If I had describe t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;finalsynfrey&#34;&gt;FinalSynFrey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に長い間、ポケモンのファンでした。 ポケモンブルーは私の最初のポケモンゲームでした。 それが元のポケモンゲーム（赤/青）でなければ、今日のポケモンはあまり成功しないでしょう。 ポケットモンスターが今日のところに持ってきた古いゲームに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;＆gt; ストーリー（8.0）
ポケモン：オリジンズは、ポケモンレッドとブルーのゲームの話にかなり基づいています。 短いかもしれませんが、以前はゲームをプレイしたことのない人にとっては非常に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;＆gt; 8ここ ART（10）
アートは、ゲームと同じスタイルにマッチします。 これをAsh Ketchumのメインアニメと比較すると、別のArtスタイルを使用してこのSpecial Seriesを作成することは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;＆gt; サウンド（10）
オリジナルゲームから美しくリマスタリングされたサウンド。 私はサウンドトラックをリリースする予定だから、バトルソングなどの新しいバージョンを聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt;＆gt; キャラクター（8）
レッドとグリーンの両方はAsh KetchumとGaryのカウンターパートですが、ゲームで期待されるようにPokedexを完成させることをもっと目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いレビューを要約すると、オリジナルのゲームを愛してこのスペシャルを見ていた人は誰でもお勧めします。 その非常に短いとあなたの一日を取るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FinalSynFrey/reviews&#34;&gt;FinalSynFrey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been a Pokemon fan for a very long time. Pokemon Blue was my very first Pokemon game to ever play. If It weren&amp;rsquo;t for the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stealthmaster96&#34;&gt;stealthmaster96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最高の部分は、ノスタルジアへの魅力でした。 レッドは、私たちの最初のポケットモンスターを演ずる、子供たちとしての私たち全員の現れと考えられています。 彼は非常に素朴で、自分が何をしているのか分かりませんし、別のトレーナーのポケモンを捕まえようとします。 彼の性格は徐々に彼の周りの世界を認識し、彼は彼の力で彼の目標を完了するためにすべてを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターはファンサービスで素晴らしい仕事をしました（あなたが考えているタイプではありません）。 白い手creepypastaには少しうなずいているので、それは自動+1です。 また、ゲイリー（グリーン）はさらに赤のディックです。 また、チームロケットはゲームで提示されたものよりもはるかに邪悪になるように作られています。 彼らはMarowakをどのように殺害したのかを示し、無作為な人やポケモン人質を買収目的で引き継ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技が進む限り、それはすべて非常に平均的なようです。 本当に偉大な声優を務めた唯一のキャラクターはジョバンニでした。ジョヴァンニは、素朴で楽しい、平和な自己と、チームロケットを率いる残忍な資本家との間の内部闘争を非常にはっきりと示しています。
しかし、サウンドトラックのリミックスは美しいです。 私の個人的な好みは、ライバルの戦いのピアノ・バイオリンのコンボですが、誰にとっても何かがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには2つの非常に重要な欠陥があります。
1）ペーシング。 このアニメは、17歳以上の赤ちゃんと赤ちゃんの両方、赤ちゃんと赤ちゃんを覚えている私たちのそれぞれの中の子供を元気づけようとしていることを理解しています。 したがって、ペーシングは非常に速く進むように意図されています。 ビデオゲームのより記憶に残る部分だけが表示されるので、（ジムの指導者の半分のように）多かれ少なかれ足踏みしていたすべての「他の」パーツは、軽く磨き上げられます。
2）Plotholes  - 彼らはオリジナルからすべてを運んだとき、私はすべてのことを意味します。 アニメで言及されていない非常に重要なことが説明されています。  （白い手を覚えておいてください。それはあなたのことを恐れさせるものですが、決して説明されていません。）また、赤は彼の父親に言及しています。  （私は父親がGen 3を排他的だと思う）。 最後に、ジョヴァンニ弧の終わりは、HG＆SSの自殺説を終わらせることを意図していますが、それは本当にそれが答えるより多くの疑問を追加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：オリジナルを再生して愛していれば8/10
あなたがポケバスを初めて知りましたら5/10
また、レッドはアッシュが800以上で行うことができるよりも4つのエピソードで多くを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stealthmaster96/reviews&#34;&gt;stealthmaster96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best part about this anime was the appeal to nostalgia. Red is supposed to be the manifestation of all of us as children, playing our first pocket monsters. He is extremely naive, has no idea what he is doing, and tries to catch another t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c2immortal4ever&#34;&gt;C2Immortal4Ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは普通のポケモンのアニメが平易でシンプルであったはずのものです。 このアニメは驚くべきものでした。なぜなら、アニメの赤い物語を見るのは素晴らしいことでした。 才能のないトレーナーのアッシュ・ケッチャム（Ash Ketchum）に関するオリジナルのポケモンシリーズよりも10倍高かった。 ストーリーは特にあなたがゲームをプレイした場合、すごく懐かしかったです。 芸術は素晴らしかったし、私は彼らが各エピソードの終わりに節約したような小さな事が気に入っていたのが気に入った。 キャラクターは、レッドとはっきりとした才能を持つ若い少年と、ハッピーな若いポケモントレーナーを魅了しました。 このスペシャルはすべて、見事な時間を過ごす価値があったのです。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/C2Immortal4Ever/reviews&#34;&gt;C2Immortal4Ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is what the regular pokemon anime should have been plain and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;motherurck&#34;&gt;Motherurck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは私が子供として育ったシリーズです。 ゲームが普及したときと、小学生の間に大量のファンがいたときを思い出します。 そして、私はまだシリーズ全体のために好きです。 しかし、ほとんどの場合、私はアニメを上回っており、それは非常にmehであることがわかります。 私はまだゲームが好きで、漫画もかなり読んでいますが、かなり後ろです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、彼らが赤と青をベースにしたアニメを作っていることが分かったとき、私は興奮していました。 それを見て、私は失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の問題は、その長さです。  4つのエピソードだけではゲームをアニメに変換するには十分ではありません。 私たちがジムの試合の大部分を失っていること、そしてトレーナーであることが本当に気に入っていることの大半が欠落していることが、私たちが物語を突っ走っているように感じました。 それは本当にそれが少なくとも13のエピソードを持っていたはずのように感じる26ではなく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは赤と青の両方からキャラクターの開発をほとんど受けていませんでした。 彼らはライバルだし、それはかなりです。 同じことがすべての文字にかなり適用されます。 私たちのように、ジオビナが最後に心の変化を起こすことを決めた理由はほとんどありません。 私たちが少なくとも何かから得た唯一のキャラクターは富士です。私たちはMewtwoについて知っていて、Mega stoneについて知っています。 それはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはポケモンと一緒に育った私たちのためのものだったかもしれませんが、実際にはマークを逃しました。 それは、より多くのキャラクターの発達を伴って、やや成熟した物語を語ったかもしれないが、そうではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私から7を得ている理由は、ノスタルジアが原因で私はそれを下げることを妨げている。 ああ、芸術と音は普通のポケモンのアニメよりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Motherurck/reviews&#34;&gt;Motherurck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon is a series that I grew up with as a kid. I remember when the games were popular and the massive fandom it had during elementary school. And I still have a fondn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;se7enaus&#34;&gt;Se7enAUS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、私はこれを書く方法はわかりませんが、私はこれを打ち、何かを台無しにしないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバトルフロンティア以来、ポケモンシリーズを見ていないが、3DSの最後のXとYまでポケモンのゲームをすべてプレイしている。 しかし、私はそれがポケモンのゲームの第一世代の間にプレイする人の赤の話に従うので、これを見に来ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、他のポケモンアニメのほとんどの基本を踏襲していますが、私が楽しんだゲームのラインに沿ってもっと話をしています。 これは、ゲームとアニメの両方で見られる大部分のキャラクターに、より多くの情報とバックストーリーを加えました。 物語は基本的なものですが、私に8/10を保証するのに十分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルには、それについてあまり言い表すことはありません。 私には驚くべきことは何も登場しませんでしたが、アニメ化された形で提示されたポケモンゲームの世界を見るためには、最も驚くべきことは言えませんでした。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体で使用されていた音楽とサウンドは、オリジナルのポケモンのゲームには懐かしく、このアニメのために再製作する方法は完璧でした。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人がおそらくそれらをすべて見ているので、文字について話すことはあまりありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンシリーズをしばらく見ていないし、最新のポケモンゲームをしていない私にとっては、これはまだかなり楽しかったと思っていました。そして、私は第一世代のゲームと最新のものについて多くのことを学びました。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメにはあまり問題はありません。 物語はうまく提示され、ちょうど4つのエピソードで公正なビットで詳述した。 アート・スタイルは、私が見てきた多くの最近のアニメよりもかなり印象的で優れていました。 音楽とサウンドへのノスタルジックな感じ、そして基本的にアニメ全体が素晴らしかったです。
ポケモンゲームの第一世代の要約では、最新のポケモンゲームXとYで紹介されているメガ進化のコンセプト全体に少しの背景を持つ基本的な要約があれば、ストーリーはこれを見て、本当に私を 再び最初のgenゲームをプレイし、新しいものを再生するために3DSを購入したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに全体的に9を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Se7enAUS/reviews&#34;&gt;Se7enAUS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This being my first review, I&amp;rsquo;m not to sure how to write this but I&amp;rsquo;ll give this a shot and try not to spoil anything.    I haven&amp;rsquo;t watch a Pokemon series since Battle Frontier but have played all Pokemon game &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alberto167&#34;&gt;alberto167&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは歴史上もっとも愛されているフランチャイズの一つであり、1996年にデビューしたビデオゲームは世界的な現象を引き起こし、ゲームよりも成功したアニメーションを生み出し、世界のアイコンとなった パルプ培養物として補充される。 しかし、ポケモンの人気は年を経て減少し続けているとはいえ、ベテランの軍隊があり、15年以上にわたりこのフランチャイズを失敗させた新しい来るべきファンがいます。 ポケモン・ザ・オリジンが生まれたというファンとフランチャイズの関係からです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンマスターは、ポケモンリーグのチャンピオンであることを彼の探求の元ゲームの主人公の話を伝え、プロットは元の赤と青とthatsに非常に似ていると言うことができるように伝説のPokedexを完了する ストーリーはビデオゲームのプロットの直接的な適応であり、ソースポケモンとの忠誠心の点で正直なところです。オリジンはアニメーションに重要なプロットポイントとディテールが何らかの形で現れる際に優れた仕事をします。 また、元のアニメのポケモンと比較しても、オリジンは元のアニメよりもはるかに深く、魅力的なプロットを持っているだけでなく、非常に暗い部分と私が涙を流した部分ではるかに成熟しています&amp;hellip;
しかし、アニメには大きな問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の1つは、これは時間の不足のためにいくつかのジムリーダーの戦いや他の戦いのようないくつかの部分が単に参照されなければならないことを意味する4エピソードの特別な意味であるためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第2の問題は、これがオリジナルのゲームのファンのための作品だということです&amp;hellip;
あなたが演奏していないならば、私たちのオリジナルのレッドとブルーのリメイクを聞いたことは、この特別なことを見る理由があまりなく、おそらく私が持っているほど楽しみません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでもポケモンの起源は素晴らしいと最高のポケモンはそこに特別な、さらに多くの人々がこの特別なのを考えていないと思って
私のような元の赤と青のファン（btwはそのゲームを25回以上打つ）は、懐かしさと快感の絶対的な爆発を持つだろう
このアニメXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alberto167/reviews&#34;&gt;alberto167&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon is one of the most beloved franchises in history, with a fantastic debut in 1996 the video game sires it created a world wide phenomenon that spawned an anime that was as or even more successful than the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjaxstorm&#34;&gt;NinjaXstorm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は通常、レビューを書いていない&amp;hellip;確かに、これは私の最初のレビュー、ハハ（確かに私は間違いをするが、私は本当に気にしない！）。 では、私はどこから始めるべきですか？ うーん、気にしない、ここに行くよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに私のメモがあり、私の本当の意見はあなたが一番下にあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史：
歴史とシンプル、最初のアニメのように。  12歳の若者が人間とポケモンが調和した世界で冒険を始める。 かなりシンプルな、いいえ？
私は（8/10）が良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私の考えでは、私がすでに見たポケモンのアニメと似ています。 しかし、私はあまり気付かなかったが、いくつかの効果（主に3D）は非常にうまくいった。 私は（9/10）ここに連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
私は音楽の偉大な恋人であり、良い選択肢を欠いていませんでした。 オリジナルのトラックをリミックスしておきました。 私は本当にラベンダーの町のピアノ版が好きだった。  （9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは目立つように管理され、それぞれ強い個性があります。 ここに私は（9/10）滞在すると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
まあ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンのフランチャイズは、もはやこれまでのものと同じではありません。 実際、1996年以来同じではありませんが、なぜ私はこれを言っていますか？ まあ、残念ながら、それは私が期待したものではありませんでした。 時間がたつにつれて、アニメ（最初のアニメ）は単調で、幾分反復し始めました。 時間の経過とともに、私は私の興味を失った。 最近、私はポケモン：黒と白を見て、私は少なくとも6/10を与えたと言うことができます。
要するに、それは時間の経過とともに「輝き」を失っていた（私はゲームの同じことを言うことができる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、信じているかどうか、私はこのアニメを偶然見つけました。 私が言うことができるのは、「ルーツ」への言及だけでなく、ポケモンのアニメが最初からそうでなければならないからです。 あなたが私の本当の意見を望むなら、これはこれまでに製作された唯一のポケモンアニメであったはずです。 だけでなく、それはイメージに正義を行うだけでなく、それは私が言ったように、それがすべきである方法ですので。 それは、真のポケモントレーナーがどのように行動し、エネルギーを感じるかを示しています。 あたかもあなたの第二の部分であるかのように、ポケモンを心に結びつけること。
ポケモンは多くの人々の心に残るアニメでした（そしてまだまだです）。 おそらくあなたは私がノートで誇張しているだけで、私はただのファンボイだと言っているでしょう。 まあ、私です！
ポケモンは、私が想像と呼ばれる世界の子供だったときに私の心を開いたアニメ/ゲームの1つでした。 他のアニメや漫画からは、私のものだけでなく、多くの人の好きなもの（またはその1つ）になります。 正直なところ、ポケモンのフランチャイズがどんなものになったのは残念です。 彼らがここでやったことはとても良かった、彼らは魔法を取り戻してくれた、ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NinjaXstorm/reviews&#34;&gt;NinjaXstorm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I usually don&amp;rsquo;t write reviews&amp;hellip; Indeed, this is my first review, haha(certainly I will make a mistake, but I really don&amp;rsquo;t care!). So, where I should start? Hmmm, nevermind, here I go.    Well, here is my notes, and my REAL opinion you can find in the bott &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ihitokage&#34;&gt;iHitokage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人が私にそれを勧めたのでちょうど私はこれを見ました、そして、私は子供のころからこのような美しい思い出を持っています。 私はポケモンを見るために週末に毎朝目を覚ますことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;原点はそれらの記憶を取り戻した。 それは再び本当に叙事詩だった。 このアニメは何も特別なものではありませんが、オープニング曲の最初の言葉が鳴ったとき、いつも興奮していた、テレビの前で甘い時間を覚えている人のために：「私は最高になりたい&amp;hellip;」これらの4つのエピソードは、  。 そのようなノスタルジアは元気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットが本当に好きだった、特に、それは元のポケモンシリーズよりも私にはより現実的であまり知られていないように思えたからです。 ポケモンの死についても聞こえます。 私の友人の母は、アッシュは全シーズンでそれらを捕らえられなかったが、レッドは4つのエピソードで150本をすべて捕まえたと指摘した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは、元ポケモンファンだけが鑑賞できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iHitokage/reviews&#34;&gt;iHitokage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I watched this just because my friend recommended it to me and I have such a beautiful me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowblazer3000&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンオリジンズは、主に進行中のアニメ、ポケモンとの比較のために多くの賞賛を得ています。 パレットタウンと彼のピカチュウのAsh Ketchumの冒険を続ける進行中のシリーズとは異なり、Pokemon OriginsはオリジナルのポケモンゲームRed、Green、Blueを直接適応し、パレットタウンとライバルのBlueからのRedの冒険に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このミニシリーズのショーケースは、ポケモンのアニメ・フランチャイズからずっと離れているOLMを含む偉大なアニメーターの偉大なキャスト、偉大なアニメーションであり、ルーズとは対照的にゲームを直接伝えています ランニングシリーズで見られたインスピレーション。 あなたがオリジナルやリメイクをした場合、これについて少しは感謝することができますが、ノスタルジックな価値観が高く、進行中のテレビシリーズと比較してどのように昼と夜を過ごしているのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジンズが優れているかどうかは間違いありませんが、残念ながらそれは短いことで厳しく制限されています。 半分の時間で4つのエピソードだけで20分のゲームを約100分に詰め込みます。これは見られるゲームの多くを残さず、実際に伝えるよりも栄光に満ちた要約になります。 このようなシリーズは、ビデオプロジェクトの実行時間を若干長くしたり、テレビの完全な半期を享受していたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジムはスキップされ、ストーリーの大部分は素早いナレーションのバイトによって素早く伝えられます。 私たちは忘れられないラベンダー・タウンを一望でき、ボス・ロケット・ジョバンニと完全に適切な戦いをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXのメガチャリザードXエボリューションの突然の登場は、元のゲームの古い感触を安くし、最新のゲームを促進するために不必要にタックしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの起源はあなたが元のゲームをプレイした場合、あなたに素早い郷愁を与えますが、私たちが決してしなくてももっと望みを残します。 第1世代以降のリメイクやポケモンの見知らぬ人をプレイしなかった人のために、彼らは不安定なプロットラインに従事していない可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBlazer3000/reviews&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon Origins is getting a lot of praise mostly because of the comparison to the ongoing anime, Pokemon. Unlike the ongoing series which follows the adventures of Ash Ketchum from Pallet Town and his Pikachu, P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはもちろん、これよりも短いので、通常より短いレビューになるでしょう&amp;hellip;フィートレット私は、本当にショーではないと思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、トレーラーがリリースされたとき、私はこれをポンプで汲み上げていた。 私はアニメーションチームが完全なショーを作っていないことに気づいたときに失望したが、daaaaayuuuumは、ときに美しい新しいアニメーションで世界中で知られている最大のフランチャイズ時代の完全に新しい話だ！ 持って来なさい。 それ。 に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;まあ、うーん、OK。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：何をもっと言えますか？ これはRPGのジャンルがかなり新しくなったにもかかわらず、あなたが一般的な騎士や魔法使いではなかったので、まだまだ新鮮でした。あなたは特別な生き物とともに世界に住んでいた普通の子供でした。 私は実際にリメイク、FireRedとLeafGreenを子供のように演奏しましたが、Gen 1はまだファンのお気に入りです。ちょうどあなたがオタクではないにしても、一般的なファン、あなたはその物語を知っています。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：もちろん、この新しいショートシリーズの最大の魅力は、古いポケットモンスターシリーズとは対照的に、芸術の完全な改良であった（ええと、それはまだ進行中です&amp;hellip;）、それは素晴らしいです 。 私は、あなたがショーを見るときにあなたがするものを作りますが、私はそれがすばらしく見つけました。 見事ではありませんが、美しいものはすべて同じです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：そうです。 手順1. URLバーまたは検索バーをクリックし、次のように入力します：www.youtube.com
ステップ2：検索バーに「Pokemon FireRed OST」と入力します。
ステップ3：最初の動画をクリックします。
ステップ4： &amp;lsquo;ああ、10時から10時に行くよ！&amp;rsquo;
10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ゲームに登場するキャラクターが描かれている以上のことは言えませんが、ちょっと「ニース」だと思います。 ええ、ジョバンニ、ロケットの大型ロケットのボス。 少なくともオーク教授はまだ完全に変なオタクです。 そしてレッドのジェネリック、だからよ！ うーん&amp;hellip;ポケモンは冷静だった！ 失う -  &amp;lsquo;ohmehgurd、pokemanzはツールとshizzではありません。 あなたのメフフレンド。  Hre derp-hat、badgeeezz、Elite Foouuurと顔を合わせる。 私は言いません。 彼は8ビットゲームの中でより悪かったです！ そしてBlue / Gary / AssHat / Actual-guy-in-real-life-you-hate···。何が起こったのか。 あなたはゲームのノブと古いショーです。 今あなたは少し害虫です、神、人々はあなたが好きかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はそれが何のためのショーを楽しんだ。 任天堂と私には何かが起こっている&amp;hellip;最近、私たちはどちらも非常に怠け者になった。 ニースの第4幕、そこに壊れた。 本当にいいね。 全体的に、1時間半で無駄になったらショーを見るといいでしょうが、そうしなければ何かを失うことはありません。  7/10。 それは彼らが急いで、スキップして、ゲームの最高の部分のいくつかをここに示しています！ 確かにそれはあなたの予算にあまりにも多くのエピソードを作るためにあまりカットしていないだろう、あなたは多分8を得た可能性があります！ だから、長さがシリーズの主な不満です。 リップシンクはもっと良いことができました。 しかし、私はポケモンのゲーム（ルーイFYI）をプレイした最初の時、b）最初にYをプレイしたとき、非常に精力的で、非常にエネルギッシュで、戦闘がどのように感じられたか、戦闘を大好きでした。 どのようにそれは、クレジットの境界にドットマトリックスと述べた。 どのようにショーの始めに少し8ビットの音があった。 どのように赤は常に &amp;lsquo;保存&amp;rsquo;された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is of course going to be a shorter review than normal, due to the length of this&amp;hellip; Feauturette I guess, not really a show&amp;hellip;    Oh boy, was I pumped for this when the trailer was released. Was disappointed when I realized the animation team weren&amp;rsquo;t making a full show, but daaaayuuuum, a compl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacific-san&#34;&gt;pacific-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンは、ゲームだけでなく、最も古典的なアニメの一つです。 私はほぼすべてのポケモン愛好家が古典的な赤いバージョンをプレイしたと思いますか？ ポケットモンスターの狂気のように、私はいつもシリーズがポケモンゲームのプロットに従ったことがないのはいつも疑問に思っていました&amp;hellip;そしてゲームがシリーズ化されたのはどうでしょう。 ポケモン：原点はこの質問に答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この4話の特別ポケモンシリーズは、ポケモンのトレーナーである「レッド」と有名な​​ポケットモンスターの主人公の後に続きます。 シリーズは基本的にポケモントレーナーとしてのレッドの旅がどのように始まり、終わりに彼が何を達成したかを伝えています。 私が以前言ったように、シリーズはGamefreakのポケモンレッドバージョンのプロットに従います。 しかし、シリーズが短かったので、ポケモンのゲームで見たレッドの遭遇をすべて通過することはできませんでした。 基本的には、レッドの旅の最も重要なハイライトの一部を紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一流ですが、ストーリープロットはよく考えられていますが、エピソードを追加して余分なポイントを与えることができたと思います。 それでも、それは価値があり、私はそこのすべてのポケモンファンがこのシリーズをチェックする必要があると思う。 結局それはMRの元の仕事です。  Satoshi!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacific-san/reviews&#34;&gt;pacific-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon is one of the most classic anime as well as the games. I guess almost all pokemon lovers have played the classic r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fluxuscapacitor&#34;&gt;fluxuscapacitor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：オリジンは元のポケモンゲーム（赤/緑）のアニメ化です。 基本的には、ゲームのプロットのまともな量と粉砕とビデオゲームがなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]  -  6
それはポケモンで、ストーリーは明らかにゲームから取り除かれているので、驚くべきことはたくさんありません。 それでも、アニメのために適切に解釈された物語を見るのはとても面白いです。 主な非スポイラーの変更には、レッドは時折マッチを失うことがあり、レッドは他のキャラクターと交信することによって経験を通して学習するトレーナーを学習します。残念なことに、無駄なスキップは、 自分自身で強く立つ必要があり、それは誰かを失望させることになります。 ストーリーは、エピソード的なように非常に粘着的ではなく、少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]  -  7
アニメーションは間違いなくうまくいきますが、ここには何も目立つものはありません。 人生の崩壊はうれしく思いますが、原作のアニメから少し消音されたパレットは、オリジナルのアニメーションが本当に繁栄した戦いの楽しさを取り入れています。 キャラクターの再デザインは思慮深く楽しいものですが、多くのものを追加することはありません。 楽しいタッチは、試合の様子をいくつかの視点を追加するためにゲームのようなライフポイントを時折示しています。 ビデオゲームのもう一つの賞は、各エピソードを開いたり閉じたりするためのテキストボックスと保存/読み込み画面の使用です。 残念なことに、ファンタスティックを提供するにあたっては、あまりにも過激ではないという基本をカバーしたいのは、アニメーションのスタイルと特定のインタラクションの形式が完全にエピソードをエピソードに変えてしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]  -  8
これは私にとって特にこのシリーズが輝く場所です。 オリジナルのビデオゲームの音楽はすべてオーケストレーションされていますか？ はい、お願いします！ 声優はスタンダードですが、その美しいサウンドトラックではここでは全く焦点が当てられていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]  -  6
ビデオゲームの場合と同様に、すべてのキャラクターのフォーカスは主人公にあり、ライバルのグリーンではそれほどではありません。 これは本質的な欠陥ではありませんが、より依存性の低いアニメと同じレベルでのキャラクタリゼーションを完全に支持することはできません。  Brockのようなキャラクターは元のシリーズと同じくらい多くの時間が与えられていないことは残念です。 私が開発しようとしているキャラクターについての不満は、無益なスキップとビデオゲームでのバックグラウンドの必要性の過度の強調のために、レッドのキャラクター開発はエピソードの突然のエピソードです。 グリーンと彼とのやり取りと同じです。 このスペシャルの目標を考えれば、今までと同じくらい良い結果が得られました。これを大きな批判にはしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]  -  6
私はこれが、いつも本当にポケモンに入っていて、夏の間にゲームをもう一度拾った人にとって、これはかなり楽しい見方ではないと言ったら、横になるだろう。 私たちが知っている、そして愛しているストーリーの加速版を見ることは、スリリングな経験をしなければならないが、特に、ある短い運命のエピソードの間にある運命の遭遇が広がっているようなときには、 宇宙への外部者のために、これはまったく満足できるものではなく、オリジナルのアニメシリーズとその続きの長年のファンにとっては、不気味に感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：原産地はその長さと原材料の厳格な遵守によってのみ制限されます。 もちろん、これらの問題は、特性評価やいくつかの重要な要素の一貫性に波及効果をもたらします。 チームロケットに焦点を当てる選択肢は、おそらくポケモンリーグの旅のレンズからビデオゲームを見ている人たちを怒らせるものがあれば理解できますが、行く方向は2通りあり、より物語的なアーク指向のものを選んだ 潜在的な。 どんな意味でも啓示アニメの習作ではありませんが、ますます慣習的で不均等なペインティングのオリジナルシリーズに対する賛否両論の分析は、おそらくリリースされたゲームやおそらく独自の唯一のゲーム ポケモンの宇宙からの4つのビネットの話として、すばらしいとは言えないが、すばらしいと思われる。 それでも、これは良いアニメにはならない。私は少し後悔することなくこれを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fluxuscapacitor/reviews&#34;&gt;fluxuscapacitor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon: The Origin is an anime adaptation of the original Pokemon games (Red/Green). Basically the video games without the grinding and with a decent amount of the games&amp;rsquo; plot cut out.    [Story] - 6  It&amp;rsquo;s Pokemon, and the story is obviously just lifted from the games, so there&amp;rsquo;s not gonna be a lot to marvel at. Still, it is very fun seeing the story interpreted appropriately for an anime. Major non-spoiler changes include  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arabians&#34;&gt;arabians&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジアは素晴らしいプロモーション・プロット・ツイストでうまくいった。 これが実際のシリーズに入っていたら、予告編が出る前に多くのポケモンファンがそれに入っていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は楽しい驚きでした、私はこれを元の赤と緑（アメリカの青）を主な焦点として使って、新しいポケモンX-Yゲームのコマーシャルと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;急いで感じるが、私は実行がかなりうまくいって、思い出を持ち帰るように感じる（オリジナルのGBCゲームをプレイしたのか分かるだろう）。 新しい世代に親しんでいる子供たちには、これが楽しいものとなることが期待されます。 サウンドトラックは途中でハミングする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に新しいポケモンについて何か嫌いでない限り、真のファンのための時計に値する。 私に2時間の良い投資。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/arabians/reviews&#34;&gt;arabians&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nostalgia done right with a great promotional plot twist. Had this been made  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaporweeb&#34;&gt;vaporweeb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はポケモンのアニメシリーズの反復公式の大ファンではありませんでしたが、私はポケモンをどれだけ楽しんでいたかに驚いていました。 いくつかの点で、原点は私が元のアニメから見たかったものの多くです。 合法的に有用なヒントとゲームシリーズへの素敵な参照のトン。 元のアニメは子供たちを対象としていましたが、ポケモンは、青春時代にすべての人を魅了していた高齢の群衆を見事に見下ろしています（Originが元の漫画よりどれほど暴力的であるかによって明らかです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、ポケモン：オリジンはポケモンのポケモンのファンサービスとノスタルジアのボタンプレスです。予想以上に予測可能なキャストとプロットがありますが、それがポイントであることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモン：幼児時代にポケモンのゲームを楽しんだ方、そして最後のエピソードの最後の戦いでレッドとグリーンのバージョンとXとYの次のバージョンの間に良い関係を作った人にとって、Originは満足のいく時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vaporweeb/reviews&#34;&gt;vaporweeb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never been a big fan of the repetitive formula of the Pokemon anime series, but I have to admit  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンゲームのファンであり、まだこのフランチャイズの新しいバージョンをプレイしているなら、おそらくあなたはこの4つのエピソードが好きです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レッドはゲームの中で最も重要なキャラクターの1つであり、他のゲームの特別な参加を含むほとんどのゲームに登場します。 彼はゲーム上の静かで神秘的なキャラクターですが、ここでは彼は唯一の子供です。 彼はポケモンの訓練についての旅の事実を学んでいます。 だから私は彼のライバルのグリーンと典型的なshounen文字としてレッドをカタログ化することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はシンプルです：灰と同じです：すべてのバッジをまとめる、すべてのポケモンをキャプチャし、最後にチャンピオンの地域を倒すことです。 そしてあなたは何を知っていますか？ 彼は勝った！ だから、この部分は予想通りです：勝利し、悪役を倒してポケドクスを完成させましょう。なぜ、私は予測可能なショーを見るのですか？ あなたが元のゲームをプレイした場合、あなたはこのアニメをノスタルジックに感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、音楽：そのゲームと同じ：赤、緑。 いくつかの新しいが、最小です。 キャラクターデザインは恐ろしいです、Broock、MistyそしてOak教授は、Ashが同じ年齢で、より成熟していることを考慮すると、元のアニメをよく見て、AshとRedとGreenは幼すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ゲームをプレイすると100％で楽しめますが、そうでなければ飽きることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a fan of the pokémon games and still playing the new versions of this franchise, maybe you will like this 4 episodes: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>