<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1995 Fall on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/1995-fall/index.xml</link>
    <description>Recent content in 1995 Fall on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/1995-fall/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bishoujo Senshi Sailor Moon SuperS Sailor 9 Senshi Shuuketsu Black Dream Hole no Kiseki</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1240</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1240</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/17831.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1240/Bishoujo_Senshi_Sailor_Moon_SuperS__Sailor_9_Senshi_Shuuketsu_Black_Dream_Hole_no_Kiseki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1240/Bishoujo_Senshi_Sailor_Moon_SuperS__Sailor_9_Senshi_Shuuketsu_Black_Dream_Hole_no_Kiseki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;panda-chan&#34;&gt;Panda-Chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを認めます、私は最近セーラームーンの熱狂をしてきました。 漫画の最初の2つのストーリーアークを読んだ後、私はそのストーリーから休憩したいと思っていました。 ホッタルとミナコと一緒に、チベウスは私の好きなキャラクターの1つなので、私はペースの変化のために彼女に基づいて映画を見て非常に満足していました。 だから、それ以上の騒ぎをせずに、セーラームーンSuperSムービーの私のレビューです：ブラックドリームホール！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは悪くありませんでした。 私が言及する前に他の人々と同様に、それは砂糖と夢のすべての話でうまくいきました。 それには意味をなさない部分もあった。 例えば、Outersがどこから出て来なかったのかについての本当の説明はありませんでした。 うさぎが夢中になっていた部分もちょっと混乱しましたが、すぐ後で説明します。 とにかく、その話はそれほど悪くはありませんでしたが、特に優れていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は素晴らしかったです。 それを記述する方法は他にありません。 すべてがシリーズよりもずっとうまく見えました。 私に一番詰まったことは、みんなの髪がどれほど輝いているか、特にチビウスとウサギだった。 チベウスの髪の毛はシリーズよりもスタイルがよく、マンガのように見える。 巨大なプラス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はそのサウンドが本当に良いと思った。 私は子供たちが船上で歌った曲が好きだった - それはとてもキャッチーだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：セーラームーンの映画として、最も身近なキャラクターが自然に登場します。 アウター・センシは、サターンを除いて、SuperSシリーズにはなかったので素敵です。 新しいキャラクター、Peruruもかなりクールだった。 私は彼が好きだった。 しかし、私の問題はアンタゴニストです。 彼らは絶対に深みがなく、邪悪な女王（私は彼女の名前を覚えていない、申し訳ありません）が引き継ぐことを望んでいた本当の理由はなかったのですか？  （彼女は誰もが眠っていて、誰も傷つけない方法を夢見ていたが、それでも多くは説明していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：まあ、私はそれを楽しんだ。 私はそれがかわいいと思って、私はアートスタイルを愛していました。 当然、これはムーニーが見なければならない映画です。 しかし、あなたがチベウスのファンでも、かわいいものでもないなら、これを見たくないかもしれません。 全体的に、それは良い映画です、私はそれに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Panda-Chan/reviews&#34;&gt;Panda-Chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit it, I&amp;rsquo;ve been on a Sailor Moon craze lately. After reading the first two story arcs of the manga, I wanted to take a break from that story and I decided to do so by finally getting around to watching the SuperS movie. Chibiusa is one  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mizugazipan&#34;&gt;mizugazipan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にチビ宇佐が私の最も嫌いな人物であることを認めましょう。あなたがこのレビューがまったく偏っていないと思えば、私は議論するつもりはありません。  X3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チビ・ソサとトモエ・ホタールとの友情を浮き彫りにしたBSSM Sの後、ほぼすべてのエピソードで、チビ・ウサにも焦点を当てたBSSMスーパーが登場した。 このピンクの髪の大声の女の子にはたぶん疲れることはできないだろうと思っています。ここには彼女に捧げられたenitre映画があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは前任者2人に比べて弱いです。 子どもを誘拐する妖精のアイデアは、ちびちゃんを中心にしたプロットを強制するという点で、かなり工夫されているようだ。 それは、キャラクターが中空で、単なるプロットトリガーであるペルルやバディヤヌなどのキャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の質は抜群です。 大きな予算を持つ第3の映画として、アニメーターは新しくより複雑なアングルを試す余裕があり、ショットが少し野心的と見なされることがあるため、一部の人は気になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SまたはRの映画と比較して、サウンドトラックは欠けている。  Badiyanuの永続的な笑い声は、Evil Villianessのキャラクタータイプにとっていつものものよりも非常に刺激的です。 そして、彼女はとても笑っているので、あなたは自分を撃ちたい。 テーマソング「モーニング・ムーン」が紹介されています。これは軽くてフィッティングな曲で、他の映画のテーマを終了するのにも最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントは事実上存在しません。 物語は紛争をもたらし、セーラー・シーシはそれを解決しなければならない。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の楽しさと全体的な質は平均です。 その美味しいお菓子ですが、プロットはあなたを引き寄せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mizugazipan/reviews&#34;&gt;mizugazipan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first admit that Chibi-Usa is my most disliked-character, so if you feel this review isn&amp;rsquo;t exactly unbiased, I&amp;rsquo;m not going to argue. &amp;gt;X3    Afte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ricea42991&#34;&gt;RICEA42991&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私の中で最も好きなセーラームーム映画のうち、ダビングされた3人です。 あまりにも不正確なことが起こっていたので、私はそれを過去に簡単に磨くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7ストーリーのアイデアは創造的で、ヒヤラとそれは悪人だが。 それはちょうど過度に非常に不十分に説明されています。 私は彼らがSuperSシーズンとの夢のテーマのつながりを保っていたという事実が気に入っていましたが、一般的には映画が多くのことを混乱させるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10芸術はとてもカラフルで豊かでした。 あなたは、あなたがキャンディと妖精の悪役の背後にある若い子供のテーマを話すことができるので、映画がほとんどがミニムーンまたはChibiムーンをサブケースの中心に置いていたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6：私はセーラームーンの音楽を絶えず常に愛していますが、この映画の音楽はまったく厄介で、フルーティーで、全体的に幼稚な響きでした。 トランスフォーメーションの音楽のほかに、この映画では大きな曲はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：Ok。明らかに、この映画はMini中心ですから、セーラームーンとTuxedo Maskの瞬間を中心に彼女を中心にしています。 しかし、ミニムーンを中心とした映画では、私はこの映画の中で彼女の性格を十分に持っていました。  SuperSシーズンでは彼女はかなり役に立ちますが、彼女はここでは無力な王女でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の突然の新しい&amp;rdquo;友情&amp;rdquo;映画の新しいキャラクターと同様に。  SuperSの他の誰かに彼女の絶え間ない関心を持って、ここに他の誰かを投げ込んで、ただ私をギャグにしました。 彼のバックグラウンドを一番上手く説明できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8この映画は悪役やその他の瞬間を笑っていましたが。 それはセーラームーンの私の最高の映画ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：セーラームーンのファンのための良い映画、それ以外は何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RICEA42991/reviews&#34;&gt;RICEA42991&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be my least favorite Sailor Moon movie out of the 3 that were dubbed. So much inaccurate things were going on that I just couldn&amp;rsquo;t just let it brush past ea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Hazard The Wanderers</title>
      <link>https://anime.syui.cf/116</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/116</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/24439.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/116/El_Hazard__The_Wanderers/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/116/El_Hazard__The_Wanderers/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを数回前に見た後に落としました。私のコレクションに追加したくないこのシリーズは本当に嫌でした。 実際の傑作への非常に貧しい代替バージョンです。 キャラクターは変更され、非常に簡素化され、新しいペアリングは本当に有効な理由で作られておらず、面白いことは何も追加されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのドラマと愛が取り出され、本当に貧しく単純な話が残されています。 そして最終的なエピソードは元のエルハザードが持っている美しい終わりの非常に貧しい代替物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いのは、このシリーズを最初に見たことで、このシリーズの他の反復を見せてくれました。私が見た画像は、このアニメと一致していなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEl Hazard：壮大な世界との本物の傑作を加えました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放浪者について&amp;hellip;.私はそれを避けることを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I put this at dropped for after watching it whole some time ago I really disliked th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelfancy&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2010年が終わりに近づくにつれて、今年は私の好きなアニメのテレビシリーズをいつも同じようにイライラさせて話し、今年はレビューを終了することに決めました。 あるアニメのフランチャイズが私のために混ぜ合わせたバッグの非常に明確なものだったなら、それはエルハザードシリーズ、スピンオフ、続編でした。 私たちにTenchiフランチャイズをもたらした同じスタジオで私たちにもたらしたことは、20年近く私が無関心だった別のショーは、それと関連があるかもしれません。
まず、私はTVショーとMagnificent World OAVの両方にとって巨大なマークです（El Hazard 2は最高ですが、オルタナティブワールドは本当に嫌いでした）。 ワンダラーズの変化の大部分は、壮大な世界の多くの素材がテレビで飛ばない（冒涜、ヌード、レズビアンの鎮静）ために終わったので、私はOAVを仕上げた Funcoland（後にGamestopと呼ばれています）にVHSテープを購入したのは、14年前の最初のTVショーでした。
ほとんどの場合、私は変更が非常に巧妙であったと思って、最終的にはワンダラーズのためにうまく使いました。 私は本当にOAVからの感情のないロボットとは対照的に、不器用な空気の頭としてIfuritaを楽しんだ。 マグニセントワールドでの彼女の冷たい態度は、彼女とマコトがクライマックス近くで何が起こるかについてはあまりにも予測可能でした。 私はそれを元通りに呼びました。そして、私はまだ暗いと思っています。ウフリータは、OAVからの激しい弱点で、私のための経験にダンパーをかけました。 スクリプトのオーバーホールのポイントまでのプロットの経路に影響する他の非常に大きな変更がありますが、真剣に、あなたがその違いを受け入れるならば、あなたはその点で両方を楽しむことができます。
たとえ比較をしても、The Wanderersは私が見た最高のアニメテレビシリーズのひとつです。 ふしぎ遊戯がすべてを台無しにするまで、私はファンの代わりにデーモンズベースの物語を使用していました。エルハザードの宇宙は、鮮やかな色、他の世俗的なモンスター、ユニークな設定、楽しいキャラクターのキャストで広大です。
男、私はキャラクターが大好きですか？ それは、ハーレム症候群（1人のおばあちゃんといくつかのホットな女の子）の天地プロトコルに従いますが、このジョークは90年代にうまくいきました。すべてのジョークはばかばかしいほどに変態する必要はないからです。  3人の司祭たちはまだ同じですが、Shayla ShaylaとAfura Mannのライバルはもう少し詳しく解説されています。Mizはこのバージョンでは少しばかりだと思いますが、それでもまだ笑っています。  Fatoraのレズビアンの恋人であるAllieleは、敬虔な気持ちでトーンダウンされ、誠と共同のガイドになるまで減らされる。 ナナミとのより大きな姉妹関係を採用しています。 マコト自身は、ハーレム・アイ・テーマのショーの中でも最も元気な男性キャラクターの1つです。 彼の頭脳は彼に多大な個性を与え、彼がハーレムのタイトルに住む「すべての人」であることから彼を保つ。 そして、私はPlank-O-Wood Ifuritaではなく、10代の恥ずかしがり屋のRune Venusとの関係を強く受け入れます。
あなたの鑑賞のバージョンにかかわらず、同じままになっている一人のキャラクターは、欽永克彦であり、天国に感謝しています。 ジンナイはいつも私の好きなアニメの悪役で、彼は見て爆発です。 卑劣な、精神的な、精神的な、操作的な、欲張りな、利己的な、そしてmeglomanicalな、ジンナイは、成功したフランチャイズが良い悪人に必要なすべてです。 それはあなたがチームロケットを取ってライトヤガミと一緒にウィリー博士のダッシュを追加し、ギヌスフォースでそれを飾ったようなものです。 そして、その血の笑い、私はそれが大好き！ 彼が見逃している唯一のものは、Snidley Whiplashのハンドルバーの口ひげです。 私は誰も脳のないIfuritaをベビーシッターするときでさえ、誰かがこの男から蹴りを得ることができます！ 彼はこのシリーズを保持する接着剤であり、それは一体となっている。
閉鎖中：アニメでは、多くのOAVからTV番組への移行はあまりうまくいかないが、これはより良い提供の1つだと思う。 それはある程度の注意と細部を持って扱われているようで、実質的なテレビ番組を制作するにはすべての変更が全体的にはかなり良いものでした。 プロットに軽いオーバーホールがあっても、このバージョンのEl Hazardはまだかなり楽しんでいますが、OAVよりはそれほど優れていませんが、実際にはもっと好きで、 お互いにあまりにも似通って走っていなくても、彼ら自身が新鮮で楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：7
サウンド：8
キャラクター：8
エンジョイメント：9
全体的なスコア：10のうち8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：偉大な物語、楽しい、様々なキャラクターのキャスト、かなり面白い
短所：いくつかの変更はOAVのファンを怒らせるかもしれませんが、これは本当にフランチャイズであってはいけません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. あなたが英語のダブを見ているなら、ジンナイのラップのために耳を開いたままにしておきなさいOperation：Permanent Vacation&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Colonelfancy/reviews&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With 2010 coming to a close, I decided I&amp;rsquo;d end this year in reviews by talking about one of my favorite anime television series of all time that&amp;rsquo;s just as equally frustrating. If one anime franchise has been the very definiton of a mixed bag for me, it&amp;rsquo;s been the El Hazard series, spin-offs, and sequels. Brought to us by the same production studio that brought us the Tenchi franchise, another show I&amp;rsquo;ve been indifferent about for almost 20 years, might have something to do with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fushigi Yuugi</title>
      <link>https://anime.syui.cf/123</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/123</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/20140.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/123/Fushigi_Yuugi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/123/Fushigi_Yuugi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日のいくつかの基準では、物語はちょっとした表情に見えるかもしれませんが、1990年代半ばの間、それはあまり一般的ではありませんでした。 だから、不思議の国のアリスのコンセプトは、これまでの12ヵ国、犬夜叉、エスカフローネなど、これよりも半主流のアニメでは見たことがあるので、誰にも訴えるものではないかもしれません。 それが半共通のものになる前にそれをしたアニメでした。 これは主に少女ですが、多様ではあるが典型的なキャストは大衆的な魅力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の各キャラクターは、独自のユニークな使用とストーリーへの貢献を持ち、それらを知る方法で提示されます。 あなたが最初から最後まで見ているときに、文字や地獄、たぶん1人のキャラクターがあなたの上に成長します。 私はこれを説明しますが、それは重要なスポイラーであり、このアニメを見たなら、あなたは私が何を話しているか知っています。 そのキャラクターが良いか悪いかにかかわらず、あなたはそれらを愛するでしょう。 地獄、私の好きなキャラクター中川は主な敵であり、元祖漫画は中田が好きなキャラクターであると認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは男性と女性をうまく満足させるでしょう。 物語は全体的に非常に多様で、魅力的ですが、少し長くなっていますが、すべてが解決され、キャラクターがすばらしく発展する方法で終わります。 ロマンス、冒険、興奮、コメディー、アクションがあります。 しかし、男性と女性の両方を悩ますのは、彼らが本当にお互いにロマンチックになるとき、タマホームとミアカの相互作用です。 ドラッグのようなものだし、お互いがどれほど大好きであるかを理解できても、それほど抱き合う必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今日のキャラクターデザインは、ほとんどの場合、そこにあるほとんどの少女と比較して、本当に際立っていません。 衣装のデザインは、設定には少し華やかですが、それでもなお、キャラクターのデザインをさらによく褒めてくれるので、もう少し目立つようになります。 アクションはよく調整され、技術的で生のもので男性視聴者にアピールします。 都市の設定は、古代中国の心を非常に魅力的に捉え、皇帝を崇拝するために集まったその時代の文化を真に表現しています。 しかし、近代的な設定では、1990年代半ばのマジックでアニメ特有のユニフォームだった主流のセーラー服よりも、あなたが見えるブレザーとリボンのデザインが、 騎士レイアースとセーラームーンは、それらのデザインと激怒しているので、何か違うものを見るのはいいです。 実際の世界で指摘しているのはユニークなことですが、ふしぎ遊戯では誰も夢中になっていませんが、スタジオピエロのスタッフがやっていた典型的なクレイジーカラーアニメの髪を手に入れました。 だから全体的に、芸術は降下するかもしれませんが、キャラクターデザイン100％が目立ちますが、アクション、衣装、風景がそれを補完します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯のダブは、信じられないほどの名前を持っていますが、私はダブが良かったとは思いません。 最初に、TamahomeはDavid Hayterによって演奏されます。David Hayterは、MGSからのSolid Snakeの声として知っているかもしれません。 あなたはタマホームのイメージに関連してその声を聞くと、それはちょうど一致しません。 彼はタマホメを健全なスネークに使う声ではないが、悲鳴を上げるとスネークのように悲鳴を上げる。 この種のキャスティングは、私には大名をキャスティングするためのもので、あなたは彼に適切でないキャラクターを与えています。 しかし、これは日本人のミドリカワヒカルと、ガンダムウィングのヒーロー・ユイ、スラムダンクのルカワの声にぴったりだと思った。 グラントされたみどり川は、タマホームとは逆の性格を演じていますが、スネークとは違ったクールなセンスを持っていますが、彼はまだ情熱と柔らかい側面を持っています。 実際、タカホメはキャラクターをつくったときに覚えていたので、実際にタマホメと遊んでもらいたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、Miakaとしてセイラー・チビ・ムーンの声を聞いて荒木嘉を楽しんだ。 彼女は高音の声で迷惑を鳴らしますが、悲しい、幸せな、心配した、興奮した感情のすべてを持つ人物を本当に捉えたのは一定のトーンでした。 そして、私の2番目に好きな妖精、関西の一等部で宮田、Gガンダムでドモン、Xムービーでカムイ、そして他の多くの人が私の第2の好きなキャラであるチチリとして素晴らしい人だった。 彼はとても才能があり、あなたが彼の性格をもっと知るようになると、彼はそれをとてもうまく説明します。 全体的に、キャストは一流のノッチであり、彼らはすべて素晴らしい化学を持っています。  TamahomeとMiakaの間のロマンチックな緊張が迷惑になるにもかかわらず、彼らの精神は本当に信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・テーマソング「いのちの人の味のNi」は、この伝統的なアプローチでオープンし、その後すぐに、よりエネルギッシュなJ-Popの歌に移行します。 それは、シリーズの文化的でロマンチックな雰囲気をとらえているので、私にとって非常にユニークです。 終わりのテーマ「時機通りの博物館」には、一般的なエネルギーとは違ったエネルギーがありますが、もっと無邪気な意味では、性的にも示唆的です。 バックグラウンドミュージックは、あらゆる意味でうまく編成されています。 伝統的な中国の音楽、より伝統的な映画など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはアニメだと思います。あなたの好みではないかもしれないが、チャンスを与えようとするべきだと思います。 このアニメには、悪いものを補う良質のものがすべてあります。 それでも、悪い性質はまだありますが、あなたが集中して好きなものに固執すれば、あなたはそれらを忘れるでしょう。 私はVHS fansubsの時代に、このシリーズを見て泣いた人と話をしました。 愛、友情、忠誠心、裏切りなど、これらすべての偉大なテーマがあり、彼らは非常に現実的に親しみやすい方法で提示されます。 私がこのシリーズを見ていることを認めても恥ずかしいことはありません。 このように反応してくれた唯一のアニメは、木村と裸足の「ましば」のオアフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though by some standards today, the story may seem a bit cliche, but for its time in the mid-1990s, it wasn&amp;rsquo;t really that much of the norm. So the Alice in Wonderland concept may not be something that will appeal to everyone since you&amp;rsquo;ve already seen it in more semi-mainstream animes in comparison to this one such as 12 Kingdoms, Inuyasha, and Escaflowne which came out after Fushigi Yuugi though this was the anime that did it before it became something semi-common. Even though this is primarily shoujo, the well diverse but archetypical cast do have mass appeal.     Each character for the most part has t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の時代にそんなに多くのアニメを見た後、ふしぎ遊戯は、終わったときに入った多くのアニメに影響を与えたかもしれないと言うことができます。 最近、他の次元に吸い込まれた主人公についてのアニメは非常に多く、このいわゆる次元の問題を解決するために選ばれたものです（Kyo Kara maoh、Escaflowne、Izumoなど）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の好きなシリーズの一つですが、私には不満足な部分があります。 チリコにはもう少し重要なセイシス（ミツケケであろう）の一人だったので、少し残念です。 私はチリコや三越のファンではありませんが、彼らはもっと時間を使うことができたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、いくつかの不一致に気づいた。 それは翻訳エラーのせいかもしれないが、とにかくそれを言うだろう。 啓介と哲也が元禄神社に行くというエピソードがありました。 彼らはByakko mikoを見にそこに行った。  1つの質問：なぜ、百武神社ではなく、玄武館での白子美子は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はある種の音声ダーバーが気になることが分かったので、私は英語のダビングバージョンを見たことに言及しなければならない。 私はトモの声が嫌い - それは私が今までに聞いた中で最も迷惑な声です。 トモの声をそのようにすることを考えていた人は誰もいなくて、亡命者に拘束されるべきです。  Miakaもちょっと迷惑だった。 私は彼女がTamahomeの名前を叫ぶたびにうんざりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、ポジティブなものがあります。 私は物語が大好きです - 私はそれがよく考えられていると思います。 それは愛、友情、欺瞞、戦争などの要素を本当にまともで価値のあるものに混ぜることができました。 私は最初に6年前にその番組を見ました。そして、先月私がそれを見たとき、もう一度自分自身に執着しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルも悪くありませんでしたが、私はユイとミアカで性器を見るのが好きかどうかは言えません。 裸の人を見ることは十分に悪いです。 しかしショーはショーを通してビショネンでいっぱいです。 私の個人的な好みはもちろんヌリコです。 彼は私の神です。 ショーの終わりにエンディングテーマで見せたすばらしい芸術は美しく作られていて、飽き飽きしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は悪くありませんでした。90年代半ばの音楽だったので、大ファンだとは言えません。 私は終末の歌、「ときめきのどかせん」が好きです。 それは私のための懐かしい曲のもう一つです。いつも聞いていますが、最初にふしぎ遊戯を見た年を連想させることはできません。 インサート曲の中には悪くないものもあった。 再び彼らは90年代半ばのスタイルだったが、それほど悪くはない。 私はしばらくしてオープニングソングに疲れました。  10回以上「マイアガレ朱雀」を聴くことは、私の神経を襲う傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーがフィリピンの無料テレビで中断された理由の1つは、軽度の性別と下品な言葉のためだと思う。 これは間違いなく子供のためではありませんが、16歳以上の観客にとっては必見です（主に私が16歳のときにショーを見たためです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing so much anime in my time, I can say that Fushigi Yuugi might have inspired a lot of anime that came in when it ended. These days there are so much anime that are about the main character/s sucked into another dimension and they are the chosen ones to fix the problems &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cutepiku&#34;&gt;cutepiku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元々は渡瀬悠が書いた漫画「ふしぎ遊戯」は、古典的なアニメであり、3つのOAVシリーズにインスパイアされた人気アニメであり、10年以上前にシリーズにプレコを書いてもらいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ふしぎ遊戯：ミステリアスプレイは、約15歳の少女、遊戯雅子、そして親友の由比本人です。  MiakaとYuiは、Miakaが不思議な鳥が図書館の限られた部屋に連れて来るのを見て、図書館にいます。 そこでは、ミアカは神秘的な本を見つけ、彼女とユイは世界に引っ張られます。  MiakaとYuiは奴隷トレーダーから彼らを救う神秘的な人に会うが、Yuiは本から追い出され、男はMiakaをこの古代中国の世界に一人残して残した。  Miakaは再びその人と会い、彼らは宮殿で終わり、状況によって、MiakaはSuzakuの7感覚を集め、Konanを破壊から救う義務を負う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが理にかなっていないことを知っていますが、一言で言えば、Miakaはコナンに陥っています。コナンは中国の神話の四つの神の考え方に全世界が生きる古代中国の世界です。  MiakaはSuzaku、赤鳥（いくつかの翻訳ではPheonix）が国を守る南にあります。 各神は7つの星座を持っています（この場合、7つの感性）。 だから星座は7人の戦士の形を取っており、三花は3人の望みを与えるSuzakuを召喚するためにそれらを集める必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーション自体は滑らかで、うまくいきます。第2シーズン（ep 27+）になるまで、アニメーションは時折軽食になるようです。 色彩も時々非常に活気がありますが、Miakaのsenshiの髪の毛を除いてすべてが茶色の色調であるように見えるので、他の色は非常に濁って見え、単調です。 しかし、アニメーションの中で最も注目すべき点は目です。 アニメーターが彼らの心だけど、彼らは美しく、明るく、カラフルな目を描きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
この音楽は古くからのスタイルのテーマになっており、主に中国語で響きます。 しかし、彼らはそのテーマとそのテーマに合わないエンディングテーマを持っています。 ふしぎ遊戯について知っておくべきことは、音楽をもっと聞きたいなら、トランペットの準備をすることです。 トランペットがたくさんあります。
とにかく、テーマソングは最初はかなり遅いですが、その後ほとんどダンス感があるようです。 それは目立ったものではない。 しかし、エンディングのテーマはダンス・ソングですが、それにはかなり悲しい音色があり、シリーズによく合います。
私が言わなければならない声は、英語と日本語が素晴らしいです。 私は両方の言語でそれを愛しています。 声はパーツに完全にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
旋風があります。 いくつかの名前を覚えておいてください。 主な登場人物は本質的に雅子、玉穂、玉穂、中根ですが、あなたには助手席（12人の賢者、朱雀と清流を含む）と約13人のキャラクターがあります。  。
ほとんどのキャラクターは大量のキャラクターのために開発がうまくいっていますが、これらのキャラクターの中には、ほとんどが個性がないものがあります.Miakaのsenshi、ChirikoとMitsukake、そしてSeriyuu senshi、Tomo and Miboshi 彼は事実上決して話すことがないので、Ashitareを数えません。あなたが確かめたいのであれば、彼は私の人格はありません）。  Watase自身はこれらの文字を実際に開発したことはないので、OAVの上、さらには曲の中でさえ、彼らは苦しみ続ける。 しかし、彼女が注目しているキャラクターにとって、彼らはまったく異なっており、好きなものを選ぶのは難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私が言ったすべての悪いことのために、このシリーズはすばらしいファンサイトを持っています、そして私は個人的にそれが高いリプレイの価値を持っていると思います。 シリーズを見るたびに、あなたが逃したものが見つかりますが、これを初めて見たときに覚えています。私はほとんど文字通り中毒でした。 私は彼らが次のVHSをリリースするのを待つことができませんでした。 私はこのシリーズを嫌う人を知っていますが、ほとんどの人は誰もが好きなことについて何かを持っています、そしてそれは通常キャラクターそのもの、特に感性にあります。
さて、商品、キャラクターソング、OAVなどが生まれたシリーズでは、どうやって楽しいことができないでしょうか？
まあ、OAVは楽しいものではありませんが、シリーズそのものは何度も何度も見ていくのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な/私のコメント/私の感情
ストーリーはマンガとはちょっと違っていて、もう少しこれを正当化します。  MiakaとYuiは本の世界に引っ込められますが、両方とも帰ってきます（アニメではYuiだけです）。  Miakaは彼女の母親と共謀し、図書館に戻って再び本に引っ張られ、実生活の圧力から解放されます。 マンガは正直言って始まりが強く、Miakaを主人公としてもっと共感することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の上記のコメントは最高ではありませんが、これは私を批判的に見ています。 あなたがしないと、楽しむためにそれを見るだけで、私はロマンスのアニメのジャンルを愛する人はこれを好きになるだろう誰かが守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、MiakaとTamahomeはひどく迷惑になることがあります。 彼らは結局私の最も好きなキャラクターです&amp;hellip;しかし、初めてシリーズを見たとき、私はその2つを気に入っていました。私の最初の視聴からわずか9年経ちました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はネガティブに聞こえることは知っていますが、私はこのシリーズを誰にでも勧めています。 誰でも。 これは古典的なもので、時間のために、それは信じられないほど元のプロットでした。  （はい、私たちは、カゴメが世界中を旅することを犬夜叉が知っていますが、藤木祐木は、犬夜叉よりもずっと前です。元は92年の地域と漫画に掲載されていましたが、ルミコは、  （彼女は&amp;rsquo;93年に最初のランナを出版した）ので、それは同時に作られていなかったので、InuYashaがFYよりもオリジナルである可能性はありません。ルミコがその時点でアイデアを得た可能性があります 犬夜叉の年））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ふしぎ遊戯を見てください。 私はシリーズがいかにオリジナルであるかを話すのが好きで、私がそのキャラクターをどれだけ愛しているかについて好きなので、ここではあまり進んでいないでしょう。  （私はタスキーのファンギルです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cutepiku/reviews&#34;&gt;cutepiku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yuugi, originally a manga written by Yuu Watase, is a classic anime, that became so popular, it inspired 3 OAV series&amp;rsquo;, and encouraged Watase to write the prequel to the series, more than 10 years later.    Story  Fushigi Yuugi: The Mysterious Play, is about a 15 year old girl Miaka Yuuki, and her best friend Yui Hongo. Miaka and Yui are in the library when Miaka sees a mysterious bird lead her to the restricted room of the library. There, Miaka finds a mysterious book, and her and Yui are pulled into the world. Miaka and Yui meet a mysterious man who saves them from slave traders, but Yui is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kieli-heart&#34;&gt;Kieli_Heart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの前に、私はTenchi Muyoのようなharemアニメとそのようなものしか見ていない。 しかし、私はこのシリーズを渡瀬悠が見ていると私に示唆されました。 私は聞いてとてもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、Miakaは時々少し迷惑をかけるが、彼女はTamahomeでかわいいと思った。 多くのウォッチャー、少なくとも私が知っている人は、お互いにどのくらいの距離に病気になっている。 しかし、あなたは何を期待していますか？ この女の子は彼女が出ていない時だった。 彼女はいつも攻撃されていた、または危険にさらされていた。 彼は彼女が最も信頼していた人物だった。 彼らの関係はかわいいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の友人、ユイは落ち着かなければならなかった。 彼女はトータルpmsモードに入った&amp;hellip;そして何のために？  Miakaが彼女を圧倒したからといって？ そして、ミカが彼女に着くことができなかった時代には、彼女のせいではなかった。  Miakaは彼女の力を使う方法を知りませんでした。 しかし、私もユイも怖がっていたことを理解しています&amp;hellip;.しかし、彼女は2人のよりスマートになるはずでした。 彼女は物事を通して考えを停止しませんでしたか？ それともナカゴのせいか？ 彼の話は私を泣かせた&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、これら2人の女の子が持っていたharemsのため&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チリカと三越を除いてみんなのグループのほとんどの人が好きだった。 子供は私に迷惑をかけ、彼は本当にあまりしなかった。 光輝は大丈夫でしたが、好きではありませんでした。 他の人たちは人生を送っていて、彼らの話はとても悲しかった。  T-Tしかし、私の絶対的なお気に入りはヌリコだった。 彼は言葉にはちょうど最高でした。  （そしてあまりにも美しいxD;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユイのグループにとって、それは双子でした。 誰もがかなり精神的な問題を抱えていた&amp;hellip;.中産はただの悪意のある男だったが、私はそれを認めよう&amp;hellip;彼は可愛い。  xD; トモは大丈夫だっただろうが、彼はサイコだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展は、自分自身の生活のように発展するそれぞれの側面において良好であった。 彼らはすべて似ているわけではありませんでしたが、どちらも極端ではありませんでした。 その中でも素晴らしい品種でした。 そして、私はその声が各キャラクターにとって完璧だと思った。 もちろん、私はホホホリのことを愛しています&amp;hellip;.彼は康人康人です。  （男は100の声を鳴らす）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは創造された時代を考えると素晴らしかったです。 私はいつもコンピュータでやったすべてのものとは対照的に手描きが好きだった&amp;hellip; -_-;;;;; それはショーに違った感情を与えるだけです。 特にストーリーそのものが過去のような別の時間になってしまうのであれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが素晴らしいシリーズだと思う。 私は実際に最後に泣いた！ 私は失われた文字のために感じた。 ストーリーは素晴らしかったです。 私は創作者が伝説を利用してどのようにしてロマンスをしたか好きでした。  Kinda &amp;lsquo;は、「4つの神の宇宙」のような本を見つけることができればと願っています。  （すべての怖い部分xPなしでのみ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくあなたがロマン主義シリーズを探している場合は、あまりにもうんざりではないが、泡立つと幸せではないことをお勧めします。 それはすべての良い量を持っています。 間違いなく見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kieli_Heart/reviews&#34;&gt;Kieli_Heart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before this series, I&amp;rsquo;ve only seen harem anime like Tenchi Muyo and things like that. But it was suggested to me that I watch this series by Yuu Watase. I&amp;rsquo;m so glad I listened.    The main character, Miaka, got a little annoying at times but I thought she was cute with Tamahome. Ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arw&#34;&gt;Arw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがかなり良い音符を持っているのを見るので、私は私の意見を追加すべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今までにいくつかのアニメを見てきました。そして、彼らはこのような痛みを感じる一連のシリーズではないことを伝える必要があります。 私は、少女やロマンスのファンではなく、正直言って、それは重要なことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは悪くありません。 私はファンタジー、魔法、オルタナティブな世界などが好きかもしれません。多分それは複雑ではありませんが、あまりにも高い期待もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
さて、ピエロと言いましょう。
しかし、ナルトのような、通常よりも少し良い。 あなたが13歳のアニメから期待しているような描写でした。 戦いのアニメーションはとてもそうです、シーンはカラフルです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングとエンディングは特別なものではありません。 サウンドトラック？ 私は気づいていない、おそらくそれは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
それはここで最大の副です。 ロマンススレッドは本当に重要ですので、残念ながらメインキャラクターMiakaにいつも対処しなければなりません。  理由は常に同じです。 残りのキャラクターは悪くはないが、Miakaと彼女の問題はあまりにも多く52エピソードである。 Miakaはばかです。 彼女は私によく似ていました。ウサギの形をしています。セーラームーン：彼女はたくさん食べます。彼女はかわいいですが（とにかくかわいいですが）、彼女はさらに絶望的で無力です。 しかし、何もしない理由はありませんよね？ だからミアカは彼女に待ったりどこかに居るように頼む人のことを聞いていないし、敵との戦いを試みると、彼女は捕らえられ、残りのチームは彼女を救出しなければならない。 それは何度も何度も起こります。  Miakaもあまりにも決定的ではありません。 彼女はTamahomeが大好きで、彼らの関係は不可能で、次のエピソードで解散することを実現するためだけに、彼の人生をすべて彼の側で過ごしたいと思っています。 後でメイクアップしますが、あまりにも長くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは痛みでした。 理由は上記のとおりです。
まあ、私の英語は私の気持ちを表現するのには十分ではありませんが、私はそう思いますが、自分で見なければならないと思います。 どのように評価するのかは、性別や聴衆の性別によってIMOに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arw/reviews&#34;&gt;Arw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I see this anime has quite good notes, so i think I should add my opinion.    I&amp;rsquo;ve seen some anime by now, and I have to tell that they aren&amp;rsquo;t a lot of series that were such a pain to watch li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indi135&#34;&gt;indi135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この物語の最も償還される部分は、主人公の互いの愛の実現で終わらないということです。  MiakaとTamahomeは関係に関わり、時間の経過とともにその関係に進化し続けます。 すべての興味深い人生の経験が恋に落ちることで終わらないという概念は明確に示されており、それは価値あるメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは古代都市を救うために別の世界から盗まれた司祭の初期の形態かもしれませんが、それは決して私が見た最高のものではありませんでした。 キャラクターは面白かったし、潜在的な力を持っていたが、主人公は本当に無知で利己的であることを隠すために敬虔に服を着た。 彼女は周りの人がどのように傷ついているのか、何がうまくいかなかったのか、彼女の仲間を危険にさらし、彼女を守るためにあらゆる種類の不必要な障害を与えることについて、多くのことを叫んだ。 その後、彼らは同様の方法で行動したとき、彼女は怪我をして混乱しました。 要点が自分の罪悪感を軽減するために自分を犠牲にして、恐怖が非生産的で、人を傷つけるだけなら、これは良い教訓です。 しかし、Miakaはこれらの選択肢の後でより愛情豊かで慈悲深いものとしてしか見られず、シリーズ全体でそれらを作り続ける。 そして、Miakaの友人たちは、彼女の貧しい人々の選択肢の真っ只中にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の闘いに対するユイの反応は信じられませんでした。 彼女とMiakaは幼稚園以来、お互いを知っていましたが、Miakaを信じるようになったとき、Yuiは彼女が数ヶ月しか知りませんでした。 これは、ユイが本に連れて行かれたときに、彼女が攻撃されたために誘発されます。 彼女はMiakaが持っている知識と能力がどれくらいか分かっていて、Miakaが攻撃されたたびにYuiは彼女を助けるために無力でした。 しかし、ユイは彼女のユイがそれのためにミーアを嫌っているとき、ミーカは魔法のように来なかったので。 それから、ユイはミアカが世界に入ったときに救う人がいると非難していますが、唯一の違いは、ミカは玉穂に救われる前に泥棒に対して自分を守っていたことです。 それを越えてナカゴは決して隠されていないことは、彼女からの残虐行為や他者の操作なので、明らかに良い人型ではなかった。 彼らがユイが友情の始まりからミアカを羨ましかったと主張したならば、それはもっと信じられていたでしょう。 いずれにしても、ほとんどすべてのキャラクターの反応は劇的で非現実的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメは頑張りましたが、普通のエンターテイメントを超えたものにはなりません。 それは多くの貧しい判断を補強し、結果に関する非現実的な結論を導きます。 しかし、それはすべて悪くはなかったので、私はそれに平均を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indi135/reviews&#34;&gt;indi135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most redeeming part of this story is that it does not end with the realization of the protagonists&amp;rsquo; love of each other. Miaka and Tamahome become involved in a relationship and continue to evolve in that relationship over time. The concept that all interesting life exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weeboo-forever&#34;&gt;Weeboo_Forever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは彼女がいる世界を変えて古代中国に行くことができるように選ばれた女の子に関する話です。 そこに彼女は彼女が恋に落ちるTamahomeという男に会う。 しかし、古代中国で彼女に起こることは、彼女の親友ユイに起こります。 私はそれのすべてを見ていないが、私はそれが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10 / 10-ストーリーはユニークで、ユーモアとロマンスで満たされています。 主人公は親友と時間をかけて運ばれますが、未知の世界には一人一人が残されています。 彼女の親友が現在の世界に戻ってくると、彼女は本を読むようになります。 その本で読んだことのすべてが主人公に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6 / 10-芸術は決して手荒れではなく、現代美術ではありません。 このアニメアートスタイルは1990年代のものであることは明らかです。 しかし、古いものの、画面上で何が起こっているのかはまだ明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6 / 10-声優は声優がショックを受けようとしているが、それは悪いことではないので、時間に少し皮肉に聞こえることがあります。 私はバックグラウンドでほとんど音楽に気付いていませんが、それは適切で良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10 / 10-このアニメは間違いなく私のお気に入りの一つでした！ 陽気でロマンスです！ それは私の理想的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：10 / 10-私は間違いなくあなたにこのアニメをリカンベント！ 私はあなたがそれを見て素晴らしい時間を過ごすだろうと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Weeboo_Forever/reviews&#34;&gt;Weeboo_Forever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a story about a girl who is chosen to be able to change the world she is in and go to ancient China. there she meets a man na &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mtkn1998&#34;&gt;MTKN1998&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、私がまだ小学生の時に見ました。 それは私の学校のほとんどすべての女の子がそれを愛していた、最高の少女アニメの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
プロットは良い（特にその時間の間）ユニークです。 それは私たちの大部分が夢見ていることでした。違う世界に行き、クールな友達に会い、旅をしましょう。 このアニメの始まりはよかったですが、シリーズの途中でMiakaのために迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
その時のアニメにとって、芸術はいいです。
文字は美しいです。 時々彼らは奇妙に見えるが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
オープニングとエンディングの曲は最高です。
サウンドエフェクトやバックグラウンドミュージックも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
Miaka：非常に非常に迷惑と無駄になることができます。 彼女は助けたいと思っていましたが、彼女はほとんど何もしませんが、途中で立ち往生し、Tamahomeだけをどう考えているのか迷惑しています。
Tamahome：彼はシリーズの初めには素晴らしいですが、彼はまた迷惑になりましたが、それはまたMiakaのためでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いキャラクターがたくさんありますが、話はMiakaとTamahomeに焦点を当てました。 だから彼らは忘れられていて、彼らにふさわしい注意を払わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
それは迷惑にもかかわらず、それはまだ非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MTKN1998/reviews&#34;&gt;MTKN1998&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime when I was still in Elementary. It was one of the best shoujo anime that time and almost every girl in m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldeneyeuro&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言って始めます：ふしぎ遊戯は皆のためではありません。 それはおそらく、少女アニメシリーズとライバルのナナと革命少女ウテナの少女です。 あなたが女性であれば、そのシリーズが何らかの形であなたにアピールする、85％の可能性があります。 あなたが男性であれば、退屈、遅い、冗長、または愚かなシリーズを見つける確率は85％です。 あなたが男性で少数派であれば、あなたは嘲笑される可能性があります。 私はAnime Detourでやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直言って、あなたが好きになることができる悪いことがあります。 ショーは興味深く始まり、すぐにインスタント・インプレッションを作成しながら、ほとんどのキャラクターがあなたの関心を引いています。 キャラクターは自分の性格を頻繁に変えるので、実際にこれを見るためにショーを見続ける必要があります。ゆっくりとしたペースは、自分の全体を見るためには選ぶことができないということです。 主人公のMiakaは、時には素朴すぎるように見えるかもしれませんが、彼女のプロテクターと友人と向き合ったYuiとの絶え間ないドラマにもかかわらず、彼女は自分のやり方で強く、物事の本当の面を見ることができます。 彼女は典型的な10代の少女ですが、ある程度分かりやすいように描かれています。  Tamahomeとの関係は、ローラーコースターのようなもので、視聴者に多くの魅力を感じることができます。また、シリーズを嫌う人たちの嘲笑の源にもなります。*ドラマの叫び声と手掛かり&amp;rdquo;Get it with it&amp;rdquo;*。 それは完璧なセンターピースとして機能するようにとてもよく開発されており、2人が問題を克服して再び仲良くなるように叫ぶ瞬間があります。 それは、関係が完璧であるためには、常に桃とクリームではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、二人の主人公と二次的なキャラクターの大部分の優れた発展にもかかわらず、外見のためだけにそこに押し込まれているように見えて、とてもうまく発達していないキャラクターもあった。 チリコ、三越、そしてミボシなど、いくつかの話題があっただけでなく、いくつかのエピソードでフィーチャーされただけでシリーズから完全に取り去られました。 特に深みのある人ではなく、歩く人形として扱われているため、主人公にとっては、少女シリーズにとってはさらに悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、中曽根は単に完璧な悪人だと言った。 おそらくちょっと退屈だと思いますが（ここでは、悪魔的な笑い声や玄堂イカリの手振りのような形ではありませんが）、彼は完全な嫌な人です。 そして、この少女シリーズでは、セックスよりも良い武器は何ですか？ 特にセックスについての嘘です。 タマホメとのエンディング戦では、クリシェードの能力がより良くなりました。 正直なところ、彼は彼がいなくても、彼がいなくても、物語は崩壊して無駄になるでしょう。 征服対朱雀、唯対三方、理想の衝突と派閥内の文字の絡み合いはないだろう。 ドラマは消えて、ドラマ、決意、そして正義の色彩豊かな衝突を壁紙のペーストよりも鈍いものに変えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、戦闘については、ほとんどが感情的なもの、ドラマ、嘘、理想、壊れた約束、そして他人への義務ですが、描かれているのはヒット・ミスです。 あなたは誰よりも強く、剣や特別な能力ではなく、自分の頭である最高の武器を持っているあなたのclichédNakagoを手に入れることができます。 しかし、本当に私にとって魅力的なのは、これらの戦いのすべてが目的を持っているということです。 それは何かを達成することであり、それぞれの方法で、唯一の方法は前進です。 あなたは横行することがありますが、常に新たな一連の出来事が起こるように、ひねりが入っています。 戦闘は「次の対戦相手へ」（ここではブリーチではありません）ではなく、まったく新しい一連のイベントを開始するためのものです。 あなたはそれらのために長くしていないが、ドラマがバックアップを再構築するとすぐに別のものが登場することを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもちろん&amp;hellip;プロット&amp;hellip;ああ、そう&amp;hellip;ええ&amp;hellip;遅いと思う&amp;hellip;遅い。 このシリーズを好きにするために、あなたはそれを我慢しなければなりません。 すべてのキャラクターと彼らが何を通過したのか、そして何が通過するのか、両者の関係を把握する。 これは一連の思考、不安、幸福、そして悲しみです。 あなたは心と心を開いてそれを見て、2つの神を召喚しようとする大規模な計画の中で、なぜキャラクターが何をやっているのか、また誰が達成したいのかという多くのサブプロットがあります。 接続性の話で、一度に1つのディスクを取るのがベストです（あなたがすでにそれを所有していない場合は安いのが難しいですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、それは誰のためでもない。 プロットは低速であり、集中力が必要であり、シリーズ全体を通して同じテーマサイクルが必要です。 あなたが追跡しておくべきことがたくさんあり、あなたは簡単に退屈することができます。 しかし、キャラクター（大部分）は十分に発達しており、ドラマはあなたを興味深く保ちます。そして、あなたはいつも次に何が起こるのか疑問に思っています（あなたがショーに興味があると仮定します）。 少なくとも最初のディスクを撮影する価値がある。 最低数週間のコースでこれを見るのが最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goldeneyeuro/reviews&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ll start out by saying this: Fushigi Yuugi is not for everyone. It is perhaps the shojoest of the shojo anime series and rivals Nana and Revolutionary Girl Utena. So if you’re female, there’s an 85% chance that the series will appeal to you in some way, shape, or form. If you’re male, there’s an 85% chance that you’ll find the series either boring, slow, redundant, or stupid. If you are male and are in the minority, there’s a chance that you’ll get mocked. I did at Anime Detour.    But hon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイン
ふしぎ遊戯はぬるぬるアニメシリーズです。 明らかに今日のショーと比較して&amp;hellip;でも、当時さえ、私は他の人と同じように魅了されたとは言えません。 確かにそれは高い点を持っています：多くのアクション、劇的な緊張とbishounen豊か&amp;hellip;しかし、すべての安っぽい缶詰のロマンチックな対話と辛辣な[美少女戦士セーラームーン]のユーモアは、ショーの劇的な強さ 、このショーからの総楽しさ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル
私はこれが典型的な90年代のスタイルのアニメーションだと言うでしょう&amp;hellip;印象的なものは何もありませんが、退屈でも卑劣にも描かれていませんでした。 キャラクターが動いたり姿を現したりすることでも、物事が動かされるか、落ちるようなやり方のアニメーションには、束やエラーや不規則があります。 そして、いくつかのコーナーは、いくつかのマイナーループとフリーズフレームのアクションシーンでカットされていました&amp;hellip;.私は90年代初期のアニメから非常に典型的なアニメであると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
これからのかなり古い音楽を期待してください。 いくつかの戦いシーンに使用されるBGMの1つは、実際には「音量を上げる」という曲のベーストラックのように聞こえる。 チリコの歌やOPテーマのように、歌の中には悪くないものもありました。 非常に雄大に聞こえるので、私は実際にOPの始まりが好きです。そして、あなたは熟女の服の中で優雅に見上げている女性の性格を知っています。 ショーは英語で見られました。私はこの声優がこのショーで本当にうまくやったと言わなければなりません。誰もこのショーで迷惑な声を出しました。 最高の声優賞は中曽根に行くと間違いなく、彼の顔の上にその歌舞伎のメイクと彼の頭の中のすべての羽が突き出ているその奇妙な同性愛者の戦士。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は良い始まりと素晴らしい終わりを持っています&amp;hellip;.しかし、それは真ん中にぶつかります。 退屈で、迷惑で、MiakaとTomohomeとの間でこれを前後しています。 このすべては分裂する/作る&amp;hellip;私を愛しなさい/私を愛してはいけないBS、非常に迷惑な、それはDBZからそれらのエピソード的に迷惑な戦いのシーンのように、14〜30のエピソードに及ぶあまりにも多くのエピソードに及ぶ。 彼女とユイが4人の神の国にいるか、それとも7人の戦士の劇場のドラマ（または、西友の人数を数えれば14人の戦士）のような結婚式のストーリーラインは間違いなく素晴らしく、このアニメを見る価値があった それ。 しかし、この物語からの他の欠点は、過度のチビの使用、高張力の瞬間に適合しないスクリューボールセーラームーンタイプのユーモア、ショーで使用されているCORNBALLロマンスラインのすべてを言及することではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト/キャラクター
このシリーズではビショウネンのファクターは非常に高いです（非常に堅実な100％）。またSHOUNEN-AIやMxMの短い瞬間もこのアニメに登場していますので、私から来るキャラクターの苦情はありません &amp;hellip;&amp;hellip; mmmmmmmmm、まあ、実際にMiakaはやるべきことのようなものです。 とにかく、彼らはすべて非常によく描かれ、かわいく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの価値かどうか？
私は多くの人々がこのシリーズを高く評価していることを知っているので、愛する人はすでにそれを購入しています。 私はこれを買わないだろう&amp;hellip;.一つは、Tomohomeの名前があまりにも多く聞こえる。 彼女は5秒ごとに彼の名前を呼んでいます&amp;hellip;.そして&amp;hellip;&amp;hellip;それはreeeeeeeally迷惑です！ 何度も何度か飲酒ゲームをして、名前を呼んだと聞いたら&amp;hellip;トモホーム、トモホーム、私はアルコール中毒で死ぬだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Main   Fushigi Yuugi is a lukewarm anime series. Obviously compared to the shows of today&amp;hellip;but even back then, I can&amp;rsquo;t say that I was as enthralled by it as everyone else. Sure it has it&amp;rsquo;s high points: Lots of action, dramatic tension and bishounen galore&amp;hellip;but with all the cheesy canned romantic dialog and all the ill-timed [Sailor Moon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonflowerer&#34;&gt;Moonflowerer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのアニメを見始めて、最初は「何が面白かったか」と思った。 私はストーリーのラインが好きで、シーズンはちょっとしたものにもかかわらずかなり上品だった。 シーズン2の後、私はほとんど自分自身を殺した、最初のシーズンに非常に多くの力を持っているように見えた主人公は、突然、パワフルな悪役の慈悲にさらされている。 ラブストーリーは本当にうまくいっていて、本当に素早く解決される無駄な副作用の代わりに、一緒にいない理由が必要でした。 私はまた、A点からB点への1つのシーケンスが、予兆とフラッシュバックの無駄な負荷を伴う4点の無駄な旅行エピソードを取る方法を嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は本当にショーに自分自身を投資しました.52回のエピソードはそれを行います。私は本当にいくつかのキャラクターが好きでしたが、もちろん彼らは第二シーズンではなく、突然コメディが残っていません！ 私は見ている間ずっとイライラしています。 コンピュータで叫んだり、ドゥシェ・バッグをはずしたり、良い部品に飛びついたりする。 私はシリーズ全体よりも優れているすべてのOVAを完成させるのに十分なアニメを楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonflowerer/reviews&#34;&gt;Moonflowerer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i started watching this anime and at first i thought &amp;lsquo;what an interesting show!&amp;rsquo; i like the story line and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curiousplayfan&#34;&gt;curiousplayfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはちょっと古いですが、今まで私が見てきたロマンスアニメとはライバルと同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miaka、主人公 - 魅力的で、かわいい、正直で、気遣うが、迷惑な、古代の本に吸い込まれ、多くのトラブルで自分自身を発見した。 まず、彼女はTamahomeと恋に落ちる。 どういうわけか、Miakaはとても暑いので、天皇も彼女のLOLに恋しています:)ストーリーにスパイスを加えながら、いくらかの愛の三角が続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（Suzaku）の戦士たちはゆっくりと面白いように明らかにされます。 それぞれには独自の物語と魅力的な個性があります。 私は大好きだと言いたいのは、太鼓を見ているだけでなく、たくさんのコメディーを加えているからです。 また、彼はもともと大まかで悪い男だった。  Tamahome以外に、彼は実際のキャラクターの深さと7つの戦士を開発するようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seiryuの戦士のために、私のお気に入りは双子です。 本当にストーリーを盛り上げました。 あなたが知っているように、Miakaの親友、YuiはSeiryuの僧侶になり、Miakaと敵になりました。 しかし、なぜユーイが暗いところに行ったのかを知るためには、アニメを見なければならないでしょう:)ここの本当の悪い男は、もちろんナカゴです。彼はスマートで扱いやすいです。 しかし、あなたは彼の悲劇的な過去を知ったときに彼を残念に思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの設定は古代中国で行われているため、周囲と衣服はそれになります。 中国の寺院、皇帝などを考えてみてください。それぞれの戦士は額にも漢字を持っています。 皮肉なことに、ヴィリシア人ナカゴのキャラクターは「心」を表し、主人公のタマホームのキャラクターは「デーモン」を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、通常の「悪い人と戦う、世界のタイプを救う」ではないので説得力があります。  （ロマンス以外の）物語の非常に重要な部分は、友情についてです。 ユイがやったすべての悪いことを知っていることに本当に感動しています。ミアカはまだ彼女を許して、彼らのフリンスシップを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ストーリーは素晴らしく、面白いです。 かなりの戦闘シーンがありますが、暴力は最小限に抑えられています。 ドラマとサスペンスの瞬間がたくさんあります。
注意の言葉：MiakaとTamahomeは、アニメを通して、永遠の愛を何度も宣言します。 翻訳：たくさんのキス、ハグ、などがあります。ほとんどの場合、それは甘くてかわいいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curiousplayfan/reviews&#34;&gt;curiousplayfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a bit old but it rivals (is as good as) any romance anime I&amp;rsquo;ve watched till now.    Miaka, main character- attractive, cute, honest, caring but annoying, is sucked into an ancient book and found herself in p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyza&#34;&gt;lyza&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを提供しています。10.それはちょっと変わったことです。それは単なる別のファンタジーストーリーですが、このアニメは私が今や私を熱狂させました。 私のために、これがすべて始まった。 このアニメのすべては、コメディ、ロマンス、ファンタジー、下着露出、ドラマ、ハーレムのちょうど良い量です&amp;hellip;それはすべてがあります。 私は最初にこのアニメを見ましたが、私はちょうど何度も何度もそれを見直す手助けをしません。 私は友人の何人かにそれを見てもらえました。そして、私も彼らがそれを愛していることに驚いていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は素晴らしいです。 それらのスキルを持って、それぞれのキャラクターが取ってタイミングを取っていることは間違いありませんでした。 退屈したくない人のためのコメディー - 私は、ここにあなたを笑わせるのに十分なパンチラインがあることを保証します。 戦闘シーン - どんなトーナメントやアリーナではないが、いくつかの良い戦いを提供しています。 あなたの趣味が泣けるなら、このアニメはあなたに失敗しないでしょう。ああ、私は何度も泣いた。 ロマン主義のために、それはあなたが恋をしているかどうかは関係ありません。ただ恋をしてしまいました。一方的な愛を持っています。スーパーラブリー・ドーヴィー、秘密の愛、禁止された愛しさ、私はこのアニメがあなたの注目を集めるだろうと確信しています。 ストーリーの中のロマンスは最も目立つものです。 それはtamahomeとmiaka、miakaとhotohori、そしてyuiとnakagoの間でさえロマンスでしょうか。 それは夫婦の苦難と、彼らの愛がどのようにそれを全部得るのかを示しています。 このアニメの愛はカップルの周りだけではなく、家族、友人、仲間、王国の愛も示しています。 あらゆる戦闘における力と技能の表示は単なるプラスです。 このアニメを傑作にするために追加するだけのもの。 それはあらゆる年齢のあらゆる種類の人々に訴える。 両方の性別はそれから学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの女の子miakaですが、私はそれについて嫌いです。 彼女はあまりにも大声で、愚かすぎますが、彼女はまだ男の子を手に入れます。 これはちょうどあまりにも不公平です.Yui（彼女のbestfriend）はそれに同意するでしょう。 時にはそれは私が不思議に思う、おそらく古代中国は、彼ら自身の方法でユニークなので、愚かな女の子が好きです。 彼女には無理ですが、どんなに不器用であっても、彼女はいつも仕事を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、それは私が一番大好きなものになる&amp;hellip;それはもちろん男だ。 彼らはすばらしい文字ですべて美しいです。私はこの1つで芸術が大好きです。  tamahomeとhotohoriは私の理想的な人です。残念ながら現実の世界に存在するようなものはありません.Miakaはその本の中に戻って欲しいと思うことはありません。時には私はこれらの人のためにアニメになりたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は誰もがふしぎを楽しんでくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lyza/reviews&#34;&gt;lyza&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i&amp;rsquo;m giving this anime a 10. it does sound ridiculous coz it&amp;rsquo;s just another fantasy story but this anime made me the fanatic that i am now. for me, this one started it all. Everything about this anime is just right- right amount of comedy, romance, fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは私がこのアニメを6/10と評価していることに気づくでしょう。他のほとんどの人がそれを評価したものよりも低いですが、それは、ふしぎ遊戯がそのアニメの特別なものだとは思わないからです。 ストーリーはオリジナルではなく、キャラクターはシンプルであり、結局私は見て退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Miakaは単なる女の子で、本に吸い込まれ、獣神Suzakuの司祭になった。 今、預言を果たすために、世界を救い、すべての夢を実現させるために、彼女は朱雀の七人の兵士を集めなければなりません。 だから、アニメの原動力は、穂作が朱雀を召喚しようとしているのだが、七人の戦士がいなければ、それをすることはできない。 ふしぎ遊戯の要約を読むと、7人の戦士を見つけるのはおそらくアニメ全体に及ぶだろうと思ったが、実際にはミカは戦士を驚くほど速く見つけ、間にフィラーを入れずに1人を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がこのアニメに持っている最大の問題は、ロマンスに対するすべての注目です。 アニメの中でキャラクターが直面する多くの問題は、戦いや暴力ではなく真の愛の力で解決されます。 アニメにはいくつかのアクションがありますが、いつも彼らが直面する問題は、すべてのキャラクターが泣いたり、抱きしめたり、音楽が柔らかくなるなど、究極的には恋愛によって解決されます。 戦いが終わった後でさえ、Miakaは「私はあなたを心配していて、もっと抱きしめている」と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このアニメの長さにはショックを受けました。メインストーリーが終わってから3つのOVAがあり、合計13の追加エピソードがあります。 また、ミアカが朱雀を召喚するために必要なものをすべて持っていると思った時、ミアカはまだ何か別のことをする必要があることを知っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：あなたが関係を好む人のような人なら、これは大好きです.MiakaはTomahomeを大好きですが、彼らの愛は禁じられています。 ホトホリはミアカも大好きですが、ヌリコはホホリを愛し、ヌリコはゲイですが、ホトリはそうではありません。  YuiはNakagoを愛していますが、NakagoはただYuiを使っています。 ソイも中田を愛しているが、中産は愛していない。 これらすべての愛三角形に従うことができると思いますか？  MiakaはTomahomeについての話を止めることは決してありません。私は実際に一度だけ数えました。そして、彼女はあるエピソードで約30回彼の名前を言った！  「私はトマホメが大好き」「トマホメが心配です」「トマホメが恋しい」 私はとてもロマンス＆gt;の病気です:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、これらの文字の一部は、そのようなフラットな性格を持っています。  ChirikoとMitsukakeはほとんど何も言わず、作家たちは基本的にはホホリを消し、Miakaは絶えず救出されなければならない。 あなたはアニメの画像でMiakaがその剣を握っていることを見ます。その剣は実際にHotohoriに属し、Miakaはそれを使う方法も知らないので、彼女は戦いに役に立たないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、中野さんはただゆいを使っているので、ゆいさんがMiakaを破壊すると話すときは、「Miakaはあなたに悪いことは一度もしませんでした。あなたは彼女を破壊したい、狂ってしまうのを止める理由はありません！ 真剣に、どのようにこれらの文字は、中産は邪悪であることを伝えることができない、彼は純粋な悪であり、ユイは気づいていないようです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは、恋愛物語やドラマが好きな人のためのもので、私のような行動や冒険が好きな人は対象外です。 あなたが大きなファンのロマンスで、あなたがこのアニメを見て自分自身を拷問していない場合は、このアニメだけを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;ll notice I rated this anime a &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; which I know is lower than what most other people rated it, but that&amp;rsquo;s only because I don&amp;rsquo;t think Fushigi Yuugi is that special of an anime. The story isn&amp;rsquo;t original, the characters are simple, and by the end I was bored of watching.     Story: Miaka was just an ordinary girl until &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magicalcadet&#34;&gt;MagicalCadet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に好きにし始めて、それに大きなオオカミを与える準備ができました。
私は自分の責任で読んで、ストーリーラインのいくつかをあきらめるかもしれないと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（はい、それは本当です、私は二番目の犬夜叉がこれに基づいていることを疑うことはないので、これは二人の強さかもしれないと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
後でシリーズで私は何かを実現したので、少し甘いものを得るために私を許しているが、女の子はレイプの絶え間ない脅威の下にあり、それは本当に光ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;共通のテーマだったもう一つのパターンは、夫婦が別のアニメがその時間の周りにリリースされ、ロマンスのファンとしてそれは私を狂ったように運転していた正当な理由で分離され続けているということです。 お互いに離れて走っている時間に集中する時間が短くても、このシリーズをより強くしたと思うものに焦点を当てることができたと思う。 ストーリーの一部はリンス/リピート方法を使用していたので、ヒーローが同じミスを犯しているのを見て、それを見るのがかなりイライラします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたポイントは、ギャングを助ける良いプロットデバイスのように見える主なセブンのパワーの1つです。 それはほんのわずかしか見られず、これはオプションではないことがますます明らかになった。
私たちは7人の残りの人に少しずつ紹介されていたので、メジャーなギャングになるだろうと思っていました。タグチームのように彼らの特別な力を使って、私はもっと楽しかったですが、 そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度シリーズの終わりに近づくと、ヒーローは大きな危険に直面しています。私が何かを逃していない限り、上手を持つ脅威にもかかわらず、ちょうど「私」に行き、それらを残していたようです。 その時の周りの小さなものは、あまりうまく説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
かなり良い、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
素晴らしいテーマソング。  VAは良好であった。 特に、前述のアニメのインスピレーションを受けていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ええ&amp;hellip;
だから、彼らは7人のバンドです&amp;hellip;彼らの約2人だけが紹介後にスクリーン時間ゼロになり、次第に減少します。 私はこれがいくつかの状況の後でシリーズの後半で是正されると思ったが、そうではない。  1つは、特にそこで終わることに終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、最初はMiakaがかなりスパンキーに見えて、彼女を攻撃した平均的なジョーと物理的にマッチしているように思えたのも間違いでした。 ますます彼女は苦しみの嫁になった。だから私のために彼女は彼女の魅力を失った。 彼女は他の方法で彼女の強さを示していましたが。
主要な悪役の動機は、最後のいくつかのエピソードでしか説明されていなかったので、それは本当に頭の中で、別のところでは、彼らが本当に一次元のように見えるもののために物事を変えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが多く見たキャラクターは、本当にラブラブで、見ることが楽しいものでした。 あなたはそれらのキャラクターを本当に気にするように作られています。それが、このシリーズをすべてにもかかわらず魅力的なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：それはすべて悪いわけではなかったと私はそれを落とすことを考慮したように私はそれを立ち往生喜んでいる。 私はそれをうまく販売していないことが分かっています&amp;hellip;私はOVAのことを慎重に見守ることができるくらい十分楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagicalCadet/reviews&#34;&gt;MagicalCadet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began really liking this anime, and was ready to give it a big ol&amp;rsquo; ten, alas&amp;hellip;  I feel I may give away SOME of the story line so read at your own risk.      (Yes it&amp;rsquo;s true, I don&amp;rsquo;t doubt for a second Inuyasha is based off this, so I thought this could be the stronger of the two and I think initially i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiibug&#34;&gt;chiibug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、これは私のためにすべて始まったアニメです。 私が見た最初のアニメはポケモンでなければなりません。 これは私が実際に最後まで見た最初のタイトルでした（そして3つ後のOVAs）。 私は本当にそれを高く評価していたはずですが、今のところ、私はそれを記憶から見直していると思います。おそらく、ノスタルジア・ポイントを失った、あるいは満たしていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、私の若い印象的な自己が見たこととはまったく異なっていました。 しかし、それはたぶん、一般的なharemsから私を離してしまいました。 私が今それを振り返るときはいつも、それがどういう形で混乱しているのか分かります。 しかし、これはこのレビューが開示するものではありません。 それは野生の乗り物です、間違いなく、あなたはよく慣れます。文字は忘れられないものです。 これを見てから何年も経ってから、キャラクターたちはあなたにどんな絆を抱いているのだろう。 彼らの癖、彼らのペルソナ、本当に。 リードカップル以上のもの。 あなたがアニメに慣れていない場合、または若い視聴者であれば、他のアニメ番組で扱う異なるアーキタイプにプライマーとして役立つはずです。 別の番組の他のキャラクターは、活気に満ちたものではなく、誇張されているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、音も。 それはOPとED、またはそれのような遠隔的に聞こえる何かを聞くたびに、私はこの番組を見て、再見て、執着する当時に戻って考え直すことが十分に異なっていました。 彼らは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを、私がアニメシーン全体にまだ新しい時代と同じくらい楽しむことができるかどうかは分かりません。 しかし、ノスタルジアの要因だけでは、私は楽しむために8点でそれを評価しました。 それは間違いなくコメディが落ち着いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分私はそれがrewatchを与える必要があり、私は時間があるときにこのレビューを再訪/改訂する必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chiibug/reviews&#34;&gt;chiibug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, this is the anime that started it all for me. Although I believe the first anime I&amp;rsquo;ve seen has to be Pokemon. This was the first title I&amp;rsquo;ve actually seen through t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zediby&#34;&gt;zediby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎゆうぎは過小評価されることではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり明確な逆ハレームのアニメだから、ドラマが満載されることが期待されます。 初めは非常に軽いですが、それでもなお魅了しています。これは常に見守っている要因です。 結局、それは価値があります。 いくつかのメッセージがあり、その中には隠されているものもあれば、もっと明白なものもあります。 非常に長くないが短すぎるという事実はとても良いです。 主に、これは非常に堅実なアニメ作品であり、私はロマンス、冒険、ドラマのファンにお勧めします。 それは4つの古い中国の獣の神と彼らの特派員の星座に基づいているので、フィクションのファンと神秘的なアニメもそれを楽しむだろう。
キャラクターは非常に良いデザインを持っています - 私は、90年代のアニメデザインを好みます - 物理的な手段だけでなく、心理的な面でも好きです。 私は本当によく見られたキャラクターの外見と自分の個性との間のマッチがあると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは非常に堅実なアニメと非常に、非常に良いものです。
それは本当にため息と泣いて、私はそれを強く、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zediby/reviews&#34;&gt;zediby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi yuugi is not a piece to be underestimated.     It&amp;rsquo;s a pretty clear reverse harem anime, so it is exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelseablue2004&#34;&gt;ChelseaBlue2004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロス、ロボテック、ガンダム、マクロスプラスなど&amp;hellip;私は、私の前半にアニメクラブを発見しました。 新入生の年と私のアニメの生活は永遠に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギャラクティックヒーローズの伝説、私が愛していたマーマレード・ボーイ、メイソン・イクコク、アニメの宝物など、非常に異なるものが並んでいました。 あなたは私が非mechものに決していなかったが、私がアニメが巨大なロボットが示すより多くだったことを発見した木曜日のナイトクラブの視聴の一部として座っているのを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにストーリーは今や不思議の国のアリスの物語であると考えられますが、これは私のアニメを見る心の中で特別な場所を持っています。 文字はすごく面白くて面白くて本当に気にしています。 ドラマ、アクション、コメディ、そして時にはそれに暗い色合いがあります。 このアニメには、今まで見たことのない最高の崖のハンガーもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽がバックグラウンドで始まり、そこにぶら下がってしまうと、それはクレジットに近づいていくことを知っていました。 集合AWWWWは、それが終了するごとに毎週起こります。 あなたはおそらくすべての52のチェーンをかなり簡単に見ることができますが、SUPER-VHS TAPESで一度に1-2エピソードを取得するだけで、より多くのエピソードを待つことになるでしょう。 ファンタジーの古代中国の背景に設定されて、これは誰のために何かを持っています。 私はいつもこれを10/10と評価する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChelseaBlue2004/reviews&#34;&gt;ChelseaBlue2004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back in 1996 as an in coming freshman in college I was an anime fan but all I watched in high school were mecha shows: Macross, Robotech, Gundam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sexymika-chan&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常にロマンチックで冒険的であることを同時に発見しました。 多くのアニメはこれを取り除くことができませんでしたが、ふしぎ遊戯はしました。 メインキャラクターの祐佳美香は迷惑に見えるが、これはストーリーをより奇妙な形で楽しくした。  ThamahomeとHotohoriはMiakaが大好きな人たちです。彼らはアニメのような女の子のために目の甲斐があります。この話はまた、2人の恋人のmiakaとyu Hongoの絆を伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛しているのは、よく開発されたキャラクターと、2つの異なる世界からの両方の人々の間に発達する愛のためです。私はこのアニメをロマンチックな恋人と冒険愛好家の両方にオススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sexymika-chan/reviews&#34;&gt;Sexymika-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime to be very romantic and adventureous at th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuukiman01&#34;&gt;YUUKIMAN01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎゆうぎについての私の意見は、それが見て非常に良いアニメだったということです。 プロットは、miaka、tamahome、hotohoriの間に良いロマンスの三角形を持つ非常に良いプロットでした。 個人的には、彼女はいつも彼女を救うために戦っているので、私はmiakaがより良い力を与えられていたと思うし、実際にはもう少し戦い、自分を少しでも守ることができたと思う。 それは私の意見です。 全体的に私はこのアニメが大好きでした。今まで見たことのない私の最も好きなアニメの一つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YUUKIMAN01/reviews&#34;&gt;YUUKIMAN01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My opinion on fushigi yuugi is that it was a very good an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deep3anime&#34;&gt;deep3anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見てアニメが何であるか分からない。 毎週土曜日の午前11時から12時まで、インドのANIMAXで2001年にテレキャストされました。その時、私は学位を取得していました。このアニメを見てクラスを鳴らし始めました。 私の大学から家に帰るためにはバスに乗らなければなりません。帰るには多くの時間がかかります。 それで、私は、オートリバーショーで自宅に帰るために、オートドリバーが私に求めた金額を支払うだけで、それを見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2人の友人のミヤカで始まり、友人のルイは図書館に行き、ミヤカが偶然に本を開き、その中の2冊が本の中の他の世界に引き込まれる。
私は物語そのものに魅了されました。 ファンタジーストーリーを見るのは初めてのことでした。 私が一番好きだったのは、それぞれのキャラクターがどれほどうまくやったかです。 しかし、私はみやかのためにすべての登場人物がなぜ落ちているのか、ちょっと心配していました。 宮中の弟も本の外から彼女を導くととても興奮していました。 私は物語が終わったやり方が好きだった。 私の個人的なお気に入りはプリンス・ホットホリ、トーマホーム、セージです（私は彼の苦労を忘れました）。 さらに、これは中華に同情的なアニメである。 ライターの一部が悪役の反対側を見せてくれることは賞賛に値する。 彼は、彼の初期の人生での不利な状況のために、彼の中に築かれた状況や苦味によってではなく、衝動的な行為の気まぐれによって悪人が作られていないことを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12年以上も経ちましたが、まだ名前の一部をよく覚えています。 タイトル曲もエンディング曲も素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを説明しなければならない方程式では、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふしぎゆうぎ=ファンタジー+冒険+愛+友情+完全なエンディング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが母親のinuyasha物語のようなものだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deep3anime/reviews&#34;&gt;deep3anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not know what anime is until watching this. It was tele-casted in ANIMAX in India, every Saturday from 11:00 AM to 12:00PM during year 2001. At that time I was studying de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yonatay&#34;&gt;Yonatay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビショナン、ロマンス、愛三角、ユーモアが好きなら、ふしぎ遊戯はそれをすべて持っています。
それは、キャラクターがすべて異なっていて、自分のゴールを持っていますが、共通の目標を共有しています。
一度このアニメを見始めたら、簡単に私に夢中になった。
どちらDougherty氏は、私の意見で良いです:)。
Miakaは時にはちょっと濃密かもしれませんが、彼女の性格は馬鹿だが面白いユーモアで補うことができます。
私はロマンチックなエンディングが好きならお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yonatay/reviews&#34;&gt;Yonatay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like bishounen, romance, love triang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurablossom159&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこのアニメが絶対に素晴らしいと思った！ しかし、私はそれがロマンス、コメディなどをたくさん持っていて、ロマンスが時々少し繰り返すことができることを認めますが、それは私が楽しんでいた理由であるので、それはあなたが愛しているか嫌いなアニメのタイプだと思う このアニメ。 私の意見では、ふしぎ遊戯は、キャラクターが本当に実生活に正確であると思うので、視聴者が少なくとも1人のキャラクターと恋に落ちるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で言ったように、あなたがそのファンタジー、ロマンチックでコミックなジャンルにいるなら、このアニメは強くおすすめです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakurablossom159/reviews&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;personally I thought this anime was absolutely fantastic! ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯は、私が子供の頃にAXNで見た漫画のひとつでした。 見るのは楽しいものでしたが、今は年を取っています。私は異なった視点を持っています。 芸術とアニメーションは大丈夫だった。 戦闘シーンも大丈夫ですが、問題はショーの主人公の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結城年：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は貪欲で、愚かで、臆病者で、泣いている。 彼女がユイを救出したい時はいつも、彼女はいつもタマホームを考える。 彼女は「タマホメ！ タマホメ！ 私がそれに飽きるまで何度も。 吹き出物から井上織姫さん、11歳の時から美奈子ゆかが好きな人の名前をそのまま残しています。 彼女はまた、状況の中で脆弱になり、苦痛の苦しみになる。 彼女はいつも人生の困難を受け入れたくないので、彼女はいつも泣いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当になぜMiakaのようなキャラクターが理解できないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のために、彼女は私のためにショー全体をねじ込んだので、私はそれを再び見るつもりはない。 注意して、私は本当に彼女のような泣き虫と泣き虫のアニメキャラクターが嫌いです。 あなたがシリーズを楽しむなら、それはクールです。 しかし、私はちょうどそこに住むことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yuugi was one of the cartoon shows I watched in AXN when I was a kid. It was fun to watch but now I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luanasuzaku&#34;&gt;LuanaSuzaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が本当に楽しんだ私の最初の漫画本でした、私は15（今16）時にそれを得た。 アニメがあることがわかったら、それを見なければならず、私は全く失望しませんでした。 それはすべてとても握っていて、アニメは私の中で共感を引き出すことができたので、私の感情はロールラッカーで取られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターはTamahomeでした。なぜなら、彼はとても勇敢で大胆なので、私の大好きな主人公はMiakaです。私のことをとても思い出させるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は渡瀬優が、物語と作品の素晴らしい仕事をしてくれたと思っています。そして、その白黒写真がどれほど生き生きとしているのか、そのすばらしさがどんなものか聞くことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuanaSuzaku/reviews&#34;&gt;LuanaSuzaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my first manga book that I truly enjoyed, I got it when I 15 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexlung&#34;&gt;Alexlung&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャストの大半は男性ですが、これはまだ私のお気に入りのアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、犬夜叉に似ている、本当に良いストーリープロットを持っています。彼女は何人かの場所に閉じ込められていて、主人公が救われました。 このアニメにはエッチなものは一切なく、ファンサービスは無料です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に古いアニメですが、あなたがロマンスのハードファンであればまだまだ見逃せませんが、このアニメはロマンスのすべてを真剣に提供し、女の子ならもっと簡単に泣かせるでしょう。 主人公の泣き言や不満を扱うのは苦痛かもしれませんが。 それでも素晴らしいロマンスアニメを探していれば、人々の多くが見なければならない本当に素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはマスター作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alexlung/reviews&#34;&gt;Alexlung&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Althought the majority of cast are males this is still one of my favourite a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emlott&#34;&gt;Emlott&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいファンタジーアニメだし、彼らはとても面白いxD、特にMiaka:)とMiakaとTamahomeの関係が本当にかわいいので、文字が大好きです;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ただ一つのこと：海の仲間は、私が思うように全体を傷つけます。 このアニメを見てみましょう。しかし、あなたがそれらを見始める前に、継続についての小説を考えて読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emlott/reviews&#34;&gt;Emlott&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a greay fantasy anime and I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yugima&#34;&gt;Yugima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のアニメ私はこれまでに見ていた、それはアニメとの最初の素晴らしい体験だったと言わなければならない。 多くの人がこのスタイルは音が刻まれていないものの古くなっていると言いますが、どちらもこのシリーズを他のアニメとはまったく異なる体験にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：A ++&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを誰もが、男と女の両方にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yugima/reviews&#34;&gt;Yugima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Anime I ever watched and I hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixilate&#34;&gt;Pixilate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最終的に起こった予期しないことがたくさんあるアニメですが、ほとんど/すべてのアニメのように、彼らは終わりを迎えます。この物語は、少女、コメディ、ロマンス、アクション、冒険と少しの サスペンス。28の星座、4人の神、4人の2人の生徒/少女、それの中に別の世界を持つ不思議な本を発見した。そして7人の天使たちが僧侶を守って神官を守る 彼らの神から3つの願いを授与されましたが、主にアニメシリーズでは、戦争を戦い、愛と友情を見出した別の次元に導く本を見つけたyuiとmiakaという2人の女の子に関するものですが、 あなたが一番愛していた人々を失うことをどう感じますか？
彼らはお互いを知って、彼らの土地に平和を見いだしました。それどころか、彼らは来るべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pixilate/reviews&#34;&gt;Pixilate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime is an anime with a lot of unexpected things that happened in the end,but like  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;littleremi&#34;&gt;littleREMI&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメをどれだけ愛しているかを、ちょうどレビューで表現することは、ほとんど不可能です&amp;hellip;このアニメはとてもインスピレーションを与えてくれました！ 私の席の端を越えて、私にはプロットがあった！ そして、ああ私のgawd私はそれのために狂っている。  ：） 見て！！！ キャラクターはとてもカラフルで違って、あなたを笑わせて泣かせます。 泣いていると言えば、私はこのアニメのために流した涙で海面を引き上げることができました。 しかし、私は非常に多くの場面でとても笑った！ この信じられないほどのアニメの毎秒は価値がありました！ 私は、このアニメは偉大なアニメを素晴らしいものにする要素のすべてを持っていると言いたい。 ストーリーラインは信じられないほど中毒性が高い!!! 私は少し熱心に聞こえるかもしれませんが、あなたは（ほとんどの）アニメのファンに、彼らがただ夢中になっているアニメをどのように持っているのか知っていますか？ これは私のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/littleREMI/reviews&#34;&gt;littleREMI&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its almost impossible for me to express how much I love this anime just in a re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lazyotter&#34;&gt;LazyOtter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
さて、これは逆のハーレムのジャンルで、魔法の世界で失われている女の子の全体的なアイデアは、今は使い過ぎていますが、これはいくらか始まりました（はい、これは犬夜叉の前です）。 私は、このアイデアから離脱した他のアニメを見たにもかかわらず、このままでこの新鮮さを維持できることを誇りに思います。 大部分の話はかなり予測可能です。 たとえ紆余曲折の時代を過ぎようとしているにもかかわらず、このショーはそれを真に強力なものにするほど十分に実行されていません。 物語はコメディとドラマのたくさんの紐で結ばれていて、私の理解から、ほとんどの視聴者にとってはかなり楽しいです。 物語は良いですが、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
このショーのアートとアニメーションは、両刃の剣です。 これがリリースされて以来、14〜15年ぶりの好調でした。 品質は良いからやっと平均することができます。  （正直なところ、この芸術は、その物語の魅力のために私を悩ませていません。） だから私はそれがアニメーションに匹敵するとは思っていません。 それらの &amp;lsquo;Pwnage&amp;rsquo;の瞬間には、スピードラインとフラッシュ（bleehhhh発作）が含まれます。 ずっと前にリリースされたものの典型。 この芸術は、この驚異的な古典的な感覚を維持することもできますが、信じられないほど複雑です。 そのコメディーな瞬間に、これからSD /ちびに行くことができます。 芸術は漫画のものからうまく翻訳されています。 私が芸術で持っている唯一の問題は、男性（そのうちのいくつか）がしばしば次のものと同じ顔の特徴を持つことです。  TamahomeからNakagoへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音-
音もいいですね。 普通には私のお茶は出てこないと思っていました。 それには、多くのシンセが含まれており、その瞬間を埋めるためのやや安価な試みが含まれています。 ロマンチックな曲はしばしば私に「魔法のユニコーン」であるという印象を与えてくれました（笑）。光り輝くような音がします。  show ex-Saxophoneのショーの雰囲気。 それはまた、それのすべての魔法にもっと従事するいくつかの伝統的な楽器を持っています。 私は、楽器のミキシングは、現実世界のアイデアと、物語が起こる世界とを混ぜ合わせることだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-
文字は非常に上品です。 それは悪いことではありません、それはちょうど非常に期待され、平均です。  Miakaのリードは、しばしば迷惑で貧しい（私は彼女をどうやって見ているのですか？）彼女が光る鎧の中で彼女の騎士を待っているのにもかかわらず、典型的です。  Tamahomeはまた、彼の疑わしい役割の非常にtyppicalです。 過度に保護的で、思いやりのある、常にMiaka Blah Blah Blahを愛することについて真剣です。 しかし、もちろん、ほとんどすべての男性のリードは、Miakaと一緒に「自分たちのやり方をしたい」と思っています&amp;hellip;.コースの私たちはそれを知っています!!!! 私は彼らがこのアイデアでもっと元気になれたことを願っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ-
全体的に私はこのシリーズにはちょっとした不具合があったことが本当に気に入っています。 地面が壊れることはありませんが、思い出に残るほどの説得力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
良い点-
オリジナルストーリーライン（当時）
エンゲージストーリー
ソリッドは両方の言語で聴く
良いユーモア
ソリッド・サウンドトラック
悪い点 -
予測可能なストーリー
アニメーションの方が良いかもしれない
ストーリーにはしばしばペーシングの問題があります
非常にメロドラマチックな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LazyOtter/reviews&#34;&gt;LazyOtter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-   Okay this is the reverse harem genre and the whole idea of the girl being lost in a magical world has been over-used by now, but this is what somewhat started it all (yes this is BEFORE Inuyasha). I&amp;rsquo;m proud to say that even though I&amp;rsquo;ve seen other animes that have taken off from this idea, this still is able to main &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aimii0&#34;&gt;Aimii0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は犬夜叉を愛していたので、これを見始めました。そして、多くの人々が伏見優輝は似ていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：当時はかなり良いはずだったが、それは最もオリジナルのプロットではない。 それでも、私はこのタイプのプロットが大好きです。 物語は元のプロットを失うことはありませんが、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：いいですね。 なぜ私はほとんどの女の子が短い髪とほとんどの男の子が長い髪を持っているのか理解していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：私は特別なサウンドトラックを覚えていません。 オープニングテーマとエンディングテーマはそれほど大きくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）：アニメが最も失敗した場所。 主人公、Miakaはばかです。 彼女は最終的に彼女が（最後に）何か良いことをする場所でのみ役に立つだろう。 真剣に。 私は、えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ、  Miakaはしません。 彼女はいつも自分で意思決定をし、他人の気持ちを考えずに彼女を守っていると考えます。 彼女は自分のために親切に思えるかもしれませんが、正直なところ、彼女は学ばないのです！ 彼女は逃げ出し、負傷したり死んだりすると、「TAMAHOMEEE！」と叫び声をあげたり、考えたりします。 彼はいつも彼女の救助に来るだろうと思った。 時々彼はするが、彼がしないとき、他はする。
また、すべてのクソのキャラクターは彼女と恋に落ちる。 神..
彼女とタマホメの間のラブストーリーについて。私はあまりにもリアルではない。 彼女は一瞬のうちに彼のために落ち、驚いたことに、彼も彼女のために落ちる。 しかし、やはり彼女は馬鹿だし、いつもタマホメに影響を与える愚かな決定をする。 私は彼女が彼女がしてはいけないいくつかの状況でTamahomeについて考えることができるので、彼女にさらに怒っています。
他のキャラクターは大丈夫ですが、彼らは彼らが与えられていたはずの重要性を得ていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：最初に私は最初の5つのエピソードを見て停止しました。  1ヶ月後、私は再びそれを見始めた。 いくつかの予測可能な、予測不可能な瞬間があります。 私は最後の10回のエピソードを見てみましたが、アニメが終わらないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：それは良いアニメでしたが、主人公がそれほど役に立たなかったとしたら、はるかに良いでしょう。 藤木徹のマンガ：玄武怪人の方が強かったので、ずっと良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見て価値があるかどうかを知りたいなら、私はそうだと思います。 あなたを笑わせるいくつかの面白い場面があります。 試してみる。
フィードバックはいつでも歓迎です！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aimii0/reviews&#34;&gt;Aimii0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this because I loved Inuyasha and many people said that Fushigi Yuugi is similar.     Story(7): It&amp;rsquo;s not the most original plot, though at its time it must have been pretty good. Even so, I love this type of plot. The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denessa&#34;&gt;Denessa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは昨日終わったばかりです。 私はエピソード1からこのショーに完全に夢中になった。
私は通常、古いアニメにはなっていない。 私はそれが芸術とロマンスになると非常に厄介です。 私はドラマを避けようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見たことのない最も古いアニメであり、私が見た中で最も優れたアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが反復的な話ではないことをどのように愛するのですか？ ショーの多くは、次のショーで何か狂ったことが起きているように、彼らは何も変わっていないかのように行動します。 このショーは、1つの物語、1つの目標に固執し、同じ戦いを繰り返すことはなかった..常に何か異なる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは素晴らしかったし、私はそれに満足していた。 いくつかの部分でかなり面白かったです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Denessa/reviews&#34;&gt;Denessa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished this yesterday. I was completly hooked on this sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiharuh&#34;&gt;shiharuh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に素晴らしいアニメです。 主人公の旅を主体にしたコンセプトは、戦士とオジサマの対決、主人公と親友との対立を持ち、陽気な愛三角によってアンタゴニストとして終わるが、 ストーリーの真っ只中。
しかし、まだ私のために、ストーリーで起こったオフスピンがたくさんあります。 どのように彼らが現実の世界に戻っていくのか、そしてmiakaとtamahomeのラブストーリーがどのように終わったのか。 音は本当に素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、OVAは、あなたがそれを見ないと、いかに本当に難しい（物語の流れ）かがわかります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiharuh/reviews&#34;&gt;shiharuh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a really great anime to watch. Even though the whole con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aries15&#34;&gt;Aries15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯は私が今までに見たアニメの中で最初のもので、4年後には40回も近づいてきました。 このアニメは初めは少し平均的なようですが、あなたは「これまでに見たive」が本当に素晴らしいと思うでしょう！ さらに話が進むほど、あなたはそれをもっと愛しています。 あなたはキャラクターと恋に落ちて、泣くだろう、笑い、そしてあなたがこのアニメによって動かされることは間違いないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはますます複雑になり、すべてのことが大丈夫だと思うたびに、最悪の場合は順番になります。 このアニメは、あなたが2つのシリーズを通して徹底的に把握しています。そして、私は第2シリーズがはるかに優れていることを認めなければなりませんが、最初のシリーズはまだ面白くなく、知って理解するためには時間が必要です。 幻想的に考え出されたキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見てはいけません。それは私がこのアニメを真に魅了されたのを見て以来、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29806&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aries15/reviews&#34;&gt;Aries15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yuugi was the first Anime i ever watched and in the four years since then have watched i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhianne&#34;&gt;Rhianne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメはロマンスと人間関係のみに焦点を当てた巨大なひよこ映画でした。 私はそれがついていてうれしくて、見守っていました。なぜなら、少年は私が間違っていたからです！ （通常、私はアニメを評価し、レビューを書いて時間を費やさない）しかし、このアニメはこのレビューに間違いない。 ロマンス、ドラマ、コメディー、アクションのバランスがとても良いです。 私はそれをとても楽しんだ。 キャラクターの大部分は非常に魅力的です。あなたは自分自身に成長しています。特にヌリコとチチリです。 私がそれに純粋な10/10レーティングを与えていない唯一の理由は、数回、プロットが何かばかげたターンを取るように思えたからです - いくつかの良い、そしてまあまあ良いです。 私はそれらを台無しにしません。 とにかく仕事はすべて終わってしまったし、それは陳腐ではなかった。 エンディングは、私がアニメで経験した中で最も美しいエンディングの1つでした。 結末は、私がレビューを書くことを決めた理由のすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhianne/reviews&#34;&gt;Rhianne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Initially, I thought this anime would be one huge chick flick focusing solely on romance and re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yummy90&#34;&gt;yummy90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は8年後にこのアニメを見直す努力をしていたとは思えず、オープニング、エンディング、アニメの話をまだ掘り下げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスや苦難を語るアニメが本当に好きだったら、これを見逃してはいけません。 今日の基準では少し長くなるかもしれませんが、それには十分な価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての種類の感情と驚きで満たされたアニメです。 それは非常に感情的です、特にそれが悲しい部分になると警告されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yummy90/reviews&#34;&gt;yummy90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe I went through all the effort  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistraal&#34;&gt;Mistraal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯は、その時代であり、90年代の少女のジャンルの性質のために、いくつかのパスを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、主人公はまだ完全に愚かで受け入れられないと言われています。 キャラクターはこのアニメの本当の欠点です。  Miakaはヒロインではありません。 彼女は自分自身を配置するための視聴者のための暗号です。彼女が最終的に自分自身を守る能力を達成したとしても、彼女はそれに驚くほど終わります。 アニメの彼女の主な仕事は、敵のための世界的な挑戦であり、食べ物を食べ、ハレムの愛情の暗号/オブジェクトになることです。 これは、文字通り彼女が50回のエピソードのためにしているすべてのことです。 それは私を吹き飛ばします。ベラ・スワンのようなキャラクターは、ほとんどのファンドームでは拒絶され、引き裂かれますが、Miakaのようなキャラクターは受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も興味深いと思ったキャラクターは「良い人」でさえなかった。 ユイは、彼女の経験からこのシリーズの大きな発展の可能性を秘めていましたが、チャンスは決して与えられませんでした。 彼女はその一部を大いに無視し、彼女に起きた1つの悪いことによって定義されることになります。 その時点で、彼女は本当に人ではなく、「悪いことが起こったその女の子、そして今でも彼女は悪い」と同じくらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたが性的暴行の被害者である場合、私はこのアニメから遠ざかることをお勧めします。 私はそのシリーズを数回落としました。なぜなら、その主題が扱われていることが不十分で侮辱的なことでしたからです。 あなたが破損している商品であることが暗示されているのが好きでない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽く心地よい女の子を探しているなら、犬夜叉のようなものを試して、これから遠く離れた場所に滞在することをお勧めします。 それはうまく老化していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：潜在的な可能性を秘めていますが、悪いキャラクターによって完全に挫折します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ファイン。 私はより多くのアニメーション戦闘があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い。 良いものか悪いものかは目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：&amp;hellip;うそです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はアニメを完了したが、私はそれを楽しんだと言うことをためらうだろう。 もっと私はヒロインが50回の恥を味わってくれることを期待していました。 彼女は決してしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：普通&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79258&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mistraal/reviews&#34;&gt;Mistraal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yuugi gets some passes because of it&amp;rsquo;s age and because of the nature of the shoujo genre in the 90&amp;rsquo;s.     This being said, the main character is still utterly stupid and unacceptable. The charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophofcourse&#34;&gt;sophofcourse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が14回以上のエピソードで見た最初のアニメでした。 それは本当に良い、そして楽しいです。 私は学校に通っていることを覚えていて、次に何が起こるかを考えてから、数時間それを見ます。 物語が非常に良いものの、一部の部分は私を少し迷惑させた。 例えば; 主人公MiakaYūkiは毎回のエピソードで誘拐されたり、攻撃されたりします。 それはTamahome（Main Guy）に「Miaka！」と叫ぶように導く。 エピソードを通して約百万回。 しかし、ちょっと私はまだそれを愛していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にすべてを持っています。 アクション、ロマンス、それは非常に面白い時に:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sophofcourse/reviews&#34;&gt;sophofcourse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the first anime I ever watched with more than 14 ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purplelugia&#34;&gt;PurpleLugia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約を読んだ後でも、私はこのシリーズの何を期待しているのか分からなかったので、1990年代半ばの芸術の誇りと誇りを持ったアニメの時代に驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が期待していなかったのは、「NeverEnding Story」とのいくつかの類似点を見たことでした。マイナーなスポイラーを避けるためにあまり詳しく説明しませんが、どちらのタイトルにも神秘的な本 現実世界の誰かを別の次元のファンタジー世界と結びつけ、視聴者がこのように見ることを望むならば、それは一般的に人間のファンタジーの巨大なメタファーになる可能性がある。  「ふしぎ遊戯」のプロットは、「NeverEnding Story」の作者が今日もまだ見ている逆ハレロマンス少女の式で物語を書くことに決めたようなものです。 しかし、結果はそれよりも驚くほど複雑なものでした。 私の意見では、「ふしぎ遊戯」は、より保守的な時期があるにもかかわらず、それが持っていた少女の典型的なテーマで大胆なリスクを負って、他の少女アニメ （セーラー・ムーンのような）同じ期間、そして私はほとんど成人向けのテーマを意味するので、このアニメは心の弱さのためではありません。 幸運にも、闇のバランスをとるための多彩なシーンやコメディがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、逆ハレロマンスが好きで、暗いテーマを扱うことができれば、キヤノンの「ふしぎ遊戯」の話は確かに価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PurpleLugia/reviews&#34;&gt;PurpleLugia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even after reading the summary, I didn&amp;rsquo;t know what to expect of this series, so I was taken on a surprising ride back to the mid-1990&amp;rsquo;s era for a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku365&#34;&gt;Otaku365&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今年は戻って古き良きアニメ、クラシックを見ることに決めました。 それから私はうまくいって完成する新しいものに移ります。
このショーについて何が言いたいのですか？ ああ、このショーでは、好きなキャラクターと最も好きなキャラクターを特定するのは難しいです。 ほとんどがまともです。 しかし、私のお気に入りはヌリコになると思います、異常に強い、美しいクロスドレッサーが大好きです;）2番目のアミボシに行くと、彼は素敵な男のように見えます。 ユイは彼女の親友のミーア、主人公にひどいことをしましたが、あなたが彼女の靴の中にいて、脳を洗う力を持っていたら、本当に彼女を責めることはできません。 中島、朱雀セブン、ミアカ、ユイの不幸の源泉はどういうわけか、私も彼を憎むことはできません。 物語が彼の見解で語られたならば、彼はライトやルルーシュのような誤ったヒーロー/悪役の一人になるでしょう。 もし私が最低のお気に入りを選ぶ必要があれば、私は言うだろう&amp;hellip;西友の王様？ 重要ではないキャラクターだが、メインとサブメインのすべてがかなり好都合である。
私を悩ます何かがミアカが倒れる頻度です！ その少女はいつも重大な瞬間につまずいています！ 正しく実行する方法を学ぶ、笑！ 彼女はステレオタイプの魔法の女の子のキャラクターに似ていますが、ビショナンの男、貪欲、愚かな、ケリのようなヒールの上を向いています。セーラームーンのうさぎのようなものですが、Miakaは意志が豊かで、
私はこのアニメに7/10の良いものを与え、アクションで詰まったその涙の躍動感あふれる瞬間を持ち、ドラマを持っていますが、これは古くからあるかもしれないが、ちょっとした表現ですね？
その最大の欠点は、古代中国語でUniverse of Four Godsが書かれていたことです。ユイとそれ以外の人は誰でもMiakaを読むことができます.Miakaは賢明でMiakaはちょっとばかだから古代中国語で書かれています。 彼女は日本語を話し、誰もが彼女のことを理解することができます。日本の名前と都市の名前は、中国人よりも日本人であり、神と同じです。 ある時点で、Miakaは漢字で窓に何かを書いたが、Amiboshiは彼女が書いたことを知っていた。 この他の時間、Tamahomeは彼女に手紙を書いて、彼女はそれを読んだが、彼女は手紙を読むことができるが、本は読めない？ 言語の欠陥に加えて、本当に多くの他の欠陥はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku365/reviews&#34;&gt;Otaku365&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided that this year I will go back and watch the good old anime, the classics. From then I will move to the new ones which will hopefully be completed.   What is there to say about this show? Oh yeah, this show it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jo-chi&#34;&gt;Jo-Chi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはいつも私のお気に入りです。 私はそれが本当に他の少女のアニメのための基準を設定していると思っていたので、それは間違いなく価値のあるものです（それはセールムーンのようなものではなく、もっと幼稚です）。 このアニメには、私が狂ったように笑ったり、本当に泣いていた部分がありましたが、全シリーズ、OVAS、そして全部を見ました。 ふしぎ遊戯は絶対見逃せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jo-Chi/reviews&#34;&gt;Jo-Chi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is my all time favorite. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stardustotaku&#34;&gt;stardustotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが軽やかなロマンスを探しているなら、これはあなたのためではありません。 真剣に、何かを見つける。 ドラマ、悲劇、怒り、そして暴力の豊かさは、あなたが終わりに満足していないままになります。 私はもう何もできないので、未完成のものを残すことを嫌う人にもかかわらず、私は52のエピソードシリーズの後でOVAsを見ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、期間のために、アートワークは非常に良いです。 セーラームーン、犬夜叉、ドラゴンボールなど、同時代の多くの人を参照しています。 しかし、犬夜叉のカゴメと違って、ミアカはかなり役に立たない。 彼女は早いウサギ（セーラームーン）よりも悪いです。 主人公として、彼女を根絶するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私はこのアニメには抱擁が必要だととても不満です。 あなたが滑りやすい坂を落ち込んでうつ病に落ちる準備ができていない限り、冒険しないでください。 それは学園アリスの漫画が憂鬱ではありませんが（本当に何ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のレビュー（注意深い話）です。 あなたがこのアニメを愛しているなら、私の謝罪。 本当にうれしいです。 しかし、私はこのアニメが嫌いではないと思うが、それはまともではないと思うが、私はそれをもう一度見たいとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stardustotaku/reviews&#34;&gt;stardustotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for a lighthearted romance, this is not for you. Seriously, find something else. The cornucopi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanalun&#34;&gt;Hanalun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯はあなたが愛しているか憎んでいるかのいずれかのショーです。 古いショーのように、それはそれ自身の決まり文句を持っていますが、このアニメが私にとって完全に中毒性であることを除いて。 しかし、それは間違いなく、キャラクターが死ぬこと、完全な裏切り、連続したプロットのひねり、そして「決して愛を終わらせない」人々を抱き締めることができない人のためのものではありません。 もしあなたがそれらのことを気にしているなら、私が言うことができるのは、それを見て自分で判断することだけです。 私は通常、本当にうんざりですが、私は最後のエピソードにそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanalun/reviews&#34;&gt;Hanalun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yuugi is one of those shows that you either  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefreak0007&#34;&gt;animefreak0007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを振り返ってみると、このアニメは少女アニメ界では非常に上品ですが、最初に出てきた時とは違って新しいコンセプトでした。
物語は、彼女を文字通り古代中国に吸う本を手に取る女の子、Miakaに続く。 彼女の友人ユイ（ヤック）も吸い込まれる。  2人はTamahomeに会い、愛の三角形が生まれる。 後でそれは愛の五角形になりますが、それはその要点の外にあります。
また、Miakaは彼女がSuzakuの司祭であることを学び、彼女が吸い込まれた世界を救うためにSuzakuの戦士7人全員を集めなければならないと考えています。このアニメは、おそらく典型的な少女アニメの創始者です。
芸術も違った感じでした。 このショーをEscaflowneやYu Yu Hakushoなどの他の90ヒットと比較すると、アートはもっとパーソナライズされた日本語です。 このアニメの男の子達はもっと暑く、狂った色の髪が生まれる！ このアニメはおそらく、今日の芸術とアニメの形作りにも役立ちます。
90年代のアニメにとっては音は悪くありませんでした。 それは明らかで興味深いものでした。 賢明なサウンドトラックは、ほとんどいつも気分に合った曲です。 私の個人的なお気に入りはホトホリのキャラクターデンゴンです。 それは、戦士のようにエレガントで勇敢な感触を持っています。 こちらをご覧くださいu003e http：//www.youtube.com/watch？v = fMIUeH7Hyd4
私はこのアニメシリーズを楽しんでいました。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
警告このレビューはただ一つの人物の見解です。 より良いやり方のためにこの時をチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animefreak0007/reviews&#34;&gt;animefreak0007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking back now this anime is very cliche in the shoujo anime world, however when it first came out it was different and it was a new conce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふしぎ遊戯は有名な遊泳の作品で有名だと考えられています。 彼女の後の仕事「Ayashi no Ceres」から私が楽しんでいることを考えれば、ふしぎ遊戯に一撃をあげることにしました。 しかし、このシリーズは、少女アニメで一般的なクライスの数を考慮して、私にはかなり圧倒的であることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロドラマの外でも、ふしぎ遊戯は少女アニメでよく見かけるいくつかの叙事詩を運んでいます。ミアカはセイリュウ・セブンを構成する複数の美人とかなり逆のシナリオに置かれていて、その中のいくつかは彼女と秋にロマンチックな興味を育てます 異なる文字種の下で この番組では、タイトルのより深刻な瞬間を和らげるためにコメディーを投げようとする試みが行われているが、これらの試みはほとんどフラットになる。 シリーズはまた、キャラクターが生命を脅かす状況にあるときはいつでも、「時代のニックネームで便利に保存された」クリシェが登場するという多くの点で悪い習慣に陥る傾向があります。 また、アニメーションのフレームレートが不安定で、バックグラウンドが洗い流されたり、オフ・モデルのキャラクターデザインの場面を考慮して、ビジュアルの予算が限られていたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の不断の不平はありますが、シリーズは正しいことをいくつか行います。 十分に合理的に開発されたキャラクターは、ショーのメロドラマティックスが深刻な瞬間をいくつかの点で愚かに見せているにもかかわらず、あなたが何が起こっているのかを気にかけ、 また、シリーズの定期的な本の世界は、実際の神話や天文学の要素に基づいて、4つのシンボルや28のマンションのような中国語が続き、興味深い研究や興味を持った人たちとの比較に基づいています 東洋文化について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的には、藤木由紀は後のセレスとの比較では無関心だと感じています。 少女アニメではあまりにも多くの叙事詩とメロドラマに浸透し、タイトルとプロダクションに真剣に投資するだけでなく、メロドラマの結果としての叙情的なナレーションや執筆の瞬間もあります。 あなたが大きな少女のファンでない限り、私はふしぎ遊戯は年上のファンにふさわしいよりも多くの賞賛を得るかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fushigi Yugi&amp;rsquo;s considered the most famous of Yu Watase&amp;rsquo;s works. Considering I got a good amount of enjoyment out of her later work Ayashi no Ceres, I decided to give Fushigi Yugi a shot. However, the series proved to be rather underwhelming with me considering the number of cliches common in a shoujo anime that this series gives off.    This series is loaded with plent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amalagee&#34;&gt;amalagee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの驚くべきアニメがランク722のようなものであることを悲しんでいますか？ このアニメは、類似のテーマを扱う多くの現在のアニメから欠けているほどです。 それは本当に素晴らしいキャラクターの開発と物語を持っています。私は同じカテゴリーの多くのアニメが欠けていると感じています。 プロットは、典型的な逆ハーマンロマンスのように見えるかもしれませんが、バイセクシュアル、裏切り、犠牲、悲劇など、さまざまな問題に深くかかわっています。このアニメは陽気です！ これはすべての冒険とロマンスアニメ愛好家のための完全なパッケージです。 今の時代でさえ、ふしぎ遊戯は古典的で、間違いなく今のアニメよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amalagee/reviews&#34;&gt;amalagee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am truly saddened that this amazing anime is like ranked 722?! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treehugger1995&#34;&gt;treehugger1995&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私の胃の涙、幸福、蝶々に導いてくれます（Tamahome＆amp; Hotohori！）。 このアニメにはすべてがあります。 アクション、ロマンス（私はロマンスのための吸盤です）、ドラマ、コメディ、武道、ファンタジーなどがあります。 私は1日に22のエピソードを見ました！ 文字はとても愛されています。  （私は奇妙なことに、私は作家になろうとしていて、本の中にどのようになるのだろうと思ったので、それについての本を書くつもりだと思っていました。 私の考えとまったく同じですが、それは十分に近いものでした）。 これは別の日に脇に置いておきたくないアニメの1つです！ 今すぐ見る！ あなたは幸せになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/treehugger1995/reviews&#34;&gt;treehugger1995&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime lead me to tears, happiness, and butterflies in my s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaitou Saint Tail</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1567</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1567</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/46607.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1567/Kaitou_Saint_Tail/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1567/Kaitou_Saint_Tail/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;megara&#34;&gt;megara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルパン三世のような警官と盗賊/猫とマウスのアニメを探しているなら、探し続ける - このシリーズは泥棒と探偵が彼女を捕まえようとしているにもかかわらず、強盗は本当にあなたのものではない 気をつけて。 実際に、私はサンテールをラブストーリーまたはロマンスアニメとして、43以上のエピソードで表現しています。 窃盗は、羽根明美とアスカ・ジュニアとの間の恋愛の発展の背景に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明美はもちろん聖テールで、彼女を捕まえようとしている若い刑事はクラスメートのアスカ・ジュニアです。あなたは、聖テールを警官の中から守ってしまった後、この不確実性を不可能なものにしなければなりません。 もう一つのことは、実際に誰かを傷つけるようなことではありません。 とにかく誰かのランニングシューズを盗んで元のオーナーに戻す人は誰を迫害するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言ったように、あなたは本当に強盗にあまり住んでいないでしょう。 私のように、あなたはMeimiとAsuka Jrに夢中になり、Asuka Jr.が最終的にSaint Tailを捉えるのを待っているでしょう。 軽快でかわいい、このアニメは間違いなく私の好きな古典の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/megara/reviews&#34;&gt;megara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a good cops and robbers / cat and mouse anime like Lupin the 3rd, keep looking - because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happyjunjou&#34;&gt;HappyJunjou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;私は何を言うことができますか？ このアニメは私の最近の強迫観念です&amp;hellip;基本的に、私はそれを愛する！ とにかく、私はこのアニメが大好き！ 私はそれを見ている人もそうだと思います！ このアニメはあなたの心を盗むでしょう！ ティー・ヒー&amp;hellip;. それはとてもかわいい！ アスカとメイミの関係を愛していました&amp;hellip;.！ それはとてもかわいかったです&amp;hellip;&amp;hellip;..これは本当に神風のKaito Jeanneを私に思い出させました。 彼らはどちらもカイトス、または両親です。 彼らは両方とも神に祈る！ 彼らはどちらもかわいいカップルを持っています！ 彼らは両方ともそれらをキャッチしようとしている人を知っている！ だから似て&amp;hellip;.うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HappyJunjou/reviews&#34;&gt;HappyJunjou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; What can I say? This anime is my most rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;msrcali&#34;&gt;msrcali&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私が最初に言ったことはすべて自分自身の意見であり、私は推論をするだろうということを明確にしたいのですが、3ページの完全な綿密なレビューは必要ありません。 このアニメを悪いグラフィックオールドとして渡すことを考えているあなたの人は、最初のいくつかのエピソードにこのショーを見ることをお勧めします。芸術は色とマジックトリックをセントテールズのバックグラウンドとして使用しています 幻想の使用は、洗練されたグラフィックスの欠如の多くのために本当に男性です。 アートはあなたが欲しいものを7つ与えます。 ショー全体を通してサウンドトラック自体が輝き、トーンとエドはかわいいですが、顎が落ちることはありません。 私のために音で9。 私は、アスカ・ジュニアとパパ・デュオの両方の家族、そして魔法使いの梅美と両親とルビーの娘の家族のキャラクターの発展が大好きでした。 これらの文字プラスセイラ、移転市長の女の子とサルくんも自分自身のいくつかのfleshingを取得します。 地獄でさえ、主な悪人たちは通常
2つのエピソードのように私はキャラクターに9を与えます。楽しみのために10このショーが大好きなので、すぐにそれに達しました。はい、44エピソードショー。 なぜ私はストーリーを最後に残したのだろうと思っているかもしれませんが、それはほとんどの場合、最短ですが複雑な編み物だからです。 このショーは本当にMeimiとAsuka Jrの間のラブストーリーを中心にしています。これは最初のエピソードで確立されているだけではないので、これらの気持ちの中に何もないようです。 このショーは、織り込まれたラブストーリーであり、他のものは成長のための背景に過ぎないため、視聴する前にこのことを知っておくことは、楽しさに有害な結果をもたらさない。 シェイクスピアの言葉を引用すると、人生はゲームですが、男性と女性は単なる選手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/msrcali/reviews&#34;&gt;msrcali&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay I first would like to make clear that everything I say here is my own opinion and I will give my reasoning, a full fleshed review of three pages is not necessary. Those  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sophiareim&#34;&gt;SophiaReim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に、私はこのロビンフッドがセーラームーンのようなものを満たしていることを愛しています。最初から最後まで私はいつも次の強盗がどんなことになるのか不思議で、彼女はそれをどうやって行うのだろうか、彼女とクラスメート/ 彼女の後にあったジュニア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SophiaReim/reviews&#34;&gt;SophiaReim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically, I love this Rob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royalblueberry&#34;&gt;RoyalBlueberry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セントテールはKaitou Jeanneと似ていますが、私はSt. Tailをもっと好きです。 セントテールはとても可愛いので、このタイプのロマンスは今日は見つけるのが難しいです。 あなたがまだそれを見ていないなら、あなたは本当に逃げ出しています。  St. Tailはあなたの平均的な典型的な中学生です。秘密のKaitou（泥棒）Saint Tailに変身します。 これは甘く驚くべきアニメでした。私はそれが終わったときに泣いていました&amp;hellip;それはとても良かったです。私は日本にシーズン2のような別のシリーズを作ろうと考えていましたが、今は季節がなくても 2、私はSt. Tailを永遠に楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoyalBlueberry/reviews&#34;&gt;RoyalBlueberry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saint Tail is incrediby similar to Kaitou Jeanne, but i&amp;rsquo;d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellflower&#34;&gt;Bellflower&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいです。 アクションシーンは私を端に置くと私はそれのロマンスの一部を楽しんでも。 これは魔法、女の子の力を持っている誰にとっても素晴らしいショーであり、愛になると本当の強さを味わうことができます。 私はeveyoneにこれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bellflower/reviews&#34;&gt;Bellflower&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is great. The  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Memories</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1462</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1462</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/74781.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1462/Memories/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1462/Memories/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MALデータベースの突然の再構築のために、あなたが読んでいるのはMemories OVA：Stink BombとCannon Fodderのエピソード2と3のレビューだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボム：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメに巻き込まれている男が監督した「Stink Bomb」は、生き残るための冷たく好きな日本人サラリーマンの姿勢で、バイオの脅威に直面してどうしたらいいのか不思議な描写です 軍事ストライキ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セットアップは簡単です：男は自分の職場で間違った薬を飲みます。 彼の周りの誰もが死ぬようになります。 輝きは、アニメの奇妙な性質、国家危機を扱う際のStrangelove-esqueの無能さである。 貧しい男の子が行くところでは、彼は大混乱を起こし、なぜその理由が分かりません。 彼はそれに疑問を抱くことはありません、そして、彼はこの黒い喜劇が他には決して働かないためにはいけません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は軽快で奇妙なものであり、まったく不自然なスタイルと同期しています。 アニメーションは、相互に作用するキャラクターや攻撃ヘリコプターや戦車によって破壊された風景を見ているかどうかを見て気分がいいです。 方向は固い、陽気な報酬がたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な状況に陥っている普通の男が、抱かれていない喜びのためにエスカレートして問題を助けないコメディの古典。 コメディの名前で死んだ無数の兵士や将軍にも感謝しなければなりません。 私はそれらすべてに敬服します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANNON FODDER：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大砲飼い主。 文字通り。 人間は大砲を発射する。 それは、彼らの人生、その目的、大友勝弘のすばらしい指揮の物語の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点で、私たちは彼を首尾よく召喚することができます。 彼の創造的なスタンプ、彼のアイデンティティは、すべての作品ではっきりしています。 独創的でないキャラクターは、彼の物語の非常に詳細な背景に直面しています。 技術的に進歩した社会の身体性は、頑丈なケーブルと汚いパイプで覆われています。  Otomoの世界では、臨床的に清潔で洗練されたホログラフィックはありませんが、Steamboyのsteampunkのバイクと弾丸です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそのようにキャノンの飼料。 すべての人間の人生が巨大な大砲の習慣的な発射を中心に遠く離れた不明瞭な目標に転じる軍事的な社会。 ええ、オルウェルの1984年が頭を撫でているようなディストピスの文学の色合いがあります。 しかし、それは強制的ではありません。 オトモはこの恐ろしい悪夢を私たちに驚かせるために彼自身の創造物にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の方向性はすばらしく、あなたがそれを実現しなくても実際にあなたを通り過ぎるかもしれません。 彼はトップの劇場であなたを吹き飛ばすことはありません、彼は過活動派の子供のように彼のカメラを飛ばしていません。 これはここの職場の映画館のマスターです。 彼は彼が腰に付けられたステディカムで生まれたような行動をとっています。 私たちは、スタイルのためだけでなく、物語のために軍事産業複合施設の周りを回転し、流れ、パンを動かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部のシーンは、1回のカットなしに1分以上続きます。 マーティンスコセッシ、ポールトーマスアンダーソン、または現在のアルフォンソクアロンにアニメーションのメディアにチャットしているようなものです。常にビジュアルを新鮮で創造的に保ちますが、その過程で物語の一貫性を犠牲にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、最初の大砲の発射時よりもはっきりしない。 完璧な方向性を見て驚く。 カメラの動きに細心の注意を払い、切り捨てることを拒否し、物語を奉仕するためにすべてが演出され、Otomoはこの長いシーケンスを見やすくします。 それはおそらくアニメの歴史の中で最も素晴らしい場面の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私は何かを実現しました。 このシーンの後、カメラは決して最後まで切り落とされません。 私は戻って、最初から映画を見て、カメラが映画全体の中で決して切り取られないことを理解しました。 結局のところ、アニメの歴史の中で最も偉大なシーンの一つではありません。  Cannon Fodderはアニメ史上最大のワンテイクであり、ライブアクションであれば、映画祭では最高の時期になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはただひとつの独創的なものに変わっていくだけで、あらゆる場所で人生に溢れている都市に没頭しているような感覚を作り出しています。 大友克弘は、アニメの最高司令官の一人であり、悲劇的に過小評価されていたり、「明を作った人」として払っていますが、Akiraをはるかに超えています。彼は常にアニメを私たちに示す素晴らしいメディア アニメーション動画の驚異的な可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Due to a sudden restructuring of the MAL database, what you&amp;rsquo;re reading is a review of only episode 2 and 3 of the Memories OVA: Stink Bomb and Cannon Fodder:    STINK BOMB:    Directed by a guy who has been involved in plenty of great anime, Stink Bomb is a gloriously insane depiction of what not to do in the face of a bio-threat in the shape of an utterly witless Japanese salaryman with a cold and penchant for surviving military strike &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rangflash&#34;&gt;RangFlash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくすべての時間の中で最も過小評価されたアニメ作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マグネットローズは実際に、アニメーションが方向性と完璧なペーシングの面でどれだけ遠くまで行くことができるかを実際に示しています。 これはおそらく、Cowboy Bebopの多くの人にインスピレーションを与え、空間サイエンスのアニメを再定義しました。 映画から気をそらさない素晴らしいCGIがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター
私が聞いた話は、Kon Satoshiによって書かれたもので、とても記憶に残っていて、よく描かれています。 このような短期間でキャラクターの開発を助けるために、シーンを完璧にバランスさせ、それらを賢明に使用する作業が多く行われたことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アートワークとアニメーションはほとんど比類のないものです。 私はアニメや西洋アニメーションのように、流動的で、詳細で美しいアニメーションをめったに見ません。 キャラクターはたとえ話しているときでも、何かをやっていますが、それは微妙ですが、キャラクターが誰であるかを開発するのに役立ちます。 私は、アニメーションがAkira、Honneamiseの翼、Angelの卵のそれに匹敵すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は美しく、完全に編成され、オペラ的です。 このような高度なシーンの進歩にはうまく対応しており、技術的な専門知識の仕事です。 たとえあなたがオペラを嫌っていたとしても、シーン、ストーリー、プロットにどのように適合するかは、おそらく楽しむでしょう。 それはうまくゲル化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体/エンジョイメント
全体的に、磁気ローズは私の好きなSFアニメです。 私はこの映画が作品であると考えているので、短い長さの欠陥を本当に考えていないでしょう。 しかし、それ以上の時間があれば、キャラクターについてもう少し学ぶことができ、永続的な魅力を高めることができました。 しかし、私はしっかりとこの美しい作品は傑作だと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RangFlash/reviews&#34;&gt;RangFlash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the most underrated anime piece of all time.    Magnetic Rose really shows how far animation can go in terms of direction and perfect pacing. Some of this was prob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keatle&#34;&gt;Keatle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MemoriesはMadhouse StudiosとStudio 4℃が共同制作したアニメ映画で、岡村天生、森本浩二、大友克弘が共同監督した。 それは、1人の異なる監督が指揮する3つのショートムービーのコレクションであり、それぞれが大友の短編小説の3つのアダプテーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのことを別々に説明するつもりです。私はすべてがこのようにより明確になると思うからです。 最後に私の最後の発言も言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、思い出と呼ぶに値する3人の唯一の短いものです。 雰囲気は、見る人をいつも座席の端に置いて、何かが起こるのを期待して、プロセスにさらに緊張をかける素晴らしい方法で行われます。 ビジュアルスタイルはそれに大きな役割を果たしますが、それはかなりきれいで詳細ですが、視覚的に古いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショートは全体的には信じられないほどですが、実際には、ソールで長編映画としてはもっと良いと思っています。このように、この悲劇的な物語をもっと時間をかけて探求することができました。 他の映画とペアにする必要があります。 言うまでもなく、マグネットローズはこのコレクションと私が一番好きな短編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンク爆弾：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、このショートはコメディーでしたが、私はそれを見た部屋の誰も笑っていませんでした。 それ以上に、物語は想像力に欠けていると感じ、そのキャラクターはそんなにばかげてばかげているので、あなたはそのレベルの科学者になったのだろうかと思います。 それにもかかわらず、私はそれは非常にきれいだと言わなければならない、少し古風なスタイルだが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私のために、ひどいショートです。 私は実際にそれが終わったことをうれしく思いました。 最初の2つのショート間の品質低下は、実際には驚異的です。 私は本当に誰にもそれを推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大砲飼い主：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短所は、少なくとも私にとっては、社会の一部の文化や要素に対する明確な批判です。 それはかなり成功していますが、その過程で特に興味深い話をすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最も印象的な特徴は、ビジュアルであり、特にそれに付随するすばらしいサウンドトラックと組み合わされたときです。 私はビジュアルを実験的でユニークなものに分類します。 また、実際に説明することはできません。理解しているだけです。 また、最近のBirdmanと同様のトリックを使用して、あたかも映画が1つの連続したショットであるかのように見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cannon Fodderは実験的で面白いですが、誰もが楽しめるものではありません。 私は実験的なものやこの批判のスタイルを楽しむ人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な備考：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コレクションとして、メモリーズは失敗し、そのタイトルは適合しません。テーマには共通点がなく、全体としてはそれほど良いものではありません。 それが持っている唯一の偉大な短さは、磁気ローズ、それは信じられないほどのSFです。 そのため、私は誰にでも全力を尽くして推薦することはできません。 私のアドバイスは：最初の短いものだけを見て、多分、そのタイプのものを楽しむなら、3番目の試みを試してみてください。 あなた自身のために、ちょうど2番目をスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keatle/reviews&#34;&gt;Keatle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories is an anime movie co-produced by Madhouse Studios and Studio 4°C, and it also was co-directed by Tensai Okamura, Kouji Morimoto and Katsuhiro Otomo. It is a collection of three short movie, each directed by one different director and every one are adaptations of three of Otomo&amp;rsquo;s short sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happy-knight&#34;&gt;Happy-Knight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画には3枚の映画が入っています。「マグネティック・ローズ」、「スティンク・ボム」、「キャノン・フォダー」の順に名前を付けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード「Magnetic Rose」：テーマがかなり反映されているように感じました。テーマは確かに記憶に関連しています。 これはおそらく、物語と芸術の面で最も印象的でした。唯一の苦情は、3つのエピソード映画に投げられるのではなく、フルレングスの映画に変身すれば理想的だったということです。 しかしそれは私だけです。 物語は、基本的には、世紀の有名なオペラ歌手（私たちの世代）の故郷であった室内を探索する、将来の2人の宇宙人のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のエピソード「Stink Bomb」：タイトルとの関連性はわかりません。 これは3人の中で最もユーモラスで明るい心でした。 それは化学者が眠る前に丸薬を飲んだ後、彼の周りのすべての人と目を覚ます。それは非常に暗くてうつむしい音がするが、驚くほど穏やかに保ち続けている。 私はこれも楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目と最後のエピソード「Cannon Fodder」：これは、最初の2つに比べると少し違っていました。 ビジュアル面では、これはおそらく最もユニークなものでした。それは非常に荒く荒々しく、非常に魅力的です。  1900年代初頭の産業革命と戦争に匹敵するもの。 彼は主人公であると感じたので、私はいつも小さな男の子の大部分を見るためにいつも待っていたが、悲しいことに、彼が望むように多くのスクリーン時間を取ることはない。 思い出に対応する唯一の事は、過去の将軍に敬意を表する少年であり、彼は父のような大砲ランチャーではなく、最終的には1つになることを夢見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり良いですが、もし私があなただったら、逆に（エピソード3を最初に、エピソードを2秒、最後にエピソード1を）見ることになります。 おそらくあなたがそれを順番に行った場合よりも、それはもっと満足できるでしょう。 とにかくそれは時系列ではありませんが、それはちょうどいくつかの接続を持つちょうど3つの異なる映画です。私は思い出の中に隠された思い出を推測します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Happy-Knight/reviews&#34;&gt;Happy-Knight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie has three lil movies inside, I&amp;rsquo;ll name them in order of appearance -&amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo;, &amp;lsquo;Stink Bomb&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Cannon Fodder&amp;rsquo;.     The first episode &amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo;: I felt that it reflected the title prett &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madlane&#34;&gt;MadLane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Memories」は、森本浩二監督の「Magnetic Rose」、岡村天生の「Stink Bomb」、大友勝弘の「Cannon Fodder」、そして驚異的で完璧な菅野陽子の3つのアニメ短編集です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3の最高のことは間違いなく、この物語はすべて現実と錯覚に関するものです。 あなただけの幸せがある完璧な世界に住みたいですか？ もちろんあなたはそうです。 しかし、もしこの完璧な世界がまったく錯覚ではないなら、どうでしょうか？ それはこの映画が尋ねる質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は質問をうまく処理しており、実際に答えを出すことはなく、視聴者に自分の意見を形成させる。 特に最後のシーンは非常に美しく、クレジットロールが終わってからずっと考え続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボム -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが陽気に不条理な前提から期待するかもしれないように、これは3つの映画の中で最も明るいです。 それは暗い喜劇のジャンルに属します。 人々は私たちの無力な英雄の周りに死んで、陽気で、奇妙な - 楽しい、ジャズのサウンドトラックはこれをさらに素晴らしいものにします。 軽快なスティンク爆弾はそれだけであることを意図されていました：恐ろしい磁気ローズの後で笑顔を引き出す楽しい小さな縄跳び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大砲 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「誰もが用意されていますが、誰も本当に幸せではありません。」と大砲の指揮官になることを願う最高のものです。 その設定自体は、産業界の栄光を見てうまくいくだけであり、伝えようとしているメッセージは、社会主義に固有の極端な適合性についての起訴であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - これは私にとって素晴らしい経験でした。疑いもなく、毎年私の人生の残りの部分を見直す予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MadLane/reviews&#34;&gt;MadLane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories is a collection of three anime shorts: &amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo; directed by Koji Morimoto, &amp;lsquo;Stink Bomb&amp;rsquo; by Tensai Okamura and &amp;lsquo;Cannon Fodder&amp;rsquo; by Katsuhiro Otomo,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awerture&#34;&gt;awerture&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Memories」は3つの全く異なるショートムービーで構成されていますが、私が論じるように、個々に悪くないかもしれませんが、編集は誰にとっても価値のあるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこれらの映画が一緒にバンドルされたのかを完全に理解できません。 彼らは単一の概念で結ばれていません。  E. 最初の2つはランダムなSF誌からの月の短編小説の適応のように見えますが、3番目のものはビジュアルに焦点を当てた短編映画に似ています（実際は短くて唯一のものです）。 最初のムービーは2番目と3番目のムービーよりもはるかに複雑なプロットを持っています。 第1と第3の映画は深刻な死んでいます、第2の映画はおそらくもっと光っています。 それらのすべてのうち、最初のものだけがコレクションのタイトルとの関連性を持っています。 そして、すべてははっきりとは異なるアートスタイルを持っています。 したがって、視聴者が1つまたは2つだけ好きになり、残りは好きではない可能性が非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、映画を複数回見るのはおそらくもっと合理的です。 また、多様性によって、これを全体として、または特定の部分であっても互いに対して評価することが困難になります。 しかし、とにかく簡単にやろうとします。 彼らが映画の中にあった順序で：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - それは深い宇宙での運命的な出会いに関する物語です - 危険な地域からのSOS呼び出しにごみ処理船の乗組員が答えます。 標準的なSF概念が続いている。 それは悪くないですが、ほとんどの人はおそらくこれまで何度も見たことがあります。 アニメーションは時代の兆しを見せ始めています。 私はそれに少し退屈でしたが、一般的にはかなり平均です。 私はそれが今の時代のように1995年の時代の裏側ではなかったと仮定して+1点を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティーンボム
？/ 10（私の個人的な楽しさ -  1/10） - それは本質的に「明」が短く、よりシンプルになり、馬鹿になりました。 この物語は、その馬鹿の主人公が面白いと分かった場合にのみ働く。 私はしなかったので、私はスティンク爆弾が気絶し、刺激することが分かった。 そして、あまりにも長すぎる - 主人公のイディオシは、約40分間、ユーモアの唯一の源泉（そしてすべての出来事の原動力）です。 それにもかかわらず、多くの人々は私のユーモア感覚を共有していないので、試してみることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャノンフォザー
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私が一番好きだった最短のもの。 しかし、それは浅いと出てくる磁気ロー​​ズに比べて、短い映画としてのみ良いです。 その主な強みは創造的な芸術スタイルと抑うつディストピーカの設定です。 誰かがそれを気に入らないと、興味深いものは見つけられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
？/ 10（私の個人的評価5/10）
私はほとんどの人がこれらの物語の少なくとも1つを望んでいると思います。 しかし、あなたが好きなものを見つけ出すために、3つの部分すべてに座ることがあなたの時間のよい投資であるかどうかは疑問です。 私はそうではないと強く思っています。 自分の好みに合った何かを見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/awerture/reviews&#34;&gt;awerture&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s not even fully comprehensible why these films ended up bundled together. They are not tied by any single concept. E. g. first two look like adaptation of some short-story of the month from random SF magazine, while the third much more resembles short-film with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思い出：過去の楽しい思い出、または長い思いが忘れられない刑務所？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューはMemoriesコレクションのPart 1のMagnetic Roseです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの3つの映画はスタンドアロンのタイトルなので、少し違うものを試してみるつもりですが、MALのエントリは1つだけです。 私は他の2枚の映画を見たときに編集して追加しますが、最初はコンソトロとマグネットローズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宇宙は寒くて暗いです。 スペースは空であり、気が紛れです。 スペースは年を引くことはありません。 宇宙の深い鉄箱の中で、4人のスカベンジャーのチームは、かつてのオペラ座の栄光であった過ぎ去った年の記憶への記念碑を発見しますが、それは現実のものではありません。 歌手自身であろうとなかろうと、彼女の記憶は非常に生き生きしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9（アートワーク9.5、アニメーション8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた背景アートワーク。 シェル95年代のAkiraやGhostのBGアートを彷彿とさせます。 アイドルアニメーションは素晴らしいです、キーフレームはまともです。 キャラクターのアニメーションは良いです（HAIR ANIMATED！）。 口と体の部分は適切に動き、話すときに反復的なマネキンの口や影の顔ではありません。 いくつかのアクションシーケンスは、忠実度とフレームのビットを失いましたが、全体的には非常に優れていました。特に、20年前のアニメーションではそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な、典型的には鮮明なビジュアル、暗い灰色と茶色は、より鮮やかな緑と幻覚の赤と混ざりました。 色の素晴らしいダイナミック。 暗闇と空間の孤立は、外から見ると実際に設定され、古い金属部分は深い黒に囲まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9（YOKOは10、SFXとVAは8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子のサウンドトラック、何が言えるの？ 彼女の才能はこの映画の中でも優れたものになっています。 ステファンの言葉を引用すると、「このクラブには、耳障りな音色、オペラ・ミュージック、ギター、叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAは問題ありません。報告するものは何もありません。 鋭利な、満足のいく金属の騒音、銃はまともな音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories: pleasant remembrance of the past, or an inescapable prison of long gone thoughts?     Note: this review is for Magnetic Rose, Part 1 of the Memories collection.    I&amp;rsquo;m going to try so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qaiz&#34;&gt;Qaiz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Memories」は、そこにある有名なコンピレーション映画の一つですので、おそらく聞いたことがありますが、そうでない場合は、3枚の映画からなるアニメーション映画です。 異なるディレクターによって 私は映画の全体像が112分以上続くので、これは一種のものではないと考えていますが、手続きのためには3つの短所があります。 これらのショートパンツのそれぞれは、彼らが驚くべきこと、巧みな指揮をしているという事実を、彼らが共通して保有するものを除いて、前のものとは異なります。 これらのショートパンツを指揮する人々は、ここで輝き、彼らが実際にどれくらいの能力を持っているかを実証するため、ビジネスで最高と考えられているのは不思議ではありません。 これらの112分は、感情の全範囲を取り入れ、クレジットが止まってからずっとあなたに印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「思い出」は大友勝弘（明朗、スティンボーイ）の原案であり、彼が書いたマンガを基にしています。（彼女の記憶&amp;hellip;）それ自体は多くの短編小説から成り立っています。 大友が監督している3つのショートパンツ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ：
3つのショートパンツのうちの最初はマグネットローズ（Magnetic Rose）と呼ばれ、生き残るために残骸などを集める宇宙救助隊の宇宙探検を記録した美しいSF映画です。 モリモトコウジ監督（スタジオ4℃創業者、アライのアシスタントアニメーションディレクター、マインドゲームのアニメーションディレクター、天才党、アニマトリクス、ロボットカーニバル）と一般の伝説とKon Satoshiの脚本 仕事のちょうどもう一日のように思えるところでは、誰かからのSOS送信を受け取り、それに応答するために未知のものに進む。 音楽（菅野洋子）は劇場風のもので、オープニングシーンだけで私を吹き飛ばしました。この瞬間だけでも、この作品を愛していますことができました。 音楽はGiacomo PucciniのMadama Butterfly（Maria Callas）を大量に使い、無限の空間を漂っている主人公を覆う暗い深淵を注視しながら、畏敬の念を抱かせるためにアートと一緒に働きます。 音楽は真剣に驚異的であり、巧みに構成されており、それぞれのシーンに絶大な影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは十分に賞賛に値するでしょうが、幻想的なビジュアルと相まって、正直に私を混乱させるものを作ることは本当に手に入ります。私はこれに合った他の多くの作品を見ることはできません。 文字のデザインは強いです。 誰もがはっきりと見えますが、全体的に現実的で具体的です。 機械的なデザインは現実に根ざしており、複雑でよく考えられています。 音声の演技は素晴らしく、スクリプトは成長し、最終的に44分間に感情の集まりになる現実的で人間的なキャラクターの束に蓄積されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、悲しみ、悲しい、感情的な、ただ完全に強力で、あなたがそれが終わった後ずっとそれについて考えさせるままにします。 この津波のために、美しい音楽、偉大な人物、そして豪華な芸術が集まり、あなたを泡立てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボム：
3つのショートパンツのうちの2番目はスティンクボムと呼ばれ、マドハウスの名声の岡村天使（メダロット、黒より濃い、ウルフの雨）監督であり、同時にコンソトの短編と脚本を手掛ける。 ここの音楽は三宅純が作曲したもので、最初の短編とは違って、この映画の性質と信じられないほどよく似合うジャズとファンクを使っています。 映画そのものは、ブラックコミックの一種で、40分のランニングで私を縫うようにしてくれました。 プロットにあまりにも深く掘り下げることなく、インフルエンザの悪いケースを経験した田中信男というラボ技術者を中心に話が展開されます。 彼のインフルエンザを撃った後、彼は仕事に戻りたいと思っています。彼は自分の仕事のほとんどを自分の同僚の犠牲に費やしています。そのうちの1つは、インフルエンザを取り除くために開発した実験的な薬を飲むことです。 残念なことに彼の質問の丸薬はまったく別のものになり、彼の近くにいるすべての人を殺す致命的な臭いを排泄し始めると同時に、前述のインフルエンザの発作にひどく反応する&amp;hellip;もちろん、彼はそれを知らない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショートは真剣に陽気で、私は全面的に笑っていました。そして、それはスーパーの深刻な最初のショートの完璧な補足物です。 しかし、コメディーな性質があなたを騙さないようにしましょう。アニメーションは一流のもので、壮大なシーンにぴったりです。 良い笑いは、しばらくの間毎回必要とされ、これは医師が注文したものと同じように起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANNON FODDER：
これらのショーツの最後はキャノン・フォーダーで、大友克弘自身が書いた監督であり、スタジオ4℃でアニメ化されています。 この短編の音楽は長島博行作曲のものです。 全体は、そのアートスタイルから、22分の間中断なしでワンショットで伝えられるように見える方法まで非常に独創的です。 芸術的なスタイルは、荒涼した、霧のような世界を提供しますが、才能豊かな若い男の子に焦点を当てています。 これは、少年の無邪気さと彼が生息する厳しい世界の並置としてよく機能します。 目に見えない敵に大砲が発射されると、世界は絶え間なく戦争を続けています。彼らは儀式的にそうしています。 彼らは大砲を発射して、一日中、一日中。 カメラは、決して眠れない世界の中でこの一家族の生活を見るように、あるシーンから次のシーンへとシームレスにスイングして振る舞いから引き離されることはありません。暗くて暗いものですが、 たとえそれが自分のものになりたいと思って誤っているとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術のスタイル、ユニークなキャラクターのデザインと強いメッセージを提示する無駄な世界。 悲しい話ですが、人は重いものではなく、家族の間の冗談で笑顔を浮かべるように言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
これらの3つのショートパンツは、驚くほどのものであり、それぞれが見る価値のあるものを提供していますが、一緒に編集して、互いに補完し合い、驚くべきビジュアル/オーディオツアーを作り出します。 音楽は3つの短編のそれぞれで私を吹き飛ばしました。芸術と映像もそうでした。 確かに高品質で、間違いなく本当に異なっていて、プレゼンテーションで握っています。 あなたは本当にすぐにこれらのショートパンツのいずれかを忘れることはありませんし、私はあなたがチャンスを取得するとすぐにこれらを見るためにあなたの日から2時間を取ることをお勧めします。 あなたは呪縛されたままになります、あなたは笑うでしょう、そして、あなたは泣くでしょうが、確かに一つのことは、あなたには素晴らしい思い出が残るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Qaiz/reviews&#34;&gt;Qaiz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;‘Memories’ is one of the more well-known compilation films out there, so chances are you’ve probably heard of it, but in case you haven’t, it’s an animated movie consisting of 3 films and each one is helmed as usual by a different director. I wouldn’t really consider this a short of sorts as the film overall lasts over 112 minutes, but for formalities sake these are three shorts. Each one of these shorts differs from the one that came before it, well except for the one thing they all hold in common, the fact that they’re amazing, and masterfully directed. It’s no wonder the people who directed these shorts are considered to be the best in the business because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1995年、スタジオ・マッドハウスは3人の異なる監督と3つの全く異なるストーリーに分かれた映画を制作しました。 言うまでもなく、これは奇妙で異なっています。 際立っているのはそれだけではありませんが、それぞれの映画がそれに関連するストーリーをうまく補うように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Part 1（Magnetic Rose）は、宇宙船の緊急ビーコンと古いエイリアンの映画を彷彿とさせる宇宙ステーションに対応する船とクルーについての、不気味なサイエンスフィクションの物語です。 第2部（スティンク・ボム）は、平均給与人が大規模な生物脅威の焦点となっており、軍隊がその状況に対して過剰に反応していることに焦点を当てています。 最後に、第3部（Cannon Fodder）は、基本的に生まれており、命令や火砲に従うために育てられたディストピアの未来に住む人間についての話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンク・ボムは、2人のうちの弱いもので、時にはほとんど許されないコメディ・アスペクトを持っています。  Cannon Fodderは方向性やカメラワークには驚異的ですが、全体的には遅い話です。 最初から最後まで、Cannon Fodderは一度もシーンでカメラブレイクを起こすことはありません。 磁気ローズは他の2つのレベルよりも別のレベルにあります。 ほぼ完璧な方向性とペースで、現代にはまだまだ抱かれているCG要素さえあれば、マグネティック・ローズはスペースSF映画をほぼ再定義しました。 査読者はStinkの爆弾が少しの爆弾だと言うことができました、Cannon Fodderは映画としては大丈夫でしたが感動的でした。そして磁気ローズは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マグネットローズに焦点を当て、最初から最後まで、聴衆は環境に魅了されます。 その宇宙ステーションには何がありますか？ 彼らは大丈夫だろうか？ なぜ、完全にオーケストレーションされたオペラ音楽は、とても良いとぞっとするのですか？ 基本的に、これは本当に思い出に残る3つのうちの唯一の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、思い出はかなり短くなりますが、磁気ローズのスタンドアローンとして、必見です。 雰囲気、音楽、方向などはすべて上手くいくので、視聴者は座席の端にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In 1995, Studio Madhouse made a film that was split into three completely different stories with three different directors. Needless to say, this is odd and different. What stands out is not just th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tokyoneonlight&#34;&gt;TokyoNeonLight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Memoriesは、「Magnetic Rose」、「Stink Bomb」、「Cannon Fodder」の3つの短編映画からなるパッケージ映画です。 以下はそれぞれの短い分析です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：「マグネットローズ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードはアニマルトリックス監督の森本浩二監督であったが、今日はパーフェクト・ブルー、ミレニアム・女優、パプリカ、パラノイア・エージェントのような映画のために今日知られているコン・サトシ監督によって書かれたことに注意する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、SOSの呼び出しに応答しようとしている間に宇宙構造を始める宇宙の塵の収集家の話です。 そこには豪華なヨーロッパの新古典主義のインテリアがあります。その所有者はかつては有名なオペラ歌姫エヴァでした。 まだ苦難の呼びかけを見つけようとしている間に、その物語はエヴァの思い出の世界に導かれます。 したがって、このSF小説はスリラーの幽霊物語に変わります。 彼らは彼女の思い出に入るように見えるが、彼らはまた自分の思い出を再生する。 物語はより遅いペースで動きますが、壮大なビジュアルや劇的なオペラ・ミュージックはあなたを待っていて、あなたをちょっとしたものにします。 したがって、あなたはこの物語を垣間見るだけでなく、あなたも含めて、あなたが2人の乗組員と一緒にいれば、あなた自身が幻覚に終わることを考えるようになります。 そのような短編小説が、あなたが&amp;rdquo;唯一の&amp;rdquo;宇宙の宝石コレクターであるにもかかわらず、気にしてキャラクターを知るようになるのは興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは美しいですが、ヨーロッパの新古典主義からそのような設定に必須のSF /未来的なグラフィックに至る素晴らしいビジュアルがあります。 こうして、アニメーションはストーリーを補完するだけでなく音楽も補完します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードで好きではないのは、おそらく遅い話や、おそらく演奏されている心理的なゲームですが、私はこれを選択した少数の人には喜ばないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、私はコレクションからの3つのエピソードの中で最高のものとして「磁気ローズ」と呼ぶでしょう。 その芸術と音楽のためではないなら、その物語のために最も確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2： &amp;lsquo;Stink Bomb&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボムは研究室で働いている若者のことで、寒さに襲われた後、彼の上司によって開発された新薬が必要です。 彼は昼寝を取って、目を覚ました後、会社の全員が死んでいるのを発見します。 彼はすぐに上司から連絡を受けて、政府から秘密裏に開発された丸薬を東京に持って行かなければならないと告げる。 しかし、東京に行く途中で、彼の体が悪臭を放っていることがわかります。 政府は新しい目的を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は深刻な問題を私たちに提示していますが、それは深刻なよりもコメディであると見ることができます。 しかし、その発達はそれほど深刻ではありませんが、現代社会における政治、報道、盲目的秩序の批判と見ることができます。 軍事的な理由から、私たちは政府を秘密にして、別の政府（ここでは米国）と共謀しています。 一方、ニュースレポーターは、人生を救うだけではなく、最高のニュースストーリーを得るために、彼らの人生を危険にさらしている。 そして最後に、上司の命令に従う若い男がいて、周囲のことを気にせずに、周囲のすべてが死ぬことに気づかずにいます。 彼の命令に従う彼の意志は、彼が人間の愚かさを次のレベルに向かわせるときの最後のひねりに見られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TokyoNeonLight/reviews&#34;&gt;TokyoNeonLight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories is a package film consisting of three short films: &amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo;, &amp;lsquo;Stink Bomb&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Cannon Fodder&amp;rsquo;. Below are the short analysis of each.    Episode 1: &amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo;    Although this episode was directed by Koji Morimoto who directed The Animatrix I must note that the script was written by director Satoshi Kon who is much more wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnieh&#34;&gt;Jonnieh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;寒さの化学者は間違った丸薬を取り、無意識のうちに無意識のうちに生きている生物兵器になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
いくつかの良いアイデアは、社会のすべてのレベルで無能の悲観的なメッセージによって覆われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：ゴージャスなアートワーク、フィッティング・バックグラウンド・ミュージック、素晴らしいアイデア
ネガティブ：弱いメッセージ、イライラするプロットデバイス、イライラする主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より詳細に：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に単純な前提は、大きな効果に使用されます。 馬鹿+間違った丸薬=悲惨な結果。 それは非常に信じられている、それは受け入れて取得するのは簡単です。 もちろん、物語が進むにつれて、それはより現実的になります。  40分の長さで、監督のおかげで、ペーシングもうまくいきます。岡村天使（Wolf&amp;rsquo;s Rain監督も担当しています。 しかし、短い実行時間は、視聴者およびディレクターの両方の利点である。 彼は、官僚によって現代生活の中に育まれた無能についてのメッセージを非常にうまく通り抜けることができ、視聴者はそれを通して座ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはとても良かったです。 背景は非常に詳細ですが、文字はややシンプルに描かれ、漫画のような感触を与えます。 現実からのこの分離は良い動きでした。 誰もが、この種のコメディーな寓話的な物語の中で、多くのキャラクターがそのまま似顔絵になることを認識しました。 物語が少し信じられないという事実を利用することによって、芸術は良いユーモアとはっきりと誇張された感情に使用されます。 シンプルで清潔で、芸術は見るだけで大​​変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの背後にあるサウンドトラックは、作品の精神を反映しています。 それは面白かったです。 ジャジーな音楽がたくさんあり、ノーボウが直面するますます厄介な状況によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の田中野夫は、永遠の人です。 それは彼が非常に多くのトラブルにつながる、彼がしている決定と状況に疑問を呈したくないことです。 彼は役に立たない。 キャラクターの発展の面では、誰もいません。 しかし、この短編映画の意図は、それを開発することではなく、メッセージを伝えることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字も一般的です。 化学プラントの無能な上司。 傲慢なアメリカ人は、怒っている一般的な&amp;hellip;すべての経験に追加します。 彼らがうまくいっている限り、私は個人的には決まり文句はありませんが、ここにはあります。 それらのそれぞれは、短いものにエンターテイメントを加えていますが、新しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは焦点であるキャラクターではなく、視聴者は乗るために来る。 非常にガスの多い乗り物。 死に満ちている。 私は物語が楽しませるほど怖がっていることを知っています。 残念ながら、このユーモアは一部の人々のためだけに機能します。 いくつかのスラップスティックが、主に人々が死んでいる。 自分のガスのために人に近づくことで死んでいる人々がまだあなたが笑いを起こすなら、起こるのは第九十九回あなたが勝者になるということです。 私がこれを持っているもう一つの問題は、苦しむ軍隊だけでなく、無知な主人公のために民間人でもあるということです。 私は面白いとしてそれを受け入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、あなたは美しい写真を見て、それをあまり真剣に受けないようにしてください。それはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は信じられないほどイライラしています。 私は無意味な死を楽しむことはありません。 私は近くにいるときに誰もが死ぬ理由、なぜ彼が研究室で唯一の生存者であるのか理解できない主人公が好きではありません。どうして彼は科学者、研究者の人になったのですか？ 彼は確かに十分にスマートではありません。 物語は深くしようとするが、それを取り除くことはできないし、ユーモアでそれを覆い隠そうとするほど、それはまだ重い手である。 しかし、最終的な匂いの結果など、その瞬間があります。 完璧ではありませんが、Stinkの爆弾は非常に面白い乗り物です - と非常にしっかりした7に値する。 あなたがアニメを好きなのであれば、あなたは主に美しい写真を楽しんで、それを9、または10にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほどの生き残り能力を持つ頑強でありながら役に立たない主人公を特別に味わうなら、もちろんこれを見た後、あなたはナルトを見に行き、ラブひなを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jonnieh/reviews&#34;&gt;Jonnieh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A chemist with a cold takes the wrong pill and becomes a living biological weapon unwittingly as a frightening and funny story develops.    Conclusion:  Some good ideas eclipsed by its pessimistic message of incompetence on every level of society.    Positives: Gorgeous artwork, fitting background music, brilliant idea  Negatives: Weak message, frustrating plot devices, frustrating main character      In more detail:    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oogzy&#34;&gt;Oogzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は完全に無関係な3つのエピソードに設定され、最初のエピソードだけがタイトルと関係しています。 それぞれのエピソードは、異なるストーリー、タイムゾーン、セッティングと同様に、そのアートとアニメーションのスタイルが異なっていました。 また、各エピソードはそれぞれ約37分続きます。  「映画」を全体として評価しなければならない場合は、5.5 / 10にする必要があります。 今、それらを個別にレビューする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：磁気ローズ
私が正しく覚えていれば2088年に起こる3つのエピソードのうちの最初のもので、宇宙廃棄物処理と救助チームの4人のメンバーと関係しています。 チームは、ミッションが完了して突然SOSを受け取った後、最初は帰宅準備をしています。 チームはSOS信号を宇宙墓地に似た場所に追跡します。 彼らは墓地に行き、このSOS信号が誰であれ助けようとしますが、入り口に入るとき、彼らが入っている宇宙船は豊かに装飾されており、とても古くなっています。 放棄されたのは、それが完全に空であるように見えます。そして、言い換えれば、厄介なメモリリークがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人のうち、これは最も興味深いプロット、うまくペースで話し、他の作品よりもアートワークとスタイルの質が高い最高のエピソードでした。
評価 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2話：スティンクボム
エピソードは簡単に始まります。 寒い寒さがあり、経験を通して一人のキャラクターを中心にしています。 彼はインフルエンザとの戦いを助けるための銃撃を受け、すぐに薬物検査センターである仕事に行く。 彼は病気で、問題の会社は一般に行く前に医療製品を検査するので、彼の同僚の一人が、彼を助けるべき&amp;rdquo;チーフ&amp;rdquo;のオフィスにある種類の薬をテストするように彼に指示します。 問題は、この男は完全な馬鹿であり、間違った薬を飲んで後に昼寝するということです。 彼は目を覚まし、建物の誰もが死んでいる。 会社が生物兵器を作るために政府のために働いていたことが分かり、間違った丸薬を取る。 彼はその後、大きなかつらと接触し、彼らは薬とその武器に関連する書類を本部に持ってくるよう伝えます。 問題は彼が歩く生物兵器だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは興味深いと聞こえてしばらくは面白かったが、途中でスヌーズフェスになった。 物語は非常に明白なターンを取ると、国家がそれを停止するために何をしているのか、そして何とか彼らの完全な失敗を誇張している。
評価 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3：大砲の飼育
steampunkの設定で軍の独裁政権の下で城壁都市に住んでいる小さな家族の生活に続いて。 この都市の皆さんの生活は、決して示されていない敵の&amp;rdquo;モバイルシティ&amp;rdquo;で、これらの巨大な砲兵を射撃することを中心に展開されています。 あなたは、エピソードを通して家族の毎日の生活に従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは聞こえるほど退屈です。 芸術はユニークでしたが、私の好みではありませんでした。 エピソードもペースが遅く、退屈だと感じました。 そのポイントは、それが始まった瞬間から何を表現しようとしていたのかが明らかでした。
評価 -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oogzy/reviews&#34;&gt;Oogzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is set into three episodes that are completely unrelated, with only the first episode having anything to do with the title. Each episode had a different art and animation style to it as well as a different story, timezone and setting. Also, each episode lasts approximately 37 minutes each. If I had to ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;um-esper&#34;&gt;um_esper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思い出マグネットローズは孤独な宇宙飛行士で、アストロの遺物に遭遇しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この作品のユニークな特徴は、それに含まれるミステリーの水準と、それが採用したノスタルジアと、本質的にSF作品であることです。 この映画は、2001年のようなライブアクションクラシックと同様に、宇宙そのものをテーマとし、不完全な技術のテーマをさらに発展させ、技術の死亡/陳腐化の考え方を探ることで、視聴者を魅了する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは反抗的かつ積極的な作品です。 サイエンス・ファンの愛好家とサイバー・パンクの愛好家や愛好家のために必要な初心者を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/um_esper/reviews&#34;&gt;um_esper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories Magnetic Rose is about a lone astronaut, who finds himself &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bren22&#34;&gt;bren22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は3つのパートのうちの2つを楽しんでいなかったので、この映画を低く評価しました。 それは、磁気ローズ、スティンクボム、キャノン飼育の一部であるアンソロジー映画です。
彼らのプロットが弱いので、Stinkの爆弾とCannon Fodderを避ける。  1人の男が有害なガスの雲を自分自身の外に作り出すことは信じられないほど（そして物理的に不可能な）ため、特にStinkの爆弾が私を悩ませました。 キャノン飼料に関しては、人が10分間大砲に砲弾を入れるのを見るのが好きでない限り、あなたはその映画を楽しむことはできません。 大砲飼い主はなぜ人々が戦争しているのかを説明することを馬鹿にしません。 私はこれらの2つの映画に4/10の両方を与えました。 彼らは「思い出」の概念とは関係がない。
しかしながら！ 私はMagnetic Roseに8/10を与えました。プロットは楽しかったし、アニメーションは1995年には素晴らしく、音楽は良かったし、キャラクターはほとんど楽しかったから。 私が映画で持っていた唯一の真実は、ゆっくりとしたオープニングシーンと、おそらくミゲルの性格でした。 これらの映画の中で、それは映画全体のタイトルである「記憶」と関係がある唯一のものです。 しかし、この映画は磁気ローズで構成されているだけでなく、他の2枚の映画も収録されているので、私の平均得点は5.33 / 10となったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bren22/reviews&#34;&gt;bren22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I rated this film low, because I did not enjoy two of its three parts. It&amp;rsquo;s an anthology movie whose parts are Magnetic Ros &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1988年にリリースされた大友克弘は、アニメ業界では映画の名をとっていたが、Akiraにとってそうでなければ、東洋と西洋の両方に巨大な露出を得ることはなかった。  1995年の後半にOtomoは、すべてOtomo自身が書いた3つのストーリーで構成されたアニメ映画を集めた野心的なアニメーションプロジェクトMemoriesを制作しました。このアニメーションの目的は、 アニメーション業界向け。 その結果、まったく新しいやり方でアニメーションを見たい人にとってはユニークな体験です.Memoriesはアニメーションに1マイルの印象を与えます。 これは3階建ての映画なので、一度にすべてをレビューするのではなく、このレビューで各アニメ物語を個別にレビューします。 さあ始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1：磁気ローズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森本浩二監督とStudio 4Cによるアニメーションは、コロナと2人のエンジニア、HeintzとMiguelと呼ばれる救助された船からの遭難信号を受け取ったエンジニアのグループのことで、船からの遭難信号に答えて、 サルベージ上の生存者。 彼らが見つけたのは、現実そのものよりも不吉で悲惨なものでした。 これはコンパイルの最高の部分の1つと考えられ、なぜそれが見やすいのですか。 ファンタジー、サイエンスフィクション、ホラーの要素を完璧に組み合わせ、愛、永遠の喪失、裏切り、殺人、そして私たち自身の現実の現実に目を閉じさせる悲惨な物語を描いています。 死んだスペースを嫉妬にさせ、有名な作曲家の菅野陽子さんによる素晴らしいスコアになる恐怖と孤独の雰囲気を伝える息をのむようなアニメーションで、Magnetic Roseはストーリーとアニメーション部門の傑作です アニメーション映画。 本当に、この短編映画は最初から最後まで綴りのある経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2話：スティンクボム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡村電影監督、マドハウス監督の監督、この漫画作品は、寒い寒い闘いの技術者である田中信男氏の作品です。熱狂していたので、  Nobuoがすぐにインフルエンザを取り除くのに役立つ薬です。 しかし、彼が知っていないのは、丸薬を飲み込んだ後、野生は生きている生物兵器になって、東京をはじめとするすべての道を破壊することになるということです。 このショートは、マグネットローズほど強くなく完璧ではありませんが、未知の実験技師が大規模な武器になり、彼の周りの人や動物を含むすべての道を壊した場合に起こることについての楽しい話です。 この短編の最も重要な部分は、日本軍の全軍隊が、Nobuoがミサイル、戦車、ジェット機を使って東京に到着するのを止めさせる地獄のシーンです。 アニメーションは非常に印象的で、キャラクター・モデルのいくつかの豪華なディテールと、全体的なコントラストの優れた使い方があります。 エピソード1ほど強くはないが、Stinkの爆弾はまだ面白くても面白いが、緊張感とユーモアのある一流の瞬間がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3：大砲の飼育&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大友勝弘監督、スタジオ4Cによるアニメーション、これはおそらく大友の最も興味深いアニメーションのひとつで、短編映画全体が編集やシーンの切り替えなしでアニメーション化されているためです。 短絡は、基本的に大砲のある都市で設定され、なぜですか？ まあ、明らかに、彼らはいくつかの種類の未知の敵と戦っていると彼らは戦略や忍耐を使用せずに毎日彼らの大砲で撮影することを決めます。 短いことについて魅力的なのは、物語の中で本当に何も起こりませんが、人類の武器依存の興味深い社会的解説、そして破壊兵器を使用する中毒がいつまでも止まるという話です。  Otomoがこの短期間に使用したアニメーションを違った興味深いものにするためには、アニメーションにも大きな価値があります。シーケンス全体には安価な編集トリックは使用されません。すべてが流動的で、  。 全体的に、それは強打で終了しませんが、アニメーションだけで一見の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Memoriesは、将来のアニメーションプロジェクトに必ず使用されるさまざまなテクニックを試して、手描きアニメーションの驚くべき使い方を紹介する、非常に野心的なアニメ映画の編集です。 あなたがアニメーションの大ファンなら、Memoriesは入場の時に価値があります。 今、私たちが大友に磁気ローズの全編映画を作ってもらえれば、今は私の人生が完結しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When Akira was released in 1988, Katsuhiro Otomo became a household name in the anime industry with the film and if it wasn&amp;rsquo;t for Akira, anime would have never gain the huge exposure both on the East and West. Later in 1995, Otomo came back to produce an ambitious animation project called Memories, a compilation of anime films that consists on 3 stories that were all written by Otomo himself and the purpose of this compilation is to showcases different styles of anima &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandajerk007&#34;&gt;PandaJerk007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート：
うわー、これは1995年に出た？ 芸術は素晴らしいです！ それは非常に詳細で、特に3番目の映画はそれに素晴らしいユニークなスタイルを持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これらの3つのショートムービーはそれぞれ独自の魅力と強みを持っています。
最初の「マグネットローズ」は、確かなSFの謎です。 宇宙船の乗組員は、放棄された宇宙ステーションからの遭難信号を受信する。 彼らが調査するとき、彼らはいくつかの非常に奇妙な視野と出会いを持っています。  「磁気ローズ」は、非常に信憑性の高い、没入型の設定です。 映画の大部分は、次に何が起こるか、何種類もの興味深い食材を教えることは不可能です。この物語は2倍の長さでした。私は感謝しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の期待が最初のストーリーから高く設定された後、2番目の「スティンクボム」は失望していました。 医学開発会社の従業員は、誤って新しい一流の秘密の薬を飲み、彼の周りの世界にいくつかの悲惨な影響を与えます。 物語はどこにでも行くことができる前提で、真剣で信じられないほどに始まりますが、あなたの好奇心をすぐに捨てて、あなたが望むことができるすべての答えが得られます。 ストーリーの前半は何が起こるのだろうと思って画面に貼り付けられましたが、後半は主人公がばかばかしく愚かになり、最も興味深い、最も予測可能なパスを取るときに気にするのは大変でした。 公平を期すために、後半はおそらくあなたがオープンな心を保つならば面白くて楽しいだろうが、私はより深刻なプロットを望んでいた。そして、それは容易にその方向に向かいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目の映画「Cannon Fodder」は本当にユニークな時計です！ これは、教育とキャリアのあらゆる側面が町の大砲の発砲を中心に展開する奇妙な環境の中で、人生の一部です。 物語は信じられないほど深くはありませんが、それは真剣に取られ、あなたがそれを探すなら、あなたは多くの意味を見つけることができます。  「Cannon Fodder」は興味深い社会を作り、市民の生活のあらゆる詳細を学びたいと思っています。 それはどこからでも終わりますが、関係なくかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これらの映画には豊かなストーリーがありますが、正直なところキャラクターは忘れることができます。  「Stink Bomb」の主人公はひどくひどいですが、他の映画のキャラクターは仕事を終わらせるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこれらの短い映画をたくさん楽しんだ！  2枚目の映画の多くとの摩擦は私に総合的な得点を下げる原因になったが、私はまだMemoriesがアニメファンのために見る必要があると言うだろう。 これらのショートムービーは、多くの放送アニメよりも多くの実体を持ち、記憶に残っています。 誰もが彼らについて愛することを見つけるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&amp;hellip;映画2でオープンな心を保つが、映画1と3を見る方が良い！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaJerk007/reviews&#34;&gt;PandaJerk007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, this came out in 1995? The art is fantastic! It is extremely detailed, and the 3rd movie in particular has an awesome unique style to it!    Story:  These 3 short movies each have their own appeal and strengths.  The first, &amp;lsquo;Magnetic Rose&amp;rsquo;, is a solid sci-fi myster &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomitian&#34;&gt;Tomitian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Memoriesは、3つの映画を1つのパッケージにまとめたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのムービー、マグネットローズとスティンクボムは、本当に良かったです。 彼らは魅力的なキャラクター、偉大な芸術、声優（Stink Bombの明白なEngrishを除いて）が素晴らしく、本当に楽しい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではなぜ高評価されないのですか？ 最後の映画はCannon Fodderです。 それは明らかに20分ほどの長さですが、その間に時間が減ったかのように感じました。 私はそれが30分だったと思った後、私の時計を見て、それはわずか10だった。この映画は皿洗い水とおそらく犯罪agaisnt人類として鈍かった。 テロリストを尋問するためのウォーターボーディングの代わりに、私は単に貧しい仲間を数日の間、ループ上のCannon Fodder以外の部屋に置くだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は私に彼を去らせるように頼んでいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tomitian/reviews&#34;&gt;Tomitian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories is three movies rolled into one package.     The first two movies inc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に思い出を与えるための主要なレビューはありません。 それは傑作です。 すべての3つのビネットはうまく処理され、キャラクターは自分自身で発言し、プロットは最も少ないと言えばユニークであり、このアニメの作物のクリームである全体の経験の中で最高の部分は芸術とサウンドでした。 これは印象的なアニメです。特に、カメラアングル、ダイナミックなパースペクティブな動き、全体的な豊かな環境が関係している場合、芸術とサウンドはバーなしです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アングルとパースペクティブの観点からアートを理解するには、エピソード2と3を見るのが一番です。 ストーリーがあなたのものなら、エピソード1と2はあなたのためです。 しかし、音のために、最高のエピソードは&amp;hellip; 3つすべてです。 これは豊かなアニメの鑑賞であり、リリースから21年近くが経っており、現在のアニメは恥ずかしいものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン、これはアニメを見る必要があります。  90年代のアニメの中でも最も素晴らしい作品の一つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really don&amp;rsquo;t have any major review to give Memories. It is a masterpiece. All three vignettes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jiyuuryuudou&#34;&gt;Jiyuuryuudou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思い切った経験（言葉遣いに気づく）全体として、再時計価値も高いと感じます。 トリオの最初のもの（マグネットローズ）は、心の吹き消しの創造性の抜群の作品です。 他の2つは独自の方法でも良いですが、私の意見ではマグネットローズのようなものがそれよりも輝きます。 これを最も確実にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ：
宇宙科学小説の真の傑作。 私が見た最も印象的で創造的なアニメの一つを手にしてください。 幻想的で幻想的な、視覚的には素晴らしい、巧妙で、かなり感情的/思考的なものです。 すべての部分がこの視聴覚宇宙小説のスリラーの傑作でうまくいきます、それは十分な誇大宣伝ですか？ また、「思い出」の全体的なテーマも非常によく流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボム：
軍事的に笑って戦争の危険にうまく対処している事件の悲劇的な連鎖？ 思考を刺激し、音楽はすべての残虐行為にもかかわらず、素晴らしい奇妙な光と遊び心のある雰囲気を与えます。 アートスタイルは滑らかでフィット感があり、アニメーションはうまく流れます。 楽しく、巧みに悲劇的な乗り物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANNON FODDER：
戦争のイデオロギーと人間の暴力の歴史を、一番簡単に描いています。 独特の芸術的スタイル、ここでは素敵なlitteアニメーションのトリックがあります。 その展望は、メッセージを届けるためによく選ばれました。 トリオの最少のお気に入りだったが、戦争の完全な悲劇の偉大な思考立て者（今日の言葉？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jiyuuryuudou/reviews&#34;&gt;Jiyuuryuudou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memorable experience (notice the pun) as a whole, re-watch value feels high too. First of the trio (Magnetic Rose) is an outstanding piece &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordcustos3&#34;&gt;LordCustos3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この作品は、大友克弘（明の名声）と琴哲（ミレニアム・アクターとパラノイア・エージェントの創作者）のペア。  3つの無関係な物語が含まれています。その3つはすべて、その実行においてニュアンスがあり、美しくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のセクション、「磁気ローズ」は、SFのゴーストストーリーです。  Marie Callasのライフストーリーが &amp;lsquo;Event Horizo​​n&amp;rsquo;のデッキで再び制定されれば、どうなるかは分かります。 悲しみ、悲しい、完全に吸収する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のセクション、「Stink Bomb」は、広大なスラップスティックに絡むことで気分を明るくします。 この暗い漫画の縄跳びでは、新しい、実験的なバイオ武器のベクトルになった後、無防備なサラリーマンが国防軍によって追われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、「Cannon Fodder」と呼ばれる短いムーディーな作品によって閉鎖されている。 その中で、私たちは、（おそらく想像上の）戦争の空想的な細目に執着して、終わりのない文化の家族の生活の中で恐ろしい一日を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、学んで、愛してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordCustos3/reviews&#34;&gt;LordCustos3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anthology pairs Katsuhiro Otomo (of &amp;lsquo;Akira&amp;rsquo; fame) and Satoshi Kon (creator of &amp;lsquo;Millenium  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;c-orazon&#34;&gt;c-orazon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが編集であるにもかかわらず、それぞれの「映画」は最後とはまったく異なります。 したがって、それぞれの私の意見はかなり異なっており、このレビューは各ミニフィルムを別個の部分として取り扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大砲飼い主：
私はこの部分を好きではなかったので、このセクションは非常に短いでしょう。 芸術は非常にユニークで、使用されたカラースキームは全体的に珍しい感覚を加えましたが、これらの側面は遅い蓄積、圧倒的なサウンドトラック、および比較的興味深いプロットを補うことができませんでした。 最後のメッセージは、戦争の性質などに関する全体的なテーマがあるという点で重要だったが、最後まで続く映画全体がちょうどいい。 とても退屈。 もう一度、物語を有意義にするはずだったいくつかの記号があったのに対し、そこには何の小さなプロットもありませんでした。遅すぎる、ウェイすぎるサウンドトラック、興味深い対話が欠けていました。 つまらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンク爆弾：
これは優れたコメディー映画でした。 ストーリーとその様々な風刺的な要素は、非常にユニークで充実したものでした。 キャラクターの比較的小さなキャストと映画内のやや単純なストーリーにもかかわらず、プロットはずっと面白かった。 芸術は、特にピースの設定で非常によくフィットし、視覚的に全体的に満足していました。 芸術的スタイルの一部としての誇張された表情の使用は、ある程度は、この映画をよりコメディーにしました。 このように、私はこの特定の部分が非常に面白いと思っていて、非常に多くのアニメコメディが持っているロマンス/明示的なシーンなしでやや軽快なコメディに興味があるなら、それを見ておくことをお勧めします&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ：
この映画は私の大好きなものでしたが、最終的に私を悟りの悟りに引き寄せたのです。 多くの並置された要素を含むプロットと設定は、組み合わせによって非常にユニークなストーリーが作成されました。 そのプロットは賢明だったが、Konの作品（すなわち、パラノイア・エージェント）とは異なり、映画の未来的要素と「伝統的」要素の間の格差の少なくとも部分が原因で、依然として謎と非現実感が漂っていた。 非常に興味深く思考していました。 芸術は完全にこの映画に収まるように見えました。それは、年齢にもかかわらず、それ自体メロディックで感情的なオペラ・ミュージックのサウンドトラックと同様に、非現実感の印象を大幅に増しました。 基本的に、この映画は非常に心理的で、非常に芸術的で、ほとんどの面で非常にユニークでした。 あなたが悟りのファンなら、あなたはこの映画を愛することが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのコンパイルに8/10を与えるだろう - 私は正直なところ、マグネットローズとスティンクボムは傑作だと思っているが、キャノンの飼料は単純に落ち込んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです&amp;hellip;.私はあまりにも長時間巻き込まれていないと意味があることを望む、私は何かを台無しにしようとしなかった。 それがOKになったことを期待してみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/c-orazon/reviews&#34;&gt;c-orazon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cannon Fodder:  This section will be very short because, to put it simply, i was not fond of this part. While the art was very unique and the color schemes used added an unusual flair to the piece overall, these aspects could not make up for the slow buildup, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryugahellsing&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思い出&amp;hellip;..あなたが私に尋ねるなら、かなり奇妙な名前。 それは、大友克弘監督の1995年アニメ映画ではありません。 映画はマンガ短編小説の3つに基づいています：磁気ローズ、スティンク爆弾とキャノン飼料。
今、これら3つの「エピソード」のそれぞれには、独自の設定と味があります。 だから、私は彼らと別々に対処します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;磁気ローズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では3つのうちの最初と最高。 マグネットローズは遠くの未来に設定されています。地球はおそらくスペースガベージコレクション代理店を必要とします。 最初は、カウボーイビバップのように思えました。 しかし、それが進行するにつれて、物語は非常にシュールレアリスムになり、少し邪魔になりました。 しかし、私が読んだ/見たほとんどのSci-Fiのものとは別に、この物語を設定しているのは、人間の要素です。 これは非常に地下の物語で、必要な場所にたくさんの勢いがあります。 ああ、それは琴の脚本と菅野よう子の音楽です。 アニメ業界の私の好きな人の2人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スティンクボム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マグネットローズの暗い雰囲気から完全な180です。 そのセットは現在、田中信夫の研究室の技術者で、誤って実験薬を飲み込んで真に笑いに満ちた瞬間を作ります。 これは完全にオリジナルではありませんが、それは私が今までに見たより良い日本のコメディの1つです。 それは、私はそれが磁気ローズの輝きに足りないと思った。 それにもかかわらず、良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャノン飼料&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのことについて何を考えるべきか分かりません。 大砲の飼い主は、誰かが未知の敵に対して永続的な戦いを行っている別の宇宙に遍在する。 このエピソードでは、おそらく致命的な環境に住む典型的な家族の日常を記録している。 すべての正直なところ、私は、作家が伝えたいかもしれない意図やメッセージを理解することができませんでした。 それに加えて、Cannon Fodderは、その実行がある種の機械的なものを感じる程度に個性が欠けていました。 失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを閉じる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私たちは進行するにつれて着実に悪化する華麗な作品を持っています。 これは決して悪い映画ではありません。 最初の2つのエピソードはあなたの時間の価値があります。 しかし、私はそれがその真の可能性を実現していないと感じるのを助けることができませんでした。 結論として、Memoriesは怠惰な日曜日の午後に適した時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyugaHellsing/reviews&#34;&gt;RyugaHellsing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, each of the these three &amp;lsquo;episodes&amp;rsquo; has its own setting and flavor. So, I&amp;rsquo;ll deal with them them seperately.    Magnetic Rose    The first and best of the three in my opinion. Magnetic Rose is set in the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、これは決して恥ずかしがり屋ではないと私は疑問を抱いていた男（私は油と水のようです）を見ました。しかし、人は私にはうれしく驚いていました。 非常に楽しいです。最初の映画磁気ローズは未知の船からの遭難信号を受信したスペースガーベッジコレクターの束のことであり、発達したストーリーは情愛と愛の間の細かい線を示し、 私はこのアニメを好きなのですが、それぞれの映画を面白くすることは、それを伝えようとする道徳的テーマを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の映画の臭い爆弾私のお気に入りは、偶然にひどい抱擁を持っている丸薬を取ると、政府が支配のためにどのように駆動することが間違って行くことができることを示す科学者についてです。全国が戦争にいる3番目のフォンダーは、 イラストレーションはCGよりはるかに優れているとの思いから、その思いを支えているアニメは、アニメのスタイルが大きく変わっています。 細部と色の質感。 これは単に見る必要があるように、それはあなたに素晴らしい思い出を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its a shame that this was never dubbed ,seeing as im a dub only man I had my doubts{sub and me are like oil and water}.But man wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slam Dunk</title>
      <link>https://anime.syui.cf/170</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/170</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/19655.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisvarick&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に何かを見たいと思っていないときに感じていることを知っていますが、あなたがそれをやり始めると、驚くほど楽しめますか？ それはSlam Dunkが私にしていることなので、私はそうします。 陸上高校のこのバスケットボールチームとその主人公、桜木さんは、バスケットボール選手として自分自身を完成させ、晴子という女の子の愛を得ようとしています。 チーズが聞こえますが、私を信じてください。以前経験したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初の数回のエピソードから、当時大きな賞賛を受けたこのアニメは、バスケットボールがほとんど存在しなかった国でバスケットボールの人気を広める明確な目標を持っていることは明らかです。 このシリーズのいくつかの素晴らしい動きを見たいと思っているこのゲームの本当のファンのために、失望が待っています。 問題は、日本のスタジオが必ずしも最も重要で美しいものではないバスケットボールの分野を強調したことです。 本当のファンにとっては、あなたが20歳のときに「読む方法を読む」ビデオを見るようなものです。 この側面から、アニメは古くなっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が一番驚いたのは、ジョークは時代遅れではなかったということでした。 バスケットボールのシーンが気に入らなければ、コメディとして見て、私を信じて、あなたは失望しないでしょう。 時間を経て、あなたはキャラクターに慣れていても、自分の話を楽しむことさえできます。 私たちはそれを作ったアメリカの高校のチームに関するすべての映画を持っています。 これは私のために新しいものでした。私はそれをあきらめませんでした。 愛、バスケットボール、友情、競争そして笑いがたくさんあります - これはあなたがSlam Dunkから期待できる（そして受け取るべき）ものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを簡単に言うことができます：スラムダンクを嫌うバスケットボールファンがあり、このアニメを愛する非バスケットボールのファンがいます。 ちょうどそれを試してみてください、そして、あなたが数回楽しく過ごすなら、それはすでにそれの価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisVarick/reviews&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you don&amp;rsquo;t really want to watch something but when you start doing it, amazingly, you have lots of fun? Well I do because that is what Slam Dunk is doing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poorqs&#34;&gt;poorqs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはスポーツアニメの先駆者と考えられています。 すべての愉快なジョークから、感動的なスピーチまで、90年代の傑作です。 お互いに強い結びつきを確立したり、決して諦めるなど、多くの貴重な人生の道徳を教えています。 私の子供時代の一部であるアニメです。最初のエピソードから、陽気なことが分かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
このプロットは、189cm、16歳の、バスケットボールを嫌っている連れ去られた自己中心主義者の桜木花道を中心にしていました。 そして、女の子を感動させるために、彼はスポーツをしようとすると、悲惨にそれに失敗し、バスケットボールチームのキャプテンと女子の兄弟であった相手をズボンに縛ることさえした。 しかし、それでも、彼はまだ何とかバスケットボールチームに乗ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は、主に盛り上がっています。 それは、日本の神奈川県で脅威とは考えられないチームである松北バスケットボールチームの本拠地です。 主に熟練した選手が不足しているためチームは本当にチームキャプテンの赤城武範またはゴリラで構成され、サクラギは彼を呼びたいと思っています。 しかし、新しい年がいくつかの新しい選手で圧延スーパースター初心者ルカワカエデ、そして私たちの主人公は、自己宣言天才桜木花道を含むチームに参加しています。 ストーリー全体は、チームの3年目の夢だったので、国民にそれをさせるというアイデアの周りをかなり回転しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを言及し、夢と、すべてのキャラクターの目標は、実際にアニメで大きな役割を果たす。 これはショーの決定、情熱、そしてキャラクターの開発の多くの主な理由でした。 私は、現実の生活の中で私たちは皆自分の夢を持っているので、私たちがそれを達成するために熱心に働いてくれるので、私はこの側面が大好きです。 ショーのこの側面でも、それはこれまでの人生アニメの最高のスライスの1つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
アニメは、巨大なキャラクターの集大成に焦点を当てています。陸上バスケットボールチームだけでなく、他のチームの選手や桜木のナットジョーの一団もそうです。 今では大きな文字のキャストを持つことは正しいことではない場合、明確な問題になる可能性がありますが、Slam Dunkはそのキャラクターを持ち、それらを最大限に活用します。 すべてのキャラクターは、複雑で多様で好きな性格を持っています。 しかし、私がこのアニメを愛する最も重要な理由は、キャラクターが描いた膨大な量のキャラクターの開発でした。 桜木が最初にデビューしたとき、私は本当に傲慢で利己的な人のように思えたので、私は彼のキャラクターを楽しんだとは言いませんが、アニメの終わりには、チームメートに頼る方法を学び、 尊敬し、そのために彼はアニメの私のすべての時間のお気に入りのキャラクターの一つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの研究をした後に私が気づいたのは、アニメのキャラクターが90年代の実際のバスケットボール選手たちに実際に基づいていたということでした。 あなたがバスケットボール選手を知っていて、アニメを見れば、あなたはどのキャラクターが実際のプレイヤーであるかを理解し始めるでしょうから、本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]
今ではこのアニメの最大の不満は、他のものについては分かりませんが、私は時代遅れのアートスタイルを嫌う傾向があります。私が若い頃にそれを見ないと、おそらく ショー。 このショーは90年代半ばに作られたものなので、90年代の典型的なアートスタイルです。新世紀エヴァンゲリオンのような他のショーを見ていると、おそらくそれに精通していました。 芸術は手で描かれているので、通常はちょっと頑丈で荒いです。 そして、キャラクターのデザインは、今日私たちが慣れ親しんだものではなく、実際にもっとリアルに見えます。 しかし、それは私がそれを再ウォッチしたときのように多くの問題ではないことが判明しました。なぜなら、あなたは2つのエピソードの後に​​芸術に慣れているからです。 しかし、あなたが真剣に古いアニメを持つアニメを見ることに大きな問題を抱えているなら、これはあなたにとって問題かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
このショーでは、最も素晴らしいOPやEDがあります。彼らは古い学校の日本のポップミュージックです。 彼らは絶対に優れている、彼らはショーと一緒に行くので、スポーツの感じを補完する。 他のSlam Dunkのレビューを読んだことがあります。  BGMはアニメとの互換性がかなりありました。私は本当にそれについてもっと詳しくお話したいと思いますが、正直言ってそれほど多くはありませんでした。 現代のスポーツのアニメと比べると、Slam DunkはBGMがほとんどありませんが、サウンドエフェクトがたくさんあるので気づくことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
全体的には、スラム・ダンクは驚くべきことです。あなたが90年代にそれを見ていても、今のところそれを見ていても。 芸術のスタイルは少し錆びているかもしれませんが、驚くべき物語やキャラクターは間違いなくそれを補うものです。 そして、スポーツアニメを見るという考えがあなたを失望させ、コメディを見たら、とにかく楽しむことができると確信しています。 私は最近シリーズを見て楽しんでいたし、10年前と同じくらい驚くほどに見える、それは本当に傑作であり、何十年も人々にバスケットボールをしてプレイする傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/poorqs/reviews&#34;&gt;poorqs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is considered a pioneer of sports anime. All from its witty jokes to its inspiring speeches, it’s a masterpiece from the 90s. It teaches many valuable morals of life such as establishing strong bonds with each other, and to never give up. It’s an anime that’s been a part of my childhood, and I knew from its first episode that it would be hilarious.     [Story]  The plot was centered on our self-centered protagonist Sakuragi Hanamichi, a 189cm tall, 16 year old, delinquent who hates baske &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツアニメの古典のひとつです。 あなたはいつもそれについて聞いて、スライスされたパンのために実際にそれが最高のものかどうか疑問に思います。 まあ、そうではありません。 しかし、あなたが忍耐力を持っていれば、それは面白く面白くて価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校でGTOを想像し、バスケットボールをして、スラムダンク（Slam Dunk）に魅了された女の子に近づく方法を学ぶことに決めました！ ストーリーは、多くのスポーツや少年アニメに共通する反復ストーリー・ラインであるスキルを習得することが期待されていますが、少々の延滞、少しの改革、片側の小さな ロマンス。 ストーリーの真の欠点は、DBZ / Naruto-esqueの時限凍結に時々移動することです：3つのエピソードのように1つのバスケットボールの試合がかかることがあり、最後の20分でわずか2分のアニメ時間が経過した可能性があります リアルタイム。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は時には少し荒く、時代の典型的なものです。 静止画にはたくさんのパンがあり、同じイメージでは繰り返し見ています。 それはちょっと迷惑なことがありますが、私はそれが作られたときに思い出させ続けました（1993-1996！）、私はそれを乗り越えました。 私が一番気づいたのは、おそらくNBAやオリンピック裁判所の裁判所の鍵が本物の鍵と違って見えるという事実でしたが、私はそれについていくつかのエピソードを考えるのをやめることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の性格は、全身を面白くするものです。 彼はかっこ悪い、触手がなく、荒く愚かです。そして、なんらかの奇妙な理由のために、本当に面白いです。 彼が私の神経に乗るときでさえ、彼は無作為かつばかげて何かをやるが、それはちょうど私を台無しにしてしまう。 彼はいつも自分自身を天才と呼んでいます（何かをする方法がわからない時）、この不愉快で狡猾なやり方で笑っていますが、どういうわけかとにかく可愛くて、カリスマ的な理由で彼に根を張ります。 彼が本当にうれしいのは、彼がどれほど欠陥があるのか​​&amp;hellip;彼は自然な運動能力を持っていますが、彼はバスケットボールのコートには自然ではなく、彼は忠実で強く、献身的ですが、 大声で そして、彼は興味深く多様なチームのチームによって本当にきれいにバックアップされています。それぞれのチームは、魅力的な時間を過ごし、それぞれがチームとして一緒に仕事をしながら自分の苦労を乗り越えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際のゲームのいくつかのペースが遅いにも関わらず、Slam Dunkを楽しんでいました。 それは面白いことですが、それは面白いです。それは、初代の一等師と偉大な教師鬼塚を見たことのある人にはよく知られています。 あなたがアメリカ人のバスケットボール選手であれば、ショーにいくつかの問題があるかもしれませんが、面白いことを探しているだけであれば、 再探している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is one of those classics of sports anime. You always hear about it and wonder if it actually is the best thing since sliced bread. Well, it isn&amp;rsquo;t. But it is funny and entertaining and worthwhile if you have the patience for it.    Imagine GTO in high school and determin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんどすべてを持っています。 アクション、コメディ、悲劇、ロマンチックな緊張、男らしい瞬間など。キャストはかなり巨大で、可能な場合は、各キャラクターやグループが輝くチャンスを得ます。 キャラクターの大部分がそれぞれストーリーの進歩に貢献したり、太陽の下でその瞬間を得たりします。 それは桜木、またはそれ以外の東北チームである必要はありません。 桜木のギャングでさえも、何時でも何かをするチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語について私が本当に触れるのは、人間関係がいかに強くなっているかです。 特に、サクラギのギャングの忠誠心と、彼らがバスケットボールチームの一員となるまでの距離はどれくらいですか？ サクラギと彼の友人たちは最高の脳を持っていないかもしれないが、彼らの心でそれを補う。そして、このアニメはそれの大きな部分を持っている。 私は多くの人々がスポーツアニメのコンセプトによって離反していることを知っていますが、私は人々がこれをチャンスにする必要があると思います。 物語は非常に緩やかなペースで動き、私はキャラクターが非常に親しみやすく、日本の高校スポーツの文化を現実的に描写していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえサクラギが女の子に印象づけるためにバスケットボールを始めたとしても、彼がどのように進歩し、何かを始めたあなたの友人のように彼を応援し始めるのは楽しいことです。 彼はスポーツのための完全な遺伝学に才能があったにもかかわらず、彼はまだ最初から学ばなければならず、彼の苦労のいくつかは少なくともバスケットボールの基礎を知っている人にとっては少年ですが、あなたは本当に正しい時に彼の情熱を感じます 彼が最大限の可能性まで生きることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたはショコウだけでなく、他のチームもまたどのように彼らの夢を持っているのか、それを実現するのが難しいように他のキャラクターを見ます。 悪い人はいないし、誰もが自分のやり方で親切であり、それぞれが何かを証明する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先ほど、私は日本のスポーツスポーツ文化の現実的な側面について言及しました。 日本ではスポーツチームで多くの高校が知られており、運動能力に基づいて子供たちを学校に募集しています。 これは、高校の世界シリーズである甲子園が日本で非常に重要な野球で特に顕著です。 私は彼らが遼安高校のコーチからこれをどのように触れたか好きでした。 いくつかの学生がこの特定の人によって指導されるチームに参加するために学校に加わり、実際にどのようにそれに触れるのが好きなのは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中でキャラクターデザインが本当に好きです。 井上先生が漫画でやった様子からやり直すのは少し難しいですが、アニメはそれだけで機能しています。それは今でも今も続いているこの芸術的な区別です。 私はデザインが非常に多様であることを発見し、物語の中やキャラクターの間に多くの雰囲気を表現しています。 それは非常に現実的な、または非常に漫画的なことができます。 いくつかのキャラクターは、晴子のような一般的なアニメのデザインを持っているか、または彼女の兄弟のように現実的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、仙人のアニメのデザインが私を悩ませました。 彼は目をより矩形にすることによって、高校生のようには見えませんでした。 元の漫画では、彼の目はより円形で、私は彼が10代のようにより適切に見えていたと思っていました。 しかし、アニメは、時々、マキのような時代、そして時には赤城の時代を見ているよりも年上の人物について扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、選手の解剖学がバスケットボール選手の様子を正確にどのように反映しているか本当に好きです。 スリムな筋肉のようなビルドで、スピードと高カーディオが特徴です。 当然のことながら、当然のことながら、より大きなプレーヤーはセンターをプレイし、早い段階で、Shaq、Dwight Howard、Wilt Chamberlainのようなセンターや背の高いプレーヤーのある割合がフリースローでは最善ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールの試合は、1990年代のNBA試合のような強さをもたらすかもしれませんが、観戦するのはかなり面白いですし、スポーツに精通していない人々のためにバスケットボールの基本を説明するアニメもあります。 彼らの能力が恐竜を殺すことに等しいテニスの王子のゲームのようなものではない。 そんなに愚かなことは期待しないでください。 井上先生は雑誌からNBA写真をたくさん引用していて、レイアップやスラムダンクに登場するキャラクターの姿勢はちょうどその高さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワはマイケル・ジョーダンのように感じ、サクラギはロッドマン、ミヤギはモグジー・ブギーのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、井上先生は、非常に特定の写真を参照することに困っていると聞きましたが、私は愚かだと思って著作権を争いました。 芸術家の誰もが、芸術家がいつも参考になっていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解像度とコントラストはやや粒状に見えますが、私は気にしません。 私はそれが時代遅れに見えるのとは対照的に、このシリーズの非行と男らしさによく似ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマ、Kimi Ga Suki Da To Sakebitaiは、サウンド部門の10/10となっています。 それはちょうど女の子を感動させ、あなたのベストを尽くしたいということについて、シリーズの本質を正確に反映したこのエネルギーと強さをもたらします。 あなたは、ドラムビートとギターのリックで流れがあると感じることができます。 それは私達がすべて関連することができる歌です。 私は人がトップアニメの曲のリストを作っていて、キキ・ガ・スキー・ダをサケバイに載せていないと感じます。彼らは本当のアニメファンではありません（そして、私が言うことができる唯一の歌は、聖闘士星矢のペガサスファンタジー、  Rurouni Kenshinの剣）。 聞くだけですばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本で高校バスケットボールの試合を観るときはいつでも、開会式でこの歌を聞く可能性が高いです。 ほとんどの場合、私は1つに行って、私はいつもこの歌を聞いて、それはスラムダンクが日本でバスケットボールにどれだけ持っていたかを示しています。 他のテーマ曲も、シリーズの性質を反映したものと同じ性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の10/10のもうひとつの理由は、みどり川光だけがルカワの声であることです。 彼は大声で叫び声を出す最高の才能のひとりです。 彼はMarmalade Boyの熱狂的なマイケル、Fushigi YuugiのロマンチックなTamahome、Gundam WingのHeero Yuyの暗殺者、そして今回は反社会的なRukawaからあらゆる種類のキャラクターを演奏することに非常に優れています。 彼は誰とでも遊ぶことができます。 桜木は90年代の別名、草間隆、ドラゴンボールのトランクスの声で演奏されています。 未来のトランクとして、彼は積極的に聞こえましたが、彼はまだ柔らかい声の何かを持っていました。 ざらつきや傷みとともに、時にはそれは適切にコメディです。 ある意味では、必要に応じてバランスの取れた意味で機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、田楽秀之の小暮の声、あるいはメガネくんの桜木の声でした。 あなたが知らない場合は、メタルギアソリッドのオタコンとヒューイの日本人の声です。 キャラクターのデザインは、エメリッヒのように物理的に見え、私は声が完全に合っていると思っていました。このような伝説的な役割を果たしたのはこのパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも書いたように、仙人さんが十代の若者よりも年上の気持ちになっているような気がしていましたが、納得のいく大塚氏の声は、 あなたがその特定の役割に精通しているなら、彼の声は本当に分かりやすいですが、私は彼のジョークでリラックスした性質が若干の点で若さをもたらすと思います。 仙子はユーモアのセンスがあり、何らかの形で感じます。彼の声はそれを反映しています。 それではGガンダムのChibodeeのように極端には進まず、Domon JapaneseとSaisaishi Chineseと呼んでいます。私は彼の発音方法が好きです。 キャストと音楽はちょうど繰り返されています。私は音楽愛好家や流行の恋人に感じます。それだけで、Slam Dunkを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、インターネット上の多くの人がスポーツアニメを好まないのは知っていますが、少なくとも日本では魅力がある理由があります。 まだ学生の間にスポーツクラブに参加するのは本当に大事なことですが、アメリカではアメリカのスポーツが大好きではありません。 日本の学校は、特に高レベルの日本の学校では、チームワークの勉強、先輩とコワイの関係の理解、目標の達成とそれに取り組むこと、楽しくて難しいことなど、社会のために人々を準備すると感じるため、 作業。 日本人にとっては、それが自分の若者に関係しているのか、まだ生徒であれば自分の人生に何が起こっているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはオープニング曲だけで十分だったし、90年代の時代に戻ってきたし、その時代の選手もどうやって大好きだったのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見ていると、桜木が成長するのを見るでしょう。 時々あなたは彼の愚かさを笑ってくれるでしょうし、時には彼を残念に思うでしょう。 シリーズは彼が何を通過するのすべての側面を示し、あなたは彼が成長するのを見るでしょう。 また、チームメイトとの関係がどのように成長するのかもわかります。 彼は自分自身でいっぱいかもしれませんが、厳しい状況になると、彼は懸命に働いて引っ張ります。 誰もが何かに潜在力を持っていることを示すアニメです。 自然なものもあれば、他のものよりも頑張る必要のあるものもあれば、それに気づいたときはすべてが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の大きな問題は、マンガから2試合しか残っていないところで終わるということでした。 アニメはすでにキャラクターを紹介していますが、それらの問題を解決することなく終了します。 ローロニー・ケンシンの真珠弧がアニメ化されていないので、それは駄作と同じ大きさです。 しかしアニメエンディングは、サクラギが個別に成長するのを見るように働くが、マンガはサクラギがどのようにしてチームが彼を必要とするのかを示している。 私はアニメを見て、残りのマンガを読んだ後に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has almost everything. Action, comedy, tragedy, romantic tensions, manly moments, etc. The cast is pretty huge and when possible, each character or group gets their chance to shine. A great percentage of the characters each contribute something to the advancement of the story and/or get their moment in the sun so. It doesn’t have to be Sakuragi, or the rest of the Shohoku team. Even Sakuragi’s gang gets their chance to do something every now and then.     But what really touches me about this story is how strong the relationships develop. Especially the loyalty of Sakuragi’s gang and how far they go in their support that he gets to be part of the basketball team. Even though Sakuragi and his friends may not have the best brains, they make up for it with their hearts and this anime has a big amount of it. I know a lot of people are put off by the concept of sports anime, but I think people need to give this one a chance. The story moves at a very moderate  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killua&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは、私の意見では、私が見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は典型的なアニメスポーツプロットで、バスケットボールを嫌いになる中心的なキャラクター（ハナミチ）ですが、彼の愛の関心のために学校のチームとスタンドがそれを愛しています。 他のアニメとの違いは、あなたの努力がベストを尽くす点でより良い視点を提供することです。 ほとんどのアニメでは、中央のキャラクターは大きな努力をして、時間のない世界でも最高のプレイヤーになります。代わりにスラムダンクがあなたに唯一の練習ではないことを示しています。  （私はもっと説明するのが好きでしたが、それはスポイラーに変わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
典型的な90年代のアニメアート。 私はそれが好きで、キャラクターはたくさん表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、音についてはあまりよく分かりません。 最初のオープニングは本当に素晴らしいですし、シリーズの感じと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これがこのアニメを偉大なものにしてくれるのです。ただあなたはすべての性格を愛さなければなりません。 私は漢字よりもアニメのキャラクターには近いとは思わなかった。 私は実際に彼に触れることができるように感じた。 また、それらのすべてがあなたの感情を感じさせます。 私はそれが一般的にコメディだが、泣いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたがこのアニメを楽しんでいないのなら、あなたが楽しむことを見て、楽しい時間を過ごしてみてください。でも、楽しんでいただけると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_killua_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is, in my opinion, the best anime i&amp;rsquo;ve seen.    Story  The story is a typical anime sports plot, a central character (h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが若いとき、私たちはしばしば無意識のうちにさまざまなことを試してみることを試みます。 私たちの何人かは退屈で、一部の人は私たちが気づきたい人に感銘を受けし、私たちの一部は新しいことを見つけることによって目的を見つけようとします。 これは特に、私たちにとって価値のあるものを見つけるために自己発見の旅に出くわす、高校や大学の後期に当てはまります。 私はここで実存主義について話しているわけではありません。私たちが愛するものを見つけ出し、情熱を注ぐことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはこのような話の一つです。 若い男が愛への情熱を求めて話し、女の子とスポーツを見つける。
これはどれくらいうまくいくのですか？ 非常によく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にサクラギとバスケットボールのための彼の情熱を中心にしています。これは人として成長し、初めから最後までプレーヤーとして成長しているという事実のためにとてもうまくいきます。 ここでは、不幸なことに、アニメが時期尚早に終了し、アニメだけの視聴者が、後になっていることのヒントになるため、むしろ不幸なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のエネルギッシュで過酷な、まだ知られていない、むしろ無知なバスケットボールの姿勢は非常にうまくいっており、女の子の気持ちとは無関係にスポーツに情熱を感じることができます（これが彼がクラブに入会した理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チームメイトとのダイナミクスではない場合、彼はキャラクターとしても機能しません。そのすべてが魅力的であり、非常にうまく跳ね返ります。 ルカワは一般的なクールな男ではありませんが、アカギは典型的なリーダーキャラクターではありません。 キャラクターは非常にうまく溶け込み、彼らはすべて素早く彼らの決まり文句を過ぎ去る。 彼らは面白く、複雑でダイナミックで、それらのすべてがバスケットボールをしたいと思う理由が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしく、ショー全体を通して自然で一貫した感じがします。キャラクターは互いに識別でき、表情は分かりやすいです。 キャラクターのデザインは、これまでに見たアニメとは非常にユニークで異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、その時間は平均を上回っていますが、ショー全体で一貫性があり、まともではありません（ショーのほとんどは関連していません）。これは101エピソードであることを考えると意外です。 ペーシングはシーンからシーンに自然に流れ、音色の変化は一貫して自然に感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に面白くて魅力的ですが、残念ながら決定的な結末はなく、アニメだけのファンが続編を待つ必要があるかもしれません（現時点ではそう思わないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツファンや信じられないほど好きなキャラクターのキャストを見たいアニメ視聴者には非常にお勧めですが、マンガは、より良いまたは悪いのための完全な経験を得るためのnessacaryです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、バスケットボールとアニメファンの関心を惹きつけていることは、面白いが、現実主義が現れている限り、黒子のバスケットに関係していることを考えると、 多くのアニメファンが好きだが、年齢によって無視されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローで安定した、安定したスポーツアニメを見たいと思えば、スラムダンクはあなたにとって大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;When we are young, we often aimlessly try to experiment doing different things. Some of us do it out of boredom, some of us do it to impress someone we want to notice us, and some of us try to find a purpose through finding new things to do. This is especially true in our late high school and university years, where we venture on  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ishraq21&#34;&gt;ishraq21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ishraq21/reviews&#34;&gt;ishraq21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little biased, this is my favorite anime/manga of all time. And as it turns out, not just mine. Slam Dunk has been voted as being Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;that-tall-guy&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が約7歳だったので、私の好きなアニメの一つ。 それは陽気で、ドラマ、コメディ、サスペンス、アクションの完璧な量を（それ自身の権利で）持っています。 私が飽きるたびにいつでもエピソードを再視聴したり再視聴したりするのが大好きです。
主人公の桜木万一は、いつも自分の魂をバスケットボール選手にしているように見えるし、コメディーな機能も笑ってしまう。
彼の態度と、彼の弱点を乗り越えてより良くなるように促すことは、やはり感動的です。
全体的に素晴らしいアニメ、私のお気に入りの一つ。 私が嫌っていたのは、井上先生が続かずに、私たちがInter-high&amp;hellip;の前にぶら下がっていたということでした。 彼らは、アニメーションの質を向上させて、何かをすぐに思いついてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/that_tall_guy/reviews&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favourite animes since I was around 7 years old. It&amp;rsquo;s hilarious, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purebending&#34;&gt;purebending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためにあらゆる面でストレート10です。 テレビでエピソードが限られていて、私が6歳の時に初めて見ました。  Slam Dunkが私がバスケットボールを始め、そのスポーツを大いに愛した理由です。 日本だけでなく、他の国でもバスケットの人気が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、テンサイのバスケットボール選手、桜木花道を中心に展開されています。 当初、彼はバスケットボールをたくさん嫌う人です（私はスポイラーのためにその理由を述べたくないので、セリの冒頭でそれを理解するでしょう）。 しかし、その姿勢は晴子と会ったときに変わった。 セリエ全体を通して、彼がパンクからまともなバスケットボール選手までどのように発展しているか見ることは素晴らしいことです。 アニメはその気持ちをすばらしく与える。 彼が作り上げたすべての改善を伴ってあなたが開発しているもののようなものです。 それは感情的にも精神的にも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもここで強い地位を​​占めています。 彼らの背景と目標は、視聴者に非常によく与えられただけでなく、いくつかの紹介もありました。 彼らの関係も破壊されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に基づいて、それは本当に古い学校に見え、私はそんなに好きです。 あまりにも多くの90はそれの上にあります。 最も好きなものは、状況によっては顔が面白いということです。 それは文字に完全に適合します。 私はたくさんのアニメを手に入れましたが、Slam Dunkはこの状況を単に素晴らしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たのはスラムダンクの最初のアニメだ。 それは私のためのすべての始まりでした。 そして、それは私の最初の、そして最高のアニメとして常に私の心の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purebending/reviews&#34;&gt;purebending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is straight 10 in every aspects for me. I had watched first time when I was 6 six years old with its limited episodes on TV. Slam Dunk is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;npk005&#34;&gt;Npk005&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam dunkはかなり有名なアニメの一つです。 私の意見では、このアニメは、それをサポートする内容のない過度に誇張されています。 最初のストーリー、ストーリー自体は少し鈍い感じです。 私はあまりにも洗練されたエピソードでは物語が驚くべきものだったので、鈍いと言った。 私は物語を台無しにしませんが、このアニメは101エピソードのアニメのための少し内容があります。 試合は長く（エピソード賢明）、私はこのアニメで今まで見た中で最も小さい試合は5話だった。 あなたはアニメの途中で退屈だと感じます。 キャラクターの発達は良いペースで感じられ、キャラクターは良いです。 キャラクターはコメディ要素を物語に置くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ストーリーは伸びているように感じますが、ストーリーの性格からちょっと良い感じです。 あなたが何もしておらず、時間を過ごしたいなら、私はこのアニメを参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Npk005/reviews&#34;&gt;Npk005&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is one of the anime which is pretty well known. In my opinion this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeloveraaa&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
 - これは本当のバスケットボールです
 - これは魔法のバスケットボールです
 - これは本当のアニメがいかにべきであるか
 - 私は漫画を読んでいないが、読書しようとしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見なければならないかどうか、自分自身と議論していた。 しかし、幸いにも私はそれをしました。 このアニメは、他のバスケットボールのアニメとは違って、本当に古典的で本当に楽しいものです。このアニメは、魔法、ファンタジー、スーパーパワーではなく、本当のスキルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
初心者のバスケットボール選手、バスケットボールについて何も知らず、それを嫌い、最初はそれを見下ろしていた小北高校の桜木花道。 しかし、彼が好きな女の子は彼に遊びを勧めていたので、バスケットボールの生活が始まった。 彼はその直後にバスケットボールチームに参加しました。 アニメでは初心者から全国のバスケットボール選手にどれだけ改善されたかがわかります。 そして、あなたは彼のチームと彼が全国チャンピオンになるために行ったことを見るでしょう。 苦難と忍耐の面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
芸術は悪くない。  Imはアニメのアートについて非常に難解です。  2000年の初めから、1990年代前半（いいえから約20年）というアニメも見ることはめったにありませんでした。なぜなら、それは非常に苛酷だったからです。  20年前のことを考えれば芸術は良いです。 もちろん、いくつかの不完全さがあります。 芸術は、現在は主にコンピュータとは異なり、手で描かれています。 しかし、私は異なる世代のアニメを比較することはできません。 それにもかかわらず、芸術はシンプルですが、驚くほど良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は何かを批判するつもりです。 彼らが人々をブロックする方法はどちらですか？ それは同時に本当に面白いと恐ろしいです。 彼らが踊っているように人々をブロックする方法！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
このアニメのオープニング曲は素晴らしいです。 信じられないかもしれないが、私はこのアニメの一つのオープニングをスキップしていない。 私が好きなときにフルバージョンを聞くことができるので、私は通常、アニメのオープニングやエンディングの曲をスキップします。 私は本当にその曲が好きでない限り。 しかし、結末の曲はそれほど（私にとっては）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）
代表的な少年アニメ主人公である桜木花道。 どのような特性を持っている：
 - シンプトン（愚か）
-頭でっかち
いいえ
&amp;ndash;Dream big
 - 簡単に炎症を感じる
 - 女性に対して
 - 戦いを選ぶように
 - 注意の中心
 - 頑固な
 - 人気がありません
顔を簡単に変えることができる（性格）
ライバル
 - 多くの可能性を秘めている***
私は彼について他に何を言わなければならないのか、上記から判断していますか？ ハハ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワ楓他の主人公。 桜木花道のライバルは誰ですか？ 彼は本当に熟練していて、経験があり、クールに向いていて、言葉があまりなくて、ハンサムで人気のある人がいるので、桜木花道とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のキャラクターについては言わない。 あなたは自分でそれらを探索する必要があります。 他のキャラクターも面白いです！ みんなユニークな個性とスキルを持っています。 本当にチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
予選にあまりにも多くのフィラー（要点）がない場合、私は9を与えるだろう。 重要な部分の真ん中に要約がポップアップ表示されます。 そしてそれは本当に刺激的でした。 そして、カイナンと遼南の試合では、それはあまりにも長くなってしまった。 私はそれが30以上のエピソードのために引っ張ったと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのタイトルは、私の意見では本当に良いです。 タイトルには主人公の名前がないため。 そうでない場合、スリルと興奮はありません。 すべてが主人公の道として行くように。 それは少年アニメなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はそれがエピソード40かそこらの真ん中で本当に面白いと思っています。 その後、本当に予測できないように、次に起こることを考えさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
このアニメは本当に良いです！ 私はあなた自身でそれを見る目を持っているので、これについて多くのことを言うことはありません。 そしてあなた自身でそれを判断してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeLoverAAA/reviews&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;******this review contain minor spoilers ******   -This is REAL basketball   -This is NO magic basketball   -This is how REAL shounen anime should be  -I&amp;rsquo;ve not read the manga but am going to read    I was debating with myself whether i should watch this. BUT luckily i did. This anime is really classic and really enjoyable unlike some other basketball anime.This anime is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crave4cake&#34;&gt;Crave4cake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私はスラムダンクが大好きですが、私はアニメが嫌いでした。 マンガは誇大宣伝だったので、エキサイティングなことですが、アニメはどうやって素晴らしいものになるのでしょうか？ 残念ながら、私のためにそれを台無しにしたアニメにいくつか問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだら、物語はかなり上品だったと言わなければならないが、正直言って私はそれを大いに楽しんだ。 また、Slam Dunkがジャンルを普及させたスポーツアニメの波の前に来たことを覚えておく必要があります。 私は初年度の英雄、桜木花道を好きなキャラクターに見出しましたが、それはあくまで私が延滞者を吸う人のためかもしれません。 彼は典型的な少年のファッションでは馬鹿げた速い成長率を示しますが、彼は自己宣言されたテンサイですので、私の意見は重要ではありません。 他のキャラクターはスクリーンタイムを取るが、私は本当にそれらをすべて個別に話すのには悩まされない。 彼らはあなたの乱暴な二年目であり、訓練された三年目です。 このショーは、チームが主人公が参加する年前に犬がいたことに気づいたときに、ジャンルに当てはまります.3年目は卒業する前に残っています。 私は実際にチームの構築を楽しんだだけでなく、ほとんどの桜木の成長を見て、本当に私のためにそのアニメを殺したものは、不器用なペースペーシングだった。 この25のエピソードを示すために、彼らのチームは1試合の試合でしかプレーしていませんでした。 この時点で、私はそれに忍耐を失い、最終的な悪徳はそれ以上見守ることができず、それを落とすことはできないと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がダンクと抱えていたもう一つの問題は、率直かつ時代遅れのアートとアニメーションでした。 漫画は優れた芸術を持っていると思っていましたが、私はアニメについて同じことを言うことができませんでした。 私はかつて私がPing Pong the Animation（AMAZING）のようなものを見て、まったく問題がなかったので、私が泥酔した芸術を気にしなかったと信じていました。 しかし、一度私は私の8歳のいとこが描いた可能性のある1つのエピソードを座らなければならないことに気がついたので、約20のエピソードの後で非常に面倒です。 音は注目に値するものではなかった。 オープニングは吸い上げられ、私はエンディングを覚えていない。  BGMからも注目に値するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソリッドなキャラクターとストーリーを持っているためにダニを与えていましたが、私たちが得たものにはぎこちなく適応してしまいました。 ダング。 漫画はとても良かったですが、悲しいことにアニメはIMOに近づくことさえありません。 遅くて醜いので、私は入ることができませんでした。 多分、私が最初にマンガを読んでいなかったら、もっと忍耐強く、長く抱いているかもしれません。 しかし、それは私が始めるには素晴らしいシリーズを探している人にお勧めするものではありません。 私の推薦はそれを見ながらそれを読んでいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crave4cake/reviews&#34;&gt;Crave4cake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I love slam dunk, but I hated the anime. The manga was so hype, so exciting, how could the anime be anything but amazing. Sadly, there were some problems with I had with the anime that ruined it for me.    Having read the manga I have to say that the story was qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク、私に教えてくれる最初のものはバスケットボールです！  :)私は今いつかのためにbballをしてきました、そして、このアニメは、私が生まれる前に外でした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に良いストーリーがあるにもかかわらず、私は嫌いな部分があります:)特に、何人かの人が愚かであり、物事を理解できなかった時！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド - このアニメは非常に古く、私が言う唯一のことは、今日作られているアニメと比較すると、このアニメの芸術レベルは一番上にはないが、これに使用されるいくつかの戦闘シーンはまだ &amp;ldquo; classic &amp;ldquo;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、このアニメのキャラクターは非常に良い、特にhanamichi（私は彼が間違って綴られている場合sry:)、彼は非常に面白いキャラクターだ、私はあなたを与えるだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの99％をかなり楽しんだ:)私はこのZELION TIMESを見ました:)それはすごく楽しいものでした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのアニメのsooを大いに愛しています:)しかし、最近、吸血鬼の騎士、Nabariのおお、ブリーチ/ナルト、コードギアスR2、PoTのNT、私は不気味、はるかに:)のようなすべての新しいアニメと、 とにかく、このアニメには面白い部分がたくさんあります:)と見て非常に良いアニメです。このアニメに戻ってくる時間がたくさんあります。 私は彼らがインターハイトーナメントを続けることを望んだだけだった:(悲しいことに彼らはそれのために漫画しか持っていなかった:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます:)これは私の経験に基づいており、私の最初のレビューです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk, the first thing it&amp;rsquo;d tell me is Basketball! :) i&amp;rsquo;ve been playing bball for sometime now, and this anime was out just before i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berriepepper&#34;&gt;BerriePepper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを永遠に見てきました。私は子供のころに見始めました。私が何歳だったかを忘れて、私はそれに夢中になりました。 私は学校でバスケットボールチームに参加しようとしましたが、私は選ばれませんでした。 それから、何年も後、私は高校に通っているときに再びそれを見て、それに再び執着しました。 私は初めてそれを見ているように感じ、それは私が多くを覚えていないので、エキサイティングだった。 しかし、その後、私はアニメをダウンロードし始めた、それは私の喜びの源です。 それが私がこのアニメに夢中になっている様子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ私に迷惑をかけることがあります。 特に芸術では、私はその古いことを意味します。 私は2016年だからもっと視覚的なグラフィックがほしいと思うので、私はいつもそれに耐えられません。私がそのような質を見たとき、私の目は痛くなります。 しかし、マンガは良い芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは本当に私の好みです。 音と特にイントロは私の心の中に埋め込まれています。 彼らは、ランニングマンコリアでSlam Dunk BGMの1つを演奏するときにそれを認識します。 私はそれに気づかないと思う？ ギターリフは涼しく、Slam Dunkと本当によく合います。 私は本当にBGMの信用を与えたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは深刻なときでさえ、キャラクターは面白いです。  Slam Dunkは、キャラクターのそれぞれを完璧かつ現実的に際立たせる数少ないキャラクターの1つです。 主人公の桜木花道さんからバスケットボールの初心者です。彼の主な理由は女の子だからですが、話がゆっくりと始まり、ゲームが好きになりました。 物語が進むにつれ、桜木は少しずつ自分のゲームを改善し始め、国全体に衝撃を与えた。 多分。 しかし、井上武彦は本当に自分の性格をより現実的なものにしています。 本当に桜木が熟練しているとは思えませんが、彼の運動能力と力は、ストーリーの中のキャラクターだけでなく、視聴者にも衝撃を与えるでしょう。私は本当に桜木がもっと良くなっているのを見たいと思っていましたが&amp;hellip;  3ヶ月のサクラギがバスケットボールに加わるので、3ヶ月のプレーでは人のスキルを向上させることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは地獄のように大丈夫です。 熟練したキャラクターがたくさんありますが、私はそれを台無しにするつもりはありません。ちょうどその物語を見て、そのまま楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BerriePepper/reviews&#34;&gt;BerriePepper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watch this anime since forever, I started watching it when I was a kid, forgot what age I was, I started obsessed with it. I try to join the basketball team in my school but I didn&amp;rsquo;t get chosen. Then, after year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enzo2123&#34;&gt;enzo2123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのパラグラフを書くのではなく、基本的に私が思っていたすべての良いものをリストアップします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常によく提示されています。 バスケットボールだけに焦点を当てるのではなく、キャラクターの生活をも表示します。 文字の展開は、フィラーのエピソードではなく、主要なストーリーアークの間に発生します。 詰め物といえば、他のアニメとは違って、通常は詰め物が望ましくないので、スラムのダンクフィラーで見るのはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、音楽は何とかショーを生き生きとさせます。 コメディーな状況から緊張した行動に至るまで、音楽は提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのアニメで特にユニークなのですか？ 彼らは彼の話全体を通して発展し続けているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、デスノートやブリーチやドラゴンボールのようなアクション中心のアニメ（DBZは議論することができます：P）のような驚異的なショーから休みを取りたい人にとって、完璧なカジュアルアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enzo2123/reviews&#34;&gt;enzo2123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of writing a paragraph of review, I will basically list all the good things I thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzle&#34;&gt;Cruzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ スポーツバスケットボールのチームと新人の桜木花道の話を聞くスポーツコメディアニメです。過去に女の子に投げ捨てられた後、少女の注目を集めるために基本的にクラブに加わりました。 そしてあなたが推測するように、サクラギは本当にハードトレーニングと自分自身を見つけることでバスケットボールに興味を持ち、バスケットボールと女の子の両方の注目の面でライバルなのです。 物語そのものは、まあまあまあまあまあ、あまりにも予測可能です。 このアニメはすでに何年も前に見られたことを考慮すると、このアニメのアニメーションとサウンド（音楽、声優など）は平均です。 キャラクターはあまりにも大丈夫ですが、私は彼らが少し鈍いと簡単に長期的に見つかりました。 私の意見では、101のエピソードに収まるキャラクターまでの深さがあったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ 沢山の人が漫画を賞賛していることを聞いて以来、私には大きな失望感がありました。 今私が間違ってはいけない、スラムダンク！ 最初の30のエピソードで少なくとも少なくとも面白いです。 それ以降は、あまりにも繰り返してゆっくりとして、鈍くなるのを続けるだけです。このアニメは60エピソードがあまりにも多いようです。 個人的には、アニメの半分を残したくないという習慣からちょうど最後の20-or-soエピソードを見るように強制する必要がほとんどありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが良いスポーツコメディアニメを探しているなら、はじめてのIppoかテニスの王子で始めるべきです。 それは少なくとも私の意見です。 あなたが見ることができるアニメを探しているなら、あなたは目を閉じたままにして、ここでいくつかのエピソードをスキップしても、そのプロットがSlam Dunkと一緒にどこに行くのかを知ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-C&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzle/reviews&#34;&gt;Cruzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk! Is a sports comedy anime telling a story of a school basketball team and a newcomer Sakuragi Hanamichi, who basicly joins the club just to get the atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkornelia&#34;&gt;kkornelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはおそらく私が今までに見た中で最も美しいスポーツアニメの1つです。 それはあなたがそれを見た後に永遠に記憶に残るアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールを理解しようとする人にとって、これはあなたのためのアニメです。
ちょうど良い笑いを探している人のために、これはそれです。
そして、ただ移動したい人のために、私はこのアニメを大いに推奨し、それはスリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初はもう一つの典型的なスポーツアニメのように見えるかもしれませんが、そうではありません。  Slam Dunkは実際に視聴者を泣かせたり笑ったり、恋に落ちたりすることができる数少ないアニメの一つです。 個性、友情、チームワーク、情熱、そしてチームのゴールに達する決意はあるものの、傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UPS：
 - 現実的な目標を持つ簡単な楽しいキャラクター！
 - クリエイティブで思い出に残るコメディ
 - サスペンスは、実際にポンドを心にすることができる
 - 動く。 非常に動いている。
 - 偉大なオーディオ素晴らしいイラスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダウンス：
 - アニメはマンガとは全く違う形で終わった。 マンガは、明らかに、より良い終わりを持つものです。
 - 少し古いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkornelia/reviews&#34;&gt;kkornelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is probably one of the most beautiful sports anime I have ever come acrossed. It is one of those animes that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doyuevencarry&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;論争の的になるアニメレビューのためのあなたの＃1ソース：
私はアニメのトンを見てきました、私はちょうどそれらをMAL、時間のb / cと他の理由で置くことはありません。 私はこのレビューを短く、スポイラーフリーで甘いものにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
偉大なキャラクターの開発（実際に特定のキャラクターとの結びつきを確立し、時にはそれがどう感じるか）、ユーモアは特定のコメディーアニメとはまったく違っていて、非常に人間的な（欠点のある）主人公とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：いくつかのアートアニメーションはちょっと醜いかもしれませんが、再びアニメは少し古くなるので、私はこれにパス（意図しない言い訳）を与えます。 実際のバスケットボールゲームのペーシングはちょっと遅いようです。バスケットボールゲームの1〜2分は実際のアニメの10分の時間がかかるかもしれませんが、ちょっと引っ張られてしまいます。おそらくこれは私自身がバスケットボール選手だから、 裁判所を走り回っている間にチャットするのではなく、時計が稼働している間にプレイヤーがどのように立って話しているのかが重要です。 これらの瞬間は、字幕を読むときに入り込む傾向のある「トランスのような」状態から私を引き出しました。代わりに、私の心の状態を「大丈夫に」持ち込むことで、この部分を「視点」に置きます。 最後に、私は本当に「Slam Dunk」のホイルキャラクターの極端な過度の人気であることが幾分迷惑であることが判明しました。  「ナルトのサスケウチチャ」や「フェアリーテールズグレイフルバスター」のようなキャラクターが賞賛されていると思うなら、ルカワカエデの準備をしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にファンタスティックなアニメですが、続編を持たないのは私が個人的にほとんどアニメで見たことのない最大の落胆です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doyuevencarry/reviews&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your #1 Source for controversial anime reviews:  I&amp;rsquo;ve seen tons of anime, I just don&amp;rsquo;t put them on MAL, b/c of time and such other reasons. I&amp;rsquo;ll keep this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moerbeck&#34;&gt;Moerbeck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツのアニメ傑作であり、モチベーションと心理的な強さ、技術的能力とハードトレーニング、創造性と才能を組み合わせたものです。 全国選手権の征服への道のりで、私たちは陸軍バスケットボールチームがスポーツの観点からだけでなく人間の視点からも成長するのを見ています。 私はSlam Dunkを、関連する課題の現実的でバランスのとれた力で評価しました。  Shohokuは圧倒されていないか、弱すぎて技術的に多くの試合が行われる可能性があります。 また、ゲームのテクニカルと戦術的な解説は、バスケットボールのスポーツの世界の良い洞察力を与える、非常に良いです、多くのスポーツアニメは本当にそれをやっていない、幻想的で神秘的な能力にあまりにも多く入って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スラムダンクの最も強力な特徴、そして私がこのショーを本当に見ていたのは、良い性格とコミュニティです。 何度も私は非常に笑った、主人公桜木菜道はあまりにも面白く、非常に他の性格との関係は非常に特殊でユニークです。 すべての独特の物語は良い説明され、ショーは彼らの心の洞察を与えるために十分な時間がかかる彼らのキャラクターの丸い説明を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も弱い特徴は、後半中盤のゲームがやや長すぎることです。 この厳しい重要なゲームをあまりにも劇的に描くのは普通ですが、ゲームが複数のエピソードのためにまったく発展しないことがあり、これはイライラする可能性があります。 いくつかあまりにも多くのフラッシュバックと遅いペーシングのほかに、ショーは非常に面白くて面白くて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツの要素を特徴とする軽く楽しいショーを望むなら、これは非常に良い出発点かもしれません。  Slam Dunkは古典的なカルトアニメです。 バスケットボールの天才アナキン桜木の神話を知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moerbeck/reviews&#34;&gt;Moerbeck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a sport&amp;rsquo;s anime masterpiece and the one who set up the standards for the one to come after &amp;ndash; a mix of motivation and psychological strength, technical ability and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chilli-kun&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良い気分でもう1つを見ていますスポーツジャンルアニメシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの野球のアニメ、次にテニス、サッカーを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diamond No AceとHaikyuuを見た後！ 私は黒子のバスケットとスラムダンクの2つのおすすめがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に評価されていて、最も古くなっているSlamdunkは黒子のバスケットよりも面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスポーツにはチームワークはありません。 特に花道は、基本的なルールを学ぶ努力をしていないし、大声で口を開けて自分自身を天才と呼んでいます&amp;hellip;私が言うならば、裁判所にはスペースが無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のライバルのルカワは自分の劇を演じる。チームのメンバーや相手がボールを盗んで得点するかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マッチした試合はあまりにもドラマチックで不必要なドラマです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は30のエピソードを負うことができましたが、31-33が私の目を開き、もう見ることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chilli_kun/reviews&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am in really good mood to watch one more Sport genre Anime-Series    I have wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkongshrest&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いたくなかったが、黒子のBasukeのトップレビューをSlam Dunkと比較して、それが良いかもしれないと言ったときに感じたことが分かった。 イエス・キリストの人々、あなたは過去の古典的な作品を過度に誇張し過激なショーと比較しています。 私たちは強みと弱みを持つ信じられないキャラクターを持っています。ハーフ・コート・ショットをここで行うことはできません。ホラー・フープをやっているようなポジションではショットできません。 好きな文字、開発。 アートとサウンドは最高ではありませんが、それは90年代のものです。 それは、それが派手な動きと芸術のためだけに良いショーが彼らが実際にバスケットボールをするショーと同じくらい良いとか、それ以上に良いと言われるとき、私を終わらせないように悩ます。 この番組が好きだったのは明らかです。黒子を見たら、実際にこのショーを見てから比較してください。黒子のものはバスケットボールではありません。 バスケットボールのマジックトリックですが、もちろんマジックトリックは人々を楽しませます。 あなたが実際に十分に情報を得た場合、あなたは魔法のトリックと実際のバスケットボールの違いを電話で知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKongShrest/reviews&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t want to write a review but i felt i had to when i read the top reviews of Kuroko no Basuke comparing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Slam DunkはAXNの子供として見たアニメの1つでした。 日本の陸上バスケットボールチームとの関係やフィットネスレベルの開発についてです。 このアニメでは、バスケットボールは本当にあらゆる種類のトリックで来ていると私は彼らがボールをドリブルとネットにボールをスローする方法が好きだと言う。 ネットがスコアを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、有名なロック歌手の大黒麻衣さんによるエンディングテーマ曲「私はあなたの目を持っています」を愛していました。 芸術は1992年に作られたにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、バスケットボールの選手だと言うと、筋肉、身体的にフィット、背の高いものにする必要があります。また、ボールを投げて正確にする必要があるだけでなく、 これらのものは手に渡ります。 バスケットボールの選手たちは、すべての学校で最高のバスケットボールチームになるために戦った。 私はチームとしてどのように学び、どのようにチームとして発展するのが好きでした。 彼らはゲームに勝つための戦略を開発する。 しかし時には時には物事が逆行する可能性があるので、時には戦略が常に機能するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、桜木のようにかなり迷惑をかける人もいると思います。 彼は彼が常にバスケットボールの天才だと思う傲慢であり、結果的に彼は不調にプレーし、目標を失います。 しかし、時間が経つにつれて、彼はキャラクターとして成長する。 私にとって、私はある程度文字に付き添っているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にそれほど感動しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子は桜木の愛の関心事です。 しかし、化学や接続はそれほど大きくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが短いエピソードに凝縮されている限り、アニメを好きにするか、嫌いになる可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Slam Dunkはかつて1990年代の壮大なシリーズだったが、もはや叙事詩ではない。 あなたは、アニメーションが古くなっていると言うことができます。 しかし、再び、それは時間のテスト上の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを好きでも嫌いでもない。 私はちょうど混合意見を持っています。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の意見を尊重してください、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, Slam Dunk was one of the anime I used to watch as a kid on AXN. It is about the national Shohoku basketball team developing their relationships as well as their fitness levels. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toki-kuro&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の英語の謝罪&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは最高のものの一つで、私にとっては最高のスポーツシリーズです。 それが与える強度と心臓のポンピング作用は、他のどのシリーズとも並行していません。 そして私がこれを言うとき、私はアニメ版ではなく、このシリーズの漫画版を意味しました（アニメ最初のbtwを見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクアニメはマンガ正義をしません。 程遠い。 このアニメが高い評価を受ける理由は、ノスタルジックな感じがあり、「過去のアニメはより良いアニメです」思考プロセスのためです。 私に間違ってもらってはいけない、それは全く悪くない。 輝く瞬間がありますが、それだけです。 主な焦点は、バスケットボールの試合は、非常に漫画に比べて退屈です。 登場人物の中には、おばあちゃんのように見えるものもあります。 アニメがしようとすることはすべて、マンガの近くに来ることさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バスケットボールシリーズはアニメより漫画として優れている？」 混乱する権利？ どのように対話の写真は、アニメ化されたバスケットボールの試合よりも優れていますか？ まあまあです。 アニメの実行方法は貧弱です。 または、マンガがあまりにも良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは簡単です。アニメにあなたの時間を無駄にしないでください。 それはあなたに完全なSlam Dunk awesomenessを与えるわけではありません。 マンガを読んでください。 それは読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アート-7
サウンド -  10
キャラクター -  9
楽しさ-2
全体的 -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toki_Kuro/reviews&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Apologies for my english&lt;/em&gt;    Slam Dunk is one of the best thing out there and for me is the best sport series. The intensity and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhouthien&#34;&gt;ZhouThien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？！ うわー〜！ 私はスポーツのようにアニメスポーツシリーズはしません！ これはスポーツアニメやスポーツ全般を見る私にとって唯一の例外です！ このアニメは、私が忘れられない記憶を残します。私は笑顔、笑い、泣き、悲しみなどになりました。このアニメはバスケットボールと日本をさらに愛してくれます!! それは私の人生の肯定的な心にも影響を与えます。 私はそれを5回以上見ました&amp;hellip;このアニメの唯一の悪いことは、それが101のエピソードで止まったということです:(それはマンガのように続けることができたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhouThien/reviews&#34;&gt;ZhouThien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyment?! wow~! i dont like sports let alone Anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insaneazn22&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が寝た老人の宝石の一つです。 それは20年近く経っており、これまで私が見てきた最高のスポーツアニメのひとつです。 最初は100匹程度のエピソードでアニメシリーズ全体を見てみましょう。 この長さの周りには私がコミットできなかったアニメがたくさんありました。 長い間、私は夢中になった。  1日に10回以上のエピソードを見て、私は1週間以内に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは楽しませるだけでなく、バ​​スケットボールの基礎に関する事実情報を含んでいます。 キャラクターのデザインは細工されており、現実的でした。 音楽の選択は素晴らしく、その日のアートワークはおそらく目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがバスケットボールのファンであり、アニメのような場合、これはあなたのための右のアニメです。
（サイドノート*このアニメは、ジョーダンのブランドにも敬意を表してくれてとても嬉しく思っています。そして、私はジョーダンのスニーカーを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InsaneAZN22/reviews&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those gems of the old that I have slept on. It is almost 20 years old and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wei-jay-tan&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレポート：Slam Dunk
エピソード数：9/101
評価：初め、まだ全体的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSlam Dunkに関する私の最初の報告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wei_Jay_Tan/reviews&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Report: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joy4ever&#34;&gt;Joy4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO Slam Dunkはスポーツアニメの最高峰です！
それはすべて純粋な才能と勤勉です。 それはチームワークとインスピレーション、スキルとパワー、楽しい時と悲しい時代、戦略と強さについてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラギ花道は、春子の気持ちからバスケットボールチームの小北チームに加わりましたが、陸上競技のバスケットボールの勉強が始まると、桜木はスポーツを好きになり、最高のプレイヤーになることを決めました。
彼は最高の選手になるために訓練する時間を通じて、彼はバスケットボール、チームワーク、テクニック、パワーについて多くのことを学び、バスケットボールの彼の隠された才能を示しています
彼のチームが他のチームとマッチしたものは、シリーズ全体の中で最も信じられない瞬間でした。 そして、松北と三ノの間の最後の試合（漫画にしか見られない）は、SO FUCKING EPICでした！ すべての時間のスポーツの最高の戦いの一つ！ 私はそれを何度も読んでいましたが、それでもそれから誇張されています。
全体的にこのアニメは信じられないほどの価値があり、時代の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joy4ever/reviews&#34;&gt;Joy4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO Slam Dunk is one of the best of sport anime!   It&amp;rsquo;s all about pure talent and hardwork. It&amp;rsquo;s abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luttt&#34;&gt;luttt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かがあなたの注意をそんなに奪って、それを放置するのが難しいと感じたことはありますか？ 私はSlam Dunkを見ながらこの気持ちを持っていました。 私にとって、それは最高のスポーツ関連のアニメとはじまりのIppoと結びついている。 上記の評価ポイントで評価します。
キャラクター - 私はRukawaを除いて、すべての陸上バスケットボールチームが好きでした。 その男はサスケのような人格を持っているので、初めから私の神経に乗っていました。 花道は神です！
音 - 私はMOSTを楽しんだ。
ストーリー - ストーリー - うーん、私は決してバスケットボールの一番のファンではありませんでしたが、それでもそれは支配していました。
アート - 私は古いスタイルの芸術の偉大なファンなので、私はそれのために悪いことを言うことはできません。
楽しさ - 私は最初から最後までそれを楽しんだ。
全体的には素晴らしいアニメです。 そんなに好きではないという同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luttt/reviews&#34;&gt;luttt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did you ever had the feeling that something grabs your attention so hard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blindtofu&#34;&gt;BlindTofu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Y wassup、私のレビューでBlindtofu。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは私の子供時代でしたが、私は子供のように最後まで完全に見ることはできませんでしたが、今私は若い大人です私はこの懐かしい宝石を私の弟と分かち合う機会を得ました。 その魔法を失った。 私はエピソード72のマークの周りにいると私は私が見たことに基づいてこのレビューを行うことができます、それにもかかわらずそれに入ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
Slam dunkは、50回連続して棄却された不祥事の桜木花道の旅についての話で、バスケットボールチームに加わって赤城晴子の愛情を勝ち取ろうとしている。 遠く離れていなくても、これはすでにかなり一般的なショーン開発であり、全乗りは彼らが国民に届くために直面​​する苦労と苦難です。 ロマンスは媒体に保存されていますが、より一般的なテーマは兄弟愛と敬意です。決意と勇気はもちろんです。 このショーは熱心でとてもインスピレーションを得て、最も一般的な新アニメを納品と磨きで打ち負かしています。 バスケットボールの事実はすべて真実であり、私がスラムダンクについて愛しているのは、アニメのほぼ現実主義であり、唯一の道具が彼らの決定の才能であることを意味するすべてのスーパーパワーはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは9を得る唯一の理由は、その年齢のために本当に、一度私はブルーム時代に導入されたとして、ちょうど私の意見は、戻って行くことはありません。 色が古い、それは最も正確な説明であり、HxHと同じ扱いをしたいと思っています。 老朽化の兆しを見せているにもかかわらず、アートはまだすばらしいように見えますが、井上武彦の作品は、ヴァガボンドのような彼の新しい作品でさらに向上しています。 アニメーションは今やトップグレードのアニメの一部と一致し、バスケットボールのシーンはすべて美しく、特にオープニングアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここではスラムダンクも目立ち、サウンドエフェクトと雰囲気はすべて一緒になってスタジアム自体の中でゲームを見ているかのようにいつも気分がいいようになっています。サウンドキューはすばらしく、スニーカーのくすみはすべて鮮明です。 本当に緊張が高まる。 オープニングのテーマは聴くのに最適で、ボイスも素晴らしいです。 声優は本当に信じられないほどの少年たちのチームを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
各キャラクターはこのショーでは視覚的でも個性的でもユニークです。 桜木の独特の赤毛と怒った表情で、赤城先輩のゴリラは、花道のポーカーフェイスを花道のギャングの不思議な姿勢に変身させ、最高の男の水戸陽平の「究極の仲間」のキャラクターを生み出します。 スラムダンクは、各選手、特にサクラギとの大きな成長を示しています。 ルカワを抜く桜木の熱血な決意は、才能のある騎手が彼を選手と個人として変え、サクラギを守っている。 戦いやその他の問題を含むチーム全体の試練は、彼らをより強くし、より緊密に結び付ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は最初のエピソードから夢中になりました。Slam dunkはあなたの輝きを魅了し、次の20のエピソードをマラソンしたいという偉大なアニメの1つです。 ペーシングは素晴らしいです。私は、裁判外の出来事を迅速に通過させ、大部分の時間を裁判所に費やすことは素晴らしい考えだと思います。 文学的には難しいと言えば、スラムダンクはアニメをどうすべきかということです。何十年もの間、その偉大さを保っている古典です。 バスケットボールについて何も知らなくても、小型のDr.Tは圧倒的な専門用語を使わずに説明します。 エピソードを見て、私は再びバスケットボールをするように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
真のクラシック、スラムダンクはその栄光を持ち、ノスタルジアは高級ワインのように成熟しています。 私はこの美しい冒険を拾い、私の兄弟たちと分かち合ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlindTofu/reviews&#34;&gt;BlindTofu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y wassup, Blindtofu with my review.     Slam dunk was my childhood, I didn&amp;rsquo;t get to watch it completely till the end as a kid but now that I&amp;rsquo;m a young adult I took the chance to share this nostalgic gem with my little brother and I feel as if it hasn&amp;rsquo;t lost any of its magic. I&amp;rsquo;m around the episode 72 mark and I can only make this review based on what I&amp;rsquo;ve seen, neverthele &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvstrip&#34;&gt;lvstrip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバスケットボールが大好きです。そして、誰もがシリーズでこの試合に情熱を持っているという事実は素晴らしいです。 キャラクターの背景と、彼らが最終的に同じチームでプレーして、驚くほどの演劇や動きで互いに仲直りしている（ハナミチとルカワを除く）ということは、  ？）、心を持ち上げ、シリーズ全体を通して彼らの人格と技能の発展は、私を各章を厳粛に見守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lvstrip/reviews&#34;&gt;lvstrip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love basketball, and the fact that everyone is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;esaoud&#34;&gt;esaoud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはクラシックです。 私はスポーツアニメにはかなり魅力的ですが、私には簡単に受け入れられるが偉大ではないアニメのタイプですが、Slam Dunkはかなり良い作品です。 私はそれを丸めた7.499999のように持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは本当にすべてを合理的にうまくやっています。 私の意見では本当に素晴らしいことはしませんが、スポーツシーンはいいです、私はキャラクターを楽しんで、ユーモアはしっかりしています。 これは単なる非常に堅実なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメが今年作られたならば、おそらく驚くべきことです。 それは本当に古いスタイルのアニメーションを持っていて、ちょうど古いと感じるという事実は少しスコアを押し下げますが、これは間違いなく確かな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/esaoud/reviews&#34;&gt;esaoud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a classic. The thing is I&amp;rsquo;m pretty meh on sports anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this anime a shot. I really did. I enjoy sports anime but all I wanted to do was hit my head against a brick wall. The main character made my ears bleed, he was so annoying. Tot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taiho Shichau zo</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1577</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1577</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/21601.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1577/Taiho_Shichau_zo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1577/Taiho_Shichau_zo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「この警察署は、まるでドラマのように走っています。」 - カチョフ（エピソード3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメのタイトルにとってはかなり良い年でした。 環境問題を中心としたスタジオジブの映画「ポムポコ」がありました。 ストリートファイターの映画は、人気のあるビデオゲームシリーズに基づいて、簡単にスポットライトに突き当たりました。  1994年には、よく知られている学校指向のシリーズであるMarmalade Boyにアニメの世界が紹介されました。 最後に、94年は、あなたが逮捕されたあなた（YUA）と名づけられた隠された宝石であるミニシリーズをテレビネットワークが発見した年でした。 人々は警察のことを考えるとき、善良な警官/不正警官の役割、殺人と誘拐の精神的なイメージ、犯罪者の隠れ家を襲った秘密の警備員を描く。 あなたが逮捕されている人は、典型的な警官のシリーズの完全な反対であるため、視聴者にこれらの画像を引き立てません。 これは、コメディが行動の代わりに最前線に立つショーです。人々がコミットする唯一の重大な犯罪は、無謀なスピードです。また、役員は何よりも友情を維持することにもっと関心があります（そして、 彼らは本当に真剣です）。 これらの要素がプロットに挿入されて、このアニメは4つの楽しいエピソードの警察官ナツミとミユキの冒険を探る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されている間は確かに楽しいOVAですが、それはその欠陥がないわけではありません。 シリーズでの演技は最高ではない、サポートキャラクターは重要でないいくつかのラインに追いつめられ、（もしあなたが本当に重要であることを望むなら）アニメーションは、  他の主人公はChief以外にも魅力的ですが、Natsumiはそれを超えています。 90年代。 しかし、私は5つの主人公のおかげで、これらの欠陥を克服することができます。 ミユキは美貌を持ち、メカニックとして趣味のある穏やかな役人/ドライバーです（基本的には、ウィンリー・ロックベル前のウィンリー・ロックベルです）。 シリーズ最高の声優であることを証明したばかげたゴシパーは、アニメがアニメと呼ばれるためには必然的に持っていなければならない1人のメスである。 ケンは私の好きなキャラクター、サングラスを着たタフな男/モーターサイクル主義者。本当にみゆきを愛していて、他の役人から愛されているのはケニーです。 カチュー元帥は、命令を出したり状況を考えたりするだけでなく（私はその人がそこにいないのと同じように行動します）、実際にはあまり効果がありません。 一番面白いのは、主人公のナツミです。 彼女は紫色の目、衝動的な傾向、睡眠のための悪名高い評判、酔っ払う習慣、そしてモーターサイクリストとしての完璧なスキルを備えた熱狂的なスラッカーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のアニメのリスト（馬小屋の予定）に逮捕されている場所を正確にはわからない。 私はInuyashaのために持っている無慈悲な憎しみではなく、私がMonsterのためにする神秘的な畏敬の念を持つこのシリーズについては言及していない。 それは交互にあなたをスリリングし、道に沿ってあなたの鼓動を引っ張ります。 あなたは逮捕されるのではなく、厳しい批判や深い分析をせずに、私のために特別なカテゴリーに定住します。  YUAへの感謝の気持ちを説明できる最良の方法です。 私にとって、このアニメは初めてのことですが、郷愁の波を誘発します。 たぶん私にとって魅力的な美しいテーマソングや、活気にあふれたショーのサウンドトラックで、ジャズのヒントを添えてくれます。 たぶん、あなたが逮捕している心配の雰囲気は、私を催眠する本当に感動的な瞬間に散らばっているかもしれません。 たぶんそれは優秀なエピソード4（「On the Road&amp;hellip; again」と題された）か、Kenが私にこのように情熱的に書くようにさせている乱暴な炎から彼のバイクを乗っているエピソードで起こった素晴らしいシーケンスかもしれない。 たぶん、YUAは、私がそれを大好きにしてくれる青い月に舞い上がる呪いのほかに、子供たちには完全に適していると思うかもしれません（それを信じるかどうか、これはアニメでは頻繁に起こることではありません）。 いずれにしても、You&amp;rsquo;re Under ArrestはこのOVAの完璧なタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This police station has been running a lot more like a soap opera,&amp;rsquo; - Chief Kachou (Episode 3)    1994 was a pretty good year for anime titles. There was the Studio Ghibi film Pom Poko, a story centered around environmental issues. The Street Fighter movie, based on a wildly popular videogame series, briefly fumbled its way into the spotlight. 1994 also introduced the anime world to Marmalade Boy, a we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tchaos&#34;&gt;TCHaos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは逮捕されています警察署の事件、特に交通部の役員に従います。  OVAとして放送され、後で同じ名前のテレビシリーズの最初の4つのエピソードになった。 しかし、このレビューでは、スタンドアローンとしてのパフォーマンスが評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション -
OVAから期待されるように、アニメーションの品質は素晴らしいです。 表情や一般的な動きの流動性に大きなディテールが加わりました。 背景も非常に細かく、ほとんどのテレビシリーズに共通の色調の違いはありません。 藤島康介は熱狂的なモータースポーツ愛好家であり、あなたが逮捕されていることが、車、バイク、その他の機械の優れた動画を特集していることを確認しました。 それは私達にこのシリーズをもたらした車とアニメの彼の愛のための明らかなマッチだった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
サウンドトラックは、ほとんどの場合、穏やかですが、追跡シーケンス中に使用される「サスペンス/アクション」のテーマを抱えていると、すぐにあなた自身の心が期待通りに鼓動します。 エフェクトの面では、主に交通/車両関連の音（ドリフト、回転、ギアチェンジなど）に焦点を当てています。 銃器を見たり聞いたりすることは期待しないでください - これは警察のアニメだから見逃しています。 いくつかの対話の適応にもかかわらず、ダビングバージョンはうまく指揮されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
物語はパートナー関係を中心に展開されているため、2つのリードに専念するために多くの時間が必要です。 唯一の4つのエピソードがありますが、あなたはキャスト自身の性格のフレアを得ています。これは、おそらくステレオタイプの点で非常に異なっています。 どちらにせよ、デザインはこのマンガの独特なスタイルを示していますが、他のタイトルのキャラクターには必然的に似ています（Ah My Goddess！）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;VALUE＆amp; エンジョイ -
前述のように、あなたは逮捕され、警察官の人間のドラマとその日常の関係を紹介しようとします。 このことを念頭に置いて、それは車の追いかけること以外には多くの行動を誇るものではないので、警察のドラマ視聴者がハードコアになることは失望するかもしれない。 ストーリーラインは4つのエピソードに分割されていますが、OVAの終わりまでに結論に至る2つのプロットとして見るべきです。
個人的には、さまざまな要素（ロマンス、コメディ、ドラマ、アクション）を明るく心地よい現実的なストーリーに収めることができるため、これを「オールラウンド」と考えています。 そのため、数年後にこれを見直すことができたら、私は驚くことはありません。私が知っていることは分かっています。
最後に、優秀なアニメーションだけでも価値のある時計が作れるので、短期間はボーナスになります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCHaos/reviews&#34;&gt;TCHaos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest follows the happenings of a police station and in particular those officers of the Traffic division. Aired as an OVA, this later came to be the first 4 episodes of the TV series bearing the same name. However, this review will asse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオディーンは、アニメの幅広いジャンルを作っており、監督にチャンスを与えているようです。 逮捕された方には、以前のUrusei Yatsuraのアニマルディレクター、古橋和弘さんが本当に最初のチャンスを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、トラフィック部門の役員についての簡単なドラマです。 パトレイバーには多くの類似点があり、幾分奇異な部門の警官の日常生活については、驚くほど多くの行動とユーモアがあります。 それだけで4つのエピソードOVAシリーズであるため、アニメーションと音質はパトレイバーOVAシリーズのように素晴らしいです。 すべては、芸術的な背景からモーターバイクのスピードメーターまで、非常に詳細なものがあります。 メカニカルなディテールは、アニメの中にどれくらいの愛情があるのか​​を主人公がどれくらい愛しているかをよく表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、アニメは非常に短いので、アクションはシーンを追跡し、ユーモアはかなり早く消えます。 関係は短い紹介以外には実際には作られておらず、開発は存在せず、対話はやや単純です。 そのほとんどは、それは完全に失敗しているわけではありませんが、ショーの長さに関する問題の多くです。 あなたが逮捕されていることが非常に強く、それが何よりも大きかった可能性を考えれば、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた芸術、アニメーション、機械的なディテール、素敵な交通警察のデュオは、それほど素晴らしい午後の時計ではありません。 幸いなことに、結局、この番組はピックアップされ、最終的に100プラスエピソードのマークを越えるようになった。 何かあれば、このOVAは特別なものへの入り口です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Deen sure does make a wide range of anime and seems to take chances on their directors. For You’re Under Arrest, the previous animation director of Urusei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vigorousjammer&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されているのは、私が本当に楽しんでいた非常に幻想的に作られた古典的なOVAです。 それを特別なものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はアートを指摘したい。 ここには本当に素晴らしい瞬間があります。 それはちょうど幻想的に生気に満ちており、見て豪華です。 あなたが印象的な佐賀を探しているなら、あなたは正しい場所に来ました。 それほど時間がかからず、その部分はきれいにアニメーション化されていませんが、アーティストはまだクリーン＆amp; 一貫して 私はキャラクターのデザインは少し典型的だと思うが、それはまた大嫌いで、キャラクターが描写するのに十分うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて言えば、彼らは興味深い集まりで、すべて異なった魅力的な個性を持ち、これらの4つのエピソードの過程でそれらを知ることは本当にうれしいです。 キャラクターはあまり成長しません。つまり、彼らは人生の教訓や何かを変えたり学んだりしません。しかし、ショーは彼らをそのまま絵を描き、効果的にそれらを実際に知ることができます 対話と良好な特徴付け。 彼らは世界で最も興味深いキャラクターではありませんが、彼らは楽しい束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、私が一番弱い部分だと言います。 それぞれのエピソードには違う話があり、あなたが見るプロットのタイプには様々なバリエーションがあります&amp;hellip;しかし、それはすべて非常に標準的だと感じています。 彼らがここで作り出した物語には驚きはありません。 それは必ずしも悪いことではありません。エピソードのすべてがよく書かれていて、キャラクターは物語を引き出すのに十分興味深いですが、ストーリー自体は非常に基本的なものであり、ただ楽しく使いやすいものに終わります 物の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーへのサウンドトラックは素晴らしいです、オープニングのテーマは、私が助けることはできませんでしたが、それが来るたびにスーパーポンプを取得する折衷的で、古典的な、アップビートJポップトラックです。 ショーの間に演奏したトラックは、非常に警戒感のあるドラマな雰囲気を放ち、どんな場面でも正しい音色を演出します。日本人の声優たちは彼らのキャラクターを描いた素晴らしい仕事をしました。サウンド効果は微妙です 他の時代には大きくてエキサイティングな響きがあります。 全体が素晴らしく混ざり合っていて、オーディオデザインでは何の欠陥もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのOVAを本当に楽しんでいました。 唯一の4つのエピソードで、これらのキャラクターを紹介し、それらを本当に好きにしました。 楽しい話、アクション満載の＆amp; 信じられないほど活気に満ちたアクションシーン、全体的には本当に良い気持ちで私を残しました。 私はショーを誰にでもおすすめしますが、特に美しいアニメーションに興味のある人や、楽しい、簡単に消化できる警官番組を探している人たちにおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vigorousjammer/reviews&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest is a pretty fantastically made classic OVA that I really enjoyed. Let&amp;rsquo;s go over what makes it so special.    First and foremost, I like to point out the art. There are some really great moments here &amp;amp; there that are just fantastically animated, and go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメにとってははるかに単純な時間だったが、その多くはファンタジー・シミュレータではなく、アニメが漫画として扱われていたことに由来する。 今日の市場では、あなたが逮捕されるようなショーはうまくいかないでしょう。 それは、あまりにも愚かさと十分な結束ではなく、現代のアニメファンを和らげるために適切な量のファンサービスが不足している。 あなたは私のハイパーポリスのレビューから覚えているかもしれませんが、私は90年代のアニメのための吸盤です。 スタイル、サウンド、普及した愚かさ。 それは同時にかわいい女の子がかわいいものをやっていると同時に完全に悪い時だった。 そして、あなたが逮捕されているところには、4つのエピソードOVAがあります。そのOVAは、100のエピソードの大巨獣に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;辻本夏美は東京警察の一部門に加わっている。 彼女は野生で気晴らしで、彼女と提携している女性とはかなり対照をなしています。 にもかかわらず、4つのエピソードは、2つのガールナーに友情を示し、彼らが高速で危険な犯罪者を止めるとき、その攻撃に従う。 途中で恋愛のヒントと納税者の金の悪用がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに本当のプロットはありません。警官だけが悪者を追いかけています。 銃もない、OVAは時折車を追う。 これらは通常かなりエキサイティングですが、一般的には何らかの点でスーパーダムを得る（ナツミは何とか足で車を止めることができます）。 そのエピソードと、その年に起こった重要なことはまったくありませんが、1年が過ぎたと思われる4つのエピソードの間に一貫性はありません。 実際のキャラクターの開発やストーリーの進行はありません。 すべてがちょうど停滞し、エピソード的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が以前に言及した漫画的な魅力を持っています。 現実に根ざしているわけではなく、それを知っている非常にばかげたショーです。 あなたはそれから多くの楽しみを得る。 キャラクターは警察の制服のすべての暑い女性です。 彼らはすべて、90歳のアニメのベイビーの典型的な特徴を示しています。それは、真剣から馬鹿に至るまで、他のキャラクターをOTPしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提示された4つのエピソードについて私が言うことはあまりありません。 彼らは楽しい気晴らしではありませんが、思い出に残るものではありません。 それは、私のような人々を喜ばせることができる別の時間への素晴らしい脱出です。 しかし、他の人にとっては、見る価値がないかもしれません。 それはちょうどあなたが漫画アニメにいかに快適であるかによって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Natsumi Tsujimoto is joining up with a division of the Tokyo police. She’s wild and carefree, a stark contrast with the woman she’s partnered with, Miyuki, whose m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>