<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Working on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/working/index.xml</link>
    <description>Recent content in Working on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/working/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Working</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10521</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10521</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/75263.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10521/Working/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10521/Working/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;niokun&#34;&gt;Niokun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは時には、アクションや冒険、そしてドラマチックなプロットに訴えて、シリーズを見続けるようにしています&amp;hellip;それ以前のアニメシリーズはすべて、実際の生活や仕事場の周りを回っているものはほとんどありません。 まあ、働いて！ 物語はほとんど存在しないが、エピソードの周りのすべてのユーモアがそれにあなたの注意を引くだろう。 それは元の作業と同じベースにあります!! アニメ、しかし新しいキャラクターとより多くのアニメレストランの私たちはそんなに愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -
すべてが始まる方法、そしてすべてが起こる理由。  （既に概要を読んでいる場合はスキップしてください）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンの終わりに続き、Takanashiは彼の同僚と上司と一緒にWagnariaに取り組み、その間に自分の家事を扱っています。 ここでは、同僚間の関係は若干良くなっていますが、重大なロマンス関係を伴わないだけでなく、新しいギャグを笑いを刻むこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;時の搾取 -
アニメの中には、それらを見るときに時間がより早くなるものもあれば、逆もあるものがあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ああ、いいですね。 私を信じてください。 私が言ったように、それは具体的な話や目標が各エピソードで成立することはありませんが、それでも、通常は2文字を含む多くのサブプロットの1つにドラッグされます。 彼らに共感してください。あるいは、状況が非常に厄介なものになったときには、ただ笑うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードには約3つのセミストーリーがあるので、実際には何も起こっていないと感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリーとキャラクターの進化 -
ストーリー（通常）は時間の経過と共に成長しますが、キャラクターはどうですか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;実際に言うのは難しい。 昨年のシーズンと比較して、ほとんどの人は基本的に同じで、同じ奇妙な習慣と無慈悲な愛を持っています。 しかし、シーズン中は物事は少し変わります。 稲見は、彼女の好き嫌いをコントロールするのがうまくなるにつれて、高橋さんは非ちびっこの女性とよく対処し始め、八千代は佐藤に近づき始めます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;個人的な意見 -
まさしくそれが意味すること。 私はアニメについてどう思うか^^&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;一部の人々は、物語のないアニメを見ることは、普通の老人についての本を読むようなものだと言います。あなたはそれから何も得ません&amp;hellip;.まあ、半分真実ですが、それは本当に重要ですか？ 本当に？ 私はこのアニメをほんの数ヶ月前に見ました。そして、私はそれを4分ごとに笑ってしまいました。この小さな事実のために、私は仕事にとても夢中になりました。 確かに、ほとんどのアニメはギャグのシーンやフレーズを持っていますが、ワーキングでは、それは決して古くなったり繰り返したりすることはなく、普通のシーンでさえも、あなたを笑わせるために突然何かを投げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはいつものように豪華で、サウンドトラックはほぼ同じです。新しいキャラクターは複雑でバランスがよく、他のものと同じくらいクレイジーで現実感があります。もちろん、アニメを見て楽しむことがたくさんあります&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スコアと勧告 -
最終的なスコアと私は何を勧めますか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;8,0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが物語を気にせず、ちょうど狂った人物と彼らの生活の少しを満たすために入ることを望むなら、歓迎します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Niokun/reviews&#34;&gt;Niokun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime sometimes appeals to action, adventure and over-dramatic plots to keep people watching the series&amp;hellip;after all anime series before it, very few revolved around real life and work places. Well, Working&amp;rsquo;!! is one of them, and though the story is mostly nonexistent, all the humor around the episodes will draw  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hengao&#34;&gt;Hengao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;!!このレビューは、最初のシーズンを含む!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゴール」とストーリー・ラインのないアニメになると、それほど厳しくはありません。 それは素晴らしい芸術、音楽と文字のセットを持っている場合 - 私はそれを見ます。 そしてもちろん、私は私の笑顔にするのに十分な気分でないなら、私はそれを落とす、私の楽しみに頼る必要があります。 ワーキング！！ ユーモアとジョークのシンプルな感覚で、本当に素晴らしいアニメです。 最初は、私は実際に仕事に注意を払っていませんでした！ 私はこのアニメが単なる平凡なものだと思っていたので、地獄のように退屈になるでしょう - 私はすべての点で全く間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて話すと、このアニメはあなたが「プロット」と呼ぶものを実際には持っていません。また、このストーリーは目標を達成し、すべての費用をかけて達成する必要はありません。 ストーリーがなく、ギャグがいっぱいの番組が好きでない場合は、これはあなたのためではありません。 しかし、ちょっと、これは違う - 私は本当に違うことを意味する。 本当に、スライス・オブ・ライフとコメディ・ミックスは、ショーの中で最も優れたジャンルの組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはどうですか？
作業中の文字！ 彼らは自分のイメージと外見を本当にうまく合わせるかもしれません。 ワーキング！！ 彼はキュートなものや子供が好きであることを強く否定している - ポプラはハムスター、かわいらしいハムスター、ポプラが指し示すようにかわいい人である。 本当に仕事をしておらず、ただ一日中食べているマネージャーKyokoと非常に素朴で愛想の良い目玉のキャラクター、Yachiyo。 サトウ、金髪の髪のハンサムな男。 笑顔を浮かべている曽我さん、萎縮症を患っている稲見さんは、彼女はツンデレとかわいい（ポプラほど可愛いわけではないが）と言いましょうが、彼女の萎縮症は本当に本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常に好感が持てますが、ある時点では、迷惑で刺激的であることがわかります。すべての創作が完璧ではなく、すべての人が好みに基づいて好きではないものを持っているので 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は仕事について好きです！ ジャンルはバランスがとれていて、本当にうまく分散しています。 芸術は非常にシンプルで清潔で、かわいいメロディーイントロやアトロはとてもキャッチーです。 私はまた、それらの軽いドラマの組み合わせでコメディのフラッシュバックが好きです。 また、新しいキャラクターの紹介 - 誰がサポートしているのか - 非常によく似ています。 彼らのイントロは光の真髄とコメディーのタッチを混ぜ合わせているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコメディが本当に好きです。特に、銀魂のように、パロディーが関わっているときは、そうです。 仕事のジャンルはありますが!! パロディーを伴わない、とても面白いですね。 あなたがほとんど笑っていない人のタイプの人であれば、私はギャグやジョークと一緒に行くだろうと思っています。 それにもかかわらず、ジャンルのライフ・シェアの一部は、コメディとほとんど同じです。アニメにスライス・オブ・ライフ・タイプのシーンがある場合は、ギャグとコメディ・インサートが入ってくることがあります。 コメディやギャグは決して失われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は仕事が好きではなかったこと！ ストーリーラインの欠如は、1つではないということです。 私は本当にそれを嫌いではありません、物事は、私は文字と一緒に、彼らの &amp;lsquo;物語&amp;rsquo;と一緒に、より偉大な開発を期待した。 そしてある時点で、私はロマンスが開花することを願っていました。 開花するロマンスがあれば、今のように多くの人が本当にこのショーをもっと好きになると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが懸念している限り、私は本当にワーキングを見て楽しんだ！ それはプロットや目標が含まれていないという事実にもかかわらず、代用はあなたの笑いとあなたの笑顔です。 他の人の意見を踏まえて新しい爽やかな環境をチェックしてくれて本当にうれしく思います。 あなたが仕事を見て躊躇しているなら!! 他の人々のレビューのために、躊躇しないでください。 あなたの目と自分の好みに従ってください。時間と労力に値するものではないと思ったものに夢中になるかもしれません。 私のためには、それはまったく価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hengao/reviews&#34;&gt;Hengao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;!!This review includes the first season!!    I′m not really that strict when it comes to anime with no &amp;lsquo;goal&amp;rsquo; and story line. If it has a great art, music and set of characters - I′ll watch it. And of course, I need to rely on my enjoyment, if it′s not pleasing enough to make me smile, drop it. Working!! Is a really great and funny anime, with a simple sense of humor and jokes. At first, I wasn′t rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜決して変更せず、先輩！  〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wagnariaでの毎日のおかしなことと人生のドキュメンテーションは、この続編に引き続き、Workingの第1シーズンに続きます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;はじめに-コンテキスト&#34;&gt;はじめに/コンテキスト&amp;hellip;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;直接続行として、「働く」!! 私が混乱を避けるためにそれを参照するので、「シーズン2」は、「働いている！ 特に思い出深いキャストになったものに多くの性格を注入することで、シリーズをかなりうまく設定できます。 それはいくつかの劇的な状況を打ち消し、逆に、強烈な笑いであらゆる強烈さを打ち破って、その強みに忠実になりました。 最も重要なのは、それぞれのキャラクターの気まぐれな性格について適切な感覚を持ち、思考プロセスの親密さから個人的に知ることができたことです。  1つを除いて&amp;hellip; やめた。  13のリラックスエピソードの前のシーズンは、私たちのお気に入りのファミリーレストランでの日常生活の「ミニマリストスタイルの」描写でした。 それは、生活指向の生産の重いスライスとしてそのアイデンティティを受け入れ、複雑なプロットの開発の上で、キャラクターの発展を好んだ。 したがって、SoLのジャンルを嫌う人たちが使用する「いい話、いいえ」という議論はありません。 シーズン2以前は、「ワーキング」フランチャイズは、自分の本で「楽観的な生活観への脱走」、 あなたが私の対応するレビューで読むことができるように。 そんなに気晴らしがよくコメディーなショーであるが、私はいつも独特の居心地の良い暖かく「家族のような」キャラクターケミストリーを放つことに気づいた。  &amp;lsquo;ワーキング！！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;実際のレビュー&#34;&gt;実際のレビュー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;前シーズンの視聴者はよく知っているはずだから、山田あおいはいつもキャストの残りの部分から少し離れているようだ。 彼女は神秘的で遅い外観を与えられた。
あなたが13回のエピソードで行うことができることはそれほどありません。私は、「ワーキング」シリーズはうまく作られていると主張していますが、この紫色の髪の「オトー・クレイズド」の開発は、
従業員はおそらく、前のシーズンの開発における単一の穴です。 一見存在しないストーリー・ラインとは対照的に、キャラクター開発の必要な包括性を考慮して。 興味深いことに、私は当初、これが本当に穴であったという事実を拾い上げることに失敗しました。私はこれだけではないと確信していますが、Aniplexのすばらしい人々が私たちを祝福しました
とにかく2番目のシーズンで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、「改善」から遠く、山田の開発の穴を簡単に埋め尽くし、ショーのほぼすべての面をさらに上回る義務の声を上回ります。
シーズン2は本質的に洗練されたもので、先行するものの進歩であり、それは仕上げの長さになり、フランチャイズが受けようとしている方法に関して、仕事にはほとんど欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、この続編の季節が署名「Working!!」の全体を保持していることを言及することによって、私はファンを安易に置くことができます。 以前の魅力。 他のアニメ・フランチャイズとは異なり、新しいオーディエンスにアピールするために自分自身を変えようとはせず、代わりにその方法に忠実であったため、ブランド化していました。 それは依然として気楽に提示されており、相対性の側面を維持するための「毎日の」プロット以外のものはありません。 キャラクターの個性を広げることになると、まだ深みが出てきます。 そしてそれは視聴者にワグナリアを構成する人々の働き方の生活に密接な洞察力を与え続ける。 それは、キャラクターの微妙な成長を記録しています。彼らは、ショーの現実主義を控えていると確信している適切なもっともらしい喜びの配列を上回る（またはそうではない）ので、 正面に「塗装された」家族レストランの鮮やかな絵を失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように、山田さんの存在はシーズン2でより顕著になり、彼女についてだけでなく、彼女の背景も同様に提案されている謎を介してキャストの残りの部分を学ぶ。 あなたが望むならば、進行中の開発の一種「弧」。 それにもかかわらず、彼女はもはや見知らぬ人ではなく、シーズン2になります。したがって、オリジナルキャストのキャラクター開発は、これらの追加のエピソードの間に完全なカバレッジのポイントに達することは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aniplexはそこで止まっていて、ショーが成功の頂点に来るようになった。 幸いなことに、彼らは新しいコンテンツを追加することを続けました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、マシバの兄弟たちの奇妙なおかしなことから、山田の長い失われた親戚まで、新しい顔をもたらします。 私の意見では、成功の理由は、明らかにWagnariaで鈍い瞬間はありません。 それは、&amp;rdquo;乾く湖&amp;rdquo;であることを拒否し、代わりにそれが始まった爽やかな雰囲気を保ちます。 新たな暴露から抜け出ることはありません。代わりに、停滞するのとは対照的に、キャストの賞賛を成熟させる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2のように、「スタッフ専用」の領域で進んだと思うよりも「成熟しています」ということがあります。稲見の解決をテストするための新たな課題。 山田さんの新しいことを解決するための新しいこと。 私たちの「先輩」への新たな高み、さらにはタカナシが克服することへの恐怖。 どこでも&amp;hellip;厄介な人間関係は成熟しており（孫馬の助けなしに）、京子はこれまで以上に飢えている。 そう、はい、Wagnariaの人生は前のシーズンに続いてシームレスに咲き続け、&amp;rdquo;〜への&amp;rdquo;移行が起こらなかったかのように着実に進歩しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2はまた、ビジュアルをより良くコントロールするために働いているようだ&amp;hellip;
感情的でコメディーなシーンをよりパンチにするために、表情豊かな表現/抽象的な/ちびのプレゼンテーションをキャッピングすることができます。
幸いにも、最初のシーズンのように、「欲求不満線」を持つすべての感情にAniplexが同行することはもうありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのドラマ、健康的なコメディの助け、そして文字ベースの魅力のトン&amp;hellip;
それは3番目の分割払いに向かっていることが確認されているので、私はMayuの正式導入についてはまだ批判しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴覚？
これらは大部分が元のシーズンに見られるように、同じ、高い、カラフルで盛り上がる基準です。 私は新しいOP（愛しています）と新しいED（それは非常に適切です）を手に入れ、ショーはまだまだ気楽なピアノベースのスコアを伴います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点？
技術的な観点から（少なくとも私の考えでは）「毎日の」前提とブランディングの制限要因を除いて、このフォローアップ・シーズンについては根本的に何かが間違っているとは思えません。 したがって、最終的には、「働く!!」へのまっすぐな精緻化/進歩です。 あなたはよく知っているので、フランチャイズのファンが楽しめることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ヤマダッシュ！  〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~ Never Change, Senpai! ~    The everyday antics and documentation of life at Wagnaria continue into this sequel installment to the first season of Working&amp;hellip;    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  Introduction / Context&amp;hellip;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  As a direct continuation, &amp;lsquo;Working&amp;rsquo;!!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Season 2&amp;rsquo; as i will refer to it to avoid confusion, picks up where &amp;lsquo;Working!!&amp;rsquo; left off. The prior season of 13 relaxing episodes, was a &amp;lsquo;minimalist-styled&amp;rsquo; depiction of everyday life within our favourite family restaurant. It embraced its identity as a heavily slice of life oriented production, and so favored character development, over complicated plot development; hence the &amp;lsquo;no story, no good&amp;rsquo; argument use &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hummmmmmmm&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.これまでのところ、原作のアニメの続編の第5話を見ても、これまでと同じくらい面白いです。 北海道の郊外にある「ワグナリア」と呼ばれるファミリーレストランで働く個人のグループについて、コメディジャンルの無作為なコメディを維持しています。いつものように、家族レストランでは毎日のことが気になります。 それほど大したことではありません、私はそれに「フェア」ナンバー6を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては·····························································································································································································································································  。 サウンド、私はオープニングテーマが好きなのでOKです。「フェア」ナンバー6は問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はいつもチェックします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sawa Takanashi- Wagnariaの唯一の男性ウェイター、いつものように、いつものようにかわいい女性のためのものを持っている素敵な人は、日常的に次のように対処しなければなりません。 自宅で彼の機能不全の姉妹、仕事以外では、彼はまた次のことに対処する必要があります。 葵のぎざぎざとした気持ちで、三春から数フィート離れたところにいて、いつものように、6月、八千代、久子の悪い面に入るのを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;稲見美春 - 男性に近づくのを避ける唯一のウェイトレス。彼女はアンドフォロビアの悪いケースがあり、いつものように彼女に近づく男を殴るのを躊躇しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シラフジ、京子 - 八千代を注文してパフェを作ったり、オフィスの周りをくつろいだり、レストランの食べ物を食べたりしているレストランのマネージャーは誰もが悪い側に乗ることを避けます。
Souma、Hiroomi-いつものノーズ姿勢を持つレストランのシェフの一人。
Taneshima Popura  - まだ普通の高さの問題はありますが、同じレストランではまだ可愛いウェイトレスですが、まだ小学生と間違っています。
Todoroki、Yachiyo  - まだ彼女のkatanaを溶接していますが、JunとKyoukoの両方を持つレストランではまだ唯一のバイセクシャルウェイトレスです。
Aoi Yamada  - 彼女は今シーズン1のサポートキャラクターになっていました。今は主人公に昇格しています。彼女はレストランのレジデンスフリーローダーで、男性専用の仕事をしているだけで、ヒロミのように鼻の姿勢もしています。
Jun Satou  - レストランの首席シェフで、いつものように誰もが尊敬する唯一のキャラクターです。彼が京子のためにも怒っていると、少数になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のサポート文字については、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otoo Hyogo  - 誰もが働いているレストランWagnariaのオーナー（私は思う）は、いつものように萎縮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨の姉妹：
いずみ、KazueそしてKozue  - まあ、いつものように、後者に多くの頭痛を与えるような、彼らの家庭での多くの苦境を非常に助け、理解している最年少のNazunaを除いて、彼らはたくさんの（男性リードSouta）  。 そして、彼らは今、第2シーズンで、大部分はオープニングシーンでより大きな役割を果たしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の小さなサポートキャラクターについては：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mashiba Yohei、Mashiba Mitsuki、Matsumoto Maya  -  Hummm、彼らは彼らが意図していたもので、それはこのアニメのシーズン2のためのサポートになることです。松本マヤについては、 このアニメの役割は、私はカメオに限らず、話す役割を意味します。 今、オトー春菜はまだ出てこないが、彼女がこのアニメにどのようにフィットしているかはまだ分かっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは重要な主人公であり、彼らはまだそこにいて、まだサポートキャラクターの追加で面白いですから、私は&amp;rdquo;公平な&amp;rdquo;ナンバー5が行うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと総合：良い数字7。
私は何を言うことができる、この続編は良いです。 しかし、私は本当に浦波が稲井の代わりに宇多の愛の関心であることを好んでいます、そして再び、私は冗談です、このアニメのジャンルはロマンスではなくコメディです。 ちょっとユーモアを追加するだけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hummmmmmmm&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.So far, as I&amp;rsquo;ve viewed the 5th episode of this sequel of the original anime, I&amp;rsquo;d say that it is still as funny as before. It still maintains a plotless comedy genre about a group of individuals working in a family restaurant called &amp;lsquo;Wagnaria&amp;rsquo; in the outskirts of Hokkaido, and as usual the main focus are wacky everyday things that happens in the family restau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordnico&#34;&gt;&lt;em&gt;LorDNiCo&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー：Working &amp;lsquo;!!  （シーズン2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これはシリーズのシーズン2です。 とにかくそれを読んでみたいと思ったら、先に進んでください！ スポイラーズ！ しかし、最初のシーズンに私のレビューを読んでみたいと思ったら、レビューはすぐ下にあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）：稲見さんの栄養失調の解決なしに、驚くことなく、稲見さんの栄養失調の未解決の恐怖は2年目の季節に続きそうです。 彼の失われた妻のためのOotoの検索について言及するには、佐藤とTodorokiの関係と山田の家族との関係はまだ解決されていません。 しかし、私が残念に思ったのは、次のようなプロットが主人公だったことです。主に、タカンシの井上さんの好き嫌いの解決策です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な暴言：正直なところ、プロットは穏やかですが、キャラクターはそれを補うのに役立ちます。 まともなプロットがあれば、確かに見るのが面白いでしょう。 しかし、どんな複雑なプロットもなく、それはどちらかの面で面白いです。 それは、このアニメをユニークなものにするものです。 それはそれなりに面白いです！ しかし、そこにまともな計画があるはずがないと感じるのを助けることはできません。 たとえば、複雑な愛の三角形。  Satou、Todoroki、Kyoukoの間のものではありません。 しかし、Takanshi、Inami、およびTaneshimaの間。 これがロマンスシリーズではないと考えると、これはいい考えです。 しかし、一種の開発が起こっているのを見て楽しむのは間違いありません。 そのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art（10/10）：最初のシーズンが放映されてから1年が過ぎ、昨シーズンのアートと比較して、今シーズンはそれを上手く取った！ キャラクターは磨かれており、昨シーズンより詳細です。 それは景色でも言えます！ また、A-1 Picturesはもう一度すばらしい、素晴らしいオープニングテーマを作るために時間と労力を費やしました！ 最も忘れられない部分は、オープニングのテーマになると、オープニングの途中で見つかる女性のキャラクター、ちびちゃんのバージョンです。 言うまでもなく、ほとんどの場合並置を使用して作られたエンディングのテーマがどのように作られたかが大好きです。 エンディングテーマの終わりに近づくと、ヤマダとソーマーは、高橋の背後でタンバリンをバックグラウンドでやっているのが見て取ることができます。  A-1ピクチャーズはこのアニメの芸術的な方向性をより良くすることはできませんでした！ ここには苦情はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：昨シーズンのサウンドトラックと比べて、今シーズンはさらに良かった。 言いたいのは、オープニングのテーマはより控えめで、今シーズンのエンディングテーマも同じだということです。 もう一度、終わりのテーマは福間屋ジュン、神谷浩、小野大輔が歌いました。 彼らがもう一度歌を歌うのはどんな祝福ですか！ また、「seiyuus」は、再びキャラクターの役割を表明する素晴らしい仕事をしました！ 今回は特に山田に来たときに！ 彼女の声は彼女の性格を定義し、かわいいかわいい言わなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：それはまっすぐなうそだから楽しくないとは言えません。 キャラクターがしなければならなかったすべての悪戯を見るのは面白かった！ このアニメは面白いので、笑い声の涙が刻まれました。 私の意見では、シーズン2は昨シーズンよりも良かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（8/10）：シーズン3は間違いなくシリーズの終わりであるかもしれないので、外見にあるでしょう！ しかし、間違いなく、これまでのところ、これはかなりのライドでした！ これは最高の、または最高の4コママンガアニメの最新版の1つであると言えるでしょうか？ 楽しんで、伝染する見る！ シーズン2で暮らすことはできません、それを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RAW SCORE：8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：ワーキング！  （シーズン1）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;なぜこれは7.82と評価されますか？ このアニメは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：プロットに関して、ストーリーには枠組みがありません。 アニメは多くの主人公を中心にしており、毎日の生活の中でレストランで働いています。 プロットはほとんどないかもしれませんが、それにもかかわらずアニメは楽しいです。 その点のほかに、それぞれの人格はお互いに比較して薄い。 その結果、彼らの性格は、奇妙なことによく混じり合って、毎日の生活を楽しくユーモラスに見せてくれます。 しかし、それに従うべきフレームワークがあった場合、それは主要なキャラクターのステップが演じるまでではありません。 彼女の好き嫌い、そしてその原因。 栄養失調は男性の恐怖であり、事実は日常生活で常に対処しなければならないということです。 男性の恐怖にもかかわらず、彼女はワグナリアで働くが、そこには男性がいることは避けられない。 しかし、主人公の助けを借りて、彼らは彼女に栄養失調の恐怖を乗り越えるように彼女をプッシュします。 陽気な試練と結果を経て、主人公は男性に対する彼女の恐怖の中で彼女の一インチを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：名前のとおり、A-1 Pictures。  A-1よりも優れたものはありません。 このアニメに登場するオープニングテーマのアートディレクションは目を引くと面白いです。 これは、アニメのエンディングテーマに続くと言える。 言い換えれば、A-1は、キャラクターのデザインに風景に提供しなければならなかったあらゆる細部を捉えるのに優れた仕事をしました。 この特別なアニメは4コマの漫画をベースにしているため、アニメーションは壮大で、マンガは比較の対象になりません。 それは私が言わなければならないすべてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：小野大輔、神谷浩、福山潤がすべてシリーズの男性主人公を声にして1ヵ所に集まる。 そうであれば、彼らの声を聞くことは特に興味深い。 彼らはすべての異なるシリーズの人々から多くの文字を知られているので、すべての人が知っていると愛しています。 私はすべての声優が声優としてうまくやったと言うことができます。 特に、それは主要なヒロインの一人、Taneshimaに来たとき。 彼女の声はかわいらしいです。 しかし、音楽のために、これに入るオープニングは、Baka to Test to ShoukanjuuやNicjijouなどのテーマを開くことと比較することができます。 キャッチアップとアップリフト。 しかし、エンディングのテーマについては、エンディングのテーマは、このアニメのハイライトであった各エピソードのエンディングテーマを上記の男性の「すべての人」が聴いているのを聞いて、心地よく盛り上がります。 このアニメが見るための「楽しい雰囲気」を作り出したので、音楽はその強みの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターラインナップは、いくつかのアニメに比べて、はっきりと奇妙で大きくなっていました。 一人のキャラクターがワンピースのサンジのように見えることは言うまでもありません。 いくつかのキャラクターがアニメの劇場から使われていないのを見て爽やかでした。 しかし、アニメ・トロピックを使用したキャラクターがいくつかありましたが、迷惑にならないように過度に使用されていませんでした。 彼らはそれぞれオリジナルのものでした。 キャラクターのラインナップと活気は、アニメを見て楽しめるようにする強みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（7/10）：このアニメを暴力的に見守ってください。 見ることが爽やかなアニメなので、簡単で楽しいです。 このアニメには退屈な瞬間はなかった。 間違いなくユーモラスで笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般：（8/10）：これは爽やかなアニメであるため、シーズン2は一目瞭然です。 ストーリーにもかかわらず、キャラクターと彼らが日々の生活の中でお互いにやり取りすることは面白いです。 非常に多くの文字を持っているにもかかわらず、それぞれのキャラクターと自分の小さな変わった人格は覚えています。 これが、このアニメを楽しみにしているのです。  A-1ピクチャーズのアートディレクションは、キャラクターのデザインや風景には全く欠陥がほとんどなかったので、それほど良いものではありませんでした。 小野大輔と、各エピソードの終わりに神谷浩と福山潤が最後に歌うカラオケと、このアニメが出てくるコメディーリリーフがリラックスしています。 このアニメは、好きなアニメを見たり、悪い一日を過ごしたり、週末に見たいアニメを持っていれば、完璧です！ 間違いなくこのアニメを見ることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RAW SCORE：7.8 / 8.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア：8.0 / 10.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_LorDNiCo_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;LorDNiCo&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REVIEW: Working&amp;rsquo;!! (Season two)    &amp;lsquo;This is season two of the series by the way. If you want to read it anyway, go on ahead! Spoilers! If you want to read my review on the first season however, the review will be right down below!&amp;rsquo;    Story (&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Without a resolve with Inami&amp;rsquo;s androphobia, without a surprise is that the unresolved fear of Inami&amp;rsquo;s androphobia is going to continue on within the second season. To mention Ooto&amp;rsquo;s search of his lost wife, Satou and Todoroki&amp;rsquo;s relationship and Yamada&amp;rsquo;s relationship with her family has yet to be solved. What I found disappointing however is that the plot that was worthy of following of was the main characters, mostly Takanshi&amp;rsquo;s resolve to cure of Inami&amp;rsquo;s androphobia.     Personal rant: Honestly, the plot is bland but the characters help make up for it. If there was a decent plot to follow, surely it would be more entertaining to watch. It is entertaining as it is! But, can&amp;rsquo;t help feel there should be a d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング&amp;rsquo;！！ 偉大なショーの第2シーズンですが、このシーズンは特に缶を蹴っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコンセプトが好き！ しかし、関係とキャラクターの発展はまだ近くにあるようです。 シーズンは関係の発展のための完璧な機会を提供しますが、キャラクターは何が起こっているのかを気付かせるには濃すぎるのでしょうか、必然的にエンディングを遅らせようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
キャラクターの関係があまり進んでいないので、私はそのような低い得点を出します。 これまでの最大の進展は、InamiとTakashiの間のテキストメッセージ交換です。 それでおしまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド、ストーリー8/10
これらの3つはすべて前のシーズンと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
私の楽しみはずっと良くなっていたかもしれませんが、私は人間関係が非常にイライラしたことを増強することができないことを発見しました。 厄介な瞬間は頻繁に起こりますが、その後は何も起こりません。 作家たちは素晴らしいものから離れ、平凡なものに取り替えなければならないようなものです。ショーはいつか終了しなければならないかもしれませんが、今シーズンではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the concept that Working!! is using, however, the relationships and character development seem t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;review-reaper&#34;&gt;Review_Reaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;スポイラーを書かないように、あなたのベストを尽くしてください。
奇妙なことに、それはしばしばそのようではないようです。 私はおそらく良い例を述べるべきでしょうが、私はひどく準備ができて脳が奉仕し、レビューを救済しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはすでにこの2番目のシーズンのシノプシスから推測することができます！ 同じ単純なプロット（ワグナリアとタカネニ家の生活のスライス）を中心に回転しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまだ同じ興味深い出発点を持っている同じ文字で再会され、彼らはまだ何も解決しません。 音と芸術はこれまでとはあまり変わらない（私は真剣に改善/変更に気付いていない）、新しいサポートキャラクターも大きな問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いものを短くて便利にするために、ストーリーはまだまだ遅くなっていて、ジョークはまだほとんど起こっていませんが、少なくともまだ来ています。 エンターテインメントや笑顔が必要な場合は、堅実なアニメですが、最終的には眠りにつき、それが最終的に良い状態になるのを待っています。 今シーズンは起こっていません。^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204124&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Review_Reaper/reviews&#34;&gt;Review_Reaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Try your very best to not write any spoilers.&amp;rsquo;  Oddly enough, that seems not to be the case that often. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdz&#34;&gt;mdz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[これは、最初のシーズンを見なかった人の視点からのレビューです。 いくつかの一般化されたスポイラーを含むかもしれない]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、私がこの秋のシーズンを楽しみにしていたことは、絶対に平凡であることが判明しました。私が気にしなかったことはまったくまともではありませんでした。 これを知って、私は働いていた！ 驚くべきことに、すぐにキャラクターに慣れるのは難しくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいたことから、いくつかの要素が働きます！  「良い」アニメ。 しかし、他のいくつかは、それが&amp;rdquo;偉大な&amp;rdquo;アニメになるのを妨げる。 ワーキング&amp;rsquo;！！ 彼らは最も独創的で開発されたものではありませんが、偉大なキャラクターのキャストがあります。 彼らはすべて簡単に好きなままです。 今、他の多くのスライス・オブ・ライフとは対照的に、 文字間の関係はほぼ完全に静止している傾向があり、最終的には若干の進展が見られます。 これは、通常、スライス・オブ・ライフでは「悪い」ものではありませんが、特に文字間に多くの化学が存在する場合には、可能な「ロマンス」を見るのが残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし他に何が働くの？  「良い」アニメ？ スライス・オブ・ライフ以外のアニメの中核はコメディです。 今コメディはどのように扱われていますか？ それは実際には珍しい方法で処理されています。 殆どのジョークの根底が下品である聖闘士薬の禁書店やはがいのような他のアニメと比較して、仕事のジョーク！ 実際には違った感じを取り入れています。 ジョークは本当に不快なものではなく、より多くの視聴者にショーを開きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、働くことを設定する最大の要因は!! 他の多くのコメディアニメとは別に、エッチの欠如です。 今日、不愉快なファンサービスとecchiは基本的にコメディアニメに手を携えていますが、やや残念です。 しかし、働いている！ 基本的にすべての刺激的な側面が無効です。 それはまれですが、それは高く評価されるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;客観的評価：6/10。 それは良いコメディアニメです。 それはエピソード的で、あなたはエピソード1のように簡単にエピソード8のアニメを簡単に拾うことができます。 それは絶えず楽しいですが、あなたに息をのむようなエピソードはありませんが、それは絶えず良いですが、それは決して素晴らしいことではありません。 それはほとんどの時間それを見た後、良い気分にあなたを残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主観評価：7/10：本当に楽しい時計です。 キャラクターは家族的な雰囲気を作り出し、それを見て笑顔を保つのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdz/reviews&#34;&gt;mdz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This is a review from the perspective of someone that didn&amp;rsquo;t watch the first season. Might contain some generalized spoilers]    Ironically, everything that I was looking forward to this fall season turned out to be absolutely mediocre, and every &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leingodf8&#34;&gt;leingodf8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レシピ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6人の主人公
さまざまなサイドキャラクター（独自の裁量で追加）
1相対的に単純なライフプロットのスライス
1モダンなレストランの設定
コメディのダッシュ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボウルに入れて徹底的に炒めれば、あなたの報酬は働いている!! あなたの作業が &amp;lsquo;最後に付いてくる場合、それはまるで通常の作業とまったく同じことを心配しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ここに私たちはあります。 元々は素敵なキャラクターのセット、ちょっとした些細な話、ちょっとした忘れがたいものがありましたが、それは全体的によくまとまったショーでした。 それでは、続編は、かなり元気にされたスタンドに比べてどうしたのでしょうか？ よくダイビングをして見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらく、その小さな小さなレシピをそこで言うことができるように&amp;hellip;働いている！ 作業中!!と非常によく似ています。 実際には、最初のシーズンは26回のエピソードが予定されていたように感じられますが、どれくらい売れるかは完全には分からないため、半分を編集して後日保存しました。 なぜ彼らはそれをアポストロフィと一緒に働くことにしたのか、私にとっては奇妙な選択です。 私は彼らがそれを信じるように彼らは彼らが賢いだろうと思ったので、番号をつけたいだけではないという気持ちを得て、悪い近距離視力を持つ人々とねじにアポストロフィを置く。 個人的に私はそれを「働いている」、「もっと働いている」、「働いている：別のもの」などと呼んでいたでしょうが、それは日本語にあまり翻訳されません。 とにかく&amp;hellip;オリジナルに似ている間に、それは全く元気だった小さなショー、カップルの興味深いキャラクターの人生を通して楽しい小さな縄跳びだったと言ったように、それは全く悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングが始まるとすぐに慣れ親しんだ気持ちになるでしょう。両者の類似点は単なる巨大なものだからです。 文字はすべて返され、ジョークは似ており、場所はすべて似ていて、アートスタイルは同じです。 私はあなたがこのシーズンをこのシリーズのポイントになるように使っているのか疑問に思っているので、基本的にこのシーズンの基本的な分析として最初のシーズンの自分の判断を使うことができます。 キャラクターはまだ同じですが、完全に深いものではなく、動くものではありません。 プロットは完全には存在しませんが、それは各エピソードで解決される小さな小さなジレンマで、lifeyの一種の方法で動作します。 エピソードから少なくともいくつかの笑いを得るためのあなたの縛りは、芸術と音楽の両方がまだ見事であり、とてもいい音であり、シリーズ全体の雰囲気を、それが進行するものと非常に調和させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからO.K、これまで私がやったのは、それが元のものとどれほど似ているか、それは何が違うのかということです。 まあ&amp;hellip;真実を伝えるのは全部ではありませんが、いくつかあります。 初心者のために、いくつかの新しいマイナーキャラクターが追加され、すでに興味深いキャストを盛り上げてくれます。 また、前のセグメントでスクリーン時間をあまり多く使わなかった老人たちは、いつも彼女の部屋に隠れている1人の姉妹、またはマネージャーのより感動的な側面のように、もう少し光り輝く機会を得る 。 また、新たな季節になると、ショーはキャラクターを少し試してみることが大好きです。おもしろいことに、通常はお互いに付き合わないキャラクターがいます。 私はこの小さな続編で私の問題を見つけるために始めて、それはまだ非常に同じショーとは別に、Somaのようなスタッフは稲見と話している、稲見は著者の姉、Takenashiとマネージャーなどと話す 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードはかなりいいですが、シリーズ全体が楽しい小さなシリーズですが、私は本当にそれが存在する権利がないと思います。 さて、私を最初に聞いてください。 初心者にとっては、本当にS1の方がはるかです。 私は知っているところに戻っていますが、実際にそれについては他にはそれほど言いたくありません。元のものと非常に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけではそれを非難するのに十分ではありません。ショーがキャラクターやそのプロットを何らかの形で拡大する機会を得たなら、このシリーズは価値があったと思います。 それは&amp;hellip;まあまあです。 そして、私は確かに、確かに。 エピソードごとに1人のキャラクターがレッスンを少しずつ学んでいますが、実際に戻ってくることはありません。 あなたは次のエピソードに戻って来て、稲見はまだパンチを投げている、ポプラはまだ心の子供、サトはまだマネージャーなどのためのヒットを持っているtodorikiを押しつぶしているシーズンの終わりに、 オリジナルのフィナーレから変わってしまいます。 私が言ったように、いくつかのマイナーキャラクターはもう少し引き出されているので、彼らともう少し関連し、彼らがまともなキャラクターであるように感じることができると言ったのです。 しかし、ここには本当の問題があります。 いいえ。 取得。 解決済み。  AT ALL。 エピソードの終わりまでにすべてが現状に戻ることを確かめるために、最初から最後まですべてのエピソードが邪魔になりません。 私が自信を持って言うことができるのは、今シーズンの間に変化し、女の子1人が携帯電話を手に入れ、携帯電話番号を取得するということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンでさえそれに少しの流れがあった。 それは主に稲見さんのタブを握っていて、彼女は荒れ狂った男恐怖症を乗り越えていた。 それは最初のシーズンにそれを治す上でそれほど遠くには行きませんでしたが、それは彼らが彼らが少なくとも何らかの方法で前進したような気分で終わりました。  「ワーキング」!!では、稲見は少し退行し、最初のシーズンが達成しようとしていたことを後退させる可能性もほとんどないと主張することができました。 だから、本当に、仕事の壮大な計画ではほとんど起こっていなかったという事実！ シリーズ全体では、本当に私は今シーズンが全くポイントがないように感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的に&amp;hellip;私はその苦情のみのために、それを悪いシリーズと呼ぶことはできません。 全体的に、それはちょうどもっと働いている!!  S1。 あなたが最初のシーズンを好きなら、あなたがこの1つを好きにならない理由はありません。 あなたはこの季節のコメディを好む場合でも、少しでも好きかもしれません。 私はまだジョークを楽しんでいました。キャラクターをもう一度見るのはちょっと良かったです。それが終わりまでそれを見ることができたのは十分でした。 しかし、私はこれを言うでしょう：アニメ全体としては、このシリーズが決して作られたことは全くありませんでした。 テトリスの高得点のように、それは楽しいですが、最終的に無意味な小さなジャンプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51779&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leingodf8/reviews&#34;&gt;leingodf8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;6 Main characters  A variety of side characters (add at own discretion)  1 Relatively simple Slice of Life plot  1 Modern Day restaurant setting  A dash of comedy    throw them in a bowl, stir thoroughly, and your reward is Working!!. If your working comes attached with a &amp;lsquo; at the end, don&amp;rsquo;t worry it tastes exactly the same as a regular Working!!     Yes and here we are, with the second installment of that little series Working!!. The original was a quaint little show with a nice set of characters, a decent little story and while a little bit forgettable, it was overall a well put together show. So how does the sequ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chitandaoreki505&#34;&gt;chitandaoreki505&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゴージャスなアニメキャラクターは非常に素晴らしいと彼女の美しいスタイルは、文字が美しく話すと、各キャラクターは、このアニメの文脈で発見された素晴らしい何かを持っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chitandaoreki505/reviews&#34;&gt;chitandaoreki505&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gorgeous anime cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xatic&#34;&gt;Xatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは最初の一曲と同じくらい良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのエピソードで笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：稲見さんと高梨さんの関係についてもう少し期待していたので、9点を受け取ったのですが、1話か2話だけが本当にそれを振り返り、少し深めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズの他のキャラクターたちは、稲見/高梨にあまり集中していないので、もう少しスクリーンタイムを取った。 私はしかし、彼らはKyokuo / Tordoroki / Satouの愛の三角でもう少し詳しく知っていることを楽しんだ。 ポプラのジョークはいつも面白いです。 山田さんにはもう少し時間があり、本当に彼女と一緒にキャラクターとしてもっと深いところがあるのが好きだった。 ソーマーはいつも他の人に向かっての脅迫で私を笑わせてくれました。そして、私はこれが最初のシーズンよりも今シーズンにもう少し使われていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が前に言ったように、私はすべてのエピソードの間に笑った。 これは私のお気に入りのアニメシリーズです。 私はギャグを愛し、彼らは年を取ることはありません。 私は毎回笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は必要性を感じなかったので指摘されていません：アートとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xatic/reviews&#34;&gt;Xatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season was just as good as the first one imho.     I laughed at every episode.    Highly recommen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング&amp;rsquo;！！ ちょうど仕事のようです！ あなたを混乱させるアポストロフィが追加されています。 それは同じキャラクター、同じレストラン、同じジョークで設定された同じ13のエピソードを持っています。 私が手に入れようとしているのは、このレビューがかなり小さいという事実です。なぜなら、前回のWorking!!のレビューで言わなかったシリーズのこの2番目のシーズンについて言えることは本当にたくさんあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはもう一度かなり現実的ではありません。 それは良いですが、それはあなたが&amp;rdquo;うわー&amp;rdquo;と言うことではありません。 キャラクターのデザインはそれほど素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫です。 今シーズンの主題歌は前作と同じくらい魅力的ではなく、エンディングもそれほど魅力的ではありません。 ショー中のサウンドは完璧にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の詳細については、私の前のレビューを参照してください。 これは私を怠惰にさせますが、この場所の各文字について正確な言葉をコピーして貼り付けた場合、私は怠惰に感じます。 誰もが同じです。 違いはなく、キャラクターの発達もないので、私は何も言わないことを心配する必要はありません。 もう一度、自己宣言された&amp;rdquo;普通の女の子&amp;rdquo;である松本麻衣は、最後のエピソードの間に行を返しますが、バックグラウンドで見ることができますが、全体的にミュートのままです。 彼女は実際には最後のエピソードで乗組員と一緒に仕事をしていて、すべての人と何らかの関係を持っているようですが、ショーでは通常の感覚を浸透させるために一貫して使用されることはありません。 そこにいたキャラクターが魔法のように最後のエピソードをしてプロットの一部になるのは、まったく気に入らない。 それは誰かがその点まで彼女を忘れてしまった後、彼女を素早くスクリプトに書いたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、このレビューは私の基準では非常に短いですが、前のシーズンのレビューをコピーして貼り付けなくても、私が本当にできることは最高です。 あなたがWorking!!を好きなら、今シーズンは大好きです。 それは楽しいものから始まり、どこかに行って楽しむことができるように感じましたが、問題はフラットラインになり始めることです。 ときどき良いエピソードと典型的なものでは、そのストライドを見つけることは決してできず、笑いに値する冗談だけを時折行うことがあります。 栄養失調からの焦点の移り変わりは、今シーズンを若干上回るものの大きな部分を占めていますが、それはフランチャイズにとっては良い追加です。 もっとエピソードがありますか？ 知るか。 私はそれらを歓迎するでしょうか？ 確かに私はしますが、私はどのように喜んでいるのか分かりません。 私は時折コメディー/スライス・オブ・ライフの冒険を楽しんでいますが、いくつかの開発と成長が必要です。 どちらも提供していません。 それが進むにつれて、同じブランドのコメディと同じ無意味なロマンスがサークルに入ると、それは失速します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、働いている！ 正しい方向への一歩ですが、そのステップを踏んでいるエンティティは年をとって疲れていて、それ以上進める前に休まなければなりません。 第3シーズンが存在する場合、このアニメがめったに提供しない新鮮さの感覚がなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is the same as before with Souta helping to cure Mahiru’s androphobia while working at a family restaurant operated by a big group of misfits. It runs in a somewhat episodic way, with some overflow into the future episodes. That said, that’s about all I need to say. There is not a lot of story being dished out, or anything too complex anyway. Each episode ranges from fun and entertaining to boring and slow. These are especially preval &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longshooter&#34;&gt;Longshooter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ、私は方法がわからないが、 &amp;lsquo;ワーキング!!&amp;rsquo;  （または &amp;lsquo;Wagnaria!!&amp;lsquo;）が表彰台のトップに到達し、私の好きなアニメになりました。 私は、友人がこのコメディー/生き生きとしたアニメの「ワーキング!!」について教えてくれたとき、ほとんどのショーンウォッチャーでした。 まあ、それは素晴らしそうに見え、私はそれを見ることにしました。 私と彼の驚きのために、私はシリーズを見せてくれた彼よりもはるかに好きになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（実際には、実際には、複雑で完全に連続したプロットもない）、アニメは私を驚かせた。  seinenとして、それは誰もが期待できるように、実際には血や性的テーマに関連する悪いことはありませんでした。 それは単なる（しかし珍しい）物語、良いギャグとロマンチックな瞬間を持つ単なるアニメです。 しかしそれが特別なものでした：シンプルで、しかし反発しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い冗談とロマンチックな期待を生成し、萎縮（人の恐怖）に苦しむ人物を描くための最初のアニメの1つでした。 また、100％クレイジーな環境を作り出すいくつかの珍しい文字があります。 それは全く働かずにお金を稼ぐ上司などのテーマを探る。 かわいいものや12歳未満の女の子を気にする人、 みんなのことをすべて知っていて、秘密を使ってそれらを操作する男&amp;hellip;多種多様なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はいません。大きな行動はありません。それは、世界で最も奇妙な人を集めて、おなじみのレストランで一緒に働かせるとどうなりますか？ まあ、それは確かにこの架空の物語よりも面白くないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私がそれをもっと好きにしたのは、キャラクター間の関係についての期待だった。 彼らは少なくとも一緒にいるのだろうか？ 誰かが彼の友人が彼に恋していることを発見するだろうか？ これらの奇妙な人たちは、想像以上に複雑です。 それぞれ13のエピソードの2つの季節の後に答えられた質問はまだありません、私はまだシーズン3が間もなく来ることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが公平ではないことを知っているので、可能な限り最高の格付けを与えていませんでしたが、何らかの理由で、私はそれがより良いことを知っている他の多くのアニメよりも好きです！  （？！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Longshooter/reviews&#34;&gt;Longshooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why, I don&amp;rsquo;t know how, but &amp;lsquo;Working!!&amp;rsquo; (or &amp;lsquo;Wagnaria!!&amp;rsquo;) managed to reach the top of the podium and become my favorite anime. I was a mostly shonen watcher when my friend told me about this comedy/slice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2011ライフシリーズのスライス
A-1 PicturesとAniplexが共同制作した
NISアメリカによるライセンス
私のPOVからのレビュー（個人的偏見あり）
（SP）オイルレベル：中（S1を考慮に入れる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS /私が好きなもの：
+背景芸術は目立つ顔の持ち上がりをもたらし、キャラクターと照明の小さな色あせが魅力的に感じられた。 より多くの清潔な詳細がこのショーに入れられました。
+ちょっとした瞬間があって、私には本当に笑ってくれました。状況のユーモアが深くありました（高梨泉の虚弱さは面白かったです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論/私が気にするもの：
 - 再び、問題ではないプロットはありません。 彼らが描いているアークがまあまあです。
 - これらのキャラクターはまったくまったく育っておらず、これらのキャラクターの大部分は1つのノート/フラットになります。タネシマは依然としてカワイイですが、八千代は依然としてディツキーですが、京子はパーフェクトで止まらないでしょう。
 - （SP）佐藤とソーマはまだ適切な説明をしていない。
 - 新しい文字が導入され、混乱に加わります
 - （SP）高梨の性格はワン・ノート・ジョークになります。 私たちはそれを得る、私たちの主人公は小さなものが好きです。
 - 山田、なぜあなたは存在しますか？ 展示会はなく、迷惑なAFで、あなたはF * ckinのスクリーン時間の半分を取る。 それはCars 2のMaterやThe Phantom MenaceのJar Jarのようなものです。 だから無関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート：
第1シーズンを楽しんだので、私はこのショーに出て、ほぼ同じ量の質で、あるいはもう少し多くのものを期待していました&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..しかし、ナー、それは正反対であることが分かります 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨先：
このショーの第1シーズンを深く愛する人々&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2011 Slice of Life Series  Co-produced by A-1 Pictures and Aniplex  Licensed by NIS America  Review from my POV (w/personal biases)  (Sp)oiler level: Medium ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tofuzz&#34;&gt;TofuZz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の作品の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインやバックグラウンドさえも素晴らしいものではありませんでしたが、アートセクションで本当に魅力的なのは、キャラクターがシリーズ全体で表情や反応を演出するものですが、それは楽しいだけでなく、ファン・ナイ（ahaha&amp;hellip; no。  ） 同じように。 これは表現力豊かな感情の上にあるこれらのキャラクターたちです！ あなたが最終的により多くのことを望むことを見るために彼らが実行するコメディをより強力で楽しいものにする表示。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOPと同じくらいキャッチーではありませんが、2番目のOPは、OPシーケンスを伴いながら、ふわふわした可愛らしさに大きな拍車をかけました。  ED全体に感銘を受けたのではなく、ほとんどの時間をスキップする傾向がありますが、OSTの/ BGMの/ SFXの - これは本当にこの作品を作った - それを呼びたいと思っています。 コメディが実行されている間は、コメディに付随する素晴らしい音楽やサウンドの影響が常にあります。自分の目と耳で目を覚ますほど感情的で陽気なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング&amp;rsquo;！！ プロットや深刻な話はありませんでしたが、それが真剣になったらいつでも!! それは決して物語を必要としないということです。 ちょうどジョークが必要でした。 それらをうまく実行した。 例は、一連のWagnariaの瞬間の「カップル」です。 それでも、働いて！ コメディー・スキットによるストーリーとプロットの不足を補い、それ自体が私たちにストーリーを提供しました。 ほんの数回私はくそったことを笑いながらくすぐるくらい面白いくらいのジョークを見つけられなかったが、ほとんどの時に私はコメディがいかにうまくいくかを笑っているだろう！ 彼らがどのようにシーン間で大きな流れを提供し続けているかを示します。 あなたがコメディーの束を持っているなら、人々は簡単にその背後にある物語の不足を無視するのは本当ですか？ まあ、働くことについての事!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の偉大なキャストなしでどのようにショーの仕事ができますか？ しかし、恐れてはいけない！ 私が見たキャラクターの中で最高のキャストの1つを持っています。彼らは個人的に小さな個性と相互作用を提供し、巨大なコメディフェスティバルに終わります。 私は本当に気にしないか、あまり気にしないシリーズのキャラクターがいくつかありますが、Wagnariaの主な容疑者は新旧のファン/視聴者を喜ばせる方法を知っています。 誰もが異なる視点で作品をまとめることで、すでに行った偉大なコメディーとして使用できる無限のアイデアを提供しています！ そして、それはすべて、あなたがショーが提供しなければならないほぼすべての性格を好むことがわかるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々のキャラクターには、独自のキャラクターデザインと、選択されたバックグラウンドミュージックと効果音の選択肢がすべて集まって、コラージュを実行するのにうまく同期します。 実行したい。 ヒット曲満載の陽気なシリーズですが、誰もがコメディやロマンスを使ってそれぞれのキャラクターを描写する素晴らしい方法を考えることはできません。 間違いなく楽しいシリーズとより多くのあなたが見たいと思うようにあなたを引き付けるショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに働くのを見る！ しかし、あなたが最初のシーズンを見ていないなら、私はあなたがすべてのキャラクターを熟知し、私を信じるようにすることをお勧めします。シーズン1はシーズン2ほど楽しいので、このショーを選ぶと失望することはありません。 実際に私は最近このショーを拾いましたが、今はそれが大好きで、皆さんもそれを愛してくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TofuZz/reviews&#34;&gt;TofuZz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is one of my works from Sekijitsu    Art    The character designs and even the backgrounds were nothing great but nothing bad as well though what really appeals in the art section is the facial expressions and reactions each character displays throughout the series which makes it not only fun but FUN-ny (ahaha…no.) as well. It’s these over  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだ本当にシンプルです。 それは複雑なストーリーラインを持たず、プロットもありません。 それは事実ですが、それはまったく退屈ではありません。 ストーリーが非常にシンプルならば、シリーズを面白くすることは非常に難しいと正直に考えているので、とても感心しています。 それはまた面白いです。 ギャグやパンチラインはすっきりしています。 ドラマも少しありますし、公平でもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは非常にシンプルですが、キャラクターのために面白くなります。 まあ、それはまさにシリーズを最初に興味深いものにしているのです。 時には、周りにたくさんのことが起こっているときに、彼らはまだ働くことができますか？ そして、ちょうど眼鏡を持つ女の子が最後のエピソードの間にある程度の露出を持っていることはかなり面白いと言いましょう。 まったく、誰もがまだとても楽しいです。 すべてのキャラクターはこれまで以上に奇妙で怪しいです。 それぞれに興味深い独特の嫌悪感があり、今ではさらに高まっています。 もちろん、他の続編と同様に、新しい文字があり、一部の繰り返し文字でさえ多く取り組まれています。 このキャラクターのユニークで素敵な関係は、この続編ではさらに特色があります。 彼らはもっと近いと思われる。 今度は、友情と特に愛がより多く取り組まれています。これは、シリーズの方法をもっと面白くすることに疑いはありません。 今回は他人の気持ちを忘れていた一部のキャラクターが、少しずつ少しずつこれを実現しています。 そして、あなたは巨大なキャラクターの開発もあると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには多くの改良点があることは間違いないが、最も顕著なのはアニメーションです。 キャラクターはかなりかわいく見え、アニメーションはもっときれいに見えます。 それはより洗練されたように見えます。 まあ、それ以前のものはあまりうまく行かなかったわけではありません。 私はオープニングテーマも好きです。 とてもかわいくて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is still really simple. It doesn’t have a complicated storyline and there’s not even a plot. Though that is the case, it’s still not boring at all. In a way that is very ad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;wagnariaからの続編！  （1）
まだ高塚カリーノが書いた漫画を元にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある話の続編や次の季節があるときは、「もっと」を期待するでしょう。 特に前シーズンの大成功から。
残念ながら、この続編には前のシーズンからの改善はありません。  （おそらく原因は元の漫画が持続可能であるということです）。
だから、私はより多くを期待し、飽和点に達するので、私はそれを少し下に評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：改善はなく、まだ楽しく楽しい。 前のシーズンと比較すると、前のシーズンには稲味と片仮名に少し集中している新しい顔で、キャラクターごとにより均等に分けられます。
サウンド：Op、エドソングのために、私は最初のものを好む。  （仕事中のep 9のような特別なエドの歌はありません!! 1 T-T）
アート、キャラクター、楽しさ：前のシーズンと同じ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Still based on manga written by takatsu karino.    When there is sequel or ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Wagnariaでの活動を続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際には第1シーズンからの改良であり、主により良いコメディタイミングのためである。 稲見パンチングソタはちょうど年を取らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの新しいキャラクターが紹介されています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マヒル - 稲見のお父さんと彼女の好き嫌いの原因。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;榛名 - 奇妙な場所から現れる兵庫の妻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YoheiとMitsuki  - マネージャーの不平なギャングからの喧嘩している双子。  Yoheiいくつかどのようにソタの妹Kozueに従事して取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kirio  - 彼女を探している葵の兄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが指先を横切って物語を縛るように、彼らがこれから最後のシーズンを得ることができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Continuing with the goings on at Wagnaria.    This actually  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Working</title>
      <link>https://anime.syui.cf/25879</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/25879</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/73886.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25879/Working/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25879/Working/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mac-kun&#34;&gt;Mac_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*作業のすべての季節のためのレビュー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワウを言って始めよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;働く!!、働く！ と働いて!!! リアルライフコメディをベースにしたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まともなキャラクターデベロップメントと、それがコメディーを得る理由で、デセントキャラクターデベロップメントは、このアニメでコメディーを理解し、楽しむのをより簡単にしますが、彼らはコメディーとキャラクターデベロップメントのバランスを取るのに本当に良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1（Working!!）は、キャラクターの紹介とコメディの紹介に焦点を当て、それぞれのキャラクターの話を教えてくれます。
Soutaは、小さなもの（水のノミXDを含む）に何らかのアドラーの気持ちを持っています。
稲見には彼女に近づくだけでパンチを人にする恐怖症がある。
Taneshimaは、高さが足りない高校生です（彼女はとてもかわいいです：3）
ソーマーはいつも他人に秘密を託している神秘的な人物です。
京子は食べる以外は何もしないマネージャーです
八千代キャラクタープロットのためにいつもカタニアを携えて京子に仕えるチーフ
サトウはいつもクールで落ち着いているクックです（しかし、彼は秘密裏に八千代に押しつぶされています
オットーは彼の恋人探しのためのレストランマネージャーです&amp;hellip;&amp;hellip;.
そして最後にヤマダはいつもレストランを壊す厄介な小さな子供です。
彼らはシーズン1、バランスの取れたキャラクタープロット、コメディの中で多くのキャラクタープロットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2（Working &amp;lsquo;!!）、もっとコメディーになり、開発が少なくなる。
今年のコメディは良くありませんでしたが、それは素晴らしいです！私はコメディで複雑なものを作るのが大好きで、コメディは本当に成熟していないのでほとんどすべての年齢層がそれを取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3（ワーキング!!!）は、キャラクターデベロップメントが本当に行われている場所で、山田は本当のお母さんと出会い、田舎で高梨と出会うと目を覚ます。  &amp;hellip;..私たちは高梨さんのお母さんに会います&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それゆえ働いて！ あなたがアニメを初めて知りました。熟年のコンテンツがなくても笑いたい、気分が落ちている場合は、笑いたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメスターターのために、これはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はムービーが働いていると聞いています!!! クリフハンガーと大丈夫ですか？  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mac_kun/reviews&#34;&gt;Mac_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Review for all the Seasons of Working!!!    let&amp;rsquo;s start at saying Wow!.    Working!!, Working&amp;rsquo;!! and Working!!! are anime that based of Real-Life Comedy.    With decent Character Development, and thats why it gets &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーが複数のシーズンを獲得するときは、ショーが2回目または3回目の分割払いを受け取るのに十分人気があるか、プロダクション会社がそれを実現するためのリソースを持っているという事実が原因です。 だから、2010年から第3シーズンに登場するワーキングシリーズでは、ここで何が起こるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は本当に物語を気にする必要がありますか？ すべての正直なところで、今シーズンの話は、いつものように基本的に同じです。 以前の2つの同盟のように、Working!!!  （現在3つの感嘆符が付いています）は、ワグナリアと呼ばれる場所のスタッフ全員の話に従います。 シンプルな物語、シンプルなコンセプト、多少過ぎた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一般的なスライス・ライフ・ストーリーにも従っているため、基本ストーリーのアイデアはむしろ穏やかです。 一般的な前提が何であるかで、ショーを面白くするものがなければならないのでしょうか？ まあ、幸運にも、そこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前の2シーズンとは対照的に、Working3は一連のゆるやかな終わりを結びつけています。 今シーズンはショーのための一種の「最後のシーズン」なので（実際には1時間のスペシャルが本当に終わっているので）、前の季節に盛り上がったプロットポイントの多く、 キャラクターは、結果として解決され、キャストの大部分にきちんとしたリトルエンディングを提供します。 作業は、そのランタイムとの適切なストーリーの進行を持っているSoLショーであり、多くの緩やかな結びが終わると、結果としてショーがより良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;働くコメディはいつもと同じです。 あなたはランダムな小さな癖、ギャグ、性格を持つキャラクターを持っていて、お互いの言葉や行動だけでなく、キャストのメンバーがキャラクターを作る一般的な「キャラクター」の瞬間 ちょっとだけ光る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この季節の仕事の話は物事を結びつけることに過ぎません。 貴重なスクリメージを浪費するキャラクターだけではなく、（まだ起こっていますが）ストーリーの進行は、ほとんどの場合、あなたの平均的なスライスよりもはるかにストーリーに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+プロットのプロット
+キャラクター開発
+/-キャラクターとレトルトコメディ（あなたのユーモア感覚に応じて良いか悪いか）
 -  Bland storyアイデア（これは結局のところ、ライフストーリーアイデアの一部です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：同様に、Workingの文字は基本的に同じです。 以前の2つのシーズンの誰もが切り抜かれていませんでした。実際、新しいキャラクターを実際にグループに追加するのではなく、キャラクターが開発的に変化しました。 しかし、伝統を守っているように、各キャラクターの季節ごとに新しいキャラクターが追加されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;導入されたキャラクターは、新しいキャラクターについては、いくつかの他のキャラクター関係を絡み合わせる新しいメンバーです。 高梨家庭の新メンバーやキャストメンバーの他のキャラクターたちを巻き込んだキャラクターたちは、覚えにくくて誰も本当に覚えていないので、誰もが覚えているからあまりヒットしません ショーから離れて。 その代わりに、それが導入しているキャラクターと活発なショーを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良いキャストと同じキャスト
+シリーズに恩恵をもたらした新しい追加点（少しでも）
+キャストメンバーとのキャラクター開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：A-1によって制作された、アートは、シリーズの残りの部分と同様、ほぼ同じです。 同じスタイルのアニメーションと以前と同じ品質で、作業自体は非常に鮮やかなカラースキームとあまりにも審美的に複雑すぎないシリーズのかなりシンプルな外観を使用して、アートワークに関しては非常に一貫したシリーズです 詳細な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このショーは、顔の特徴の変更、簡素化、および若干の過度主義を含むショーのコメディーを表現するために、シャイビスおよび他のキャラクターの視覚回帰のスタイルを使用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+同じアートスタイル（壊れていない場合は修正しないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは他の2つの季節に非常によく似ています。OP曲やED曲は素晴らしい曲で、ふわふわした曲で、思い出深いものではありません。 彼らは自分自身の権利で良いですが、彼らは正直言って私が繰り返し聞いている曲ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：シリーズに続いて、多くのアニメゴーヤーにとって楽しい娯楽です。 本質的にシリーズが与えているそれぞれの新しいコースでキャストと成長するには、シリーズが最後まで来るのを見て少し甘い感じです。 このレビューの時点で作業は完全に終了していませんが、もう1つの作業シーズンを見ないという見通しは、私をちょっと落としてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 あなたが好きなキャラクターを再訪するのはいつも楽しいことですが、これは例外ではありません。 シリーズ全体がすべての問題を解決するために包まれた結果、ショーは以前の2つのコースとは大きく異なるものになりました。  （でも、もし山田さんが何かをやめてしまったら、私は彼女に少しの希望があっただろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、個人的に私にとって嫌いなことはありません。 それは私が楽しむ奇妙な小さなシリーズであり、その物語のアイデアは少し明るいですが、私はちょうど座って、これらのキャラクターがお互いに話し、仕事をするのに問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの場合は、最初の2シーズンを見た後でのみこれを見てください。なぜなら、今すぐ始めれば、すべてが完全に失われるからです。 あなたが働くのを見てそれを好きなら、私はそれを見ることを強く勧めます。 前回のワーキングが確立していて、それは基本的に同じショーだから、前に気に入っていない理由はないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a show gets multiple seasons, it&amp;rsquo;s usually due to the fact that either the show is popular enough to receive a second or third installment, or the production company just simply has the resources to make it happen. So, with the working series coming out in its 3rd season since 2010, what happens here?    Story: Do I really need to bother with story? Because in all honesty, the story of this season is basically the same as it&amp;rsquo;s always been. Like the previous two alliterations, Working!!! (now with 3 exclamation marks) follows the story of the entire staff at a place called Wagnaria as they a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rtil&#34;&gt;rtil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;作業の第3シーズン!!! シリーズのファンが何を待っていたかを多く提供しています。 しかし、目立つ1つの結び目はまだ結ばれていません。今シーズンの総合スコアは、今シーズンの「Working!!!」の直後に見なければならない1時間のフィナーレでなければ、大きな影響を受けます。 高橋の主よ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
ワーキング！！！  Wagnariaのすべての友人の時間を費やして、ファンが知りたいと思っていた多くの質問や、彼らが見たいと思っていたペアリングを解決します。 ペーシングは時々奇妙であり、山田は今シーズンのスクリーンタイムのシェアを獲得します。 それにもかかわらず、それはあまりにも無駄や反復することなく仕事を終わらせることができます。 そして、ファンはもっと活気のある作業を歓迎するかもしれません！ アークから弧に飛び跳ねる甘い時を過ごした季節にすべてが圧迫されたのではないかと疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ働いています！ 私たちの心の鼓動を引き出し、適切な時にセンチメンタルになるように管理しながら、これまでどおりに面白いです。  Wagnariaでは事が変化しています。誰のためにも容易ではないし、働いている間は！ 決して深刻なことをすることを恐れていないことを私たちに示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
Wagnariaの風変わりなキャストは、おそらくWorking！のより強い服の1つです。これらのキャラクターが相互作用し、ロマンスが気まずい痛みを伴う緊張から本物の相互感情に移行するのを見るのは常に喜びです。 私たちは井上のようなキャラクターが大きく成長し、佐藤と八千代の花のような関係を見てきました。 そして今、これらの事は最終的に報われ始め、それらが画面上で展開するのを見ていることは喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、一番古い高梨姉妹と宇多の不思議な母親のマゾキスな夫のような新人キャラクターもいます。彼らは皆面白く、すでに変わった家族に新しいダイナミックを加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART＆amp; amp; サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;8&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A1を舵取りすると、スタイルは一貫しており、アートとアニメーションは比較的固いものです。 いくつかのオフモデルのシーンや奇妙な瞬間がありますが、全体的に目立つものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;働くことの精神！ 今シーズンは才能を発揮しています.SFX +の音楽はいつものようにフィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！ ファン、私は楽しさと全体的なスコアを8/10に入れました。 今シーズンの閉幕とキャラクターの発展は満足できました。まだいくつかの緩みが残っていますが、今シーズンに続く特別なエピソードでは、このストーリーの最終的な結論に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rtil/reviews&#34;&gt;rtil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 3rd season of Working!!! offers a lot of what fans of the series have been waiting for - closure. However, one glaring knot is yet left to be tied, and the overall score of this season would have been impacted greatly if not for the one-hour finale  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーについての何かは、明らかに働いています。前の2つの季節のように！ 私は自分自身が3回目の回覧のためのレビューに取り組んでいることを知っています。  2年目のシーズン（3年ぐらいの良さ）を見てからかなりの時間がかかりました。だから、クモの巣から抜け出すことはたくさんあります。 マイナーなキャラクターの一部が私に迷っていると確信していますが、それは本当に重要ではありません。 この第3回目は実際の重要な関係に焦点を当てています。 私は高梨と稲見、佐藤とTodoroki、そしてYamadasを話しています。 さらなるキャラクター開発のためにあなたが待っていた（またはあなたが待っていたことを忘れてしまった）場合、このショーはそれをスペードで持っています。 さらに、それは光のロマンスの良いキックを加えて、まばゆい、コメディのスライス・オブ・ライフをスパイスアップします。 第2シーズンの軽いスキミングは順調であるかもしれませんが、厳密には必要ではありません。 あなたがこれを見たことがないなら、おそらくオリジナルで始めるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
バックグラウンドの詳細については、第2シーズンのアニメーションと全く同じです。 レストランの暖かい一見と一般的に色の良い使用を期待して、何も鮮やかではなく妥当ではありません。 キャラクターもほぼ同じです。 金島は非常にかわいいと思っています。稲見は恥ずかしがり、山田は悩みの種になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシーズンと同様に、多くのアクションを期待しないでください。 エッチについては、片桐さんは小鳥ちゃんに少し退屈だと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーはメロディーが特別なものではないにもかかわらず、うれしい遊び心のあるOPで始まります。  EDは同様に、シーズン2のように、若干ディスコのような雰囲気に似合っています。前の季節のBGMが気に入った人にとって、必要なときには、ここでも同じように光りますが、もっと助けになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの大規模なベテランスタッズドキャストリターン、そして男の子は誰もが配信します。 彼女のキャラクターTodorokiがもっと多くのスクリーン時間を取るように、Kitamura Eriはかなり大きな役割を果たしました。 キタムラとアスミの歌は名前を言う練習セッションを持っていて、ちょっと陽気です。 あなたは小野大輔が何らかの行動を取っても、馬鹿にして裁判を試みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このショーは、この第3回目の記事でその強みを引き続き改良しています。  2年目のシーズンと同じように、強く中心的なプロットはありません。ファミリー・レストランでは別の日です。 それは、江南が男性客やタカナシに取り組むのに苦労して、山田を叱る時間を取るなど、義務的な場面を埋めることと協力して、キャラクター関係を進展させる素晴らしい仕事だと言いました。 前のシーズンとは違って、かなり大きな発展が予想されます。 これらは必ずしもプロットの紆余曲折ではなく、キャラクターを通して波及する大きなイベントのようなものです。 コメディーな瞬間がたくさんあり、とても楽しいシーズンを過ごしてください。 私はそれがとても楽しかったので、エピソードがどれだけ早く通過しているのか分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは今シーズンが本当に輝く場所です。 多くのキャラクターが肉体的にも精神的にも成長すると期待しています。 上に述べたように、今シーズンは、複数のキャラクターの間の関係を後退させたり進めたりしません。 キャラクターの相互作用の大半は、開発の2季節後の期待に似ていますが、やはりそれでもなお面白いです。 このセクションでクオリティを述べると、2回目のシーズンから誰もが覚えていることが期待されます。 一見意外な支持キャストの中には、ショーのポイントでかなりのスクリーン時間を費やしていて、私の頭を傷つけることができただけで、誰が彼らを思い出しているのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
純粋なコメディアンな価値のために、これはすばらしいショーです、それはちょうどうまくいきます。 強力なキャラクター展開を追加すると、複数のレベルで充実している面白い作品になります。 私はこの季節に入って、ベースラインのエンターテイメント価値を持つショーのような4-komaを期待していました。 シンプルなレストランのような雰囲気のショーのために、彼らは確かにいくつかの偉大なキャラクターを提供しています。 全体的に見ると、この素晴らしい作品はフランチャイズにとって意味のあるものです。 私は前の季節が好きだった人にこれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Something about this show is obviously working, as after two previous seasons of Working! I find myself working on a review for the third installment. It&amp;rsquo;s been a fair amount of time since I&amp;rsquo;ve watched the second season (goodness&amp;hellip; three years or so?) so there&amp;rsquo;s a lot to pull out of the cobwebs. While I&amp;rsquo;m sure some of the minor characters are lost to me, it doesn&amp;rsquo;t really matter. This third installment focuses on the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crystalc0la&#34;&gt;crystalc0la&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10 Good old Wagnaria。 最初のシーズンが放映されて以来、私はこのシリーズに従ってきました。 本当にスクリーン上でこれらの文字を見て楽しんでいます。 ストーリーはシンプルで楽しいスライスです。 しかし、第3シーズンは前の季節に比べてはるかに多くの物質を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wagnariaの1つの欠点は、そのジョークが同じ繰り返し式に従うということです。 私はこのために3つの季節すべてをmarathoningすることをお勧めしません。 ありがたいことに、このシーズンはこのシリーズでは複数のプロットに焦点を当てているので、この問題は今シーズンほど厳しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の失望は最後のエピソードだった。 ペーシングは奇妙で、強制的な感情と急いで終了しました。 このようなシリーズのために、私は本当に閉鎖と暖かい心の終わりを楽しみにしていた。 彼らは八千代の出発と田島のプロモーションですべてを完結させたが、暖かいファジー感情は生産者が稲見と高梨のプロットに同時に突きつけようとすることで中断された。 彼らのお尻が突然終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10キャラクターは、Wagnariaのバックボーンです。キャストは小さくて丈夫でユニークです。 私はWagnariaのすべてのキャラクターを愛するように正直に成長しました。 高梨さんのお姉さん、おとうさんなどがあります.S3では、特に八千代、佐藤、稲見、葵などのキャラクター開発が沢山あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10私はいつも座って、Wagnariaのエピソードを見て楽しんでいます。 その軽快で、かわいい、楽しい、そして面白い。 正直言って、私はそれをあまり楽しんでいるので、4番目のシーズンを望んでいます（特に恐ろしい最後のエピソードのためです）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crystalc0la/reviews&#34;&gt;crystalc0la&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Good old Wagnaria. I&amp;rsquo;ve been following this series since the first season began airing. Its truly been a pleasure watching these characters on screen. The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;la-matona301&#34;&gt;La_Matona301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、第3シーズンにジャズが終わったので、BSと私はこのアニメについての私の見解について、すぐにジャズに行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまだ普通の設定やキャラクターに依拠しているので、物語は普通ではありますが、それでも3番目の続編を予定していたすべてのアニメの続編に必要ないくつかの開発を提示しています。 だから一般的にこの第3の続編は良いですし、通常のギャグやジョークに依存しないので、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評決：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、アニメやマンガには常に存在するモエの存在があり、いつものように、山田あおいの典型的なリョウキーな存在があったので、デザインされたキャラクターにはまだチャージはありません。  &amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのカテゴリに平凡な5を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、キャラクターの声を出してくれたセイウウスには何の変化もなく、オープニングのテーマはすごくいいと思っていましたが、このカテゴリーについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はjazでMediocre 5に行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどアートと音のように、この第3の続編ではキャラクターと何の変化もありませんが、恋愛やサトウ、八千代のような関係で、キャラクターの発展があり、高梨の姉妹 放映時間があり、高梨と稲見はお互いに近づいていましたが、松本麻耶が少し余裕があったのは残念です。  IMOなら、このカテゴリーは&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公正である6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にはいくつかのエピソードは楽しいものでしたが、いくつかのエピソードは通常のレストランの設定に戻ってしまうので、エピソードのいくつかを楽しむことはできますが、一般的にはほとんどこのアニメを楽しむことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、フェア6は大丈夫でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードはいくつかのエピソードは楽しいかもしれないいくつかの開発があったかもしれないが、いくつかの退屈かもしれないが、再びこの3番目の続編を与えるために低いスコアは公正ではないだろうが、それは私だけです、  m jazはこの3番目の続編を評価しようとしています&amp;hellip;&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公正6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PEACEのBOYS！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/La_Matona301/reviews&#34;&gt;La_Matona301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so the 3rd season has jaz ended,so no more BS and I&amp;rsquo;m jaz gonna go straight to the point as to my views about this anime.      Story:    The story is a mediocre, since it still rely on the usual setting and characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;limith&#34;&gt;limith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体：
シーズン1だったシンプルなコメディから、プロットされたシーズン3まで、Working!! 奇妙な成長の良い比喩を持っています。 あまりにもずっと前に、そんな気晴らしの日を思い出させる。 それでも、それは軽やかな魅力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、それが始まったときから、そして悪いやり方ではなく、長い道のりを歩んできました。 シーズン3では、物事が実際に起こる生命のアニメーションの断片がかなりたくさんあります。 開発であなたをいたずらし、どこにも行かなかったシーズン2とは異なり、今シーズンは本当の発展を遂げています。 それのための笑いとギャグの量は減少しましたが、これは同じ古いギャグを繰り返すと良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズやジャンルを楽しんだ場合、このシーズンはおそらくすべてのエピソードが思い出深く楽しいという最高のポイントです。 しかし、シーズン3は、前のシーズンを見ずに（シーズン2のように）ジャンプできるものではありません。 アニメの楽しさははるかに低いので、あなたの新しいシリーズは、シーズン1を見に行く！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、満足のいく甘い結末を克服する少数のアニメの1つです（映画/エピソード14を見なければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/limith/reviews&#34;&gt;limith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall:  From the simple comedy that was season 1 to the plot focused season 3, Working!! has oddly a good metap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theproxy&#34;&gt;TheProxy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキングの第3シーズンは本当に、本当に良いです。 真実は言われる、私は生命のアニメーションの一部から多くを期待しない&amp;hellip;ほとんどの場合、私は多分ショーのカップルが結びつくだろうと漠然とした兆候を期待したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私たちの最愛の稲見さんが最初の数回のエピソードで一度も男性に殴られていないのを見たら、驚いてはいけません。 確かに、第3シーズンの作家は、私たちの最愛のヒロインとは対照的に、パンチを投げるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物事が起こる。 全く真剣ありません。 現状がプロである生涯コメディーでは、プロットの発展を見ているのがすごいです。 ヤマダの家族、オトーの妻、無数のロマンス、高梨の家族のようなプロットの要素はすべて頭に浮かび上がっているようだ。 まだまだ馬鹿なおかしなこと（夢で喧嘩をする魔法少女か、下着を買うかを決める八千代のような田島さんのように）は、実際にどこかで話が進んでいます。 文字はより成熟するように変化します。 プロットラインは複数のエピソードにまたがる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのシリーズで見るのは驚くべきことです（元の漫画が終わってから理にかなっています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
v gud。 かわいいと何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
彼らは戻って、以前よりはるかに少ない1つのノートです。
Takanashi aka Megane  - 以前は理由の声が聞こえましたが、今シーズンには、彼の狂った家族や特定の人のためのロマンチックな気持ちを扱うために、彼がもっと怒っているのを見るのは楽しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inami aka Tumblr Feminist-これまで以上に（そしていつものように）素敵な男性と100倍の控えめな男性。 前に稲見が好きでなかったら、彼女はここではるかに良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Taneshima aka Loliはプロットを明るく保ち、全員をチェックします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satou aka Sanji-Will彼はついに八千代の気持ちを表現する勇気を得ただろうか？ それにもかかわらず、彼の悲惨な見通しだが、全体的に素敵な男は遍在している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yachiyo aka Samurai Brock-これまでよりも無邪気ではありません。 実際に杏子さんの外に出るものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソマはバスタードです。彼は悪魔で、私たちはそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤマダ・アオイ・イエス・キリスト - ヤマダ・アオイは山田あおいと同じ行動をします。 仕事で自分自身を吸収し、無駄に、彼女はいくつかの家族のエピソードと開発自分自身にすべてを取得します。 誰もそれに値する人はいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の労働者 - 彼女に続く二人の双子、おとうさんが一堂に会しています。 彼らのすべての癖はそこにありますが、今シーズンはもっとキャストとやりとりし、解決する独自のサブプロットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨姉妹 - 姉妹は実際にロマンチックな見通しを持っています&amp;hellip;元のサイドキャラクターでは、姉妹はここでもっと重要であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクター - シリーズが輝く場所です。 サディスティックな新ミネギシさんから高梨さんの母親から変態した山田さん（男性）にいたるまで、余分なキャラクターはすべて凶悪で、激しい瞬間を迎えるシーズンには素晴らしいコミックを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
今シーズンは楽しいです。 人生の中でロマンスが注目されているのを見ることは危険な動きですが、それは機能します。 悲しい、深刻な、そしてコメディーなシーンのアマルガムが一緒に集まり、これはより良いコメディーの1つになります。 悲しい瞬間でさえ、ジョークは、シリーズを軽快で楽しいものにするために、全体に振りかざされます。 しかし、同時に、ショーは変化を恐れない。たとえ同じ冗談が何度も繰り返されることを意味しても、ダイナミックな変化が起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、作業シーズン3は驚異的です。 私はWagnariaのスタッフを大いに忘れてしまいますが、私は彼らの話が終わりを告げるのはうれしいです。 少なくとも、食べるパフェは常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheProxy/reviews&#34;&gt;TheProxy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third season of Working is really, really good. Truth be told, I dont expect a lot from my slice of life anime&amp;hellip;At most, I&amp;rsquo;d expect maybe some vague signs that the show&amp;rsquo;s couples would hook up and an open ending.     So when we see our beloved Inami-san not strike a man once in the first few episodes, we shouldn&amp;rsquo;t be surprised; indeed, the writer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psychoalchemist&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;The adventures of Souta Takanashi, Mahiru Inami, Popura Taneshima, Jun Satou, Hiroomi Souma, Yachiyo Todoroki, Kyouko Shirafuji, and Aoi Yamada continue in the third installment of Working!!. This final season ties up the loose ends of the previous seasons. (Mostly.)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この奇妙なグループとの長い旅がありました。 第3シーズンが始まる2〜3週間前に私は両方の季節にマラソンをしていたので、それほど長くはなかったが、多くの人にとっては5年経った。 コメディアニメの3つの季節を持つ危険性は予想されます。ジョークは古くなってきて、ユーモアは不幸になります。 私はそれがWorking!!!の最大の問題だと思います。 私はいつもパンチラインが来ていた時を伝えることができました。そして何度もパンチラインが何であるかを実際に予測することができました。  Popuraは通常のパンチラインの源ですが、今シーズンはAoiをミックスにも投げました。 ジョーク自体は変わっていない。 作業の第3シーズン！ コメディー・スペクトラムに新しいコンテンツをほとんどもたらさず、それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が今シーズンに見たことの一つは、以前の季節には見られなかったことが、深刻な性格の開発でした。 ユーモアでマスクされている間、葵は兄と母の両方と和解し、伊奈は父親と和解し、カズエは前の婚約者と一緒に戻ってくる。 佐藤と八千代は最終的に一緒になる。 そして佐藤は、八千代に、彼女が外の世界をもっと見たいと頼んでいる！ 私は、このシリーズは以前のシリーズを組み合わせたよりも多くの物質を持っていたと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の一人は働いて苦情をかわいそう！  （Satou x Yachiyo）、メインカップル（Takanashi x Inami）はそうしなかった！ もちろん、彼らは契約をほとんど封じ込めていますが、彼らはお互いが好きであることを明らかにしていません。 シリーズを終えるのに1時間のスペシャルがあるはずですが、私はそれがそれらの2人に閉鎖をもたらすのかどうかはわかりません。 それは幻想の偽装のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽、芸術、またはアニメーションについて言及することはあまりありません。 私はアニメーションが今度はあまり問題にならなかったと思うが、彼らはほとんど同じままだった。 いつものように、OPとEDはともにとてもキャッチーです。 私はほとんど毎週それらを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は作業の最終的なエピソードを望む！ より決定的だった。 立つ。 あなたは私が別のシーズンを見たいと思っていることを知っていますか？  mangakaさんの他の仕事、Servant x Service！ それは他の週のエピソードのように感じられ、私が経験することを期待していた「さようなら感情」の一部を私に与えていない。 私はまだこのシーズンをたくさん気に入っていました。 しかし、私はWorking!!!を楽しんだだけで、十分に持っていると信じています。 コメディーやキャラクターの開発にかかわらず、テーブルに持ち込むことのできる新しいものはありません。 このショーは、キャラクターの奇妙な人格の癖に栄えます。 彼らは浅く、個人的な奇妙さによってのみ区別されることを意図しています。 したがって、それらを正規化するか、またはそれらを肉付けしようとすることは悪い考えです。 それは上に非常に基礎を崩壊させるだろう作業！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：7
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ：7
最終得点：7/10
私はそれをお勧めしますか？ はい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psychoalchemist/reviews&#34;&gt;psychoalchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The adventures of Souta Takanashi, Mahiru Inami, Popura Taneshima, Jun Satou, Hiroomi Souma, Yachiyo Todoroki, Kyouko Shirafuji, and Aoi Yamada continue in the third installment of Working!!. This final season ties up the loose ends of the previous seasons. (Mostly.)     It&amp;rsquo;s been a long journey with th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coldcoal&#34;&gt;coldcoal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何がすばらしい話ですか？ 少なくとも私のためには、その大部分はキャラクター開発です。 不完全なキャラクターを見て成熟し、成長し、内外の障害を克服し、より強く、より賢く親切になることを見てください。 あなたは、この種の怪しげな生涯ショーのために出てくることを期待しないかもしれないが、ワーキング!!! 愛らしいキャラクター、陽気なやりとり、信じられないほど満足のいく解像度の魅力的なブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの気づかない人のために：働く！ 家族経営のレストランで働くほとんどのパートタイム労働者のグループを中心としたコメディ・ライフ・スライスです。 予想通り、キャストはさまざまなキャラクターで構成され、それぞれのキャラクターと個性があります。その多くは、気が散っています。 しかし、典型的なアニメのステレオタイプがここにあると仮定するのは間違いでしょう。 メインキャストのメンバーの中には、特定の曲に合っているものもありますが、通常の段ボールの切り抜きやドジコとははるか似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;働くことの主な楽しみ!!! キャラクターの主なキャストを見ることが、さまざまな課題や出来事、しばしば奇妙な結果をもたらし、お互いに相互作用することに由来します。 いくつかのギャグは、予測可能な、またはハックニーになっています。 独自のルール、独自の、しかし非常に効果的なユーモアのブランドで動作します。 このショーはまた、時には驚くほど心温まる、または瞑想的ですが、まずはコメディショーであることを決して忘れません。 トーンは一様に光り心地が良く暖かいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に最も印象的なことの一つは、その主人公が、様々な、そして多くの欠陥にもかかわらず、そして時にはそれらのために、どのように愛され、慣れ親しんでいるかです。 第3シーズンまで、私はメインキャスト全体のためにいくつかの種類の愛情を持っていた。 これは驚くべきことです。なぜなら、最初のシーズンでは、その逆が真実だったからです。 私はあらゆる方法で何とか迷惑をかける。 振り返ると、私の最初の印象は急いでいるように見えますが、やや公正です。 それで何が違いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターとの親密さが増してきたことで、私は彼らのおかしなことをもっと寛容にしましたが、もっと重要なのは、Working!!!の主人公です！ とてもカッコいいです。 そして、私は「子犬のように」（まあ、ポプラを除いて）と同じではありませんが、もっと愛着しています。 これは、すべてが成長と肯定的な発展の兆候を示すためです。 メインキャストには、物語の中で賢くかわいらしくない一人のキャラクターはいません。 人生の一部では、私はこれがかなり素晴らしいことだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最大の賞賛の作業！ 多くのキャラクターやストーリーアークを包み込むようになっています。 簡単に言えば、ワーキング!!! 明るく暖かい雰囲気と一貫した笑い声のユーモアを維持しながら、完全に信じられ、満足のいく方法でこれらをいかに巧みに処理したかによって、私を完全に驚かせました。 あなたが働いているのキャストを気にするなら!!! シーズン3の始まりでは、開発は確かに失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの破壊の時間：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
それはコメディーの人生の断片であり、ステークは低いです。 それと同時に、それは信じられないほどの短い方法です！ そのコメディーとキューネスの両方を維持しながら、自然と強制の両方を感じるような方法で、その数多くの文字のアークとストーリーを注意と注意で処理します。 第3シーズンが進むにつれて、これは満足いくものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
これはStudio TriggerやKyoAniではありませんが、私がコメディーの人生で求めている最高のものです。 ワーキング！！！ 活気にあふれた色彩とクリーンで鮮明なアニメーションを見て、楽しいショーです。 キャラクターのデザインや表現は素晴らしく、最も重要なことは、すべてがショーの意味に寄与していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
作業の第3シーズン!!! 奇妙なキャッチーと中毒性の高エネルギー、超かわいいオープニングの伝統を引き継いでいます。  BGMはそれほど顕著ではありませんが、それは期待されています。 それが価値あるものについては、それは適切かつ適合していました。 声の演技は完璧なものではありません。 それぞれのキャラクターは、深刻な瞬間とコミカルな瞬間の両方で同様によく表現されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
今シーズンのスタートで、私はみんなを知っているように感じました。 結局、私はそれらの全体のパックを好きでした。 ショーがさまざまな種類の欠陥のあるキャラクターを紹介して管理することは、常に印象的です。とにかく、それらをすべて崇拝するように説得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9
働くことについての最もよい事!!! それは一貫して面白いです。 ほとんどのエピソードで、私は複数の瞬間に大声で笑っていました。 ギャグは間違いなく主な焦点ですが、ロマンスとドラマの瞬間は、これまでのコメディーの人生の可能性を考えたよりもはるかに大きな影響を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作業の最初のシーズン！ やや面白かったが印象的だった。 やや面白いキャラクターがありましたが、やり遂げるために多少の努力をしました。 私は第2シーズンをもっと楽しんだが、第3シーズンまでは中毒の兆候を見せ始めた。 簡単に言えば、私は働くことでより多くを待つことができませんでした！  S3。 それの大きな部分は、前の2シーズンに設定されたすべてのものです。 これは人生のコメディースライスなので、私はその決断を何に期待するか決して決して決してしませんでした。 だから、ドミノが落ち始めて、キャラクターのアークがこのような面白い、満足して、心温まるやり方で自分自身を解決したとき、私は非常に、非常にうれしく驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、作業の3つの季節！ 最初のシーズンでは多くの前提とキャラクターのダイナミクスを設定するという点で、アリアシリーズを思い出させます。  2番目のモードはフルスライスオブライフモードになります。 第3シーズンは確立されたすべてのものを取り上げて、喜ばしい閉鎖の栄光あふれるお祝いですべてを包みます。 彼らがスティックの短い部分を持っているように感じるストーリーやキャラクターアークはほとんどありません - もちろん、最後に保存された1つのアーク、今後1時間の特別なフィナーレで。 言うまでもなく、私は待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ワーキング!!! 陽気な関係を持つ愛らしいキャラクターの多様なキャストで、信じられないほど楽しく、思い出深いショーです。 ワーキング！！！ 非常に一貫性のある可愛らしさと笑い声を笑いながら、安価なステレオタイプやファンサービスを完全に欠いている間に、このすべてをギャグコメディーな人生として管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り、あなた自身のユーモアの奇抜なブランドで快適になるように、作業!!! あなたの日を明るくすることに失敗しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coldcoal/reviews&#34;&gt;coldcoal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes a great story? At least for me, a huge part of it is character development. Seeing imperfect characters and watching them mature, grow, overcome obstacles both within and without, and becoming stronger, wiser and kinder as a result. While you might not expect this kind of spiel to come out for a wacky comedy slice of life show, Working!!! is quite the special snowflake: a charming blend of lovable characters, hilarious interactions and an incredibly satisfying resolution.     For those unaware: Working! is a comedy slice of life that revolves around a group of mostly part-time workers at a family restaurant. As expected, the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanalex&#34;&gt;VanAlex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜ワーキングIII〜
[開く]
これは本当に陽気で軽いですし、それを見ているのは本当に面白かったです。 これまでのところ第3シーズンだから、シーズン1と2を見守っている必要があります。 だから、もしあなたが第1シーズンと第2シーズンを知っていれば&amp;hellip;シーズン3では驚くでしょう&amp;hellip;シーズンの両方から形成された典型的なクリシェが消えてしまったので&amp;hellip;すべてを解体し、  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[どうしたのか7/10]
これまでのところ、彼らは元のスタイルにとどまり、マンガよりもはるかに優れていたので、彼らは適切な方法で文字を提示することができ、素晴らしい表現と気分でそれを組み合わせることができました。 背景と副作用は非常にうまくいきました。 音声の面では、声優/俳優はそれをとてもうまく描写することができましたが、BGMのためには標準をめざすことができました。 ストーリーペーシングについては、それは本当に遅かったが、価値があった。 そしてキャラクターはその標準的な形を満たすことができた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[プロット7/10]
話が本当に素晴らしいです、彼らはたくさん変わったので、あなたは「遅いペーシング」の力を見ます。 ストーリーは主人公の主人公に集中するのではなく、私たちを支えている主人公に集中しています。今シーズンはロマンチックな雰囲気を感じます。 そして今シーズンにはさらに大きな啓示がありますが、これは本編の焦点にはなりません。 キャラクターたちは自分の義務をうまく果たし、ストーリーはサポートに集中していたので、シーズン3は基本的にストーリーを閉じるために必要なものをすでに結んだ「支持キャラクター」のストーリーです。 そして、メインカップルは、今後の「特別な」エピソードで彼らの話を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ9/10]
それは、シーズン1と2を見てから見ることができる最も幸せで軽いものの一つです。そして、軽快なストーリーで陽気なキャラクターを作ったので、本当にこのアニメを楽しんだと言えます。 私はいつも楽しむことができる暗いまたは悲劇の反対である「ライト」シリーズを愛する人々のために、このシリーズを嫌う人はほんの少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[5/10の価値] [シンプルクリエイティブ]
それは新しいものを作り出すことができ、キャラクターが大きく変わったので、それは楽しくて楽しいものでした。キャラクターの可能性を引き出すことができ、崖のハンガーを離れることなく結論を出すことができました。 その「Focus」や「Themes」の点では10/10ですが、創造性とオリジナリティの点では5/10ですが、それはMediocoreやAverage Animes以上であり、私は4/10と評価しました あなたの期待に応えるアニメ）しかし、このアニメは、メインストリームスタイルに頼らず、オリジナリティーのあるストーリーを作成することができ、実行は本当に素晴らしいですが、アニメのゴールまたは終了 単純に予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[閉鎖]
これは第3シーズンなので、メインカップルが公式に「デート」と呼ばれることを願っていますが、本当のエンディングは「特別なエピソード」になると発表しました。 このようなアニメはほんのわずかしか存在しません。可愛いロマンスのプロットアニメ、特にあらゆるキャラクターの改善と発展の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VanAlex/reviews&#34;&gt;VanAlex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~ Working III ~  [opening]  This is really cheerful and light and watching it was really fun. So far it&amp;rsquo;s the 3rd season, so the requirement should be: season 1 and 2 was watched. So the if you know the 1st and 2nd season&amp;hellip;you&amp;rsquo;ll be surprised in the 3rd season&amp;hellip;since the typical cliched that was formed from both s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reizenchuu&#34;&gt;reizenchuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほぼ3年の待ってから、最終的に、ユニークで心温まるスライス・コメディ・ショーの第3シーズンが来ます。 そして今度はそれを結論に結びつけます。
言い換えれば、これはアニメの最後のシーズンです！ 結局のところ、それはすでに全体のマンガを言い換えれば何も残していない。 それはちょっと悲しい気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ストーリーはいつもと同じです。 主人公の定期的なキャストは、ワグナリアで働く時間を費やしています。 あなたがすでに前の2シーズンを見ていたら（あなたがこれを読んでいるなら、持っていなければならない）、差異や変化として言及する価値のあるものは何もありません。
第1シーズンと第2シーズンの両方に存在しなかった唯一の側面は、問題/困難が解決されたという事実である。 はい、シリーズ全体で発生したすべての問題は、ショーの進行中に徐々に自己完結しています。
prequelsを見ていない人はいないと思っていますが、「問題」とは何かを理解するために、違った言い方をすると、シリーズをより面白く面白くするようなトラブル（誤解、愛情など）があります。
スライスライフ要素に関しては、それはまだその心臓温暖化感情を生成するために管理し、視聴者に笑顔をもたらし、時にはあなたを笑わせる。
残念なことに、誤解が解消されるたびに、それはストーリーの最後まで一歩前進しているので、悲しい印象を与えます（少なくともそれは私の気持ちです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なキャラクターに加えて、いくつかの新しい人々がショーに登場し始めました。スクリーンの時間がかからず、どちらかといえば気にならず、プロットの進行に必要です。
また、タカナシの大姉妹や山田の兄の元夫を例に挙げて、サイドキャラクターの中にはさらにスクリーンタイムを取るようになった。 要するに誰もが彼にふさわしいほどの量のスクリーンを手に入れました。
これが物語を終結させる最後の季節だと考えると、プレクエルと比較して巨大なキャラクターの発展がはっきりとわかることがあります。
要するに、すべてがここで結論に達するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは本当に派手ではありませんが、品質は確かに向上しました。それは、ショーのテーマに合った素晴らしい仕事でした。
私は芸術について言いたいこと、それはA.1についてのことです。写真、それはアニメーションになるとどんなキャラクターも無視しません。 あなたは、その適応がどれほど豊かであるかを示す、バックグラウンドにいるときはいつでも、デザインがその多くの品質を落とさないと感じることができます。
OPとENDは同じボーカルで構成され、音楽の独特な雰囲気も維持しています。  BGMはいいです&amp;hellip;.ヤマダのかわいい声のほかに言及しておもしろいことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンについて多くの否定的な点や考えを選ぶことはできません。 多分それは私がシリーズの大ファンだからです。ショーには弱点がありませんが、いずれにしても客観的な視点を可能な限り維持しようとしています。
それが通常のペースを保つことに成功しました。 それはまったく退屈な気がしません、逆にそれは非常に楽しいです。
私はまだ最後のエピソードを見ていないので、彼らは物語を締結する方法を見て待っていますが、それは満足のいく終わりになるだろうとかなり確信しています。 人生のファンの一員として、仕事の初期のファンであることを誇りに思い、私はあなたの時間のいくつかを惜しまない価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/reizenchuu/reviews&#34;&gt;reizenchuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;after almost three years of waiting, finally there comes the third season of the unique and heart warming slice of life comedy show. and this time it comes bringing with it a conclusion to the story.  that is to say in other words this is the last season of the anime &amp;lsquo;working!!!&amp;rsquo;. after all it already adapted the whole manga leaving nothing else  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Working</title>
      <link>https://anime.syui.cf/6956</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/6956</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/75262.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6956/Working/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6956/Working/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットのないアニメの登場で、どれくらいうまくいくのかな？ 実際にすることができます。 驚いたことに、私のために時間を過ごすためのフィラー・シリーズと思われていたものが、2010年春の最も楽しいものの1つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に多くの話はありません。 高梨ちゃんは、奇妙でユニークな同僚でいっぱいの家族レストランで働くことになり、残りのシリーズのためにそこから取り出します。 しかし、実際の物語の欠如でも、働いて！ 彼らのキャラクターと簡単にやりとりします。 プロットの欠如でも、少数のキャラクターは、私たちを笑わせるために、このアニメがやるべきことを達成するという意味でうまくいっていました。 かなりギャグが走っていましたが、それでもあなたを見守ってくれるほどのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最小限のプロットを持つアニメにとって、それは視聴者を楽しませる上で非常に優れた仕事をしており、見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the coming of an Anime with just about no plot, one wonders how good something like W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 何度も何度もやっているアニメの一例です。 確かに私はこれを期待していたが、シリーズのかわいい探しのキャラクターと人生のペーシングのスライスに魅了された。 このシリーズはゆっくりと始まりますが、ナルシシズム的なasshatsのダッシュチェンジのおかげで、物事は大きく改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事の前提!! 家族のレストランの内部の仕組みに私たちを置きます。 従業員は、私たちを待っているすべての優れたオリジナルコメディーをセットアップするために、奇妙で精神的な問題の賭けをしています。 ところで、それは皮肉です。 ショーの始めに、レストランは省略されています。そして、私たちの典型的な高校生の終わりを助けるための新しいパートタイマーの検索は、今度は高橋秀太さんの名前です。 明らかに、日本の家族の財政難はかなり高く、3人の就労姉妹と疑わしい母親との控えめな家に住んでいるにもかかわらず（私は彼女が存在していたと思っていて、パパは私にサンタクロースが住んでいる 私が5歳のときに北極に&amp;hellip;）彼らは彼らの高校生の弟を終わらせるために働かせる必要があります。 それは明らかにアジアでしか起こりえないようなロマンチックな雰囲気です。 児童労働と搾取の要塞&amp;hellip;ああ待って私は素敵な心の奴隷誤った労働アニメについて話していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初からショーは明らかに印象的ではありません。 このキャストは、最初から完全にステレオタイプとクリシェードになっています。 彼らの栄光の中には、すべての文字の種類が存在しています。 今これはまったく新しいものではありませんが、実際にはすべてが見えますが、この時点では基本的に元の文字はありません。 しかし、これらの文字のほとんどは、私がすぐに調べる人格と精神的なミスフィットがなく、白いコピーとして剥がれてくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは変更を開始し、一連の中期的なものは、実際にかなり楽しくて面白いものになり始めます。 迷惑なキャラクターは後ろに座り、最初は最悪だったキャラクターは、実際にはかなり堅実で興味深い人物に成長します。 私はシリーズの最初から最後まで、このような少々のエピソードで、あるキャラクターのような全く異なる意見を持つことができたのは珍しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは物事は本当に崩壊する。 私はこのアニメの平均以上の平均を経験していたことをよく見ていましたが、これを見ていたキャラクターは最初から痛みを感じて下水道に運びました。 私はいつも、これらのショーの中で「友人」であると主張する人々が、楽しい時でさえ、自分の利己的な娯楽のために、お互いにやることをすることができるのは奇妙なことです。 しかし、私はいくつかの線が交差することはできませんが、何年もの間、私は屈辱に疲れてしまって、逸脱した行動が笑いに使われていることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは愛と憎しみの文字で熟している。 ポジティブな面では、リード、高梨です。 最初は、彼があなたの典型的なロリコンに見えるように、彼が最初の迷惑の源であることが分かった。 ありがたいことに、これは事実ではなく、彼はかなり素敵な先導者と、視聴者が関連して根を張ることができる者に成長することができます。 彼はちょっと変わって、かわいいものの愛ですが、これはほとんど無害です。そして大部分は理由と正気の唯一の声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の隣には、迷惑になると思っていた別のキャラクター、稲見さんがいます。観客が最初から考えているとは反対の人物は実際に主人公のヒロインです。 彼女は、彼女が見ている男にパンチをしたい男性の恐怖に苦しんでいます。 これは、もちろん、男性と女性の両方が住んでいる作業環境で多くの問題を引き起こし、私たちの残念な主人の顔にかなりのパンチをもたらします。 それにもかかわらず、彼女の恐怖の理由が明らかになり、彼女たちを征服しようとする彼女の闘争は、彼女を最終的には非常に面白く満足のいくキャラクターにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いのは他の誰よりも大丈夫だろう。 かわいい愛らしいタネシマのようなキャラクターは、最初はナルシシズム的な変態者になり、私の最終的なこのタイトルの軽蔑に貢献します。 他はちょうど完全に退屈でunamusingです。 これには、一次元店長、首席のウェイトレス、台所のスタッフ、高梨の無駄な姉妹などのキャラクターが含まれます。 道に沿って彼らにいくつかの笑いがありますが、彼らはまったく嗜好を欠いています。 彼らの自己の行動を通して、感動的な最後のエピソードとなるべきものを破滅させ、シリーズを完成させることは、私をさらに軽蔑する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にポジティブなことの1つは、最初は私を働かせてくれたものです！ アートワークは本当に良いです。 多くのキャラクターにとって私の否定的な気持ちにもかかわらず、彼らのデザインはとても良かったです。 私はユーモアが実際に面白かった時にアニメーションを通じて非常に効果的に表現されたと思った。 音楽そのものはちょっと普通だったにもかかわらず、OPアニメーションも本当にかわいいと魅力的でした。  Vocallyでは、演技は例外的に悪いことも良いこともなく、まったく平均的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ワーキング！ 平均的であるとみなされる経験はあまりにも不均一である。 誰もがそれを渡す必要があります、私は確かに私がしたいと思います。 私はこれにあまりにも厳しいですか？ おそらく、しかし、この時点で私は特定のアニメのフェチに疲れてしまったと感じています。 近親相姦、ひどく使えない育児からの心理的外傷、および横領はほんのわずかです。 この中には何のものもありませんが、他の2人は誇らしげに展示されています。 は働いている！！ 見る価値があります？ 私はそれが依存すると思う。 あなたが比較的新しいか経験のないアニメ視聴者の場合、これはあなたにとって面白いかもしれませんし、クリシェのように目立つものはそれほどそう思わないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is an example of an anime that’s been done countless times before and will be again. Admittedly I was expecting this but was attracted to the series cute looking characters and the slice of life pacing. While the series gets off to a slow start things did manage to improve greatly only to end in the dustbin of history thanks to the douchebaggery of its narcissistic cast of asshats.    The premise of Working!! puts us into the inner workings of a family restaurant. The employees run the gambit of strangeness and mental issues to setup all the outstanding and original  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcrib&#34;&gt;McRib&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！は、モエの波に乗っている4komaから適応された人気のあるアニメは、2010年の春のより良いショーの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事中は高梨さんの人生は大変です。 彼は精神的に不安定で奇妙な人々のグループに対処しなければなりません（デニーズは米国ではちょうど私のものが地下のメスを調理していたので私のものは閉鎖されました）。 タカナシは、自己宣言された「アンドロフォッ」という誇張された井上麻衣によって繰り返し殴られ、虐待されているが、現実には彼女の職業でのメタの欠如からちょうど微調整している。 彼はまた、料理家に起こる池袋、サトウ、ソーマーの2人の最強の男性に対処しなければならない。 彼らは何もしませんが、彼をトロールして、彼を楽しませ、高梨の家事問題についてはほとんど考慮しません。 彼はまた精神的に挑戦されまだ十分に与えられた短い女の子ポプラールと仕事をしなければならない。何人かの人はまだ何かをすることはできないが、まだ仕事を持ち、Zangeのクローンも精神的に山田さんに挑戦している。 それを上に上げるには、レズビアンの二人のクルーのリーダーである京子と八千代が一日を通して奉仕する。 あなたが見ることができるように、Takanashiの仕事の生活は彼の家庭生活よりはるかに優れていません。彼が働いている偏見があり、薬を飲んでいる可能性の高い人たちは、彼の状況を助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のキャラクターの深みとストーリーはとても良く、とても暗くて深いテーマを演出しています。 私はショーでそれが好きで、私は高橋がショーに示された彼の毎日の苦闘の中で苦しんでいるのを見て、私の第二の妻（waifu）泉を見ることが好きです。 彼らは暗くて落ち込んでいるので、私は物語とキャラクターに8/10を与えます。 しかし、このシリーズではあまりにも面白かったし、もっと劇的な瞬間があったり、悲劇があったりすれば、より良いことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術は良かったので、私は彼らに9/10を与えました。彼らははるかに暗い環境で描かれていたかもしれませんが、私が行ったすべてのデニーは、とにかくゴキブリを誇示するのに非常に明るいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのショーを8/10と評価しています。私は本当にキャラクターとその裏話を楽しんでいました。そして、ショーが自分のような暗い予言的な生き物にどのように関係していたかは本当に気に入っていました。 私は間違いなくスターバックスの私の窓の電源を入れたノートパソコンでこれを見るだろうし、暗く憂鬱なショーが好きな人にはお勧めしたい。 私はこのショーが春のハイライトであると感じています。そして、私は、日本がこれらの憂鬱な吸血鬼指向のショーを後にして行く方向が好きです。 しかし、このショーには瑕疵がなかったわけではありません。キッチンでSatouとSoumaのようにいくつかのゴアが追加されていて、ポプラールが破損したガラスの破片に偶然ぶち込まれているようでした。 このような暗いショーの少しの血は、長い道のりを歩み、私はそれが10/10となるいくつかの心強い善を必要と感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/McRib/reviews&#34;&gt;McRib&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!, a popular anime adapted from a 4koma which is riding on the &amp;lsquo;moe&amp;rsquo; wave was one of the better shows of the Spring 2010 season.    We start off the story with a young man named Souta Takanashi or more commonly known as Shinra or Lelouch. This young man is looking for a job to support his dysfunctional family filled with eccentric women. He is forced to help put food on the table for his underprivileged family and begins working a restaurant called the Wagnaria (D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;意地悪ではなく、むしろ鈍い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！  （2つの感嘆符に注意してください）は、家族のレストランで働く人々についてのコメディショーです。あなたが知っている、平凡な食べ物を提供するレストランの1つです。 このショーは、おそらく平凡なレストランで提供されているものと同じくらい悪いことにぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット無しであれば、このアニメはエピソード的である可能性がありますが、そうではありません。 エピソード的なアニメには、各エピソードのプロットや、アークに含まれるエピソードがあるため、エピソード的ではありません。 作業中!! どんなプロットも存在しない。 私は正直なところ、女性の主人公の1人が苦しんでいる男性の恐怖症は、ギミックであり、それはむしろコミックではないコミックショーで、いくつかの漫画の救済のために使われているものだと信じていました。 私は間違っていた。 それはこのアニメのエピソードの多くで起こる多くのイベントの主な焦点です。それはまさに&amp;hellip;、魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、興味のあるいくつかのポイントが見つかりましたが、サポートキャラクター山田は、ショーで最も面白いキャラクターであり、競争はありません。 ほとんどのキャラクターは鈍っていて、プロデューサーは実際には魅力的な魅力的なアトリビュートでそれらをもっと面白くしようとしましたが、うまくいかなかったのです。 私はこのアニメが少しパロディーであると思われていた、ちょっと皮肉なこと、ちょっと面白いと思ったが、問題がある。 そうではありません。 生産のどこかに沿って、彼らは気管支炎の重大な症例を経験し、生産を真剣に受け入れることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのない大部分のための半面、偽の、そして貧しい脚本は、A-1 Pictures Inc.のこの恒星の生産を要約している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いたい奴には言わせとけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uninspiring and rather dull.    Working!! (please note the two exclamation marks) is a slice of life, comedy show about people who work at a family restaurant, you k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜それを取り除く！  〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの光を作ることによって、働くライフスタイルの繁栄に出くわすリラックスしたアニメ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 毎日の仕事の生活の魅力的な、奇妙な、そしてばかげた文書です。 それは
どんなトリッキーなものでもなく、それと同様に、それは非常に単純な概念を包含する。
エスケープ主義者とは違って、働くことのすべて！ 爽快で現実的で、地球に近いです。 それ
仕事のような「ミニマリストスタイル」のタイトルは、非常に矛盾する反応を受けていることは言うまでもない。
多くの人は技術的なメリットを認めない/拒否します。  「物語はありません」というだけです。それ自体はよくある誤解です。 したがって、この13話シリーズの信頼性の側面を理解できる聴衆は楽しむことができる一方で、遠くに引き出された逃避の形態を欲する者は、他の場所を見たいかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにして人々が何かを遊び心のようなものとして見ているような快感を見せているのは疑問です。メディアとしてのアニメの主な要因の1つは残っていますが、エスケープ・ポテンシャル - 通常は遠い世界や超大国 それは、ワーキング・エブリシングのようなショーのおもしろい性質が、まったく新しい形のエスカピズムをもたらすからだと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの後ろの前提と全面的なビジョンにもかかわらず、Wagnariaは普通の家族のレストランからは遠いです。 それは面白いです、それは楽しいです、それは面白い、暖かく、居心地の良いです：現実世界で働くものはすべてではありません。 私は「普通の生活」のドキュメンタリーについてはそう言えることはしばしばありませんが、ワーキング!! 私たちの成熟した大多数が関連することができる何かに、これらの居心地の良いエスケープなファンタジーを生き生きとさせる方法では、むしろ革新的です。仕事の人生 - ショーの対象読者が15歳を超えていることが明らかです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケータリング（それを得る？）主に大人のrelatableの経験に、働く！ 子供の中で目を覚ますためにその無邪気で馬鹿な魅力を保持しています。 このような体系的なルーチンの面白い側面を公開することによって、私たちのほとんどが現在うんざりされている非常に普通の働く生活様式に非常に重い関係があります&amp;hellip;それはWagnariaで起こる状況を明るくするだけではありません。 それは全体としての生活の光を作り、誇らしげに風邪を引く素晴らしい方法を作る気晴らしな雰囲気を発する。 したがって本質的には：楽観的な生活の視点への脱走&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;砂糖でコーティングされた視点に耽溺したい人は、働くこと！ これは、ショーの盛り上がりと楽しい気晴らしのオーラに矛盾するので、これは適切です。 したがって、できる限り簡単な前提があります.Souta（私たちの男性主人公）はフレンドリーなファミリーレストランであるWagnariaで働き始めます。 ずっと、このプロットラインを劇的に形作ることを脅かすものは何もないので、ショーはキャラクターの開発に無限に投資され、私を素早くリードしてくれます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は、ワーキング・エブリシングなどの専用SoLのすべてに行き渡っているため、この部門の配慮はショーの全体的な品質に密接に関連しています。 ありがたいことに、ワーキング！  Wagnariaをユニークな場所にしてくれる、非常に異なった個性の多種多様なものを私たちに紹介して、この正面をお届けします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、Soutaのデザインは面白い癖がありますが、観客の信頼につながるPOVキャラクターです。 したがって、彼は彼の同僚に比べて比較的空白です。 これは、彼が比較的公平な社会的立場を維持するので、残りのキャラクターを文書化するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soutaの視点から、私たちは多彩な個性を紹介しています&amp;hellip;
稲見の嫌悪感から、ワニナリアの陽気な経営者まで。 多くの場合、そのような多様性は、より面白くて、予測できない相互作用につながります。 キャラクターのデザインを通して個性を可能な限り個性的で面白くすることを目指しています。 これは順番に、全体のショーには、そのシンプルさにもかかわらず、それは楽しい時計になりますが、楽しく自然でありながらも適切な魅力的な化学を与えます。 各キャラクターのユニークな性質は、従業員を非常に魅力的で好都合なものにするいくつかの顕著な欠点を伴います。 これは明らかにWorking!!の成功に最も重要なことであり、それぞれのキャラクターには、視聴者が自分自身を浸すことができる、面白く強調されたおなじみの「存在」を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 栄養失調や愛の利益のように、実際には多くのドラマも受け継いでいます。 これは、従来の「バックストーリー」スタイルのキャラクターの奥行きをさらに深めていきますが、これらのことについては楽しいものではありません。 物質的、カジュアル的、コメディーな相互作用のバランスを維持し、雇用の反復性にもかかわらず、仕事の生活を幸せな見通しにし、できるだけ予測不能なものにする。 それは実際の人生の代表であるように、多種多様であり、時には混沌としている - そのrelatabilityの側面に役立つ別のポイント&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションは、コメディの視覚効果の面で非常に表現力があり、アニメーションの全体的な標準は高いです。 サウンド部門では、静かで非常に「ファミリーワークプレイス」感覚の大気スコアを迎え、ショーの心配のない雰囲気を正確に伝えています。 これに伴い、OPやEDのトラックが、文字の化学の「楽しみ」を強調し、より適切ではない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点？
批判的な観点からは、ショーに付随する興味深いプロットラインがないことは明らかです。 さらに、この技術は非常に一般的であり、しばらくして表現力や力強さよりも厄介になるクリシーアニメコメディの視覚効果を非常に過度に使用することによって助けられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 間違いなく非常に安っぽい設定ですが、それはそのブランディングに真のままである純粋なSoLスプレンダーの例です。 それは私の意見ではほとんどの前線で非常にアニメと考えられています。そして、私はそれが働く人生についての面白い、落ち着いた見通しであることがわかりました - 本当に私の精神を持ち上げ、私のストレスを取り除く - 現実的で面白い性格の化学が強いスーツです。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜遠くから私は少し遠いユートピアを見ることができます〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~ Work it off! ~    A relaxing anime that attends to the plights of the working lifestyle, by making light of them&amp;hellip;    Working!! is an uplifting, quirky, and goofy documentation of everyday working life. It&amp;rsquo;s a  dedicated slice of life anime with no trickery whatsoever, and as such: it embraces a very simple concept.  Contrary to being escapist, everything about Working!! is refreshingly realistic and down-to-earth. It  goes without saying that &amp;lsquo;minimalist-styled&amp;rsquo; titles such as Working receive very conflicting responses, as  many fail to/refuse to acknowledge the technical merit within; just because &amp;lsquo;there&amp;rsquo;s no story&amp;rsquo;:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinoman&#34;&gt;chinoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が知らない情報源からリリースされたカレンダーを通じて、2010年春のアニメシーズンに期待したいことを見てみると、ある特定の番組が興味を引いていた。 小プロットの要約は、「北海道の北の日本の県では、「Wagnaria」という名前の家族レストランにその物語が設定されています。 ソタは、レストランの激しく奇妙なスタッフの間でパートタイムで働いています。 それを読んでそのアニメの絵を見ると、私はそれを見たいと思っていました。 その最初のエピソードを見た後、私は仕事を楽しむだろうと知っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その小さなプロットの概要を読んだ後、あなたは働くことの後ろに興味深い話があると思います。 残念ながら、そこにはありませんが、それが働いたのです！ それは生命のアニメのスライスであるので楽しい。 物語は、通常の仕事の日にいくつかの顧客を迎えて、私たちの愛らしい巨乳なロリ、タネシマポプラと一緒に始まります。 残念ながら、レストランは少し人員が足りないので、ポプラールには新人の募集をするのは、京子白布寺のマネージャーがナシのように怠惰だからです。 多くの人にアルバイトを希望するかどうかを尋ねた結果、拒否されただけになった彼女は、突然主人公の高橋秀太と衝突します。 ポプラールは小さい子供だと思っていますが、失われていますが、ポプラールは17歳で、自分の仕事のためにパートタイマーを探していると言ってレトルトします。 彼がかわいいと思ってポプラと仕事をすることを知って、高梨は喜んで受け入れます。 そこから、タカナシの生活は、今では彼がワグナリアで働いているので、もう少し狂ったようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術はそれほど特別ではありません。 カラフルで鋭い、芸術は見てうれしいです。 振り返ってみると、アニメのコメディとスライスから期待されるアートのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：誰でもワーキングを見ている！ 心からのオープニングの最初の数行を常に知っています。 それは正直言って私が聞いた中で最もキャッチーな、おそらく中毒性の開口部の一つです。 結末も素晴らしいです。 声優はそのキャラクターを演じる際にすばらしい仕事をします。 男性のVAは、私にはアンサンブルキャストのような感じでした。  Takanashi、Satou、Soumaとして、福山潤（DRRR!!、ギアス）、小野大輔（DRRR!!、TMoHS）、神谷浩（DRRR!!、SZS）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私にとって、キャラクターはショーの主な楽しみでした。 このレビューの初めに、小さなプロットのシノプシスが言ったように、「&amp;hellip;強烈で奇妙なスタッフ」と、奇妙なことがキーワードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、普通の人のように見えるかもしれませんが、小さな子供や動物、おもちゃのような小さくてかわいいものが大好きです。ポプラが小さくてかわいいので、仕事が始まったのです。 彼は佐藤と恭子にこの情報を明らかにしたとき、彼は高輪が厳しく反対するロリコンだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、私たちは非常に偏心して愛らしいポプラを持っています。 再び、あなたは彼女が正常だと思うでしょうが、彼女は背が高くなるという非常に強い欲望を持っていることが明らかになりました。 彼女の身長が低いため、小学生または中学生と誤解されやすいので、高さについて話し合うたびに非常に敏感になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番奇妙なキャラクターのひとり！ 臆病者の井上麻衣です。 稲見は狼狽した女の子の恐怖として紹介されています。 男性が彼女に近づくたびに、彼女はすべての人が彼女を攻撃する準備ができているという信念のため、躊躇せずにパンチします。 彼女はこの状態にありますが、彼女はまだWagnariaで働くことができますが、女性の顧客にしか仕えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KyoukoとYachiyo Todorokiは私がショーのユリカップルと考えているものです。 京子は、私たちが知っているように、八千代が彼女を連れて来るパフェを食べるだけで何も食べない、ワグナリアの怠け者です。 八千代自身は全体的に不思議です。 彼女はいつもあり、いつも彼女には、それが怖がっているカタナを運ぶことを意味する。 彼女は京子と深いつながりを持っています。 杏子が離れるか、離れていくと、彼女は悲しみ、怒って、彼女を彼女から離した人を殺すことになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、Wagnaria、Jun Satou、Hiroomi Soumaのシェフです。 サトウはおそらく、メインキャストの中でより穏やかなものです。 彼は脅迫的でありながら役に立つ個人として知られています。 しかし、彼は八千代を愛しているが、それを示していない。 彼はまた、通常、彼女の身長について、または彼女の髪を乱すことでポプラを弄ぶことを楽しんでいます。 彼はいつも明るく、深く見えるかもしれませんが、Soumaはキャストの中で最も欺かれています。 彼は稲見を除いてスタッフのいろいろな人をいじめるのを楽しみ、何人かのスタッフに秘密の何らかの情報をいつも手に取る。 皮肉なことに、両方のキャラクターはデュラララの静雄といざ屋を思い出させます!! 両者は同じ俳優によって声をかけられており、両者はほぼ同じ性格を持っている。サトウとシズオは激しい髪をしている。ソーマーとイザヤは非常に詐欺的で、いつも情報を手に入れることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、山田あおいがいます。 彼女はシリーズの後半に紹介されていますが、ショーを通して定期的に出演します。 彼女は通常、仕事には役に立たず、不器用ですが、彼女のワークステーションの内外で何が起きるのか非常に興味があります。 彼女はまた、理想的な家族を持つことを強く望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：始めから終わりまで、私は仕事を楽しんだ！ それはタカナシ家庭で起こる奇妙な多様性、またはいつもの、ときには奇妙な出来事をワグナリアの中で癒すための「高梨」であろうと、このアニメを見るときにはいつも楽しむものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア -
ストーリー -  7
アート8
サウンド -  8
キャラクター10
楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は実際にワーキングを見て楽しんだ！ 私は春のために予期せぬヒットでした。 オープニングは私を吸って、私が最初から最後まで楽しむ何かのために私を準備する。 わずか13のエピソードで、私はそれが多くの可能性を秘めていることが分かって以来、それほど長くはなかったが、13のエピソードは見守ることが大変だったことに少し失望した。  Working!!を見ようと思っているなら、それは生命の断片であることを覚えておいてください。それはほとんど線図がないことを意味します。もしあなたがプロットを見たり、人生の断片が好きでなければ、  !! あなたのためではありません。 人生のスライスを楽しむ人のために、Working!! 探してみる価値は間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinoman/reviews&#34;&gt;chinoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking at what I should expect for the Spring 2010 anime season through a calendar released by a source I don&amp;rsquo;t know, one particular show had caught my interest. The little plot summary read, &amp;lsquo;The story is set in a family restaurant named &amp;lsquo;Wagnaria&amp;rsquo;, in the northern Japanese prefecture of Hokkaido. Sota works part-time there among the restaurant&amp;rsquo;s high-spirited and strange staff.&amp;rsquo; Reading that and looking at the picture of that anime had made me want to watch it. After watching that first episode, I knew that I&amp;rsquo;d enjoy Working!!    Story: After reading that little plot synopsis, you would think that there&amp;rsquo;s an inter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberred&#34;&gt;Emberred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;17フィートの高さで、高さがわずか5フィートのように見えるのは、食堂に突然引っ張られるようなものでしょうか。 あなたの日常生活に死のための注意を払うような、年配の問題を抱えているマネージャー、カタカナ/剣を運ぶ少女、2人の「普通の」人、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、高橋崇太が「有望な」アニメの始まりであることです。 このアニメの最初のエピソードを見て、私はすでにこれがコメディアニメのもう一つの失敗した試みではないと結論づけることができます。 それは、ショーをより予期しないものにする非常に非コミックなトーンから始まります。 ポプラはグレーススクールのように現れ、突然、陽気なキックをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがどれほど荘厳であるかというアニメを判断するのではなく、その選択されたジャンルでどのように機能するかを判断します。 これまでのところ、私はこのショーに8を与えます。これは、ユーモアの軽いセンスを特徴とするBakaとTestとK-Onから少し離れたユーモアの感覚を実際に持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：
ストーリー - 私はまだ1冊しか見ていないので、hahahはまだありません:)しかし、奇妙なスタッフのワイナリーで働く男のアイデアは、私は8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9  - 本当に良い芸術、ソラのワトを作った人々から期待される&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-7  - これまでのところ、私は本当にスコアを決めることができないので、私にとっては普通の7です。 オープニングについてはまだ分かりません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8  - モエのファンダムにない素敵なキャラクター。 一度はtsundere（jk誇張）、酔っていない上司、loli / shotacon、剣を持ったシンプルな女の子、そして私のために男性のhahahのsuperraの女の子は、文字は純粋です 天才&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8  - コメディですが、本当に意味があります。 良いオール8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はそれに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが新鮮なコメディアニメのために立ち上がっていれば、より珍しいキャラクターと一見良い話があります。 あなたはこれを見なければなりません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emberred/reviews&#34;&gt;Emberred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would it be like to be suddenly dragged in a diner to work with a 17-year old that seems only 5 feet tall, an asst. manager that has age issues, a girl that carries a katan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naiika&#34;&gt;Naiika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは新しいアニメで、これまでに4つのエピソードしか出ていないので、完全なレビューを書くのは少し難しい。 でも面白いショーだから、試してみたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、ストーリーの比較的普通のキャラクターは高梨と佐藤だけであり、名前を持つ他の青い髪型の人は私を逃げ出します。 タカナシは実際に見て面白いです、他の従業員への彼の反応（八千代への彼の恐怖と稲見に対する迷惑と残酷なやり方など）は、とにかくほとんどのコメディです。  Taneshimaはか​​わいい、気泡で、本当に中学生を思い出させます。彼女は17歳だと思って悲しいです。八千代は空気頭のように見えますが、半耐容性はありますが、それは再びショーの不気味さの一部です 。 本当に私を悩ます唯一のキャラクターは稲見です。 私は彼女をパンチしたい（hehehe）。
全体的に、この番組は主要なキャラクターのセットを提供し、最終的にそれぞれのキャラクターは少しのストーリータイムを獲得し、彼らは発展しますが、あなたが深みやキャラクターの開発をたくさん期待している場合、間違ったアニメを見ています。
コメディは奇妙で、時にはとても面白いかもしれませんが、非常に面倒かもしれません。 全体として、私はそれをスライス・オブ・ライフとして楽しんでいます。そして、それはあなたがそれを楽しんで、時間を過ごすことができる素晴らしい気晴らしです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：8-非常に良い、一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：6-ここには何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：よく丸められたキャスト。 私はあなたが好きな人、嫌いな人、フェンスにいる人を見つけるだろうと確信しています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7-奇妙な文字を持つ基本スライス・オブ・ライフ。 深みのあるものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7-8-あなたがスライス・オブ・ライフの喜劇になれば、あなたはそれを楽しむでしょう。 繰り返しますが、ユーモアはちょっと離れていますが、全体的に見て分かりやすい、楽しい時間を過ごす価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naiika/reviews&#34;&gt;Naiika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since this is a new anime and only four episodes are out so far, it&amp;rsquo;s a little hard to write a full blown-review. But it&amp;rsquo;s a funny show, so I thought I&amp;rsquo;d give it a try.    Basic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinquin&#34;&gt;Rinquin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は16歳の高校生である高梨曽太さんから始まります。 彼は家族のレストランWagnaria、それゆえアメリカのタイトルで働くために愛らしい、しかし非常に短い17歳の高校生、Popesh Taneshimaによって募集されています。 高梨は彼女の要求を受け入れるが、予期しない労働条件に引きずり込まれる。  Wagnariaは普通のファミリーレストランですが、従業員はまさに彼が期待するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wagnariaの従業員は機能不全だが漫画家として行動する。 ポプラは小学校の女の子と誤解されるほど小さく、ポプラの木にちなんで命名されたので皮肉です。  17歳の女の子のように見えますが、栄養失調を強く感じている井上美穂です。 彼女の好き嫌いは、種にかかわらず彼女の近くに来る男性をパンチすることになります。 マネージャーの白書恭子は、パフェやワグナリアが食べるもののほかに、レストラン内の何ものにも無情です。 それから、マネージャーを強く尊敬し、彼女の顧客にサービスを提供しながらカタカナを持ち歩く義理の服部朗がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takanashiの男性従業員には、佐藤淳、Hiroomi Somaがあります。 佐藤潤は脅迫的な姿勢を持ち、かなり威圧していますが、実際にはとても役に立つ人です。 彼はしばしば彼女の身長についてポプラでいたずらやいたずらをする独創的な方法を見つける。 一方、Hiroomi Somaは楽しいように見えるかもしれませんが、彼は仕事をするために同僚の同僚を脅かす傾向があります。 彼は他人に関する情報を得るための才能を持ち、同僚たちが何をしているのか不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨さんの同僚は変わったように思えるかもしれませんが、高梨自身は自分の変な振る舞いに気づいていません。 私がこのシリーズに拍手を送ったことの1つは、彼らがロリコンとして誤解されている人々に新しい言葉を導入したことです。  Takatsuが紹介しているのは、子犬、子猫、子ども、さらには水ノミのような小さなものを強く好みにしている新しい用語「ミニコン」です。  Takanashiは、Wagnariaの奇妙さにさらに多様性を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて私が大好きだったのは声優です。 偶然、あるいはそうでないかもしれないが、3人の男性キャラクターはすべて、デュラララのセイウウスによって声をかけられる!! 事実上同じ役割である。 私たちには、Shinra、Somaのための神田浩、Izayaのようなサディスティックとノウ・オール・オール、Shizuoと同様の静かな巨人を演じる小野大介と同じ役柄を持っている高橋役があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の性格は男性と同じではありませんが、とても楽しかったです。 ひまわりスケッチでは、湯野とほぼ同じラインを持つポプラのために、アスカナがいます。 彼女はPopuraにこのかわいいマスコット感を与えて、彼女の行動をより魅力的なものにします。 渡辺久美子がケロロ軍曹のケロロとはまったく違う姿勢の白書恭子を演じて驚いた。 私たちは、八千代TodorokiのためのKitamura Eriを持っています。 北村は八千代のためにもっと女性的で成熟した役割を演じ、北村の新しくて面白い声優の才能を示している。 バーチャルアイドル、初音ミクを声に出した藤田さきさんは、井上麻衣の役目を果たしています。 藤田は、恥ずかしがりや臆病なティーンエイジャーから、暴力的な、そして時には暴力的な、栄養失調に変わる素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズの大部分を楽しんだのは、私がこの種の環境で実際に働きたいということでした。 私はあなたの子供ではない、私はこれらの文字が私はそれらと一緒に混乱するように持って来る混乱をきれいにする気にしないだろう。 私がチェックした最後の時間、家族のレストラン、または他のタイプのレストランでは、かわいい仲間のウェイトレス、カトーナを務めているウェイトレス、または人々に奉仕する脅迫の料理人さえいません。 私は高津先生のコメディ感覚を楽しんでいました。私には、見苦しくない、または見守ることができませんでしたが、実際にうまくやっていて、本当に誰にも怒らなかったのです。 私は浦浦が「私は短いわけじゃない！ 彼女が自分自身と矛盾するとき、彼女自身の屈辱にもかかわらず、シリーズ全体を通して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入った別のものは、A-1写真によるキャラクターデザインでした。 高津先生のキャラクターデザインはシンプルでスケッチ。 アニメの場合、キャラクターは生き生きとさせるためには細部を必要としますが、元の作品を閉じるためには最低限必要です。 マンガやアニメを見ると、私はデザインに失望しておらず、アニメ化されているのを見て本当にうれしいです。 私は本当にA-1のキャラクターデザインを褒め、高津先生の作品を生き生きとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを楽しむことができなかったものを取り除かなければならないなら、それはそれが各エピソードのテンポであったと言うでしょう。 漫画はとてもシンプルな4コマアニメでしたが、このシリーズは長すぎると感じました。 ストーリーが意味をなさないように、アニメがマンガの4コマの隙間を埋める時間を取ったような気がした。  4コママンガは通常ペースが速く、その話に合わせるためにストーリーテリングを短くする必要があります。 アニメのストーリーテリングは時間がかかると感じましたが、6ページのマンガから完全な30分間のアニメーションにいくつかの短い章を転送するときには役に立たないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話すことができるほど多くのことがありますが、そのシリーズは陽気で魅力的ですが、私はそれを台無しにすることに抵抗します。 このアニメを見るには、文字通り誰でも、誰にでもお勧めします。 このショーは、2010年春に放映された楽しいエンターテイメントのシリーズの1つだったと言わなければならないでしょう。ストーリーで何かに興味があるなら、あなたは最後の数回のエピソードであなたが探しているものを見つけるだろうが 私はアニメに詰め込まれたクスクスがそれを補うと言うだろう。 このシリーズにはさらに多くの登場人物が登場！ 見て楽しい スライス・オブ・ライフ・タイプのストーリーテリングをしているなら、Wagnariaを見に来てください！ 今すぐ！ 私は全体的にこのシリーズを、笑いに包まれた楽しいショーを探している人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinquin/reviews&#34;&gt;Rinquin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story starts with Sota Takanashi, a sixteen-year-old high school student. He is recruited by Popura Taneshima, an adorable but extremely short seventeen-year-old high school student, to work at the family restaurant Wagnaria, hence the American title. Takanashi accepts her request but is dragged into unforeseen working conditions. Wagnaria is just a normal family restaurant, but the employees aren&amp;rsquo;t exactly what he expects them to be.    Wagnaria&amp;rsquo;s employees act as a dysfunctional but comical family. Popura is small enough to be mistaken as an elementary school girl, which is ironic because she w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halryder&#34;&gt;HalRyder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そんなに有望なものを見て始めたものが、それぞれのエピソードにわずかなバリエーションで無限の8つを見てしまったのは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードで何が起こるかは次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨は金島のようにかわいいものが好きで、それを見てトランスモードに入る。
井上はパンチングに抵抗するが、とにかくタカナシをパンチする。
TaneshimaはTakanashiを誤認させる。
京子はそこに座って、八千代が彼女に仕えるのを待っている。
八千代は恭子に向かってガガに行き、八千代のためのロマンチックな感情を持っている佐藤に訴えるので、嫉妬を受ける。
八千代は彼女のカタナを引き出し、彼女と京子の道に入るものを刈ると脅します。
ソーマーはみんなに汚れをつけ、仕事をするためにブラックメイルを仕掛ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨さんの家族の追加、奥さんの探しに行ったレストランの長き迷子のマネージャー、最近では完璧な家族を育てようとする逃亡者の追加など、他の要因も加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はエピソードのアニメの偉大なファンです。 私のお気に入りのリスト（Aria、Hidamari Sketch、Lucky Star）を見てみましょう。 大きな問題は、プロットがなければ、実際に楽しむことができる好都合な文字や状況を作成することです。 私は当初、稲見さんと何をしていたのか、人の恐怖症がレストラン全体に影響を与えているのが好きでしたが、状況が過度になる時が来ました。  Yachiyoは稲見の後ろで2番目に好きなキャラクターとしてスタートしましたが、上記のようにエピソードごとに何も変わることはありません。余計なプロット要素を見るのは好きではありません。 それは退屈で反復的なもので、毎週24分も見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、他の文字は実際に好きですか？  Taneshimaは主役の女性であるはずだったが、明らかに彼女は井上によって追い払われた。 キャラクターの開発は全くありません。 だから、金島は実際に物語に何を追加しますか？ 彼女は私が今まで見た中で最も退屈なリードです。 通常、リードで、あなたはそれを好きか、嫌いです。  Taneshimaは各エピソードの隣に何もないので、実際に彼らが好きかどうかを決めることはできません。 同じシリーズのメインでない男性にも同じです。 たとえば、私たちがソウマについて知っているのは、彼の脅迫意図です。 どのように面白い人を作るのですか？ 私たちは彼について一つしか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な音、私は毎週のオープニングをスキップします。 真剣に言えば、オープニングはK-ON!!（第2シーズン、btw）よりもはるかに面倒です。 声優の面で特別なものは何もなく、アートは2010年のアニメにとってはかなり鈍いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与えられた、働く！ あなたの面白い瞬間を持っていますが、あなたが本当に良いことをしていないか、私のように早送りでそれを見ない限り、私の助言はそれを見ることではありません。 そこには多くの良いエピソードコメディ/スライスライフアニメがあります。 ユーモアで繰り返し試みると、これは本当に貧しいアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HalRyder/reviews&#34;&gt;HalRyder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s sad how something that started out looking so promising became watching endless eight with slight variations to each episode.     What happens in every episode is as follows:    Takanashi likes something cute, like Taneshima, and goes into trance mode upon seeing it.  Inami  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coldcoal&#34;&gt;coldcoal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ワーキング！！&amp;rsquo; 欠陥があります。 私が推測しなければならないことは、多くの人々が興味を失い、いくつかのエピソードを試してみることです。 これは、あなたの「働く！ あなたの様々なキャラクターが見て楽しんでいるかどうかにほとんど依存します。 実際、オープニング曲はとても魅力的だと私はとても嬉しく思っています。それが、私が実際に私の上で成長し始めるのに十分な長さのショーにこだわっていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いことにも悪いことにも、「働く!!」 そのキャラクターをゆっくりと徐々に紹介します。 なぜなら、初めは誰も知らず、多くのキャラクター（特に一目ぼれ）はステレオタイプのアーキタイプのように見え、奇妙なものとして出現するからです  - 迷惑行為。 たとえば、Popuraはあなたの一般的な巨乳なロリのようです。 佐藤は金色の心臓を持つ普通の恐ろしい瞳の男のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして稲見 - 稲見。 彼女は真に迷惑になり、見守ることさえ失望させます。 彼女の性格についてもっと知るまで、少なくとも。 彼女の「状態」はしばしば冗談として使われ、当初はスラップスティックをショーに組み込むための安価な方法だと思われます。 しかし後で、これは実際にプロットに影響を与え始めます。 それが彼女の状態と稲見自身が面白い時です。 何か似たようなことがすべてのキャラクターに起こります - 少なくともある程度までは、少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、ショーは人生の断片です。 そのため、あなたは、ある出来事が起きたときに人々を知るだけで、あなたはそれを見ることができます。 彼らは口を開けて、あなたの人生の話があなたの上に注ぎ込ませるだけではありません。 さまざまな人々の新しいことを発見する絶え間のない感覚があります。 問題は、一部の視聴者にしか届かない気持ちがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの具体的な時間：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ショーは人生の一部なので、話すことはほとんどありません。 人々はレストランで働き、何かが起こる。 あなたは気にするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
ビジュアルは適切です。 芸術は鮮明でカラフルで、目には簡単です。 彼らはあなたを驚かせるために何もしませんが、必要もありません。 芸術はここのスターではなく、それが価値あるものであれば、必要なことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
オープニング曲はオーディオクラックです。 私は通常、そのようなエネルギッシュでかわいい曲のファンではありませんが、この特定の曲はとても魅力的で、すぐに魅了されました。 声の演技は素晴らしいですし、すべての右の音符をヒットし、すべての文字がスポットの音。 主にストーリーがあまり劇的ではないため、BGMはあまりにも思い出深いものではありません。 しかし、ある時点で、それは完全に適切であった（エピソード9の終わり近く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
これは非常に主観的です。 私が約1ヶ月前にこれを書いたなら、私はこれをずっと低くしてしまったでしょう。 少なくとも私のために、キャラクターはエピソードの上で私の上に成長し、むしろうまくいった。 私は実際には、彼女のように遠く離れていても、見た目と響きが他のショーのほとんどのキャラクターを憎むにもかかわらず、ポプラを見て楽しむようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：7
また、非常に主観的。 私は誰もがこのショーを楽しむわけではないという事実をバランスさせようとしました。 キャラクターがあなたの中の正しい音符を叩いたら、あなたはそれらを笑うでしょう。 もしそうでなければ、気をつけようとする彼らの無駄な試みを嘲笑するでしょう。 もう一つの要因は、一般的にスライス・ライフを楽しむかどうかです。 もしそうでなければ、あなたはおそらくかなり早く退屈になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
結局、後のエピソード「Working!!」 あなたがこれらの人々について知っているように感じるという単純な事実のために、以前のものよりはるかに楽しいです。 ジョークはもっと楽しくなり、イベントはより重要になり、キャラクター間の相互作用はもはや退屈で無意味ではありません。 しかし、もう一度 - それは人々があなたの上に成長する場合のみです。 彼らがそうでなければ、あなたはおそらく好きになることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coldcoal/reviews&#34;&gt;coldcoal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Working!!&amp;rsquo; is flawed. If I had to guess, a lot of people will lose interest and move on after trying a few episodes. This is because your enjoyment of &amp;lsquo;Working!!&amp;rsquo; will almost entirely depend on whether you enjoy seeing its various characters interact. In fact, I&amp;rsquo;m very glad that the opening song is so damn addictive - because that&amp;rsquo;s the reason I stuck with the show long enough f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steinspass&#34;&gt;steinspass&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ かなり単純な概念のアニメシリーズです。 これは、一定量のキャラクターと、職場内外の相互作用に基づいています。 私は正直言って、これは、小さなプロットの開発と1つの場所で働いている人々の前提が私に興味をそそらなかったので、もっと忘れがちなシリーズの1つになると思った。 しかし、このシリーズは、剪断の単純さと誠実さをもって私の期待をすべて裏返しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこのシリーズのキャラクターがシリーズにそのアンカーを与えるユニークであると言うでしょう。 これらのキャラクターの相互作用は非常に自然に表示され、見ることが楽しいものでした。 このシリーズのすべてのキャラクターは偉大で、最初からよく開発されているため、シリーズ全体でのキャラクター開発の欠如にもかかわらず、それはまだ見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシノプシスで述べられている通りであり、それはそれと同じくらい簡単です。 それは文字の日常生活の周りを回っているものです。 芸術はまともではなかったが、どちらも悪くない。 私は正直なところ、その目的を十分に果たしているので、芸術について不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽は本当によかったです。 オープニングテーマとエンディングテーマは完全にショーに合っています！ それは聞くための本当の治療でした。 これはとても楽しいので、私はテーマを飛ばしていないいくつかのシリーズの一つです。 ショーの中のインストゥルメンタル・ミュージックも本当に良かったです。それはうまく構成されており、素晴らしいスタンドアロンのリスニングです。 私は一般的に音楽については非常に気難しいですが、このシリーズはすべての正しい音符を打ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのショーの楽しさの要因は非常に高かった。 私は徹底的にすべてのエピソードを見て楽しんで、それらのジョーク/スラップスティック/即興のすべての瞬間を笑っていました。 このショーは、本当に楽しかったです。プロットされていないショーを引き出すのは簡単ではないので、ライターとディレクターにはこの面で敬服します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューで、私は本当にこのシリーズを楽しんだので、私はそれを書くことにしました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/steinspass/reviews&#34;&gt;steinspass&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is a rather simple concept anime series. It is grounded on a set amount of characters and their interaction in and outside the workplace. I honestly thought this was going to be one of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生のスライスは常に私には、常に興味深いアニメのジャンルです。 人生は多くの側面から構成されているので、アニメの生命の解釈の可能性はほとんど無限です。 今日、私は高校のアルバイトパートタイムの仕事について話しているアニメを、すべての時間のもっとも文字通りのタイトルであるWorking!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.00 / 10）：仕事の話!! それは、どのように聞こえるか、働くことです。 私たちの主人公の高梨秀太は、Popuraという小さな女の子（ローマ字であなたの名前を綴っていますが、別に教えてやってはいけません）に学校から帰る途中で止まり、彼女が働く場所に来るように促しました。 パートタイマーとしてそこに助けてください。 かなりシンプルな説得の後、私たちの主人公はWagnariaとして知られているファミリーレストランで働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な具体的なアイデアとして、この物語は本当に独創性がありません。 すべてのアニメの中で、奇妙なキャラクターの束を集めている主要な主人公のアイデアは、他のアニメで何度も探検されてきました。 それはアイデアが古くて悪いと言っているわけではありません。このような多くのショーは実際に有益な性質のアイデアを実際に使っていますが、アニメ全体ではアイデアが過剰に使用されているという事実は残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットラインまでは、このアニメには意外にも1つあります。 あなたが最初からまっすぐ気付いた非常に目立つものではありませんが、それでもなおプロットラインがあります。 このアニメは、この奇妙な設定をしています。実際には、ショーの前半はエピソード形式で構築されています。ショーのトピックとプロットは、あなたが見ているエピソードによって異なります。 後半はかわいいがやや不必要なロマンチックなプロットライン。 私はロマンチックなサブプロットとロマンチックなストーリーの巨大なファンですが、かなりの量のシーンに焦点を当てると、やや違和感を感じました。まったく別のアニメを見ているような気がしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は仕事の話のように感じた!! そのわずかな物語の欠陥と過度のベースストーリーのアイデアであっても楽しいものでした。 ストーリーペーシングの面で急いで感じるものはありませんでした。アニメは主人公を探索するのに素晴らしい仕事をしました。最初の数回のエピソードでほとんどの人にエピソードを与えてくれました。 観客はキャラクターが誰だったのか、それが何であったのかを知る方法です。 結末については、それが良いかもしれません。 実際にシリーズに感じた解決策はありませんでしたが、シリーズが終了したときには特別なものとしては目立ったものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+主人公の紹介エピソード
+優れたストーリーペース
 -  Blandベースプロットのアイデア
 - 最終的には実際の解像度はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.33 / 10）：ほとんどのスライスでは、一般的にショーを面白くして全体的に良いショーにするために、良いキャラクターと記憶に残るキャラクターが必要です。 そして働いて!!、確かにそれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャストの場合、私たちはスペクトルのすべての異なる端から変わります。 かわいいものにこだわったメインの主人公、Takanashi Souta、皮肉なことにポプラと名づけられたTaneshima Popura（ポプラの木は自然界ではかなりの高さです）、私には私を思い出させる人格がある MMからの嵐子の （基本的に、彼女は男性を恐れており、近づけば直感的にパンチします。）また、他のすべての人物が非常に面白く思い出深い性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストをサポートするという面では、他のアニメと比べると大きなキャストはありませんが、私たちが得ることのためには、ある程度記憶に残るキャラクターが生まれます。 キャラクターはスータの4人の姉妹、稲見の両親のようなもので、一定期間出てくるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、この世界に住んでいるキャラクターが性格の面で非常に外に出ているという事実のために、その素朴なプロットのアイデアを非常に風味豊かでカラフルにして、そのキャラクターをうまく使います。 これらのキャラクター間の相互作用は、シリーズでは非常に顕著であり、シリーズと同じものを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの落とし穴があります。 私が見ている最大のものは、アニメが主要キャラクターを最大限に活用する上でうまくやっていないことがあることです。 私がこれを意味するのは、彼らが主人公のすべてを使っているだけでなく、彼らができることだということです。 最後には、以前の主人公の8人に焦点を当てるのではなく、2人のキャラクターのみに焦点を当てて、みんながやや古くなったように感じさせ、支持するキャラクターの役割に押し込んだ。 彼らが適切なスクリーン時間を得られなかったと言うのは過言ですが、私は個人的にはシリーズが最後に焦点を当てた2つのキャラクターより多くのキャラクターを見たことが個人的に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+思い出に残るメインキャスト
+優れた支持キャスト
 - ほとんどのメインキャストが終わりに近づくにつれてリトルスクリーンタイム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.34 / 10）：Working!!  Anohana、Oreimo、そして今まで議論されてきたSword Art Onlineなどのアニメーションアニメーションのために知っているかもしれないA-1写真でアニメーション化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の面では、アニメは軽い気持ちになります。 バックグラウンドから実際の文字までのすべてが、このセミネオンカラーパレットに描かれ、すべてが白の陰影を放つ。 私のためには、アニメーションが辿っているシンプルで簡単なストーリーラインに完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、喜劇が起こるたびに、私たちはちびの瞬間を知る。 このスタイルで描かれたこれらの部分はすべて、あなたの普通のちびの感触を持ちます。どこにでもシンプルなスタイルがあります。 それは悪いと言っているわけではありませんが、それは本当にこの世界を驚くほ​​どよく見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドの面では、オープニングとエンディングの曲にはかなりエネルギッシュで驚くほど魅力的で記憶に残る曲がいくつかあります。 彼らは聞き取る面で悪くない、彼らはかなりキャッチーでエネルギッシュですが、アニメ曲の驚異的な要素には、確かにそこによく聞くトラックがあります。 しかし、それが価値があるものは、彼らは良い曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+明るい色の芸術
+キャッチーな曲
 - 幾分一般的な探しちび芸術&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（8.45 / 10）：人生の断片のために、私は常にショーの中に私をつかむ独特なものを探します。 私がそれを見続けるつもりなら、偉大で思い出深いものがなければならない。 このショーでは、間違いなく忘れられないキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きだと言っても過言ではありません。 私はこのショーが好きだったと言えば？ 私はそれを与えるでしょう。 それは複雑なショーではなく、それほど単純ではありません。 ワーキング！！ 私が好きなスライス・オブ・ライフ・アニメという非常にシンプルなアイデアを持ち、キャラクター同士のより深いつながりを組み合わせることで、ほとんどのライフ・アニメをより多く得ることができます。 一度に1つのエピソードや2つのエピソードを見ることができる場所にはとてもいい感じがあります。 それは複雑ではなく、シンプルではなく、職場での人の出入りについて語る非常に魅力的な小さなショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：（7.73 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slice of life has to me always, always been a rather interesting genre of anime. Since life is comprised up of many aspects, the amount of possible interpretations of life for an anime are almost limitless. Today, i will be reviewing an anime that talks about the high-school part time job, in the most literal title of all time, Working!!    Story (7.00/10): The story of working!! is pretty much how it sounds, working. Our main protagonist Takanashi Souta is stopped on his way from school by a small little girl named Popura (that&amp;rsquo;s how you spell her name in Romaji, don&amp;rsquo;t try and tell me otherwise), urging him to come to the place where she works and help out there as a part timer. After some rather simple convi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beelstro&#34;&gt;beelstro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰か〜誰か〜誰か〜誰か〜誰か〜〜誰か〜！
はい、そのOPは私の頭の中で立ち往生して、私はそれが大好きです。 ワーキング！！  A-1ピクチャーズが作ったアニメを検索した後、私が出会ったばかりのアニメでした。 私はA-1ピクチャーズのアニメ（AnoHana、A.Z（S1のみ）、Shigatsuなど）が好きでした。 このアニメは私を失望させず、私は実際にそれを楽しんだ。 レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
それを短くするために、それは物語や目的が全くありません。 アニメは、Wagnariaの従業員の日常生活のちょうど短いクリップでした！ ファミリーレストラン。 物語はありませんでしたが、アニメが進むにつれて、従業員の関係は深まり、債券の強さが示されました。 物語があまりないので、物語を本当に判断できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
2010年のアニメにとって、芸術は本当に良いです。 それはKyoAniのK-ONと比較することができます！ それは同じ年に作られたからです。 動きは厳格ではなく、彼らはそれに多くの時間をかけていることを示しています。 このアニメにはパンチングシーンがたくさんあるので、パンチの動きが流れていることを示しています。私はこの作品を認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
はい、私はその音が大好きです。  OP、OST、ED、すべて。 前に書いたように、私はOPに歌詞の一部を書きました。 この曲はキャッチーで、アニメに加えて居心地の良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
これはアニメを非常に楽しいものにしたのです。 あなたの家族のレストランの労働者のあなたの普通のタイプではありません。 彼らはすべて癖があり、そのうちのいくつかは極端になる傾向があります。 そのうちの1人は重度の萎縮症（男性を恐れている）を患っており、近くにいると連絡を取った男性をパンチする。 これらの人々が仲良くしないように見えるかもしれませんが、実際にはそうしています。 彼らは台所の乗組員の一地獄を作る（私はぽぽらちゃんを借りて、特に佐藤さんのおかげで^ _ ^）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
まあ、私は夢中になったが、それは死ぬものではなかった。 仕事を見ながらアイスクリームを食べながらベッドに座っている居心地の良い雰囲気を作り出すアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
時間があなたを通過しない場合、何か時間を渡す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beelstro/reviews&#34;&gt;beelstro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SOMEONE~ ONE ONE~ SOMEONE~ ONE ONE~ SOMEONE~ ONE ONE~ SOMEONE ELSE!  Yes, that OP is stuck in my head and I love it. Working!! was just an anime I came across after searching animes made by A-1 Pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordnico&#34;&gt;&lt;em&gt;LorDNiCo&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー：ワーキング！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;なぜこれは7.82と評価されますか？ このアニメは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：プロットに関して、ストーリーには枠組みがありません。 アニメは多くの主人公を中心にしており、毎日の生活の中でレストランで働いています。 プロットはほとんどないかもしれませんが、それにもかかわらずアニメは楽しいです。 その点のほかに、それぞれの人格はお互いに比較して薄い。 その結果、彼らの性格は、奇妙なことによく混じり合って、毎日の生活を楽しくユーモラスに見せてくれます。 しかし、それに従うべきフレームワークがあった場合、それは主要なキャラクターのステップが演じるまでではありません。 彼女の好き嫌い、そしてその原因。 栄養失調は男性の恐怖であり、事実は日常生活で常に対処しなければならないということです。 男性の恐怖にもかかわらず、彼女はワグナリアで働くが、そこには男性がいることは避けられない。 しかし、主人公の助けを借りて、彼らは彼女に栄養失調の恐怖を乗り越えるように彼女をプッシュします。 陽気な試練と結果を経て、主人公は男性に対する彼女の恐怖の中で彼女の一インチを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：名前のとおり、A-1 Pictures。  A-1よりも優れたものはありません。 このアニメに登場するオープニングテーマのアートディレクションは目を引くと面白いです。 これは、アニメのエンディングテーマに続くと言える。 言い換えれば、A-1は、キャラクターのデザインに風景に提供しなければならなかったあらゆる細部を捉えるのに優れた仕事をしました。 この特別なアニメは、4コマの漫画に基づいているため、アニメーションは壮大で、マンガは比較のために崩れます。 それは私が言わなければならないすべてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：小野大輔、神谷浩、福山潤がすべてシリーズの男性主人公を声にして1ヵ所に集まる。 そうであれば、彼らの声を聞くことは特に興味深い。 彼らはすべての異なるシリーズの人々から多くの文字を知られているので、すべての人が知っていると愛しています。 私はすべての声優が声優としてうまくやったと言うことができます。 特に、それは主要なヒロインの一人、Taneshimaに来たとき。 彼女の声はかわいらしいです。 しかし、音楽のために、これに入るオープニングは、Baka to Test to ShoukanjuuやNicjijouなどのテーマを開くことと比較することができます。 キャッチアップとアップリフト。 しかし、エンディングのテーマについては、エンディングのテーマは、このアニメのハイライトであった各エピソードのエンディングテーマを上記の男性の「すべての人」が聴いているのを聞いて、心地よく盛り上がります。 このアニメが見るための「楽しい雰囲気」を作り出したので、音楽はその強みの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターラインナップは、いくつかのアニメに比べて、はっきりと奇妙で大きくなっていました。 一人のキャラクターがワンピースのサンジのように見えることは言うまでもありません。 いくつかのキャラクターがアニメの劇場から使われていないのを見て爽やかでした。 しかし、アニメ・トロピックを使用したキャラクターがいくつかありましたが、迷惑にならないように過度に使用されていませんでした。 彼らはそれぞれオリジナルのものでした。 キャラクターのラインナップと活気は、アニメを見て楽しめるようにする強みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（7/10）：このアニメを暴力的に見守ってください。 見ることが爽やかなアニメなので、簡単で楽しいです。 このアニメには退屈な瞬間はなかった。 間違いなくユーモラスで笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般：（8/10）：これは爽やかなアニメであるため、シーズン2は一目瞭然です。 ストーリーにもかかわらず、キャラクターと彼らが日々の生活の中でお互いにやり取りすることは面白いです。 非常に多くの文字を持っているにもかかわらず、それぞれのキャラクターと自分の小さな変わった人格は覚えています。 これが、このアニメを楽しみにしているのです。  A-1ピクチャーズのアートディレクションは、キャラクターのデザインや風景には全く欠陥がほとんどなかったので、それほど良いものではありませんでした。 小野大輔と、各エピソードの終わりに神谷浩と福山潤が最後に歌うカラオケと、このアニメが出てくるコメディーリリーフがリラックスしています。 このアニメは、好きなアニメを見たり、悪い一日を過ごしたり、週末に見たいアニメを持っていれば、完璧です！ 間違いなくこのアニメを見ることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RAW SCORE：7.8 / 8.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア：8.0 / 10.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_LorDNiCo_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;LorDNiCo&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review: Working!!    &amp;lsquo;Why is this rated a 7.82!? This anime is great!&amp;rsquo;    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Concerning of plot, the story has no framework. The anime just revolves many main characters and involves their everyday lives of &amp;lsquo;working&amp;rsquo; in a restaurant. Besides that point, each of their personalities pale in comparison from each other. As a result their personalities mix in oddly well making their everyday lives pleasantly humorou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poeticas&#34;&gt;Poeticas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：更なるエピソードが終わった後に更新されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は、このアニメは「生徒のichichizon」のようなものに似ていますが、それを見た人にとっては今のところエッチはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そこに奇妙な人がたくさんいるレストランがあります。この高校生タネシマ、Takanashisの眼科学中学生に見えるPopura、この奇妙なレストランにこの奇妙なレストランに引っ張られた私たちの主人公Takanashi、Soutaがいます 学校の学生は彼女が彼のセンパイだと思っていました。 だから高梨さんは、金島を指して「かわいい、小さなもの」に愛情を込めて、この仕事に夢中になりました。 主にカトナを持っている人から始まった奇妙な雇用主の多くがいるこのファミリーレストランでは、全話が行われています&amp;hellip;暴力的なタイプになります&amp;hellip;恐怖のタイプ&amp;hellip;穏やかなやり方&amp;hellip;高梨は仕事に慣れます フレンドリーな雰囲気のために非常に速いですが、そうであるようにそこで働くことはとても簡単ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は、かなり新しい学校であり、女性の体やそのような通常の雰囲気といっても過言ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まあ、武器を持っている人とは違う人がたくさんいますが、暴力的なタイプや恐怖まで簡単に言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1回目のエピソードでは、暖かい雰囲気の良いアニメのために、このアニメを本当に楽しんでました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：限り、私はそれが途中でそれを台無しにしない場合は、良いアニメになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Poeticas/reviews&#34;&gt;Poeticas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Caution: Will Update After More Episodes Are Out.    So i will start of saying that this anime resembles alot like &amp;lsquo;seitokai no ichizon&amp;rsquo; but no ecch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowwart&#34;&gt;cowwart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ロリコン、ロリ、暴力的で暴力的な（人恐怖症）、サディスト、レズビアン、怠け者のマネージャー、逃げ道、そして悪口（良い言葉の欠如のため）を混ぜると何を得ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやらこれは本当に面白いものです。なぜなら、それは私たちがワーキング・エブリ&amp;hellip;で見せてくれるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が残りのレビューに入る前に、小さな警告：あなたが本当にこのショーを見ることを決めて、特に高梨と金島または稲見とのやりとりに腹を立てたら、やめてください。 あなたはほとんど間違いなくshow.pを憎むだろう。これはショーのコメディーの主なソースであり、あなたはそれが何度も繰り返されるのを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とてもうまい!! 本当にヒットまたはミスです。 有望であれば、少なくとも2つのエピソード（3つは良い）を試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今実際のレビューに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちは家族のレストランWagnariaにいます。そこでは初期の話のほとんどが開催されます。 全体的にはかなり良い話です。 それはあなたがショーを見ているのではなく、ショーの過程ではほとんど起こりませんが、結局のところ、かなり良い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、その話は何ですか？ まあ、基本的には、キャラクターの間の変化だけでなく、もう少し変化しているキャラクターの間の変化でもあります。 私たちは、すべての性格、それらのさまざまな側面を知るようになると、我々はこれらの側面が相互作用して、彼らの関係を推進しているのを見ます。このショーは、世界、または都市を征服することについてではありません。 それは、いくつかの興味深いキャラクターの間の単純な相互作用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、このショーの本当の強さはキャラクターにあります。 私たちは非常に多くの異なるキャラクターを見ることができ、ショーが進むにつれてそれらについて学びます。 この点で、ショーは目立つ：我々は多くの種類が非常にオリジナルであり、非常に信憑性のある方法で相互作用する多くの文字を見ることになる。 私はキャラクターのすべてが奇跡的な作品だとは言わないが、彼らは本当にショーに特別なものをもたらし、完全なコメディシーンを完成することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまたすべて非常によく演奏されました。彼らの声は、どんな状況でも感じると思う感情と完全に一致しました。 これはショーのもう1つの大きな側面でした。声優のすべてが、キャラクターの中には瞬間に感じたと思われる複雑な感情を捕らえることができました。そして、彼らが実際に シーンそのもの。 音響効果はそれほど良好ではありませんでしたが、時折、ここでは散らかしのプレート、流水、またはレストランを埋める騒ぎの予期されたコーラスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがこれらのサウンドの側面をすべての時間の最高のOPの1つであると思っていると思っていて、（それほど良いものではありませんが）それ自身の点で驚くべき結末は、私は音が素晴らしいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオーディオビジュアルの饗宴の視覚的な部分に移り、芸術は、うまくいきました。 他のアニメとは大きく隔てられていましたが、同時にキャラクターは溺れてしまいました。私たちの風景には、レストランで信じられない人がいました。 だから、全体的に、芸術は素晴らしくはなかったが、それでも挑戦的にはまだ良く、仕事を見ている一般的な経験を損なわなかった!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な経験と言えば、私のことは素晴らしかったです！ 私は個人的にすべてのキャラクター、そのインタラクション、そしてショーに関するすべてを楽しんだ。 エピソードの最初のカップルが好きな人や、キャラクターのタイプが好きな人は、私と似ているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから要約すると：
最初の数回のエピソードの後でキャラクターが気に入らなければ、これを見ないでください。 私はこの点を十分に強調することはできません。 しかし、同時に、興味深いことに何かが聞こえると、これを示すことはできません。 あなたがキャラクターに迷惑をかけないと、このショーが本当に大好きです。 それで、試してみて、いくつかのエピソードを見て、あなたが興味深いキャラクターを見つけたら見てください：それは本当にうまくいったアニメです。また、あなたがキャラクターが好きなら、アニメが好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡潔なまとめ
ストーリー：良い（7）
アート：良い（7）
サウンド：グレート（9）
キャラクター：優秀（10）
楽しさ：グレート（私のため）（9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら！ 私は本当にあなたの多くを見たいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cowwart/reviews&#34;&gt;cowwart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you get when you mix a lolicon, a loli, a violent androphobic (man-phobic), a sadist, a lesbian, a lazy manager, a run away, and a bully( for lack of a better word).    Apparently something really funny, because that&amp;rsquo;s what we get in Working!!, a show about&amp;hellip; well these eight characters working at a family restaurant.    Before I get into the rest of the review, a small warning: if you do indeed decide to watch this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;salsk&#34;&gt;Salsk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、やさしくて、楽にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sketchbook、Kaleido StarとAriaのディレクターからは、比較的普通の男の高梨さんと家族のレストランWagnariaで遊んでいる彼等の狂った同僚の狂った嫌悪感についての物語「Working!!」が登場します。
それ以外に、このアニメの物語についてはあまり言わないことがあります。 うん、それはまったく別の軽いスライス・オブ・ライフだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーションワイズワーキング!! 優れている、A  -  1はアニメーションとサウンドの両方で素晴らしい仕事をしています。 ショーの音楽は手袋のようにフィットし、OPは信じられないくらい魅力的です（WAN WAN）、ED&amp;hellip;そうではありませんが、誰が気にします。 また、ほとんどの人は好きなキャラクターのかなり大きなキャストを表明しています。
これは実際には関係ありませんが、神谷浩（小間）と小野大輔（佐藤）は仕事で役をします!! 彼らはDRRRで行う役割と信じられないほど似ています!! それぞれイザヤとシズオとして。 私はいつもイザヤとシズオがそれぞれのエピソードの後に​​意見の不一致を解き明かし、そしてWagnariaのアルバイトに行くという考えで自分自身をユーモアにしていました。
また、二重の感嘆符は、最近アニメのタイトルの傾向にあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は逃げ出します。ちょうどWorking!!の問題、すなわちスクリプトを見てみましょう。 悪いスクリプトがいつもより良いアニメになると悲しいです。 それに伴う問題は何ですか？ まあ、ショーのコメディは主にキャラクターの癖にかかっています。 これは必ずしも悪いことではありませんが、第n回目の「ZOMG SHE KATANA with HAT AT WORK」のジョークを取得すると、ちょっと面倒なことがあります。 さらに、後のエピソードは主に、このレビューでは明らかにされてはならない2人のキャラクターの間のロマンチックな関係に焦点を当てています。 幸いなことに、キャラクターやクォークは多く、ロマンスのエピソードは比較的少ないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてですべての作業！ 優れたプレゼンテーション、素敵なキャラクターのキャスト、面白い方向で部分的に保存されているやや光沢のあるスクリプトで楽しめるシリーズです。
スライス・オブ・ライフが好きな人はおそらくこれを楽しんでいて、それを嫌う人はその逆です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Salsk/reviews&#34;&gt;Salsk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the director of both Sketchbook, Kaleido Star and Aria comes Working!!, a story about a relatively normal dude named Takanashi and the crazy shenanigans of his equally crazy co-workers playing out at the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に私の職場にロリの女の子、剣をつけた女の子、男性をパンチする女の子、服を着たマネージャー、私たちの店の屋根裏屋に住む迷惑な女の子がいることを本当に望んでいます。 私は最も簡単な金儲けの仕事を今まで持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（？/ 10）
ショーは、北海道の日本の北部のワグナリアという家族レストランで設定されています。  Wagnariaの新しい従業員であるSoutaは、レストランの強烈で不思議で魅力的なスタッフの間でアルバイトをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューに入る前に、スライス・オブ・ライフ・アニメをレビューする際に、「ストーリー」カテゴリーを評価することはもうありません。 ほとんどのスライス・オブ・ライフアニメは、基本的には存在しないプロットを持っているので、低得点でストーリーを評価するのは公正ではありません。 私の総合評価は、ほとんどが楽しさと性格に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は、メインの主人公が以前に会ったことのないロリ17歳の女の子から新しいパートタイムの仕事を得ることです。 そこから、彼はすべての変人である彼の同僚に会うが、それらの奇妙なことが最初の場所で面白いショーの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、ショーのファンサービスは存在しない。 一枚の人生ショーではファンタジムはまったくありません。 私はこの日が来るとは決して考えなかった。 ホットスポットのエピソードは1つありましたが、ホットスポットの中を裸になっているシーンはありませんでした。 ちょうどタイムスキップした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのカテゴリーを包み込む前に、ショーのコメディーについてお話したいと思います。 コメディは&amp;hellip;&amp;hellip;まあまあですが偉大ではありません。 問題はそれが繰り返しすぎるということです。 たとえば、彼女の「無秩序」のために、稲井は常に斎藤を殴る。 これは、最初の数回のエピソードで面白かったですが、繰り返しすぎてしまいました。 しかし、私が認めたのは、彼らがまだジョークを使っていたショーの後半にはまだ笑っていたが、初めて見たときほど笑わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジョークが悪いと言っているわけではありません。 ショウのジョークのほとんどはホーマが絶えず彼の同僚を脅かすのと同じくらい面白いものだった。ポプラは彼女のサイズ、ソタのぞっとした強迫観念などで楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
ショーのビジュアルとアニメーションはかなり上品に見えます。 キャラクターのデザインは平均的に見え、キャラクターの表現は素晴らしいものです。 彼らが作る表現は面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（7/10）
サウンドトラックは、ほとんど言わないほど平均的です。 彼らは忘れられないほどの声を聞いたり、忘れられたりしませんでした。 それはまともなサウンドトラックです。 今OPとEDテーマソングのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマ曲は、金島Popura、井上麻衣、Todoloki Yachiyo Todorokiの「SOMEONE ELSE」であり、EDテーマソングは高橋秀太、佐藤淳、草間裕美、「ゴールデンデイ」の「ハートのエッジに行く」 井上マヒル OP主題歌は地獄のようにかなり魅力的です。 私はその曲を好きではないし、OPをスキップしたいが、できない時がある。 それは非常にキャッチーなですし、私は時々歌をハムします。 誰かが私を止めるのを助ける必要があります。 私は男性のJ-Popバンドのファンではないので、1st EDテーマソングを聞くと私はうんざりします。 しかし、第2 EDのテーマソングは第1 EDのテーマソングよりもはるかに優れていて、1つのエピソードしか演奏しなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は&amp;hellip;.ええ、私は彼らが大丈夫だと思います。 私はここにVAの何も嫌いませんでした。 私が一番愛しているVAは、山田のVAです。 私は彼女の声が大好きです。彼女はすべての幼稚な彼女の同僚に向かって行動します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8.5 / 10）
いいえ。ハイスクールの学生。最後に&amp;hellip;最後に&amp;hellip;まあ、大部分のキャラクターは高校生ですが、他のスライス・オブ・ライフアニメとは違うのは、ショーが高校時代に行われないという事実です 。 これは職場環境で行われます。 そこのほとんどのスライスライフのように、番組はキャラクターのやりとりに依存してプロットを動かす&amp;hellip;私はショーの前進とショーのためにコメディーを持つことを意味する。 これらの文字が一緒になると、面白い状況につながる可能性があります。 それだけでなく、マイナーキャラクターの開発も見られます。 最初のエピソードから最後のエピソードまでのショーを見ることによって、キャラクターのいくつかの顕著な変化が見られ、これらの変化は稲見については非常に明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MAIN文字を導入する時間。 まず、ロリコンであるソータさんがいますが、ペット、かわいいおもちゃ、小さな虫のような生き物など、かわいくて小さなものも大好きだからと言っていません。 それから私たちは17歳の10代の少女ポプラールを持っていますが、彼女は何とか子供の高さです。 これが彼女がほとんどの時間を楽しませる理由です。 それから、私たちは恐怖症に悩まされている稲見を「アンドロビーア」と呼んでいます。これは私がこの恐怖症を知った最初のものです。 彼女の恐怖症は彼女を男性に脅かすようにし、彼女が近づくとパンチする。 佐藤は恐怖のために一番苦しんでいる。 どうやら、彼女のお父さんは、男性についての彼女の娘（彼女がちょうど子供の頃）に嘘をついて、彼らがいかに「怖かったか」と言った過剰保護的/小児性愛/変態の雌犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの女性キャストは、京子、山田、八千代です。  Kyoukaはレストランのマネージャーで、彼女が店内で食べることはすべて怠惰な食べ物です。 山田は後でショーで紹介されたキャラクターで、彼女は明らかに「迷子」です。 彼女はおそらく彼女の両親が迷惑なものか何かを見つけたので、彼女は逃げ出した。 彼女は今レストランの屋根裏部屋に住んでいる。 八千代は幼い頃から絶えずいじめられていた女の子なので、彼女は剣を持っています。 彼女は食べ物、特にパフェを京子に作るのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの男性キャストは、JunとHiroomiです。 彼について面白いことがないので、私は6月をスキップします。 一方、Hiroomiは、ショーの中で最も興味深いキャラクターの1つです。 その男は同僚を脅かすのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7/10）
私はスライス・オブ・ライフ・アニメのファンですが、何らかの理由で他のスライス・オブ・ライフ・アニメと比較してこのショーを楽しめませんでした。 私がこのレビューを書いている時点では、私はまだ2番目のシーズンを見ていないし、おそらく長くはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
&amp;lsquo;ワーキング！！&amp;rsquo; まともなスライス・オブ・ライフアニメです。 特に最高のスライス・オブ・ライフ・ショーではありませんが、それは視聴可能です。 ショーは最高のコメディを持っていませんでしたが、それは同じ冗談の絶え間ない使用にもかかわらず、まだ私を笑わせました。 キャラクターのインタラクションは正直言ってショーの最高の部分ですが、それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（7.1 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+素晴らしいビジュアルとアニメーション
+キャッチーオープニングサウンドトラック
+偉大なキャラクターの相互作用とマイナーキャラクターの開発
+ディケントコメディ
+ファンサービス、無料のショー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - ジョークは反復的になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really really wish my workplace has loli girls, girls with swords, girls who punches men, manager who slacks off and an annoying girl who lives in the attic of our store (if we have one). I will have the most easiest money-making job ever.       [Story]: (?/10)  The show is set in a family restaurant named Wagnaria in the northern Japanese prefecture of Hokkaido. Souta, a new employee in Wagnaria, now works part-time among the restaurant&amp;rsquo;s high-spirited, mysterious, yet cool staffers.    Before I get on to my review, I will no longer rate the &amp;lsquo;Story&amp;rsquo; category when reviewing slice-of-life anime. Most slice-of-life animes out there basically has a non-existing plot so it&amp;rsquo;s not fair to rat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shounenai4life&#34;&gt;Shounenai4life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれを認めます、私は迅速に裁判官だった。 最初のエピソードは好きではなかった。なぜなら、ポプラの短さと高梨の好きな子供の愛を強調して、超重いロリコンになるような気がしたからだ。 私は最初のカップルのエピソード、すべての不平と目のロールを蛇行した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード3や4の周りのどこかで、他のキャラクターが関わったように、高梨さんの家族のように、楽しかったです。稲見は一般的に、私は偉大なキャラクターだと思います。 エピソード8で、私は完全に投資され、愛していて、私の最初の心配をすべて忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが終わりに人生の良い部分であると思った。地球を震撼させるのではなく、時間を過ごす楽しさ。 寒い夏のための良いフィラーショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shounenai4life/reviews&#34;&gt;Shounenai4life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok I&amp;rsquo;ll admit it, I was quick to judge. I didn&amp;rsquo;t like the first episode becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;（ハハハハハ、スポイラーズin SoL、ハハハ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはあなたのサイドキャラクターがあなたのメインガールよりも面白いのに対し、何を発生と呼びますか？ それは嫌な味を持っていると呼ばれているので、彼女を殺して、もっと興味深いものに集中します。
それは私の最初の考えをまとめることです！ 明白なことは決して十分ではないので、今、深く入ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは100％のエピソードで、根底には何のプロットもありません。井上の「病気」を「治す」という「試み」が基礎的なプロットとみなされているということを意味しない限り - 物語がないことを意味します。 すべてのエピソードは、さまざまな問題や何かを扱い、いくつかは新しいキャラクターを紹介し、既存のエピソードを捏造します。 だから私は、文字通り何も言わないので、主に話を暴言するつもりはありません。  Meh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは公正でした - 例外的ではなく公正です。 ここにはいくつかのアニメーションの問題がありますが、ほとんどの場合、それは平均を上回るという点で一貫していました。 私と本当に付き合っているのは、稲見が「デート」を準備している最初のエピソードの最後のエピソードです。 彼女のミラーショットはとても元気で、私は13歳のインターンがそれをアニメ化していると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはアート全体より少し劣っていますが、半分悪くはありませんでした。 音楽は魅力的で、オープニングとエンディングは特に魅力的ではありませんでしたが、声優たちは彼らの声を上げてとてもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は本当に気にしないくそから動いたので、いくつかのキャラクターを話しましょう。 うーん。 おいしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは井上さん。 私は虐待的なコメディを面白い、または面白い、または面白いキャラクターを見つける人々の一つではないので、あなたはすでにこの雌犬が本当に私と一緒に座っていないと言うことができます。 彼女は最初の女の子となり、3つのエピソードや何かが彼女の問題を解決するようになるだろうと思ったが、神は嫌な季節全体を占めなければならなかった。 私は、神聖なおならが何を飛ぶことを意味するのですか？ 彼女の性格は面白くないし、彼女の問題もない。 まず第一に、彼らは深刻な問題で表されていないので、あなたはこの病気の人々の精神を実際に探求する機会が与えられ、コメディーになると何度も何度も何度も繰り返される冗談です。 面白い顔でパンチングをしている男が何度見つけられますか？ ちょうど何回くそ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は文字通りこのショーを嫌う主な理由です。 彼女のクソな病気を取り除くと、彼女はあなたの毎日のファックの壁です。 彼女のパンチ、私たちのMCを見て、彼女の&amp;rdquo;病気&amp;rdquo;または&amp;rdquo;恥ずかしがり屋&amp;rdquo;のために何度も何度も面白いクソではありません。 それはちょうど迷惑で、不要で無関係です。 あなたが考えることができる事実上すべての面でより優れているはるかに優れた側面のキャラクターに焦点を当てるのではなく、この雌犬は画面の時間がかかり、作家が重いM.ではないということを認識し始めます。 私は30秒以上のスクリーン時間を得た副キャラクターを意味し、探検するのはずっと面白いだろう。 他の従業員からMCの犯行姉妹まで。 くそ。 この。 タイプ。 の。 キャラクター。 最初の4つのエピソードの中で彼女の「問題」を解決した後に彼女をバックグラウンドに投げ込んだのではなく、私たちは13人のエピソードのためにひっくり返しています。 どうして？ 彼女はおそらく私たちのMCが好きなので、または彼女は助けが人を打つことができないために？ どのようなお尻のお尻の言い訳はそれですか？ 私は文字通り彼女の病気を「治す」よりも、私の高校の数学にもっと力を入れました。  13の全体的なクソ的なエピソードのために進歩はありません。 いいえ。 進捗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の問題が深刻だと思われるなら、彼女の問題を、あなたのたわごとの話の言い訳で、コメディーな救済の瞬間として使わないでください。 そして、いいえ、9回目のエピソードは私のために何もしなかった。 はい、彼女の父親はおならでした。 穏やかな世界では、家族経営のレストランでアルバイトをしているわけではありません。彼女はどこに住んでいるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ほとんどの人は明らかにサイド・キャラクターについて暴言を言うでしょう。 どうして？ 彼らは未開発だから。 なぜ彼らは未開発ですか？ その雌犬は画面の時間のすべてのインチを取るので、彼女はクソを取ることができます。 彼らが紹介したひとりひとりのキャラクターは私と一緒に落ちてしまい、エピソードの後のエピソードでは、彼らはもっともっと展開したいと思っていたのですが、なぜ彼らはクソのキャラクターの精神的な言い訳 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて怒っていたほど、実際にはWorking!!と楽しい時間を過ごしました。 私が言ったように、私の主な軽蔑の源は主人公であり、ショーがサイドキャラクターの相互作用に集中するたびに私は爆発しました。 しかし、私が本当にそれらに入ることができなかったのは、彼らが事実上0の開発とフォーカスを得るからです。 あなたが見つけた最も多くのものは、女の子に告白している男です。それは完全にです。私の好きな精神病の失敗した中絶に焦点が戻ってくると、私は完全に無視されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが酷いMCを持つショーを愛しているなら、ZnTのLouiseのようなものです。あなたがこれを見終わった後であなたはあなたのモニターの上に斑点をつけます。 一方、「問題」に関して何らかの種類の開発と真剣さを少なくとも望むなら、途中で希望を失ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ktxbai。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;SPOILERS AHEAD&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; (hahahahhaha, spoilers in SoL, hahahha)     What do you call occurrence whereas every single one of your side characters is more interesting than your main girl? It&amp;rsquo;s called having shit taste so kill her off and focus on more interesting stuff you wanker.   That about sums up my initial thoughts after finishing Working!!. And now, let&amp;rsquo;s go in deep, because stating the obvious is never enough.     This anime is 100% episodic without any underlying plot whatsoever - unless you mean to tell me that their &amp;lsquo;attempts&amp;rsquo; to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hibbington&#34;&gt;Hibbington&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xboxをプレイしているとき、私はいつも私の仲間からの面白い仕事の話を聞いています。
あなたがWagnariaのために働いていれば、あなた自身が話をしてくれることは間違いありません。
しかし、彼らはこの飲食店で働いているキャラクターのセットで楽しい話ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主な描点は、キャラクターでなければなりません。
あなたはロリコンのためのあなたのロリの女の子、あなたのためのあなたのユリのお嬢さん、そしてマゾイストのためのあなたのAndrophobiaの女の子を持っています。
このショーに存在する問題は、最終的なゲーム目標ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目標は職場で生き残ることだと言う人もいるかもしれませんが、それは主人公のタカンシがどれほど耐久性があるかによって否定されます。
ポプラの可愛らしさに満足してくれるだけのゴールだと言う人もいるかもしれないが、彼女は稲見に背を向けている。
最後のショーの主なコンセプトは、あなたがPTSDでやっているのと同じように、彼女の好き嫌いの稲荷を治療しようとする「試み」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が一味仏友人で作った別のレビューと同じように、ロマンスタグはここにありません。
だから、あなたはロマンスの形成を予期してはいけません。
それがないときには、どんな失望もないというわけではありません。
仕事はキャラクターライゼーションで素晴らしい仕事をしますが、ショーはどんな進歩もなくなっています。
だから、進行や終わりのゲームでは、彼らは彼らがやっているコメディをどのくらい感謝するまで残っているギャグアニメだけ残っています。
残念ながら私は欲しいほど笑っていませんでした。 ショーの面白い部分は、実際にオープニングビデオです。
それはショーの最高の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに収まるといいと思っていたことは、レストランで起こっていた忙しいことのために、彼らは閉鎖の危険にさらされていたからです。
とにかくこのショーで何枚のプレートが壊れたのか、ということです。
代わりに、私たちは、マネージャーが人々にお金を奪うというヒントを与えられます。
彼女は元々の延滞者ですが、それで十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのショーに6または7を与えることで引き裂かれている。
ストーリーはサウンドとアートがハイエンドの最下位です。
しかし、私は平均以上のこのショーを検討するのに十分なオープニングですか？ 私はそうは思わない。 だから私はこのショーに10のうち6を評価する必要があります。
ショーには何かを築く2つの季節がありますが、このショーが終わったところでは私には何の約束も与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hibbington/reviews&#34;&gt;Hibbington&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m always listen to interesting work stories from my buddies when we are playing Xbox.  There is no question that if you worked for Wagnaria that you’d have stories yourselves.   But they might not be fun stories with the set of c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choocoboyao&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューは第2シーズンと第3シーズンを考慮しています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、90年代のフレンド、サインフェルド、ホーム・リペアメントのようなショーを見た時代を思い起こさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはコメディです。 それは本当にです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なキャストはレストランのスタッフです。通常、主な鉛を中心に、他のスタッフの一人と最終的にペアを組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それぞれ独自の特性、習慣、仕事倫理、アイデアを持っています。 アニメで期待される多くのキャラクターの典型的な使用法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターの間のカリスマ性や相互作用は、この全体をコメディの楽しいロールにする要因です。 ほとんどが仕事を取り囲み、レストランで働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シットコムは通常、自分のものとして1つのエピソードを持っているのに対し、エピソードからエピソードには約4つのものが続きます。 これは、キャラクターの進行と構築を可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人一人が持っていることがとてもたくさんあるのでシンプルで短くできないので、彼らにもこれがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;職場での愛。 顧客を扱う。 仕事と家庭とのバランス。 プロフェッショナルになろうとしているが、同時に自分自身にとどまる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべて楽しくなるキャストです。 プロットポイントは重くもクリティカルでもありませんが、キャラクターには自由に自由を与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが男性の恐怖症を持っているスタッフの1つの問題で動作するのを見て疲れたことはありません。 それは私を笑顔にさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1から3まで、我々は学び、それぞれの人格と生活の中での生活を愛するようになる。 そして、はい、私はそれが年を取るにつれて良くなり、それもすべて終わりまで解決すると言いたいと思います。 私は悲しいですが、私はそれ以上は見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChoocoboYao/reviews&#34;&gt;ChoocoboYao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show heavily reminded me of the times I would watch some shows like Friends, Seinfeld, or Home Improvement back in the 90s.    This anime is a sitcom. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strawberryheart&#34;&gt;StrawberryHeart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど今これを言うつもりです。 スライス・オブ・ライフ・コメディのジャンルが好きでも嫌いでもない場合は、今すぐ離れてください。しかし、気に入らない人、  ！  （またはあなたがそのタイトルを好む場合はWagnaria）
注：これはシリーズ全体ではなく、最初のシーズンのレビューにすぎません。  （私はそれをしたいと思うが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10  - スライス・オブ・ライフのアニメであり、働く！ 本当に物語の中で最も壮大なものはありませんが、それでもあなたを楽しませるという仕事は良い話です。それは少なくとも私から10のうち7点に値します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - 私は仕事について好きなことの一つです！ それは芸術のスタイルです。 主にサンジ2.0やサトゥジュンを除いて、とてもユニークなキャラクターデザインです。このシーズンにはレストランの内部はあまり詳細ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10  - それは十分に仕事をしたように、私は本当にシリーズのBGMには何の苦情もありません。  REALの印象的な部分はオープニングとエンディングのテーマで、どちらもとてもキャッチーで、お気に入りのものもあります。 声優たちはまた、キャラクターをもっと愛らしいものにして、キャラクターを声優として賞賛しています。若い女性キャラクターの誰も迷惑をかけないようになった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10  - このアニメの真の強大な部分は、キャラクターです。キャラクターは、自分たちの権利の中で、はっきり分かりやすく、楽しく、風変わりで、楽しいものです。 この奇妙なキャラクターのグループの中であなたが「ストレート・マン」と思う主人公のキャラクターでさえ、非常に風変わりな自分であり、私は非常に面白いと感じました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10  - すべてで、働く！ 次の2シーズンに登場する主人公を紹介し、開発するので、非常に面白くて楽しいアニメであり、シリーズ全体にとっては素晴らしいスタートです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211038&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StrawberryHeart/reviews&#34;&gt;StrawberryHeart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m just going to say this right now ; if you don&amp;rsquo;t like or even hate the slice-of-life comedy genre, turn away right now, but to those that either don&amp;rsquo;t mind it , or love it like me, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanthanum&#34;&gt;Lanthanum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;追いかけよう：作業中!! 間違いなく楽しい時計だった。 強いプロットが欠けているにもかかわらず、働く!! 面白いキャラクターのキャスト、そしてたくさんのコメディで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ファミリーレストランで働く！ そこで働くスタッフの関係やトラブルに焦点を当てています。 プロットはほとんどありませんが、それは明らかです。 視聴者に魅力的なストーリーを提供する意図で作成されたものではありません。 閉所恐怖症は注意する。 物語のほとんどはWagnariaの中で起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
カラフルで明るいパレットは、アニメに暖かく幸せな雰囲気を与えました。 キャラクターデザインは、それぞれのキャラクターのそれぞれの性格や特質を補完し、巧みに実装されました。 レストランのインテリアは非常に詳細でしたが、多くの場所が再発していましたので、細胞を再利用すれば驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
OPは&amp;hellip;楽しくかわいかったです。 あなたはおそらく、これを見て誰かを怒鳴りつけているでしょう。 サウンドトラックは素晴らしかったが、音楽の傑作である涙がぎこちなくて、雰囲気とマッチして全体的な楽しさが増した。 セイユの偉大さ、彼らは文字をよく一致させた。 楽しい事実：稲見の声優は、初音ミクがサンプリングされた藤田さきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
これが働く場所です！ 本当に輝いた。 文字は非常にユニークであり、明確なステレオタイプ（例：tsundere）はなく、個々の特性をコメディ効果に使用しています。 それぞれのキャラクターはユニークで興味深いだけでなく、すべて合理的な深さで示されているため、このショーは単なる退屈なアニメーションのシチュエーションではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ショーは間違いなく楽しいものでした。 沢山のキャラクターとその面白い反応と相互作用は、すべてのエピソードを通して私の顔に笑顔を保ちました。 軽いアニメを探している人にとっては確かに素晴らしい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lanthanum/reviews&#34;&gt;Lanthanum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s cut to the chase: Working!! was definitely an enjoyable watch. Despite lacking a strong plot, Working!! made up with an interesting cast of characters, and plenty of comedy.    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;お殴りしてもよろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 私の好きなアニメの中でも高いところにある。 このショーでは、多くの種類のユーモアや、他の文化に特有の文化があり、多くの人々にアピールするはずです。 キャラクターは、ショーがユーモアにどのくらい重点を置いているかを考慮して、驚くほど信頼できる方法でやり取りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのコメディアニメのように、Working!! ユーモアのための状況を作り出すために一群の文字を一緒に投げる。 彼らは同僚のように集まります（労力はあまりありません）。 ユーモアはマンガが何らかのランダムな出来事をしていたのではなく、その相互作用から生まれたものです。 しかし、ほとんどの場合、この努力は苦労していると思われます。 アプローチは基本的には次のとおりです。1.可能な最も極端な奇妙なものを使って変人を作ります。 彼らが一緒に立ち往生する理由を作りなさい。  3.ランダムなものの束をして、それのいくつかが笑いを得ることを願っています。 ワーキング！！ 数式を破棄しません。 それだけで全体がより良くなります。 それはあなたがアニメにしか見られないフリークの代わりにリアルな人々のようなキャラクターを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのメモでは、キャラクターはショーを運転する。 彼らは物語を作る。 彼らの欠陥や不安は、誤解やユーモアを生みます。 率直に言って、私はこのショーをキャラクターで壊すつもりです。なぜなら、私は正義を行うための他の方法を考え出すことができなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takanashi Soutaは彼が主人公になるように見えますが、彼は決して実際にはありません。  3人の大きい、利己的な姉妹との生活は、彼の反対のものに戸惑うように導いた。小さな、傷つきやすい、かわいいもの。 小さな女の子（金島）が仕事に近づくと、彼はWagnariaに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Takanashi Sisters：Soutaの3歳の姉妹は、彼にトラブルの終わりをもたらしません。 彼女の最新のボーイフレンドが彼女を拒否した後、飲み物に執着してくれる。  1つは弁護士として働く。 彼女は彼女の性格が離婚につながった後、家族の残りの部分と一緒に住んでいるようだ。 最後の1つは小説家であり、彼女は自分の足に立つことはほとんどできず、自分自身を世話することが少ないので、彼女を常にケアするためにはスータが必要です。 彼の妹は信頼できるものです。 彼女は彼女の兄弟をサポートするために懸命に働いています（これはまた、あなたがショーを見て、調べる方法を心配しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;種島ぽぷらは短いです。 彼女はまたナイーブです。 彼女は成長するために何かをするので、キッチンのスタッフは彼女の悪いアイデアを食べるのが大好きです。  Soutaはいつも彼女を小さくしてかわいいと呼んで、彼女を怒らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたを満たす甘美で優しい女の子です。 彼女は恥ずかしがり屋であり、恥ずかしがり屋で恥ずかしそうです。 彼女が男を見ない限り。 彼女の好き嫌いは極端に聞こえなくなり、しばしば怪我や壊れた家具をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satou Junは台所で働いています。 彼は背が高く、少し荒れているように見えますが、彼は素晴らしい人です。 彼のいつものナンセンスな態度は、マネージャの食生活と矛盾している。 彼はまた不幸にも恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Souma Hiroomiは台所のSatouと協力します。 台所の外では、彼はそれが気に入ったときにのみ働く。 人々はしばしば彼が取り組んでいるものを引き継ぐ。  （理由を調べるためにショーを見てください）彼は、彼の同僚に何か面白いことが起こったのを見て楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（マネージャー）Shirafuji Kyoukoは絶え間なく食べています。 彼女は基本的に少年の非行から年老いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todoroki Yachiyoは剣を持っています。 何らかの理由で、彼女は他の人の反応に全く気づかない。 彼女はマネージャーを常に悩んで、会社の店から食べ物を作ります。 彼女は京子のことをとても思っているので、同僚の重要なことは忘れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otoo Hyougoはビジネスマネージャーです。 彼は時折回りますが、通常彼は個人的な仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;松本マヤは普通のものです。 並べ替え&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! places high among my favorite anime. The show uses many kinds of humor, some more culture specific than others, and should appeal to many kinds of people. The characters interact in surprisingly believable ways considering how much the show focuses on humor.    Like many comedy anime, Working!! throws a group of characters together to create a situation f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suaraccex&#34;&gt;SuarAcceX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は前に資金のレストランや通りを高めるために、純粋なコメディとエッチジャンル、美しい芸術的なデザインやディテール、より深い（背景）などの未利用資源、優れたアニメで、このスタイルのアニメを見て以来、長い時間 （この場合、レストランでの）ローカル、したがって、唯一の悪い点深刻セット本当に音楽だけイントロ彼の歌の何かを覚えているが、私は第2章のイントロを渡すと、私を好きではないことを意味しませんあなたのOST。
他の言葉でユーモアのセンスを持つアニメ、あなたは何も面白いこと、文字のわずかな時間を失うことなく、ほぼ半分の章をスキップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuarAcceX/reviews&#34;&gt;SuarAcceX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hace mucho tiempo que no veía un anime de este estilo, con comedi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megumiii&#34;&gt;Megumiii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 本当に物語ではないアニメです、すべてのエピソードは、自分の小さな物語のようなものです。 しかし、私はちょっとそれが好きだった！ なぜ私は以下のように説明するのですか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー - （6/10）：
本当に「ストーリー」はありません。 すべてのエピソードはwagnaria（私はそれが実際に名前だったと思います）の同僚についてです。 正直言ってそれは本当に特別なアイデアではありません。 それは私が物語のために多くのポイントを与えない理由です。 しかし、エピソードのすべての小さな物語はちょっと面白くて、私はそれらを楽しんだ。 それは他のアニメとは違って、少しばかりのようなものでした。 ええ、これについてはあまり言わないと思います。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Art-（7/10）：
私は芸術が好きだった。 見てうれしいです、それは最高ではありませんでしたが、それは良かったです。 キャラクターはすべて自分のデザインを持っていて、誰も同じように見えなかった、彼らはすべて特別だった。 素敵でフレンドリーな探しのクーラーがいました。 あまり言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド - （8/10）：
私はオープニングとエンディングが本当に好きでした！ 彼らはあなたを良い気分にさせていました。 誰か、誰か1つ&amp;hellip;ああ、私は歌を止めるべきです。 とにかく、opeingはそれらをすべて幸せな歌を歌うことが含まれて、私はそれを聞いている間に踊っていると感じ、まだアニメーションを揺らした後、私はオープニングを聞いた。 エンディングには、アニメの歌の3人の男の子が含まれています。 彼らの声は素晴らしい歌です！ だから私はあまりにもアニメの後にそれを聞いた。 すべてのすべての音がその仕事をし、あなたを悩ますことは何もないでしょう。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;カクタ - （8/10）：
最後にもう一度アニメ、どこにもキャラクターは本当に私を抱きしめていない。 彼らのすべてには特別な能力があります（私がこれを書いた場合、裁判官はいらない）。 たとえば、誰かが彼女には彼女がいないと言うと、Popuraは少しで、いつも怒ってしまいます。 だから、彼女はすべてを大事にしようとします。それはちょっと面白いです。ソトウが彼女に言うすべてを信じるからです。 私はあなたが本当に嫌いな人はいないと思います、山田を除いて、私はあまり好きではありませんでした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ - （6-7 / 10）：
私は正直であると決めることはできません。 いくつかのエピソードはそれほど良くはなかったし、私はあまり楽しんでいなかった。 時々、私はエピソードが終了するときに自分自身に尋ねました。 私は誰もが自分で決めなければならないと思う。 しかし、私が楽しんでいたことは間違いありません！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Overall-（7/10）：
このアニメは間違いなく仕事をして楽しんだ。 私はそれがあなたが時間を過ごすのを見ることができるアニメだと言います、そして、それは私がしたように別のアニメの横に見るかもしれないものです。 あなたがもう一つのエピソードをしたいかどうかわかりません。 しかし、それを試してみてください、アニメはあなたの時間をウエストしませんが、それはあなたが長いこと話すものではありません。 私はあなたを助けることができる、アニメを楽しむことを望む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megumiii/reviews&#34;&gt;Megumiii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is an anime which has not really a story, every episode are like their own little storys. But I kinda liked it! Why I explain below.    -Story- (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  There is not really a &amp;lsquo;story&amp;rsquo;. Every episode is about the co-workers of the wagnaria ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abnera&#34;&gt;AbnerA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このレビューは、ショーの私の意見に基づいており、あなたはそれに同意する必要はありません。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;このレビューでは、3つのシーズンとワーキング・スペシャルのすべてを再検討します！ シリーズ。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;働くことは人生とコメディのアニメの一部です。 物語はWagnariaという名前のレストランに置かれ、そのすべてが従業員であり、お互いの相互作用がコメディを作り出すことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは生命のアニメーションのスライスなので、実際には物語がありません。 ワーグナリアで働く私たちのキャラクターとその日常生活にちょうど従います。 このアニメにはキャラクターの発展があります。 シーズン1は、キャラクターとそのジョークを紹介することに焦点を当てています。 シーズン2はシーズン1と同じように感じ、コメディを守り続けます。 しかし、シーズン3では、前のシーズンより多くのキャラクターが成長しています。 特別なのは、シリーズを締めくくっていい素敵なラップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコメディは良いですが、それほど素晴らしいものではありません。 すべてのキャラクターにギャグがあります。 私が好きなジョークのいくつかがありますが、好きではないのは、実行中のジョークが過度に使用されているということです。 それらのいくつかは最初は面白いかもしれないし、後でまだ面白いかもしれませんが、私は同じジョークがあまりにも多く使用されているのを見るのは本当に好きではありません。 ありがたいことに、彼らはいくつかのエピソードの後に​​あまりにも繰り返し冗談を使用しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3は、過去2シーズンから与えられたキャラクターの問題のすべてを解決し始める。 私はキャラクターの発展を見て好きだった。 あなたは特に季節の間のキャラクターの開発を明確に見ることができます。シーズン3では、すべての問題を解決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、ちょうどシーンに合っています。 あまりにもここから注目に値するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのすべてのオープニングとエンディングは、シリーズのキャラクターによって歌われました。 開口部は女性によって歌われ、男性には終わりがありました。 オープニングやエンディングの感触が増すので、オープニングやエンディングがそのキャラクターによって歌われるときは好きです。 オープニングとエンディングは、すべての季節から同じ感情を持っています。 オープニングは楽しく楽しく、エンディングは少し遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターには明らかな浮き沈みがあります。 実行中のジョークは、2文字の対話によって作成されます。 実行中のジョークは過度に使用されていますが、ときどき面白い状態に保つように変更するのはいいことです。 サイドキャラクターには独自の特徴があり、ギャグや独自の開発シェアを持っています。 いくつかの状況では、文字の一部が反応しないようであるかもしれませんが、それは文字の一部だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨年の季節に見たコメディやキャラクターの発展の一部を楽しんだ。 ジョークは時には繰り返しすぎるかもしれませんが、時にはキャラクターの反応でよりうまくなりました。 シーズン3とスペシャルは、キャラクターの発展を追加し、キャラクターが持っていたすべての問題を終わらせるのは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコメディは大丈夫だと思うし、他の人も楽しめると思う。 シーズン3のすべての開発を見るために最後まで見ておく価値があります。全体的に、ジョークでは繰り返しすぎるかもしれないが、まだ面白いものにしようとした素晴らしいコメディアニメです。 それはキャラクターの発展を示し、最後にすべてを終わらせ、何も答えられないままにしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206964&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbnerA/reviews&#34;&gt;AbnerA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-This review is based on my opinion of the show and you don&amp;rsquo;t have to agree or disagree with it.  -This review will review all 3 seasons plus the special of the Working!! series.    Working is a slice of life and comedy anime. The story is set in a restaurant named Wagnaria and shows all of it&amp;rsquo;s employees and their &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-headstrong&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主人公が物語の中で唯一の奇妙な人物ではない人生のアニメ作品です。 すべてのキャラクターに個性があり、ユニークなものになっています。 私はこのアニメの間にとても笑って呼吸ができませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の高梨宗太は、可愛いものに夢中になっている16歳の男の子で、いつか帰宅して一歳になる少女にぶつかるが、小学生の姿をしている！ 彼女の名前は金島浦浦で、仕事をしているレストランで働くために従業員を雇うチラシを配っています。 彼はかわいいと小さいので、彼女のオファーを受け入れますが、すぐに目に会うよりもそれがあることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は現在、レストランの名前であるWaganariaのマネージャーになっている、仲間ではない上司、KyōkoShirafujiと出会う。 カチーナを持ち運び、マネージャーにはほとんどレズビアンのような愛情を持っている20歳の八千代Todoroki。 八千代と恋に落ちるが、八千代は京子が好きだと分かっている。  HiroyiSōma、彼の仕事をするために彼の仲間の同僚を頻繁にblackmailsをゆっくりした後ろのキャラクター、それは親切に、それほど脅威ではない。 男性の恐怖と重症の萎縮症を抱えている少女、井上麻衣は、毎日主人公にぶつかります。 他のキャラクターには、ヒョゴオトーとヤマダ・アオイがあり、オトーはその頭であり、ほとんどが恋人を探していて、アオイは家から逃げてオトーが見つけた少女 彼女は否定している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたの平均的なスライス・ライフ・テーマです。 アートはとてもいいです、私は苦情はありません！ 私はいつかここでランダムなビープ音や笛を出しますが、その音源はわかりませんが、しばしば起こることはないので、通常無視します。 文字は良いですが、時には私はソータがちょうどパンチを握ったり、少なくとも1つをかわすことを望みます！ 私はとても熱心に笑って、私はほとんどズボンを噛んだので、楽しさは素晴らしいです！ 私の全体的なものは9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The-Headstrong/reviews&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is you slice of life anime, where the main character isn&amp;rsquo;t the only strange person in the story. Every character has its individuality that makes it unique. I laughed so hard during this anime th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faiflouritess&#34;&gt;faiflouritess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/faiflouritess/reviews&#34;&gt;faiflouritess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My best friend and I were actually looking forward to Working!! A lot when we were getting ready to watch it. We thought that it would be a slice of life series we would enjoy so much&amp;hellip;.but it fell apart and for my friend and I there was one BIG problem. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marquis-d-luffy&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 生命のアニメの一部です。 ほとんどのアニメのように、その記述のどこかに「奇妙な」ものを投げるのが最も合理的です。 とてもうまい!! 生命のアニメの「奇妙な」スライスです。 それは一緒にレストランを運営している、少し、機能不全の小さなグループに従います。 それぞれが少し変わった個性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの大きなアイデアは、プロットが実際にどこにも行かないことです。 私たちは、レストランで少し時間を取るだけです。 それは大丈夫です。 誰も大きな開発計画が必要だとは言いません。 私の好きなアニメ（School Rumble）の中には、2つのフルシーズンの話はほとんどありません。 しかし、より壮大な目標なしに、観客を楽しませ、魅了する仕事は、キャラクターの対話と交流にあります。 そして、これは私が働くことで私の問題にぶつかるところです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、誰もが少し変わった。 ロリコン、ロリ、不合理な恐怖、欺瞞的な優しさ、落ち着いた、収集された、&amp;hellip;あなたは私の得点を得る。 それは文字通り1つの機能不全のレストランに詰め込まれたアーキタイプのshmorgusboard（それはあなたがその言葉を綴る方法です）です。 しかし、驚くべきことに、すべての視聴者にアピールするための努力のように見えるにもかかわらず、彼らはすべての人をきちんとまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は働くことに問題がありますか？ もし彼らがすべてうまくいったら？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私にとってのフィラーです。 それはちょうどかなり面白いエピソードの束であり、私はそれを見るなら私は笑って楽しむだろうと知っている。 しかし、私はそれをすべて見るように自分自身に動機を与えることは本当に難しいと感じました。 それはちょうど半分のシリーズであるにもかかわらず、そのようなドライブを提供していない、（私の意見では）マラソンには難しいです。 コメディは教科書なので、アニメの公平な分け合いを見ている人は、その前にその演劇を予測することができます。 いくつかのジョークはあまりにも頻繁に繰り返され、パンチを失う（パンチがパンチを失う、バハ！あなたがそれを見るなら、それを得るだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、ショー自体は大丈夫です。 そして、私は本当に面白いように、働きがいのための適切な形容詞であるとは思わない。 それは少しばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、あなたは仕事よりもはるかに悪いあなたの人生の約280分を捧げることができる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marquis_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is a slice of life anime. And like most every anime, it would be most fitting to throw a &amp;lsquo;bizarre&amp;rsquo; somewhere in that description. So Working!! is a &amp;lsquo;bizarre&amp;rsquo; slice of life anime. It follows a small, somewhat dy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;florizeta&#34;&gt;florizeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを短くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれを楽しんでどのくらい楽しんでいると言いたいですか、それはとても面白いので、あなたがアニメに笑いを込めて欲しいと思ったら、これはやります。  「英雄が悪に勝つ」、「何かを達成しようとする」などのストーリーはあまりありませんが、ストーリーの欠如にもかかわらず、彼らは毎日の生活を続けています。 それは13のエピソードだけですが、3つの季節がありますので、あまり短くはありません。 それは正直にかっこよかった。 これは主にコメディ＆amp; 人生のひとこま。 それから私はロマンスと「acton」のようなものを言うでしょう。 このアニメは、あなたがこの1つを好きなら好きかもしれないKILL ME BABY（別のアニメ）を私に思い出させました。 同じこと、物語はなく、彼らの日常生活などで満たされています。 私はこのアニメにユニークなキャラクターがあると正しく言うことができます！  （HOORRAYAY）あなたが別の場所でそれを見たことがあるかどうかわかりませんが、いくつかのキャラクターは私に独特のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがギャグを探しているなら、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**ハハはあなたがサトウとの関係を楽しむことを願っています。 私と同じくらいポプラ/八千代xD **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/florizeta/reviews&#34;&gt;florizeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll make this review short.     Okay, I wanna say how much I enjoyed it hahaha it&amp;rsquo;s so funny so if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codedeeply&#34;&gt;codedeeply&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ ファミリーディナーで働いている間に、キャラクターとその関係を中心にした楽しい、気の利いたスライスオブライフのショーです。 そこには「偉大な」ショーはありませんが、それはまだ満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は&amp;hellip;まあ、ショーには本当の話はありません。 それは、瞬間や相互作用の集大成のようなものです。 キャラクターの動機にはいくつかの原動力がありますが、すべては多かれ少なかれメロドラマのようです。 プロットデバイスは自由に使用されますが、創造的ではありません。主人公が店に加わるのは&amp;hellip;その女の子がかわいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常にしっかりしています。 仕事は終わり、時には流動的ですが、すばらしく目を引くものはありません。 背景は深さを表現するのに十分なほど詳細ですが、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の面では、オープニングはとてもキャッチーで、一部の人には迷惑かもしれません。 私は、しかし、それを楽しんだ。 むしろショーを体現している。 サウンドトラックは壮大ではありませんが、音色を表現するためのまともなバックグラウンドミュージックとして機能します。 特に目立ったトラックには特に注意を払っていませんでした。 終わりは堅実です。 ショーは（現在）日本のダブでのみ提供されています。 音声演奏のパフォーマンスは堅実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、キャラクターは実際にショーを運転するものです。 さて、私は、これらのキャラクターの大半が自分たちで本当に良いと言っているのは難しいでしょうが、コメディとプロットを提供するために、スタッフは他のスタッフとやりとりしています。  私は彼のキャラクター「開発」を嫌いです。 そして、その話題では、実際にこれらのキャラクターにいくつかの開発が見られます。 それほど多くの特徴はありませんが、関係はあります。 私はショーが少なくともそれを取り除くことができたことをうれしく思っています。 Takanashiは、あなたの一般的で無意味な主人公です。 ただ彼を忘れる。  Taneshimaはか​​わいい、元気です。 稲見はショーのための主導的なプロットの源であり、彼女は彼女の「好き嫌い」を克服しようとしている。 私は個人的に彼女のかわいいと面白いを発見したが、物事を面白くしようとする船としての彼女の絶え間ない使用はしばらくして疲れてしまった。  Todorokiは興味深いですが、私はいくつかのエピソードのために私たちの前にぶら下がっている彼女の背景を十分に得られないと思っています&amp;hellip;山田は面白いです。 それらの他に、私は本当に他の文字を気にすることができませんでした。 ソーマーはただの痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、多かれ少なかれ「何も特定しない」というスライス・オブ・ライフ・ショーのために、多かれ少なかれWorking!!を楽しんでいることを認めなければならない。 それは私を時々大声で笑わせるようにしてくれました。 私は第二シーズンを見て、物事がどんどん広がっていくのを見るだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/codedeeply/reviews&#34;&gt;codedeeply&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is a fun, mindless slice-of-life show that revolves around the characters and their relationships while working in a family diner. While it&amp;rsquo;s not the &amp;lsquo;greatest&amp;rsquo; show out there, it still pleases.    The story itself is&amp;hellip; well, there is no r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absarnaeem&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;働く!!名前が言うように、それは働くキャラクターのグループについてです。 職場は家族経営のレストランWagnariaで、アニメはレストランの労働者の周りを回っています。 労働者はウェイター、ウェイトレス、シェフ、マネージャーです。 主人公の家族の中には、楽しみを増やすものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
主人公は、よくありますが、多くの人がいるが、最もスクリーンタイムを取って、その話を聞いた人は、かわいい小さなものを「祝う」という16歳の高校生の高梨秀太です 。 彼の時代は、レストランで働いて、奇妙な労働力と共存し、仲間の労働者の手によって死なないようにすることで満たされます。
毎日働くこと以外の目的はあまりありません。 それぞれのエピソードはあなたが次を見るのを熱望する喜劇の完全です。 ああ、私はレストランにもロマンスがあると言えるかもしれません。 まだロマンスアニメのような深刻なものはありませんが、それはカップルのためにあなたを根こそぎさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
このアニメのアニメーション、キャラクターデザイン、アートワークは本当に良かったです。 私は平均的なことを期待していましたが、このアニメはアニメーションやアートワークで本当にうまく機能します。
キャラクターは非常にうまく設計されており、私はアートとアニメーションがあなたをこのアニメから遠ざけるものではないことを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：
オープニングテーマ「Working!!」 かなり楽観的でキャッチーです。 これは、このようなコメディアニメには完璧です。
結末は、ショーのコメディーや雰囲気とよくマッチします。
今では、曲がダウンロードして聴くものだとは言いませんが、1分30秒間聞いても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字9/10：
キャラクターはこのショーのすべてです。 開始から終了まで、このショーは、キャラクター、その行動、衝動、仲間との関係を中心に展開されています。
ほとんどのキャラクターをメインキャラクターとして数えることができるので、それぞれのキャラクターを説明し始めるのは時間がかかりすぎるでしょう。
私はそれらのすべてがユニークで、あなたを笑いにしてくれるとしか言いません。 確かに、最初はあまり好きではないキャラクターもあるかもしれませんが、結局あなたも好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：
私は人生のロマンスアニメのスライスの大きな大きなファンです。 これはまったくコメディーアニメではありましたが、特定のロマンスの側面もショーに出てくるので、カップルのために根を下げることはできません。
私はこのアニメを徹底的に楽しんで、最初から最後までノンストップを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはライフコメディアニメの本当に良いスライスであり、アニメーションやキャラクターの良いコメディーアニメを探しているなら、間違いなくそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsarNaeem/reviews&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!!, just as the name says, it is about a group of characters working. The workplace is a family restaurant, Wagnaria and the anime revolves around the workers of the restaurant. The workers are the waiters, waitresses, chef and manager. Some family members of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが描いているのとは対照的に、実際に働くことは嫌です。 特にあなたが大嫌いになっている人たちと仕事をしているレストランでは、みんなの嫌悪感のために特に固執するものは何もなく、なぜあなたは幸せになろうとしていますか？ それに加えて、かわいい雛でいっぱいのレストランを見つけるのは難しいですが、食欲不振の人を雇うレストランと食糧を食べるマネージャーはもちろんです。 とてもうまい!! 現実にはまったく根拠がない、完全なフィクション作品です。 現実的で実際のスライスであれば、主人公が給料を使ってマリファナを買って終わり、休憩中にレストランの後ろで明るくなるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 小さな事を好きで、それに直面している男の高田幸太については、性的犯罪者の候補者となる可能性があります。 彼はかわいい、小さなPoplar Taneshimaに募集され、Wagnariaというファミリーレストランで働きます。そこでは奇妙なことだけが働くことができます。 彼は人間の理解を超えたポプラに対する愛を持っているように見えるので、そこで働くことを決めただけです。  SoutaとPoplarの間のラブストーリーの始まりと思われるものがMMに変わります！ 彼女はSoutaと恋に落ちているので、彼女の病気を治したい狼瘡の女の子を主演する。 これは、Soutaは無益なさまざまな症状を抱えているようで、日本の最悪の家族レストランで働いている彼のクレイジーな姉妹を世話する必要があります。 あなたの父親が腐った赤い頭で殴られる可能性のある家族のレストランでは、長い髪のウェイトレスのためにあなたの人生を恐れています。あなたはカターナを持っています。もしチップを払わなければ、 狂ったマネージャーの接続のために、おそらく裏通りで殴られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;萎縮恐怖症は、アニメの焦点に変わるものです。 最初はちょっと変わったレストランでは、ちょっと変わったキャラクターに似た冒険のようです。 しかし、それが存在するのはMMです！ スタイルには、&amp;rdquo;デートに行きましょう、あなたの好き嫌いを治す&amp;rdquo;というプロットは、それほど刺激的ではありません。 これは、腐敗性のキャラクター、魔王南は、見る人にとって偉大なキャラクターではなく、プロットは男性の恐怖を乗り越えることによって決して進展しないという事実によって助けられません。 これは、偉大な人物がたくさんいて、より大きな役割を果たしている可能性があるため、悲しいことです。  PoplarからMahiruへのフォーカスの突然の変化が速すぎると感じました。 シリーズがMahiruとSoutaの会合で始まり、そこに栄養士がいて、それが焦点になるだろうと言っているシリーズであれば、私はそれでうまくいきました。 方向が途中で変わっていないという事実は厄介なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その上に、ショーは同じ冗談を何度も何度も何度も繰り返すようです。  Mahiruの男性を殴る傾向。  しかし、主要な紛争になった瞬間、アニメは苦しんだ。 Soutaは小さなものを好きです。  Soutaクロスドレッシング。 ポプラは短いです。 シェフ、佐藤淳は、八千代との片面恋に溢れています。 佐藤の妹はたくさん飲みます。 ジョークはいつもフラットにはならないが、少し乱用されているようだ。 だからこそ、愚かな人たちの間でもっと愚かな冗談を交わして、プロットやスクリプトが助けられなかったのは悲しいことです。 萎縮菌がサイドプロット以上のものであったとすれば、アニメはおそらくもっと良くなっていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはあまり知られていません。 文字は大丈夫ですが、色は鮮明ではなく、すべてがかなり日付通りに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はいいです。 テーマソングはかなり素晴らしいとキャッチーです。 終わりの日本のエルヴィスの敬意はかなり面白いです。 ショーの音楽は気分に合っており、声優はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は働くことの主要な部分です！ とても良く、しかも平均的です。  Soutaはあなたの典型的なロマンチック/コメディ/スライス・オブ・ライフのメインの男性キャラクターで、ダンボール箱の個性があります。 ジャンルのすべての主人公がそうであるように、彼は宗教的に悪用される特定の複合体を持っていて、全体的には本当に面白いですが、おそらく2〜3回です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポプラは、不器用で面白い、不器用で小さな17歳です。 以前に述べたように、彼女の不足は、サンジの（ワンピース）兄弟であると思われる悪名高いシェフ、ジュンによって継続的に悪用されています。 ジュンはマネージャーに恋している物事を困難にしている八千代を愛している。 八千代はキャラクターが多くなく、彼女はマネージャーの遊び物ですが、彼女はカタカナを持ち歩いていて、何の理由もなく私の地獄を楽しむ人たちを待っています。 私はまた、6月と彼女のかわいいかわいい片面のロマンスを見つけました。 私はちょうどJunがSanjiのようにどれくらいのことを乗り越えることはできません。 シェフ。 ブロンド。 チェーンの喫煙者。 私は、来て&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田葵さんは、レストランのクルーに途中で参加しても、あなたの不器用な小さなロリの女の子以外の何者でもないような若い十代の若者です。 彼女は平らで退屈だが、まだアニメの焦点である別のキャラクター、Mahiruと同じくらい役に立たない。 そして、それは仕事の最大の問題です！ 最も退屈なキャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードで松本麻耶さんの紹介にも問題がありました。 彼女はシリーズ全体でWagnariaで働いていたが、終わりまでラインを取得していない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ワーキング！  1つの問題があり、その問題はMahiruです。 彼女がシリーズ全体の焦点では​​なかったら、それは非常に面白いと楽しい小さな縄跳びの周りになります。 しかし、クールなキャラクター（6月、八千代、そしてマネージャー）はあまり集中していないので、シリーズは私のために多くのポイントを失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ それにもかかわらず、退屈な午後を過ごす悪い方法ではありません。 それはいくつかの面白い文字を持っていますし、Wagnariaはあなたが何回も繰り返して何度も何度も戻ってくるのを楽しみにしている場所です。 それは本当にそれを台無しにし、それが偉大と見なすことができないままにして焦点のシフトです。 代わりに、ただの平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is about Souta Takanashi, a guy who likes tiny things and, let’s face it, is probably a pedophile and a candidate for the sex offenders list when he turns eighteen. He gets recruited by the cute and tiny Poplar Taneshima to work at a family restaurant called Wagnaria, where only the weird are allowed to work. He only decides to work there because he appears to have a love for Poplar that transcends human comprehension. What appears to be the start of a love story between Souta and Poplar turns into MM! starring an an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuro-kuro&#34;&gt;kuro_kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;人生の一片！&amp;rsquo; このアニメを簡潔かつ簡潔な表記で完全に説明します。 それは基本的に、特定のプロットを持たない特定の家族レストランの従業員のいたずらについてです。 それは実際に働く学生としてのその人生の感触を与えます。 もちろん、人々が次の30分間働くのを見ていると、それほどエキサイティングではありません&amp;hellip;.だから、これはどうですか？ 私たちはあなたの顔を裏返すことができる腐った女の子、小さなものに夢中なティーンエイジャー、ジルッチをしないマネージャー、誰の秘密も知っている日陰の人、マネージャーを崇拝する愚かな致命的なウェイトレス、 友人ゾーンに詰まった貧しい料理人、そして他の奇妙なキャラクターが混在し、同時に彼らの仕事を奇妙な状況で混ぜる。 いいね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に説明できない！ アニメ全体のバックボーンを構成するキャラクターに言及することなく。 実際に作業のプロットはあまりありません!! 生命のアニメのように、ちょっと変です。 それにもかかわらず、私はまだそれを楽しんだ。 私は道に沿っていくつかの問題に遭遇しましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、これには本当にプロットはありません。 それはちょうど良いことです&amp;hellip;人々は働いています。 ときにはプロットがエピソードを結びつけ、時にはそうではない場合もあります。 それはかなり軽いアニメなので、どんな深いプロットラインも期待しないでください。 しかし、&amp;rdquo;アクション&amp;rdquo;シーンがあります&amp;hellip;しかし、彼らの少し片面&lt;em&gt;チャックル&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりまともだった。 それは本当に特別なものではありませんが、キャラクターはかなり上手く描いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはかなり良いですが、もう一度、それほど素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、少なくとも重要なキャラクターです。
ワーキング！！ キャラクターのためでなければ何も特別ではないだろう。 これはおそらく他の「働く」アニメからそれを分ける唯一のものです。 彼らはすべて最も確かにユニークであり、あなたはそれらを区別するのに何の問題も決してありません。 キャラクターの開発はきれいに行われ、多くの混乱する部分はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私には気になるものがあります。 なぜか分からないけど、この種の高梨さんには嫌な思いがします。 私は本当に理由を知らない。 彼はちょうど私にこの奇妙な、重い感覚を与える。 まあ、それはおそらく何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、これはかなり楽しいアニメです。 あなたは間違いなくクルーのおかしなことを十分には得られません。 私は、軽くて滑らかなものを見たい方におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuro_kuro/reviews&#34;&gt;kuro_kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;A slice of life!&amp;rsquo; would completely explain this anime in a short and simple notation. It&amp;rsquo;s basically about the antics of the employees of a certain family restaurant with having no particular plot whatsoever. It really gives that feel  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzader93&#34;&gt;Cruzader93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;２０１０ せりえｓ ぢれｃてｄ ｂｙ よしまさ ひらいけ
AniplexとA-1の写真製作所
NISアメリカのライセンス
私のPOVからのレビュー（個人的偏見あり）
（Sp）oiler Lite&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS /私が好きなもの：
+このショーでは、さまざまなキャラクターが出てきます。色とりどりの極端なものから、行動や性格に至るまでさまざまです。 ほとんど誰も正常ではない
+状況ユーモアが本当に私に訴えた
+ビジュアル・ギャグと反応ショットは、特定の状況でうまくいく。
+重要な役割は、いくつかの説明を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論/私が嫌ったもの：
 - 強いプロットではない。 結局、これはスライスオブライフのショーです
 - それはかわいらしさが重大になることができます
 - これらの文字は必ずしも「フラット」ではありませんが、ほとんどの場合、2次元だけです。 例（Sp）稲見はパンチングをやめたり、京子が怠けすぎたりしない
 - （SP）マツモトマヤの最後の序曲が私を守ってくれましたが、私はまだ山田がなぜ存在するのか分かりません。 彼女と全体についての情報が不十分で、彼女は魅力的ではなかった。
 - 実際の解像度はありません。 ちょっと終わりです。  （私はS2を考慮していない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルノート：
Lightheartedはこのショーを説明するのに良い言葉です。 これは決して悪いショーではありませんが、どちらも素晴らしいことを目指すつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨：
スライス・オブ・ライフのファンのジャンル
カワイイをF ***に見せるキャラクターが好きな人！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzader93/reviews&#34;&gt;Cruzader93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2010 Series Directed by Yoshimasa Hiraike  Co Produced by Aniplex and A-1 Pictures  Licensed by NIS America  Review from my POV (w/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leingodf8&#34;&gt;leingodf8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに私が本当に質問してくれたアニメがあります&amp;hellip;「アニメでは何を探しますか？」 今までは&amp;hellip;私は一般的に、「人生のスライスは一般にひどい」という簡単な経験則に従ってきました。 そして、かなり長い間、その道徳に立ち向かいました（わずかな例外を除いて）。 だから、本当に何が私にすべての面で、生命の100％本物のスライスをコアに見せてくれるショーを見るように強制したのかは分かりません。 そして、それを見てください&amp;hellip; 3または4のエピソードの後、それは私が実際にそれを楽しんでいたことがわかりました。 この啓示に唖然とした私は、少し深く掘り下げて、なぜこのアニメが好きなのかを見てみることにしました。 おそらく私は実際に人生の一部を楽しむことができる場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;ここで働いている！ このような立場のアニメはほとんどすべて、アニメーションとは無関係です。 そして、私は大抵そうだった。（約エピソード8については、これが変わり始めるが）。 しかし、私はこの分野でのアプローチが奇妙に面白かったです。 彼女が短かったという事実を楽しむのではなく、彼女はもっと大きくしようとしたという事実をもっと楽しくしました。 それはあまり好きではないかもしれませんが&amp;hellip;それは私のための世界を作りました。 道徳的な話や物語を伝えようとしているのではなく、私たちに楽しい時間を与えることを意図したちょうどアニメ、恐らく笑い、またはある種の懐かしい感じ。 本当に重要なのはキャラクター&amp;hellip;そしてあなたができるかどうかです。 それらによって楽しまれるか、またはb）。 それらに関連しています。 私のために、私は実際にはWorking!!のキャラクターでかなりリフレッシュされました。 彼らはまさに傑出した傑作ではありませんでしたが、（彼らの一般的な概説はこれまでに行われていましたが）彼らはかなり元気でした。 私はあなたに私が意味するものの例を挙げます。 私が最初にポプラール（短いもの）を見たとき、私はすぐに「彼女は劣等感があると言いました。彼女の周りの冗談はどれくらい短くなっているか」ということになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのほとんどすべてのキャラクターがこれを私にしました。 簡単に言えば&amp;hellip;彼らはかなり一般的なキャラクターでしたが、通常は描かれているものとは異なる光に置かれていました。 もう一つの例はメインですか？ 少女イナミ。 最初はあなたはそう思っています&amp;hellip;その女の子&amp;hellip;本当に正当な理由のために人を繰り返し殴る人を知っています。 しかし、井上さんとはかなり違うのは、彼女が本当に男性にぶつかりたくないということです。彼女は本能から離れています。 彼女はなぜ男性にぶつからなければならないのか、それは彼女の性格に暖かくなるのを助けてくれました。 すべてで&amp;hellip;キャストはいつでもすぐに賞を獲得するつもりはありませんが、私は最初に彼らに信用を与えたよりもはるかに可能な束を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;&amp;hellip;.まあ、長文の文字の演説の後にはあまり言わない。 私が言ったように、キャラクター化は本当にこの生涯コメディーの中で最も重要なことです。 私は本当にあなたがそれが面白いかどうかを見つけることができるかどうかは誰もが非常にユニークなコメディ感覚を持っている原因を言うことができません&amp;hellip;しかし、私は個人的にジョークヒットとミスを発見した。 ギャグの多くは、しばらく経つと疲れてくるかもしれませんが、それでも私はそれぞれのエピソードを抱きしめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私の意見です！ それは壮観ではなく、あなたはそれよりもはるかに憎むことができました&amp;hellip;しかし、その価値は何か、私はそれがとても楽しいと感じました。そして、それは、私が死に始めていたと考えていたアニメに関心を持ち直すのを助けました 。 あなたがそれを見ているなら、あなたの意見を決める前に、少なくとも少しチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして最後の1つのノートは、これは私がこれまでオープニングと一緒に歌うように柔らかく挑戦した唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leingodf8/reviews&#34;&gt;leingodf8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now here&amp;rsquo;s an anime that really made me question&amp;hellip; &amp;lsquo;What do I look for in an anime.&amp;rsquo; Up until now&amp;hellip; I have generally followed a simple rule of thumb that states, &amp;lsquo;Slice of life is generally terrible.&amp;rsquo; And have stuck to that moral for quite a long time (with a few small exceptions). So I have really no idea what compelled me to watch a show that appe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nolifeking13&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、あなたはおそらくこのアニメを見るかどうかを疑問に思っている読んでいる場合&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが特定のストーリーラインを持たないアニメを見たい人や、タイムリーなコメディを笑っている人なら、このアニメはあなたをとても笑わせるでしょう。そして、あなたは確かにそれをもう一度見たいと思っています&amp;hellip;.  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが特定のストーリーラインを持たないアニメで時間を無駄にしたくない、またはもっと激しい行動を望む人なら、これは最初のエピソードを始める前にそれを落とすのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私がアニメを見ていた楽しさと楽しみに基づいてアニメを評価していたことを見たい人のために。 私はいつも長い間働いていて、リラックスして楽しい時を過ごすために家に帰ってきたので、私はこのシリーズを気まぐれに見始めましたが、このアニメを見て最も楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのレビューを書いて、このアニメのように私を運転してきたので、楽しみから始めています。 あなたはこのシリーズの前提から派生したコメディーから笑いと驚きの世界に入りました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：彼の周りの人々とパートタイマーのちょうど相互作用を言うことは何もありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：すべてのキャラクターは、このアニメの前提に完全に合うかわいい、素敵でとても良いアートデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：適切な時間に適切な音量で右の音符を&amp;hellip;.そして、声優たちはキャラクターを描写するのに素晴らしい仕事をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターは面白いです。 率直にするために、アニメ全体は奇妙なものでいっぱいです。 すべての女性キャラクターは、ヒロミソウマを除いて、特定の側面で男性リードよりも強力です。彼はクリプトナイトも持っています&amp;hellip;.すべてのキャラクターは、偉大なユーモアを形成するように設計されています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを見て楽しんでいました。&amp;hellip;&amp;hellip;今まで私のレビューを読んでいたら、アニメを見て、私のレビューが役立つかどうかを決定してください。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nolifeking13/reviews&#34;&gt;Nolifeking13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hi if you are reading then you are probably questioning whether to watch this anime or not&amp;hellip;..     If you are a person who likes to watch anime with no specific storyline or just laughs for good tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bentolegend&#34;&gt;BentoLegend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが見るものを探してアニメをサイクリングしているとき。 あなたの多くは、スキミングしてWorking!!を渡すかもしれません。 私はかなり数回にわたってそれを見て、いつも何かに行きました。 これは私のお気に入りのスライス・オブ・ライフ/コメディの一つに変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &amp;lsquo;シノプシス&amp;rsquo;
基本的に小学生のように見える「ポプラ」と名付けられた高校の先輩は、彼女と一緒にレストランで働く「スータ」を誘っている。 物語は時間の経過と共にゆっくりと発展する。 ストーリーに集中していないコメディですが、代わりにキャラクターです。 だから私は興味深いとは思えないので、ストーリーに少し低いスコアをつけ、それ以外のほとんどのものを与えました。 しかし、他のカテゴリーはこれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -
芸術は正常です。 それほど悪くない。 正直言って私は本当にそれが好きで、それは非常に良いと思う。 文字は私の好みに引き寄せられる。  Soutaの姉妹の1人を除いてキャラクターはecchiです。 この面で非常に良いアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -
オープニングとエンディングは全く悪くありません。 より良いアニメのほとんどは、そこに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
これは、このアニメが輝く場所です。 アニメのサイドキャラクターのキャラクター展開も大きな役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いなみ、 まひる
17歳の高校生の女の子で、萎縮症（男性恐怖症）を患っている。 彼女はSoutaと一緒に働くことを余儀なくされ、彼らはお互いに激しい結束を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高梨、Souta
かわいいものや12歳未満の子供に非常に耽溺している16歳。Popuraはこのカテゴリーの唯一の例外です。 彼は意見を控えず、周囲に非常に迅速に適応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サトウ、ジュン
八千代からの愛情が強い20歳。 彼は非常に威圧的であり、何かが間違っているときや彼を悪化させるときはいつも、Popuraを選ぶことが多い。  （通常は八千代に関係する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とどろき、 やちよ
彼女の側にカターナを持ち歩いて、テーブルで挨拶する顧客を恐れている20歳の女性。 ほとんどの場合、マネージャーの恭子を守ることを除いて、彼女は正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうま、 ひろおみ
シェフと謎の人。 彼はみんなについてすべてを知っているが、誰も彼についてあまり知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しらふじ、 きょうこ
知っていないか、あまり行っていないマネージャー。 彼女は彼女の周りの人々に非常に依存しています。 彼女は非常に威圧的な態度でやってくる。 彼女は一種のギャングの一員です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山田、葵
Soutaが16なので彼女が16歳だと言う女の子は、彼女は神秘的で、家から逃げ出したと言われています。 彼女はしばしばネジを締め、決して多くのことをすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -
私は笑って、このアニメはとても楽しいです。 各エピソードは、表に少し新しくユニークなものをもたらします。 私はまた、キャラクターの間に関係が成長するのを見るのが好きです。 特定の部分はあなたが大声で笑っていることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -
最高のスライスオブライフ/コメディのうちの1つ。 それを渡さないでください。 私はこのレビューのことを具体的に詳しく説明しなかったので、このアニメがあなたの見ている間に与えることができる素晴らしい感覚を台無しにしません。 それにチャンスを与え、それを楽しむ。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BentoLegend/reviews&#34;&gt;BentoLegend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re cycling through anime looking for something to watch. A lot of you might just skim and pass over Working!!. I looked it over quite a few times and always went on to something else. This ended up turning into one of my favorite Slice-of-life/Comedies.    Story - &amp;lsquo;Synopsis&amp;rsquo;  Basically a high  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の絶え間ない検索では、「私に新しいアニメ」というシリーズで、「働く」というシリーズを見つけました。 一見MyAnimeList.netの記述によって私は私がそれを好むと私は確信していたが、多くの場合、説明がシリーズの正義をしないので、私は常に否定的な評決の重いハンマーを落とす前に1-2エピソードをテストする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、私の目の記述はこのアニメシリーズの正義をしなかった。 私は1つのエピソードを見て、自分がこのシリーズで大声で笑っているのを見つけました。 私は十分な時間を過ごすことができず、家族と時間を過ごしても、私はシーズン1を爆破しました。私は、このシリーズが人生の気晴らしの描写であり、一緒に働く人々の個性の違いや、 これらの人格がどのように共存するかに応じて相互作用が欠けている。 もちろん、いくつかのエピソードの間に山頂が続いていました。私が思うように、私は彼らが誰にも怖がっているウェイトレスを付け加えることができたと思っていました。 私の胃は、状況と人格が絶え間なく重なり合っているので、笑い声が私の中から注ぎ込まれるにつれて痛み始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、シーズン1のみが放映されていますが、シーズン2が発表されましたが、新しい監督と脚本家が登場し、放送日はまだ確認されていません。  （2011年4月2日発表）出典：&lt;a href=&#34;http://www.animenewsnetwork.com/news/2011-04-01/working/wagnaria-tv-anime-gets-second-season&#34;&gt;http://www.animenewsnetwork.com/news/2011-04-01/working/wagnaria-tv-anime-gets-second-season&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを必見、人生の一部、ロマンスとしてのみ分類することができます。 あなたが良い笑いを探しているなら、私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my constant search of “New to me Anime” I came across a series called “Working”. At first glance by the MyAnimeList.net description I was unsure if I would l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raeious&#34;&gt;Raeious&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 家族のレストランWagnariaの従業員についてのスライス・オブ・ライフ・アニメです。 そして、それは物語のためだけです。 多くのプロットはありません（もしあれば）。最初の数回のエピソードでは、各シーンは実際には次のシーンとは関係なく、最もランダムな会話で満たされます。 文字が導入され、「プロット」が設定されているかのようです。 アニメの後半では、これはエピソードがより線形に見えるときで、開始時に見た無作為なシーンにするのではなく、各エピソードに堅実なストーリーを与えます。 物語は、男性の稲荷の恐怖に焦点を当て始め、高梨はそれを克服するのを助けようとしています。 それに固執するストーリーがあるという事実にもかかわらず、それはまだ非常に光っており、コメディよりも深いものに触れることはありません。 プロットは決して動かず、最後のエピソードの後でさえ、キャラクターの間で何も変わっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 キャラクターのデザインはすべて幻想的です。アニメーターがキャラクターに個性を与えるために各キャラクターにどれだけの細かいディテールを与えているかは驚きです。 動きは非常に新鮮で鮮明で、登場人物は活発に見えるように見えます。 このアニメは活気にあふれた楽しい歌も展示しています。独特のものではありませんが、それはかなり魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーの主な焦点です。 私たちは彼らの個性と基本的なバックグラウンドを与えられ、ショーはそこから始まります。 私たちは決して彼らについて「深い」ものは何も見つけ出しませんが、このような明るいコメディでは、それは正当なものです。 すべてのキャラクターは、他の人たちとは一線を画すような、1つ（または2つ）の奇妙な癖を持ち、反応がすべてこの変態に基づいているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたの一日のストレスからあなたの心を休める何かを探しているなら、かなり楽しいです。 それは見て爽やかで、実際の問題のようなものはないという幻想を与えているようです（あなたが男であるために同僚がいつもあなたを殴ってくれると思わない限り、心配するのは妥当なことです）  。 あなたがストレスを感じさせず、日常の問題を忘れさせるショーを楽しむなら、これを楽しむでしょう。 たとえば、あなたがAzumanga DaiohやMinami-keのようなアニメを好きなら、これをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28142&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raeious/reviews&#34;&gt;Raeious&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Working!! is a slice-of-life anime about the employees of a family restaurant, Wagnaria. And&amp;hellip; that&amp;rsquo;s just about it for the story. There&amp;rsquo;s not much plot (if there is any), and for the first few episodes, each scene practicall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hydexl&#34;&gt;HydeXl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の最初の印象は、私が最初にエピソード1を見るときと同じです
何、人生の別の断片？ お茶の私のクッパではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、時間が経つにつれて、私は卓越したアートワークとスクエア・エニックスがそれを生み出したことでマンガに興味を持ったようになりました（私はスパイラルのファンなので、その存在は魔法を持っていました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初に目的を持っていませんが、達成することはありませんが、進行するにつれて、アルバイトの幸せな瞬間が短くて甘い時間の残酷な進歩については、ついにそれを明らかにしました。 それにもかかわらず、固体ストーリーを求める人にとって、これはあなたの理想的なアニメではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私の心と心を本当に魅了したのは、伊丹とソータとそのギャグXDを通して見ることができるキャラクターの開発です。これは、私の年齢の誰かが関係しているように、ちょっと面白いです。 ワーキング！！  BLEACHやNARUTOなどの「新しいスキルの争奪と獲得」から本当に退屈な人たちのために、主流のマンガ/アニメとは異なるジャンルを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行は、退屈で何か違う人たちのための壮大な、そして&amp;rdquo;休暇&amp;rdquo;のアニメだということです。 非常に短いように見えるかもしれませんが、作者が最終的にギャグを使い果たし、繰り返しによって斬新さが失われるため、13のエピソードが十分にあると感じました。 ワーキング！！ 心温まるアニメであり、何とか若々しくストレスを和らげてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてで、私は本当にワーキングを見て楽しんだ！ とにかく素早く仕上げるのが悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HydeXl/reviews&#34;&gt;HydeXl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first Impression of the show is as followed when i first watch episode 1  What, omg another slice of life? not my cuppa of tea.    However as time passes by, i be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stevejobsplushie&#34;&gt;stevejobsplushie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはすべてのものと同じように、今日そこにある異なる種類のアニメと一緒に行く一定のステレオタイプがあります。 ハレムは典型的には窓からキャラクターを投げ、アクション/メカはしばしばロジックを無視し、ロマンスのジャンルは一般的にプロットの開発のための非現実的なシナリオを含む。 もちろん、これは必ずしも悪いことではありません。 彼らはそれぞれのカテゴリーにうまく対応します。 しかし、アニメの視聴者は通常、何かを期待するショーのタイプに入るのは事実です。 ワーキング！！ 両方とも続いて、これから分裂した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのストーリーテリング要素になると、それはまったく輝くわけではありませんが、それは問題ありません。 パートタイマーとその多数の悪用についてのショーは、プロットになると欠けてしまうことになります。この場合、実際にはセールスポイントになります。 その前提は、キャラクターが職場でできる限り楽しいものになるように設定するのに十分なものです。 一般的な結束性のプロットラインはなく、文字の間に多くの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も壮観ではありませんでしたが、もう一度これは許容されます。  2010年に最初に低い予算だった可能性があると発表されたアニメのために、アーティストは最善を尽くしたようです。 キャラクターデザインはまったく革新的ではありませんが、興味を維持するのに十分な多様性を備えています。 アニメの2番目のシーズンは、アニメーションの質を向上させて表現力を見直すことを提案した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は出てきて、このアニメの音楽はほぼ覆されています。 私は最初のシーズンのオープニングで大きな人気を得ていることを認識していますが、そのサウンドを超えては、ショーのポイントを強調するために頻繁に使用されるものではありません。 すべてのOPは、明るく気まぐれな経験のためにトーンを設定しますが、それ以上のことは何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの非効率性にもかかわらず、私はまだショーを楽しんだ、それは化学のためだった。 彼らが再ハッシュされているように、働く労働者たち！ お互いにうまく遊びます。 ランニングギャグか突然のパンチラインであろうと、アニメは少なくともショーのコメディー的な側面を提供する上で良い仕事をします。 反射で、私は、アニメのユーモアの大部分が多くの実行ギャグに大きく依存していることを発見しました。 ヤツィオのパフェに対するボスの強迫観念や、ある種の穏やかな女の子のパンチング問題など。 しかし、これは彼らを鈍らせるものではありません。 むしろ、前記ギャグの品質は、頻繁に使用することができ、継続的に成功することが示されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ワーキング！ 私はそれがむしろあからさまな前提のためにそれを非難することはできませんが、楽しいがわずかに欠陥のあるアニメでした。 私は、クリエイターが彼らと一緒に作業しなければならないものを十分に検討したと感じています。 私はショーに全体的に7/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜くらい しこ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stevejobsplushie/reviews&#34;&gt;stevejobsplushie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As it is with all things, there is a certain stereotype that goes with each different type of anime out there today. Harems typically toss character out of the window, action/mecha often defy logic and the romance genre generally contains unrealistic scenarios for plot d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loligothic&#34;&gt;LoliGothic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は8.0より低い率を受け入れることはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望する作業シーズン2は緑色に点灯します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2005年から漫画が出版されていることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女の子の背の高い少年の短い、女の子の短い男の子の背もたれについての話が好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoliGothic/reviews&#34;&gt;LoliGothic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t accept rate l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longshooter&#34;&gt;Longshooter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ、私は方法がわからないが、 &amp;lsquo;ワーキング!!&amp;rsquo;  （または &amp;lsquo;Wagnaria!!&amp;lsquo;）が表彰台のトップに到達し、私の好きなアニメになりました。 私は、友人がこのコメディー/生き生きとしたアニメの「ワーキング!!」について教えてくれたとき、ほとんどのショーンウォッチャーでした。 まあ、それは素晴らしそうに見え、私はそれを見ることに決めました。 私と彼の驚きのために、私はシリーズを見せてくれた彼よりもはるかに好きになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（実際には、実際には、複雑で完全に連続したプロットを持たない）最大のプロットの1つではありませんが、アニメは私を驚かせました。  seinenとして、それは誰もが期待できるように、実際に血や性的テーマに関連して悪いことはありませんでした。 それは単なる（しかし珍しい）物語、良いギャグとロマンチックな瞬間を持つ単なるアニメです。 しかしそれが特別なものでした：シンプルで、しかし反発しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い冗談とロマンチックな期待を生成し、萎縮（人の恐怖）に苦しむ人物を描くための最初のアニメの1つでした。 また、100％クレイジーな環境を作り出すいくつかの珍しい文字があります。 それは全く働かずにお金を稼ぐ上司などのテーマを探る。 かわいいものや12歳未満の女の子を気にする人、 みんなのことをすべて知っていて、秘密を使ってそれらを操作する人&amp;hellip;それは多種多様なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役はいませんし、大きな行動はありません&amp;hellip;それは、世界で最も奇妙な人々を集めて、おなじみのレストランで一緒に働かせるとどうなりますか？ まあ、それは確かにこの架空の物語よりも面白くないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私がそれをもっと好きにしたのは、キャラクター間の関係についての期待だった。 彼らは少なくとも一緒にいるのだろうか？ 誰かが彼の友人が彼に恋していることを発見するだろうか？ これらの奇妙な人たちは、想像以上に複雑です。 それぞれ13のエピソードの2つの季節の後に答えられた質問はまだありません、私はまだシーズン3が間もなく来ることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが公平ではないことを知っているので、可能な限り最高の格付けを与えていませんでしたが、何らかの理由で、私はそれがより良いことを知っている他の多くのアニメよりも好きです！  （？！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Longshooter/reviews&#34;&gt;Longshooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why, I don&amp;rsquo;t know how, but &amp;lsquo;Working!!&amp;rsquo; (or &amp;lsquo;Wagnaria!!&amp;rsquo;) managed to reach the top of the podium and become my favorite anime. I was a mostly shonen watcher when my friend told me about this comedy/slice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minimiau&#34;&gt;minimiau&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;まず、私は本当にこのタイプのアニメが好きではない（minaki keやazumanga daiohのようなアニメと比較する）が、私はtipeのスライスやおなじみのことについてクーリオだったので、これを見た レストラン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.ストーリーは楽しいです。あなたがエッチやアクションなどについて退屈なら、このアニメを見ることができます。 コメディの部分は他のアニメとは違っていますが、現時点では楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは偉大でも驚くべきものでもありませんでした。 大丈夫だった。 私は本当に種島のキャラクターデザインが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 エンディングはとても良かったけど、オープニングが本当に好きではなかった。 オープニングについて話すのは面白かったですが、12回のエピソード（13章でオープニング・セイセンスはありません）を済ませた後、それについて迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード9の終わりについて話しています。元の曲よりも優れていました（ただし、甘くロマンチックな曲が好きでない場合は、好きではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそうだった。 私のキャラクターは、最も重要なものではありません。 高梨の姉妹は私のお気に入りのキャラクターを怒らせます。しかし、一般的にすべては精神的特徴です。 稲見は違って、私は彼女のようなキャラクターを見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさについては、偉大なアニメではなく、グーだけだった。 あなたが退屈で、見る方法が分からなければ、日曜日の夕方にこれを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/minimiau/reviews&#34;&gt;minimiau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; first of all i really dont like too much this type of anime (comparing with animes like minaki ke or azumanga daioh), but I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーを最初に見たとき、私は地獄がどうなっているのか全く分かりませんでした。 物事はちょうど意味がないようです。 私はストーリーラインの半分が欠けていると感じました。 私が逃したものがあったのはなぜここにいるのか、あなたは誰なのかなどです。 いくつかのエピソードを見るまで、何の意味もありません。 このレビューがあまり情報提供していないなら、私を許してください。 これはあなたが気に入っているかどうかを理解するためにあなたが見なければならないアニメのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが得ることができるようにちびグラフィックに近づけることができるように近いです。 本当に、私は知らない、決して気にしない、私は今考えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマはとても奇妙ですが、たくさんのエピソードを見た後、慣れました。 私は座って全体のことを聞くことができても私はまだそれが奇妙だと思う。  ＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched this show I didn&amp;rsquo;t quite understand what the hell was going o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djclubm&#34;&gt;DJclubM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「働く!!」のアニメシリーズはマンジシリーズのクオリティを絶対に超えています。 日本のフォーラムでは、Anime Producersのおかげで、マンガの原作者ではなく、アニメの品質はすべてと言われています。 私の個人的な意見としては、アニメの品質がマンガの品質を圧倒しているのは事実であると認める必要がありますが、このアニメシリーズには長さの大きな欠陥がまだあります。 シーズンの説得力のある構造を構築するには短すぎました。 これは当然のことながらこのアニメにとって特別な問題ではなく、2010年の春アニメシリーズ全体では、ほぼ13のエピソードで終了しました。 オリジナルの物語を知っているマンガシリーズのファンをターゲットにしたアニメが発売された可能性は非常に高いです。 私はそれが短すぎる理由だったと提案します。 アニメとマンガの人気を見ても、元の著者が健康を保ち、執筆を続ける限り、シーズン2の可能性はプラスに見えます。 私はシーズン2のために指を交差させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズの長さを除いて、アニメシリーズの元のラインから抜け出したエピソードを読むためにマンガシリーズを購入したので、アニメの総品質はかなり良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が読んだ他のレビューといえば、他の査読者はシリーズの完全性の欠如にかなり不満を持ちましたが、私はそれがアニメシリーズとして結論づけるには短すぎると言いました。 これが24周ぐらいのエピソードを持つことができれば、それは間違いなく報われるものになったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの種類は、同様のアニメリストで見つけたときには、南明に近いものの、定義するのは難しいです。 私はこれがそのタイプの叙事詩だと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJclubM/reviews&#34;&gt;DJclubM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime series of ‘working!!’ is absolutely exceeding the quality of the mange series. In Japanese forum it has been said that the quality of anime all thanks  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にワーキングを与えるかどうかに酔っていた！  7または8が寛大であることを決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはアニメで好きなものが1つあり、それは奇妙なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワーキング！！ 奇妙な従業員と怠け者のマネージャーが働いているように見える家族のレストランでの動きに続きます。 このアニメはすべてキャラクターとその奇妙な行動に関するものです。 私がそれぞれを通過するのが最善です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Souta  -  16歳の高校生で、かわいそうに気をつけて12歳以上の人を嫌う人。 誰が通りから募集されます。 実際には殴られてから巨大な姉妹ですので、稲見さんに殴られてしまうことは難しいです。 彼の家族の唯一の責任あるメンバーは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Popura  - 非常に日当たりの良い個性を持つ小学生に間違われる17歳の非常に短い高校生。 奇妙なスタイルに彼女の髪を並べ替えるヘッドシェフによってしばしばいじめられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;稲見さん - 萎縮症（男性の恐怖）を抱えており、近づくと本能的に何人かの人を激しく殴る。 ソータに魅了される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京子 - 仕事をしていない元老院長のワグナリア。 彼女は「私は何かがうまくないので、あなたがそれについて考えるなら、私の仕事は何もしないことです」と言ってそれを正当化します。 主にパフェを食べる時間を過ごす、「八千代のパフェ！」。 彼女は問題の顧客に対処するために彼女の潔白な連絡先を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公として知られている八千代は主人公がマネージャーを崇拝し、常に顧客を怖がらせるカタカナを運ぶ頭のウェイトレスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6月 - 八千代に恋しているが、自分に伝えることができない首席シェフ。 八千代に話をした後の欲求不満のポプラ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiroomi  - 彼らを拷問するために人々の恥ずかしい秘密を使用して、実際には操作的なサディストである外向きの簡単に行く助手シェフ。 稲見を恐れ、6月を脅迫することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葵 -  Wagnariaの屋根裏部屋に住んでいる無駄な逃亡者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒヨゴ氏 - 失恋した妻を探して、ミルクを買ってしまった時を過ごす経営者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソタの姉妹 - 積極的な離婚弁護士、作家を抱える隠れたロマンスの作者、ソーズほど背が高い小学生の小学生ナスナと、熱狂的な飲酒防衛のインストラクターを怒らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを面白くするのは、彼らがすべて、Wagnariaで働く唯一の普通の人であると思っていることと、奇妙なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ることとは別に言いたいことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really toying to whether to give Working!! a 7 or an 8 but decided to be generous.    This anime has one thing I like in anime and that is weird characters.    Working!! follows the goings on at the family restaurant which despite the we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingz00&#34;&gt;wingz00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人気のあるWagnaria Working!!
高塚カリーノが書いた漫画をもとにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それはコメディー、生命の断片なので、混乱するプロットはありません。 シンプルで楽しい、いくつかのスムーズな愛のドラマ。 エッチなし、ソフトセクシャルハラスメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それは漫画よりも滑らかです、私はそれを愛し、いくつかの面白い表現で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Good Op、Ed。  （私は特別エド、eps 9が大好きです）、素晴らしい楽器です。 音は細部の動きや状況に注意を払っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメにとって最も強いポイント。それぞれの人格は大きく描写されています（むしろ誇張していますが、それがより面白く楽しいものになっています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：コメディのために、人生の断片、それは私の10ポイントで、ターゲットにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wingz00/reviews&#34;&gt;wingz00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;based on manga written by takatsu karino.    Story: Because It&amp;rsquo;s c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xboxalex01&#34;&gt;xboxAlex01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ全体には、脇に置いてはならないものがあります。 それは、あなたが文字と恋に落ちるようにするものです。 私は彼らが関係する人物であり、そのキャラクターは10代の若者ではなく、ほとんどすべてが17歳以上であることが大好きでした。 私は男の子と女の子の両方にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xboxAlex01/reviews&#34;&gt;xboxAlex01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Over all this anime is somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarsync&#34;&gt;Sugarsync&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうか私は簡単に&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは人生の断片であり、コメディアニメがたくさんあります。このアニメは、あなたがいつものようにあなたの一日を過ごすような強いストーリーラインを持っていません。まず、レストランで働く人のことです。 しかし、あなたはこのアニメの「内側」または楽しさを感じなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人格やキャラクターは、この普通のストーリーのストーリーを、アンフォビシア（右の場合）や男性の恐怖、男性への奉仕、男性に対する恐怖の治療のような稲見ちゃんのようなものにする主題の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディと「スラップスティック」もこのストーリーの大きな役割を果たしています。ユーモアがあり、スラップスティックをあまりにも多すぎますが、あなたを元気づけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、リラックスしたい人や、キャラクターの進行やストーリーの進行を考えたくない人におすすめです。ナルト、クラナド、ブリーチのような単純で寛大なリラックスアニメがほしいのですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私はsoooooooをコンマやスペルミスの多くで使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sugarsync/reviews&#34;&gt;Sugarsync&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please be easy for me&amp;hellip;&amp;hellip;    This anime is slice of life and a lot of comedy anime and this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>