<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recorder To Randoseru Mi on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/recorder-to-randoseru-mi/index.xml</link>
    <description>Recent content in Recorder To Randoseru Mi on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/recorder-to-randoseru-mi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Recorder to Randoseru Mi☆ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/18099</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/18099</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/50651.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/18099/Recorder_to_Randoseru_Mi%E2%98%86/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/18099/Recorder_to_Randoseru_Mi%E2%98%86/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;alpharon&#34;&gt;Alpharon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、スペイン語でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮川兄弟の特色ある毎日の冒険について：レコーダー〜ランドセゥルミー☆は、僅かに1,40メートルに達する高校生である渥美と、 高さは1,80mです。 これは3番目のシーズンなので、私は前の2つを見たと仮定しています（そうしなかった場合、レコーダーからランドゥルー♪ページに移動してください）。 心配する必要はありません。スポイラーはありません。Miの新機能を明確にするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに関しては、渥美と渥美が身長のせいで様々な誤解の犠牲になっているのを見ています。 シーズン3人、あなたはドリルを知っています。 しかし、非常に必要な方法で、Miは一歩一歩を踏み出し、Do and Reの非常に疲れた冗談の使用をやめようと決めます。 だから、たとえ10歳の子供と一緒に篤と一見危険な行動をしたとしても、警察はすでに彼が子供であることを知っているだけでなく、誤解を取り締まる上で貴重な味方でもあり、 繰り返し文字。
その後、エピソードではどうなりますか？ 真実は、主人公がキャラクターの間で非常にバランスが取れていることです。そして、篤、ひな、さよ、竹馬、森山先生の様々な量が見えます&amp;hellip;しかし、常に顕著なキャラクターになるでしょう。そして今シーズン、 それは彼女がほとんどのジョークの犠牲者であることを意味します。 これは、渥美とほぼ同じくらいの高校生である小林真と、吉岡、バスケットボールチームエース、少女愛好家の2人の新しいキャラクターの追加のおかげです。 これら2人の男は、ユーモアや面白い瞬間をシリーズに加えています。そして、彼らの包含は、まあ、新しい状況のために非常に必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、悲しいことに、すべてが美しいです。 スタッフは、より良いスクリプトで全予算を費やしたようです。視覚的には、今シーズンはReと比較して恐ろしいからです。 実際の風景、放置された描写、生のアニメーションの乱用が目立っています。 時には不気味なアニメーションはシリーズの時折の超現実的な雰囲気に適しています（はい、Miには様々な奇妙な瞬間があります&amp;hellip;）が、ほとんど真価のアニメーションと言われるべき真実です。 反抗的なものではありませんが、それは衰退です（再び、前の季節と特に比較されます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは大丈夫です。 同じ結果を出して、同じ感情です。 また、新シリーズはDo and Re（今回は青山奈々美が歌う、このシリーズのAonoの声）と同じレベルだが、前のシーズンのファンサービスはまったくない ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラウンドアップ、Miで変わったこと 視覚的な品質は馬鹿げて低いです、それは事実です。 冗談の方向も変わった。渥美と彼女の新しいストーカーには特に焦点が置かれている。 この問題は、アニメーションよりも偏っています。新しいloliジョークを嫌い、今シーズンはあらゆる面で失敗であると結論づけてください。新しい状況を笑って新しいキャラクターを楽しむことができます 古いものはますます多く使用されています）。 変更が気に入っているかどうかは、あなたの親愛なる読者にあります。
そしてそれはそれです、Faでお会いしましょう！  （実際に起こった場合）。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ランドセルマイ☆にレコーダーがシーズン3である（7？）宮川兄弟渥美メートルの40に達していない高校生のカラフルな冒険のシリーズ、および敦は、弟5年生が1であり、  80メートル。 これが第三の季節ですので、私はあなたが前に見たと仮定します。 無スポイラーのように、それはちょうどそれがあるMiををもたらす新しいものの事明確にすることです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史に関しては、我々は敦と渥美は彼のために身長の最も多様な誤解の犠牲者であることを参照し続けています。 シーズン3人の男の子が、私たちは何が起こっているか知っています。 しかし、そのように非常に、非常に必要な、私はさらに一歩進み、行うと再月並みなジョークの使用を中止することを決定した。人々はまだ篤によって憤慨しながら生徒と動作がおかしいので プライマリだけでなく、警察はすでに認識しているが、今の同盟国との定期的な文字です。 そして、章として渡しますか？ 実際には、役割は文字の間にかなりよく回転し、彼らは章は敦、ひな、佐用、取ると森山先生の様々な用量を見ている渡すように&amp;hellip;しかし、常にナンバーワンがあるだろう、と渥美は料金です より大きな役割、そして最もコミカルな状況、よく、の犠牲者です。 バスケットボールチームと女の子に夢中認知症として、小林誠、彼女がいたと同じくらい小さな中学生、そして吉岡：これは、部分的に二つの新しい文字の追加のおかげです。 これらの2人は私の黄金の買収であり、多くを含む陽気な状況は、直列に多くを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ではなく、すべてはありません、私の中で良いです。 本当に、視覚的側面が再に比べて激減し、ため、全体の予算をより良くするスクリプトを作ることに費やされたと思われます。実際のファンド、不注意な描画とアニメーションを乱用しばしばラフも、最もなどのパブリック（気を取らために悪名高いです Iなど）。 多くの場合、それは（私の事が少しまれであることができれば理由）シリーズの時々シュールな雰囲気にトーンが、はるかに低いレベルになります。  Inmirableもヒントが、驚い場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音ではいつものようにビジネスがあります。 同じ良い結果に、同じSeiyuus。 また、新エンディングは（七海樫山、このシリーズの青野さんの声が歌う）の高さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私のものでは、それらが変更されました。 劇的下の視覚的な品質が、それは事実です。 ジョークの向きも渥美と彼の新しいストーカーに焦点を当てて、変更されました。 この質問は、アニメーションよりも偏光である：1またはジョークのlolisが好きで、このシーズンはすべての面で障害が発生していると結論&amp;hellip;または新しい状況で笑い、新キャラクターを楽しむことができない場合があります （一部はちょうど前シーズンにはほとんど登場以上のものを使用している間）。 それぞれにこれは気分の変化は喜ばであるかどうか。
そして、それがすべてです、FA（任意のシーズン4の場合）であなたを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alpharon/reviews&#34;&gt;Alpharon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Esta review también está en español.    Recorder to Randoseru Mi☆ is the third season (out of seven?) about the peculiar everyday adventures of the Miyagawa siblings: Atsumi, a high school student that barely reach 1,40 meters, and her little brother Atsushi, a fifth grader with a height of 1,80 m. This is the third season, so I&amp;rsquo;m assuming that you saw the previous two (if you didn&amp;rsquo;t, go to the Recorder to Randoseru Do♪ page). Don&amp;rsquo;t worry, there are no spoilers here, it&amp;rsquo;s just to clarify what&amp;rsquo;s new in Mi.     In regards to the story, we continue to see Atsushi and Atsumi being victims of various misunderstandings bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unknownuser&#34;&gt;UnknownUser-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つの主人公、1つは大人のように見える5年生の小学生、もう1年生の高校生（明らかに）のように見えます。 小学生であり、前者の姉である。 これを理解するには、それだけで知る必要があります。 あなたがもっと知りたいのであれば、最初のシーズンのページをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、このアニメのようなダイビングを取ったことは残念です。 芸術は最初の2つの季節とはまったく違っているように、チームはこれに取り組んでいるように感じます。背景はもう少し暗く、かつての季節のカラフルさが欠けています。 私はVAのためのキャスティングが変更されていないことを安心しました。さもなければ、これは今よりも私から低い評価を得ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストーリー」はまだ同じですが、さらにいくつかのキャラクターが登場して、さまざまな状況をより多く与えてくれます。 新規参入者は楽しく楽しいですが、適切な物質が欠けています。 メインキャラクターはまだ同じで、サイドキャラクターも同じです。 関係の正面だけではありますが、全体のストーリーラインの改善があるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、芸術は本当に変わった。 シェーディングや全体的なアニメーションはよりシンプルで、バックグラウンドは以前の季節と同じようにカラフルで「詳細」ではありません（バックグラウンドは実際には詳細には決まっていませんでしたが、 音と音楽は同じで、OPはなく、いつものように短いEDにとどまっています。 芸術がそれほど変わっていないなら、これは他の季節と同じ評価を私から得ているだろうし、おそらく私はレビューを書いていないだろう。 しかし、このアニメがおそらく持っていた小さな予算では、それほど驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたがシリーズのファンなら、あなたはこれを見ることができ、まだ楽しみを持っています。 芸術的な方法で一歩後退しているが、文字はまだそこにあり、彼らはまだ楽しいです。 そして、彼らが4年目のシーズンを築くことができれば、私はおそらくそれを見るだろう。 キャラクターが面白い限り、面白くて楽しい限り、あなたを楽しませ続けるアニメのアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UnknownUser-/reviews&#34;&gt;UnknownUser-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As there&amp;rsquo;s a lack of a synopsis here, I&amp;rsquo;ll give you a quick heads-up: Two main characters, one a fifth-grade elementary schooler who looks like an adult, and a second-year high schooler (apparently) who looks like an elem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>