<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Cowboy Bebop   Episode 3 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-cowboy-bebop---episode-3/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Cowboy Bebop   Episode 3 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-cowboy-bebop---episode-3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】カウボーイビバップ 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/20/spoilersrewatch_cowboy_bebop_episode_3</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 12:11:08 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/20/spoilersrewatch_cowboy_bebop_episode_3</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7ysh5t/spoilersrewatch_cowboy_bebop_episode_3/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7ysh5t/spoilersrewatch_cowboy_bebop_episode_3/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Welp、私はエピソード6に乗っている_&amp;lt;私はコントロールをしようとした、私は笑を約束します。私は彼らが私はまだこれらのスレッドでドロップすることができますので、私はそれらを参照して各エピに私の考えを書き留め始めるつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最高のシーンは、彼が顔にパンチを取る場所でなければなりません、ちょっと上に傾いて、それから、ああ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Fayeが中国薬局の店長と最初にやりとりしたのは、基本的に日本人のイディオムを交換していることがわかっているからだ。彼女の最初の行「賢明な目」の賢明な解釈があります。店長の目を見ることは決してないと考えて、彼女は自分の意見を参考にしている可能性を伝えています。このエピソードでは、キャラクターの諺や引用がかなりありますが、一般的な考え方は、彼らは自分が思っているほどスマートではない、あるいは少なくとも「誇りは秋の前に来る」ということですステークスを上げることになります。そして、「時間は私たち全員の愚か者になります」（私の現在の睡眠不足のために完全に関係します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はシーンの中に入るのを避けようとしていますが、監督はマクロスプラスに続くショーに林原をひざまずくことに非常に熱心でした、そして彼女は潜在的にワンノートとオフパッティングとして脱落した可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;言語間のいくつかの選択肢の違いは、ジェットの過去が混乱していること（彼は決して特別な力ではないが、定期的な警察官である）と彼が「夢の女の子」について散歩していることを含み、フェイはアインを愚かな犬と呼び、正式な言葉である「She dropped chaff」は英語でtechnobabbleに切り替わります。「彼女はミサイルの1つで極性を逆転しました！」また、カジノシーンの音楽の一部を切り刻み、次のエピソードのプレビューで使用したトラックを変更した、古いDVDバージョンの英語のオーディオについても注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああフェイ、私はスパイクが彼女のお金で逃げたときに、彼女は彼女が彼の頭痛を引き起こしていないことが分かっていた場合は、そのような彼女のように微笑んでいないだろう&amp;hellip;オハイオ州3人の古い男は別の外観を作るすべての主なキャラクターの船が紹介されたので、私はそれらのキャラクターの性格や行動にどのように反映されているかについて、さらに詳しく話すことができます。ジェット機を始めましょう、ハンマーヘッドは武器を持たない牽引機であり、必要に応じて基本的には頑丈で信頼性の高いジェットのような戦闘にはかなり効果的です。スパイクスウォードフィッシュIIは、速く、正確で致命的なスパイキングのようなもので、他の目的を達成するために変更されたものではなく、彼のように彼が蓄積した傷跡を完全に隠すことはできません生活。レッドテールは、すべてのトレードのファイヤー・ジャックのようなもので、細かい作業をすることができます。疑念のある合法で救済するような賭けをしています。常に驚くべきことであり、過度に武装しているので過小評価されるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はあなたがそれをそういう形で読まなければならないかどうかは分かっていないが、犯罪上司の船に関しては、ミサイルが破壊するのに十分ではないとは思えないが、いくつかの小さなフライ犯罪者を恐れていると思われるいくつかの違法武器を備えた高級工芸品は、ロケットのバッテリーで武装したヨットに相当すると考えられます。私はここにいるかもしれませんが、D。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>