<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aquarion Evol on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aquarion-evol/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aquarion Evol on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aquarion-evol/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aquarion Evol</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10447</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10447</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/72743.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10447/Aquarion_Evol/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10447/Aquarion_Evol/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyron&#34;&gt;Nyron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンEVOL。  2005年に最初のシリーズがリリースされて以来、1万2千回の四半期を経ています。現在、新しい時代になると再び生まれ変わりました。 まず、いくつかの歴史：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の知る限りでは、多くの人がアクエリオンの創世記を好んでいませんでした。 それは、ロボットが本質的にオルガスムによって動かされた（それはあなたが読んでいる）過度にメロドラマチックな、ぎこちない、非常にエピソード的で幾分ガーリーなメカシリーズであり、良いメカアニメがまだ残っていた時代に競争しなければならなかった。 それは真剣に自分自身を取ろうとしていても真剣にそれを取ることができなかったショーでした。 オーディエンスの反応はほとんど無感情でしたが、人々はテーマソングを愛し、OSTにはカンノーヨーコのベスト・ワークがいくつかありました。 地獄、そのOPは私が盲目的に&amp;rsquo;05年のクリスマスにダイヤルアップのショー全体をダウンロードすることを決めた唯一の理由だった。 それは仕上げに4ヶ月かかって、実際に私の最初の潜伏したアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクアリオンが好きだった。 それは最高の方法で馬鹿で奇妙だったし、今日まではスーパーロボットのジャンルではまだまだ異なるスピンです。 メロドラマ的なキャラクターとあらゆるものに対する彼らの反応、あらゆるエピソードでの勝利に導くリーダーによって叫ばれた完全なナンセンス、全身性の、10通りの、クロスディメンションのラブストーリー&amp;hellip;すべては振り返ってみれば壮大だった。 私はこのシリーズの新しい芸術の方向性と10年近くの影響から何を期待するのか分からなかったが、私は満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンEVOLはアクアリオンの終わりから12,000年後、主人公アマタと、プリキュアシリーズの最終エピソードの出来事を描写している（好きではない）彼の好きな10年前の映画を見ます。 これに続いて彼の上司が出てきて、「アマタ、誰もその映画は好きじゃないけど、本当に、あなたに言った。 テーマソングが人気を博しましたが、それはそれです。 そう、ええ、オーガズムの力を借りたメチャのジャンルへのこの新しい進出のオープニングは、彼がそこの嫌悪者にただ一つのファックを与えないことを勇敢に宣言している川本庄司です。 その場面が私を幸せにしてくれたことを、私はアマタのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、アマタはネオ・ヴェネツィアの川を通って、この大きな胸を張った青い髪の女の子をデートさせるので、シーズンや、おそらく一年で最も美しいものを扱うことができます。 環境は、常にきれいなディテールとカラーで塗装されています。多くのショットは、本当にかわいいので、スクリーンキャップになります。  HDでこれを見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと世界のデザインはすべて、非常にユニークで思い出深いものです。シャープなディテール、パーソナリティ、視覚的独創性を注入して、多くのアニメには見えません。 世界と登場人物は生き生きとしていると感じています。また、ショーに登場する2つの完全な架空のアルファベットもあります。 また、各シーンは画面上でうまく構成されているため、Aquarion Evolは決して見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、Aquarion Evolのキャラクターの新しいキャストは、少なくとも私の意見では、それを輝かせるものです。 以前のシリーズの最初のエピソードの本当に奇妙な焦点ではなく、生き生きとした、思いがけなく思い出に残るように設計された小さなメカ・パイロットのキャストを導入し、お互いを離れさせることによって、エボールは強く始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、非常に中立で境界線のような形で提示されます。 彼らは悪に見えず、過去の動機や詳細はしばらくの間謎のままになっていますが、ショーは彼らが本当に誰であるかについて多くのヒントや暗示を与え、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;筆跡は約2/3になるまで強くて鋭くなり、古いプロットラインが正反対の方法で終わるときには少しばかげてしまい、無意味な新しいプロットラインが現れ、物事が一般的にかなり引き出される。 しかし、最後のエピソードはかなり偉大であり、大部分のためにすべての重要なものを最前線に戻し、シリーズはそれがすべき強烈でメロディアスなチーズなノートで終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、最初のシリーズとは対照的です。ここでは、ストーリーとキャラクターが最終的な6〜7とエピソードまで少しぼやけていて、そのすべてが素晴らしいとクライマックスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、あなたは戦闘ロボットを狙っている。 しかし、正直言って、3Dアニメーションはちょっと硬く、元のAquarionは良い振り付けとスムーズな動きの点でそれに足を踏み入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EVOLは最初のエピソードを通してジョークを組み合わせるときにオルガスムを完全かつ完全に使用しますが、ショーが進行するにつれて実際に明るくなります。 これまでのところ、唯一の真のメカオルガズムのシーケンスは、特にクライマティックな瞬間と新しいキャラクターの紹介でした。 ギャグは控えめに使用されており、最初のシリーズの後では、クリエイターはそれが一部の人々を疎遠にしたことに気づいたことは明らかです。 このプロジェクト全体は一般的に、Aquarionの広範な批判を踏襲して考慮しながら、古いファンと新人の両方を満足させるシリーズを作り出すように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはまだ素晴らしいです。 あなたが最初のシリーズを見たなら、素敵な、新しい作品の束と一緒に、リミックスまたはリワークされたいくつかのバックグラウンドトラックを認識するでしょう。 このオープニングテーマは日本のボーカル作品のオーガズムです。 菅野陽子は自分のしていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarionのすべての基本要素は、より良いか悪いかのために、元のままです。 それはまだかなり控えめでメロドラマチックですが、今度は、彼らはそれをさらに邪魔していると同時に、キャストのような地球の要素に大いに焦点を当てています。 私はそれから地獄に感謝しますが、私はまだいくつかの人々はそれを &amp;lsquo;取得&amp;rsquo;しないと確信しています。 それはまだ本当に、本当にかわいいとビジュアルとサウンドによって生成されたエネルギーは、完全にlubed弾丸列車のようなショーのasinineの執筆を運ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「このシリーズに入る前に、最初のシリーズを見るべきでしょうか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 少なくとも、キャラクターやものの感触を得るためには、おそらくOVA。 このシリーズの主な描写の1つは（私のために）、最初のショーの主人公の邪悪なバージョンであるような主な悪役の1人のような、Aquarionをかなり活発に参照していたことでした。 川森氏はまた、この番組の主演は前回のキャストの生まれ変わりであると述べた。 最終的に、2つのストーリーとそのキャラクターがどのように結びつくかを学ぶことは、私が予測するように、EVOLの最も報われやすい面の1つになるでしょう。 あなたができる限りエボールを楽しんでみたいと思ったら、少し前から以前のプロジェクトを体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、正直なところ、Evolはもっと好きかもしれませんが、私の意見では、Aquarionは結局より良い結集番組でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼ら&amp;hellip;ロボットのオルガスム？ それはばかだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、このショーはエッチをはるかにもたず、直接競合するシリーズよりも慎重なライティングを持っています。 しかし今は本当に今、ラグランジュのような牛乳を入れたガチョウを見ているだけで、この番組を批判することはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「だから、今年の他のガールリー・メカショーのラグランジュよりもいい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、可能な限りあらゆる方法で、形と形を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それは不動産屋ですか？ 彼はアクアリオンの唯一の良いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、彼は海賊のオハイオ州の雄大です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクエリオン・エボールは、毎週何か色鮮やかと興奮を半年に渡って見せてくれました。私はそれが他の人にとっても同じように願っています。 試してみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyron/reviews&#34;&gt;Nyron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion EVOL. It&amp;rsquo;s been 12,000 quarter-days since the first series came out back in 2005 and now it&amp;rsquo;s been reincarnated for the new era. First, some history:    To my knowledge, not many people liked Genesis of Aquarion. It was an overly melodramatic, awkward, very episodic and somewhat girly mecha series where the robots were essentially powered by orgasms(You read that right) and it had to compete in an era where good mecha anime was still a thing. It was a show that couldn&amp;rsquo;t take itself seriously even when it was trying to take itself seriously. Audience response was mostly apathetic, but people loved the theme song and the OST had some of Yoko Kanno&amp;rsquo;s best work. Hell, that OP was the sole reason I decided to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを見ていない（本当にイホをする必要はありません。なぜなら、基本的に過去のことをたくさん出すので、何が起こっているのか分かりません）。 しかし、今シーズンを終えて最初のシーズンを見て、より良いストーリー感を味わっていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は本当に良いです。 あなたは彼らが好きな女の子に勝つために一緒に衝突する2人の男がいる。 季節はまだ終わっていないが、私の意見では、1面は「古い愛/運命の愛」を表し、もう1つは「新しい愛/運命の壊れた鎖」を表すように感じる。 これは、少年が惑星間戦争に巻き込まれ、彼の一生が変わる典型的な宇宙/ SF /学校生活のアニメです。 彼は、地球を守るために使われる独特な力を持つ様々な「特別な」人々に紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは美しいです。 基本的には2012年のアニメだからもちろん、色は鮮やかでとても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このショーは何らかの理由でマクロスフロンティアをたくさん思い起こさせる。 音楽はショー全体で起こる主要なイベントで大きなロールを演じます。 新しい力=音楽、劇的な出来事=音楽など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は本当に良いです。 あなたは変態した男性の友人が好きな女の子を嫌うツンデレの男の子と女の子がヒールの頭を上げている典型的な人物と衝突します。 それから、あなたはMCに恋している様々な女の子がいます（1人はもっと開いていて、もう1人は典型的な保守的な容姿の柔らかい話しの女の子です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この番組は本当に本当に良いです。  Zessica Wong（彼女はかわいいです：3）のために正直にこれを見ましたが、私はショーをたくさん楽しんでいました。 マクロス・フロンティア+伊勢丹の清水物語を思い出させてくれる、私の好きなアニメです。3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを楽しんで忘れないでください！ ゼチカは＃1 F * CK MIKONO&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：私は最初のシーズンを見終わった。 私はAquarionの歴史全体のより良い感じを得たいと思っている人にお勧めします。 ただし、S1を見る必要はありません。 あなたが基本的に知る必要があることは、12000年前に2人の恋人が世界を破壊から救うために戦ったことと、彼らがお互いに離れていて自己犠牲によって、再び生まれ変わったときに再び恋に落ちるということです。 それは基本的に恋人の定期的な12k年のサイクルです。 この情報はすべてEVOL（その問題についてはエピソード1）に示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがS1を見なければならない文字のいくつかの過去の生活についてもっと知りたければ。 神楽とアポロがどのように多くの共通性を共有しているのかを見ることができ、アポロの本当の生まれ変わりであると信じていますが、AmataはSun Wingsを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがS1を見ても、Mykageが何をしているのか、なぜ彼がS1からの男のように見えるのか理解できません（彼の名前を忘れてしまった&amp;hellip;それはTomaだと私は今書いたものを変更するのが面倒です -  ____-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に私がそれを見るように生まれ変わる：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマタ/神楽=アポロ
シルビア=誰が気にしている、彼女はベッチです：3
Toma = Zessica（なぜそれがスポイラーなのか、あなたが議論したいと思ったら私にメッセージを伝えることはできない）
シルビアの兄弟=誰が気にしている、彼は敗者だ。 真剣に、彼は本当にあります。 シーズン1を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t watched the first season (don&amp;rsquo;t really need to imho since they basically bring up the past a lot of times and you really only need a few tidbits to get whats going on). However, I will be watching the first season after this season is over to get a better feel of the story.    Story: The story is r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlitkaitou&#34;&gt;MoonlitKaitou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いているので、私と一緒に裸をしてください、しかし、このシリーズのために私はそれの私の意見を書く必要があるように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
エピソード1〜13 = 7
今シリーズは非常にうまく始まりました。私はそれが素晴らしいとは言いませんが、私を引き寄せてシリーズに興味を持ってもらえました。 それは軽快でコメディーがポイントで満たされましたが、次に来るものを楽しみにしておくのに十分な行動と謎がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード14  -  21 = 5
残念ながら、この時点では、物語はどこにでも投げ込まれるように見えます。 私が好きだったいくつかのエピソードや、あまり良くないエピソードもあった&amp;hellip;そして、それがさらに悪化し続けていると言うのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード22-26 = 2
これは、プロットライン内のすべてがちょうど崩れ落ちる場所です。 啓示と紆余曲折があり、それはすべて恐ろしい冗談に変わるようです。 それは未解決のままにされたシリーズの多くの穴とゆるい端があるので、どちらもうまく終わらなかった。 あなたはシリーズのアンタゴニストが勝つために根を下ろし、ヒーローが敗北することを願って、それが悪いことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、プロットラインはまともだったが、間違いなく驚くべきところは間違いなかった。
合計平均：4.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7
Thaのアニメーションの品質は全体的にはかなり良かったですが、特にCGがいくつかの点で本当にうまくいっていなかったので、あまりにも幻想的ではありませんでした。 それはアニメを通して多くのリサイクルされた映像を持っていました。残念なことに、Sosei no Aquarionからの再利用された映像は、Evolのアニメーションに対する親指のようなものでした。 しかし、ほとんどの場合、見ることは非常にきれいでした。特に最初の終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ああ、ショーの節約の恩恵と、おそらく私がエボールから覚えているいくつかの事の一つです。 音楽は驚異的です。 私は一日中それに耳を傾けることができ、それに疲れません。 幻想的な動物園、イブのダンペン、君の新和、柚原の森、アクアリアー・マウ・ソラ&amp;hellip;彼らはすばらしい曲ですが、好きではない曲はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
メインキャラクター= 2
主人公は私がショーで経験した最悪のものです。 私はAmataをかなり好きにし始めました。 彼は弱い意志のキャラクターでしたが、彼は非常に献身的に見えました、そして、彼はより強い性格に発展するかのように見えました。 私はどれくらい間違っていたのですか？彼は弱くなっていて、Mikonoなしでは機能していないようでした。 終わり近くに彼を見ることは耐えられませんでした。 私は、私が彼の「MIKONO-SAAAAAAAAANANNNN！」を間違いなく忘れることはないと言うと、ほとんどが私に同意すると思います。
Mikono&amp;hellip;彼女は、ちょっと頭のこもったキャラクターとして始まり、いつも自分自身を見下ろして、無駄なものを呼んでいます。いつかは、彼女が足を伸ばして、実際に何かをするかのように見えました 助けを求めるが、最終的には、苦痛の犠牲者の中では役に立たず、永遠に残っている。
Zessica-私がZessicaを愛しているのと同じくらい、彼女はあまり開発されていない人物でした。 彼女は驚くばかりにスタートし、偉大な人になる可能性を秘めていましたが、彼女の恋人がアマタを深いうつ病に繰り返し打ち負かすのを見て、彼女のモペイと鈍い自己にこだわっています。  Zessicaのキャラクターが私に1つのことを教えたら、あなたが運命/運命に逆行しようとしても、それはあなたを打ち負かすことはできません。
神楽は興味深いキャラクターとして始まりましたが、私は彼の発達が悪かったと思います。 非常に獣のような人格を持っていて、彼の唯一の焦点は、Mikonoを手に入れることです。彼の道に誰かが傷つく/殺されるでしょう。 しかし、終わりまで私に迷惑をかけ続けることは、シリーズの最後の彼のOOCです&amp;hellip;彼は突然、人間であることができ、明らかにそうではない時には知的であることが示されています 前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクター= 8
サポートキャラクターは、少なくとも私にとっては、主要キャラクターからはるかに離れています。 ジンとユノハは私の好きなもののいくつかだったが、別々にはどちらもとても良かったが、一緒になったときに何かが火花を燃やして、彼らはすぐに私の好きな愛の関心事になった。 アンディとミックスは、特に彼らが一緒だったときに、多くのコメディを提供しましたが、最後の彼らの愛は本当に私を動かしました。  JinxYunohaとAndyxMixはどちらもAmataxMikonoよりはるかに優れた愛の関心事であり、はるかに楽しいものでした。 他のサイドキャラクターも自分のやり方でとても楽しいものでした.CayenneとShradeは、SazankaとMalloyと一緒にすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計平均：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
シリーズの前半はとても楽しいものだったし、次のエピソードを楽しみにしていたが、残念ながら前半からの期待は後半に多くの失望をもたらした。 それは電車になった。 プロットラインは私が楽しみにしていたものになりました。私は自分自身が多くの場面でうんざりしていたり​​、まったく気にしていなかったりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
前半から期待していたことが大きな失望につながったと思うが、エボールは私にとって平均的なものだ。 ひどいプロットライン、不十分に開発された主人公、そして後半の楽しみの欠如は本当に私に当たった。 それほど良いことではありませんが、サポートキャスト、特にMykage（偉大な悪役でした）からの楽しみがありましたので、全体的にひどくひどいことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoonlitKaitou/reviews&#34;&gt;MoonlitKaitou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review, so please bare with me, but for this series I felt like I needed to write my opinion of it.    Story:  Episodes 1 - 13 = 7  Now, the series started off very good, I wouldn&amp;rsquo;t say it was amazing, but it was enough to pull me in and get me interested in the series. It was lighthearted and comedy filled at points, but it also had plenty enough action and mystery involved to keep you looking forward to what might come next.    Episodes 14 - 21 = 5  Unfortunately at this point, the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tachii&#34;&gt;Tachii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンEVOLで私の目の前で絶対に目立つものが1つあれば、アートワークでした。 アクアリオンEVOLは、絶対に華やかな設定と一貫したアニメーションで最も輝いています。 それぞれの場所は、そのようなケアと美しさで描かれ、私たちが見ることができる場所がたくさんありました。 アートワークは私が「眼鏡」または「風景ポルノ」と呼ぶものです。 それは全く肯定的な驚きでした。  2012年の時点で、このような驚くほどのアートワークを展示していたテレビシリーズをほんの一例として挙げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それがあった楽しい眼鏡の設定を除けば、物語とキャラクターは少し残しておきたい。 それは中核であり、真剣に受け止められる話ではありません。  prequelのように、ショーを通して起こるばかばかしいばかげた出来事がたくさんあります。 敵を宇宙に打ち込むために惑星全体を包み込むパンチ運動はどうですか？ キャラクターがアクアリアのメカに組み合わされるたびに、彼らは近所のオーガズムを経験するのですか？ あなたが信念を大量に停止することができれば、ここには面白くてエキサイティングな素材がたくさんあるので、このショーを楽しむことができます。 いくつかは、深刻でよく考えられた物語の欠如は本当に失望かもしれません。 実際、アクエリオンEVOLの話は、多くの可能性を秘めていました。  Altairの悪役とその動機は、道徳的な灰色の領域に属しますが、惑星Altairは、クレジットが転がったときにほとんど未開発で未踏のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはまた、奥行きや態度の面で無駄になる可能性があります。 主人公は、特に、かなり浅く、率直に、迷惑な。 アマタとミコノは共に恥ずかしがり、しばしば信頼できず、コメディの目的と本当に浅い理由のためにお互いを誤解することがよくあります。 反対側のスペクトルには、神楽とZessicaを欲望する悪い少年の悪人 -  Amataを欲望する、甘やかされた自信を持った少女。 これらの主人公は主として一次元であった。 彼らはキャラクターの発展を受けていますが、本当に感謝するにはシリーズでは遅すぎることがよくありました。 神楽の突然のキャラクターの終わり近くの変化は、率直にもちょっとした執筆です。 彼らの一次元性格は素早く反復的になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターライティングは間違いなくAquarion Evolの強みではありませんでした。 しかし、一次元であっても、サイドキャラクターは確かにかなり面白かったです。 ホールに完全に夢中になっているアンディ・W・ホール、奇妙な言葉に執着しているミックス、奇妙な言葉で遊ぶロリ・プレジデント・クレア、謎の言葉で話す不滅のフドゥーなどがあります。 彼らのキャラクターの相互作用は、主人公が迷惑で退屈な時に見ても、通常は面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、しばしば軽快なキャラクターのやりとりから始まり、通常、相手のメカに対するアクシオンのメックで終わります。 これらの戦いでのCGは本当に明白で、美しいレンダリングされたアートワークとはスタイルが異なりますが、エンターテインメントの価値を取り除くものではありません。 戦闘は流動的に流れ、それぞれの戦いが本当に異なって終わるように見えるので、一般的に面白いです。 時々、パンチで相手を破壊するだけでは不十分です。  Aquarion EVOLは、他のメカシリーズを比較できるようにする物理学へのこのような重大な無視を打ち破ります。 それでも、Aquarion EVOLの問題はそれぞれのエピソードが定式化されることです。 このシリーズは、私が無意味な面白さと呼んでいるものですが、フラットなキャラクターや数学的な戦いに時間を費やすのではなく、悪役の育成と世界の発展に多くの時間を費やすと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外はプレゼンテーション値が本当に高く、私はうれしく驚いていました。  AKINOはキャッチーなj-popの挿入テーマとOP / EDクレジットでこの続編に戻ります。 サウンドトラックは、グランド・オーケストラの作品、ソロ・ピアノやヴァイオリンの作品だけでなく、ライト・ハートや厳粛なムーディー・ピースによって変わります。 キャラクターモデルは、ズームアウトしても気に入っており、品質は変わりません。 もちろん、昼夜を問わず華やかな風景や宇宙のアートワークは、永続的で忘れられない印象を与えました。 言葉は私が見た美しさを本当に表現することはできませんが、アニメのメディアが見た目で提供できるものを誰もが楽しんでいるならば、それを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アクエリオンEVOLは、メロドラマチックで誇張されているにもかかわらず、心と馬鹿げた戦闘に満ちた楽しいシリーズでした。 アートワークとサウンドは華やかで魅力的ですが、物語とキャラクターは無駄な可能性を秘めています。 現実的なキャラクターで真剣でよく考えられたプロットを探している人にとって、これは間違いなくあなたのためのシリーズではありません。 しかし、単に楽しいものを探しているなら、Aquarion EVOLは間違いなく面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tachii/reviews&#34;&gt;Tachii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there was one thing that absolutely stood out for me in Aquarion EVOL, it was the artwork. Aquarion EVOL shines brightest in its absolutely gorgeous setting and consistent animation. Each location is drawn with such care and beauty and there were plenty of places for us to see. The artwork is what I&amp;rsquo;d would call &amp;lsquo;eyegasmic&amp;rsquo; or &amp;lsquo;scenery porn&amp;rsquo;. It was a completely positive surprise. As of 2012, I can only list a handful of TV series that had such amazing artwork  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whats-an-otaku&#34;&gt;Whats_an_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はYoutubeのFunimation Trailerのためにこのアニメを見ました。 そして、予告編を見たとき、私は見栄えの良いキャラクターやアニメーションを見ました。すぐにロマンスのジャンルであることが分かりました。 このショーではファンサービスがたくさんありますが、ファンサービスの一部は、Aquarionをグループとして使用し始めたときに表示され、呼び出されたものを台無しにしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（彼らは、ロボットが何を呼んでいるのかというと推測しています。なぜなら、彼らはいつも叫ぶことができる戦いを始めるときにGO &amp;lsquo;AQUARIOON&amp;rsquo;と言います。 前。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような部分の間の &amp;lsquo;Fanservice&amp;rsquo;は真剣になることができます。
それは確かにいくつかの面白い瞬間があるので、あなたはそれを見ながら笑うが、それのほとんどはロマンスに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は物語&amp;hellip;.私はそれを台無しにするつもりはないが、物語は理解できるが、ひどく説明されて、あなたは物語を得るためにそれを見ながら取得した情報を使用する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、見ている間に理解するのが難しいため、説明が非常に難しいです。 他の人がこれが第2シーズンだと私に言ったので、私はオリジナルアクエリオンを見なかった。そして、最初のシーズンはこれよりも良いと聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その時計は見ることができますが、他のアニメを知っているなら、あなたには良い推薦があり、それらを見るのはかゆいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whats_an_Otaku/reviews&#34;&gt;Whats_an_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this anime because of a Funimation Trailer on Youtube. And when i saw the trailer i saw Good looking characters and animation, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eririri&#34;&gt;eririri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは、文字通り取られるアニメではありません。 それは豊かなメタファーと象徴で飽和しています。 いくつかは痛ましく意図的に明らかであり、他は微妙である。 それにもかかわらず、それは特にインテリジェントではなく、深刻な試みを決してしません。  Aquarion Evolは、同性愛者の天使とドーナツの哲学から、偶像崇拝的なばかげた秘密を持つ他人と区別されます。 しかし、最も重要なのは、シリーズに浸透している情熱と愛の量です。 エボールは後ろに綴られた愛であり、まさにその辺りに満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは、生命を喪失した犬であり、復活し、羽を授与されています。 マクロスシリーズやAKB0048のような情熱を込めた作品で有名な河森庄司によって考案された。 アクエリオン・エヴォルは、質の面で彼の最高の作品ではないかもしれませんが、それは精神の彼の作品の絶対的な頂点です。  Aquarionの創世記から12,000年後、最初のシリーズが舗装されたという伝説を更新します。  Evolはオリジナルに依存しません。 それは、すべての先行事象を文脈化する演出エピソードを組み込むだけでなく、聴衆にその期間中の裏話のビットと部分を与える。 私は自分自身を見たことはありませんでしたが、Evolのスタンドアロン体験はそれでもなおシームレスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンエボールは醜いアヒルです。不気味な点では侮蔑されますが、最初から霊的な白鳥です。 複雑なバックストーリーにもかかわらず、アクエリオン・エヴォルの前提はシンプルで穏やかです。 女性を未知の目的で誘拐した「アブダクター」が絶えず恐怖を抱いている街にあるソラアマタとミコノ鈴鹿はアクアリアと呼ばれるメカを操る超自然的能力を持つ人々のために学校に入学することを余儀なくされている。 その後、ほぼ平凡な物語は徐々に堕落した天使と次元間の愛の野心的な物語になっていきます。 同様の施設が数え切れないほど前に見られましたが、Evolはその心臓部に心臓部を追加します。 ストーリーの壮大さが際立つにつれて、観客には、真に情熱をもって偶然のように見えることにもかかわらず、奇妙なストーリーが提示されます。 アクエリオン・エボルは、そのような愛と想像力を滲出させて、それが真実であると非難することは困難です。 結局のところ、エボールは、比喩的にも文字通りにも、世界を結びつける無差別な愛の力に対する巨大なアレゴリーと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオン・エボールは恋に飢えている少年です。猥褻に誤解されましたが、気持ちはとても元気です。 公衆は、しばしば、エボルが下品な、あるいは低俗なユーモアで満たされていると間違って推測しています。 確かに、ロボットは身体的な交わりと比喩的なオーガズムによって燃料を供給されます。 性的ではありますが、 下品ではありません。 エボルは、セクシュアリティを最大限の誠実さで扱い、間接的にそれを比喩や象徴に近づけます。 メカとの戦いは、エボルの巧妙な例のもう一つの適切な例です。戦闘は物語を進歩させるだけでなく、楽しみを提供するだけでなく、キャラクターの成長と主題開発のプラットフォームとして主に役立ちます。 戦闘中、キャラクターは自分自身と敵に直面し、戦闘には通常、セクシュアリティや愛への象徴的な探索が伴います。 これは、エボルが完全に迷子になっていると言うわけではありませんが、それが扱われていることが真実であれば、それは許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolはパズルです。 その断片の意味の中空は、組み立てられたならば、全体的な壮大さの出現の可能性です。 そのテーマのプレゼンテーションでは、Evolのキャラクターは、壮大なスキームの中で最も重要な役割を果たしています。  Evolのキャストは、幅広いキャラクターで構成されています。 それらのほとんどは、その単純さにおいて極めて好都合である。 それらの性格はしばしば単一の特性によって定義され、そのいずれも特に複雑ではない。 ホールを掘ることに夢中になっているアンディ・W・ホル（Andy W. Hol）が、世界をつなぐ欲望を具現化しています。 死を遂げるミュージシャンShradeがあります。Shradeは、音楽の構成に対する愛が、人生と危険な情熱との平衡を象徴しています。 これらの単純な文字は、何よりも主観的な表現です。 それぞれが愛に関連した抽象的なアイデアを体現しています。そして、これらのアイデアと互いの相互作用を通じて、聴衆はエボルのメッセージを受け取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは愛です。 それ以上のことはありません。 プロデューサーは、決して洞察力のないシリーズではなく、すべての魅力的な尺度で、エボールに心を注ぎ込んだ。 シリーズの最大の魅力は、キャラクターからシンボルまで、すべてのコンポーネントから出てくる溢れる情熱です。 結局のところ、誰も何も負の光に投げ込まれることはありません。 最初は無慈悲にサディスティックに見えるアンタゴニストでさえ、最終的には観客が共感できる心臓のようなキャラクターになります。 結末は美しいものの、永続的で永遠の、地上的で穏やかな - 愛だけを使って、すべての闘争と闘争を美しく包みます。 それは圧倒的にうんざりしていますが、結論は間違いありません。  Evolの雰囲気は、例外的なものではありませんが、あらゆる点で平均以上の生産価値によって劇的に向上しています。 芸術は鋭く詳細で、CGメカは、目のための饗宴であり、サウンドトラックは、より感動的な曲のいくつかが魅力的なものになることができるように最小限に抑えています。 プロダクションの質は、シリーズのロマンティックでメランコリックな雰囲気を完全に捉えるアンビエントなバラードで、キャラクターの壮大なモンタージュを補完するエンディングテーマで表されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクエリオン・エヴォルはみんなのお茶ではありません。 それはおそらく長い長い寓話として扱われるのが最善でしょう。 愛の力のアニメアレゴリー。 それは複雑な文字や巧妙な開発を特徴としません。 人類や社会の深遠な探究もありません。 それが提供しているのは、他のアニメと比類のないその心のこもったものです。 巨大なロボット、輝かしいキャラクター、心のこもった熱意、そして揺るぎない愛のた​​めに、他のほとんどのショーよりもアニメの精神を捉えています。 言葉はおそらくその魔法の正義を行うことはできません。  Aquarion Evolは経験が必要なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eririri/reviews&#34;&gt;eririri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion Evol is not an anime to be taken literally. It is saturated with an abundance of metaphors and symbolism; some painfully and intentionally obvious whiles others subtle. Nevertheless, it is not particularly intelligent and never makes any attempts at being profound. Aquarion Evol distinguishes itself from others with its ostensibly ludicrous gimmicks: homosexual angels and donut philosophy to name a couple. Most significantly, however, is the amount of passion and love that pervades the series. Evol spelled backwards is love, and is filled to the brim with exactly that.     Aquarion Evol is a dog ber &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-light&#34;&gt;Moon_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;伝説を継承することは伝説になること&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメを開始しました。なぜなら、それは邪悪な魚のことだと思ったからです。 私はその言葉を無作為に翻訳し、ニーモを見つけることのようなものであるという考えをひねりました。 あまりにも驚くべきことを見つけてはいけません。私の心が「水族館の悪」というタイトルを読んで以来、私の創造性を侮辱しています。 とにかく、私は少し失望していた。
私を間違えないでください。 悪い魚は私の一日を作っただろうが、私は新年のおなかのために&amp;rdquo;半分いっぱいに&amp;rdquo;しようとしている。 だから私は最初の5分後にも邪悪な魚が実際にはどこにも存在しないことを確認した後でも見ることにしましたが、それはより良い方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらが不思議に思う人のために、これは私が見た1つのエピソード（それは長いものです）に基づいたレビューです。 私はこのジャンルの何も知らない、またはこれに以前の作品はありますが、いつも最初のことがあり、後で私の考えを書き留めることを忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数分で、私はキングダムハーツのために覚えていた名前のアクラ・エヴォルがソラ・アマタについてちょうど分かりました。 彼は映画劇場で働いて映画（スカイ・オブ・アクアリア）に恋し、人々がそれを愛してくれることを願っています。 彼の好きな映画について女の子と話しながら、彼女は何かに目を向け、空気中に浮かぶ。 最初は私はそれが変わったアニメ人物だと思っていました。アニメスタンダード（奇妙なことを聞​​いたことがあります）で変わっていなくても、彼がオンになったときに何かが浮かんでいました。 私はその考えを延期し、ショーで浮き上がらないように金属片でブーツを詰めなければならない理由を教えてもらいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの注目がシフトし、アクションがラップに落ちます（ついに！）。
私たちは彼らの世界について、それがどのように分かれているのかを学び、男の子と女の子は話し合いをしません。 彼らの力からどのメンバーが基本的な力を持っているか（それはそれを呼び出すことができますか？） アクアリオンは、アバターズと呼ばれる機械のような精神をもって、市民をアクアリオンから誘拐することで大混乱を起こしている人物と戦ってきたのですが（それはあまり創造的ではありませんが、あなたの記憶が私のように吸いつくなら、  ）それらを次元に戻してください。 アクアリオンは戦って戦って、アクアリオンを守るためにアクアリアと呼ばれる軍隊を送ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがすでに疑っていることを確認するには、ソラは普通の男の子ではなく、彼自身の特別なメカ精神の中でアクアリアと戦うことを「運命づけ」されている選択された人です。 名：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;GO！ アクアリオン！
&amp;ldquo;アクアリオン。 彼は禁じられた名前を知っている。&amp;rdquo;&amp;mdash;&amp;ndash;あなたは私を冗談していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはとても素敵で、時にはロールプレイングゲームを思い出させます。 各自のキャラクターは、自分自身の特定の髪の色でさえ、独自のユニークさを持っています。 それは確かにカラフルな世界ですが、それはアニメが表現したい（私は推測する）それに水生の感触を与えます。 何かが私のために外れているように見えました.1分ほどがハイテクの建物にあり、ロボットや未来のように見えるものがあり、次はパリの通りのようでした。 私を少し捨てましたが、私は邪悪なグッピーを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、あまりにも早すぎると私はバットの右の彼らの感じを得ることはできません、私は仮定をすることができ、それがそうであると言いますが、私は彼らも私を驚かせるだろうと仮定したい もし彼らがそれをしないならば。 メインキャストのペア、あなたはそれがバットの右の人を知っている、私は女の子が迷惑なので、40分後のファンではなかったが、彼女はかわいい（ユーフェミア王女の方法で）ので補う それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはいいですが、正直なところ私はテイラースウィフトが戦闘シーンでプレイし始めたように、それが属していなければ何かがオフであることに気付くでしょう。そうでなければ、音楽と楽器はアクションシーンと同期しています。 穏やかなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべての&amp;rdquo;アクア&amp;rdquo;のファンではありませんでしたが、私は私が思った以上に最初のエピソードを楽しんでいたことに驚いていました。
私はSFを見ていないのに、なぜこの番組を見続けたのですか？ まあ、魚のもの（上記）とは別に、私が最初の5分間にクリックしたショーは、「ウェットパンティー」というフレーズを使わなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いショーと私はおそらく私は潜在的な可能性があると思い、それは私にコードギアスの唯一の他のメカ 私はこれまでアニメを見てきました。 アクエリオン・エヴォルは、私が冬のラインナップから好きだった少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon_Light/reviews&#34;&gt;Moon_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first started this anime because I thought it would be about evil fishes, no joke. I translated the words at random and developed this idea that it would be like Finding Nemo with a twist. Don&amp;rsquo;t find that too surprising, it insults my creativity (lets call it that) since my mind read the title as &amp;lsquo;Aquarium Evil.&amp;rsquo; Anyway, I was a tad disappointed.  Don’t get me wrong; evil fishes would have made my day but I’m trying to be “cup half full” for the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オルガズムを動力としたロボットが戻ってきて、お尻を蹴る準備ができました。 あなたがすでに知っていないならば、これは続編であり、私はあなたがこれを最初に理解する必要はないと認めますが、私はあなたがこれを理解することができるので、あなたはまだそうすべきだと思います。 もっと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルは良かったが、私が持っていた主な問題は、私が本当にたくさんのキャラクターを考えることがなかったことだった。 私が好きだったその人はいませんでしたねえ、私はこれに関連することができます。 それはちょうど起こりませんでした。 ここで彼らは私の本の中で最大のステップである魅力的なキャラクターを作成するはるかに優れた仕事をしました。 もう一つの変更点は、オーガズムを動力とするロボットについてのショーはそうではないということです。 私はそれが好きです。なぜなら、最初は地獄のように面白かったと言うことができますが、それはずっと後になってしまいました。そして、それはそれがすべて第2シーズンになることに驚いていたからです。 代わりに、それは象徴的な性質の中でより多く使われています、それは何かを言っているが、私たちは下品なディスプレイを作るためにここにいるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、アクアリオンの物が落ちてから12000年後に始まります。あなたが知っているように、それはそれらの登場人物、そしてもちろんそれ以前の人物の生まれ変わりです。  Aquarionの場合と同様に、Evolは世界を避難者から救うためにAquarionをパイロットする十代の若者のグループに従っています。 それは、お互いの関係に焦点を当て、それのようなことだけど、それと同時に、それはあなたがすべての方法を通って行くことを保つ興味深い物語を維持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがすることの1つは、これは、元のアクアリオンで起こったものの多くを変更します。詳細については、ストーリーの多くが重要でした。 あなたが物事を変え始めると人々は混乱するかもしれませんが、私はやりませんでした。なぜなら、彼らは全体的なストーリーを伝えるだけの努力でこのような良い仕事をするからです。 どのショーでも非常に重要なすべての質問に答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかった。 私はオリジナルの芸術はかなりまあまあだと思ったが、これはいくつかのノッチをすべて取り上げている。 戦い場面は素晴らしく、すべてがとてもクリアです。 キャラクターモデルはアクアリオンよりもはるかに優れていて、それは見ただけで素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐキャラクターに。 すでに言われているように、このキャラクターは今回私にはるかに魅力的でした。私は自分自身に根付いていることを発見しました。これはオリジナルでは起こりませんでした。 彼はネオデアヴァアカデミーに入り、アクアリアの要素になると、アマタと彼の友人（彼は友人以上の人になりたい）ミコノに従います。 あなたが今すぐに分かったはずの、またはまもなく、これらは、セルリアンとアポロニアスの生まれ変わったものであると思われますが、これはちょっと真実ですが、同時にそうではありません。 また、あなたはアマタのような疑いを持っている悪役と、アクアリオンの影の天使の男と狂人のフドーが現れるような（12,000年後）の復帰姿を見せてくれる悪役がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、それはますます悲劇的になった。 ちょっと悲しい状況があり、どこかにポップアップするようなことはありませんでした。私はうんざりしていました。そして、「これは悲しい結末になるでしょう。 しかし、実際のエンディングは非常に良いですし、少なくとも悲しいものは、何もない限り、theresが終了するポイントに持ち込まれます。 終わりはまた実際の終わりを提供します、これは私が12,000年の反復サイクル全体が最終的にこれに終わることができることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのショーに本当に満足していました。 それは微妙なユーモア、良いキャラクター、オルガスムのアニメーション（私はちょうどその言葉を使わなければならなかった）申し訳ありませんでした。 オリジナルを好きな人には、私はこの地位を高く評価しているので、元のようなことをしなかったら、これを勧めてください。 お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The orgasm powered robots are back and ready to kick some ass. Now at this point I would like to say that if you dont already know, this is a sequal and I will admit that you dont need to see the first to understand this, I think you still should, because you will be able to appreciate this more.     The original was good but the main problem I had was that I didnt really think a whole lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aquarionlife&#34;&gt;AquarionLife&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはAquarionの第2シーズンです。 その河本祥二によって現在も漫画を書いている。 私は公式に結末が好きでしたが、以前のシリーズについて多くの質問を述べたり回答したりしなかったので、本当に第3シーズンが必要です。 私はこのアニメには満足していますが、ファンのうちのいくつかはそれに代わる終わりがあるために嫌いです。他のアクアリオンは、より深刻でした。 これは、村に行って女の子ミコノと出会う、アマタという男の子から始まり、彼らは深い愛のつながりを共有しています。 今シーズンは運命、信仰、禁断の愛（誰もが愛しているすべての愛、禁じられていること）についてです。 いくつかの影の天使たちもここで生まれ変わり、人間に対する世界の支配を望んで、好きな天使と一緒にいたいと思っていますが、愛を得ることはできません。 愛はあなたが人生で狂ったことをするようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にその物語を愛しましたが、彼らは季節のためのより多くのエピソードを作ることを望みます。「進行中の」アニメか何か。 私はそれが以前のシリーズよりも新しく感じられたのでアートが好きでした。私がそれについて好きでなかった唯一の事は、彼らが皆についてのすべての質問に答えなかったということでした。 ところで、影の天使にアクアリオンを使わせてはいけません。うまく見えません。 私は彼らに新しいAquarionベクトルと名前が付いていることもうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーの理由で7を選んだ。実際に誰にも十分な質問に答えたような気がしなかった。 私はまだその物語とキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、それ以外のものとは違うので、10だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は10曲だった。音楽と攻撃のメロディーは同じだったからね。最初のシリーズは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはシリーズ中にすべてのキャラクターがそこにとどまったので10だった。 彼らはお互いを聞いて助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは9、Overallは10でした。私はそれを見て楽しんでいましたので、あなたがまだそれを見ていないなら、あなたはそれを見ることをお勧めします。 あなたのための素晴らしいと新しい章。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AquarionLife/reviews&#34;&gt;AquarionLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Is the 2nd season Of Aquarion. Its By Kawamori Shoji and is currently writing the manga as well. I officially liked the ending but really needs a third season because it didn&amp;rsquo;t describe or ans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pastabeanchuu&#34;&gt;Pastabeanchuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、私の古くからの友人のファンサービス！
あなたが蘇生の水族館の直属の続編を待っていたら、あなたは失望します。 しかし、あなたが見るものが何もなく、大きなメカに乗って恋人やファンのために悩んでいる人は、ぜひお楽しみください。 ショーのことをいったん得たら、私はそれを完全に楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのカラフルでかわいいアニメーションでシリーズに引き込まれ、ショーはこの点で失望しません。全体としての物語は私にはあまり意味がありませんが、前に述べたように、私たちはプロットのためではありません ロマンスと大きなメカの戦いのために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのほとんどは、かなり愚かで大胆です（そしてまた、角質のティーンエイジャーの束）。 このショーは、意地悪でビショウネスとビショウホスの負荷を引き出します。そして、それは、ある種のばかげた状況、チーズなライン、そして比喩を微妙に打つことによって、他のジェンダーとの関係に焦点を当てます。 私は試練の全体がどれほど愚かであるかで、自分自身を吸いこんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、あなたがメカシャンを見るためにここにいれば、あなたは奉仕されると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このショーはあなたがそれに興味を持っていればかなり楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pastabeanchuu/reviews&#34;&gt;Pastabeanchuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello, fanservice my old friend!   If you were waiting for a direct sequel for Sousei no Aquarion, you will be di &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teirhan&#34;&gt;Teirhan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、いつものように、フランチャイズとしてのアクアリオンは混在したバッグです。 元のシリーズは、古いスタイルの「スーパーロボット」アニメへの後退と、そのキャラクターを囲む時々の愚かなサブプロットの両方に対して、かなり批判を受けました。 このシリーズの本来の特徴は、しばしば込み入ったものでもありました。一連のアクションは、3つのベクトルからなる巨大なロボットであるAquarionに焦点を当て、巨大なロボットと組み合わされ、  （組合）、それらの結果は、よく、オルガスム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは元のシリーズを嫌っていた人にとってはあまり効果がありませんし、実際にそれを愛した人にとっては素晴らしいショーではないかもしれません。 ロマンス+巨大なロボットやオリジナルシリーズのファンなら、特に楽しむことがたくさんあると思います。 余りにも多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは、常に素晴らしいAKINOのヴォーカルで、菅野よう子のものです。 あなたが私のような少し古い学校のアニメファンであれば、菅野陽子が代わりに坂本真綾とコラボレーションしたかったかもしれませんが、ここではたくさんのAKINOが提供しています。  、歌手と彼女の兄弟たちはすべて、アリゾナ州メサのユタ州から歓迎されています）と並んで、菅野よう子の古典を思い起こさせるような強い声のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、OP / EDのテーマやいくつかのインサート・ソング以外にも、新しい音楽はたくさんありません。 ほとんどの音楽は最初のシリーズからリサイクルされていますが、生産者側では怠惰で安いというよりも、音楽は2つのシリーズを結びつける素晴らしい仕事です 少数のキャラクターが共通しており、キャラクターのデザインは少し異なり、アクアリオンとアクエリオンEVOLも12,000年のギャップで隔てられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の音についてはあまり言い表せません。つまり、それは不快です。 女性のキャラクターの中には、あなたのいつも風邪を引いた子どものような声や、一人のキャラクター（Schrade）が寒い頃のように聞こえるものもありますが、キャストは彼らのキャラクターとうまくやっています。 サウンドエフェクトと環境音はよく、戦闘シーンと静かなシーンによく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART＆amp; amp; アニメーション：SATELIGHTは、最初のシリーズの資産を再利用してボートロードを保存した後に、すべてのお金をdigipaintシーンで使用したため、この番組ではキャラクターデザインと実際のアニメーションが素晴らしいです。 千夏Kurahana、佳奈石田、＆＃038が提供するキャラクターデザイン、; 丸文弘隆は、ユニークで活気があり、文字を見分けるのが視覚的に簡単です。 ここではいくつかの奇妙な選択肢があります（荒いミックスのように、彼女の胸を馬鹿げた程度に持ち上げて見せつけるドレスを着ています）が、シリーズ全体の色調に合っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズと同じように、3dcg自体は素晴らしいことではありませんが、それはアニメには決してありません。 アニメーションは、「トゥイーンフレームが足りない」かのようにぎくしゃくすることがあり、メカはしばしば非常にやわらかく厄介な動きをします。 彼らはこれらの制限を回避するために最善を尽くしています。シリーズを嫌にしていないので、成功したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp;  CHARACTER：これは良いところが少し悪くなる方向です。 途方もない時間がサイドキャラクター（特に、幸せで変わったANDY W HOLEのデュオと強烈なMIXのデュオ）に費やされ、主なロマンスは決して発展しません。 さらに悪いことに、主人公は（意図的に）控えめでパッシブになるように書かれています。 主人公がお互いの気持ちに向かい合っている様子と、シリーズの最後の30年代の通常の「告白」をはるかに超えるシリーズの関係を発展させたいという気持ちに、ここで賞賛されるべきことがたくさんあります 問題の真実は、筆頭の岡田真理さんは、AmataとMikonoの関係ではあまり興味深いものではないように見えるということです。 私が以前に言ったように、私たちは、秦と柚原、MIXとアンディと多くの時間を費やし、両弧は比較的満足のいく結論を持っていますが、AmataとMikonoは最終的に一緒に来るようです（Mikono アマタと悪魔の双子の神楽についてうっとりしている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私たちは愚かな「アニメ・トロペ」のエピソード、すなわち学校祭、ビーチ・エピソードなどを行うのに多くの時間を費やします。そのうちどれも悪いことはありませんが、それほど良いことでもありません。 我々がそれらの間に得るキャラクターの成長の少しは、通常完全に次のエピソードを無視されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、元のアクエリオンのテーマは「運命としての愛」だったかもしれないが、このシリーズは「それにもかかわらず愛」という考えをはっきりと包含していると言われている。 神楽はアクアリオンのシルビアの生まれ変わりであるミコノを愛して生まれたと主張しているが、アマタ（彼女の最終的な選択）は自分を愛している。 同様に、ショーの他のキャラクターのほとんどは、第1シーズンのApollo、Silvia、＆amp; cのような以前の人生について知ることに興味がないように見えます。 代わりに、彼らはすべてここで今の彼らの愛と関係、そしてあなたの過去の生活が望んでいたものと地獄に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーが肯定的で魅力的な方法で同性愛者の愛と社会的な関係を幻想的に現わしていることを言います。  SchradeとCayenneは明らかに深く恋に落ちていますが、避けられないことが起こったときに同情を示すことを除いて、他の人たちとの関係はほとんどコメントされていません。 一方、Toma＆amp;  Mikageは技術的に非性教育やジェンダーケアをしているかもしれません。彼らはどちらも男性的であり、愛の目的はApollonです。 性別が恋に意味を持たないことを示すように、お互いを愛し合うだけです。 シリーズの後半では、MIXは男に変身しますが、Andyは瞬きもしません。彼には関係ありません。 彼は大好きです人をミックスしてはいけません。 そして、これはちょっと「完璧」なように見えるかもしれませんが、番組開始当初の彼のルーツからのキャラクターは、ドミトリーの女の子側に忍び込んで、  &amp;lsquo;ビッグバンズ&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャストと一度だけのばかげたエピソードでは、キャストに焦点を当てる以外に、私を悩ませた最大のものは、再調整です。 アポロのアイデンティティはアクエリオンEVOL中に再編成されていますが、河本庄司はこれが常に計画の一部であると主張していますが、アクエリオンシリーズのオリジナルのジェネシスには確かに証拠はありませんでした（OVAでは後でリリースされるかもしれません。 それを見た）。 これは、元のシリーズの終わりの性質を変え、他の人を操作する悪人として天使を持つ必要があったために、トーマの性格（そして彼の三笠での生まれ変わり）を実質的に変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこれを包み込む時間です。私は私の苦情にもかかわらず、私はAquarion EVOLで自分の時間を楽しんで、Aquarion宇宙の愚かな罠を取ることを望んでいる人にそれを勧めます （セクシー、ギャグ、悪いCGIロボット、強姦の隠喩としてのガッタイを完全に無視するなど）、巨大なロボットの戦いの間に、愛の本質と人類のつながりについて、浅い瞑想にぴったりしようとするシリーズを楽しむ と眼のキャンデー。 あまりにも深いことはあまり期待しないで、たくさんの愚かさに備えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Teirhan/reviews&#34;&gt;Teirhan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD:    So, as always, Aquarion as a franchise is a mixed bag. The original series received quite a bit of criticism for both its throwbacks to older style &amp;lsquo;Super Robot&amp;rsquo; anime, as well as for an at-times silly set of subplots surrounding its characters. The original conceits of the series were often cringe-inducing as well: the action of the series focuses aroudn Aquarion, which is a giant robot formed of 3 &amp;lsquo;vectors&amp;rsquo; which combined into a giant robot, accompanied by the pilots undergoing a &amp;lsquo;gattai&amp;rsquo; (union) which results in them, well, orgasming.     Aquarion Evol is not going to do much for people who disliked the original series, and in fact may not be a great show for people who loved it, either. I do think that there&amp;rsquo;s a lot to enjoy here, particularl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mikono X Amata&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.素晴らしい、最終的にこの26エピソードのアニメが終了したので、今何ですか？  Duuuuh、私は確かに、私はprobabalyは、これはすべての良いと言う、コメディ、ドラマ、ファンタジー、メカ、ロマンス、SFのようなジャンルは、このアニメのためにうまく証明されたと言ったので、最後のfujoshi要素 私のためにEEEEEEEWWWWWであるこの事のエピソード。 しかし、再びロマンスのジャンルがストーリーに最も影響を与えているので、私はMikonoのためのAmataの探求に伴う課題があるという主なプロットが好きなので、 &amp;lsquo;Story&amp;rsquo;の部分には &amp;lsquo;Very Good&amp;rsquo; 心臓、それ以外のすべてのエピソードには26エピソード全体を価値あるものにする独自の気候のセットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：Mediocre 5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの部分については何も言いません。なぜなら芸術は「創生の水族館」と同じだからです。 さらに、Zessicaは彼女のすっきりした服で熱く見えるが、fanserviceはちょっと離れている。 音については、テーマを変えるmechsのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAmataとMikonoが恋人として演奏するロマンチックな役割を好きです。彼らは離れているデスティネーションを逆転させるために戦っています。アンディーのミックスの心を壊してしまったような気がします。このアニメのコメディージャンルは、  Sharade、Cayenne、Kaguya、Malloryのような他のキャラクターは、彼らがアニメのアクションジャンルを代表するために、本当にこのアニメの一部としての役割を果たしました。 私はまた、アンタゴニストがMykageに単独で居住していることも好きです。実際、彼の役割は、その天使の姿の背後にある悪の完全な表現です。 不動のため&amp;hellip;.このアニメはファンタジーのジャンルを持っているので、彼はそのジャンルかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：非常に良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいつもアークがMikono X Amataアークであると予想していたので、それは起こりました。大抵は、Kaguya X MikonoアークとZessica x Amataアークが予想されます。 それはアニメの楽しい部分が起こっていない良いこと。 全体として、このアニメはすべてのエピソードを見る価値があり、これはあなたがその前奏曲を見る必要はない1つのアニメです。スタジオサテライトの岡田まりがそれを作成した方法は独自に立つことができるからです。 実際には、それが前触れと無関係であると言えるかもしれません。たとえそれがあっても、それでは誰が気にしますか？ このアニメはすごくいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サテライトスタジオがこのアニメの別の続編やスピンオフを作ってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw：Mykage X Fudo（またはApollonius）arc???????? EEEEEEWWWWW私は少年愛が嫌いですか、私はOtoku-aiと言うべきですか？  LGBTには嫌な思いはありません。私の個人的な意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mikono X Amata&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.awesome, so finally this 26 episode anime has ended, so what now? Duuuuh, I guess, I&amp;rsquo;d probabaly say that this is all good, the genres indicated like Comedy, Drama, Fantasy, Mecha, Romance and Sci-fi did proved well for this anime, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apecape92&#34;&gt;apecape92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私は最初のエピソードが出てきたときのシリーズのようなものだったと言いましょう。 その後、シリーズが進行するにつれ、それはますます吸うようになりました。 プロットやキャラクターの相互作用のためにエピソードを見ることさえできないという気持ちがある。 それはPLOTを思い起こさせる&amp;hellip;..あなたの最初のシリーズの12000年後のプロット新しいキャラクターは2005年に古いシリーズのいくつかの類似点を持っていますが、それはより多くを吸うことからそれ自身を防ぐことから助けていませんでした。 私は物語のほとんどを忘れていたので、それは混乱の点に畳み込まれたので、それはまた、王国の心を読書のように物語らせる。 これについて唯一良いことはアートデザインです。それはちょうど良い色と何もないことについてです！  MECHA ANIMEの男として忘れられてしまうOSTは、いくつかのエレクトリックギター、ドラマチックな管弦楽団、または血液ポンプエナジーテクニックミュージックを忘れてしまった。 それはこのシリーズの私のレビューであり、私は18のエピソードや25&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apecape92/reviews&#34;&gt;apecape92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin let me say that I used to kinda like the series when the first episode came out. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yugi0813&#34;&gt;Yugi0813&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラー警告]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OKアニメ！ オルガズムを持っている人にロボットを動かすのが好きな人にこのアニメをお勧めします！ 面白いアニメですが、結末はWTFのようでした！ それで驚くべきMikonoを追いかけていた悪魔神楽は突然彼女をあきらめた！ それから、アマタは、いつも最も弱いお尻のキャラクターだった。 私は神楽よりAmataが好きですが、Amataは彼の愚かなロボットの外ではほとんど何もしませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメで少しひどいかもしれませんが、私はそれを絶対に楽しんだとは言えません！ プロットは素晴らしかった！  mechsの戦いは大丈夫だった、ロマンスは少し鈍い（まだOK）だった！ 音楽は素晴らしかった！ 彼らは簡単にこのアニメでより良い仕事をすることができたかもしれないが、彼らはしないことを決めた。 もし私がこのアニメをもっと良くするなら。 私は突然アマタのようなものを追加して悪魔になり、実際に神楽に立った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またbtw Mikonoは私が今まで見たことのない最も無駄な（彼女はそう言う）アニメの女の子だった！ しかし、彼女はかわいいお尻の男アマタとペアになったかわいい（明らかに）女の子だった！  ZessicaとAmataはより良い試合になるだろうが、私はまだAmataXMikonoの方が良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yugi0813/reviews&#34;&gt;Yugi0813&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[SPOILER WARNING]    An ok anime! I would recommend this anime to people who like to see people having orgasm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisa15&#34;&gt;chrisA15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  AEのストーリーは、以前のシリーズよりもプログレッシブで短期間であるように見えますが、良いアクションやコメディシーンがありますが、全体としては誤解を招きやすい 生まれ変わりの信念 それは最初から明らかになっているにもかかわらず、結局のカップリングでの人々の意見の相違と相まって、私は不公平であると感じる多くの批判があります。 私はそれがあなたがそれを気に入っているか、それを憎んでいるそれらのプロットの1つを持っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - 芸術は非常に良く、細かく、すべてがメカから背景の環境に至るまであります。 最も確かにアニメの最も強い側面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - このアニメのサウンドも非常に良いです、音楽のバリエーションは良いですし、戦闘シーンにうまくタイミングがとれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 蘇生のアクアリオンと同じように、アクアリオンエボルにはあなたの好きなキャラクターと嫌いなキャラクターがあり、アンタゴニストも含まれています。 私は理由を知らないが、私はAEの文字をSNAの文字よりもずっと好み、文字の性格はもっと面白そうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 物語やキャラクターにはいくつかの欠陥がありますが、Aquarion Evolはまだ非常に楽しいです。 アクションシーンは、音楽、環境、キャラクターデザイン、メカ、ライティングで目を向けるのが簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はそれを見て楽しんでいました。またAquarion Evolは、それを理解するために孫星アクエリオンを見る必要がないように設計されていますので、SNAを見ることなく見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisA15/reviews&#34;&gt;chrisA15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - The story for AE seems more progressive and less episodic than the previous series (Sousei no Aquarion), it is has some good action and comedic  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;buria&#34;&gt;Buria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは傑出した！
私は最初のエピソードを見たときに私は止まるだろうが、その後私は終わりの歌を聞いた。 その言葉は美しく、音楽は素晴らしいです。 私はこのアニメをもっと見ているほど、私はそれが私のお気に入りになるような気がします！ ストーリーは素晴らしいです、芸術は素晴らしいです、音は素晴らしいです、このアニメはちょうど素晴らしいです。
私はメカを大いに好きではありませんが、ここでそれは異なっています、メカはエクッチとロマンス、完璧と組み合わせられています！
すべてのキャラクターは異なっています。 私はそれがまだ放映されているので、アニメ全体を見ていないが、私はまだそれを愛していることを知っている。
私は数日前にAquarion Evolを創設しました.11日目が来て、毎日私は学校から家にいて、新しいエピソードを見ています。
全部を見た後、私はマンガを読むでしょう&amp;hellip;そして、もう1つは私が最初のシーズンを見なかったことです。  o.Oアップ、ahaha xP&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Buria/reviews&#34;&gt;Buria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is just outstanding !   When I watched the first episode I though I wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarbee&#34;&gt;lunarbee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、メカのアニメを見ることはありませんが、これは間違いなく例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクエリオンエボールは、元祖（創世のアクエリオン/アクエリオンの創世記）が既に私の10大好きアニメの一つであったことを考慮すると、当初よりも優れています。
それを言って、Aquarion Evolは、それがストーリー、キャラクターの発展、または全体的な楽しさの要素であれば、あらゆる面でオリジナルよりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターはすべてオリジナルのアクアリオンシリーズのキャラクターと特性を共有しているため、オリジナルを見てこのような「生まれ変わったキャラクター」のアイデンティティを推測する人にとっては喜びです。  Amata / Kagura（Evol）とApollo（Genesis）&amp;hellip;とMikono（Evol）とSylvia（Genesis）の最初のエピソードでは、明らかな類似点がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズで再利用された私の好きなGenesis Akinoの曲を聞くのもいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の好きな部分は、神秘的な神楽のキャラクターと謙虚なアマタとの衝突です。 両方ともMikonoの「手」を望んでいるが、両者の関係を「ただの別の愛の三角形」よりもはるかに複雑にする秘密を共有している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスとアクションが混ざっている人にとって、これは間違いなくあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarbee/reviews&#34;&gt;lunarbee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t normally watch mecha animes but this is definitely an exception.    Aquarion Evol is no doubt better than the origi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emojipiggie&#34;&gt;emojipiggie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いています。なぜなら、誰もがこれがひどいシリーズであり、オリジナルに対する侮辱であると言っていることに、私は非常に失望しているからです。 私は、実際には元のものよりもずっと優れていることを実際に気に入ったと伝えます。  （＆gt;：Cは判断しない）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー -  9  - だから、ストーリーはそれほど目立たないが、それでもかなり良い。 それについての概要を読むことができます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ART  -  10  - あなたがこのアニメを嫌っても、誰もその芸術が驚くべきものではないと主張することはできません。 実際、私は今まで見たアニメの中では最高だと思う。  （再び、判定なしu003e C）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド -  10  - サウンドは非常に素晴らしく、最初のエンディングテーマはおそらくアニメのエンディングテーマの中で最高のエンディングテーマでした。 音楽の残りの部分と同様に、それは単に信じられないほどだった。 私は本当にそれにつながった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -  9  - キャラクターはかなり良いですが、その中には個性的ではないものもあります。  O_o&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ENJOYMENT  -  10  - 私はこのアニメを楽しんでいて、それは驚くほど終わったと思っていましたが、通常はメカアニメが好きではありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体的に -  10  - もう一度、私は非常に失望した、ほとんどの人はそれが好きではなかったが、私はそれが驚くべきだと思ったが、いくつかの不必要なエッチ部分がある（私が思っていたメカ（ガタイ？ 私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emojipiggie/reviews&#34;&gt;emojipiggie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review because I&amp;rsquo;m quite disappointed that everyone is saying that this is a terrible series and an insult to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kur0kishi&#34;&gt;Kur0Kishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直しましょう。  7年前にアクアリオンを実際に見たのはあなたのうちどれですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメがちょうど私が来た場所、そしてどこで生きていたのか、私がやったほどアニメを愛するか、あるいは日本のゲーム、アート音楽などが社会的なはしご 。 本当に気にしませんでした。 私はそれを数年前に見ていました。 私はまだそれを見る。 私は今、私のハードドライブに邪魔なことがある。 キャラクターは、キャラクターが見ていた映画がレットダウンしていて、音楽だけが良い、自分のショーを保証するのに十分であると言ったとき、私はそう信じられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;nvrmindは、今年何年もの間、それがいかに過小評価されているかを考えると、私はちょっとうんざりしていました。 今使用している音楽は、リミックスされ、改良されたバリエーションです。 もしあなたが7年前に音楽を愛していたなら、あなたは今それを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィック？ 芸術？ 私は美しさの上にクソなオーガズムを持っていた。 言っ途切れる。 最初の日付の川のようなvenice、絶対に美しい。 文字は元の文字に比べてはるかに美的に魅力的です。 私はアマートとアポロを並べて笑い始めます。 私は本当に私が以前のようにアニメに熱心に従っていませんが、正に、これがちょうど2012年の最高のアニメーションかもしれないと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字？ ええと&amp;hellip;.ちょうど2つの爆発&amp;hellip;..ショーのほとんどの人が彼らのお尻の上に棒を持っているように見える以外はコメントはありません。 特にロボットの中の独身の女性。 しかし、正直に言うと？ 私が最初の10分を見たときに私に打ち明けた最初のことは、Celianeとシルヴィアが映画に描かれた方法でした。 私はアポロとアポロニウスのビジョンをアマートの古き学校のスタイルから爆発させ、LAUGHはヒロインが今12000年と24000年前の本当のものと比較されています。 私はあなたをキッド。 基本的に今まで青い髪のヒロインは、典型的な日本の大和貞子に自分自身を示しています。 柔らかい口調で、敏感で、荒い住宅に反対する全く美しい、アマゾンの戦士最初の2人のヒロインがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ 私は椅子に座って、塩漬けのピーナッツを食べながら、物事が解放されるのを待っていたので、空の壁を12時間まっすぐに見つめていました。 だから私は少し偏っているかもしれないと言わなければならない。 あなたが視覚的に好きな番組を好きなら、それでも？ これはあなたの食欲を掻き立てるかもしれませんし、そうでない場合は、文字はあなたの中に描かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kur0Kishi/reviews&#34;&gt;Kur0Kishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s be honest. How many of you actually watched the original Aquarion 7 years ago?     it came at a time where anime was just starting to be popular where i came from, and where i lived, to love anime as much as i did, or rathe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raggadish&#34;&gt;Raggadish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは、アクション、コメディ、ドラマ、ファンタジー、メカ、ロマンス、SFの組み合わせです。 あなたが長い間のレビューを好まない人のために、私はショーで好きで嫌いなことについて、ここで最初にここでサミットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気に入った：偉大な芸術、キャラクターデザイン、アニメーション -  Aquarion Evolについての最高のもの。 いくつかの良い文字とキャラクターの開発。 最初の2/3のショー。 神楽。 時計にかなり面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気に入らなかった点 -  The story of the last &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;  Mikonoといくつかのキャラクターの発展（またはその欠如）。 ストーリー内の要素の深い説明の欠如。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際にそれを見て前にショーを知ることを望む人のために、ここで私がアクアリオンエボールを経験した方法についてのより詳細なバージョンが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
ショーの最初の2/3は実際には本当に良いですが、終わりに向かって部分的にずれているので、本当に残念です。
Aquarion EvolはAquarionのGenesisへの独立した続編ですので、最初のショーを見てこのことを理解したり楽しんではいけません。 物語は最初のショーから12000年後に起こります。 ランダムな行とイベントの ビルドアップの大部分は、ほとんどが砂の中で不足していたり​​、方向を変えたりしていました。 失われた可能性を見るのはいつも悲しいことですが、私はまだそれが価値があると述べます。 新しいキャストなど。 話は最初のエピソードですでにスピードアップしています。主人公は初めて会って、彼らが住んでいる世界に紹介されます。その後、私たちはサイドキャラクターを紹介します。 独自の章と良い開発）と主要なプロット。 主なプロットは、基本的には、別の次元からのメカャスイートの男性が世界を攻撃し、女性をその次元に戻すことです。 なぜあなたは尋ねるかもしれませんか？ あなたが知っているショーを見るなら、ここでそれを台無しにすることはできません - プロットの柱の一つ。 私たちの主なキャストのほとんどが住んでいる世界には、これらの攻撃を自分たちのメカシャツ（メチャの戦いはしばしば面白い）で対処する組織があります。 ストーリーは素晴らしく、安定していて、非常に分かりやすくなっています&amp;hellip;私たちがショーの最後の1/3になるまで、そこにはプロットが塗られているように感じられ、たくさんスローする方向を失いました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
前述したように、Aquarion Evols最高の貿易。 偉大な芸術とアニメーション。 美しい風景と詳細な背景。 どのように光が窓を投げたり、輝く夕日に落ちたか、それはすべて豪華だった。 偉大で美しいキャラクターデザイン（人々にもっとカブラ）。 メカは、しばしば行うことができるバックグラウンドでは不調を感じませんでした。 全体的にとても目を惹きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
OSTは全体的に大丈夫だったし、いくつかの曲は他の曲より優れていた。 それはシーンの雰囲気を強調するために仕事をしたが、息をのむほどのものではなかった。  OPもややキャッチーだったけど、私にとっては何も壮大ではなかった。 私はダビングされたバージョンを見て、音声の演技は平均を上回り、人生と感情を文字に入れました。 背景音もかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
A.E.のキャラクターの主な点は、メインキャストの開発がほとんどないことです。 彼らは、はるかに大きくなるツールから始めますが、実際にそこに行くことはありません。 いくつかの &amp;lsquo;側&amp;rsquo;はもう一方の手には多くの開発があります。  A.E.は、私の言うことですが、同様にキャラクターであり、プロットされています。 私はショーでそれが好きですが、それから両方で終わりまでスローする必要があり、A.E.は両方の部門でいくつか失敗します。 今はショーを叩いているような音ですが、実際にはそれが大好きです。 だから私は好きなやり方に行き、いくつかのキャラクターを嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mikono  - 私たちのメインガール。 非常にかわいい、恥ずかしがり屋の少女。 彼女は自分自身を信じておらず、彼女の過去の結果である彼女が役に立たないと思います。 いつも始めるべきことは何もないが、彼女はそのように全部その様子をとどめる。  Mikonoは素晴らしいものになる可能性を秘めていましたが、26のエピソードのほとんどすべてを「苦悩の乙女」状態にとどめています。 彼女は開発のいくつかの瞬間を持っていますが、すぐに正方形に戻っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマタ：かなり標準的なMC男性キャラクター。 非常にかわいいですが、それを知ってはいけませんし、女の子は彼と一緒に住んで落ちて、彼はそれに対処する方法を今はいけない。 アマタには重力に関連する力を与える特別な贈り物があります。 ミコノとは違って、彼は彼の力を養成し、仲間とミコノを守るために、より強く強くなる。 彼は実際に何らかの開発をしていましたが、それは思い出深いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはA.E.のなかなか良いキャラクターでしたか？ あなたは今質問するかもしれません。 そして、はい、いくつかの偉大な文字があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andy、Shrade、Mix、Yunoha、Jinはすべて興味深く、彼らのキャラクターの中で最も発展しました。 私はAndy＆amp;  MixとJin＆amp; amp; ゆのは、AmataとMikonoの間のそれよりずっと。 すべての言及は非常に感動的な個人的な開発もしたし、キャスト私はほとんど見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神楽は彼の特別なケースです。 私はキャラクターが大好きでした。 彼はショーのアンタゴニストですが、私は彼のためにせん断してしまいました。 どうして？ セクシーな悲しい寂しい悪いですから。 私が気に入らなかったのは、彼らがキャラクターの発展にどれくらいの時間を費やしたかということでした。彼は多くの可能性を秘めていましたが、最後には投げられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
この長い間私と一緒にいた貧しい人々のために、私はここでそれを短くしています。 多分私はそれを楽しんだことがありました。 それからそれは良かった、それは本当に良かった！ 美しい芸術とアニメーションの組み合わせ、いくつかの興味深い文字と大抵の良いプロットはA.E.を心に留めさせます。 ショーの2/3は本当に9のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
私は本当にこの番組に高い得点を与えたかったが、最後のエピソードでは許されなかった。 このショーは、驚くべきアートやキャラクターデザインのためには何も見ないようにしなければなりません。 しかし、私はショーの多くの部分を本当に楽しんだ、私は数回泣いたと思うし、いくつかの笑いを持っていたので、私はとにかくショーによって動かされた。 私は間違いなくあなたがいくつかの偉大な文字とロマンスで美しいものを見たい場合は、このショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raggadish/reviews&#34;&gt;Raggadish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion Evol is a mix of Action, Comedy, Drama, Fantasy, Mecha, Romance and Sci-Fi. For you guys that don´t like long reviews I summit up here in the beginning about what I liked and disliked with show.     Liked: Great art, character designs, and animation - the best thing about Aquarion Evol. Some good characters and character development. The story the first &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; of show. Kagura. Quite entertaining to watch.    Disliked: The story the last &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt; of the show. Mikono´s and some other characters development (or lack of it). The lack of deeper explanations of some elements within the story.    For yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xcodaro&#34;&gt;xCodaro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolを見る 最初にAquarionの創世記を見てください。 私はGoAを最初に見たことがなかったので、ショーから部品をまとめるのが難しくなりましたが、それでもすべてはまだかなり明確になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは驚異的です。 ショーを見て始めたら、あなたはおそらく好きなキャラクターを選ぶでしょう。 あなたがALOTのようなショーに入るなら、感情的なジェットコースターの準備をしてください。 まったく、私はこのショーを楽しんで、ユーレカセブンが好きな人や一般的なロボットの戦いにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xCodaro/reviews&#34;&gt;xCodaro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To watch Aquarion Evol. Make sure to watch Genesis  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unknown7777&#34;&gt;Unknown7777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズは間違いなく強く始まったし、キャラクターの間には多くのことが起こっていたが、そのほとんどがシルビアとアポロの関係に焦点を当てたプレクエルだった。 彼らがおそらく私が今まで見た中で最も哀れなプロットの紆余曲折のうちの1つを投げ込むまでそれは素晴らしいことでした。最初のものの物語を完全に台無しにしていて、それはアポロが アポロニウス。 しかし、彼らはそれを投げ捨て、彼はバストではなく、代わりにバストではなく、以前のシリーズには表示されていない犬の生まれ変わりであると言うでしょう。 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロドラマティックではあるが前シリーズを楽しんでいたので、この時点で私はシリーズからすべての楽しみを失った、それはまだまともなロマンスドラマのために来た。 アポロはアポロニウスで、このショーの終わり近くに窓から投げ捨てられたという事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの恐ろしい出来事に加えて、キャラクターは良いものであり、非常によく発達し、素敵なキャラクターの間の複数の関係を楽しませます。 私は、物語の外にその恐ろしいひねりまでうまくいっていたと言うことはあまりありませんが、それ以外はそれはかなり良いことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unknown7777/reviews&#34;&gt;Unknown7777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series definitely started off strong, and had alot more going on between characters then the prequel which focused mostl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valencia&#34;&gt;Valencia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、事前に申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私が言うことができるのは、本当にそれが入っているということだけです。 女の子が好きな男の子、スーパーパワー、ロボット、学校で女の子と男の子を分け合って恋に落ちないようにすることはもちろんです。 私はいつも毎週このアニメを待ちます。 このアニメには私が探しているものすべてがあります。 かわいい女の子、ロボット、コメディ、ロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのアニメがどこに行くのかわからなかったので、私は最初のシーズン「Aquarionの創世記」を見直しました。 それは大丈夫だった、私はちょうど全体のシリーズについてだった手がかりを必要とした。 彼らが生き残るために人間を収穫していた戦闘侵略者や、ロボットを止める唯一の方法は、いわゆる「要素」を使ってロボットをパイロットすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンエボールは、男の子の名前アマタの周りを回っています。私は、誰がレクリエーションかアポロだと思っています。 アマタは女の子のミコノに会い、彼女を好きになる要素（彼は足に翼がある）を持つ少年です。 ミコノは、恥ずかしがり屋で臆病な人のようです。 彼らは侵略者と戦っているロボットに関わり、女の子と男の子の間で分かれているこの学校に留まるようになった。 今のところそれを置くことができます、私はまだ見ています。  （バツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このアニメは、あなたがHDで見ているかのような素晴らしい芸術で、そして素晴らしいオープニングとエンディングの曲であなたを引き入れます。 私はキャラクターが大好きです。 このショーはランダムで奇妙で、同時に私はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valencia/reviews&#34;&gt;Valencia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I&amp;rsquo;m sorry in advance.    After watching the first episode, all i can say is that i got really into it. not to mention ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darcosroyal&#34;&gt;DarcosRoyal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが終わったので泣かないでください。 それが起こったのでスマイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolは弱い男の子、Soraの冒険、そして彼がどんどん強くなっていく方法についてのスリリングな話です。 この意味では、それは私たちの主人公が彼に与えられた課題をどのように克服するかという点で、ナルトと非常によく似ています。 ナルトは彼の呪いを克服し、人間としての彼の運命を受け入れ、同様にピコは性的なタブーの絆を克服し、同性愛の深い深みに潜ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、それはあなたに笑いを持ってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、それはあなたに泣き叫ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、それはあなたを震わせさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、それはあなたがこの傑作の強力で魅力的なストーリーの鋭いフォールドに包まれるでしょう - アクエリオンエボール&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も贅沢でよく書かれた物語の一つです。 あなたは本当にそれをすべて体験するために注意を払う必要があります、小さな細部はあなたが全体的なプロットの上で困惑するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは何についてですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、主人公のソラと彼の旅行についてです。 彼は異性愛者の暗闇を克服するために多くの人と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は信じられないほどうまくスクリプト化され、ペースがとれています。 それぞれのシーンはこのような優雅さで作られており、これはもともと低予算のアニメだとは考えにくいです。 しかし、私はあなたに警告しなければならない - それは肉屋自身以外の誰も書いていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolのアートワークは目を眩ませます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような詳細で明るいカラフルなアートワークは、Aquaion Evolの深いストーリーラインとは対照的で、スターバックスとは対照的に、卓越した華麗な融合を作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もこの芸術のスタイルが好きではない方法を見て失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;顕著な点の1つは、品質がないということです。 顔はすべて非常に正確に、注意と努力で描かれています。 怠惰はAquarion Evolのアートワークで見つかる要因ではありません。 私はDeviantArtに「ふたば虹のダッシュ」と入力することで得られる結果に匹敵すると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるアクアリオンエボールのサウンドトラックについてはあまり言及されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は非常に才能があり、彼らが描いている感情はとても現実的で、あなたはほとんどの人がVAAが実生活でAquarion Evolの物語に生きていたと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolの声優は、ジブリ映画のようなアマチュアアニメーションでは見つけられません。 涙の厳粛から絶対至福まで、各声優は幅広いボイスダイナミクスを表示し、聴くのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは驚異的です。 バックグラウンドミュージックは様々な楽器で作られており、あなたが今まで聞いたことのない最も魅力的なビートを作り出しています。 多くのピアノとバイオリンが完成したメロディーを演奏するために使用されています。このメロディーは、それを何度も繰り返し聞くためにOST全体をダウンロードします。  Death Gripsなどのアーティストからのさまざまなオーディオサンプル、つまり「Sandstorm」などの曲も含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターはユニークで、クリシェキャラクターは完全に欠けています。 キャラクターの発達は、視聴者が実際にキャラクターと一緒に成長し、共感の形で彼らの動機と感情を理解することを学ぶほどうまく歩調を合わせます。 このようにして、観客がアクアリオン・エヴォルの観賞を終えた時点で、彼は自分自身として発展していきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが感じる感情は、幸せから中味、悲しみから至るところまで、まったく生き生きとしています。 彼らはビデオとオーディオで製作されたとは決して考えなかったでしょう。 そのような本物の感情は、ナルトからサスケの深い感情に匹敵する。 私はまた、ソラは私の好きなアニメキャラクターであるブリーチのウルキオラによく似ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クソな爆発。 薄い輝き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを一度言った、そして私は再びそれを言うだろう。  Aquarion Evolは傑作の中でも傑作です。 それは単に優れたものです。
あまり見せない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarcosRoyal/reviews&#34;&gt;DarcosRoyal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Don&amp;rsquo;t cry because it&amp;rsquo;s over. Smile because it happened&amp;rsquo; -Dr Seuss    Aquarion Evol is a thrilling story about the adventure of a weak boy, Sora, and how he struggles to become stronger. In this sense, it is very much like Naruto because it is about how our main character overcomes the challenges presented to him. Naruto overcomes his curse and accepts his fate as a human and likewise &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suchadojikko&#34;&gt;SuchADojikko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は薬で、実際に蹴って叫んで、アクアリオンを見ました。
私の友人は、最初の45分間のエピソードは、純粋なばかげたことに基づいて見る価値があると主張しました。 私は信じられないほど少なかったと言いました。
エピソード1を終えると、私は正確には感銘を受けていませんでしたが、芸術はとてもうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年、私はうれしいです。
視覚的に見事なショーの上に（私は真剣に、まさにこれらの人たちがどんな種類の予算を得たのか、という意味ですか？）アクアリオンには、まったく違った壁があり、 私は簡単に笑いを得ることができます。
私はあなたにそれが完全に、完全に遅れていないという錯覚を与えようとはしません。なぜなら、そうです。 しかし、私はばかばかしいプロットをして楽しむことができる人物です。アニメーションが一貫して非常にうまくいっているという事実から、アクアリオンは良い古き良き時代の楽しみのための素晴らしい選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuchADojikko/reviews&#34;&gt;SuchADojikko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was drug, practically kicking and screaming, into watching Aquarion.   My friend insisted &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playmakerzam&#34;&gt;playmakerzam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンエボールは単なるメカアニメではありません。 アクエリオン・エボールは、メカと絶大な人気を誇るロマンスアニメです。 このシリーズは「Genesis of Aquarion」の続編ですが、両方とも異なる時代に設定されているため、最初のシリーズを見る必要はありません（約12,000年離れています）。 私が最初にそれを見始めたとき、私は深刻なメカ（私は元のシリーズを見ていない）が誇張されたラブストーリーであるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはたくさんの文字があり、私はそれらのほとんどがフラットでも1次元でもなく、偏心したものだと言うのがうれしいです。 それぞれの学生は、Sora&amp;rsquo;s Levitation、CayenneのProphecyからAndy Holeの掘り出し物や穴あけまで、独自の奇妙な要素の力を持っています。  aquarionについての良いことは、誰も自分の時間が光っていて、それぞれが自分のロマンスの問題を抱えていることです。それは、愛の三角、無作為の愛、禁じられた愛、拉致と地球の間の愛、そして運命の愛 生まれ変わって生まれ変わる これはシリーズを面白くして、各キャラクターの相互作用を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは間違いなく良いですが、キャラクターのアニメーションは一貫して良いですし、私はカラフルなスタイルが大好きです。 メカの3Dは非常に素晴らしいですし、カラフルで鮮やかですし、彼らはそれらの上の戦いのシーンと特別な動きを提示する方法は、美しさ、本当に目のキャンディです。 アクアリオン（エレメントユーザーの異なるトリオの組み合わせから生まれた）の特別な攻撃は、見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは複雑ではなく厚いですが、キャラクター（数トン）や敵からさえ多くのことが起こっています。 敵はあなたの一次元の悪者ではなく、彼らが拉致を行っている理由があり、ショーは視聴者にAlteans / Abuctorsの「他の側」または問題を示すという仕事を本当にうまく行いました。  （アブダビは、地球に来て女性を拉致するアルテア・アルテアという惑星からのエイリアンの何らかの形です。 今では演技がチーズで誇張されているかもしれませんが、決して迷惑にならず、観るのが面白かったです。これはRPGゲームのあなたの典型的な英雄のようなものです。 サウンドトラックも素晴らしいです！ 劇的なラインのように、サウンドトラックはトップにあり、アニメでこれまでに聞いたことのない最高のものです。 良いボーカルと多くの美しい楽器、あなたの典型的なアニメのポップやロックソングではありません。 効果音は壮大なビジュアルでもうまく機能します。 あなたはAquarion Evolが深刻なメカになろうとしているわけではないが、効果的で本当に楽しい独特のスタイルでしっかりと立っていることが分かります。 私は真剣に誰にもこれをお勧めします。恋愛物語に興味がない人を除いて、それは質の高いメカの戦いもたくさんあります。あなたはこれで飽きることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/playmakerzam/reviews&#34;&gt;playmakerzam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion Evol is not just a plain mecha anime. Aquarion Evol is a mecha and an over-the-top cheesy romance anime. This series is a sequel of &amp;lsquo;Genesis of Aquarion&amp;rsquo; but you need not watch the first series to understand the plot since both were set on different eras.(about 12,000 years apart). When i first started watching it i expected a serious mecha (I haven&amp;rsquo;t watched the original series) i had no idea it would be an exaggerated love story.  Ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itswingy&#34;&gt;ItsWingy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真の傑作です。 これは息を呑むほどのものであり、見るべき絶対的な喜びでした。 私の座席の端に私を抱きしめ、もっと見ることを望みたい。 本質的に誰にでも楽しめるようにするロマンスとアクションの美しいバランス。 絶対に見なければならないことです。 私はおまえの葬儀で泣かない人のタイプで、この中の特定の瞬間、悲しみと喜びの両方の涙の中で泣いた。 それは多くのより深い意味を持ち、真にあなたが異なって考えることができます。 私はこのアニメによって変わった。
PS  - これは私の最初のレビューだった、私は本当にすべての人に見てこのアニメをお勧めします。 その偉大な一度あなたは叫んで &amp;lsquo;GOOO AQUARIONNNNN！&amp;rsquo;の超一瞬の瞬間を過ぎることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsWingy/reviews&#34;&gt;ItsWingy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A true masterpiece. This was both breathtaking to see and was an absol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melonpanfan&#34;&gt;melonpanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはなぜこのアニメにすべて10点を与えたのか知りたいですか？ 私はそれが大好きだったので。 このアニメはあなたのためではないかもしれませんが、私にとっては愛でした！ それは私がそれを愛するようにしました。 私は彼らに会ったらすぐにキャラクターに付き添っていました。 私は芸術に魅了されました。私は自分自身が「アクアリオン!!!!」を歌っているのを見つけました。  （笑、それを見てすぐにそれを取得する）その物語は非常にユニークで、奇妙な部分は、このアニメがとても素晴らしい理由はわからない！ すべての論理によって、これは別の平凡なアニメでなければなりません。 芸術は児童アニメーションの側面に少しです、文字は少し珍しいものであり、物語はおそらく最初のもののノックオフのいくつかの種類です。  （それは私のレビューが確定しない場合は私は非常に残念ですので、私は見ていないbtw）。 しかし何とか、すべてが一緒になると、それは豪華な写真を作り、これは私のすべての時間のお気に入りのアニメの一つになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melonpanfan/reviews&#34;&gt;melonpanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;you want to know why i gave this anime a 10 for everything? because i loved it. it made &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naiika&#34;&gt;Naiika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、共編の組合を形成するロボットを持っています。 あなたには、退屈で、平凡で、ちょっとしたワイシャツのヒーローがあります。 あなたは誰もが何のためにも好きな女の子を持っています。なぜなら、まったく役に立たない人がいて、あなたは女の子が実際に何かをしているのに、拒絶されています。 あなたはミックスが満たすことができる（あなたが見ればそれを得るでしょう）、あなたは一般的で退屈な結末を持っているよりも多くのプロットホールと混乱話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマタは、おそらくあなたが見つけることができるように、一般的な英雄としての馬鹿です。 神楽は、同じ女の子に夢中になっている26のエピソードを全部使い、「愛」の力を見たときに彼女をあきらめる変わった人です。 まぁ、いいよ。  Mikono、Mikano、彼女の名前は何でも&amp;hellip;彼女に特別なことは何もなく、彼女は失敗する何かをするための彼女の最終的な試みでさえ、どんな意味でも役に立たない。 アマタと恋に落ちているゼシカは、少なくとも有益で能力があり、感情や意見で実際の人格を持っているにもかかわらず、愛を得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンディとミックスのようなショーにははるかに興味深いカップルがあったし、メインキャラクターが不明瞭になったのかどうかは気にしないだろう。 全体的に、はい、オルガスムのパワーアップがあります。 それがお茶のお茶の場合は、それはおそらく、次に見てください。 しかし、それ以外には多くのことが意味をなさないとは思わない。 正直言って&amp;hellip;それはあまり意味がありません。 しかし、私はこの最初のアニメが、/続編に基づいているのを見なかったので、多分私は何かを逃した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naiika/reviews&#34;&gt;Naiika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You have robots that form co-ed &amp;lsquo;unions.&amp;rsquo; You have a hero that&amp;rsquo;s kind of boring, plain and just wishy-washy. You have the girl that every one likes for what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukimiyuki&#34;&gt;tsukimiyuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは真剣に取られることを意図していません。 これはひどく書かれているか、歩いているからではありません。実際に話が終わると、穴や誤解はありません。 これは、作家がすべてのものを視聴者にスプーンフィードするため、真剣に受け止められるようには意図されていません。 彼らは旅行やストーリーで視聴者を連れて行きます。あなたは微妙なことや根本的な問題を理解することを意図していません。 それは、チーズのような、顔を瞬間がたくさんありますが、最終的にはあなたを笑顔にします。 視聴者に愛の強さを思い起こさせ、さまざまなタイプを探求します。 あなたがそれを理解するためにプレクエルを見る必要がないので、特に時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsukimiyuki/reviews&#34;&gt;tsukimiyuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is not meant to be taken seriously. This isn&amp;rsquo;t because it&amp;rsquo;s te &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura-namida&#34;&gt;sakura-namida&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、実際にAquarionを楽しんだ珍しい人の一人だと思います。 私を間違ってはいけない、私を悩ましたことがいくつかあった（オルガズムのパワーアップはシリーズの終わりまで私を笑わせてしまった）が、全体的にはかなり独特なストーリーラインだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの恋人のように、続編をやっていると聞いて怖かったです。なぜなら、一般的に続編は通常吸い込まれていたからです。 私は知っている、巨大すぎる一般化、それは私のように感じた。 続編がうまくなっているように見えるので、この傾向が続くなら、私は自分の意見を変えたいと思うでしょう。 私は私が得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシリーズにはまだ遠いわけではないので、シリーズを終えると変更される必要がありますが、それ以上のものになることはもちろんですが、私は実際にそれを見て興奮しています。 私はそれを嫌うと思っていたが、私は完全に間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの映像は私を吹き飛ばし、絶対に息を呑むようなもので、キャラクターはユニークで深みがあります。 私はそれらのいくつかに混乱していますが、私はそれがすべて最後に意味があることを知っています。 私はスポイラーを手放すつもりはありませんが、元のシリーズでは、どのようにキャラクターがカウンターパーツに関連して終わるのか、またいくつかはキャラクターとどのように関係するのかを見てうれしく思います 24,000年前&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ私は見て見なければなりません。 シリーズ完成時に改訂を期待してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakura-namida/reviews&#34;&gt;sakura-namida&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I&amp;rsquo;m one of those rare people who actually enjoyed the original Aquarion. Don&amp;rsquo;t get me wrong, there were some things about it that bug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aftrskoolnavig8r&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;24,000年後、アクアリオンの物語が一杯になります。 このレビューは、しばしば蘇生の水族館に逃げ、時には2つを比較する。 この練習の目的は、クリエイターが7年間にわたってクリエイターが基盤を拡張し、創世紀のアクアリオンの欠陥を大幅に改善する方法を示すことです。  1つの巨大な物語の一部であるので、私は、Aquarion Evolをスタンドアローンのシリーズとして話すことは無益なように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクアリオンエボールは、創世記のアクアリオンの出来事から12,000年後に起こります。 世界は大きく変わり、地球上での闘争はなくなりましたが、惑星アルテア（一部の翻訳ではアルテア）と惑星ベガの人間の「アブダクター」の間の衝突です。  Alteaは生存のために苦労して死んでいる惑星ですが、Vegaは豊かな地球のような惑星です。 紛争が続くにつれて、世界は災害に苦しみ、歴史はもう一度繰り返されるようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アクアリオン・エボールは、シャドウ・エンジェルスと人間の間の伝説的な戦いを参照していますが（多くの場合、スカイ・オブ・アクアリアスと呼ばれるシリーズの映画が参考になります）、その矛盾は残ります。  DEAVAは、新しいリーダーシップの下でneo-DEAVAという名前の新しい組織に道を譲りました。若いパイロットやElementのアカデミーとして活動していました。 男性と女性は分かれていて、男女別に2つの「アクアリア」があり、合併は完全にユニセックスであることを意味します。  Aquariaは、古くからのAquarionに似ています。これは、3つの形式の3つの要素からなるメカであり、Vectorで構成されています。 両者とも特別才能を持たないと主張している二人の民間十代の若者たちは、Vectorを支配し、新DEAVAの学生たちとAQUARIONを形作り、新DEAVAの驚きと 落胆。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
7年の間にどのような違いがありますか。 アニメーションははるかに活気があり一貫しています。 外見上の不快感を招くクリッピングや品質の問題はもはや存在しません。 アニメーションは非常に鮮明で色の幅が広がります。 私はこのシリーズがどれほど美しいかを十分に理解するために、Aquarion EvolをHDで観ることをおすすめします。 風景、都市、文字のデザイン、すべては、蘇生の水族館で提示されたものを超えた飛躍的なものです。  CGIは、孫星のアクアリオンで発表されたものと同レベルで、戦闘シーンとマージシーンはとても良いです。 歓迎すべき変化の1つは、射撃兵器、進化の兆し、変化する世界への適応を特徴とするAquarion Gepardの導入です。 キャラクターのデザインは、女性の大半が巨乳をしている人や、暴力的な服を着ている人が多いため、もう少し「ファン・サービシィ」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Aquarion Evolはその前身と同じくらい音楽業界で高い評価を得ています。 両方の開口部に2つの非常に大きな、活発でエキサイティングなトラックがある。 合併は依然として激しく、至福と情熱に満ちているように見えますが、もはや性的相互作用によって推論されていますが、もはや性別と同等ではないようです。 エンディングは憂鬱なバラードに戻ります。 第2回はボーカル・キャストメンバー、小出由井が行った。 彼女のキャラクターであるユノハをもっと知ると、とても感動的なトラックになります。 創生の水族館の多くのOST、すなわちアクエリオンの創世記。  OSTとオープニングアーティストの一貫性は非常に高く評価されており、多くの世代にまたがる大きなストーリーであるという考えにつながります。 スカイ・オブ・アクアリアシリーズ・フィルムに登場する「アクアリア・マウ・ソーラ」のトラックに大きく依存しています。  Aquarion Evolの声のキャストは、すばらしい才能と積み重ねられ、華麗に執行されます。 アクアリオン・エボールはまた、オルゴールの奇妙な怒りや銃声をスケールアップしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私の意見では、これはAquarion Evolが以前のバージョンよりも大きくアップグレードした場所です。 蘇生のアクエリオンにはあまりにも壮観なキャラクターがいなかったので、アクアリオン・エボールはより多くのキャラクターを持ち、そのほとんどは魅力的で魅力的です。  これはまた、文字が寛容で同情的なものになります。 アクアリオンエボールには、敗北する必要がある明確な悪もあります。 Aquarion Evolがその前身をはるかに凌駕するキャラクターの2つの領域があります。 最初に、キャラクターは、キャラクター中心のエピソードとは別に、シリーズを通して多くの開発を受けています。 エピソードで開発エピソードを見ると、キャラクターがもっと好きになります。 これにより、キャラクターは非常に寛容で同情的になります。 第二に、水族館のEvolでは、Sousei no Aquarionよりも文字関係の形成がはるかに一般的です。 創世の水瓶座は、アポロニアスとセルリアンの関係に多くの焦点を当てました。 他のキャラクターはしばしば愛に親密ですが、何も開発されません。 アクエリオン・エヴォルでは、深い友情が築かれ、ロマンスが見つけられ、喪失が経験され、悲しみが現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく必要ではありませんが、このシリーズを見る前に声優のアクアリオンを見ておくことを強くお勧めします。 しかし、それは非常に頻繁に物語を暗示していますし、誰も知らない人には分かりづらいかもしれません。 いつの間にか幻想的なアクアリオンが退屈なように見えますが、アクアリオン・エヴォルは物語をまったく新しいレベルにします。  7年間、クリエイターはこの魅惑的な結論に非常に魅力的な話をしていました。 ストーリー全体を見ると、プロットのひねりははるかにねじれていて、あなたが本当に知っていることについても疑問を抱くことさえあります。 スタンドアローンのシリーズとして、それはまだ非常に強いです。 それは、それがSousei no Aquarionとは別の伝説を演出している（シリーズの後半で両方の演出が一つのプロットラインに入っても）。 愛と裏切りの物語、復讐の物語、生存の物語、24,000年にわたる物語、アクアリオン・エヴォルは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AftrSkoolNavig8r/reviews&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;24,000 Years later the story of Aquarion comes full circle. This review will often elude to Sousei no Aquarion and at times compare the two. The aim of this practice is to show how the span of 7 years allowed the creators to expand on the foundation and improve greatly on Sousei no Aquarion’s flaws. As it is part of one gigantic story, I feel as though it futile to speak of Aquarion Evol as a standalone series.    Aquarion Evol takes place 12,000 years after the events of Sousei no Aquarion. The world has changed a lot and no longer is there a struggle over Earth, but a clash between the &amp;lsquo;Abductors&amp;rsquo; of the planet Altea (Altair in some translations) and the humans of planet Vega. Altea is a dying planet struggling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunalun&#34;&gt;Lunalun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際に私はこのアニメを昨年見始めて、途中で落としました。何か起こったことが好きではなかったからです&amp;hellip;しかし、数日前にこのアニメをやってみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
 - 物語はかなり面白く、他のアニメには見えない新しいものがいくつかあります。
 - 次のいくつかのエピソードで何が起こるかを時々推測することができますが、それはまだエキサイティングであり、何が起こるのか分かっていても気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
 - 素敵なドローイングスタイルのアニメを愛していて、Aquarion Evolは間違いなくその一つでした。 間違いはほとんどありませんでしたが（ほとんどすべてのアニメで起こります）、それは見て良かったです。 また、それは非常にアニメをより良いものにするカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
 - 私はAquarion Evolのサウンドトラックが大好きです。プリクールの曲もありますが、新しい曲もありました。これは確かに音楽があることに気付いたが、シーンにも完全にマッチしたアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
 - よく、良いもの、悪いものがあります。私が好きではないものを言わなければならない場合は、本当に名前を付けられませんでした。 私はいくつかのキャラクターが他のキャラクターよりも好きだったのですが、すべてがかなり面白く面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はAquarion Evolを2日間で見ました！ 私はそれを見て楽しかったです。なぜならそれは素晴らしい気持ちがあり、他のアニメとのちょっとした休憩には完璧ですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はアクアリオンエボールは必見のアニメだとは思えませんが、それはすべてのジャンルについてですが、私がメカ/ロマンスのジャンルについて話すと、それはかなり面白いと思うので、私はそれを見てみることをお勧めします&amp;hellip;私はまた、 アニメは非常に多くの異なる要素（ジャンル）を持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lunalun/reviews&#34;&gt;Lunalun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Actually I started to watch this Anime last year and dropped it midway, because I didn&amp;rsquo;t like some things which happened&amp;hellip;but some days ago I decided to try this a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinezu&#34;&gt;shinezu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクエリオン・エヴォル、それはどんな乗り物だった。  12,000年以上前に起こった伝説的な戦い、分離された恋人、未来の世界、高校、超自然的な能力を持つ車両パイロット、オルガズムによって動く巨大なロボット&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って？ しかし、悲しいかな、まさにその通りです。 あなたが最初にそれを見るでしょう、あなたは重量のようになります。 二度目にあなたはそれを見るでしょう、あなたは笑顔の涙を浮かべているでしょう。 それは簡単に言えば、アクアリオン・エボルのことです。 それはあらゆるジャンルの少し（音楽が含まれています）で、それを一緒に働かせるように管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquarion Evolはあまりにも真剣に取られることを意図していません。 それは想像を絶するほどの量のチーズ・コニー・モーメント（例えばオーガズム駆動のメカを取る）とメロドラマ的な高校のシーンのかなりのビットを持っていますが、それを笑って笑ってもそれは完全に耐え難いものです。 あなたが軍事的または行動主義のメカアニメを求めているなら、おそらく悲惨に失望するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
主な話はシンプルです。 ある未来の世界では、「アブダクター」と呼ばれる未知の存在に起因する体系的な人間の拉致があり、未知の未知のものと戦わなければならないメカ・パイロットである未来的なアカデミーの学生たち。 時間の経過とともに、アブダクトの意図は明確になり、私たちのヒーローは厳しい選択に直面するでしょう。 一方、新しく登録された水族館のアカデミーの主人公である主人公は、不吉な預言と伝説に結びついていることが明らかになった、彼の人生の愛のための神秘的な競争相手を発見します。 物語そのものは悪くない。 主要な主人公とは別に、一連の二次的なキャラクターを探求し、以前のシリーズの出来事についてのいくつかの洞察を提供するので、あなたは暗闇の中に放置されません。 このようなストーリーの問題は、サイド・ストーリーのエピソードがフィラーのように感じられ、シリーズがほとんどなくてもうまくいったということです。 そうしないと、このアニメはイベント主導のフォーカスを失う。 残念なことに、この焦点と一貫性の欠如は、シリーズの終わりに向かってさらに強くなり、結末前のいくつかの出来事は不手際で不合理になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
芸術は華やかです。 あなたは、上海とベネチアにインスパイアされた美しくレンダリングされた背景を凝視し、凝視したいと思うでしょう。 光とsfxはかなり同じレベルです。 アニメは思い出深いキャラクターデザインを誇っています。 アニメーションは滑らかで活気があり、特に戦闘シーンでは活発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
サウンドトラックは楽器で構成されたラブラブなアンビエント・ミュージック、特に鮮明で幻想的なピアノのアレンジで満ちています。 それにはかなりの曲も含まれています。Aquaria Mau Soraはおそらく最も美しいです。  OPはそれに古典的な壮大な感触を持っており、それは基本的にあなた自身の記憶に彫り込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。
全体のキャラクターは好きな束です。 しかし、Aquarion Evolはほとんどの少年アニメと同じ病気に苦しんでいますが、主人公は二次的なキャラクターよりはるかに魅力的ではありません。 地獄、敵対者でさえ、主なデュオに対して良く見える。 主なデュオによって、私は途中でAmataとMikonoを意味する。  Amataは自分のやり方に感謝していないので、軽い態度も脱ぎ去ってしまいます.Mikonoは、私が役に立たない、私が試してみたいと思っている女の子のステレオタイプを体現しています。 当然のことながら、これらの2つはあらゆる種類のばかなメロドラマに関わっていますが、何かロマンチックなサスペンスを維持する必要がありますか？ それを言って、私はマイナーアンタゴニストを含む二次的なキャラクターを非常に好む。 彼らはずっと多くの悪徳とユーモアを提供しています。 終わりには、アクエリオン・エヴォルの悪者でさえ悪人ではありません。 誤解され、絶望に追いやられ、他の選択肢はありませんが、本質的に悪悪ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
アクションとミステリーの両方が関わっている、とても楽しそうなアニメがチーズのある瞬間とユーモアで味わった。 まあ、フィリップスのメロドラマを除いて。 それは高校とメカの両方を考慮して少し厄介だが、まだ見ることができます。 私は個人的に音楽を大好きでした。 神楽様式：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinezu/reviews&#34;&gt;shinezu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aquarion Evol, what a ride it was. Legendary battles that took place more than 12,000 years ago, separated lovers, futuristic world, high-school, vehicle pilots possessing supernatural abilities, giant robots powered by orgasms&amp;hellip;    Wait what? But alas, that&amp;rsquo;s exactly what it is. First time you&amp;rsquo;ll see it, you&amp;rsquo;ll be like wtf; second time you&amp;rsquo;ll see it you&amp;rsquo;ll be face-desked and probab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdaboi&#34;&gt;xDaboi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くには時間を捧げてください。 評価されたビースト・アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私達が始める前に私はそれを期待していなかったので、私はあなたに何を期待していないのかを知りませんでした[今シーズンはアニメのフリストタイムを過ぎて今シーズンはうまくいっています。  mechca animes。 私はゴナは、あなたが物語を読むためにリンクをクリックすることができます概要ストーリーラインについては、後で教えてください。 全体的に私はこのアニメが本当に好きでした。なぜなら、そこに表示された2つの普遍的なテーマのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは友情のように知っている〜債券〜信じて、決して退くことはない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはいいですね私は良いアニメだけを見るので、私はこのアニメナフを見た理由&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜそれがいいの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
（今私は今ではほとんどのアニメでその共通点を信じている）と今年作られたので、それは悪く見えないように（私は自分の作品のアニメbecauzをたくさん落とす）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDの両方の素晴らしいナフが言った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメに登場するキャラクターは、キャラクターの発展と相互作用、そしてお互いを理解することが驚くべきものです。アニメの最大のハイライトの一つは、視聴者としてのキャラクターが劇的な皮肉感を持ち、糊のようなものにつながることです。 人々はあなたが愛し始めるのが嫌いです、文字が変わり、変化し続けて、普遍的なテーマを表示することがあなたにも適用できます。 あなたは彼らのために落ちるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：クリチェを見ているが、誓いを見ている私は、クリシェと12時間でアニメを抱きしめていたとは思っていたが、無敵の戦いとロマンスを駆使して、 どのようにgooodそれだった2泊thatsのノンストップウォッチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;fkとして楽しむfking&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビーストアニメの私のたわごとのレビューのせいで私は本当にすごいと思うアクアリオンエボール、そのコードギアスと同じクラスで、グレンレーガンと他のクラスの勝利のアニメ。 人気はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に私が怠け者だと思うのですが、この失敗のレビューから1つのことを取ってみると、このことを気にしてください！〜!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこのアニメは良いですか？  A：それはBeastttの原因となる
右 -  Oイムアウト。  （私はすべてのエッセイに失敗します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDaboi/reviews&#34;&gt;xDaboi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;alrite kiddiez time to write a review boi styLe. rated Beast ANime     Before we start i didnt watch the first series of Aquarion Evol cause imma beasty kent so i didnt knoe what to expect from it [if you going inot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikibrea&#34;&gt;MikiBrea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前のAquarionを見ていないので、私はこのアニメが新しい人のための細部を補完する素晴らしい仕事をしていると言わなければならないでしょう。 このアニメを9つ全般的に吹き込んで、私は全体的に好きだった。 しかし、ショーについて本当に嫌いだった素晴らしいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的にとても良く、非常に複雑で細かいものでした。 しかし、ストーリー内のいくつかの詳細が私を殺した！ 私は物事が起こった方法と終わりの方法のいくつかに立つことができませんでした。 あなたがMikonoXKaguraファンになることが判明した場合、このエンディングはあなたのためではありません。 不動の「特別な訓練」のエピソードの多くは、それがストーリーになったときでもあまり良くなかった。 だけど！ 全体的に言えば、それは一般的には良いコンセプトだと言えますが、いくつかの点でそれを信じるのは難しすぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってこのアニメの芸術は壮観でした！ 私は、それぞれのキャラクターがどのように詳細に描かれていたのかを知り、驚くほどの色付けをしていました。 あなたが一時停止しても、戦闘シーンの途中であっても、詳細は素晴らしいですし、Aquarion EVOLにどれくらいの時間と労力が費やされたかは本当に分かります。 このアニメーションでは、風景は私の楽しみのもう一つの部分でした。 私はアニメ芸術に関しては比較的厄介な人です。このセクションに10を与えました。そして、再び、コードギアスの芸術に非常によく似ています。 しかたがない！ 私はそれが好きだった！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽との恋に落ちることもまた私にとって素晴らしいことでした。 最初のOPとエンディングの曲は私にとって素晴らしいものでしたが、Sharadesの音楽は素晴らしいものでした。 後で私は、音楽とショーの音に注意を払うよりも、ストーリーラインを巻き込むことに重点が置かれていたと思う。 私はこのセクションに10音を与えました。なぜなら、それらの音に多くのディテールが含まれていたからです。 アマタのブーツの重さの音を加えて忘れることは決してありませんでした。  ect。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DUN DUN DUN！ キャラクター！ それらのうちの1つのすべての神々がすごかった！ それぞれ独自のスタイルと個性を持ち、その中のいくつかは本当に一緒にフィットし、物事をより信憑性のあるものにしました。 私は彼らの衣装のためにこれらのキャラクターの多くをコスプレすることができたらいいと思う。 私を悩ませたのは神楽の結末だけでした。 彼は私の意見では非常にOOCに行った。 だけど！ 私はそれらの詳細を残して、あなたはなぜ自分のために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを楽しんでいたのは、神楽が誰にも決してチャンスを与えなかったこと、戦闘シーンの多くが比較的寝心地が悪い（私は笑って、実際に楽しんだ）  。 それは、このレビューでは、私の意見では、今の神楽のファンガールとしてのアニメの善悪を説明し、アニメのアートワークと音楽でぞっとする人だと説明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikiBrea/reviews&#34;&gt;MikiBrea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having not seen the previous Aquarion I would have to say that this anime does a great job of filling in the details for new people to watch. Gicing this anime a 9 overall I generally liked it. However, there are a great meany things that I really disliked about th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを見て興奮していた。 私は最初のシーズンを見る前に最初のエピソードを見て、それが後編であることに気づいたので、最初のシーズンを最初に見ました。 私はそれを完全に愛していたので、最初のシーズンと同じくらい良いと思っていましたが、それは私が期待していたものではありませんでした。 しかし、それは悪くはありませんでした。
最初は私はそれを実際には得られなかった、物語は異なっていて、今シーズンに何が起こるか分からなかった。 すべてが驚きになるので、それは一種の楽しみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の話から始めましょう&amp;hellip;
私が言ったように..最初は本当にそれを得ていませんでした。 それは違っていて、本当に好きかどうかはわかりませんでした。 私はちょうど同じような話をして、蘇生のアクアリオンとアクアリオンエボールが1つのアニメであるのを見たくない。 しかし、私にとって幸運なことはますます面白くなりました。 私はそれが最初のシーズンと同じくらい良いことを望んでいたし、それはそうだったようだった。 しかし、最後のエピソードではストーリー全体が変わってきましたが、もちろんすべてがより明確になりましたが、私は全く嫌いでした。 私はそれを見ていないことを願った。なぜなら、全体の話題（シーズン1と2の両方）についての私の意見が変わったからだ。 私はまだその物語が好きでしたが、最初のシーズンにそれが分かっていたので、それは物語の完全なひねりでした。 とにかくそれは良い話だったので、私はそれを最初に見ることを完全に後悔しましたが、後で私はそれに満足していました。 私の極上の愛のために、このアニメを低く評価することはほとんど不可能でしたが、私は実際には巨大な物語のゆがみのためにそれを考えました。 しかし、少し落ち着いた後、私はこの物語が自分のやり方で良いことを知っていました。
最終的にストーリーの紆余曲折とは別に、私はアニメで多くのことを本当に好きだった。 いくつかの悲しい部分や、あなたが笑ったり、本当に幸せになれる部分がありました。 それは私のための感情的なアニメのようなものでしたが、私は本当にそれを楽しんだ。
戦いについては&amp;hellip;彼らは本当に私の意見ではあまりなかった。 私は戦いが始まるのが本当に好きではありませんが、あまり行動はありませんでした。 私は本当にこのアニメに失望するだろうと思うので、私は本当に戦いのためにそれを見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかった、私は本当に色が好きで、実際には私はこのシリーズを見て始めました。  （しかし、結局、最初のシーズンの話は本当に私に成長し、私は物語のためにそれを完全に愛していました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫だった。 私は本当にそれについて何も言わない。 私が好きではなかった声は少数しかありませんでしたが、それはアニメや何かを破滅させなかったので、それは本当に問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、それらのいくつかは本当に奇妙だったし、私はそれらのすべてを好きではなかったが、私は完全に愛していくつかの文字があった（いくつかの文字が良い方法で奇妙だった、あなたはそれらを見ない すべてのアニメでは、しかし、それらのうちのいくつかは私の目のちょうどステレオタイプのアニメキャラクターだった）。 私はアニメ全体を長く思っていました。「キャラクターはそのキャラクターの元気なものかもしれません。私は面白く面白いものを見つけました。 しかし、実際にアニメのすべてのキャラクターのように視聴者にそれをさせるのは本当に難しいだろうから、私はすべてのキャラクターが気に入らないということは重要ではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだが、それは私が期待したものではなかった。 そんなに捻挫した物語を最後に思いついたのは残念なことなので、私のために物語を崩してしまったので、それを楽しんでいなかったのですが、私は物語の残りの部分を楽しんでいました。 しかし、私の目では、それは最初のシーズンほど良くはなかった。 しかし、私はaquarionシリーズを愛するので、私はそれをとにかく9与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に最初のシーズンを見ることをお勧めします。 私はたくさんのことをしていないことは分かっていますが、最初のシーズンを最初に見たらもっと多くのことを理解するでしょう。 そして、私の意見では、とにかく季節は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really excited to start watching this anime. I watched the first episode before I watched the first season and then I realised it was a sequel, so I watched the first season first. I totally loved that one, so I really hoped this would be as good as the first season, but it wasn&amp;rsquo;t quite what I expected it to be. However, it wasn&amp;rsquo;t bad though.  In the beginning I didn&amp;rsquo;t reall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xai16&#34;&gt;Xai16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを私のシステムから抜き取って、巨大なロボットを動かしている間に走る！ 笑！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*エーム*この物語の前半は素晴らしかったが、後半は素晴らしいと言わなければならなかった！ より多くのドラマ、より多くの紛争、迷惑な文字が少なくなっていました。 色は本当に霧の水族館よりもよく出ました。 音楽は、他の曲のように、必聴でした。彼らがうまくいっているので、一日中遊べる曲がいくつかありました。 ほとんどの人がセミ1次元で、唯一の人は私を本当に悩ませましたが（悲しいことにヒロインでした。彼女は自分のために彼を連れて行かずに1人の人と誤解を抱いて嫉妬していました）、見て楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2万4千年前に2人の男性天使と1人の女性人間（天使2は天使1が好きですが、天使1は女の子のために翼をあきらめ、天使2はひどく傷ついています）12,000年後 生まれ変わると同じ話が繰り返されます。 天使1は人間として生まれ変わり、天使2孤独を残して女の子に再び転落します。 結局のところ、世界を救うために、天使の魂は再び一緒に来て、天使1は別の数千年後に再び女の子に会うことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、12,000年後（アクエリオンEVOL;別の惑星が彼らの女性を拉致され、彼らが再び戦わなければならない時に地球上で起こる）天使2は、12,000年前に魂が融合したときに実現し、今や彼はトリックで復讐した 新しい生まれ変わり 私はあなたのために何かを台無しにしませんが、プロットのひねりは素晴らしく、これは私が言うことです、悪い男はすべての弦を引っ張っており、この物語は完全に彼の手にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一番の価値がありますし、何が起こっているのかを理解するためには、最初に（それは強くお勧めしますが）Sousei no Aquarionを見る必要はありません、彼らはあなたに完全なバックストーリーを与えます。 私はアニメを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xai16/reviews&#34;&gt;Xai16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Getting this out of my system, MOANING WHILE MWERGING GIANT ROBOTS! LOL!!!     &lt;em&gt;ahem&lt;/em&gt; The first half of this story was great but the second half, I&amp;rsquo;d have to say was AWESOME! There was more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;totally-absurd&#34;&gt;totally_absurd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主なものは、それが私のナットを運転しているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある時点で、彼らはまったく新しいレベルの不条理なことにばかげて、次のテントは真剣に深く沈み込んでいます。あなたはただ点滅していて、ちょうど何が起こったのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように私はそれを見始めたか分からない、私は実際にMechaのジャンルにはないと前に宗主のAquarionのことを聞いたhavent。 私は非常に視覚的な人物なので、おそらくアートでした。 すべてのそれらの明るい色は、目が地獄としてキャッチしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、最初のエピソードがありました。 クリシェだけど、それは私を不思議に思った。 だから私は22のエピソードで、まだ好奇心が強いですが、誰かがどこかで言ったように、このアニメがあまりにも多くを取ろうとしていると懸念があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が良いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに音楽。 最初のエンディングテーマ（それは22 epに戻ってきました）は素晴らしいです（あるいは多分、ピアノを話すのは私の愛です）。 また、OPはバットではなく、静かで好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ そうではありません。 ミコノはあまりにも苦しんでいる人の典型です。 藤堂は迷惑で、Doloseraは私が一番嫌いなキャラクターのタイプです -  5年前のことを担当しています（facepalm）。  Amataは議論の余地があります。最近の啓示ではもっとそうですが、彼はかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は（最後はまだ）見ていることを後悔しませんが、その偉業を繰り返すことはありません。 ドナーの寓話をもう一度聞くと、私の耳が痛くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/totally_absurd/reviews&#34;&gt;totally_absurd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main thing about this anime is that it&amp;rsquo;s driving me nuts.    One moment they take the ridiculous to the whole new level of absurd and nex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>