<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akuma No Riddle on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/akuma-no-riddle/index.xml</link>
    <description>Recent content in Akuma No Riddle on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/akuma-no-riddle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Akuma no Riddle</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19429</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19429</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/60479.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19429/Akuma_no_Riddle/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19429/Akuma_no_Riddle/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;papsoshea&#34;&gt;papsoshea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「世界は___でいっぱいです」 - 許している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年の春はどんな季節だったのでしょうか？多くのアニメが出てきています。 シンデレラ物語のケースであると判明したピンポンアニメーションのシーズンの下劣な部分をカバーすることで、本を判断しないように思い出させたセレクター感染WIXOSSなどのアニメです。  Akuma no Riddleは、上記のシリーズとしては全く新しいものではありませんが、このシリーズは私が絶対に後悔するものになると思ったので、私を驚かせたものです。 概念は全く新しいものではなく、シリーズの画像タグは退屈だと叫んだ。 しかしそれは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユン・コウガの進行中のマンガ「アクマノリード」は、感情的で遠く離れた少女でもありますが、未来のアカデミーの私立寄宿学校に移転して暗黒のアジェンダを授​​けるクラス・ブラック 。  Class Blackは13人の生徒から構成されています.12人の暗殺者と1人が一人の仲間と友達になることを目指して明るく陽気な少女であることが示されたシリーズの第2主人公の一ノ瀬春 彼女のために最悪のためのターン。 このクラスの目的は、暗殺者のためのテストやゲームのほうが、彼らが守らなければならない特定の裁定があるにもかかわらず、誰がそれらの中の標的であるかを見つけて暗殺する必要があります。 判決は、彼女が標的にされ、殺されることを通知されなければならないこと、そして通知を出してから48時間以内に起こらなければならないということです。 期間内に暗殺の裁定または完了に従わなかった場合は、クラス・ブラックから追放される。 成功すれば、彼らは彼らの願いの願いを与えられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tokuは、徹底的に彼女の仲間を調べて、春が彼女のルームメイトになって、春と一緒に時間を過ごした後、彼女をもっと知るようになったことを知った 彼女は彼女の側に欠陥があり、両者がクラスブラックを卒業しようと努力するにつれて彼女の保護者になる点まで彼女を連れて行く。 春は本当に生きていきたいと思っているので、彼女の両親に敬意を表して卒業したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがシリーズの始まりであり、私はこれをやや面白いと感じ、それが私の注目を集めました。 私はこの生存コンセプトの全体像が気に入っていますが、ストーリーが進行するにつれて、春を殺そうとしている女の子の1つにエピソードが捧げられ、 彼らがどのようになったのか、彼らの願いや目標についてのヒントが少しありましたが、ありがたいことに、それは私の気持ちを、特に行動で楽しませてくれるものでした。 ストーリーは、より深みを増し、特定のポイントでより良い実行賢さを実践しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外見になると、私はこのシリーズがポイントであると感じました。 アクマノリードの世界はうまく設計されていますが、コントラストはあまり明るくないし、活気もなく、すでに暗い雰囲気のシリーズにしか追加されませんでした。 キャラクターのデザインは非常にうまくいっていて、各キャラクターの表情は個性的なものでした。 アニメーション賢明なDiomedeaスタジオは、ほとんどの場合、品質が少し低下したわずかな例で堅実な仕事をしました。 キャラクターはうまく動いていて、アクションシーンの大部分は非常に流動的で、振り付けがよく、このシリーズでは傑出したと思いました。 アニメーションの面で面白いと分かったもう一つのことは、各エピソードが非常に創造的でより多くのコンテンツを追加したシリーズの各キャラクターに専念したカスタムエンディングでした。 先へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直ちに、私は内田真也の「アクサノリード」「Soushou Innocence」のオープニング曲に夢中になっていました。 それは本当に私が各エピソードのためのアンプを得ることを始めた時間の経過とともに私の上に育った。 前にも述べたように、私はカスタムEndingsに満足していて、それぞれに使用されているアニメーションと一緒に行くこともできます。  OSTは私の意見では素晴らしかったが、特に、OSTの使用感覚が高まって、私をポンポンしてくれたアクションシーンや気候の瞬間になったとき、私はそれが使用された音楽のかなりの部分が使用されることを認めます 思い出に残ることはありません。 私は声の演技に関して何の問題もなく、使用された声のそれぞれがそのキャラクターのデザインと性格に合っていた。 キャラクターが登場するキャラクターや、キャラクターの登場人物には似つかわしくないキャラクターが登場することもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がアクマの手がかりが足りないと感じたところです。 主人公との間にもう少し探検がありましたが、私たちは彼らについてよく知っていますし、良い物語もありました。 残りのキャラクターは、わずか12のエピソードの時間的制約のために、より多くのものを手に入れるか、またはそれらを世話するのが難しいです。 彼らはエピソードの中で別々に、あるいは2つのエピソードでそれぞれの特徴を持ち、彼らの裏話とその目標/願いの洞察を与えられたが、失望していたが非常に限られていたが、助けにならなかったものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私がキャストから好きであることがわかった1つのキャラクターについてすぐに話したいと思います。  Tokakuは非常に巧みな暗殺者として広く知られていて、多くの人の間で恐れられていた悪名高いAzuma一族の出身です。 冷たい人格と遠く離れた彼女は、私が個人的に最も楽しんだ人物であり、その理由はむしろばかげているかもしれませんが、私が好きなことが1つあれば、それは「悪い」キャラクターになります。 私が女性として悪い主人公を見たのは、しばらくありました。 彼女は壮大な戦闘スキルと武器熟練に手を携えているかもしれないが、彼女は大きな弱点を持っている。それは精神的に弱く、他人や闘いによって容易に影響を受けている。 もう一つの要因は、彼女の子供時代に起こった特定の出来事のために彼女が殺すことができなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが始まったとき、私はそれが「ユリ」タグを持っていたことに気づいたが、それは後に「少年愛」と交換された。 私が何かを見逃したら盲目のバットを呼んでください。しかし何もほとんどありませんでした。確かにTokakuとHaruの関係ではっきりとしていましたが、何も深刻ではありません。 私はこれに大きな期待はしていませんでしたが、それはまったく盲目の時計でした、私はそれにチャンスを与え、私はそれを後悔しません。 シリーズは私のために楽しく、他の人よりもはるかに多くのものでした。 このコンセプトは新しいものではありませんが、それはもう少し目立つようにしました。 最後の2つのエピソードの前に私が持っていたスコアは、私の意見の終わりがむしろ反気候であったので、選択されたルートとそれがどのように実行されたかに少し失望していたにもかかわらず、 私はAkum no Riddleを経験した経験があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何か私があなたに少しでも興味を持っていると言っていたら、すべての人に推薦するのが快適ではないが個人的には全体的に私はそれが好きだった。 シリーズが苦しんでいる明らかな欠点にもかかわらず、生き残り暗殺のコンセプトは興味深いです。物事を楽しくしておくためのコメディーな瞬間、あなたを追い続けるアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;したがって、世界は___でいっぱいです - 嘘&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/papsoshea/reviews&#34;&gt;papsoshea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The World is full of ___&amp;rsquo; - Forgiveness      What a season Spring 2014 has been, a lot of anime&amp;rsquo;s have come forth that have, in way, became a lot more than what it appeared to be at first. Anime&amp;rsquo;s such as Selector Infected WIXOSS that reminded me not to judge a book by it&amp;rsquo;s cover to the underdog of the season in Ping Pong the Animation which turned out to be the case of the Cinderella story. While Akuma no Riddle is nothing new or completely original as the series mentioned above, it is something that surprised me as I thought this series was going to be something I would absolutely regret. The concept was nothing new and the picture-tags for the series screamed boring. But it turned out ok.    Adapted from Yun Kouga&amp;rsquo;s on-going manga, Akuma no Riddle follows the path of Toka &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビューNo.8
Akuma no Riddle anime約12人の女の子暗殺者は有名な私立高校に登録されています。彼らは一つの理由でそこに集まり、それは日本の非常に強力で影響力のある一族の娘を殺すことです。 プロットは、それが片面のようなものであることはすでに有望ではない。 ああ、来る？  1対12そして彼らは大声で叫ぶための暗殺者です！ しかし、物語はひねくれています。東明東明という暗殺者の一人は、「一ノ春」という名の女の子に生き残るチャンスを与えてくれる無理な理由で彼女を守ることにしました。 このアニメはMirai Nikkiと同じようにゆりタイプの戦い王座に勝つためにお互いを助ける2人のパートナーの面では同じだからいいと思うかもしれないが、完全にこのショーを終えるとあなたは失望するだろう ショーについて何が起こっているのか理解していない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;このレビューにはスポイラーが含まれているかもしれないが、ひどく書かれたアニメーションショーをあなたの時間を無駄にしないで保存したいのであれば、ここで私を出てください&amp;rdquo;と警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット（3/10）
プロットをもはや理解できないほど難しく書かれた要素や出来事がたくさんあります。 あなたがショーを理解できなければ、あなたのせいではありません。 何が起こっているのかについて適切な説明をしていないのはプロットのせいです。 私は不注意に、プロットの流れをよく理解するために視聴者に気をつけなかった主要なプロットホールの下にリストします。
第1はトーナメントルールの仕組みが正しく説明されていないことです。 彼らがルールを「数秒」だけ説明したにもかかわらず、ルールが提供できるペナルティやその他の選択肢は何かを理解することはできません。 彼らはちょうどアクションを説明して、最後に視聴者と私もショーに起こっていることを混乱させるようにします。 私たちは女の子を暗殺することができなかった場合、女の子に何が起こるのかわからないし、別のことは、始めるには公正な規則もあるのだろうか？ 女の子は春を殺すためにランダムに選ばれますが、現在の挑戦者が失敗した場合に春を殺す機会を与えるために女の子に干渉する権利がありますか？ ルールの問題は、戦闘を無意味にする方法が明確に説明されていないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もうひとつのことは、黒春の授業がなぜ彼女を殺したかったのか、春のバックグラウンドでは不明な点です。 影響力のある家族にいることは、説明のためには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの論理はうんざりです。 なぜ、春子は、クラスメートのすべてが彼女を殺そうとしていることを知っている学校で勉強しようとするのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたを殺そうとする人々との友人であることは、最も一般的な意味でも非常にばかげた考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に表示されたキャラクターのショーは、最初は理解できましたが、ストーリーが進むにつれて、それぞれのストーリーを理解することすらできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターを劇的に感じさせようとしているストーリーや、キャラクターにとって魅力がない「フィールズ」ファクターと呼んでいます。 あなたはプロットのもう一つの弱点であるフラッシュバックの数秒で文字の深さを作ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常に難解なので、アクションが意味をなさないため真剣に受け止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、最大のプロットの穴は、春が生き残るためには、彼女を殺してゲームに勝つ可能性のあるキャラクターが、最後の2秒で完全に遅れて、常に「王子の魅力的な人物」に その襲撃者からの苦痛の犠牲者を救いなさい。 明白なプロットアーマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3/10）
キャラクターは、あなたが典型的な性格のステレオタイプの性格を持つ多くのアニメを見ても、それを特定するのは難しくありませんが、独創性はありません。 文字の主な弱点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが誰かを殺すつもりなら、暗殺者ではない、もう一度考えを決して与えないでください。 私はいつもこのシーンを見る瞬間、この女の子は本当に成熟した暗殺者ではなく、未熟な子供たちが思春期のために狂っていることを発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春と仲がつく東海の論理は無意味です。 彼らはちょうど数時間会い、お互いの話を話し合い、会話やブームを交わした。トカクは、青春の考えから、春の操作能力を最後のエピソードで説明したように変えたが、 あなたはさらに11のエピソードに耐える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの行動や論理的な推論は、あなたが悩まされている時点でとても予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面倒な対話。 彼らが言うことのためのこのショーの私の問題は、彼らが行動することで異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（2/10）
キャラクターが好きではない場合、キャラクターのソングは無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（5/10）
私は良いアクションシーン、ナイフスライス、爆発、女の子のパンチに平均スコアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2/10）
私はちょうど小規模な行動を楽しんだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（3/10）
このアニメは、暗殺者が成熟したことについてではありませんが、それは単に未熟な人を殺していることを示しています。 未成熟の暴力で、実際には何も起こりません。 ストーリーのように誰もが幸せに暮らし、誰も死ぬことはありません。なぜなら、女の子が最初にお互いを殺して傷つける理由があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review No.8  Akuma no Riddle an anime about 12 girl assassins enrolled in a prestigious private high school where they are gathered there for one reason and that is to kill the daughter of a very powerful and influential clan in japan. The plot is already not promising for it’s kind of one sided. Oh come on? 1 vs 12 and they are assassins for crying out loud! But the story have a twist one of the assassins named Tokaku Azuma decided to protect her for unknown reason giving the targeted girl named “ Haru  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サバイバルゲームやバトルロイヤルのコンセプトは今日も非常に主流であり、多くの人々、このコンセプトを使ってアニメをより商業的に感じさせる巨額の利益を達成するという目的で多くのアニメが好評を博しています。 これらのアニメの1つは、悪魔のリドルストーリー、または一般的には、アニメイカガールとして知られているDiomedeaスタジオから来たショー、Akuma no Riddleと呼ばれています。 その話は、女性のための寄宿学校である明祖学院に描かれています。 学校にはブラッククラスという名前の特別クラスがあり、同クラスの「ターゲット」を殺す任務を持つ12人の暗殺者が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの弱点の1つは、ほとんど実行されなかったストーリーの支持要素です。通常はスリルとエキサイティングが感じられないバトルロイヤルのコンセプトです。 また、アニメは傑作のオリジナリティーの重要性に注目していないが、ストーリーにはアイデンティティがない。 さらに、Akum no Riddleは非常に一般的なプロットを持っており、プロットは整然と整っておらず、最初から非常に容易に予測できると感じています。 ストーリーの終わりまでまだ空であるプロットの穴があります。 多くの予期しないファンサービスによって悪化し、どこでも雨のように見えます。 上のこれらの要素は、実際には、物語のセクションでは、Akuma no Riddleを非常に弱くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは十分な既存の標準と文字デザインを持っていました。 しかし、それは物語の感情に合っていません、図はキャラクターのデザインより暗殺者を描いています。
それでも、彼らの行動が示されても問題はありません。 音と音楽の面では、あくまのリドルは平均以上です。 オープニング曲は非常に活気があり、各エピソードにはそれぞれ独自のエンディング曲があるため、エンディング曲はかなり面白いです。 声優が適切に仕事をしている間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーコンセプトのキャラクターを深くするのは難しいですが、この番組はちょうど12のエピソードで構成されていますが、その短期間で面白いキャラクターを作ることは非常に困難です。 これは、Akuma no Riddleで起こります。アニメは、キャラクターの過去をすべて伝えるためのものです。 しかし、彼らが作ったキャラクターの発展がどれほど浅いことに気付かないでください。それはプロットに逆効果をもたらします。 主人公は、目標を助けるのに非常に弱い動機と不合理な理由も持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクマノリードルはストーリーやキャラクターの面で多くの欠点があるかもしれませんが、この放射性物質を遠く離れて処分したいと思わない限り、このショーを非常に醜いものにしませんでした。 ストーリー。
最後に、あなたはそれを好むか、それはあなたに依存しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept of the survival game and battle royal is very mainstream today and is favored also by many people, a lot of anime that uses this concept with the objective of achieving huge profits that make anime these days feels more commercial. One of those ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greyheron&#34;&gt;GreyHeron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画、本またはテレビ番組で暗殺が基本的な側面であることが理解されると、これから受ける期待の即座のセットは、スリル、興奮、美学のイメージに沿って落ちる可能性があります。  Akuma no Riddleは、これらのタイプの期待を示す非常にショーです。 それは、高校のバトルロイヤルのための舞台を、十分に十分な12人の女性の暗殺者、それぞれが自分の欲求を持っていること、そして1人の標的、近づいてくる試練から生き残るために努力することによって導入する。 暗殺者と標的はすべて、苗条アカデミーの難解なブラッククラスに参加しなければならない。そこでは、彼らは高校生の装いになるだろうし、ターゲットを首尾よく殺すことができる人は、 しかし、イベントの歪みのために、1人の暗殺者が目標の側に首尾よく不具合を起こし、何とか彼女を守ることを誓う。 それは非常にエキサイティングな前提であり、間違いなく暗殺者のそれらの特徴的な期待を約束します。 残念なことに、Akuma no Riddleは、このような期待に応えることができず、最終的に弱いシリーズです。 それは、それが救済の欠如のためにのみ失敗すると言っているわけではありません。 むしろ、シリーズの欠点は、その中心に位置するはるかに大きな、基本的な欠陥に直接起因する可能性があります。 ショーのすべての希望を取り戻す1つの特別なミスファイヤーが救済されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleはすべての作品を持っていましたが、組立は間違いを招き、最終的にシリーズを倒しました。 しかし、それはまだ楽しい側面を持っています。 シリーズがそのような確信を持って同じレベルのキャラクタリゼーションを実現できなかったことは残念です。 アニメーションは、全体的に信じられないほど印象的ではありませんが、戦闘シーンとアクションをかなりよく伝え、妥協することはありません。  OSTはシーンによく随伴し、何も目立ちませんが、背景にうまく収まります。 キャラクターデザインは感謝しています。それぞれの暗殺者は思い出深いデザインを持ち、残りのキャラクターとは区別されています。  OP &amp;lsquo;Soushou Innocence&amp;rsquo;は、気分がいい＆amp; 精力的な曲が美的な視覚体験を満喫しました。  EDについては、Akuma no Riddleはほとんどすべての暗殺者に惜しみなく自分の歌を与え、彼らは誰であるかについてさらに特徴づけることができます。 例えば、8th ED &amp;lsquo;Mayonaka no Toubou&amp;rsquo;は、その歌詞、曲、ビジュアルを通してメランコルックな妄想を効果的に滲出させることができます。 これらのEDの芸術は良質でもあり、文字をよく一致させ、間接的にそれらを特徴付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleが独自の式の奴隷になっても、それはまだ楽しむことができます。  TokakuとHaruの関係は、（実際に集中している時には）気持ちがいいです。行動はまあまあで、終わり近くにはいつも最高に達しています。そして、キャラクターのいくつかはまだ楽しませることができます（特に、  。 しかし、その式は最大の敵であり、期待の救済、特性化、そしてそのストーリーの有効性をもたらす。 不思議なエピローグに加えて、「アクマノリード」は弱く、エキサイティングでスリリングで美しいバトルロイヤルを制作することを制限されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyHeron/reviews&#34;&gt;GreyHeron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon the understanding that a film, book or television show will feature assassins as its fundamental aspect, it’s likely that the immediate set of expectations we receive from this falls along the imagery of thrill, excitement and aesthetics. Akuma no Riddle is very much a show that exhibits these types of expectations. It sets the stage for a high-school battle royale well enough by introducing 12 female assassins, each with their own desires, and one target, a girl striving to survive the oncoming ordeal. The assassins and target must all participate in Myoujou Academy’s elusive Black Class, where they’ll assume the guise of high-school students, and whoever is able to successfully kill the target may have their any wish granted. However, due to a twist of events, one assassin successfully defects to the target’s side, vowing to protect her at all costs. It is quite an exciting premise and definitely promises those characteristic expectations of assassins. Unfortunately, Akuma no Riddle falls short on deliv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「悪魔」という言葉は、観客に向けてさまざまな反応を伝えることができます。 ここでは、「悪魔の手がかりの物語」と題した「Akuma no Riddle」という番組があります。 ちなみに、私たちには天使のような性格があり、一生春という名前の精力的な人格は、彼女の存在を脅かす混乱に陥る。 幸運にも、春はプロテクターを持っているので、彼女は一人ではありません。 彼女の名前は東明東方であり、彼女は突っ込みではなく、とにかく暗殺者の技術ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられない芸術作品であるとはいえ、あかまのリドルと呼ぶにはあまりにも控え目で過言でもあります。 初心者のために、私たちは多種多様で色とりどりのキャラクターを持っていて、名古屋のアカデミーとして知られている悪名高い女子学校に転身しています。  紛らわしい部分がゲームの最終目的です。 観客の好奇心を喚起するために、橋本夫などのバックグラウンドのキャラクターとの謎のようなショーの中で謎が描かれています。 1つの特定のクラスは、「10年黒クラス」として知られています。 ここでは、春が他の移籍学生の死の標的とされているように、その番組がその話を伝えています。 生存の設定に基づくショーとして、前提は別の設定を伝えます。 すべての人のためのすべての殺人者ではなく、それはすべて春に反対している。 どうやら、勝者は自分自身を願い、自分が幻想を現実にするチャンスがあればほとんど誰もが望んでいると確信しています。 最初はこのすべてが面白そうだが、最初のエピソードでは、その前提が圧倒的にしか紹介されていない。 この前提は、春が獲物になり、移籍学生が捕食者になるため、致命的なゲームを見せるための装置を提供します。 それは、ゲームのコンセプトを理解するのは簡単です。しかし、このショーでは、早い段階でメカニックが説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを通して、暗殺者の動機に向かって本能的であり、それはあらゆる性格ごとに異なります。 しかし、顕著な属性の1つは、はるかから春を守るTokakuの意志を含んでいます。 彼女の動機は、はるかに春の過去と自分自身に関連するいくつかの潜在的なヒントのほかに不確実である。 本質的に、ショーは彼女の動機と学校での生存のために戦う方法と大きな謎です。  TokakuとHaruにとって、彼らは一緒に過ごした時に生まれた密接な先天的な関係を築く。 両極の間に若干の発展が見られますが、極端なものとして存在しています。 たとえば、Tokakuは他人を嫌う人で、彼女に近づくことを嫌う人、彼女の名前で呼ばれる人を嫌う人です。 一方、春はエネルギッシュで社交的であり、しばしば暗闇や闇の雰囲気を明るくしようとします。 好奇心は、彼らの人生が毎日アカデミーで危機に瀕しているときに、これら2人がどのように共存してデュオとして共存できるかというものとして生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、ダークアカデミーの冒険のように感じることができます。 最高のエクスペリエンスを得るには、さまざまな文字に慣れ親しむことが必要です。 春の存在は、あまりにも壊れ易く、比類のないものであるため、これらの文字の間に奇妙な振動を作り出します。 それは、彼らと何らかの関係を築くことになると、間違った方法で混ざり合ってしまいます。 彼らは暗殺者なので、唯一の関係は人生と死によって決まる。 これは問題の可能性があります。なぜなら、開発の脆弱性の結果として、ほとんどのものが信頼できるものではないからです。 すべての暗殺者が致命的なスキルを持っているという事実は言うまでもなく、最初は靴の中に自分自身を描くのは難しいです。 しかし、幸いにも、多様性のキャッチがあります。 各エピソードは、キャラクターに新しい何かを提供します。 彼らはあらゆる機会に春を殺そうとし、その機会を奪う。 それらが定式化する方法は、独特の意味では、見事に見えるが、非正称である創造的なアイデアをもたらす。 これには、戦略的に配置された爆弾の散布、劇場の偽装の舞台での舞台争い、または文字通りの謎の解決などが含まれます。 サディスト（犬飼一介）、無邪気な少女（霧ヶ谷ひつぎ）、主人公（神奈川県）、さらには二人の性格を持つ人物など、それぞれの性格はそれぞれ異なる性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情、嫉妬、後悔、報復など、さまざまなテーマがショー全体で扱われています。 キャラクターの大部分が様々なフラッシュバックに基づいて厄介な人生を持っているように見えるので、それは暗い方法で人間性の基本を探求します。 しかし、これらの概念は、自分自身を表現するための深い方法を持っていません。 表面を見ると、暗い構成で可愛らしさが感じられます。  「正義」のために戦う少女たちも、賞賛の姿ではなく反英雄としての役割を果たします。 しかし、価値あるもののためには、おそらく、春を守るための彼女自身のモチベーションのための最もダイナミックなキャラクター。 春を守ろうとする試みでは、過去の一部や暗殺者としての視界など、アズマについてもっと学びます。 私たちはまた、デュオの関係を通して彼女のさまざまな側面を見ます。 しかし、最終的には、このシリーズ全体で主な前提がまだ損なわれていないので、これはストーリーテリングになります。 春が主なターゲットであるので、それらの関係は人間の本性と本能によってテストされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ショー自体が真剣に、おそらくあまりにも自分の利益のためにそれ自体を取ることが明示されています。 これらが挑発的な謎でも、表情豊かな目の身振りでも、拷問シーンでも、このショーは奇妙な点です。 しかし、この暗い性質にもかかわらず、それはギャグで聴衆をユーモアしようとする。 春と東を含むいくつかのキャラクターの間のユリのバイブが含まれます。 これはショーのセットアップ方法を考えると驚くべきことではありません。 しかしユーモアの試みの他の戦術は、しばしば春の感覚の欠如とクラスの先生、Ataru Mizorogiの密度が含まれています。 意欲的なケースから見ると、このショーは厳しい、より成熟した設定をしているので、これは正しく機能しません。 少女たちは春を殺すことに真剣に取り組んでいるので、時には喜劇が場に出るとき、それは自分自身を正しくバランスさせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diomedéaは、Problem ChildrenやNouComeのような他のゲームシナリオに敏感なショーと以前に関わっていたことで知られており、同様の仕掛けを採用しています。 今回は、キャラクターデザインの致命的な面に焦点を当てています。 実際、ショーのすべてのキャラクターは、競争相手としての自分自身を彩る魅力があります。 他の人は無実だが、真の色を見せてくれれば、すべての暗殺者は尊重されている。 これは、カメラが自分の目だけに焦点を当てる方法によって顕著に示されます。 それは女子学生の反論文が特に名門の学校のようであることを示しています。 彼らは瞬間が暗殺者のようにストライキするまで彼らの真の性質を隠す。 彼らの顔のジェスチャーまで、それは本質的にこの仕掛けを作ります。 キャラクターの服装は、個性に合わせて個性的なフィギュアで装飾されています。 しかし、プールのエピソード、検閲されたお風呂場面（TV版）、そして衝撃的な暴力がチーズで出てくると、いくつかのファンサービスが期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックはスーパー・パワーハウスではありませんが、キャラクターと一緒に演奏するときにこのショーの補足として非常にうまく機能します。 最も顕著な面は、各暗殺者が自分のテーマソングを取得するとき（EDソードがそれらに焦点を当てているとき）、EDの曲を含む。  OPのソングはポーズのような女性の致命的な犯人の暗殺者の描写とキャッチーな美的リズムで変わっていません。 言うまでもなく、この曲には、武器に関連するいくつかのスポイラーシーンが含まれています。 ほとんどのキャラクターの声に対して、彼らは脅迫と暴力の調子を示しています。 私は、キャラクターとの一貫性を保つために、ほとんどのマタニズムに信用を与えています。 しかし、春の声意は、彼女の無実の性質と大きく反対している。 我々はまた、重いアクショントーンシーケンスを描くために様々なサウンドトラックを取得します。 他の人は反復的に感じるが、究極的には混合音のバランスを整える仕事をしている人もいる一方、正しい人もいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleのゲームは、キャラクターの開発ではなく、ストーリーだけに焦点を当てた番組です。 それを要求するとあなたは満足できなくなります。 結局のところ、ショーの究極の目標は、春の執行を提供し、暗殺者の希望を満たすことです。 このすべては洒落ているとはいえ、間違ったコメディ、暗いフラッシュバック、浅いキャラクターの関係で聴衆にアピールすることも必死にしています。 そして、それは時々、ユリを紹介していますが、その終わりにも顕著な特徴ではありません。 しかし、そのショーは、そのカラフルなキャラクターキャストで大きな多様性を提供しています。 そのすべての欠点に対して、ショーの存在理由は依然として魅力的であり、観客は誰が次に何が起きるのか疑問を残すことができます。 しかし間違いなく。 このショーは、ロメオとジ​​ュリエットの2人の少女の話ではなく、むしろ生き残りの話です。 彼らの世界では、最も強い勝利と弱い滅びがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The term ‘devil’ can transit a variety of reactions towards an audience. Here we have a show named Akuma no Riddle (translated as Riddle Story of Devil). And incidentally, we have an angel-like character with and energetic personality named Haru Ichinose who gets herself into a mess that threatens her very existence. Luckily, she’s not alone because Haru’s got a protector. Her name is Tokaku Azuma and she is not a pushover, not in the art of assassin anyways.    To call Akuma no Riddle a memorable art piece though could be both an understatement and overstatement. For starters, we have a diverse and colorful cast of characters who transfers into the infamous all-girls school known as Myojo Academy. One particular class stands out known as the ‘10th Year Black Class’. It’s here where the show tells its story as Haru is marked a target for death by the other transfer students. As a show based on setting of survival, the premise tells of a different setup. Rather than a free-for-all and every killer for themselves, it’s all against Haru.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonesy974&#34;&gt;Jonesy974&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューであり、私は読者のためにできるだけ正直で徹底的に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok。だから、基本的には、Akum no RiddleはHaruという名前の女の子で、暗殺者がいっぱいいる教室で生き残らなければなりません。 それは本当にその要点です。 それが言われて、私は私の得点に移りましょう、なぜ私はそれらをそのように評価しましたか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
このショーではストーリーは非常に欠けていました。私はそれを完全に失望させて言います。 これは、最初に始まったときに、キャラクターの開発とプロットの紆余曲折に満ちた素晴らしい作品の傑作であることを示すショーでした。 悲しいことに、それは起こらなかった。 私は、嫌な欲求のために授業に入っていた人物や、それが1つのエピソードよりも長く続いたような巧妙な計画を持っていることを望んでいました。 これはまったく起こりませんでした。 このショーは基本的には一般的なバトルロイヤルです。 私はバトル・ロイヤル・スタイルのアニメやマンガに対して何も持っていませんが、私は正直言ってショーとそのキャラクターからさらに多くを期待していました。
他の失望していることは、特定の暗殺者がエピソードの焦点だったときはいつもそれがそれだった。 彼らは1つのエピソードを得て、それから終わりました。 彼らは最初の戦闘の開始時に戦闘を開始しなかった場合に限り、2つのエピソードを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
芸術はかなり良かった。 それは何も恒星ではなかったし、確かに恐ろしい描かれた瞬間を持っていたが、それらは非常にまれであり、芸術が優秀に見える他の場面がたくさんあった。 マスター作品ではありませんが、確かに平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
音はおそらくショーのハイライトでした。 戦闘シーンのトラックは良好で、感情シーンのトラックも良好でした。 しかし、最も重要な部分は、OPとEDでした。  OPはすばらしかったし、それぞれの暗殺者は自分のEDを持っていた。 だから、基本的にショーの暗殺者のターンだったとき、彼らは最後にEDを演じた。 エンディングはすべて独特で非常に良いものでした。 歌詞も文字を非常によく反映していました。 あなたがアニメ音楽のファンなら、これは間違いなくショーをチェックする理由になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
これは、私がストーリースコアで持っていたのと同じ理由を演出します。 プロットのねじれと本当に良いストーリー展開の欠如があったのと同様に、キャラクターの発展も極端に欠けていました。 キャラクターのどれもはじめて恐ろしいものだったし、バットを離れたものよりも面白かったキャラクターもあった。 春を暗殺しようとしていた彼らの個人的な理由もかなり興味深いものでしたが、それはあなたがそれらから得るすべてです。 私が物語の下で言ったように、彼らは彼らの1つのエピソードのスポットライトを得た後、それです。 キャラクターの開発は本当に不可能になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
私はそれが何であるかのためにそれを楽しんでいたので、私はこれを高く評価します。 バトルロイヤルハイスクールアニメ。 確かに私が貧しい物語、キャラクター開発の欠如、そして結末（それをまったく駄目にすることはありませんが、個人的には私はそれを楽しむことができませんでした）を考慮すれば、私はそれをもっと低く評価します。 それが私の総合スコアが低い理由です。 しかし、ショーを額面で取って、ユニークな暗殺者の間で戦っている大量の戦いのためにそれを受け入れるならば、それは見て面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
私がショーのすべての部分を考慮に入れると、私はそれを平凡なものよりも優れたものにすることはできません。 それは何かで完全に吹くわけではありませんが、特にそれが持っている必要がある部分で、いずれも優れていませんでした。 ストーリーはSOOOよりはるかに多く、より良いストーリーが深みのある文字をより多くもたらすことができました。 私はそれが見て楽しいものではないとは言わないが、あなたの心を吹く文字で、物語の傑作を探しているなら、このショーはあなたのためではありません。 あなたがアクションアニメを探していて、良い音楽と最低限のゆりを探しているのなら、あなたはAkuma no Riddleを見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでもうちょっとおしゃれな話ですが、詳細を知るためにマンガに連れて行ったり、アニメの適応が悪い場合は、そうしないでください。 これは、アニメがマンガより優れている非常にまれなケースの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jonesy974/reviews&#34;&gt;Jonesy974&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so this is my first review and I&amp;rsquo;ll be as honest and thorough as possible for an readers.    Ok so basically Akuma no Riddle is about a girl named Haru who has to survive a classroom full of assassins. That&amp;rsquo;s really the gist of it. That being said, let me move on to my scores and why I rated them as such.    Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was very much lacking in this show, and I say that with utter disappointmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xynatox&#34;&gt;Xynatox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは面白いアニメでした。 しかし、良い方法ではありません。 今のゲームの名前は潜在的なようだが、もしそれを持っていれば、あなたは良いものに違いないだろうか？ これは完全に真実であることの例でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
もしあなたがここにいるなら、あなたはおそらく、このアニメを「ユリと一緒にいるダンガンロンパ」と聞いたでしょう。 シリーズを終了するとき、私はあなたに保証することができますが、これは部分的に真実でした。 これは、DanganRonpaのように、潜在的に非常に興味深いプロットが入っていました。これはDanganRonpaの多少の悪い特性を共有しています。 しかし、Danganでは、それは何の隣にもありません。 ここでは、絶対に何も得られません。 シリーズの過程で何も変わらず、それは私に12のエピソードの後に​​何も成し遂げられなかった非常にまばゆい感じを残します。
さて、これはマイナーなスポイラーですが、MALのタグは間違っています。 あなたが純粋にユリのためにこれを見ているなら、あなたは非常に失望します。 あなたがそれをそれでも呼ぶことができるなら、少ししかユリがありません。 たぶんあなたがかなり強いユリ・グーグルを持っているなら、これを楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
正直言って、芸術は本当にいいですし、アニメーションは美しいです。 私はそれが2014年であることを認識していますが、Kill La Killのようなショーはまだひどく見えます。 はい、私はお金が要因であることを知っていますが、まだ貧しいアニメーションを口実にしません。 とにかく、Akuma no Riddleのアニメーションは非常に流動的で素晴らしいですね。 ここでカットされたコーナーはほとんどなく、人々の口をカバーする本がないので、話をアニメートする必要はありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは、芸術は、アクマノリードが輝く唯一の場所です。 このアニメは、ショーの気分や雰囲気に本当にフィットする非常に楽しいOSTをいくつか持っていました。 しかし、私にとって本当に目立つのは、この番組の各エンディングがユニークで、それぞれにユニークな曲があるということでした。 これはこれまでに行われていたかもしれませんが、これまでにこれまで見たことはありません。クリエイターが少なくともこの番組を制作するために何かを入れたことを示しています。 私はこれを最も好きでしたが、私はショーのOP / EDで大きな人物ではありません。 私は実際のコンテンツを非常に好んでおり、悪い/良いオープニング/エンディングは実際に私のためのショーの内容を反映していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリーがキャラクターを発展させる方法は、本当に貧弱です。 それはそれぞれ個別に導入するルートになります。 その後、それはあなたに裏の文字を与えるでしょう。 これに関する問題は、すべてのサイド・キャラクターがメインを押して、開発時間を短縮してしまうことです。 私はこのキャラクター開発の方法のファンではありません。なぜなら、スクリーンの時間があまりにも均等に分割されていたので、キャラクターの何も知らないような気がするからです。 したがって、それはあなたがつかむことができる実際のキャラクターではなく、行動を起こすようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ -  4
正直、私はAkuma no Riddleにとても失望しました。 私はそれが本当に枝を立てて自分のことをして驚くべきことをしようとするこの新しい革新的なアニメだろうと思った。 これは以前にみたような古い試みと真の方法に戻ったためではありませんでした。
結論として、このアニメはほとんどの人にはお勧めできません。クリフハンガーと退屈なデザインの選択肢があって、私たちが持っているものの代わりに、何があったのだろうかと憧れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xynatox/reviews&#34;&gt;Xynatox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle was an interesting anime. But not in a good way. Potential seems to be the name of the game now-a-days, and if you have it you must be good, right? This was an example of that being completely, and truly, false.    Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  If you&amp;rsquo;re here, you&amp;rsquo;ve probably heard this anime referred to as the &amp;lsquo;DanganRonpa wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;subxaero&#34;&gt;Subxaero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど6回目のエピソードを見終わった。それがとてもうまく始まった（最初の2つのエピソード）が、本当に何が起こっているのかについての堅実なストーリーと説明を伝えられなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：グラフィックス（私は、グラフィックスは若干上回っていると考えていますが、それは何か特別なものではありません。） - サウンドトラック（私は非常に好きで、彼らは特定の環境に非常に近い アニメはデリバリーしようとする）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：私はどこから始めるべきですか？春は、私が今まで直面してきた最も厄介なアニメキャラクターの1つです。彼女の人生は毎日脅かされています。そして、彼女は厄介な笑顔と全体的な非現実的な緩みと優しさ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その飲み込みは、さまざまな点で非現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメで怒っている最初のエピソードは、私に何か良い印象を与えた。真実は、少女がいくつかのassasinsで学校に行くと彼女はそれらと友達にしようとしている厄介な状況です 彼らが彼女を欲しいと知っている。  5.5 / 10の私のスコアのグラフとOSTはその日にそれを保存します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Subxaero/reviews&#34;&gt;Subxaero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished watching the 6th Episode.Though it started so well(first 2 episodes)it really failed to delive &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dannremix&#34;&gt;Dannremix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれている可能性があります。 あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2014年6月20日更新&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;「世界は（___）でいっぱいです。」  - かいば&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「ダンガンロンパが、だがちっちゃく」など、いくつかの名前が付けられている。 彼らは正しいのですか？ まあ&amp;hellip;たぶん。 どちらも確かに彼らのプロと詐欺の両方を持っており、トピックの点で似ているにもかかわらず、私はそれらを比較する必要はないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日、私はAkuma no Riddleとして知られる、非常に期待されている愉快なアニメを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
高校には「アクマノリードル（略してAnR）」があります。なぜなら、12人の暗殺者が何らかのコンテストに参加することを選んだからです。 暗殺者は共通の関心事を共有しています。 主人公の一ノ瀬春を暗殺するという目標を掲げ、それぞれの賞を授与されることを期待しています。 あらゆる種類の要求を現実のものにする機会ですが、彼らの試みが失敗した場合、彼らは追放され、競争から離れることを余儀なくされます。 これが主人公のTokakuが出場するところです。 彼女の本来の使命は春を暗殺することでしたが、彼女は彼女を好きになり、彼女を保護するものになることに決めました。 今は11人の暗殺者対1人の標的とプロテクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの全体的な前提は、成功するためには殺さなければならない競争があるということで実際には聞き取れませんが、より爽やかな話題を念頭に置いて賞賛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の問題は、あなたがシリーズを終えた後、それはあなたに満足感を残さないということです。 彼らは一連の出来事を終えた後、あなたが学んだことや登場人物について見たことのすべてが最終的には意味を持たないと感じさせるように、非常に多くのお尻と下着を突然作成します。 あなたはただそこに残っています。 未回答の質問と混同しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメの芸術のスタイルは、観る価値があるかどうかを決定する要素ではないはずですが（私が考えることができる最大の例であるアニメーションのピンポン）、私は常に自分の意見が影響を受けているのを見ています。 私は、アクマノ・リドルの芸術の質に問題がないことが分かった。  AnRの芸術の品質は、実際にはかなり良かったです。 それは2014年のアニメ（2014年のアニメアートスタイル）の品質に合っており、実際には高い点で平均を上回っています。 戦闘シーンは面白かったし、見てみたいものでしたが、実際に私にとって目立つ芸術は、アニメのアンタゴニストごとに作られたカスタムエンディング（ED）でした。 私はこれらが創造的であり、よく考えられ、よく実行されていることがわかりました。 私が感じるこれらの小さな事は、あなたの典型的なアニメとは区別され、間違いなく見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
AnRのサウンドトラックは実際にはパーである。 オープニング「Soushou Innocence」はとても魅力的で、その瞬間があります。  （特にコーラスに行くとき）このEDは、このエリアを目立たせるものでした。 エピソードごとに異なるエンディングソングを演奏することを選択することは非常に面白かったし、キャラクター自身が歌うことも例外的なボーナスだった。 これらのエンディングの組み合わせは、それぞれが独力で目立つようにして、うまく実行されたものでした。 このアニメのOSTは大丈夫ですが、本当に私のものは私自身を際立たせるものではありません。 それが言われて、それは悪くはありませんでした。 全体的に、サウンドトラックがアニメを補完するのを助けていれば、それは仕事をしていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは、AnRが何らかの仕事を必要としている部分です。私は次の人のようにゆりを楽しんでいますが、他の人物（基本的には拮抗者）は基本的にTokakuとHaruが関係を築くための触媒でした。 アンタゴニストからのキャラクター開発のあらゆる形態は、「フィーチャー」エピソードの後に​​、いくつかの言及を除いて後のエピソードでは何の認識もなく、基本的には消え去っているので、ウィンドウから投げ捨てられます。 これは、このアニメが少し空であると感じる理由です。 アンタゴニストと視聴者の間に得られたあらゆる形態の結合が切断され、決して再び見られない。  （私は自分のドラマの小説を書くべきです）全体として、私はちょうどそれが輝いていたかもしれないその側面のキャラクターにもっと注意を払ったかのように、このセクションでは失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
終了までの全体 -  7.5 / 10終了後の全体 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれを見て後悔していないと感じました。 このアニメが優れたものにならないようなコンポーネントがあるにもかかわらず、それはひどく行われていませんでした。 地獄、私は暗殺のタイプの感じでこれらのようなアニメを楽しむなら何人かにそれを推薦するだろうが、それは確かに私がそのタイプのアニメのためにお勧めしたい最高の選択ではないだろう。 前提と概要に興味がある場合は、それをチェックしてください。 このシリーズを終えた後、高い期待で終わり、私はかなり不満を抱いていた。 あなたがそれを見つけたら、あなたはそれをはっきりと見せてくれる部分がありますが、このアニメはもっともっと潜在的なものだったので、私にはちょっと不満があります。 あなたがこのアニメを見ようとしている場合、これがそのジャンルのブレークスルーであるとは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dannremix/reviews&#34;&gt;Dannremix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please note that this review may contain minor spoilers. You have been warned.    *Updated 20/06/2014     &amp;lsquo;The world is filled with (___).&amp;rsquo; -Kaiba    This anime has been called several names including &amp;ldquo;Danganronpa but less shitty.&amp;rsquo; Were they right? Well&amp;hellip; maybe. Both certainly have their pro&amp;rsquo;s and con&amp;rsquo;s and even though they are similar in terms of topic, I don&amp;rsquo;t feel the need to compare them.     Today I will be reviewing the highly anticipated yuri hyped anime known as Akuma no Riddle.         Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;philfightmaster&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを深く検討しているのであれば、ここでそれを見つけることはできません。 私はこれがすべての時間の最も大きいアニメエピソードの1つを特色にするかもしれないのでだけこれをショーケースしたいと思う。
[ここにkanye-memeを挿入]
私は実際にその声明について真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはそれを邪魔してしまったので、バトリー・ロワイヤルの生存ゲーム設定、女の子と銃やユリ関連の人にこのシリーズを勧めたい 驚くほど高い期待とちょっとした生存ゲームのスリラーを消費したいと思っています。 あなたは少なくとも、満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddle（それは陽気なEngrish別のタイトルRebel Story of Devilで知られています）は、ある時点までペースが遅くなっています。 それは第1および第3の段階でストーリーテリングの面で遅いスピードを維持する一方で、一方では面白くてサスペンスなものを保ち、他方では、 短いバーストアクションシーケンスとファンサービスを提供します。 残念なことに、それはどちらかというと様々な程度の成功を収めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はシリーズの全体的な芸術性ではありません。私はキャラクターデザインとカラフルなプレゼンテーションを掘り下げます。 アニメーションの質は、「うまくいく」と「たくさんの静止画」の間で変化します。時にはよくアニメーション化され、調整されたアクションシーケンスがあります。 その部署では平均よりわずかに高いです。 キアスOPといくつかのEDが聴いていいですね、セイウウスはちょうどいい量のチーズでラインを伝えるのに本当に良い仕事をしています（特に大葉裕香はバンバのように幻想的です）、全体的なOSTは 耳に侮辱する。 だから、まったく、AnRの芸術は、それが持っているものとうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズで持っていた大きな問題は、プロットが簡単であっても、焦点がないことでした。明祖アカデミーのヘッドマスターには、「ブラッククラス」に割り当てられた少女がいます。 彼らの任務は、卒業してプロの殺人者になるために、Haru  -  a.k.a. Redhead McNicegirlを殺すことです。 彼女の死体を殺したくない「ブラッククラス」の唯一の仲間は、同級生のTokaku  -  a.k.a Bluehair McHardassです。 代わりに、彼女はRedhairを殺そうとする際に交代する残りの雛から標的を守るという使命を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのクラスメートは、それぞれのバックストーリーに専念した自分のエピソードと、Redhairからの悪意を暗殺するための自分の動機づけを取得します。 しかし、上記のように、それは長期的にはショーのペーシングを傷つけます。 しかし、それは可能な最も輝かしい方法でピックアップを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるアニメのエピソードがどのように素敵な報酬を送ったかについて人々が話すとき、「ペイオフ」という言葉がたくさん投げられます。しかし、このシリーズの10番目のエピソードは完全に待つ価値があります。 それ以外の場合、かなり平均的なユリスリラーショーは、20分間のクールで素晴らしいラストコースターになります。 あたかもAnRが自分の拘束を捨て、視聴者に完全にオールインすることを決めたかのようです。 そして、私にとっては、少なくとも完璧に働いていました。 私は、その1つのエピソードの全期間中、自分のテレビ画面で驚いていましたが（それはむしろ！）、それは最後までガスを踏むのをやめなかったのは20分の長いアクションシーンでした クレジットが転記されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれについてもっと教えてもらいたいと思っていますが、私はそうしたら重いスポイラーの領域に入るでしょう。2.それは驚きを壊すでしょう。 このシリーズはBluray（ドイツでは少なくとも今）から出てきています。エピソード10の天才の突然のストロークのためだけに、あなたにそれを手に入れるように促します。残りのシリーズの楽しみは本当に あなたはそれから欲しがっています：もしあなたがyuriを望むなら、あなたはそれを得るでしょうが、短くて集中的なバーストでしかありません。 あなたが私のようで、銃撃戦のショーを欲しがっていれば、あなたはそれを得るだろうが、短く集中したバーストでしかない。 あなたがサスペンスを望むなら、あなたはそれを手に入れることができますが、要するに集中力のあるバーストと（たとえエンディングが解釈に広く開いていても）明るくない結論となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがショーを見たいのであれば、そのショーを見ることができれば、ショーはそのショーを1つのエピソードだけのために使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「世界は______（驚き）でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhilFightmaster/reviews&#34;&gt;PhilFightmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, if you&amp;rsquo;re looking for an in-depth-review of this one, you won&amp;rsquo;t find it here. I want to showcase this one only because it may feature one of the greatest anime-episodes of all time.  [insert kanye-meme here]  No joke, I&amp;rsquo;m actually serious about that statement.    Now, that we&amp;rsquo;ve got that out of the way, I want to recommend this series to anyone who&amp;rsquo;s into Battly Royale&amp;rsquo;ish survival game-settings, girls-with-guns and/or anyt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anrtist&#34;&gt;AnRtist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
誰もが「Dangan Ronpaのようだがレズビアンと同じだ」彼らは間違っている。 真実は殺害の学校だが、概念は同じではない。 私自身、「暗殺競争」のアニメを見たことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを大いに楽しんだ。なぜなら、大多数の不良人女性キャラクターのシリーズを見たことがないからだ。 私はフェミニストであり、彼らの強い性格のすべての人物を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が何かを向上させるなら、それはアニメを自分のマンガのように細かくするでしょう。 そのアニメは、本当にアニメであれば素晴らしいと思われるシーンを本当に見逃してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクマノ・リドルがミライイ・ニッキー、カウボーイビバップ、デスノート、その他の偉大なアニメのような物語を持っていないかもしれないと同意しますが、アキュマの謎はいつも私のお気に入りです。 戦うために誰の背後に隠れています。 春も丈夫な人格を示すことができ、自分自身を危険から守ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は素晴らしかったです。 アクションシーンが詳細に記述されています。 私は文字を描くことを止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最高の部分は、キャラクターのデザインになります。 私は自分自身の服装やキャラクターの目を愛しています。 特にキャラクター・キャラクター・チタル・ナタタムのデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
効果音は素晴らしく、私はサウンドトラックを愛しています。
声優としては、アニメのための自然な声優が大好きなのでもちろんそれは素晴らしかったです。 私は佐伯春樹の声に最も感銘を受けました。 彼女の声優のプロフィールは、これは彼女のキャリアの彼女の2番目の役割だけであることを示していますが、彼女はそのような偉大な声の演技と歌を表示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私が言ったように、それぞれのキャラクターは、独自の、興味深い人格と態度を持っています。 深刻な、楽観的な、嫌な、不吉な、優しい、愚痴&amp;hellip;彼らはすべてこのシリーズの個人として際立っています。 それぞれのキャラクターはまた、アニメとマンガの両方で見られるように、彼ら自身の動機と欲求です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnRtist/reviews&#34;&gt;AnRtist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY  Everyone&amp;rsquo;s like &amp;lsquo;It&amp;rsquo;s like Dangan Ronpa but with Lesbians&amp;rsquo; They&amp;rsquo;re wrong. True its a school with killing but the concepts aren&amp;rsquo;t the same. I myself, haven&amp;rsquo;t seen an anime with an &amp;lsquo;ass &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keiina&#34;&gt;keiina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あくま の りっｄぇ：
ハイライト：
-actionのシーケンスはうまくアニメーション化されています
 - 開く/テーマを終了するが見つけるが、個人的な好みに依存
 - ユリは、時々そこにいる
それを見てあまり考えないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の12エピソードと扱うにはあまりにも多くの文字を持っているので、私はアクマのリドルがそのキャストの開発とその物語の方法で行う方法に疑問を持ち、私の直感は私を失敗させませんでした。 実際には、苦難と試練に共感する視聴者の深みと発達に欠けています。これには、2人の主人公TokakuとHaruが含まれます。 私の意見では、プロットデバイスが適切なビルドアップなしにどこからも出てこないという最後の数回のエピソードを除いて、何が起こるかをすでに正確に予測できるので、ストーリーは与えられたプロットから大きく進歩しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、脳が消えてしまうと、あかまのリドルはとても楽しいものになります。 戦いのシーンは、そのような流体アニメーションを持っていると私はそれらが非現実的であり、時には愚かであり、理にかなっていないことをあまり気にしなかったようにとても楽しいです。 ロマンスの要素は、アクションとしても扱われていませんが、その瞬間があり、ちょっと楽しませることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが見なければならないものがあれば、あかまの謎を試してみてはいかがですか？ 正確には「私はこれを強く勧めます！ アニメの種類、それは楽しいことができます。 それはあまりにも多くの論理を疑うことはありません、あなたの頭が爆発する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keiina/reviews&#34;&gt;keiina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle:  Highlights:  -action sequences are nicely animated  -opening/ending themes are find but depends on personal taste  -the yuri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;datdamnpr&#34;&gt;DatDamnPR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春の季節に予想されていたシリーズの一つであるこのシリーズは、確かにそれらの期待に応えられませんでした。 つまり、シリーズは非常に良いです。 つまり、シリーズ全体は十代の少女の暗殺者をベースにしており、サイドストーリーはほとんどありません。 好きではないことは何ですか？ ちょっとゆりを投げてみるとかなり面白いシリーズになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単な要約：この物語は、私立女子の寄宿学校である苗堂アカデミーに設定されています。  10年目の黒木（黒）クラスには、一人の視点で12人の暗殺者がいます。  Tokuku Azumaは、一ノ瀬をターゲットにしている最近の移籍学生ですが、徐々に一ノ瀬の気持ちを高め、彼女の保護者になります。 そしてそれはあなたが知る必要があるすべてです。 ショーのプロットは非常にまっすぐ前方で、基本的に最高です。 しかし、それは解決する必要があるいくつかのパズルで、アクションのトンを持っています。 しかし、視聴者は実際にそれらを解決する必要はありません。  Tokakuはそれらをあなたのために解決します。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、約1〜2人の暗殺者と春を暗殺しようとしている。 エピソードの期間中、あなたは彼らの動機と、なぜ彼らが参加しているのかについての理由を知ります。 それぞれの暗殺者には、私がこのシリーズについて本当に楽しんでいたものである、独特の状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と「芸術」に関して、彼らは両方ともシリーズで非常に優れていました。 各エピソードには独自のEDがあります。これは非常にユニークで、めったに見られないものです。 キャラクターは幻想的に描かれ、アニメーションは上にスポットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく私が持っている最大の否定は長さです。 私は、このシリーズでさらにいくつかのエピソードを使って物事を説明することができたと思う。 いくつかの点で、私はエピソードを感じ、シリーズは時間の制約のためにちょっと急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Akuma No Riddleはシーズン最高のシリーズではありませんが、それは悪いことではありません。 それはたくさんの行動で満たされており、遠くから離れていなくても、まっすぐ進む計画です。 シリーズの前提は私を興味深いものにしてくれました。そして、あなたは、たくさんの知恵と思考が必要なシリーズを探していないなら、あなたは楽しませ続けるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DatDamnPR/reviews&#34;&gt;DatDamnPR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the more anticipated series of the Spring season, this series definitely did not live up to those expectations. That being said, the series is very good. I mean, the entire series is based on teenage &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blasthell&#34;&gt;BlastHell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーフリー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、明治のアカデミーでは、12人の暗殺者がクラス分けされたクラスで残りのクラスメートを奪い取る特別クラスについてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私は、暗殺のテーマはアニメ文化に新しいものではなく、決して時代遅れではないと感じています。 私はこのコンセプトを一見表面に追加すると、スライス・アニメはそれを新鮮にしますが、現実にはこのシリーズは人生の一部ではありません。 魅力的な若い女性たちが彼らの砂を見て、自分たちの生活のために戦っているのを見て、私は多くのアニメシリーズで見たことではないので、私の見解ではちょっと新鮮なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの進歩に関しては、私を倒す唯一のことは、シリーズの進行の予測可能性です。 それは1v1の決闘で始まり、シリーズの残りの部分でほぼそのままの状態になります。 プラトニックですが、それは私が各エピソードの後に​​戻って気にしない何かです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
アクマノリードの芸術は、キャラクターデザインの前で素晴らしいです。  13人の女の子のそれぞれは、キャストの残りの部分から離れていることを特徴とする顕著な特徴を持っています。 これらすべてのキャラクターは美しく描かれており、すべての女の子がそうであるように、目には気持ち良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして再び、美術部門の重大な欠点の1つは、アニメのアクションシーケンスの現実主義でしょう。 非常に圧倒的なアクションと繰り返しの単純なアニメーションでは、戦いのシーケンスがあまりにも「低予算」にすぎないような時があります。 はい、これは暗殺者のアニメです。 これらの人々は殺すように訓練されているが、アニメはアニメの最も重要なセールスポイントとなるものを説明するのに苦労している。  「アクション」ジャンルのアニメにおける「アクション」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私は個人的には、これがAkuma no Riddleが誇る側面の1つだと感じています。アニメは短い12話で、1つのオープニングで動作します。 しかしオープニングは魅力的で速いペースであるだけでなく、各キャラクターに基づく12のユニークなエンディングが各エピソードにスパイスを追加し、観客はエピソードの最後まで見守りたい。 このユニークなひねりはまた、異なるキャラクターのファンが、そのキャラクターを楽しんで、自分の作品を取り戻すことを可能にします。 今日のアニメでは非常に新鮮なものです。将来もっと見ることができることを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
ショーの短編エピソードシリーズにもかかわらず、12エピソードは、アニメの異なるキャラクターのほぼすべてをキャプチャするのに十分であることが判明しました。 それでも十分です。 このような短期間で各キャラクターのバックストーリーを紹介するのは、単に「OK」だけではありません。 それはそれ自体でかなり悪い良い成果です。 そのアニメがすばやく動かなければならなかったことは残念ですが、私はその偉業をクリエイターに拍手を送っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
個人的に、私はこのアニメを見ながら自分自身を楽しんだ。 ショーの要素のほとんどは、時間を費やして価値のあるこのアニメを見ることを非常にうまく組み合わせています。 しかし、複雑なストーリー、プロット、エンディングを探している人は、主にアクションとサスペンスを中心にしているので、このシリーズには失望しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
&amp;lsquo;あなたの時間は価値がある！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlastHell/reviews&#34;&gt;BlastHell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Spoiler Free)    In short, Akuma no Riddle is about a special class in Myōjō Academy where 12 assassins are tasked with taking down the remaining classmate in the class they are grouped in.    Story: 7  I feel that the assassin theme is not new to anime culture, nor is it outdated in any way. I feel that add &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;big-trevor&#34;&gt;Big_Trevor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Big_Trevor/reviews&#34;&gt;Big_Trevor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle is a generic, edgy show that features edgy girls doing edgy things for edgy reasons. It is a bad series that I can not hones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purple0rain&#34;&gt;Purple0Rain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は本当にアニメを楽しんだと言う必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから誰かが言ったように：それは春を殺そうとする人物が悲しいです、彼らは1つのエピソードより長く続くことはありません。 私は本当にそれが好きではなかった、正直言って、私は彼らが戦いの後にもっと長くなることを望んだが、そうではない、彼らはそれらを遠ざけることに決めた。 それは戦いについてのことでもあり、実際に私が本当に楽しんでいるものなので、それは私の率を高めたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が本当に好きだった、それはすごかった。 戦いは本当に素晴らしいと見られた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は私のために十分だった。 だから、私はそれに7を与えたのです。私はイントロとエンディングミュージックが大好きでした。 私は結末がちょっと特別だと思っていました。いつもそれと音楽には違った性格がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし彼らが長く続くのなら、おそらく私の料金は高くなるでしょう。 彼らは面白かった！ 私は彼らの裏話と何が起こっていたのが好きだった。 私はすべてのキャラクターを大好きでしたが、もちろん私たちはいつも1つのお気に入りを持つことになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に楽しかったです。 私はそれを見て考えるだけだったので、私は3日間でそれを終えました。 私はそれを終えたとき私は悲しかった。 彼らはどのようにアニメを作ったのか、本当に良いです。 時々、彼らはあなたに何が起こっているのか興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Purple0Rain/reviews&#34;&gt;Purple0Rain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I must say I really enjoyed the anime!    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    So like someone said: it&amp;rsquo;s sad that the characters that will try  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacklynryner&#34;&gt;JacklynRyner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、バトルロワイヤル風のプロットが出てきた別のアニメが出てきましたが、問題はそれはいいですか？ まあ、はい、いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバトルロイヤルの大ファンだから、基本的なプロット（未来の日記、DanganRonpa、Btooom！など）と似ているものを見たいと思うし、Akuma no Riddleも私を少しでも失敗させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6） -
一騎当千を殺すという主な目的を持った12人の暗殺師のクラスには、「アクマノリドル」が誕生しました。 しかし、暗殺者の一人、東方東武は、春を他人から守るのを助けることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの大部分は非常にエピソード的です。 各エピソードは、何とかTokakuの助けを借りて生きる春と春を殺そうとする新しい暗殺者を中心にしています。 この設定は非常に予測可能ですが、それほど面白くはありません。 それは他の多くのストーリー・ラインと比較することができるので、ストーリーは非常にオリジナルではありません。 それにもかかわらず、あなたが見守っているのに十分楽しませることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、少なくとも私のために、エンディングは非常に残念だった。 このアニメが最後に完全に無視するものを指摘する、非常に重要な人を引用することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人が殺されると死ぬ」  -Simrou Emiya（Fate / Stay Night）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語がこれを無視するときにそれを嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（7） -
キャラクターデザインは、このアニメの最高のものの1つでした。 それぞれは、残りの部分とは全く違って見え、すべてが本当にクールに見えました。 残りの部分は素晴らしかったが、特別なものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6） -
ショーの中で音楽に出たときに本当に何も出なかった。 オープニングは素晴らしかったが、何も驚くべきものではなかった。 結末は本当に目立ったものです。エピソードが彼らについてのものだったとき、それぞれの暗殺者の終わりがあったからです。 彼らはキャラクターに対応し、本当に素晴らしい音楽/映像を持っていました。 エンディングを越えて、サウンドトラックはまともだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8） -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような巨大なキャストでは、画面の時間やキャラクタの特性をすべて同じにするのは難しいでしょう。 しかし、このアニメは、彼ら自身の背景や癖をつけることに優れています。 それぞれの暗殺者には、春を殺そうとする原動力であることから、言及され、拡大される異なる希望もある。 それほど独創性のない唯一の人物は主人公、Tokakuでした。 彼女はツンデレだった。 ありがたいことに、彼女は実際に春を愛し、彼女の感情を与えるのに十分な彼女を悩ませた過去を持っていたので、実際には性格を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及すべきもう一つの重要なことは、アニメはユリとみなされることです。 しかし、ユリ要因はあまり一般的ではありません。 確かに、いくつかの抱擁とグループバスタイムがあったが、それ以上に何も起こっていない。 それは私と一緒に大丈夫ですが、もしあなたがユリのファンなら、あなたは失望するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスは自由に終わった。 しかし、春とTokakuは、出会い始める、または少なくとも非常に親しい友人のままであると仮定することができます。 だからロマンスファンも失望するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8） -
私は、他のキャラクターを殺そうとするキャラクターについての話を吸う人です。 それは私が入っているものです、私を判断しないでください。 あなたが偉大なキャラクター（そしてキャラクターデザイン）といくつかのすばらしい紆余曲折を持つ面白いストーリーを好きなら、これを行かなければなりません。 何か驚くべきことは期待しないで、楽しい乗りを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決：女性暗殺者+バトルロワイヤル=&amp;hellip; DanganRonpa 2.0の教室？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JacklynRyner/reviews&#34;&gt;JacklynRyner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, another anime with a battle royale-esque plot just came out, but the question is, was it any good? Well, yes and no.    Since I&amp;rsquo;m a huge fan of battle royale, I feel inclined to watch anything that has any resemblance to it&amp;rsquo;s basic plot (Future Diary, DanganRonpa, Btooom!, etc) and Akuma no Riddle did not fail me in the slightest.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryothatic&#34;&gt;Ryothatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは、何かを短くしたいと思っている人たちのために楽しい小さな時間を浪費しています。 傑作はありませんが、Akuma no Riddleはあなたが見守るだけのエンターテイメントを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには物語の方法があまりない。 一族に生まれた女の子、春は、自分の死を欲する理由がある他の12人の学生が狩りをしています。 キャラクター自体は本当の深みを持たず、真の成長もありません。 体験の成長を主張できる唯一のキャラクターは、TokakuとHaruです。 このショーは本当に「少女愛」タグの価値がありません。 あなたがユリを探していたら、他の場所で検索したいと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は少しエピソード的で、各エピソードは特定の暗殺者に焦点を当てています。 シリーズは予知可能性に役立ち、あなたはすぐにエピソードがかなり次のようになることを学びます：暗殺者は自分のカードで送信する、春は危険にさらされている、女の子は戦いを行う、春とTokakuは暗殺者は自分自身について何かを学ぶ クラスブラックプログラムから追放されます。 このアニメのロマンチックなサブプロットはほとんど存在しない。 春香を守りたいと思った理由は、性的魅力から生まれているのは明らかだが、ショーでは、「貴重な誰かを守りたい」というもっと一般的な言葉に頼っているわけではない。 ロマンチックなサブプロットを高い棚の瓶として想像してください。 今すぐに到達することを想像してみてください。ここでは、ほとんど到達することができますが、あまりにも遠すぎます。 それは一言で言えば、ロマンチックなサブプロットです。 それはほぼそこにありますが、決して明示的に言及されておらず、どのような形でも探求されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはいいですし、アートスタイルは審美的に気に入っています。  b.g文字のような重要ではない文字は、白黒として描かれ、主人公との興味深いコントラストを提供する。 音楽はいい気持ちで、適切な時に適切な感情を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは、比較的平均的なスコアで示されるように、誰にとっても間違いありません。 しかし、私はそれを楽しんで楽しい時間を過ごしました。  2回目のシーズンに戻ってくる理由があったとしたら、それはまずありませんが、私が最初に見ているパンを賭けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryothatic/reviews&#34;&gt;Ryothatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle is a fun little time waster for those that are wanting something short and action filled to watch. While no masterpiece, Akuma no Riddle provides enough entertainment for you to keep watching, all with badass gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorbovskiy&#34;&gt;Gorbovskiy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;好奇心が強い、彼らはシリーズの最後に貧しい視聴者の望みをどれほど長く打ち砕くだろうか？ なぜ彼らは集中した紫色のgooで作られた何かを粘着性のあるものにするのは何ですか？ うん、暁の謎、それはあなたのクリエイターについてです。
文字fap-fap-fap。 私はm =名前のグリップを得ることができなかった、春（Haru wo mamoru、私は非論理的な事をしながらこれを言っている）を期待する。 メインのヒロインは理想的な兵士になるのに適しています。 そして他の人たち！ ここのスタンプはスタンプで、原材料はほとんど一本のラインになっています。  Danganronpaでさえ、彼らはもっと活発にそれを持っていました。 マイナス。
ダットロジックは私に悪質なダンプを与えました。 私は監督が世界で最も怠け者だと思った。 私は、いつもの洗面器を手に入れようとしていた。いつ&amp;hellip; *スポイラー。 以上です！ すべてが場所に落ちた。 その後*再びスポイラー*。 私が気づいていなかった問題もなくなりました。 しかし、最終的なシーンは良い印象を乱した、私はそれはいくつかの人々が活力を少し余りに持っているからだと思う。 しかしそれはプラスです。
場所も同じです。 最初はあなたはいくつかの黒人のクラス、暗殺者、あまりにもエリートな学校に乗り遅れています&amp;hellip; *スポイラー*はすべてを明確にします。 世界はすぐに巧みに作られ、防衛の準備ができています。それ自体はあなたの批評に対するものです。 まあ、ええ、悪くない、それは特に新しい、または面白いことに気づいています、そしてそれはそのように計画されていませんでした。 単に平野。
GRAFICS。 そして、音を立てる。 私は各エピソードが独自のエンディングテーマを持っている時にそれを愛しています。 降下物もあります。 オープニングはアニメ自体よりもはるかに有望であり、あなたはそれを無視することはできません。 少なくともすべてはきれいでよくアニメーションされています！ 文字fap-fap-fap（私の欲望をより強くする）でも、特に赤毛のものは、最後の近くに残っています。 春もかなり何かです。 そして学校。 それはプラスです。
プロット。 プロット。 それは1つではあるようですが、一方では必要ですか？  - あなたが前に見ている間あなた自身のために考える*スポイラー*が発生します。 それから、それは起こる、そして&amp;hellip;&amp;ldquo;と&amp;rdquo;何ですか？ 純粋な女の子の愛がほんの少ししかない、芸術的でない&amp;rdquo;殺すか殺される&amp;rdquo;物語。 最後のエピソードは、以前のものを自由に解釈し始め、ある程度のドラマを追加するが、質問に答えない。 ここで私はDRAMAを尊重しているようですが、マイナスはありません。
まあ&amp;hellip;マイナスプラスは、平凡な、カジュアルなアニメであることが判明しました。しかし、それは熟知していない視聴者を興奮させるために必要なすべてを備えています。 あなたが詳細をあまり見ないと、あなたはそれを楽しむことさえできます。 あなたのアニメーションは最終的なものじゃない？ あなたが約束された続編を楽しみにしていることは間違いないでしょうね、ねえ&amp;hellip;かわいい女子学生を見てみましょうか？ どうぞ。 彼らには武器もあります！ 私は落ち着いた男を知らないし、ermmm、興奮しない。
5/10。 それは正常です。 はるかに悪いことがあります。 しかし、あなたが知るためには、Danganronpaの前にこれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gorbovskiy/reviews&#34;&gt;Gorbovskiy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just curious, how longer will they be smashing the hopes of poor viewers in the end of the series? Why should they make every second one into something sticky, made of a concentrated purple goo? Yep, Akume no Riddle, it’s about your creators.  Characters fap-fap-fap. I couldn’t get a grip  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;premonitioner&#34;&gt;premonitioner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akum no Riddleはかなりまともな前提を持ち、芸術は素晴らしかったですが、それは熱狂の中で急落し、急いで話が終わり、デュースが終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、TokakuとHarukaの後ろに、暗殺者と暗殺者がいっぱいの階級の標的が続きます。 キャラクター自体は非常に一次元なので、アニメが短かったので、キャラクターがプロットの外に出てすぐに忘れ去られる前に、キャラクターの開発はほとんどできませんでした。 この点で私はDangan Ronpaのアニメと比べて見たことがありますが、Dangan Ronpaのアニメはもう少し楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメにはゆりの設定があるようですが、無料のパンティーショット、ボンデージ、お風呂シーン以外には、実際にはほとんど時間的余裕がないため、実際のロマンスはほとんどないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はあなたが満足していないと私が過去12週間過ごしたことが何のためにこれを見ていたのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/premonitioner/reviews&#34;&gt;premonitioner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle has a fairly decent premise and the art is nice, but it loses itself in tro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男の子達がクールなアクションをやっているすべてのアニメにはうんざりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれ以上のようなことを言っていると感じたら、私には完璧なアニメがあります。 私はあなたに1つを与えません、いいえ！ 私はちょうど1つのアニメ番組で13の素晴らしい女の子をお届けします。 うん、あなたはよかったよ！  （ちょうどこれがテレビCMのように聞こえることに気が付いた）。 悪魔の手がかりやRiddle Story of Devilが2014年に放送を終了し、合計12のエピソードで女の子は爪や衣服を気にするだけではないことが実証されました。
プロットとストーリーライン：
正直言って、このアニメは貧弱なストーリーラインを持っています。 それは愚かではないが、より良い仕事をした可能性があります。 そして、メーカーが退屈していて、それを終了させて​​しまったような気がしました。
それでも、このアニメのアクションは他の12エピソードアニメとほとんど比較できないと言わざるを得ない。 あなたは銃、剣、ナイフ、爆弾、いくつかの非常に巧妙な殺人方法を持っています。 暴力が含まれているので、私は弟と妹と見守ることをお勧めしません。
女の子のための寄宿学校である苗場アカデミーでは、新学年の始まりからすべてが始まります。 新しい女の子、新しい暗殺者のクラス、新しい目標&amp;hellip;何を待つ？
ええ、それは暗殺ゲームのように見えます、私は知っています。 まあまあです。 あるクラスに13人の女の子がいます。
これらの女の子の12人は、熟練した訓練を受けた殺人者であり、彼らはすべて一つの目標を持っています。 ターゲットを殺す。 今年は一ノ瀬春にはなりません。 唯一の違いは、今年の目標は驚くほどプロテクターを得ることです。  Tokuku Azumaちょっと一ノ瀬と恋に落ち、終わりまで彼女を守ろうとする。 それは終わりに来るとき&amp;hellip;どのような驚き！
キャラクター：
13人の女の子がいます。 例外的に、それぞれが自分の背景物語といちごを暗殺する別の方法を持っています。 それはショーの最も興味深い部分、多様性です。
Ichinose：彼女は、彼女の周りに何が起こっているのか分からない典型的な素朴でかわいい、小さな女の子です。 彼女はショーの中で最も無邪気な性格で、私は本当に彼女のことを残念に思った。 そして最後に彼女を裁かないでください。 それは彼女のせいではありません&amp;hellip;（スポイラーは、それはルールです！）。
東：どのような少女！ この女性のスキルは本当に私の期待を上回りました。 私が理解したように、彼女のモトは「話しが少なくて、もっとやるよ」。 彼女はいつも穏やかで、観察し、行動した。 非常に面白い戦闘機。 東方東急を代表することができます。
アニメーション：
このアニメについて私が最初に賞賛したいのは、間違いなくキャラクターの表情です。 ディレクターとデザイナーがやってくれた素晴らしい仕事。 私が個人的に興味深いのは、別の声優が歌うたびに、各エピソードの終わりが違うということです。 いいアイデアですが、私はいつもエンディングをスキップします。 決して心配しません。
結論：
彼の貧弱なストーリーラインにもかかわらず、アクションはアニメのオーバーロードに驚くほど面白いアニメです。 それは傑作ではありませんが、私はまだ私のアニメリストに6,84の低いatingを取得していません。 それはおそらく強制終了前に述べられた通りである。 いくつかのエピソードがあれば、より良い方法になりました。
要するに。 あなたがアクションとアドレナリンを愛し、物語の質に気にしないなら、これは間違いなくあなたのアニメになるでしょう。
私はそれが好きだった、私はあなたがあまりにも願っています。
あなたのAnimeGirl&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194736&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I am sick of all the anime where boys do all the cool action stuff, I want girls to be involved too&amp;rsquo;!    If you ever feel like saying something like this than I have the perfect anime for you. I won&amp;rsquo;t give you one, No! I&amp;rsquo;ll give you 13 awesome girls in just one anime show. Yeah, you read good! (Just realized that this so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約とキャラクターデザインのために自分自身が「あかまの謎」に描かれていたことが分かりましたが、このアニメには残念ながら失望しました。 これは、「あくまの謎」はアニメの人々が見逃してはいけないと言っているわけではありません。 シリーズは、シリーズに押し込まれたすべての決まり文句のために、単純に平らになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで失望したのは、「ノワール」を思い起こさせるような気がして、「あかまのリドル」が独創的ではないと感じたからです。 その後、私は自分自身が他の多くのシリーズに思い出させてくれました。  「ひぐらしのなく頃に」、「ダンゴンロパ」など、私の頭の上から覚えられないものやそれ以外のものがあります。 他の人たちがインスピレーションとして働くのに間違っていることはありませんが、この特別なケースでは何も新しいシリーズから来ていません。 プロットとキャラクタライゼーションはフラットになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは「致命的なゲーム」の下にあります。 この特定の罠のプロットは非常に単純です。 あなたが死ぬと死ぬと、主人公はシステムを打ち負かす方法を見つけなければなりません。 この種のプロットの良いシリーズは、作家を描くために2つのことに頼っています。最初の戦術は、主人公が解決しなければならないいくつかの種類のパズルを作って作家の考えを得ることです。 そのパズルはまた、ユニークである必要があります。 もう一つの戦術は、強力なキャラクターのリストを持つことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Akuma no Riddle」は、両方の面で失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が理解しなければならないパズルは、他の多くのシリーズに比べて簡単です。 シリーズの途中で開発された唯一の2文字はメインカップルです。  「Dangonropa」や「Btooom！」のようなシリーズでは、シリーズの開始前に完全に使用されたキャラクターが登場します。 だから、このシリーズのドローは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが芸術作品だとは言えません。 このシリーズのキャラクターの実際のキャラクターデザインは、キャラクター開発の欠如を補うものではありません。 デザインは人生シリーズのアニメシリーズには適しているかもしれませんが、実際にはアクションシリーズの下に落ちるシリーズではなく、&amp;rdquo;デッドリーゲーム&amp;rdquo;トロペで構成されています。 そして、この作品の奇妙な魅力があります。 キャラクターは、実際には異なるストーリーのシナリオにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの魅力はシリーズの終わりに明らかになった秘密です。 これはそれ自体が実行上の問題を抱えており、最終的に最終的に明らかになった秘密に関するこの特定のシリーズのために実際にはさらにヒントが落とされている可能性があります。 このシリーズは、シリーズに取り入れられたユリの数が多いため、奇妙です。 クラスのサイズは、表示されている数字ではかなり小さく、普通これを見るとキャストの数が多くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いことではありませんが、真実はこの要素が最後に明らかになった秘密にもっと取り組むことができたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの私の失望にもかかわらず、私は自分自身がシリーズをかなり楽しんでいることに気づいていないし、シリーズを好きになっても私を止めない。 私はこの一連のシリーズを見ているうちに、このシリーズの可能性を見て楽しんでいましたが、私はシリーズを見てリラックスしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found myself drawn to “Akuma no Riddle” because of the summary and the character design, but I ended up finding myself sadly disappointed by this particular Anime. This isn&amp;rsquo;t to say “Akuma no Riddle” isn&amp;rsquo;t an Anime people should forgo watching. The series simply fell flat because of all the cliches shov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lepoissonfroid&#34;&gt;lepoissonfroid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの多くのレビューを見て、それを1と評価しなかったので、そこに意見を書いてみるべきだと感じました。 このショーはまったく変わったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：ファックこのショー。 それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：まず、少し前向きなノートから始めましょう。 アート。 私はそれに7/10を与えました、アニメーションはまともで、どんな手段でもアクションはひどくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンド・ディレクターがサウンドトラックをコントロールしている番組を見たかどうかは本当に不思議です。この番組の音楽は正しい音色を伝えていないからです。 私はそれが多くの点で笑われることがわかった。 カジュアルなシーンや端のやや狭い会話があり、ピアノの激しい音楽がバックグラウンドで演奏されるか、交響曲がバックグラウンドになります。 これは、私が端に立っていて、顕著で、サスペンスで、緊張した場面が待っていただけです。 私はこれが、執筆に必要なものを提供していないショーで非難されることがあると思います。 全体的に、他の音楽のいくつかは可聴だったので、3/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は彼らがこの番組で大勢のキャラクターをどのように扱うのか不思議で、私の答えは不十分です。 このショーのほとんどは基本的に1人のキャラクターが春を暗殺するチャンスを持っており、その後失敗してショーを出ます。 私は春が嫌いです。 全部で2/10文字です。 だから、各キャラクターのエピソードには、裏話を設定し、キャラクターの行動の動機付けを提供する試みがありました。 しかし、これらの試みは、不十分な動機を提供し、二次元のキャラクタに何らかの実体を与えることを絶望的に試みることは無益であった。 主要な2人のキャラクターが行く限り、彼らは同じように失望していた。  Tokakuはいつも勝つ、ステレオタイプの感情のない悪者でした。 しかし、私は彼女の暗殺者のバックストーリーが幾分魅力的であることを発見しましたが、彼女は感情のないロボットとして逃げ出し、春を愛することで私を売ることは決してありません。 そして、春はうんざりして、絶望的で、幸せで落ち着きのある段ボールです。 あなたは実際に私があなたがそれらの傷跡をすべて持っていると信じて、それらの人々全員が死んで、そんなに正常に行動するのを期待できますか？ そして、どうやってあなたは殺すことを試みる暗殺者と友達になることができると思うほど愚かなことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：親愛なるキリストの甘い母親、この話はたわごとでした。 まず第一に、それは暗殺者についてのショーですが、1回の死亡はありません。 私は声優がショーのためにそれを読む前に誰かが原稿の最初の草稿を読むかどうか疑問に思う必要があります。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; この全体の神の中には、死ぬものは1つもありません。 私は死を必要とする誰かではない、ショーはそれなしで素晴らしいことができますが、この番組は春を殺したいと思っている殺人についてであり、そうするために他の人を殺すでしょう。 誰も死ぬことは単に非現実的です。 そして、キャラクターの一部（ママとパパ、そしてロミオとジュリエットの暗殺者とのニックネーム）は、彼らの死の重さをすべて取り除き、ショーの中のいくつかの行動を平凡にします。 そして、最後のエピソードは、春の「Tokaku」を操作することで、春がおまえを気遣ったことははっきりしていたし、Tokakuは春を気にしていたので、誰が気に？ トカクだけではなく、文字通りトゥルーを殺人鬼に撃つ！ 何がファック？ それは私が今までに物語で見た中で最も愚かなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この番組がどれほど馬鹿げて悪いかを見ていると、いつか楽しかったです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：ひどい。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lepoissonfroid/reviews&#34;&gt;lepoissonfroid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw so many reviews of this show that did not rate it a 1 so I felt I should put my opinion out there. This show is utter shit.    TL;DR: Fuck this show. Do not watch it.    &lt;strong&gt;SPOILERS&lt;/strong&gt;    Art: Let&amp;rsquo;s start with the one somewhat positive note. The art. I gave it a &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, the animation was decent and the action wasn&amp;rsquo;t terrible by  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soupa-san&#34;&gt;Soupa-San&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12話のアニメのために、アクマの謎は良いですが、少し繰り返し（各エピソードでは敵と問題に直面します）、それは良いアクションシーンのためにあなたを楽しませることができ、キャラクターはアニメショー それぞれの過去は、物語はかなり面白いと異なる、真偽をエスケープする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体を通して、私はいつでも退屈していなかったので、次の敵となることを知りたいのは好奇心で、何が彼の計画になるのか、アニメの問題は繰り返し、何か面白いまで、 あまりにも印象的ですが、それはいいです、時間のないサウンドトラックとして、私はいくつかのバックグラウンドミュージックのために興奮して感じた、実際に私はそれらに気づいた。 アニメのもう一つのすばらしいことは、緊張の瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は、あくまの謎は良いアニメ、鑑賞する楽しみ、面白いと言うことができます。 私はお勧め。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Soupa-San/reviews&#34;&gt;Soupa-San&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For an anime of 12 episodes, Akuma no riddle is good, although a bit repetitive (in each ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは、Koga YunとMinakata Sunaoによって描かれた進行中の漫画です。 昨年、Ika Musumeの後ろにある同じスタジオDiomedéaの12話のアニメシリーズと、これまで見たこともなく、基本的に何も知らないシリーズにも取り入れられました。 これは私の2回目の作業です。 彼らのやり方を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tokuma Azumaはトレーニングの暗殺者です。 彼女は少女の苗字アカデミーで奇妙な任務に選ばれた。 彼女と他の12人の女の子が学校のブラッククラスを構成し、1人を除くすべての一人、一ノ瀬春は暗殺者です。 春を殺す暗殺者は、彼らが望むところで報われるでしょう。 トカクが春の気持ちを抱く時に物事が変わり、彼女の人生を犠牲にしても彼女を他人から守ることを誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語の問題を見てみましょう。 私が持っている主な苦情はただ一つしかありません。 エンディングはかなり弱いです。 それが機能する部分はありますが、すべてをうまく包むためにはあまりにも頑張りますが、結果として実際には足りないものがいくつかあります。 私は大物のスポイラーをつけなければ実際にはもっと詳細に行くことができませんが、あなたがアニメを見たならば、私が何を話しているのか正確に知ることができます。 私はまた、ペーシングがあまり良くないと言うと、シリーズはすぐに彼女のものとTokakuの一致をもたらす各エピソードの春の人生への暗殺者の試みを試みるリズムに落ちると言います。 シリーズには暗殺者と同じ数のエピソードがあるので、わかりやすいですが、まだ物事が急いでいるという感覚につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より積極的な注釈では、コンセプトは説得力があり、投資を継続します。 緊張は本当に強く、キャラクターの過去についての謎、シナリオそのものをとりまく危険や謎の暗殺者との状況など、本当に良い情報源がたくさんあります。 私はまた、春がTokakuなしで何もできない無力な乙女ではないことが好きです。 彼女はいくつかの機会に能力を証明し、彼女はトカクを数回節約する。 ロマンスもうまくやっています。 それは突然始まってしまいますが、それはサウス・デイ・サウスと同じレベルのバディ・ブリージング・シーンを含む良い瞬間がたくさんあり、本当に良いものに発展しています。 このシリーズにはまた、途中で本当に悲劇的なエピソードがあり、とてもうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは驚くほど強いです。 エピソードよりも主要なキャラクターが多いシリーズの場合、彼らはすべての裏話や動機を与え、それらをかなりうまく融合させることができます。 確かに他人よりも良くなる人物がいるが、全体的には本当によくやっている。 それは完璧だと言っているわけではありません。 そこにいくつかの問題があります。 彼らは、解離性同一性障害のポップカルチャーバージョンを使用します。 私を悩ましているいすゞの背景の一部もあります。 彼女は2人の父親を抱えています。それは私を悩ますものではなく、彼らの1人を「ママ」と呼んでいます。私は、ほとんどの同性愛者のカップルには、 実際には、ほとんどの同性愛者のカップルは、単に「パパ」や「パパ」や「パパ」や「パパ」や「パパ」や「パパ」といった異なる用語を使用して区別するだけです &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術には多くの良い側面があります。 文字のデザインは、ほとんどがうまくいっています。 なぜ私はまだ1人の女の子が学業家のように見えるのか分かりませんが。 アクションシーンは本当にうまくやっています。 あまりにもうまくいった背景の詳細​​がたくさんあります。 欠点は、シリーズはファンサービスがあまりにも好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのリードは、諏訪綾香と金本久子（伊香娘の声）によって響き渡ります。 彼らは両方とも堅実なパフォーマンスを出す。 南條吉野さん（カナンのマリア）、三沢幸子さん（北九州女子騎兵長官）、内田真美さん、山田ゆきさんからも素晴らしいパフォーマンスがあります。 本当に、この中には悪い出来事はありません。 音楽も本当に良いです。 興味深いことに、エンディングのテーマはエピソードからエピソードに変わり、すべての主要な女優は、自分自身で、またはデュエットの一環として演奏するようになり、彼らはすべて本当にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはユリシリーズですが、ロマンスの要素は少し軽視されます。 あなたが得たものについては、ここであちこちに抱き合うつもりです。 それでも、TokakuとHaruの関係は本当にうまくいっており、ChitaruとHitsugiの間にはいくらかの余裕があります。  Isukeには2人の父親がいますが、実際には一緒に会うことはありません。 だから、ホーイイ・ファクターは7/10です。 これには、たくさんのすごくてロマンチックなシーンが待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは、本当に良い瞬間、強烈なアクションシーン、説得力のあるキャラクター、興味深いプロットのある面白いシリーズです。 それは決して完璧ではないし、いくつかの頭を掻く決定がありますが、それがうまくいくほど多くのことがあるので、それをチェックすることをお勧めします。 私の最終的な評価は8/10になるでしょう。 来週、戦国乙女モモイロパラドックスを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle is an ongoing manga written by Koga Yun and illustrated by Minakata Sunao. Last year it was adapted into a twelve episode anime series by Diomedéa, the same studio behind Ika Musume and some series I&amp;rsquo;ve never seen and know basically nothing about. This is my second exposure to their work. Let&amp;rsquo;s see how they do.    Story:    Azuma Tokaku is an assassin in training. She gets selected for a rather strange mission at Myoujou Academy, a girls&amp;rsquo; school. She and twelve other girls will make up the school&amp;rsquo;s Bl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinekure&#34;&gt;hinekure&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクマノリードを表現する2つの言葉 - 「無駄な可能性」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを写真：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何があったのかの物語です。 もちろん、これはオリジナルのプロットラインではありません。 それは前に行われています。 それでも、生きていることと愛することを意味することについて、同じリサイクルされたメッセージを見直すことは、実際にはアクマノリドルで実際に起こったことを見ることよりも好ましいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10 | キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の「謎」要素については、「謎」が物語にどんな妥当性を持っているのかまだ分かりません。 正直なところ、謎をテキスト化した男を東に連れて行けるのではないかと思います（私はこの学校にAzumaを送り込んだ組織の一部であることを除けば、 彼は物語にとって重要であるように作られている - まだ私はまだ完全にその絵から完全には分かりません。そして、それは全く何の違いももたらさなかったでしょう。 私は彼の馬鹿げた「謎」がなぜ重要なのかを考えることができる唯一の理由は、そうでないストーリーに深みがあるように見せかけることです。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての暗殺者が彼らの標的が最初から誰であるかを知っていたという事実は、即座にすべてのキャラクターを理解し、つかむという大きな可能性を取り去った。 彼らが自分でそれを理解しなければならなかったなら、キャラクターのアイデンティティをリアルタイムで実際に説明することができました。 それは実際にプロットの質と文字の深さに大きな違いをもたらしました。 そうすれば、キャラクターははるかに微妙で信じがたいかもしれませんし、イチセを殺す/ゲームにとどまることの動機はそんなにばかげていないでしょう。 確かに、暗殺者のそれぞれの動機は、実際に彼らが何であるかを知るために与えられた短期間に信じられないほど多く存在していたので、各暗殺者がIchiseを殺すというユニークな理由を考えると、かなり困難でした。 彼らがちょうどより良く開発されたキャラクターであった場合、作家は暗殺者の方法を非常にユニークで幻想的にするような信じられないほど明白な努力を払う必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、すべてのキャラクターが何であるかは非常に明確です。 彼らは厚紙のカットアウトのすべての深さを持っています。 彼らのそれぞれは、まさしく彼らがそうであるように見えます。 私は、キャラクターにいくつかの次元が現れるのを見ることができるという希望に反することを望んで、信じられないほど失望するアニメのすべてのエピソードを詰め込んだと思う。 誰もがまったく同じように見えました。  1秒間に見えるようにするための平凡な試みは、奥行きが全くないという奇跡でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが、エピソードごとに1人のキャラクターではなく、集団の経験に集中していたなら、それは1000倍も良いでしょう。 新しい人が春を殺そうとするたびに（Azumが彼女のofcを救う前に）見知らぬ人がIchiseを終了しようとする前にあなたに彼らの過去の失望についての演説をするためにスクリーンに来たようなものです。 私は、サポートキャラクターがどれほどばかげて単純なのかを記述することさえできません。 主人公に関しては、彼らは同じようにばかげて単純であった。 東は基本的にクーデレで、それ以上はありません。  Ichiseは、ほとんど現実的ではない楽観的なシナモンロールで、腕と脚を錆びたスプーンで切り離し、涙を笑ってしまうことができます。 彼らの関係はどこにも行きません。 それは本当にそれらについて言いたいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメント無し。 それは大丈夫だった。 印象的で壮大なものはありません。 以前は見たことも聞いたこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズ全体を1日も経たないうちに見たことは認めますが、それは主にエピソードがストーリーの発展に何も追加されていないと感じたからであり、私はそれを選ぶことができる良い場所を探していました 再び関心を持って その点は決して来なかった。 なぜ誰かにアピールするのが分かります。誰もが自分の「より深い意味」でストーリーやキャラクターを分析できるようにすることを望んでいるわけではありませんが、それでも大丈夫です。  。 私は、作家がキャラクターやストーリーの深みを与えようとしていたように思えましたが、それは起こりませんでした。  Akuma no Riddleは恐ろしく反抗的ではなかった。 それは楽しいだけではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinekure/reviews&#34;&gt;hinekure&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two words to describe Akuma no Riddle - &amp;lsquo;wasted potential&amp;rsquo;.    Picture this:     Azuma Tokaku has spent her whole life dedicated to becoming a highly trained assassin due to the expectations of her family, enduring trauma through the loss of loved ones whose deaths she blames herself for, and finds herself lacking any sense of purpose or anything or anyone to live for. As part of her training, she is sent to an all-girls boarding school, where she and 12 other female assassins are told that they must figure out which of them is their target, and the first to eliminate the target will be granted opportunities beyond their wildest dreams. Azuma finds herself falling in love with her room mate, Ichise Haru, who she believes to be the target. The assassins face inner turmoil as they try  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiddew&#34;&gt;Kiddew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメについて詳しく説明するつもりはないです。 私はまたこれをあまりにも長く置いたのは、あなたが長めのレビューを読んでみたくない場合に備えて、以下の要約を読まないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl：dr  -  Akuma no Riddleには面白い要素と大きなキャラクターのキャストがありますが、12のエピソードしかないため、キャラクターは未発達であり、アニュールが終わるまで「ユーリ」のテーマは本当に磨かれません。 結末は非常に恐ろしいと股間にキックのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともと、春のシーズンについてのDemolitionDのビデオのためにこれを見るようインスピレーションを受けました。 私はこのアニメを私の最初の「ゆり」アクションテーマのアニメとして見ることに若干興奮していました。 私は約2週間後に放送を開始し、それを見続ける。 ゆっくりとこのアニメのための私の興味によって渡されたので、私はこのシリーズを落とさなかった私は驚いて疲れて育った。 物語は、このアニメは、13人の学生がいる &amp;lsquo;クラスブラック&amp;rsquo;として知られている特別なクラスについてです。 これらの学生のうち12人は、暗殺者ではない学生と主人公の一ノ瀬春を殺すことを目標とする訓練された暗殺者である。 暗殺者の一人が春を殺した場合、彼らは彼らの望みの一つの願いを授けられます。春と部屋の仲間になった東方のカカは、春を好きにし、彼女を守ることに決めます。 こうしてこの話が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は、それが興味をそそるように咲く場所です。 背景、エフェクト、その他のビジュアルは美しく、あなたを見守ってくれる要素の1つです。 アニメーションは問題ありません。 アクションシーンが発生したとき、アニメーションは素晴らしいことができますが、それは特別なものではなく、アクションシーンのある瞬間にアニメーションが不安定に見えることがあります。 キャラクターのデザインもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は誇りに思うほどではない。ちょうど冗談だ。 音楽はかなり良いです。それは音楽がそれによく合う深刻でカジュアルな瞬間であろうと、シーンに完全に合っています。 ユニークなこと（アニメーションに多くの小道具をもらう）はエンディングです。 それぞれの結末は声優、通常は毎週の暗殺者によって歌われ、結末のアニメーションは人格の性格を反映しています。 これは楽しいもので、このアニメに輝く別の要素です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私が本当に軽蔑するものです。 ある意味では物語っていますが&amp;hellip;。もし私が続ければ、私は大人のスポイラーを投稿しているだけで、あなた自身でそれをチェックして、それは私に良い5分の頭の揺れを与えました。 私の意見では、このシリーズの「確立された真実」を打ち負かしています。 また、私はこのアニメを6/10から5/10に降格させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはここで楽しいことができますが、それは私がそれぞれの弱点を待っていると誇示されたものではありませんでした。 このアニメに全面的に不快感を持っているので、私は狙っていないチャイカとアニメのピンポンのために自分自身を誇示するためにこれを最初に見ます。 私はあなたが本当に退屈で時間を過ごすだけのものを探しているならば、このアニメをお勧めします。 これももう一度見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiddew/reviews&#34;&gt;Kiddew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to try to go into detail about this anime without spoiling much. I also put this too long didn&amp;rsquo;t read summary below just in case you do not want to read the longish review.    tl:dr - Akuma no Riddle has some interesting elements and a large character cast, but due to only having 12 episodes, characters are underdeveloped and the &amp;lsquo;yuri&amp;rsquo; theme doesn&amp;rsquo;t really rub on until the end of the anime. The ending is very dreadful and feels like a kick to the groin.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gayanime&#34;&gt;gayanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのプレビューを見て、私は高い期待を持っていました。 私はそれが少なくとも約24または25のエピソードであることを期待しましたが、それからそれは12であると発表しました。アニメはマンガから順応しています（まだ実行されていません）。 アニメは素晴らしかった。キャラクターがアニメ化され、声が出るのを見て魅力的だった。 芸術のスタイルも素晴らしく、アニメーション自体は半分悪くはありませんでした。 私が気にしたことの1つは、アニメが「ゆり」としてリストされていたことですが、ショー全体にはほとんどその中に何かのユリがありませんでした。 ショーはとても楽しかったですが、とても急いでいるようでした。 アニメについて私が愛していたことの一つは、それぞれのキャラクターのためのサウンドトラックでした、それらは本当に素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gayanime/reviews&#34;&gt;gayanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high expectations for the anime when I watched the preview fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;palistus&#34;&gt;Palistus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーは含まれていませんが、エンディングの品質についての大きなコメントがありますので、視聴する前に他人の意見を読んでみたくない場合は注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、このアニメは8.5 / 10で、最後のエピソードの前に9/10に橋渡しをしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビルドアップは素晴らしく、キャラクターはかなりまともですが、春とタカクの関係、または彼女の名前の綴りはトップです。ハードコア/バッドスプロテクターのダイナミックなものが、無防備で、 特にユリのペアリングで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後は絶対ゴミでした。 エピソード11は、あなたがシリーズを終えると、実際にはかなりうまく解決された大規模なクリフハンガーに残っていますが、クリフハンガーが治癒した場合は、さまざまな問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にデウス・エンディングを立てることはできません。そして、私は実際に、彼らがこの物語をどのように包み込んでいるか全般的に好きではありません。 それは非常に大きな可能性を秘めていたので、驚くほど大きなアニメになる可能性は非常に高いですが、最終的には物語を詰め込んでいました。 彼らは何か他のことをやっている可能性があります、彼らは本当に思慮深いメッセージ/アクションを追加することができますが、文字の関係を成立させることができますか？ 彼らは一杯のゴミを一緒に投げ捨て、それは完全に無効だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが戦闘のロワイヤルスタイルのアニメになっているなら、私はまだこのアニメを見ることをお勧めします。 全体を通して、私はこれが非常に良好であったので、これがコミュニティによって非常に不十分であると評価されたのだろうと思っていましたが、終わりから何か良いものは期待していません。 これまでに見たアニメシリーズの中で最大のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Palistus/reviews&#34;&gt;Palistus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review doesn&amp;rsquo;t contain spoilers, but heavy commentary about the quality of the ending, so beware if you don&amp;rsquo;t want to read others opinions before watching it. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cardboardlv&#34;&gt;cardboardlv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだ。 ここで私は理由を挙げます。
キャラクターデザイン：
大部分よりもずっと少ないエッチです。 パンティショットで始まり、愚かな &amp;lsquo;私はそうカワイ&amp;rsquo;ものだ。
それは本当に大気中で深刻です。 あなたの聴衆の感情的な感情はわかりませんが、自分の言葉で説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイン：キャラクターデザインのバラエティ。 人格の多様性。 さまざまな目的、過去など。カラフルで、髪のスタイルを区別しやすい。
もちろん、しばらくしてアニメでは物が同じように見える傾向があります。 キャラクターは、異なる名前を持つ他のアニメに自分自身を示す傾向があります。
クリシェはいつも悪いことではありません。 ここでこのアニメでは、デザインはまともです。
私はいつも入れ墨、傷跡、色の使い方をよく理解することができます。 私はそれを8と評価することができます。別の注記では、女の子はセクシュアリティではなく、実際の才能に熟達しているという事実が、彼らをもっと貴重な宝石にしてくれると思います。 観客に質問してみましょう。
あなたは情熱と才能を持っているガールフレンド/友人を望んでいるのですか、あるいは無意識のパンティーショットに堪能なガールフレンド/フレンドを持っていますか？
あなたが後者を望むなら、それはうまくいきます。 私はちょうど個人的に、ふわふわしたぼんやりとしたバグショットで貴重なプロットを塗りつぶしていた女の子が好きではありません - どうもありがとう。 私は、これらの文字のすべてが本当であれば周りにいるのが面白いと思っています。 私は完全に彼らと一緒にハングアップするだろう、あなたは知っていますか？ 一方、典型的なジェネリックアニメの女の子が私の周りにいたのであれば、それはツンデレ、ヤンデレ、ダンデレ、クーデレなどであろうが、私は恥ずかしい、迷惑な、 私は意味があることを願って&amp;mdash;私は試しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットデザイン（スポイラーなしで鈍くしようとする）：あなたはアニメがあまりにも退屈であるかどうか疑問に思いますか？
将来のクライマックスを見ることができるようにすることがプロデューサーによって意図されていたかどうか、あなた自身に尋ねたことはありませんか？ うーん、それは予兆と呼ばれています。 あなたがスマートなsh * tのためにこのアニメが退屈だと思うなら、あなたはNichijouとFLCLのような無差別な偽善者を見ているほうがいいです。  -shrugs-
私はプロットの紆余曲折を楽しんでいます。 私は理由を説明することができます - 私はそれが来るのを見ても。
あなたは、あるものが何かをしたいと思っているという気持ちを今までに得ましたか？
このアニメはあなたにあなたを与え、それを取り去り、あなたにもう一度それを与えます。 どうして？
あなたは偽りの希望を得るからです。 それは楽しいです。 あなたはそれを試してください。
プロットはまともです。 それは良い話です。 私は人々が「独創性」によってそれを評価するのがうんざりです
それはまれで違うので奇妙で非主流のアニメが好きな人はこれまでに見たことがありますか？ 好きな人 -  Akame Ga KillやCowboy Bebopが好きでない人は、彼らがノンコンソリストであるかどうかを判断しようとしているパンティーがあるからです。 このように考えてみてください。
すべてには、数学のような数式があります。レシピと同じです。
主流：ねえ、今日はケーキを作りましょう！ 私たちは卵、牛乳、砂糖、小麦粉を使用するつもりです - 私たちもおいしい果物を追加します！
非主流のファンベース：私たちはペニッシュとフルーツパンチでアンティークケーキを作っています。 それで、COOLLLL。  WAO。
基本的に、私はこのアニメにプロットのために高い評価を与えることができます。  -shrugs-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の注記：個性と涼しさを持っているレズビアン&amp;mdash;彼らはすべてCとDカップを持っていません。 私はバラエティに感銘を受けました - 個人的に。 私は何よりも多様性を掘り起こします。  = w =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：AAAAAH。 照明の変化、雰囲気の色合い - 髪 - 細部&amp;mdash;陰影 -  10/10。 よくアニメーションできれいなラインと正確なアニメーションを作るのは難しいです。 アニメーション化するのがどれくらい難しいか自問自答していますか？ 面倒です。 アニメーションは、あなたの人生を切り裂く仕事です。 だから私はそれを10/10に評価しなければならない - それ以外のものと比較しない - それだけでアニメとして - あなたは知っている？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悲しいシーン、戦いのシーン、超幸せなシーンなど、シーンごとに異なる感情を示す曲がたくさんあることを願っています。 私は声優が死ぬのが大好きです。 ちょうどバラエティ。 私は、女の子は異なる声をしていると言っています&amp;mdash;彼らはすべての萌えと高音の奇形ではありません。 大好きです。 私はそんなに大好きで、私は死ぬ準備ができています。 ちょうど今私を殺す。  * o * 9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は泣いた。 私はそれが真実であれば気にしない。 私はそれが好き。  10/10。 私は決まり文句の種類を楽しんだ。 私は緊張を楽しんだ。 私は幸せな瞬間を楽しんだ。 私はその中のユーモアが好きですが、ほとんどの時間を笑っていなければならないと自分自身を理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 それは重要なクリシェではありません&amp;mdash;私はもう一度言います。 他のすべてはうまく適用されました。 私はそれが好きでなければ私は5/10以下を与えるだろうが、私がしたので、私はそれを与える8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cardboardlv/reviews&#34;&gt;cardboardlv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this anime. Here I will list why.  Character design:  A lot less ecchi than most. Doesn&amp;rsquo;t start off with panty shots and silly &amp;lsquo;I&amp;rsquo;M SO KAWAII&amp;rsquo; things.  It&amp;rsquo;s really serious in atmosphere. I&amp;rsquo;m not sure how empathetic of an audience you guys are, but let me try to explain it in my own words.    Character design: Variety in character designs. Variety in personalities. Variety in objectives, past, etc. Colorful, easy to distinguish hair  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは2014年の春の最も失望したアニメです。私はPVと​​最初の3つのエピソードでこのアニメに引き込まれました。 しかし、それはサスペンスのない別の一般的なアクションアニメであることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは明治アカデミーで行われ、そこには13人の学生が在籍しています。 暗殺者ではない一人の生徒がいて、その人は一ノ瀬春です。  Tokaku Azumaは彼女のために気持ちを育て、彼女を暗殺者から守るために喜んでいる暗殺者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンター：11人の暗殺者
てぇ ぼｄｙぐあｒｄ： とかく あずま
狩人：一ノ瀬春&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語にはまともなアクションシーンがありますが、高オクタンの作法はありません。 最初の3シーンはまともですが、残りのシーンはそうではありません。 この話は、すべてのキャラクターのバックストーリーを13のエピソードに詰め込み、そのほとんどはインコヒーレントであり、私はそれらを気にしませんでした。  1つの例は、Chitaru＆amp; ヒツギの裏話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは鈍いです。 彼らは深刻な気分になるために暗い色を使います。 しかし、薄暗い色の使い方はアニメの利点に反し、魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（3）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PVはまともです。 私は音楽の音色が大好きだった。それは神秘的な音色のように聞こえる。 オープニングとエンディングは大丈夫です。 終わりの歌は、それぞれの聖歌によって歌われる異なる歌を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は単なる一般的なもので紙の薄いものです。 彼らがここにいるのは、彼らのお尻をTokaku Azumaに引き渡すことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは東方東方が唯一のキャラクターだったが、シリーズが進むにつれて、彼女の欲望を喚起する最後のエピソードまで、彼女の性格は悪化し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一ノ瀬春郎は、彼女が死ぬまで私が彼女を窒息させたいと思っていたほど迷惑だった。 彼女の性格は意味をなさず、彼女がしているのは素朴で、彼女を殺そうとしているにもかかわらず、人々を簡単に信頼しています。 彼女がしているのは、東急東京のためにさえ、あらゆる状況を悪化させることだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おとや武生は陽気な人格を持ち、彼女はIdolmasterからHibiki Ganahaを思い出させる。 両方のキャラクターは沼倉真奈美によって声をかける。  DanganronpaのGenocyder Syoが行ったはさみを使ってOtoyaが攻撃するだけでなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともOtoya Takechiは思い出に残る暗殺者であり、残りは話す価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はジェネリックで紙の薄いものです。 私はこのアニメに大きな期待を持っていますが、それはキャラクターとその矛盾したバックストーリーとのあらゆる面で私を失望させました。 まともな戦いがいくつかあったが、ショーを保存するには十分ではなかった。 そしてENDING。 この終わりは私が目撃した最悪の終わりです。 結末は私が目撃したどんな結末よりも悪いです。  Btooomよりも悪い、エヴァンゲリオンの終わり＆amp; コッペリオン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにキャラクターを気にしなかったし、エンディングは来て、私を顔にまっすぐに叩きつけた。 結末だけで誰もが大丈夫です。 そのすべての開発はエンディングによって完全に廃止されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;悲鳴を上げると泣く&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません、私はちょうど私の感情を制御することができませんでした。 全体として、唯一のまともな文字は、Otoya＆amp; 東 しかし、それはショーが一般的であることから救うものではない。 あなたの時間の価値があるアクションアニメがあります。 私はこのアニメに2/10を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は落ち着いて頭を休める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far the most disappointing anime of spring 2014. I was pulled into this anime by the PV and the first 3 episodes. However, it turns out to be another generic action anime with no suspense.    STORY (2):    The story takes place in Myoujou Academy where 13 students are enrolled there. There is one student w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red0fighter&#34;&gt;red0fighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akum no Riddleは一人の女の子をターゲットにした女の子でいっぱいのアニメ - 一ノ瀬春。 このアニメを見た後、私はMALランクに値すると確信しています。 このレビューは、すべての私のレビューのように、主にスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.これを見て、私はストーリーの本当の目的を理解するのに非常に苦労しました。 なぜ春を殺すためにすべての女の子が集まったのですか？ なぜそんなに多くの女の子が関わっているのですか（12人の女の子+春!!!）？  MCであるTokakuが文字メッセージで相手から聞こえる謎はどうですか？ 私がアニメを終えた後、物語がどこで起こっているのかちょっと分かりましたが、それが提示された方法は特に最後まで混乱していました。 そして最後に、私は悪い言葉で失われました。 あなたがこれを読んでいて、それを見ているなら、あなたは私の見解を理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART / SOUND：7.この2つのカテゴリーは、このアニメの唯一のポイントです。 戦いと音質は良かった。 印象的なものは何もありませんでしたが、大丈夫でした。 ちょっとしたアクションを探しているなら、戦い場面はいいですし、アニメーションもいいです。 また、私はオープニング音楽が好きだった:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3.あなたがこのアニメを嫌う理由が必要だったように感じました、ここはそうです。 あまりにも多くの女の子と非常に多くのエピソードがあるので、どのように世界でどのようにキャラクターを効果的に開発しようとしていますか？ 正直なところ、それぞれの女の子についての簡単な裏話を知ることができた時点で、MC TokakuとHaruを除いて残りのアニメーションとは無関係になりました。 私たちが彼らの話を理解するのは、本当にTokakuとHaruだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通り、13人の女の子クラスのすべての少女は、そのような独特の異なる性格を持っていました。 あなたが人気のあるアニメキャラクタータイプのリストを作ることができれば、ほとんどの女の子は確実に別のタイプになるでしょう。 私はこれが好きかもしれないと思う人もいますが、私は個人的にそうしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがキャラクターの話題を取り上げているうちに、私はアニメの終わりに非常に失望しました。 あなたがアニメを終えたなら、あなたは私が何を言っているのか知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：4.私はこのアニメの中に何があるのか​​という手がかりを持って来なかった。 私はこのアニメから多くの欠陥が出てくるのを見て、最初は大丈夫だったし、徐々に、徐々に、私の楽しみが沈んだ。 通常、いくつかの欠陥を持っているアニメは私を悩ますことはありません - 私は私が見ているもので本当に嫌なことではありません。 それはちょうどいっしょになって、私を悩ませたことは、各エピソードの後に​​繰り返されてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般：5.アニメーションとサウンドが通過します。 ストーリーとキャラクター、そうではありません。 あなたがいくつかのアクションと少しのサスペンスを探しているなら、このアニメはあなたにいくつかを与えるでしょう。 本当にこのアニメのための私のスコアを落とした多くの欠陥のある部分があったが、それは完全にひどいではなかった。 私はそれを少なくとも通り抜けることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/red0fighter/reviews&#34;&gt;red0fighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle is an anime full of girls that are all targeting one girl - Haru Ichinose. After watching this anime, I can affirm that it definitely deserves the MAL ranking it has right now. This review will be mainly spoiler free, as all of my reviews.    STORY: 4. When watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gloom&#34;&gt;Gloom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは遅れています。 私はこのアニメを終えて数週間前にこれを書くつもりでしたが、今はそれをすることにしました。 私はこのアニメをいくつかの時点で提供できなかったと感じたので、このアニメを見直したかったのです。 私はまだこれを数えていない4つだけを作ったので、レビューにはまだ新しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -
私がこのレビューをしたかった主な理由は、クラス・ブラックの13人の学生全員と彼らの起伏を簡単に分析することです。  「ほぼすべての人物が終わりのテーマを持っていて、ハルに対するバックストーリーと暗殺の試みに焦点を当てたエピソードを見るのは面白かった。 全体として、キャラクターはかなり多様で、興味深い人物を持っていました。 しかし、私は前述のようにその可能性が無駄だと感じました。 リストは、私が一番好きなものから私が一番好きなものに変わります。
13.神奈川光子。 彼女はおそらく12歳の中で最も面白くないだろう。彼女は裏話を持っているが、彼女を偉大なキャラクターにするには十分ではない。 デザインから判断すると、彼女はポスト黙示録的なアニメによく合います。
12.モエカキリュウ。 ああ、Moekaじゃない、Shiena Kenmochi。 彼女は私がアニメで見た中で最も無駄なキャラクターの一つかもしれません。 彼女は彼女のエピソード、終わりのテーマ、または春を暗殺しようとするもっともらしい試みさえしませんでした。 最初は、SteinsのMoekaと同じ人格を持つことになると思っていました。 彼らはかなり似ているので、ゲート。 しかし、アニメが彼女の背景を説明していないので、彼女についてはほとんど知られていない。 彼女のことを知っている唯一のことは、彼女が典型的なオタクな女の子になることを書くことが好きなことです。
11.ひつききりがや。 私たちはlolisなしのアニメを持つことはできません。 ヒツギは最初は退屈だと思われますが、彼女はシリーズでチタルと一緒にいくつかの開発を受けています。 彼女はキリトには関係ない。
10.ナタテタス。 彼女はある貴族のように見える。 彼女のデザインは時間の設定に合っていません。 しかし、それは彼女がヒツギのガーディアンであり、エピソードの1つで起こった学校の演劇のためにロメオとして遊んでも合っています。 しかし、私は彼女のデザインのキャラクターがファンタジーアニメにうまく収まると思います。 しかし、彼女の義歯との関係は面白かったです。
9.大竹武志。 彼女の犠牲者とマゾヒズムのようにおもちゃをするのが好きな患者さん。 彼女はシリーズで2回輝くチャンスを複数得ている。 しかし彼女はちょうどシリーズの求愛者であることが判明しました。
8.スミレコ花房。 彼女は一目惚れの女の子のように思える。 しかし、彼女はこのシリーズの後半で大きな発展を遂げています。 私が言うことができるのは、あなたが彼女のためのメカファンの腕時計だということです。 彼女は彼女のシリーズの最強のキャラクターの1つを作った悲しいバックストーリーを行います。
7.一ノ瀬春。 驚いたことに、彼女は無用なキャラクターではありませんでした。 彼女は特定の状況ではTokakuから独立していました。 シリーズのユリはかなり不必要だった。
6.佐伯春樹。 春樹はおなじみです。 彼女は桜子様のように見える。 彼らは同じ性格、ポッキーに対する強迫観念、ファッションの感覚、そして髪の色さえ持っています。 京子は、はるかに知っている春木の兄弟の一人かもしれない？ とにかく、彼女は彼女がシリーズに長く滞在したかったが、あまりにも悪い彼らは彼女の性格を急いで。
5.鈴鹿シュトウ。 気高いベテランの暗殺者。 彼女は寒い人格（文字通り）と面白い裏話を持っています。 彼女のデザインとファッション感覚は素晴らしいです。 私は彼女がシリーズでもっと人気があることを願っています。
4.犬飼一介。 ファッションといえば、いすけはあなたの典型的な女性の致命的なキャラクターです。 彼女の裏話は簡単なもので、アニメをより効果的に欲しかった。 私が知っているのは、彼女は同性の両親の養子である娘ですが、彼女の背後のシーンが急速に過ぎ去ったので、元の親を知ることは決してありませんでした。 実際、私は他のサポートキャラクターの一部が孤児であるかどうかを知ることはできませんでした。 とにかく、彼女の性格は楽しく、彼女は思い出深い瞬間をたくさん持っています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mahiru &amp;lsquo;Shinya&amp;rsquo; Banba。 このシリーズのFukawa Toukoは眼鏡を抜いた。 彼女は分割された個性を説明する悲しい裏話を持っています。 彼女はあなたを彼女のようにする興味深い人格を持っています。 特にあなたがヤンギレのキャラクターに入っているならば。
ニオ・ハシリ。 トロールの女王。 ニオは、シリーズの中で最も面白いキャラクターです。 彼女の性格から彼女のデザインまで、彼女はあなたが嫌うのが好きなキャラクターの1つです。 彼女は良い悪役を演じますが、彼女は良いバックストーリーを欠いています。 アニメは他の多くのキャラクターと同じように効果的に説明することができません。
1.東京東急。 このアニメが悪いとは思っていなかったのは、それがトカクのアニメだと思ったからです。 彼女のデザインと個性は確かです。 彼女は短いことで悪いです。 私は彼女のような女性のキャラクターが好きです。 トカクと一緒に彼女を見て楽しかったです。 しかし、最終的には無意味に見えました。
アート（音楽とデザイン） -
オープニングのテーマはシリーズのフィッティングでした。 また、テーマは素晴らしかったので、すべてのエピソードで盛り上がるようにしました。 各エンディングの芸術も多様でした。 シリーズのほぼすべてのキャラクターが注目を集めました。 しかし、背景の文字のデザインは、やや残念だった。 都市の誰もが高校生でなければならないわけではありません。 このシリーズには、キャンパスの外では思い出に残る環境はありませんでした。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;トップ5プロ -
1.良い音楽。
2.多様なキャラクター。
3.バカスの主人公。
4.簡単な設定とテーマ。
5.まともなキャラクターデザイン。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;トップ5 Cons-
1.悪い悪人。 ニオは素晴らしかったですが、なぜあなたはユリアニメ、ユリの悪役になろうとしましたか？ 私はニオだけが良い悪人だと思う。
2.土地環境。
3.良い男性キャラクターの欠如。
4.意味のない様々なプロットのひねり。
5.悪いキャラクターの開発。
-全体-
Akuma no Riddleはそれほど感謝していないシリーズの一つです。 たぶんユリのテーマやペーシングのためです。 しかし、私は全体的に楽しかったです。 私はあなたが暗殺教室とダンガンロンパを見た場合、またはあなたが女の子の行動を見て楽しんでいる男や女の子なら、このアニメをお勧めします。 結論として、このアニメは今日まで過小評価されています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的なシリーズの評価：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gloom/reviews&#34;&gt;Gloom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review is late. I was planning to write this a few weeks ago after I finished this anime, but I decided to do it now. I wanted to review this anime because I felt that this anime failed to deliver at some points. I&amp;rsquo;m also still new to reviews since I&amp;rsquo;ve only made four not counting this one.     -Story-  To kill or nor to kill is a concept that frequently appears on different types of media. Think of Akuma no Riddle as a combination of a survival game show plus some yuri doujinshi. The theme of the anime is easy to understand. The story is about twelve assassins whose primary goal is to kill the target, Haru Ichinose. All of the students are part of a &amp;lsquo;special&amp;rsquo; class called Class Black, similar to class 3-E from Assassination Classroom. Howev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dieseldorf&#34;&gt;Dieseldorf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは最後のエピソードを見た直後に書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は失望を逃がす必要があります。 このショーは潜在的なものでした。そのアイデアはオリジナルではなく、キャラクターはすべて珍しいものでしたが、潜在的可能性があり、私はチャンスを与えることに決めました。 それは、このシリーズの始まりは、私のための個人的なハイライトされているシリーズの真ん中の近くに1つのエピソードと実際にはかなり良いと述べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良かったし、私は続けるのに十分気に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは物事が変わるところです。 ショーはちょうど鼻が飛び交い、魅力を失い、何も駄目にすることなく、少しばかげて馬鹿になった。 私は彼らが暗殺者であり、誰もが春を殺そうとしている間に、人を殺す方法が分からないように思えます。彼らは訓練された暗殺者であると考えられていますが、彼らはそれのように行動しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、結末は、まあ、それを鈍くするには、ひどいです。 あなたが私に言ったのは、あなたが信じたことのない2つのエピソードでショーを破壊することができるが、それは彼らがやったことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについての私の感情を要約すると、始まりは良かったし、登場人物はまばらだったし、エンディングは急いでいるように思えた。 それは私が知っている厳しいですが、私は本当にこのショーの後半を楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間を惜しまず、何か他のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ユリの分類のためにこれを見ている人は、あなたは失望します。 それをそこに置くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dieseldorf/reviews&#34;&gt;Dieseldorf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is being written directly after watching the very last episode.     Okay I need to vent my disappointment. This show had poten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nadeen&#34;&gt;Nadeen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちのほとんどは、謎めいたシリーズやキャラクターに魅了されていて、完全なストーリーラインが空の高さにあなたの心を吹き飛ばしてくれることを忍耐強く待っています。
あなたは最初のエピソードからそれについてのこの印象を直しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
私はそれに7を与えた理由は？ 私は少し深く、複雑な/分かりにくいことに少し失望していたので、このシリーズはそうであることが判明しました。 それは最初に完璧な印象を与えますが、エピソードが続けると少し浅いことがわかりますが、まだまだあなたを吹き飛ばすものではなく、素晴らしいストーリーがあります。 あなたはこのシリーズのほとんどを楽しんでいました。 それは単なる普通の結末だった、私が予測したほど特別なものではなかった。 彼らは謎を解決しなかった、それは私を怒らせた。  ：c&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私は絶対に芸術を愛していました！ それはとても楽しい、私はそれが好きだった❤u003c2jau003e&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
私はほとんどのアニメを通してほとんどのエピソードにスキップしますが、オープニングは観て聴くのに大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
Okayy..私はYuriの大ファンではないが、シリーズの途中で、春とTokakuの間の何かのラブストーリーがあるはずだったことを忘れていた。 真剣に、あなたが恋人の鳩の話やキャラクターを探しているなら、これはあなたのタイプではない、あなたは失望するだろう。 残りの文字は素晴らしいですが、私はそれらを好きではありませんでした。  A 7は実際の仕事があってバックグラウンドを思いついただけなので、それは悲しいほど創造的ではありませんでした。 ハルとトククのために少しだけを除いて、キャラクターの開発はここでも大規模ではありません。 キャラクターとの絆を感じることさえできません。他の暗殺者は、シリーズを12話だけでなく、もっとよく知る時間があれば、大きな成功を収めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
正直なところ、私は途中で飽きてシリーズをやめたかったので、各エピソードごとに異なった暗殺者でエピソードを繰り返していました。 芸術はこのシリーズを大きな時間を節約しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
良いプロットと素敵なキャラクター、それ以上のものは何もない素晴らしいアニメでした。 私は暗殺者はHunter x HunterのKilluaのような恐ろしい殺しのマシンだと思ったが、このシリーズは私の心を変えた。暗殺者は暗殺者、特にTokaku&amp;hellip;のために無力で比例して弱かった..時間を過ごすのには大好きで、 あなたが深いプロットを目指しているのなら、これはあなたのアニメではありません。  c：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nadeen/reviews&#34;&gt;Nadeen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, most of us are usually attracted to mysterious series and characters, patiently waiting for the full storyline to reveal itself blowing your mind away into the heights of the sky.. Akuma no Riddle totally gives  you this impression about it right f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cishet&#34;&gt;Cishet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は主要なプロット部分を明らかにしませんが、私は[]を使ってスポイラーになるかもしれないものを置くことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサバイバルゲームを見たいのですが、彼らが良いか悪いかは気にしません。 私はちょうど私の脳をオフにし、それらを楽しむ。 だから私はこれを試してみました&amp;hellip;よく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;███STORY███&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いです。 本当に悪いよ 幸いなことに、彼女は彼女を殺すはずの暗殺者の一人になっていたボディーガードを持っていますが、なぜなら彼女は彼女を保護していることを知っています。理由は（実際はこれについて後で説明します。 大量の愚かさと不一致のために10歳で書かれたもののように見えます。 これを最初から真剣に受け止めることは全く不可能です。 プロットを見てみましょう：女の子（18歳に達していないプロの暗殺者）の束が学校に行く。 これの唯一の目的は、これを完全に認識しているクラスメートの1人を殺すことです。 彼らは順番にそうやってすべてを行います。  （何らかの理由で、誰かを殺そうとしている間に何らかの理由で学校を援助しなければならないので）教授はこれについて何も知らず、女の子の量が間違っていても間違っていることに気づかないほど馬鹿だ 彼のクラスを残すことは大きすぎます。 それから私たちは、彼女を殺そうとしている人たちと友達になりたい、そんなに愚かな殺害（春）の標的を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから我々は矛盾している。 私はちょうど女の子がどのようにして鋸で銃弾を止めることができるか話しているだけではありません（実際に起こった、私は真剣に取ることになっていました）が、他の種類のものです。 このように、現実世界（私たちの世界）で起こるように見えますが、一部のキャラクターは超電力を持っています。 たとえば、年を取っていない少女がいます。 ショーは物事をほとんど説明しなかったので、本当の大国ではなかったかもしれない。
Emiya Shirouの有名な言葉を思い出してください。 さて、このショーには当てはまりません。 はい、死んでいるはずの人は人生に戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女たちが実際に時間を無駄にするのではなく、殺しに集中していれば、殺害そのものはそれほど悪くはありません。 私は、春の鎧や暗殺者の愚かさを知ることができません。 彼らは映画の悪役のようなもので、1回のヒットであなたを終わらせることができますが、代わりにすべての動機と計画を伝えるので、誰かがあなたの救助に来ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まあ、生存は本当におかしい。 ロマンスはどうですか？
あなたはどんなロマンスについて話していますか？  TokakuとHaruの関係については、これほどまでには深いところがありません。  MALが私に言わなかったら、これがレズビアンショーであることは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;███CHARACTERS███&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターのデザインが気に入っていますが、彼らの個性はアーキタイプになります。 彼らは、スプリット・パーソナリティーやサイコパス・シリアル・キラーのような第3位のキャラクター特性を使用しました。 幸いにも、ショーは実際にキャラクターの発展を試みています。 悲しいことに、それは失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公について話すと、Tokakuは大丈夫です。 彼女はおそらく一次元のキャラクターですが、私は彼女に問題はありません。 一方、春は本当に迷惑です。 彼女は第三者（私は本当に刺激的だと分かった）で自分自身について語っているだけでなく、実際には彼女が彼女の暗殺者と友達になれないことを理解するにはあまりにも愚かであるからです。 そのために危険に直ちにジャンプすること以外に何もしません。
私はTokakuだった場合、彼女は無意識のうちにそれを求めているので、彼女は死ぬことを許していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;███ART███&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が好きだった。 アニメーションは最高にうまかった。 あまりにも良くない、悪くない。
品質は問題ですが、頻繁には現れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;███ENJOYMENT███&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれを終えた。 私は時々画面上で何が起こっていたのかを推測しようと苦労したが、それは面白かった。 しかし、「それほど悪くない」タイプのアニメは実際にはここには適用されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;███OVERALL███&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少しでもお勧めしません。 それは良い生存ゲームショーではなく、レズビアンのショーでもありません。 他の時計を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cishet/reviews&#34;&gt;Cishet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note that I&amp;rsquo;ll use [] to put something that could be an spoiler, though I won&amp;rsquo;t reveal major plot parts.    I like to watch survival games, I don&amp;rsquo;t care whether they&amp;rsquo;re good or bad. I just turn off my brain and enjoy them. So I gave this a try and&amp;hellip; well    ███STORY███    It&amp;rsquo;s bad. Like really bad. Looks like something written by a ten years old for the big amount of stupidity &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あるアニメシーズンの新しいラインナップをブラウズしているときに、特定の言葉があなたの目を引くことがあります。 あなたに「ああ、こんにちは、このショーには私が好きなものがたくさんあります。 これは完全に私のためです。 まだ数週間は過ぎていて、まだそのショーでは起こっていませんが、すぐにうまくいくのは間違いありません。 それから、シーズンの終わりまでに、あなたは何とかあなたの人生の5時間のうちに守られていない約束によって欺かれたという気持ちだけが残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女子生徒のための私立学校である明条アカデミーの13人の学生が最近「10年生クラス」と呼ばれる人に加わりました。 しかし、状況は普通の教室とは少し異なります。 クラスブラックでは、12人の学生が専門的に訓練された暗殺者であり、13人が対象です。 暗殺者の一人が標的を取り除くことができれば、彼らは学校の慈悲深い恩人から一つの願いを授けられます。 学校の年が始まった直後、不名誉な東の一族の暗殺者東明東明は、そのクラスの友人である一ノ瀬春がターゲットであることを発見する。 しかし、彼女を暗殺するのではなく、春香は春の気持ちを終わらせ、彼女を他のクラスから守るために誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最初にこのシリーズに人々を引きつけるものを要約しましょう：1. Assassins、2. Yuri（Girl Love）。 最初の点から始めて、11人の異なる暗殺者が同じ人の後を追うショーでは、誰かが殺される方法がむしろ創造的であり、そのほとんどが真実であっただろうと考えているだろう。 致命的な毒から巨大なハンマーで殴られている人々をまっすぐに攻撃するまで、各暗殺者が使用したさまざまな技術と武器は、このショーの興味深い側面でした。 さて、あなたは、「持っているだろう」との最後の声明を準備したことに気づいたかもしれません。なぜなら、このシリーズは間違いを信じられないほど容赦なくして、作家が暗殺者のことを知っているかどうか疑問に思っていたからです。 それは正しい：誰も死亡しなかった、そして多くの人は、春を殺すことに失敗したばかりで、ちょうど恥の中を歩き回って、エピローグまで見られない。 そんな巨大なスポイラーで早く始めるのは本当に嫌だけど&amp;hellip;なぜ？ 彼らは暗殺者です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の部分は、最後の5分かそこらまで、私たちはいくつかの死を抱いているように見えました。私はショーの感情的なクライマックスであると考えたものを同時に作り上げました。 シリーズの中途半端な点を思い出してください）。 しかし、最後に「ああ、誰もがまだ生きている」と決めることになった。 胸に刺されて強烈な毒を飲み、落ちる劇場照明の下で粉砕された人々はすべてA-OKだった。 誰かが「暗殺者」と言うと、あなたは「彼らを標的にしている人を、実際に殺さずに可能な限り過度に抑える人」とは思わない。 それは、過去10年間ナルトが忍者という言葉を悲惨に乱用してきたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、暗殺者の部分は正式に腹が立つので、私たちにゆりが残る。 アニメのユリの人気は過去数年間で着実に伸びてきていますが、ジャンルを表現するための「すべてが終わり」というタイトルは実際にはありません。  Akuma no Riddleは法案に合っていますか？ 絶対違う。 トカクが春のために倒れたと言っている間、彼らは本当にそれらの間に化学を見せない。 私は東方が実際に春との会話よりも他の暗殺者からの攻撃を逸らすのにもっと時間を費やしていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対処する必要がある「ゆり」ラベルとの大きな乖離もあります。 私たちは日本にいたのですが、私はこれについて全く言及しませんでした。 西洋のサイトを使ってアニメを見ている西洋人のように、いくつかのサイトがyuriとshoujo-aiの違いを理解していないのを見るのは非常にお勧めできません。 簡単に言うと、ユリはより性的な性格（キス、セックスなど）の関係をカバーしているのに対して、少女は愛情のより親密で感情的な側面をより明示的に覆う。 だから、せいぜい、「あかまの謎」は、少女時代にはほとんどかかっていませんが、ゆりの領土に侵入することはほとんどありません。 ありがたいことに、私はいくつかのサイトが彼らのレーベルにバックトラックしてそれを少女会に切り替えるのを見ましたが、最初の間違いはまだ怒っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このためのキャラクター開発は、まったく混乱しました。 私は、TokakuとHaruについていくつかの詳細と開発を行い、クラスがそれらにどのような影響を与えているのかを認めるでしょう。シリーズの終わりまでに私は少し気にしました。 しかし、他の11人は実質的に文字を捨てていた。 彼らが私に印象を与えることがほとんどなかったので、私はこれをタイプしているので、私は彼らの名前の大部分を覚えていない。 私が実際に気にしていたのは、すべての人の中で最も壮大な「死」を抱えていたことと、TokakuとHaruが好んでいたより良いyuriの瞬間もあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはNoucomeとMondaijiを担当するDiomedéaによって行われましたが、これはこのシリーズの唯一の側面であり、肯定的な理由から際立っています。 戦闘のシーケンスは例外的によく振り付けられ、よくアニメーション化されましたが、環境は時には淡いグレー色になる傾向がありました。 これらの文字をあまりにも似ていると、キャラクターのデザインが非常に多様化するという良い感覚を持っていました。 私の唯一の不満は、ファンのサービスは本当に面白いものではなく、正直言って私は時々私をオフにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、ダブはありませんが、この番組はFUNimationに依存しているため、ダビングはおそらくこの番組の改善となるでしょう。 私はこのショーが本当にどれほど人気が​​あるのか​​よくわからないので、実際に出てくるダビングの保証はまだ空中に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はLove Live！のためにも作った藤沢義昭が作曲したものです。 と鉄道戦争。 最近のテーマであるように、藤沢は強烈なエレクトロニックミュージックを駆使して各シーンを端的に設定し、戦いの序列を誇張しています。 今シーズンからの好きなオープニングテーマは、重いドライビングロックサウンドが過度に各エピソードを見るために汲み取られているため、内田真也の「SōshōInnocence」がこのショーに付随していたのは残念です。 さらに、それぞれのエピソードには異なるエンディングテーマがあり、私の個人的なお気に入りはエピソード5と10-12になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あかまのリドルは、私の期待を完全に裏切っただけではありませんでした。 暗殺者は誰も殺していなかったし、唯一の勇気しかなかったし、壮大な戦いシーンはそれを許すことはできなかった。
私はAkuma no Riddleに5/10を与え、このシリーズをスキップすることをお勧めします。 しかし、あなたがまだそれを見たいと思っているなら、このシリーズは現在FUNimationによってライセンスされており、サイトからのストリーミング用に利用できます。
代わりの勧告として、私は教室でも設定されている殺人/ミステリーシリーズに向けて指摘します：Danganronpa the Animation;  1人の選手が別の選手を防衛するバトルロワイヤル風のシナリオを交互に取るために、我々はもう一度The Future Diaryに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes, when you&amp;rsquo;re browsing through the new lineup for a given anime season, certain words will catch your eye; words that make you think &amp;lsquo;Oh hey, this show has a lot of stuff that I like in it. This is totally for me.&amp;rsquo; A few weeks pass by and not much has happened in that show yet, but you&amp;rsquo;re still fine because the good part has to be coming up soon. Then, by the end of the season, you&amp;rsquo;re left only with the feeling that you&amp;rsquo;ve somehow been swindled out of five hours of your life by a promise that was not kept, and that is where we begin today&amp;hellip;    Thirteen students at Myōjō Academy, a private boarding school for girls, have recently joined what is known as &amp;lsquo;10th Year Class Black.&amp;rsquo; However, the situation i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あくまのリドル、ゆりの待望少女愛アクションコメディの暗殺ショー。
実際の得点：7.8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
シノプシスによると、物語は物語の物語であり、12人の致命的な暗殺者との良いユリのロマンスですが、ユリのビットは、少女愛に変わります。 しかし、それを除いて、物語は何も駄目にすることなく本当に混乱している結末から離れすぎても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
今では芸術はかなり素晴らしかった。それは、カラフルであるだけでなく、ショーの調子に合った暗いものだったが、キャラクターが持っていた目は、彼らが私の魂を見つめているような気分だった。 彼らはTokakuやNioのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ショーの主なOSTはかなり平均的なものではありませんでしたが、オープニングは私の意見では2014年の春ベストの1つでした.12エピソードすべてをスキップしたことはありませんでした。 それぞれが異なるキャラクターを表しており、そのキャラクターは本当にうまく引っ張られており、そこには耳を傾けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
登場人物は外見や性格ともに変化し、それぞれのエピソードを爽やかに感じさせるような独特のスタイルを持っていましたが、開発していなかったトカクを救うためにペイントドライを見るよりも面白くありませんでした 物語の過程で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
ショーは素晴らしかったが、来週はもっと速くて本当に予測可能なストーリーにしたいと思っていたが、これまでに2番目のお気に入りだった素敵なアートスタイルがほしいと思うようなものはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle a yuri no wait Shoujo Ai action comedy assassin show.  Actual score: 7.8    Story: 7  The story it self sounds goods according to the synopsis a good  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;errorfortaken&#34;&gt;ErrorFortaken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その人が誰にも間違って何もしていなければ、自分を守る機会がなく弱い人を対象とすることは公正ではありません。  Akuma no Riddleには面白い話がありますが、エピソードや2冊を漂わせたり、浪費したりせずにコース全体にとどまっています。 芸術は視覚的に魅力的で、私の注意を全体を通して掴みました。 音は素晴らしかったし、それを見ているほど耳を傾けて良かったです。 それぞれのキャラクターはストーリーを持っていて、私はこのアニメが個々のキャラクターのより深いところに入る24のエピソードだったと思っていますが、私の意見ではそれぞれがよく分かっていました。 私はAkum no Riddleを見て毎度楽しんでいました。私はそれを最初から最後まで見ました。私はエピソードを終えて止められませんでした。私の総合評価は8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ErrorFortaken/reviews&#34;&gt;ErrorFortaken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s not fair to target a person that&amp;rsquo;s weak with no chance of defending them &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magnumdongz&#34;&gt;MagnumDongz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユリのジャンルは非常に論争の的なジャンルです。 とても楽しいユリアニメを見つけるのが難しいように思えます。 このジャンルのアニメの大部分は、あなたの顔に膨大なファンサービスをある種のレクイエムとして放つことによって、ジャンルを常に思い起こさせる必要性を頻繁に感じています。  Akuma no Riddleはちょうど閾値を横切り、驚くべき可能性を秘めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &amp;lsquo;バトルロイヤルズは本当に上品です！ 私はこのくそを見たくない！ まあインターネットマンどのようにあなたは正常に一般的な前提に対抗しますか？ あなたは2つの選択肢があります。風刺のプロットを楽しんだり、今まで見たことのない最高のクリシェにするために予算全体を費やしたりします。 あかまのリドルは、バトル王座がユニークであるようにしようとしますが、最初は死のマッチのように多くの人々が作った要素を取り除きました。  Mirai Nikkiのようなショーの圧倒的なサスペンスがなければ、私たちは最初に興味を持ったものを失いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、サハラ砂漠のどこかでトイレでマスターベーションをしながら、結局それのようなエンディング音のアイデアを作り出しました。 それは非常に遅く感じて、プロットの穴をたくさん残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - このアニメを開催したのはアニメーションでした。 それは私が通常はユリで見ることができない、非常に審美的に心地よく感じました。 キャラクターのデザインはそれを突き刺すものではありませんが、悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - このショーのサウンドは驚くほどうまくいきます。 オープニングの主題歌は私をHYPE AS FUCKにしました。 それぞれのキャラクターはそれぞれ独自のエンディングテーマソングを持っていました。 もう一度、何もあなたを突きつけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はそれまでに何度も言ったことがありますが、私は再びそれを言うでしょう。 あなたはファックキングシリーズのこの短期間に12人の人物の壁に触れることはできません。 これはあまりにも多くの逆火をもたらし、主なヒロインに集団的な無関心をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FINAL VERDICT  -  6.2このシリーズを支えているものがたくさんありました。 キャラクターがより良く開発され、エンディングが起こらなかった場合、それは8/10だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ後輩を見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MagnumDongz/reviews&#34;&gt;MagnumDongz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The yuri genre is a very controversial genre. It may seem difficult to find an enjoyable yuri anime, seeing how so many of them are flawed. A large portion of the anime in this genre frequently feel the n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jakcooper2&#34;&gt;JakCooper2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ、あかまの謎？ どうして？ どのようにアニメが始まり、そんなに偉大な進歩を遂げることができるのですか？最後のエピソードの後半に完全に破壊されて、少しでもそれを見て後悔するようになるでしょうか？ それは、私の友人、悪魔の謎の物語としても知られているアクマノリードについて私がどのように感じるかです。 本当に悲しいです。 物語は、オリジナルではありませんが、まだ興味深いものでしたが、それは何のために働いていた。 最後の15分間に失敗すると（大体）、本当に哀れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
彼のシリーズのキャラクターはとても良かったです。 彼らはよく特性化され、組織化され、開発されました。これは間違いなく、今日私たちが多く得ている1次元ガベージ文字からのペースの変化です。 私の個人的な好みは、実際には、Yandereの女性のためのものがあるからというだけで、シリーズのYandere、Toakea Takechiでした。 しかし、それらのすべてが本当によく開発されており、私は各暗殺者のために感じ、彼らは彼らが何をしていたことの正当性を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
短くて甘い、音楽は驚くべきものですが（最も記憶に残るものではありませんが）、オープニングとテーマはとても良いものでした。 私は特に、それぞれのエピソードが、その特定のエピソードで提示された暗殺者に捧げられる別のエンディングテーマをどのように持つのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは厳しいものです。私が前に言ったように、私はこのシリーズを愛し、最後のエピソードの後半までそれを楽しんだからです。 私は通常、自分自身の結末に基づいてシリーズを判断することはありませんが、その結末はとても悪く、残酷でしたので、私は今度はそれを助けることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的に、悪魔の反逆の物語としても知られている「アクマの謎」は、驚くべきことでしたが、最終的にはひどく悲惨でした。 私は正直言って病気の好奇心を持っていない限り、それを推薦することはできませんし、1つがあればシーズン2をチェックしません（あるいは、私は決して私と知りません）。 私は、彼らが何をしているのかを実際に知っている人々からこのシリーズのリメイクを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JakCooper2/reviews&#34;&gt;JakCooper2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why, Akuma no Riddle? Why? How can an anime start out and proceed so great, and then proceed to completely destroy itself in the second half of the final episode to such an extent that it makes me regret watching it even a tiny bit? That, my friend, is how I feel about Akuma no Riddle, also known as Riddle Story of the Devil. It&amp;rsquo;s really sad, too. The story, altho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawfulengineer&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akum no Riddleは、13人の女の子、春を殺すための仕事を持っている12人の女の子のクラスです。 このすべては、高等学校で、そしてブラッククラスと呼ばれる特定の教室で行われます。 到着時に、暗殺者であることが示されている12人の女の子は、規則について説明され、そこから行く。  「ゲームのルール」とは、標的が殺される前に注意書きがなければならないこと、そして標的を殺すことができれば、単純なものから金銭のものまで、 殺す誓いとして精巧なものに。 会いの後、女の子の1人、Tokakuはそれに反対して、春を他人から守るのに役立ちます。 それはどんなスポイラーも言わずに、基本的なプロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：すでに主なプロットを述べました。 それぞれのエピソードは、春に試してみると、11人の女の子のうちの1人を大まかにカバーします。 少女たちのそれぞれは、銃や刀のような単純な武器からもっとユニークな武器に至るまで、暗殺を試みるユニークな方法を持っています。 あるエピソードでは、女の子が望んでいたことと、そのような願望がなぜ必要なのかを説明する短いフラッシュバックを見つけます。 これが12epショーだったことを考えると、ペースは速く、女の子だけに焦点を当てるエピソードが1つしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメのスタイルは、私が楽しむ数少ないものの1つでした。 部屋の色と色調、女の子のデザインは素敵で、それぞれが短い、背の高い、胸が扁平で、胸のようなものなど、それぞれ独特の特徴を持っていました。 人の性格も一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私がショーについて好きだったことは、EDのそれぞれが異なっていたことでした。 異なるビデオ、異なるテーマ、および異なる曲。 使用された音は素晴らしく、BGMは最小限に抑えられましたが、特に後に戦場の音楽が楽しめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは、イムがそれを評価する際に分割されるところですが、私はできるだけ良いことを説明しています。 キャラクター自体は、お互いに非常に異なるほどユニークでした。 例としては、ある女の子がより宗教的な背景を持っていた一方、別の女の子は広範な犯罪背景を持っていたということです。 そのことを念頭に置いて、キャラクターは見て楽しんでいました。私が好きなのは、ハワブサです。私はスポイラーのために言えませんが、キャラクターは完全な背景描写が不足していました。 言い換えれば、私たちは少女の過去についてはほとんど示されておらず、少女のために学ぶことはあまりありませんでした。 通常、それは非常に短くて基本的なものであり、それはそれです、メロドラマが好きでない人にとって、それは問題ではありませんが、女の子についてもっと知りたい人にとっては、残念ですが、 あまり起こりませんでした。 これはショーの2番目に悪い部分ですが、背景情報が不足しているにもかかわらず、少なくとも見栄えの良いキャラクターのための吸盤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：毎週のように各エピソードを見て楽しんだ。 彼らはゆっくりと乾いていましたが、物事が拾われたら、それはより良くなりました。 私が絶対に好きではなかった主なものは、終わりでした。 私はそれを言い張ったりヒントを与えたりはしませんが、人々が好きなものではなく、彼らが終わったはずのやり方で終わりを尽くしたかったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、全体的に見れば、これは楽しいショーでしたが、エンディングはあまりにも酷かったです。 キャラクターはきれいだったし、音楽は素晴らしく、アートスタイルは元気だったし、最初のカップルのエピソードの後、徐々に良くなった。 私の好きなエピソードは10番目のエピソードでしたが、他にも良い瞬間があったエピソードがありました。 ああ、そして、最後に、それを望んでこれを見ている人には、ゆりアニメだと、どこか他の方がよく見えます。 たぶん1つのキスが、それはキスを意図していませんでした。 私のレビューが助けてくれることを願っています。 私の批判的スキルの向上に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LawfulEngineer/reviews&#34;&gt;LawfulEngineer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle is about a class of 12 girls who have a task to kill a thirteenth girl, Haru. All of this takes place at a high school, and in a particular classroom, called the Black Class. Upon arrival, the 12 girls, who are shown to be assassins, are briefed on the rules, and go from there. The &amp;lsquo;rules of the game&amp;rsquo; so to speak, are that the target must have a notice before being kill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;j4ux&#34;&gt;j4ux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これをもう一度やりましょう！  - 更新されたレビュー。 ストーリーの終わりの後に少し小さなスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小学校に大学を教える苗学院には、「あかまの謎」がある。 アカデミーでは、具体的には10年生はブラッククラスです。 今年のブラッククラスでは、12人の暗殺者が1人の標的を取り除くための競技会に臨んでいます。 勝者には、彼女が望む何でも与えられ、失敗は単に追放されます。 かなりきちんとした響きのコンセプト、そう？
シリーズを終えた後、ストーリーをレビューする際に気になるのは「潜在的な無駄」だけです。  Akuma no Riddleはずっと多くのことをしていたかもしれませんが、その半分以上が反復構造に従うことに決め、最後の瞬間に突然「何が起きているのか」を突きつけました。 ストーリーの問題は、ショーが作家がやりたいと思っていたほど長くはなかったか、あまりにも長くそれをやろうとしていたことです。  AnRの私の最大の問題は、すべてがとても便利で、うまくいくことです。問題はありますが、ショーは見ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラー]それはすべての下り坂に行った後、私はあなたに私の真のフォームを見せましょう！  [/スポイラー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術の専門家ではありませんが、AnRは視覚的に満足です。 何も壮大ではありませんが、それは鈍いから遠いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでの私のお気に入りのOPのかなり正直な1つ。 それは本当にショーに合っていて、私はそれをスキップしていないことがわかった。 特に私が愛したことの1つは、すべてのエピソードがどのように異なるEDを持っていたかでした。 私はすべての曲を愛しているとは言えませんが、それは（少なくとも私にとっては）新しいもので、もう少し追加しました。 新しいEDを使用するという考えは、エピソードが集中していた暗殺者にそれを「適合させる」ことでした。 たとえば、エピソード5は春木のEDです。
OST全体は思い出深いものではありませんが、うまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがAnRが最もポテンシャルを持っていた場所です。 それはそれまで生きていたのですか？ ほぼ。 私は間違っていない、私はすべての女の子が好きであることがわかった、そして私はお気に入りを持っていたが、私が思いやりのある唯一のものは春木だった。 ほぼすべての暗殺者が、彼らの人格、動機、背景を示すためにスポットライトを当てています。 しかし、いったん彼らがこの瞬間を過ごすと、彼らはなくなった。
AnRの主な焦点は、東向東国と一関春の関係です。  Tokakuは、春日愛を説明する春の保護者になることを約束します。  Tokakuは残念なことに、私が出会った中で最も退屈な主人公の一つです。  Tokakuは、肩に無駄なポテンシャルを抱えている脚に目を向けている。 一方、春はとても楽観的で勇気づけられています。私は画面を飛び越えて自分を倒したいと思っています。 しかし、春の償還は彼女の発展にあります。 彼女のターンを虹の笑顔のバッグから、最終的には彼女自身を抱くことができる可愛いヒロインに見て、ショーの最高のものの1つだった。
授業を一緒に保つことを心がけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その問題にもかかわらず、私はあかまのリドルを楽しんでいました。 私はサバイバルゲームと女性キャストのための吸盤だから、私はすぐにこれに惹かれました。 私は別のことを期待しましたか？ はい。 私は失望していますか？ わずかです。 私はこれをもう一度見ますか？ ハートビートで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ フィードバックは常に高く評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/j4ux/reviews&#34;&gt;j4ux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, let&amp;rsquo;s give this another go! - Updated review. One slight tiny spoiler after the end of Story.    Story: 7    Akuma no Riddle is set in Myoujou Academy, an academy that teaches grade school through to university. In said Academy, specifically Year 10, is the Black Class. In this year&amp;rsquo;s Black Class, 12 assassins face off in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theluckieststar&#34;&gt;TheLuckiestStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の初めてのレビューを書いているので、私が見ているアニメを見直すと思っていました。私は通常、ほぼ空に終わっているか、まだ放映中のアニメを見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは、あなたが見ていない限り実際には予測できないような短編を含む興味深い物語でした。短期間にキャラクターの開発が圧迫されました。あなたが見ていると、彼らはあなたのことを最新に保ちます このアニメの「宇宙」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのことは説明できないか、最初は分かりにくいですが、いくつかの点ではもっと見たいと思っています。 このアニメにはいくつかのユリのようなテーマがありますが、あまりにも強すぎず、アニメ全体に収まります。 私は個人的にこのアニメを楽しんで、いくつかのスリルが好きな人や、数多くの暗殺者が混じったユリのようなプロットをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを探しているために見たいものを探しているなら、試してみてください。  1つのエピソードを試してみて、2つのエピソードを試してみてください。結局、それをすべて見たいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLuckiestStar/reviews&#34;&gt;TheLuckiestStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review, so I thought I would review an anime I have been watching, I u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurisu-chris&#34;&gt;kurisu_chris&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、「目標を殺す人は彼女の希望を認められる」 タイトルだけに「Riddle」という単語がない場合。 はい、このアニメの特色は、何かを台無しにしないで詳細なレビューをすることが難しくなるようなひねりがあることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ストーリーの終わりにあるものを解き放つことを望んでいるエピソードを見た後にもっと見たいと思うような方法で十分です。各エピソードを見るときに、あなたが気づくまで仮定を始めるでしょう シリーズを終了してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のアートとサウンドは、最近、多くのアニメと同じレベルの品質をほぼ何百というものに見つけることができるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとっては、今、私はこれを言うでしょう、あなたはそれらを賞賛するか、憎む少数のエピソードしか持たないでしょう、それは物語がどのように構築されたか、キャラクターごとに1つのエピソードです。 あなたは少しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは、多くの人が考えているほど暗くはなく、あなたはこのアニメを終えた後、あなた自身を笑ってしまうでしょう。 どうして？ さて、それはあなたが答える謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurisu_chris/reviews&#34;&gt;kurisu_chris&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story in a nutshell: “The one to kill the target will have her wish granted”. If only the title doesn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotori-sonoda&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;選択された暗殺者がClass Blackに参加するMyojou Academyへようこそ。目標を殺すことで、彼らは彼らが望む報酬を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no RiddleはClass Blackのターゲットである一ノ瀬春と、プロテクターになった暗殺者の一人であるTokaku。 彼らの個性はお互いを称賛します。春はしばしば真剣ですべてのビジネスですが、春は素朴で陽気で泡立ちます。 彼らがどのように相互作用するかを見るのは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、春の人生に挑戦しようとしている暗殺者たちに。 ショーのセットアップのために、アニメはその時に1つの暗殺者に焦点を当てたエピソードで、エピソード的です。 これは、各キャラクターにスポットライトになるチャンスを与えます。 キャラクターの裏話と動機もエピソードで議論されている。 そして、各暗殺者には、互いに異なる個性があります。 彼らはまた、銃を使用する古風なやり方から一種のゲームへ至るまで、春を暗殺しようとするさまざまな方法を持っています。 これはそれぞれのエピソードを面白くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメも美しくアニメーション化され、戦い場面はうまくいっています。
この番組の音楽はとても良いです！ 内田麻弥が歌い上げた1つのオープニングがあります。 しかし、それはエピソードのスポットライトのキャラクターである歌手と12 EDを持っています。 そして、はい、彼らはすべて良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりは、スポイラーに入ることなく、基本的な遮断器の一種です。 あなたが好きか、あなたがそれを嫌うか。 私は実際にそれが好きですが、なぜそれが嫌いな人がいるのか見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Akuma no Riddleは間違いなく楽しいショーです。 それには欠陥があるかもしれませんが、面白いキャラクター、良い戦いのシーン、素晴らしい音楽があります。私はそれが時計の価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはカウントダウンの準備ができていますか？ 実行する方法はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotori_Sonoda/reviews&#34;&gt;Kotori_Sonoda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to Myojou Academy, where chosen assassins get to participate in Class Black-by killing the target, they can get any reward they want.    Akuma no Riddle is about Haru &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;英語のダブを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵なことがすべて正直です。 物語はいくつかのマイナーなやり方で混乱をもたらし、「戦いの目標」ではもう少し多くをもたらしましたが、イントロソングから最後までそれを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのアニメは、この1つではなく、ぎこちない結末をしています&amp;hellip;それだけでなく、チャンスがあります。  13回目のエピソードが続きます。 悲しいことに、私はengサブの知っているので、私の視聴を延期するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではストーリーの道徳観&amp;hellip;人生には多くの顔がありますが、何が終わってもそれが見えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seen through English Dub.    Lovely everything to be hon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuu-masuhara&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組の中で、あなたが本当にゆりに関係するものを好きではないあなたのために、このショーの中でゆりの面を警告します。  Tho &amp;lsquo;のユリシーンはそれほどあまりにも愉快ではありません。 民間の寄宿学校である明祖学院で行われます。 表面には、この機関とは何の違いもなく、深く知っていれば、10年生の黒は普通の生徒で満たされていないことがわかります。 彼らはすべて暗殺者です。
一ノ瀬春生は、クラス黒人学生の一人で、残念ながら彼女は他の13人のアサシンの標的にもなっています。 ゆっくりと、確かに、Tokaku Azumaという名前のひとりが、彼女に向かって成長する予期しない感情によって春を暗殺から守り始める。 アカデミーのひどい秘密、各暗殺者の解決、そしてはるかに殺害しようとする春。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはかなりいいです、私はそれが好きです、それはエピがエピソードのように見えることさえあります。それは、学生が試みようとする暗殺を一つ一つ見せてくれるからです。 彼らは春を殺すことから賞を得るために成功する必要があります。 学校は彼らが得たいと希望するものを提供します。また、失敗した人たちのために結果があり、学校から脱落します。 毎日の学校生活はお互いを殺して緊張させるという意図によって汚されている。 戦いについて話す、それは優れているが優れていない。 殺しの意志が浮上し、混乱が始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの文字があるので、これらの暗殺者は独自の独自性を持っています。 彼らは主人公のAzumaとHaruuを除いて、彼らの役割は際立っていますが、十分に発展していません。 私たちはそれぞれのキャラクターとその変化の説明を得て、それでもそれらの言葉とすべてのものの少数のシーンはちょうど12 epsで満足できません。 私はここでシリーズを拡張するつもりはない。 東方×春の関係（友情）は幾分複雑です（このような状況では、彼らは責任がありません）。 春は学校の真の目的を驚かせ、春は誰を標的にしているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスペンス感も歌から盛り上がり、ここには様々な歌があります。特に、Akuma no Riddleシリーズの歌を挿入します。 あなたの情報のために、ほとんどのキャラクターソングはOP＆amp;  EDテーマソング。  OP主題歌は内田真也の「創造イノセンス」（創傷イノセン）です。私はそれを打つのが好きです。  EDテーマソングは、各エピソードからの曲です。各エピソード（キャラクターソング）ごとに異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあかまのリドルシリーズ7.5を与えます✧キャラクターが女性で、お互いを殺そうとしているシリーズを持つことは良いことです。
長所：
テーマソング！ 私を誇大にする最初の印象
様々な文字&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
キャラクターはさらに発展させることができますが、キャラクターは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuu_Masuhara/reviews&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will warn yuri aspects in this show, for you who don&amp;rsquo;t really like any stuffs related to yuri maybe you can ignore this one. Tho&amp;rsquo; the yuri scenes aren&amp;rsquo;t much and not-too-yuri. Take place in Myoujou Academy, the private boarding school. In the surface, there&amp;rsquo;s not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redbarchetta&#34;&gt;RedBarchetta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6） - このショーは、最初は一種の心理的なスリラーであることを示しています。 これらのすべての暗殺者は1人の少女を殺すために1か所に集まった。 ちょっと頭がいっぱいですが、これがどのように進んでいくかについてもう少し興味があります。 残念なことに、それは文字のいくつかがひどく効果的でないため、擬似心理学的側面を正しく実行することができません。 このため、主人公が何らかの危険にさらされているような気がするのは難しいです。 物語はエピソード的に半期的に機能し、小規模のプロット点がショー全体に散らばっていますが、ショーの後半までは物語のように感じることはありません。 開始時に大きな複雑なショーのように行動し、途中で減速し、最後に複雑なショーとして再評価しようとします。 それは実際のプロットがあるとき、「これは私が期待したほど恐ろしいことではない」と言うだけで十分です。 実際のプロットを構築する前のエピソードはかなり定式化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;非常にマイルドなスポイラー&lt;/em&gt;
主人公をターゲットにしていることをアサシンがアナウンスしていることを発表しました。キャラクターはなぜ、アサシンの背景情報、主人公が暗殺者を倒し、すすぎ、リピートしますか？
&lt;em&gt;エンドマイルドスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、いくつかのエピソードにはあまり多くのアクションがありません。 彼らは怠惰なスクリプトを作成しているように感じる人もいれば、暗殺者であるにもかかわらず、アクションアニメになるには十分なアクションを提供することができません。 サスペンスは確かですが、その行動はごくわずかです。 最後に、私が言及しなければならない最後のことは、元老院が重いことです。 最大のものは最後にあり、本質的に、前のエピソードは廃止されています。 あなたがそのような種類のデバイスを嫌っているなら、それを明確にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれらの欠陥を（私がやったように）見過ごすことができれば、物語は楽しむのにまともなものになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）：私はそれが私に肉体的な痛みを感じさせない限り、アートをシリーズの楽しみにすることはめったにありませんが、アートは一般的に苦情がほとんどまたはまったく魅力的ではありませんでした。 キャラクター、セッティングなどがうまくやった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：ここではソリッドボイスが動作します。 バックグラウンドの音楽は、ほとんどの場合マイナス2倍の場面で正義を見せていましたが、少しはずれていましたが、音楽は全体的に見事でした。 私はオープニングやエンディングを自分のレーティングに入れることは考えていませんが、OPは十分で、各エピソードはそのエピソードの焦点だった暗殺者によって歌われた曲で終わりました。 すべてはカップルを除いてうまくいっていたが、それ以外はキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）：ここでは、ショーがうまくいきます。 これらは、最高の暗殺者の中のいくつかですが、私は助けができませんが、暗殺者がちょうどメインキャラクターを何らかの心情ゲームに変えずに殺すことを試みた場合、ショー全体がずっと速くなると感じることはできません 。 暗殺に行く彼らの方法は非常にasinineです、彼らは暗殺者でさえ全く驚くべきことです。 幸運なことに、ショーの周りにこだわっていただければ大丈夫なカップルの本物のバサスがいくつかありますが、それらの大部分は無頓着です。 さらに、これらの暗殺者の背景は実際にはあいまいで、文字を本当に理解することができません。  「これが起こった、起こったこと」そしてそれはそれです。 なぜ、どのように、どのように対処されているのかはまったく分かりません。 主人公の背景は、暗殺者よりもはるかに発展し、より明白ですが、私たちの頭を最後まで掻き分けている欠けている質問が残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、暗殺者1人当たりのエピソード1つにしか登場しないキャラクターが実際に出現するのは難しいですが、開発を終わらせてしまう人は、その欠陥を過ぎて見逃すことのできないほど素敵なものです。 他の暗殺者は本当に一般的に感じられ、アンタゴニスト保管庫から引き出された。 はるかに優れた開発は、私たちの2人の主人公から来ています。なぜなら、他にどこでショーを開発するつもりなのでしょうか？ しかし、それでも、それは開発の大きさではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この暗殺ゲームの主役である主な敵対者は、彼女が敵対者になれる十分な理由があるとは思わない。 確かに、彼らは彼女を邪悪に見せつけようとしますが、最終的に彼女を脅威と感じることはできませんでした。 終わりには、いくつかのユニークな人を除いて、多くの悪人が忘れられます。 これらの暗殺者の標的は、あなたが「私たちすべてが友人ではない」タイプのものを嫌うならば、あなたの神経を襲うかもしれません。 あなたが積極的にあなたを殺そうとしている人にどれほど楽観的になるかには限界があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：私は知っています。 私はこのすべてを叱りつけて、それでも楽しんだのですか？ まあ、私はめったにこれらのことが私を落とさせないからです。 私は映画、テレビ、本を楽しんでいて、それが最悪の場合でも。 私はそれが価値あるものであるかどうかだけを見て楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：「私はそれを愛しているので、私はそれをただ欲しがる」という行に沿って何かを行ったという言葉を聞いたことを覚えています。 私はショーが大好きではありませんが、ここでも楽しめるものがあります。深いインパクトを残すほど記憶に残らないのは、誰かがそれをあなたに言い聞かせた場合、あなたはおそらくそれを覚えているでしょう ショーのためのあなたの気持ちの大まかなスケッチを与えることができるようになります。 私はそれをお勧めしますか？ まあ、あなたが知的で一貫したプロットを持った、充実した発達したキャラクターを楽しんでいる人なら、これはお茶のカップではないでしょう。 あなたが私のようなもので、幸福に瑕疵を知らず、ニックピッキングに耐えないなら、飛行機を待っている間に空港で殺すのに数時間かかります。 あなたの電話でそれのマラソン、これはおそらくあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedBarchetta/reviews&#34;&gt;RedBarchetta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (6)-The show presents itself as a sort of psychological thriller at the start. All these assassins gathered in one place to kill one girl. Sounds a bit over-the-top but you get a little bit more interested as to how this is going play out. Unfortunately, it fails to execute it&amp;rsquo;s pseudo-psychological aspect properly because how horribly ineffective some of the characters are. Because of this, it&amp;rsquo;s hard to truly feel like the main characters are in any sort of danger. The story works semi-episodically, with small plot points scattered throughout the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7mononoke&#34;&gt;7mononoke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗闇の中で暗殺されている「あかまの謎」は、特定のジャンルに縛られにくい。 しかし、それは広くユリシリーズと考えられている。 明白で実際の愛の話はないが、ほとんどのファンは2人の主要な女の子をロマンチックなパートナーと解釈する。 彼らは親しい友人と解釈することもできます。 それがユリかどうかに関わらず、暗闇の物語、活気に満ちた戦闘シーン、そしてかなり致命的な若い女性が好きな人は、「アクマノリドル」はおそらく喜ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、物語は面白く、主人公は忘れられないものです。 しかし、「あかまの謎」は確かに完璧ではありません。 シリーズの最悪の欠陥は最後に起こり、私は何が起こったか教えてくれませんが、多くのファンがそれに腹を立てました。 私のようなユリのファンも、2人の女の子の物理的/ロマンチックな愛情をほとんど見ないことに失望しました。 また、音楽は本当に思い出深いものではありません。オープニング曲は邪魔になりません。 これらは、「あかまの謎」がそれ以上に高い評価を受けることを妨げる種類の欠陥です。 それでも全体的には良いと思うし、見守ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はキャラクターTokaku Akumaが大好きでした。 彼女の戦闘スキルは素晴らしいです、彼女は感情的に強く、彼女はほとんど欠陥に忠実です。 彼女がレズビアンであろうとなかろうと、他のメインガールに対する彼女の献身は際立っています。 彼女はナイフや障害のコースではそれほど素晴らしいことを除いて、自分自身を思い出させる。  Akumaさんが気に入らない場合は、心配しないでください。自分の歴史と魅力を持つ暗殺者がたくさんあります。 視聴者には「あかまの謎」をチェックすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7mononoke/reviews&#34;&gt;7mononoke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Akuma no Riddle&amp;rsquo;, being about assassins, is hard to tie down to a particular genre. However, it is widely considered a Yuri series; even though there&amp;rsquo;s nothing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jenguin&#34;&gt;Jenguin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語にはいくぶん興味深い前提がありますが、最終的には焦点を合わせるために選択された要素は私の興味を保つことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人物がいましたが、これは本質的に悪いことではありませんが、十分に時間をかけて開発していても、気にする必要はありませんでした。 さらに、本当に興味深い人物がいないと、キャストは非常に明るくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽の大ファンではありませんでした。 私はOPを嫌って、私はEDを覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最大の問題は、このような「ぎこちない」前提を持つためには、本当にそれに耐えることは何もしていないということです。 それは成熟したコンテンツの多くから離れていましたが、まだまだ暗い、アクション満載のスリラーとして描写しようとしました。 画面上での死亡はほとんどなく、たとえあったとしても非常に辛かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはセクシーで興味深い可能性を秘めたショーですが、退屈な戦いの王室になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jenguin/reviews&#34;&gt;Jenguin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story has a somewhat interesting premise, but ultimately the elements that were chosen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smallbabybird&#34;&gt;SmallBabyBird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レズビアンの暗殺者についての話は、とても良いか悪いかのように聞こえる。  Akuma no Riddleは、両方の組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは非常に強く始まります。 あなたの足元にあなたを保つのに十分な謎があり、最初のいくつかの暗殺の試みはサスペンスと興味深いものです。 主人公は悪いですが、過大な力はありません。 もしアニメが最初にあったレベルの水準に留まっていたら、それは私のお気に入りのリストに簡単に着いたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はあまりありませんが、13のキャラクターが12のエピソードに絞り込まれています。 正直言って、私はあまり気にしていませんでした。 私が話していることは、少数のキャラクターでよりうまいかもしれないと言うでしょう。 おそらく13の代わりに10が十分であっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが進行するにつれ、暗殺の試みはばかげて複雑になる。 私はスポイラーを放棄せずに多くを言うことはできませんが、時には暗殺者が失敗しようとしているようです。 それは、設定された数式に従っていくうちに、エピソードはいくらか予測可能になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの司祭の間のロマンスは、冒頭の近くに発展していますが、それから先細りしています。 時々、両者の間にはほとんど化学的な関係はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に言いたいことはあまりありません。 このアニメはほとんど空のエンターテイメントなので、人生の変化や未曾有のものは期待しないでください。 また、メインキャラクターの1人は、他のメインキャラクターの名前をたくさん叫ぶ。 私は &amp;lsquo;Tokakuさん！ もう一度私はそれを失うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SmallBabyBird/reviews&#34;&gt;SmallBabyBird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime starts off very strong. There&amp;rsquo;s enough mystery to keep you on your feet and the first few assassination attempts are su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usayadams60&#34;&gt;usayadams60&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、おそらく最大になるわけではありませんが、私は試してみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、ストーリーの主な設定は、苗字アカデミー（すべての女の子の私立学校）です。 ブラッククラスと呼ばれるクラスがあるところ。 このクラスには、1人のターゲットの後に12人の暗殺者がいます。 この女の子は、一ノ瀬春と命名され、目標を首尾よく殺す報酬は、彼らが望むものを得ることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、Tokaku Azumaとして知られているもう一つの主人公は、ターゲットが彼女と同じ部屋に住んでいることを知ります。 このひねりの中で、彼女は春に向かって彼女を保護したいと思う気持ちを育む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は正直なところ、この芸術はかなり驚くべきことでした。 私たちがこれまでに見てきたことはまったく新しいものではありませんが、全体的な芸術はとても素晴らしく、2014年のアニメの中でこれまで驚くべき芸術のトップ10に入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーのサウンドは驚くべきものでした。 私はオープニングとエンディングを本当に愛していました。今年のアニメでは最高の音楽がいくつかあります。 私はまた彼らがそれを通して演奏するサスペンス音楽が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
これは、それがその欠陥を持っている場所です。 私はこれを低くするだろうが、私は彼らが実際に私が愛した自分の裏話を各キャラクターに与えたことが好きだった。 しかし、正直言って2人の主人公だけがどんな展開を経ています。 しかし、私は、彼らが最初に報酬を得ようとしている理由を示すためにそこに物語を与える方法を本当に愛していると言ったのと同様です。 しかし、再び半分のキャラクターはハエのように落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは実際には2つの部分の等級です。 最初の8つのエピソードはとても予測可能だったので、4,5にすると悲しかった。しかし、ああ、最後の4つのエピソードは、私の意見ではすばらしかった。 彼らはノンストップツイストとそれが本当に輝いたところを持っていました。 最初はあなたには話がないと思うかもしれません。 しかし、一度あなたはアクションナイフスライシングなどの最初の8つのエピソードを取得します。 それは本当に私が置くことができなかった素晴らしいショーに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7/10。
あなたがアクションを欲しいのであれば、アニメをパックしますが、最高のストーリーはありません。 私はAkuma No Riddleがあなたのためだけだと言うでしょう。 あなたが最初の8つのエピソードを過ぎることができるなら、あなたは今までに見られるであろう最高のひねりを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/usayadams60/reviews&#34;&gt;usayadams60&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, so it&amp;rsquo;s probably not going to be the greatest but I will try.    Story- &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    So the story&amp;rsquo;s main setting is at a school called Myoujou Academy(an all girls private boarding school). Where there is a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omfgakitten&#34;&gt;Omfgakitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには、非明示的なスポイラーが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleは私が毎週見ることを楽しみにしているアニメです。 短い実行時間を心に留めておけば、全体的に楽しい経験です。 私は個人的にしかし、失望の終わりを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6/10。
私はこのショーの前提を楽しんだ -  13人の学生のクラスである &amp;lsquo;ブラッククラス&amp;rsquo;の中でDanganronpa-esqueサバイバルゲームの一種。 それは完全に屠殺されたわけではありません。 そこにいくつかの興味深いプロットの紆余曲折があった、ペーシングはそのような短いアニメのために大丈夫だったが、その短さのために、時には少し戦ったように感じた、例えば戦闘シーンのいくつかは Danganronpaと同様に、私たちは平均してエピソードあたりのキャラクターを失ってしまい、ウォッチャーがストーリーと完全につながることはできませんでした。
私もエンディングを楽しんでいませんでした。 私はなぜショーが終わりに起こるのかをそれぞれのエピソードで殺してしまったのか理解していない。 たぶん私は何かを忘れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
まともなキャラクターデザイン、私は一般的にアニメーションを楽しんだ。 行動/戦闘シーンは目を引くものだったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はこのサウンドトラックを本当に楽しんでいました。内田真也のSoushou Innocenceは、ショーのテーマによく合っていて、毎週ペースが激しいアクション満載のエピソードを毎週設定しました。 声の演技は良かったです。本当に私を苛立たせた唯一の声は春でしたが、それは悪い精神とは対照的な個人的な好みです。 私は大部分の声が文字に合っていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5/10。
これは、ショーが少し上がったところです - これは主にアニメの短い実行時間に起因しますが、わずか12話です。 それぞれのキャラクターはお互いに比較的ユニークでしたが、私はキャラクターが本当に独創性を叫んだとは思っていませんでしたが、彼らのインタラクションがまだ興味深いので、アニメを本当に損なうことはありませんでした。
しかし、あなたは本当に文字のいずれかに付随する機会を得ることは決してありません。バックストーリーは簡単に概説されていますが、急速に消える傾向があるため、誰にでも根付く機会は得られません。 暗殺者になった。
IchinoseとTokakuの関係は決して適切に拡大されていませんでしたが、それはアニメに別の次元を追加しましたが、時間の制約から再び苦しみました。
その結果、私たちは静かな一次元のキャラクターを手に入れ、本当の動機、ドライブなどが本当に何であるかを実際に知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8/10。
私はこのアニメを楽しんだが、最後の2つのエピソードは私に「meh」感情を残した。 それは見た目が良く、聞こえるようなエラーはなく、ストーリー自体は良い時計であり、ポイントではかなり握っています。
私は時には彼らの座席の端にそれらを持っているアニメを好む人にこれをお勧めしますが、傑作を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Omfgakitten/reviews&#34;&gt;Omfgakitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will contain non-explicit spoilers.    Akuma no Riddle is an anime which I looked forward to viewing every week. It is an overall enjoyable experience if you bear in mind the short running time. I personally found the end disappointing, however.    Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  I enjoyed the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meeper&#34;&gt;MeePeR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを見たと仮定したり、Akuma no Riddleのシノプシスを読んだら、レビューにまっすぐに進むことができます：
警告：ストーリーカテゴリーの中にいくつかのスポイラーがあります！
（最後にストーリーに行く）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：7/10
アート/アニメーションは素晴らしく、目を引っ張ったものは何もなかったけど、驚くべきものはなかったけど、悪いものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
このアニメの音楽は素晴らしかった、戦いの間の音楽はすべての暗殺者のための気分を完全に設定しました。 私の好きな曲はオープニング曲だったけど、毎回ショーを見るためにポンポンしてくれました。 エンディングは素晴らしく、いくつかのユニークな曲が目立っていました。 私はそれぞれのエピソードがどのように各暗殺者のための終わりの歌があったか、また目標である春が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
大部分のキャラクターは、輝く時間がありました。ほとんどの人は、暗殺者である理由を示すために自分のエピソードを取得しています。 でも、私は彼らが何人かのキャラクターのために十分ではないと感じています。そして、私はエピソード/アニメの終わりに彼らに向かって何の気持ちもしませんでした。 私が本当に嫌いなのは、春はショーを通してかなり同じように滞在していたということです。非常にばかばかしくて素朴で、常に彼女は誰もが卒業することを望んでいると言って、彼女の周りの誰もが彼女を殺したいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
戦いの場面は楽しいものだったし、プロットを見せてくれるいくつかのプロットの紆余曲折は、音楽と共に、あまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
物語&amp;hellip;私の神これは混乱だった。 シリーズは非常に独創的で、非常にエピソード的で、ほとんど全ての暗殺者が彼らの試みのためのエピソードを取得していると感じることは言うまでもありません。 私は各エピソードを始める前に（カップルを除いて）何が起こるのかを正確に知っていると感じました。 また、終わりを告げる、私はいくつかの暗殺者が何となくこれで生きていることを嫌う&amp;hellip;特にロメオ/ジュリエットの女の子&amp;hellip;うわー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
（私がショーの最も重要な部分だと思う）ストーリーでなければ、これはおそらく10のうち7または8を得ていただろう。これが彼らのアニメのタイプでない限り誰にもこれを勧めないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeePeR/reviews&#34;&gt;MeePeR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Assuming that you have seen the anime, or read the Synopsis on Akuma no Riddle, lets go straight into the review:   WARNING: POSSIBLY SOME SPOILERS AHEAD IN STORY CATEGORY!  (Going to do Story last)    Art/Ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう1つ注意してください：「良い」と「良い」の違いを指摘することが重要だと私は思っています。それは私がこのレビューでやっていることです。  Riddle Story of Devilは私が偉大なものから良いものをどのように分離するかの完全な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying an article in Otakuusa convinced me to watch this series. I don&amp;rsquo;t know, it&amp;rsquo;s like it has everything I could want in an anime and yet it still left me wanting. It&amp;rsquo;s devoid of the anime cli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roaps&#34;&gt;roaps&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの特定の要素が視聴者の手に縛られ、それを非常に見ることができるより明るい性質を隠すのは、本当に残念です。 賞賛に値する材料であったのは、むしろ反気候の終焉に至りました。 それは、そうでなければ価値のあるスコアを与えることから、痛みを伴って視聴者を止める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション。 ドラマ。 対話は一貫して考え続けている。 動機は不明なままです。 これらのすべては、最終的なものの緊張と期待に基づいており、観客は信じられないほどの終わりであるかもしれないものを準備しています。  1つのおいしいブリトーですべてを包むチャンス。 ゴア 強度。 彼らはアクアノーリドルの中にあります。そして、確かにプロットの強い開発を楽しんでいる人にとって目と心の饗宴です。 単一の個人をターゲットにした数多くのユニークな暗殺者があるため、多くのエキサイティングなシーンには非常に多くの可能性があります。 キャラクターは真にショーを行います。アニメーションとボイスの演技が調和しており、前提を信じられず楽しめるものにします。 特に、いくつかのキャラクターにとって、声の演技は単に素晴らしいものであり、大気と不安と調和しています。 純粋な狂気と、より「不安定な」文字の一部を放つ殺す欲求を感じることができます。 戦闘シーンは滑らかであり、最後まで、質の量は不足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、特にAnRのようなプロット進行のような勇敢な方法を紹介するショーでは、エンディングが最優先です。 ローラーコースターのアナロジーを使って嫌いですが、残念なことに、このケースを完全に説明しています。 このローラーコースターは、上り、上り、上りの駅で停車する乗り物のようなもので、乗った人は階段を降りて地上に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の大きな失望の理由は、著者による勇気の欠如です。 なぜなら、文字には深刻なことが起こるからです。 深遠なもの、そしてそれらのいくつかは非常に不可逆的です。 しかし、最後の2つのエピソードは、私の意見では、文字や状況を開発するのに費やされたすべての時間に対して、何の正義もしていませんでした。 それは誰もが大丈夫で、大丈夫だと感じて、逆境を乗り切るためのより良い人たちの結末です。 オープンエンド。 誰もが暮らす、そして誰もが勝つ決勝！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで、それはすべての単一のキャラクターが通過した闘争の否定です。 死と敗北はもはや現実的な要素ではなく、すべてが空であることがわかります。 正方形のゼロに戻ります。 変更された唯一の事は、2人の主人公（彼らがクーデル人であるため、私が好きであったように完全に発展していない）との関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roaps/reviews&#34;&gt;roaps&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is truly a shame when a certain element of a show binds the hands of the viewer, and masks the brighter qualities that made it so very watchable. What could have been praise-worthy material is brought down to a rather anti-climatic end. It stops the viewer, painfully, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wufenderp&#34;&gt;WufenDerp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;f ***私は横に、私は2時30分に20 +分のレビューを書いていた、これをもう一度やろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いレビューのために - 多くの決まり文句、素晴らしいキャラクター、予測可能な、クリフハンガー、良いアニメーション、良いサウンドシステム、非常に良い9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より長いレビューのため&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：注：私は台無しではありませんでしたが、いくつかの事柄は予測可能性をより予測しやすく、楽しいものにしません&amp;hellip;あなたがそれを見ていないなら、文字部分をドロップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
まあ、私が言ったように、それは時には迷惑な &amp;lsquo;バグ&amp;rsquo;の物語に、そしてすべてのエピソードの後、プレビューを見て、すべてが予測可能になり、エピソード3〜 すべてが予測可能で、同じスタイルで、ちょうど異なる性格を持っています。
それは良い設定だった - 学校の女の子（主に）、お互いに戦って、1つを殺そうとしていた、と&amp;hellip;ええ、私は台無しにすることはできません。
それは、大当たりが来て、日差しを妨げるまで、日差しと虹であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
私は判断する人ではありませんが、滑らかで、とてもうまくやっていました。バトルシーケンスは壮大で楽しいものでした。見ていると面白いです。普通の会話やバスシーン、クリスフ霧 女性の楽しい部分の上に。
このアニメはちょっと違ったアニメーションスタイルを使っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音-
すべてが驚くべきことでした。
*声優
*サウンドトラック
* SFXのサウンドとエフェクト
すべてがとても適していて、声優はちょうど、uguuuuでした！ 私から非常に大きな賞賛！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-
まあ、それは私のお気に入りのキャラクターが作成されているので、私が言うことができるすべてが良い仕事です！
キャラクターはお互いに合っていて、それぞれが自分のやり方を持っていましたが、悲しいことに、10周ぐらいは1話の目的でした&amp;hellip;そして、残りの2エプスかアニメ全体でした。
それは本当にうまくやったメイン（Tokaku Azuma）のようなキャラクターを持っていて、うまくやっていたが、はっきりとしていた（Haru whatevertheche）。 あなたはイエス・キリストのファンではありません。
それから、私の好きなキャラクターが来る - 愚かな、かわいい、殆ど目的を果たしていないが、彼女がそうであることを証明するために&amp;hellip;ええと、腕時計を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ-
まあ、私はたくさんの楽しみを持っていました。私は、女の子と戦う女の子の12のエピソードを見に行った秒を無駄にしたり、後悔したりしませんでした&amp;hellip;私はあなたがそれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
プロとコンスに行きましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：
+素晴らしいキャラクター
+よく作られた物語
+素晴らしいサウンドトラックと声優
+非常に良いアニメーション
+驚きは「驚きの目的」に役立った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - たくさんの決まり物
あまりにも予測可能な道
 - すべての「ハッピーエンディング」テーマ
-cliches
-cliches&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は10のうち10を入れましたが、もしアニメを楽しんでいなかったら、それは8.5 / 10の最大値でした。 しかし、それは楽しいです、それを見て、今！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブヒバイ人&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WufenDerp/reviews&#34;&gt;WufenDerp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;f*** me sideways, i was writing a review for 20+ minutes at 2:30 am, time to do this again&amp;hellip;    For a short review- A lot a cliches, amazing characters, predictable, cliffhangers, good animation, good sound system, very good &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    For a longer review&amp;hellip;.    :Note: I did not spoil,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ch20youk&#34;&gt;ch20youk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は数時間前にこのアニメを終了しました。そして、それはとても楽しかったです。 しかし、実際の内容では、多くの弱点がありました。
私がそれに着く前に、私はちょうど、ゆりのジャンルのショーのために、本当にたくさんのゆりがなかったとコメントしたいと思います。 多くの女性キャラクター、確かに、ロマンスのトンではありません。 そして、それは必ずしも悪いことではありませんが、あなたがゆりを探しているなら、それを考慮したいことかもしれません。
物語は非常に基本的だった。 ほとんどのエピソードでは、彼らはすべて同じ設定に従うので、何が起こるのかを正確に知っています。 最初の2つのエピソードから最後の2つまでの間、実際のプロットの開発は行われません。 結末は私を驚かせたが、残念なことに結論は非常に似通っていた。 しかしこのストーリーは、このショーの真のハイライトであるキャラクターを紹介する素晴らしい前提を作り出しています。
このショーにはたくさんのキャラクターがあり、あなたが愛する人を見つけられることを保証することができます。 しかし、問題の一部は、それぞれのキャラクターが1つのエピソードだけを取得するということです。そのため、多くの時間を取ることはありません。 しかし、それぞれのエピソードは、それが十分に似ていると感じるほど、各キャラクターに重点を置いています。  EDは、それぞれのキャラクターの性格やストーリーにどのくらいの思考が入っているかを示すものであり、多くの素晴らしい音楽を提供します。 そして彼らが実際に各EDのために新しい、素晴らしい芸術を制作することを選んだのも本当に印象的です。
全体的に、私はこのショーに与えた7にかなり自信があります。 プロットは反復的であり、ロマンスはほとんど存在せず、メインの2つ以外の各キャラクターは、20分間のscreentimeしか与えられない（誰も全く得られない）。 しかし、いつも素晴らしいアクションや戦いのシーン、知る新しいキャラクター、そしてエピソードが終わった後にあなたがうまくいかないようにする悪魔の謎があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ch20youk/reviews&#34;&gt;ch20youk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I just finished this anime a few hours ago, and I have to say it was a lot of fun. But in terms of actual substance, it had many weak points.  Before I get into that, though, I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockhair&#34;&gt;Rockhair&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Akuma no Riddleはそこで最も評価の低いアニメの1つです。 それは固体とオリジナルのストーリーラインを持っています（しかし、私はより多くの殺害を楽しんでいたでしょう）また、文字デザインは、ダビングされたバージョンとサブバージョンのための素晴らしい声優だけでなく、素晴らしいです。 このアニメは面白いイントロと、各エピソードごとに異なるアウトローソングを持っています。 誰かが死んでいるか生きていて、次に何が起こるのだろうかと疑問に思っている時は、 誰が次に攻撃するの？ このアニメには巧みな暗殺者がいて、互いにショックを起こしているので、絶えず行動しています。 このアニメは注目を集め、それよりも格付けが高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの唯一の欠陥はエンディングです。 それが終了した方法は不可能と感じ、それは完全に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rockhair/reviews&#34;&gt;Rockhair&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion Akuma no Riddle is one of the most under-rated animes out there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahok&#34;&gt;AhOK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleの概要で見たように、それはいわゆるブラッククラスのクラスメイト同士の戦闘の王室の一種です。 多くの暴力が見られ、主な2人である一ノ瀬春と東向東武には性格があると思われるかもしれません。
ハハ、そうじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードは遅いです。 すべてのクラスのメンバーはブラッククラスのために使用されている学校に着きます。 この2つのエピソードでは、主にどんな種類の人がアサシンであるのか、そして一ノ瀬が最後の高校1年生でどのようにしたいのか、お互いを脅かすようなことを少しずつ示しています。 誰もが出席しているので、彼らは彼らがassasinateする必要があります予測可能なターゲットを明らかにする会議があります。 彼らはいくつかのルールを取得し、Azumaは彼女が一ノ瀬をどう保護するかを明らかにする。 だから始まります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード的に、assasinsはIchinoseの後に始まります。 これらはあまりにも悪くはありませんが、それは彼らが十分に特徴付けを見つけるかどうかは、無宗教者に依存します。 これについて悪いのは、彼らのすべてが彼らの性格やその背景物語（例としてHashiri NioとKenmochi Shiena）を表示するわけではないということです。 また、彼らが暗殺について行く方法は大きく異なります。 いくつかはかなりばかげていて、アクションシーンでの暴力の量はごくわずかです。
彼らは、そのエピソードの暗殺に失敗したキャラクターにフィットする別のエンディングであるもので、面白い何かをしました。 再び、いくつかのエンディングは他のエンディングよりもずっとよく見えました。エンディングの大半は写真であり、シーケンスのシルエットにいくつかのアクションが示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらにストーリーについて：一ノ瀬は本当に成長せず、生きることを決心しています。 一方、東は生き方についての彼女の見方を変え、今のところ彼女の歴史を受け入れています。 彼女はいちごを好きですが、黒のクラスが最初に存在する理由についてのこの考え方と奇妙な説明のために、彼女は橋利との戦いの後にとても馬鹿なことをします。 そしてタダ！ 何らかの理由で誰もが生きているように見えますが、なんらかの理由でお互いに友だちをしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング、エンディング、バックグラウンドの音楽はかなり良いですが、それは特別なものではありません。 彼らはショーに合っていて、ぎこちなかったことはありませんでしたが、忘れられません。 芸術に関しては、それはかなり涼しいです、キャラクターは上品に見え、主に彼らの個性に合っています。 アニメーションは滑らかでカラフルです。 良いことと悪いことは本当に何も私には目立たなかった。 なぜなら、それは品質が落ちず、一貫していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にはかなり平均ですが、それは私にとって退屈ではなかったので、私はショーを楽しんでいました。私はそれに6を与えることが公平だと感じました。アニメーションはスコアをかなり助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BONUS：このアニメには、少ししかないユリシーンが含まれています。 あなたが実際に何らかの形のyuriを望むならば、マンガを読んでください（マンガは実際にゆりではありません）。 漫画は文字の間のアニメより少し詳細がありますが、戦いのシーンでそれらの詳細が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AhOK/reviews&#34;&gt;AhOK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;CONTAINS SPOILERS!  ////    As you may have already seen in the synopsis of Akuma no Riddle it is a kind of battle royale between the classmates of the so called &amp;lsquo;Black Class&amp;rsquo;. You may suppose lots of violence will be seen and that the main two, Ichinose Haru and Azuma Tokaku, will have some character develo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forgottensoul&#34;&gt;ForgottenSoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、プロットがシンプルで、最後のエピソードの5分を数えないので、実際には非常に見やすいです。キャラクターは彼らがいる状況で信じられます。アニメを与えることを控えているのは5分間です。 主人公が近寄り、何の理由もないのにすべてを壊滅させるので、10の格付け。 しかし、ほとんどのアニメとは異なり、最後のエピソードは最も弱いものですが、アニメが終了する前に弱くなっていますが、修復されるので最小限しか減りません。
私がすでに言ったように、アニメは見やすく、キャラクターの大半は、あなたがそれらを理解し始めるのに十分な時間が与えられています。これは、この多くのキャラクターを含む12エピソードのアニメではめったにありません。
アニメは、前述のシーンを除いて華麗に書かれており、確かにチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ForgottenSoul/reviews&#34;&gt;ForgottenSoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is really quite easy to watch, as the plot is simple and (not counting f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pooltastic&#34;&gt;Pooltastic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、一人一人を殺すために割り当てられた階級の暗殺者？ 地獄ではそのような前提がどうやって働くのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答え：優れたビジュアル、魅惑的な戦闘、偉大なキャラクター、そしてあなたの心の鼓動を最初から最後まで引きつけるストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、クラス・ブラック（Class Black）から始まります。クラス・ブラックは、13人の少女たちの特別なグループで、1つの目的のために集まっています。そのうちの12人が13日後に行かなければなりません。 そして華麗なことは誰もが現状を認識していることです。 まあ、先生を除いて - 風変わりなこと - 全体の利益が「本当のクラス」のものになりすましている。 貧弱な無知な先生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、主人公のTokumi Azumiという一人の主人公に入ってください。 彼女は感情的に挑戦された悪い尻で、ツールがあればどんな暗殺者にもお金を賭けることができるだろう。 そして、彼女は全く嫌なやり方で暑いです。 彼女は彼女の上司の命令ですべてに入ってくる - 彼女は会うまで自分の欲望や目標を何とかして、結婚式中に謎めいた謎を解き放つ、Kaibaと名付けられたとてもかわいい心理学者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一ノ瀬春。 ちょっと、あなた。 この少女。 たとえあなたが前提をあらかじめ知っていなくても、何とかあなたが最初のイントロを逃してしまったとしても、それは完全に遠ざけてしまうでしょう。 彼女が画面上に来る瞬間から、最も明らかにターゲット。 彼女は、彼女の唯一の目標は卒業している、そこでは、最も親切で、最もオープンな女の子です。 あなたは死ぬことなく知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから2人が会い、彼らの人格は火と氷のようにぶつかり、1人の暗殺者は欲張りになり、殺害のために突入する。Tokakuは彼女の動きとbim bam boomをバストする！ ボールは転がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下のことは、ローラーコースターとしてしか記述できません。 このアクションは一流のノッチであり、最初は実にクリシェとして抜け出していたキャラクターたちは、時には微妙な場合でも、悲しみのような深いものを、雨の中の涙のように洗い流すなど、 シリーズの途中で&amp;hellip;私は&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたの心臓を引き離そうとしたように、頭の上に断固として全体を反転させる栄光の終わりまで、ライドは完璧なペースで続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しかし、春が答えを決めることが許されれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pooltastic/reviews&#34;&gt;Pooltastic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So a class-full of assassins assigned to kill one of their own? How in the hell is a premise like that supposed to work?    Answer: with outstanding visuals, mesmerising combat, great characters and a story that will tug  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaidou-p&#34;&gt;KAIDOU-P&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを本当に楽しんだと言って始めます。 それは本当に見る価値があった！ このアニメはごみのキャラクターの開発とプロットを持つ難解なアニメではなく、実際にあなたに「バッドガイ」として書かれた人々の生活を示し、キャラクターの共感を得ました。 あなたが本当にこのシリーズを愛していてもっともっと欲しいと思ったら、12月に13回目のエピソードが出てくるので、Yun-Senseiはあなたに祈っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KAIDOU-P/reviews&#34;&gt;KAIDOU-P&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I&amp;rsquo;ll start off by saying that I really  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neopest&#34;&gt;neopest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメに入っても、私は本当に期待はしていませんでした。 このコンセプトは十分に面白かったですが、これまで何も見ていなかったことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の主人公である東方東は、明石校を訪れ、一ノ瀬春一を殺害することを主目的とする他​​の暗殺者との競争に参加する。 春を守ることを誓った後、両者の開発は、副キャラクターに後ろ向きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、このような限られた時間内に各暗殺者を巡回するよう絶望的に努力しており、正しい潜在能力を持つキャラクターでさえもフラットになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;指定されたエピソードが登場するまで、キャラクターのANYについてはあまり知られていません。アニメがバックストーリーを説明しようとするので、半分にカットされます。 私はいくつかの後のキャラクターとの間にいくつかの予兆があったと言いたいのですが、アニメが実際に私の手を保持する必要があったので、それほど暗い感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最強のキャラクターはTokakuです。 春との関係は時々強制されていましたが、本当にこの話の中で一貫した性格でした。 彼女の動機と発達は、時には次のパンチングバッグの闘争に影を落としましたが、彼女が完全に一次元のキャラクターではなかったことを証明するために少なくとも努力がなされました。 彼女とは別に、唯一の注目すべきキャラクターは春とニオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも、芸術は良かった。 少し厄介なように見える時がありましたが、大部分は爽やかで清潔でした。 それについて注目すべきことは何もありませんが、少なくともあなたはそれを見るだけで目の疲れを感じません。 少女の中には素敵なデザインもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、キャラクターとよく似ていて、ちょっと慌ただしくてややこしいです。 実際には、私は本当のプロットが時期尚早に終了すると言っています。 特定のエピソードの後、それはすべての展覧会と解決です。 これは実際に何人のキャラクターをシャッフルしなければならないかを考えると悪いことではありませんでしたが、最後のエピソードはストーリーの終わりのために本当に重要な意味を持つと信じていません。 実際、最後のエピソードまではプロットについてひどく悪いことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが急いでいたので、見るのがとても簡単でした。 私の関心は決して完全に失われていませんでした。速いペースで行われたアクションは、実際には再ウォッチするのが楽しいものでした。 この欠陥は明らかですが、座っているような雑用のようなものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見せかけると、それにもいくつかのユリがありますが、そのほとんどが単なるサブテキストなので、それだけに基づいてそれを見ません。 アニメ全体には2つの実際の関係しかなかったと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠点にもかかわらず、Akuma no Riddleはあなたが素早く拾うことができるものです。 あなたが誰かを殺そうとしている女性の暗殺者に興味があるなら、このアニメは見るべきものかもしれません。 私はちょうどそれをお勧めしませんが、私はどちらかを見て反対することを躊躇うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neopest/reviews&#34;&gt;neopest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going into this anime I didn&amp;rsquo;t really have any expectations. The concept was interesting enough, but it wasn&amp;rsquo;t something I hadn&amp;rsquo;t seen before in one way or another.     Tokaku Azuma, the story’s main protagonist, is sent to Myojo Academy to participate in a competition between other assassins whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsuges&#34;&gt;Utsuges&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪魔の手がかりのリドルストーリーは、あなたの典型的な超モエの「かわいい女の子達がやってるかわいいもの」のユリアニメのジャンルとはかなり違ったものです。  「暗殺者ゆり」のコンセプトは、「アクマノリード」がサスペンス、ドラマ、アクション、ユリのジャンルを効率的に組み合わせることを暗示している。 私はそれがかなりうまく実行されたと言ってうれしいです。 もちろん、その欠陥がないわけではなく、率直であることは楽しいものを見つけるのと同じくらい簡単に選ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが期待するように、この前提は「週の怪物」フォーマットを必要とし、非常に迅速に予測可能になります。 言うまでもなく、かなりのプロットホールがあります。そこには、TokakuとHaruがプロットした鎧を使わずに死ぬべきいくつかの例があります。 ペーシングはまた、いくつかのケースで時間のために少し急いで切り取られているように感じます。 しかし、それは物事を面白く保つためにこことそこにいくつかの紆余曲折をdeliveverします。 その行動は不平をつかず、私はそれがどんなに暗いかに実際に驚いた。 これはサクラトリックではありません（サクラトリックは悪くはありませんでした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AnKの陽気な様子は少し明快でした。なぜなら明示的には何のこともなかったからです（キスして、手をつないでいるなど）が、多くのサブテキストがあり、誰と対戦しているのか疑いがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ印象的です。 アニメーションは滑らかで、アートは見るのが楽しく、一部のコントラストのコントラストは目を歪ませませんでした。 サウンドトラックは奇妙なものでしたが、良い方法で、ざらめで神秘的な雰囲気を作りました。  OPはアニメの私のお気に入りの一つですが、サウンドトラックのベストポイントの1つは、追放された後のキャラクターの声優によって歌われる多くのEDがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの最大の焦点は、プロットではなく文字にあったと言いたい。 面白いキャラクターは全体的に、彼らは典型的なarchitypesにはほとんどの部分に固執しなかった。 それぞれの暗殺者には独自のバックストーリーがあり、それによって救済され、行動の理由が与えられます。 しかし、文字の私の最大のクマは、いくつかは、完全に彼らに深みを与え、それらを本当に信じられないように十分な画面時間を持っていないということです。 しかし、12匹のアニメが予定されているマンガでは、キャラクターの数が限られていることを考えると、時間の制約が最も厳しいため、もっと盛り上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しみ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平な査読者として、私は8/10を与えますが、私は個人的には9/10とランク付けします。 毎週、次のエピソードを心から楽しみにしていましたが、全体的には感動していました。 あなたがモエの中に詰まっていて、無限の動きをして、面白い、よりキャラクターに基づいたアクション/ドラマを探しているなら、アクマノリードはまったく新鮮な空気の息吹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsuges/reviews&#34;&gt;Utsuges&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle, alternately Riddle Story of Devil, is a rather refreshing deviation from your typical super moe &amp;lsquo;cute-girls-doing-cute-things&amp;rsquo; genre of yuri anime. The concept of &amp;lsquo;assassin yuri&amp;rsquo; insinuates that Akuma no Riddle would mix the genres of suspense, drama, action, and yu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avalonknight&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメには何も知らずに行った。 エピソードの最初のカップルを見た後、私は不思議に思うようになった：これは本当にスマートか本当に馬鹿になるのだろうか？ 答えは、いつものように、上記のどれもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddleはシンプルで興味深い前提で始まります：Blackクラスに12人の暗殺者がいて、1人の被害者がいます。 殺人犯はもちろん、彼女を殺す必要があり、標的は生き残ろうとしています。 だから、これを聞いた後、私はショーが謎になっていると思った：あなたは誰を信じることはできません、誰もが疑いがあるなどです。 これは実行することができ、大きな成功を収めていますが、そこには明らかで深刻な問題が1つあります。つまり、別のものでは、特別な人を1人探し出す人はいないでしょう。 代わりに、1つだけが正常です。 したがって、ターゲットに誰かをチェックさせる理由はないので、すべての疑わしいまたはあいまいな対話のすべてがすぐにそのキャラクターを暗殺者として公開します。  12個のエピソードを扱っていても、陰謀を維持することは不可能ではないようで、アニメは賢く異なる方向に向いています。 ターゲットは誰にとっても非常に早い段階で明らかになる。 代わりに、狩りには規則があります。基本的に誰もが順番にその試みを行い、目標は成功することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トカクは春の感情を発揮しますが、それは徐々にそうではありません。 正直言って、それは本当にどこからも出ません。 私が驚いたのは、それが後に実際に調べられるという事実です。 キラーの数（12）は偶然ではなく、基本的に各エピソードに悪役があることを意味します。 このルールからの逸脱がありますが、多かれ少なかれ真実です。 だから、たとえ一貫した物語があまりないのであれば、誰もが輝くチャンスを得ることができます。 唯一の疑問は、作家がキャラクターを興味深く思い出深いものにするのに十分な1つのエピソードかどうかです。 最初は、答えは「いいえ」と思われます。最初の攻撃者はあまり面白くありません。償還資格はまったくありません。また、退屈で珍しいものもあります。 彼らの方法は狡猾でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの文字は実際には説得力があり、識別が容易であり、その解像度はよく扱われます。 皮肉なことに、実際に春を殺そうとは思わなかった人は、最も興味深いことが分かりました。 彼らのエピソードは、主にシリーズの中間点を中心にしています。 それ以降は、他の誰よりもTokaku、Haruとその関係に焦点を当てているので、殺人者は主にキャラクター開発の手段として役立っています。 その結果、彼らは思い出深いものではなく、リードが輝くことを可能にします。 そのため、春は苦難の完全な乙女として出てこないし、これらの経験によってトカクは影響を受け、その人格はより面白くなります。 どちらが良いですか、彼らはより多くの（春）以来（Tokaku）二次元です。 結末は根本的に変わってきますが、それはかなり変わっていますが、私は確信しています。 それはおそらく喜んで、すべてのものが考慮されていますが、奇妙で驚くべきものです。 私はそれが好きだった、確かに私は事実が確立された関係の面でどれほど妥当であるかということである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に私のために働いた、それはむしろ非現実的ですが、それに鋭い感覚を持って、雰囲気をシュールではあるが、厳密には脅かさないようにします。 全体的に見て、ショーはかなりエネルギッシュで、従来の楽器を利用しているにも関わらず、頻繁に電子音楽を選んだスコアによって助けられました。 ブラッククラスの学生以外のすべての人を白黒にするという決定も好きだった。 キャラクターのデザインは素晴らしいです、誰も同じに見えず、実質的に誰も一般的に見えません。 声優は素晴らしい、私は特にTokakuが好きだった。 声は珍しいですが、彼女とよく働きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすでに述べたショーの私の問題の大部分は、私が好きだったいくつかのキャラクターの中には、退屈なものやリードの開発にしかなかったものがありました。 学生の一人は完全に無意味で、個性はほとんどない。 最後に大きな啓示があります（そして、誰がこれを背負っているのか、そして何を望んでいるのかという大きな答えがあります）。それは、春とTokakuの関係にだけ効果があります。それは面白くも驚くべきことでもありません。 最終的に左のフィールドから出て、何も得られません。 アニメは、私の意見では、12のエピソードしか持たないことに苦しんでいます。 さもなければ、キャラクターアークはもっと探検されているかもしれませんし、エンディングがより良く構築され、より多くの影響を与えることができます。 それはそうではありませんが、Akuma no Riddleではすべてが素晴らしいわけではありませんが、楽しいです。驚くほど小さなパディングやファンタジーがあり、少なくとも半分は興味深いキャラクターで構成されています。 全体的に、それは良いです。 私はそれがより良いかもしれないという気持ちをほめたたえられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AvalonKnight/reviews&#34;&gt;AvalonKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle starts off with a simple yet intriguing premise: there are 12 assassins in the Black class and one victim. The killers, of course, need to kill her, the target wants to survive. So, after hearing this, I thought the show was opting to be mystery: you can&amp;rsquo;t trust anyone, everyone is suspicious and so on. This can be done and has been done to great success but there is one obvious and serious problem here: unlike, say, in Another, you d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenblood1991&#34;&gt;greenblood1991&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おはようございます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーが素晴らしく、12人のキラーと1人のプロテクターがほかに何が必要なのか、それはすべて間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＃ストーリーは良いと言われましたが、より良いことができました。
＃ストーリーは複雑です（最後はひどいです。何が起こったのか、なぜそれが起こったのか知ることさえありません）
＃ストーリーはユニークで、ペーシングは遅いです。結末はひどいと言いましたが、多くの質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
＃スタイルは現実的ではありませんでしたが、文字デザインは美しいものでした。
私は彼らがアニメの環境に取り組んだとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
＃演技するキャラクターの音はうまく、バックグラウンドミュージックは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：
＃すべての特定の力や能力を持っていないすべての文字は、すべての後に最初の2つの戦いを見るときに同じ新しい動きをしなくても通りの戦いだった。
あなたは悪者ではありません&amp;hellip;
＃私が好きではなかったキャラは春だったし、猫のように見える少女が好きだった人（ニオ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
＃他の人はこのショーを嫌うと思うし、もう一度見直されることはありません。
＃は思い出に残るものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、ショーを見るかどうか、あなたの選択。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greenblood1991/reviews&#34;&gt;greenblood1991&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good day all     Story:    In the beginning the story is awesome and amazing 12 killers and one protector what else you wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toastythebaker&#34;&gt;ToastytheBaker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akuma no Riddle。 暗殺者は彼女を保護する犠牲者を暗殺するために他の暗殺者を暗殺する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体
Akum no Riddleの物語はエピソード的に語られ、それぞれのエピソードは1人の暗殺者に特徴づけられています。 これは自分のやり方では楽しいものでしたが、多くの問題を引き起こしました。 その前提はあまり説明されておらず、このようなストーリーテリングによって、キャラクターはひどく発展していませんでした。 芸術と音は本当に良かったですが、興味深いですが、そのキャラクターはあまり発達しておらず、本当に好きではありませんでした。  Akuma no Riddleはアクションやキャラクターに焦点を当てているようだが、キャラクターは目標に達していないので、残念だ。 しかし、行動は良いです。
ストーリー：7
アート：7
サウンド：7
文字：6.75
楽しさ：8
全体：7.15、あかまの謎は良いです。
しかし、最後のエピソードはまったく恐ろしく、キャラクターを壊してしまいます。 もし私が真剣にそのエピソードの最後の半分を考慮に入れれば、私はストーリー6とキャラクター6を評価します。 しかし、私はそれが「クールダウン」の結論部分に基づいてショーを判断することは不公平だと感じています。 しかし、とにかく、Akuma no Riddleは総合スコア7.15を得ました。
以下の詳細をご覧ください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー
「あかまの謎」の話は、とてもシンプルです。 前提はまったく説明されていませんが（Tokakuが働くこの「暗殺ネットワーク」は何ですか？どのように機能しますか？人々はこのネットワークにどのように募集されますか？）私はまだエピソードを楽しんでいました。 異なった武器を専門とする主要キャラクターと一緒に、それぞれのエピソードに異なるアサシンがスポットライトを当てています。 それは単調になることができますが、アクションは振り付けがよくなります。 いくつかのエピソードは「何でも」、他は非常に良いです。  （エピソード6はおそらく私の好きなエピソードでした。それはすべてのロミオとジュリエットの並行で涼しかったです）プロットはすばらしいわけではありませんが、そのシンプルさはうれしいです。 しかし、第12話はそのプロットを崩壊させる。 エピソード12を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート
芸術はよく見える。 それは現代的な作品よりも「輝く」ようです。 しかし、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音
声とサウンドトラックは平均です。 彼らは良いですが、特別ではありません。 オープニングテーマはかなりクールです。 エンディングのテーマは、各エピソードごとに異なり、そのエピソードで「死んだ」キャラクターの声優が歌います。 それはかなり涼しいですが、私は本当にそれらを聞いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター
興味深いバックストーリーで、アクマノリードには多くの暗殺者がいます。 しかし、アニメが短くて各バックストーリーが平均で3〜6分かかるため、キャラクターは笑って発展しておらず、本当に親切ではありません。 私は、私に同情を感じさせようとしているアニメを感じることができますが、ほとんどの時間、私は物語がどれほどひどく納品されたのか笑っただけです。 すべての暗殺者が標的にしている主人公の春は本当に馬鹿だ。 彼女は彼女を殺そうとしていることを知っているにもかかわらず、暗殺者と友達を作るしようとする&amp;hellip;
Tokakuは良いバックストーリーを持つ悪い人で、先生はちょうど&amp;hellip;最高です。 結局、私はいくつかのキャラクターに敬意を表して感情を感じましたが、エピソード12&amp;hellip;それらの感情のいくつかを破壊します&amp;hellip;
エピソード12を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ
私はこのアニメを楽しんだ。 エピソード的な物語の告知は十分に楽しいものでしたし、キャラクターのいくつかはクールでした。 アクションは楽しいです。 しかし、第12話の後半は悪いです。 そのエピソードを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToastytheBaker/reviews&#34;&gt;ToastytheBaker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akuma no Riddle. Assassins assassinating other assassins in order to assassinate a victim that has an assassin protecting her.    -Overall  The story of Akuma no Riddle is told episodically, with each episode focusing on one assassin to characterize. While this was fun in it&amp;rsquo;s own way, it caused many problems. The premise isn&amp;rsquo;t expl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taylortimeless95&#34;&gt;taylortimeless95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり良かったです。 私はアートスタイルとすべてが好きです。 もちろん、Takechi Otoyaは、すべての暗殺者の中から私の好きなキャラクターです。 しかし、私は彼女が戻ってきたときに彼女の全体の性格を完全に変えたのが好きではありません。 彼女がもっとサディスティックだった時、私は彼女が好きだった。 また、このアニメにもっと少女愛を追加することもできました。 それは基本的にすべての女の子のアニメだから。 プールのシーンはかわいいですが、十分ではありませんでした。 このアニメが完璧になったのは、複数のロマンスやハーレムです。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/taylortimeless95/reviews&#34;&gt;taylortimeless95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was pretty good. I like the art style  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>