<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>New Initial D Movie Legend 1   Kakusei on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/new-initial-d-movie-legend-1---kakusei/index.xml</link>
    <description>Recent content in New Initial D Movie Legend 1   Kakusei on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/new-initial-d-movie-legend-1---kakusei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>New Initial D Movie Legend 1 - Kakusei</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19613</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19613</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75648.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19613/New_Initial_D_Movie__Legend_1_-_Kakusei/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19613/New_Initial_D_Movie__Legend&lt;em&gt;1&lt;/em&gt;-_Kakusei/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ業界は確かにコンテンツを再利用するのが好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のDの映画の言い換え - それ自体はアダプテーションの適応です - それが基づいているシリーズを再発明することを目指すものではありません。 それはもう一つの種類の編集映画であり、前に来たテレビシリーズの下位バージョンです。 それは映画そのものが吸うことを意味するのだろうか？ 必ずしもそうではありませんが、疑いの余地はありませんが失望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1998年以来、イニシャルDが再製作されている理由は、私が「古い」と思うものではないことを完全にはわかりません。 私はそれが、かなり新しいビジュアルでシリーズに入るために、2000年代前から何かを忌み嫌うアニメファンのための方法として存在していると思います。 そして、それは素晴らしいですが、映画はそれが得た以上に多く失われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言う前に、最初にポジティブなことを言わせてください。イニシャルDかくせいは素晴らしいようです。 第1ステージはレース中の安いCGでかなりラフなものでしたが、その経験からしばしば邪魔されて奇妙なPS2ゲームに似ていました。 一方、かくせいのCGは感謝して最低限に抑えられています。 お金の状況がテレビシリーズと映画の間で非常に異なっていることを考えれば、私はCGの元のシリーズをほとんど失敗させることはできませんが、まだそれでもアップグレードです。 スピードラインは、弾力のある弾力のあるCG車よりもはるかに効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;匠の新しい声優も、はるかに良くフィットしています。 タクミは元のシリーズの40歳の男性のように聞こえました（本当に、それはどうでしたか？）、ここでは実際にはティーンエイジャーのように聞こえるのですが。  Miyano Mamoruは、田舎をSteins; Gateから岡部を演奏させたと思うと、特に卓越した生き生きとしている。 元のシリーズでは、卓見のようなものだったので、大したことはまったく気にしませんでした。 しかし、そのような人気のある声優が彼の役割を果たすのはちょっと奇妙です。 私は多才なアニメで彼を聞いたことがあるので、私は巧と彼を識別できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人たちは、圭介が新しい人生ですべての人格を奪われて、ほとんど同じことをしない。 あなたの嗜好によっては、感情や人間性に欠けている物語があるかもしれません。 そして、あなたは正しいでしょう、これは（少なくとも私のために）フランチャイズの主な問題です。 アクションファンとレーシングファンの両方を満足させるクールな瞬間がたくさんありますが、実際にキャラクターを気にすることはありません。 ここのロマンスは、モジの元ボーイフレンドを激怒させている激怒したシーンのような重要なシーンを取り除くことを考えると、いつもよりもさらに表面的に覆い隠されているようだ。 ここでは、茂木はちょうど目の保養ですし、匠は静かで悪いです。 ヤーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主なものであるユーロビートではなく、（一般的な）ロックミュージックを使用するという決断は、残念ではありません。 この馬鹿げた決定の結果として、レース中に大きな強さが欠けている。  「Heartbeat」や「Do not Stop The Music」のようなトラックがレース全体をしばしば奏でるのに対し、ここでは曲が付随するだけです。 ロックの音楽はアニメの中にあるが、イニシャルDはそれが所属する場所ではない。 黒子のバスケットのようなショーで見つけたような気分です。 私は必ずしもFirst Stageの同じ曲がここで再使用されることを望んでいませんが（全体が怠惰になる）、確かに少なくとも元のシリーズと同じ気分や雰囲気を維持しようとする可能性があります。 たぶん、シリーズを初めて使う人はあまり気にしないだろうが、ユーロビートが消えたのを見るのは大変だ。 それはシリーズに関する最高のものでした。 頭文字Dが音楽だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このペーシングは、テレビシリーズのスピードで動いている間に映画フォーマットでストーリーを伝えようとしているので、非常に奇妙です。 アニメの後ろにいる大物たちが映画のアプローチに行きたがっていたら、ペーシングを強化してはるかに多くのコンテンツをカバーしていたはずです。 それはそのメリットに媒体を使用しません。 実際の映画ではなくかなりのビジュアルで編集したような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;頭文字Dの新しい人は、元のシリーズのように、シーンに従わない人にはあまりにも愚かな車とレースの用語が少しあることに気付かなければなりません。 しかし、それは実際には十分ではないので、楽しさを妨げるものではありません。 とにかく漂う神である匠にほとんどが沸騰します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはイニシャルDかくせいを見ますか？ 私はそれをお勧めすることはできません。 より美しいビジュアルを備えたオリジナルシリーズの下位バージョンです。 ビジュアルがすべてあなたに関係するものなら、ちょっと、あなたはかなり楽しい時間を過ごすでしょう。 しかし、文字、音楽、気分をどれだけ評価するかは、最初のステージを見ている（または見直す）方が良いでしょう。 代わりに時間を過ごすことができるはるかに優れたものがあります。 相川の三つのエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime industry sure likes to reuse content, huh?     Initial D&amp;rsquo;s movie retelling- itself an adaptation of an adaptation- is not one that aims to reinvent the series it is based on. It is yet another sort of compilation movie, an inferior version of the TV series that came before. Does that mean the movie itself sucks? Not necessarily, though it is beyond any doubt a disappointment.     I&amp;rsquo;m not entirely sure why Initial D is being remade since 1998 isn&amp;rsquo;t exactly what I would c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、オリジナルシリーズの最初の5分の1、特に匠と圭介の間の基本的な対決を再考したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のペースは、それがそうであるように機能します。 急いで感じることはありませんが、今回は夏樹の物語の詳細が隠されています。 それ以外にも、初期の露出を持っているイニシャルDのファンは、何を期待するかを知っています。 最後のレースでは、アーケードゲームをすると、レースのペースが正確に連動しているので、本当に言い訳をすることはできません。 つまり、ほとんどのプレイヤーは約3分でアキナを打ち負かすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのテレビシリーズのファンが気づいているので、ボイスキャストはまったく変わってしまったので、それは不要だと感じました。 ガンダムはほとんどの場合、キャストを変えることはめったになく、新エヴァンゲリオンシリーズもありません。 キャストはまだアクティブで、まだ再生できます。 私が知ることのできる唯一の名前は、Miyano Mamoruです。最も有名なのは、GundamのDeath NoteとSetsunaからの光の声です。 私は彼の演奏は、それが何のために働くと言うが、出演者としての彼の能力とは対照的に、私はそれが私が問題を抱えているのは音声の方向だと思う。 あなたが奈落を犯したと言っているのとは対照的に、彼から反応を得ることができる場合があります。 私は、彼の反応が完全にキャラクターから外れているか、少なくとも私が慣れていたものがあると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブンタの声は、石塚憂鬱の本来のパフォーマンスに比べて弱いと感じます。 私のキャストの残りの部分は、元のテレビシリーズの声優の個性が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の悲しいニュースでは、私は犯罪者になります。  EurobeatとMOVEはもはやサウンドトラックの一部ではありません。 ジャズを使わずにカウボーイビバップを再起動/リメイクすると想像してみてください。 音楽の半分はテクノ・コードの重いベースで、残りの半分はジェネラル・ジェイ・ロックです。 私は、元のシリーズに以前に露出していない視聴者は、この要素には問題がないだろうと私に言いますが、ユーロビートとMOVEは初期Dのアイデンティティの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは、鮮明で鮮明で、4〜最終ステージのものと調和しています。 レースに関しては、私はそれが上下のアングルやクローズアップにあまりにも頼りすぎたと感じました。 私はこの琢磨の慣性ドリフトが、圭介にとっての最初のレースとは違っていたと感じました。  1998年のシリーズでは、品質はそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、セットアップと実行はそれをエキサイティングにしました。 このシリーズには欠けていると感じました。 それが動作するインスタンスと、動作しないインスタンスがあります。 別の問題はフレームレートです。 上の角度では、フレームレートは粗く感じましたが、低い角度ではフレームレートははるかに滑らかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は初期のDのファンが長い間、正しい理由のために気持ちが混ざり合っていると言います。 私は親しみのない視聴者は、変更にもっと気を配り、それを楽しむかもしれないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a retelling of the first fifth of the original series, specifically the base rivalry between Takumi and Keisuke.     The pacing of this movie works for the way it is. Nothing feels to rushed but the specifics of Natsuki&amp;rsquo;s story is more hidden this time. Other than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;superchu&#34;&gt;Superchu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イニシャルDが作り直されていると聞いて、私は興奮していました。 確かにそれは本当に壊れていない何かを修正していたが、私は最初のステージにいくつかの欠陥があることを知っていた。 この映画はいくつかの点で改善されましたが、他人の印象を完全に忘れました。 これがイニシャルDのリメイク版なので、私は古いものと新しいものをちょっとやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5/10抽選：イニシャルDは常にストーリーの言葉のパラドックスを私に提示しました。 プロットは全体にわたってシンプルで一貫性がありますが、実際にそれを続けることはできません。 他の場所。 私はこれらの違いがこのカテゴリーを洗車と呼ぶほど小さいと考えています。 私は何が起こるか知っていますが、それは通常、私の頭の中で大きなぼやけになってしまいます。 それは大きく続くキャラクターXのレースメインキャラクター、メインキャラクターの勝利は非常にクールな方法で。 物語はマンガとアニメのコピー/ペーストですが、いくつかの違いがあります。  1、茂木は軽視されている。  2、ストーリーを1時間の長さのパッケージに収めるために、多くの「肉」が切り取られています。  3、アニメやマンガでは、キャラクターが衝突時に頭を引いて、車を壊します。 映画では、同じ事故が別の車で起こるのではなく、衝突する。 アニメとマンガでは主人公が明菜レースの後にまっすぐ帰るが、ライバルのキャラクターは山の底にあるメインと対峙して、合わない重要な会話をする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART- &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; NEW WINS：うわー。 これは、最初の段階でこれを最もリメイクする必要があった場所です。 すべてのことが考慮されて、新しいバージョンはほぼすべての方法でより良い芸術を持っています。 古いものは比較できません。 第1段階では、アニメーターは明らかにCGIツールを使用していました。  PSoneがフレームをレンダリングしているように見えるだけでなく、特に低速では、車は本当に正しく動かなかった。 今、車はすべて見事に見え、アクションはペースが速く、鮮明で、車は実際にはやや動いている。 車がJターンをするときのように、いくつかの苦しい瞬間がありますが、アニメーターはとにかくJターンのハングを決して得ませんでした。 私はPOVが広角になるような脚本のファンではなく、突然動きを強調するために不条理な量を前方に移動させ、芸術的に見えるように広角に戻ります。 幸運なことに、ウンキーな映画撮影は例外であり、ルールではありません。私は自分自身で多くの動きを楽しんでいました。 実際の人間のキャラクターはよりきれいに見えます。 一番大きな改善点は、巨匠のような突然変異体よりもはるかに少なく見えるイタキです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND- 3/10古い勝利：裏切りは、映画のバックグラウンドミュージックに対する私の気持ちを表す弱い言葉です。 イニシャルDは、サンプルのバックグラウンドでいつも素早く、エネルギッシュで、キャッチーなユーロビート音楽を持ち、Youtubeで「Space Boy Initial D」や「Music Initial Dをやめないでください」を検索します。 最初は馬鹿げたコンビネーションのようですが、最も満足のいく方法でクリックするだけです。 一方、映画は地球上で最も一般的なロックミュージックに有利なユーロビートを捨て去る。 初期の第1ステージは、視聴者をレースに引き込むために、スピードを伝達するためにアニメーションを少なくし、ユーロビートをより多く使用しました。 この新しいバージョンはまったく反対です。 生産者がユーロビートを維持し、同時にアニメーションを更新することに決めた場合、その結果は最悪の場合には壮大なものになるので、それは非常に悲劇的なものとなる。 スター・ウォーズのように、優れた演技があります。ジャー・ジャールもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER- &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; OLD WINS：アニメと映画は同じ物語で同じキャラクターを持っていますが、アニメの開発にはちょっと時間がありました。 長編映画の時間は本当に短く、その映画は最高の成果を上げ、キャラクターの開発には優れていますが、十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント -  7/10年齢：シリーズよりも映画を好きになりたかったですが、新しい映画よりも古いアニメシリーズを楽しんでいました。 ユーロビートはあまりにも強く、懐かしさは強すぎるし、クオリティーアニメは笑いを分けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10の古い勝利：ここで重要な部分は、キャラクターの開発を支えるハードコアが約20分以上あれば映画は元のシリーズよりも優れており、ユーロビートのサウンドトラックが輝きました。 しかし、実際にはそうではありません。 私はそれがしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Superchu/reviews&#34;&gt;Superchu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard Initial D was being remade, I was excited. Sure it was fixing something that wasn&amp;rsquo;t really broken, but I knew the first stage had a few flaws. This movie improved on some points but completely missed the mark on others. As this is a remake of Initial D, I thought I would do a bit of old vs. new.    STORY- &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; DRAW: Initial D always represented a bit of a paradox in story terms to me. The plot remains simple an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d1n0m1nat0r&#34;&gt;D1N0M1NAT0R&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのアニメを見ました、私はすでにイニシャルD年前が好きです。 しかし、私が知ることは、プロデューサーがこの新しいムービーを試してみると、過去に絶対に悪いところがあったので、それを見たことのないファンがいるかもしれない人が多いことです。 私が気に入ったのは、いくつかの詳細が変更され、おそらくより良い方法で変更されたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少し変化しましたが、彼らはより成熟したように見えます。 また、描画スタイルは超です、なぜ私は頭文字Dが新しいファンを持っていると思います。 古いものはほとんどが残っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入らなかったのは、ユーロビートがなくなったということです。 私のために何が悪かったかは、時間が少し短かったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこの映画を見たいと思う人のために言うことができますが、最初のステージを見てdidntは、あなたが本当にそれを楽しむ最初のステージを見てください。 この映画の前と後のすべてのステージを見て、あなたがよりよく関連付けることができるよりも、この映画が良いかどうかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入っているのは、彼らはまだこのセリと一緒に行くということです。私は彼らがそれをやめないことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D1N0M1NAT0R/reviews&#34;&gt;D1N0M1NAT0R&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i watched this Anime, i already liked Initial D years ago. But what i can tell is, that the Produ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kay3a&#34;&gt;Kay3a&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのこの物語を何度も見てきました。 そして、私はこの映画のアートワークの変化を大いに愛していました。 バトルシーンで3D CGIを使用するのではなく、描いたものを描き、より流動的で劇的なレースシーンを作り出しました。 イメージは車の一端から別の端に突然変化するため、結果として得られる製品は非常にクールです。 あなたは実際にあなたのための実際の回転をモデル化するCGIではなく、スピンホイールのスポークに線を表示します。 私はちょうどスポークのラインが観察する方法クーラーだと思う。 この映画のアクティブなシーンのアートワークは絶対に豪華です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kay3a/reviews&#34;&gt;Kay3a&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched this story of the anime many many times. And  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>