<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>One Off on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/one-off/index.xml</link>
    <description>Recent content in One Off on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/one-off/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Off</title>
      <link>https://anime.syui.cf/13283</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/13283</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/39661.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/13283/One_Off/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/13283/One_Off/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;karhu&#34;&gt;Karhu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日オフになった1つのオフと私はすでに3回それを見た。 このアニメは、私が1日に3回見たので、純粋な素晴らしいものでなければならないと考えるかもしれませんが、正確にはそうではありません。 私はちょうどそれをたくさん楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、One Offは、このような短いシリーズではまだかなり素晴らしいアニメです。 物語はこれらの5人の女の子のことです。私は人生の断片をやっていることは知らないし、バイクも好きです。 青い髪の女の子は地獄のように面白いです。 彼女はcutelittlefangsを持っていて、彼女はあなたが知らない場合は、それはGoogleの縄文のマスターです。 涼宮ハルヒの神隠しシリーズの鶴ちゃんを追い越している。髪の毛が過度に活発になっているのだが、私は彼女が面白くかわいいし、青い髪が好きだから好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きなお尻を持つ女の子は、青い髪の女の子のようなものです。 彼女は面白いですが、adhdの代わりに大きなおっぱいがあります。 彼女は小さなおっぱいしか持っていなくても、かなり記憶に残るだろう。 私は彼女がSayonara Zetsubou SenseiからのKaedaのようであることを意味します。  Kaedaはいつも彼女の対話の一部を英語で書いていますが、これはうまく配置されていてとても陽気です。 ビッグティットの女の子は、楓と同じことをしています。彼らは同じ声優を持っているので、不思議ではありません。彼女は英語をうまく発音することができます。 あなたが不思議に思っていたならば、羽田にも素敵なおっぱいがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの文字は本当に思い出深いものでも注目に値するものでもありません。 誰かが自分のデザインにも努力しています。 私は例えば それらのうちの1人は眼鏡を着用しているので、簡単に区別できるようにしています。 かなり彼らのほとんどは少なくとも双生児的な好奇心が強いので、少女愛のファンもそれらを楽しむ必要があります。 彼らはまた、世界の終わりまでさらに友人であり、さらに彼らが自分のものをやっていることを追跡し、彼らがどんな人であるかを見るのはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Offは、Code Geassよりも広告面で優れています。 誰もがピザハットとC.Cのピザの執着とそのようなものについて知っていることは間違いありません。 私が前に言及したように、これらの女の子はバイクを好む。 私たちはここにCBRと猿を持っています。 だからあなたはそれを推測しました、これは他のアニメのようにホンダを崇拝しています。 ホンダの文章で帽子をかぶっている男もいます。 ブリリアント、本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはストーリーもありますが、それが何であるかは分かりません。 これらのキャラクターの1人は、世界や何かを見たいと思っていて、彼女は恥ずかしがり屋のような女の子のCBRを好きで、彼らは終わり近くに一緒に乗る。 キャラクターのもう一つのキャラクターは、彼女が一人でいることを好む特別なスポットを持っていますが、大きなtittedの女の子は彼女のCBRと一緒に来て、彼女の特別な場所を見つけます。 キャラクターは、私が推測するような少しの開発を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Offはこれまでに作られた最高のアニメの近くにはどこにもありませんが、それと同じようにはなりません。 あなたが楽しむかもしれないし、楽しめないかもしれない純粋なスライスのコメディです。 私はこれを午前3時から午後4時ごろに見て、30分間のダブル・エピソードの半分を笑った。 私にとっては、これは本当に面白く面白い時計であり、私を幸せにしました。 私は陽気であるためにこれのほとんどすべてを見つけた。 私はあなたがこの楽しい見つけるがわからないが、私はそれを試してみる助言。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karhu/reviews&#34;&gt;Karhu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;That said, One Off is still pretty amazing anime for such a short series. The story is about these 5 girls, which names I don&#39;t know doing slice of life stuff, and they like motorbikes. The blue-haired girl is funny as hell. She has cutelittlefangs and she is master of the trope, g ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matt-todd&#34;&gt;matt_todd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがホンダモーターズによって後援されていることを理解します。 しかし、私は自転車やライダーを幼稚で未熟なものとして叩きつけることなく、本当にやり遂げることができました。 それがこのアニメがどのように開いたかです。 そんなに恐ろしい状態で私を残してしまったので、オープニングシーンの後の残りの話を辿るのは本当に難しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私は自分自身をアニメの残りを見てみました。 私はそれが単なるホンダのオートバイとスクーターの広告であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを &amp;lsquo;アート&amp;rsquo;と比較すると、これは広告としてしか出てこないことがわかります。
広告として、このアニメは単に見ることはできますが、あまり面白くないか、魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はそのジレンマほど浅い。  「物語の道徳」は明らかであるほど弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はホンダにこれを責めることはできない。 モーター業界全体が今、苦労しています。 車の所有率が低下している。 今日の子供たちは、10年前と20年前の子供たちが運転免許取得に興味を持っていません。 自動車の売上高は、欧州、北米、日本で減少しています。 今日の若者は、自分の仕事に近づきたいと思っています。スマートフォンで遊んでいて、他の人が運転している間に（つまり、公共交通機関を利用して）1時間以内に運転することにトラップしたり、 ラジオでの不気味な交通報告。 そのため、この広告（アニメ）は、ホンダの電動2つの製品の「冒険の興奮」を売ろうとしていますが、ペダル自転車を自転車に乗せて自転車を自転車よりも魅力的なものにしようとしています 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/matt_todd/reviews&#34;&gt;matt_todd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I realize that this anime is sponsored by Honda Motors. However, I could have really done without the bashing of bicycles and their riders as being childish and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuandohan&#34;&gt;Kuandohan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「One Off」はとても簡単な話です。 それは、否定的な思考の障害を克服することすべてについてです。あなたが不可能であると考えるかもしれない事柄は、あなたがその目標に向かって努力し、積極的に考えているときに、より容易に達成できるでしょう。 何かあれば、気分が良くなります。
良いことは、それ以外の否定的な考えから来るものではなく、より否定的な考えである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはモペット、オートバイ、旅行の熱意、ホンダ（はい、車両会社）を主要テーマとする生活史の基本的な部分です。 生涯の作品、佐藤淳一の作品については、最高の監督の一人と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはオリジナルではありませんが、人生のストーリーの話になると誰もが本当に期待していますか？ 私はそれが好き、それはうまく実行され、素晴らしい雰囲気を持っていて、あなたが人生の小説を好きなら、見て楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は優れていて、ここの基準を非常に上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常にうまくいっているし、RoundTableのオープニングはいつもアニメの素敵なタッチであり、エンディングとインサートの曲もかなりキャッチーです。
妖精は偉大な熱意で彼らのキャラクターを演じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには多くのキャラクターはありませんが、そこにある小さなものは、ストーリーと実行に十分役立ちます。
ライフシリーズのシリーズでは、このショーには実際に小さなエッチがあり、それがシンシアの役割です（あなたがそれを見ているとあなたは見るでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はこの短いシリーズを期待以上に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Offは、コンビニエンスストアへのオートバイやモペットのような短いライフストーリーの感覚を提供します。
非常にうまくいっています。もしそれがあれば、私はそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuandohan/reviews&#34;&gt;Kuandohan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;One Off&amp;rsquo; is a very simple story. It&amp;rsquo;s all about overcoming the obstacle of negative thinking, things that you may think are impossible can actually be more  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hentai4theplot&#34;&gt;Hentai4theplot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバイクに興味があるので見ましたが、公式のホンダガイダンスとすべてのオートバイの画像にもかかわらず、いくつかのカジュアルな乗り物とアート以外のバイクについての詳細や実際の議論はほとんどありません。 これを見たかった人たち。 それは主に人生の一部です。 スクーターでK-Onのような気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが退屈し、殺す時間が必要だが、長いアニメに入りたいと思わないかどうかを見てください。後でやる必要があり、話を離れたくないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hentai4theplot/reviews&#34;&gt;Hentai4theplot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watched because i have interest in motorcycles but des &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は佐藤純一が大好きです。 私は本当に、私は彼の作品のいくつかに晒されているにもかかわらず、Tamayuraは私のお気に入りであることが起こるにもかかわらず。 ヘック、ショーがある場合、嫌悪者はK-On rip-offと呼ぶべきです、それはOne Offです！ しかし&amp;hellip;私はこのゴミを見たとは信じられません！ それは元のTamayura OVAsのような4分の15分の長編エピソードだけだったことは良いことです、そしてwhaddayaは知っています！ これは、華やかなプレアデスのような車の宣伝広告だと言われています。  Ugh、私はこの愚かなOVAで自分の時間を無駄にしたとは思えません。 これはずっと良いことかもしれないので、残念です。取り組んだ問題は、より適切に処理されている可能性があります。 このアニメはホンダモーターズが主催していますが、どうやって始めますか？ 自転車を打ち負かすことによって、あなたは何かの前にこのタイプのキャラクターを見た数秒間彼らを見ることからちょうどわかることができるような暴力的なステレオタイプであるキャラクターを紹介することによって！ 多くの人がタマユラにK-On裂け目となると思われるものをたくさん与えています。私はそれが真実だとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は特別なものではない。 基本的には、春野という名前の女の子のことで、夢や野望を抱いている友人を羨ましく思っています。自分が住んでいる田舎の町を去ることはできないと思います。彼女の仕事は、 鶏からの卵。 私は神に誓っているが、ポケモンダイヤモンドとパールからのシンシアの裂け目である。彼らのキャラクターデザインを見て、私は冗談ではない！ 何も悪い英語を叫び、人の顔に彼女の裂け目を押しつける。 春野さんの人生が変わった後に変わってきたと私は思うかもしれませんが、私を信じてください。そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの遠隔からの良いことは音楽だけです。 オープニングテーマが好きだったのは間違いないし、終わりのテーマもすごくいいですね。 残りのサウンドトラック&amp;hellip;ええと、鈍い。 壊れても悪いこともありません。 ちょうど&amp;hellip;鈍い。 私は正直に覚えていない。 そのサウンドトラック自体は非常に穏やかで忘れがたいものです。 私は正直なところ、それを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの残りの部分はちょうど悪い、穏やかで、完全に退屈です。 たとえそれが実行される方法のために、物語の想定された道徳さえも、浅くばかげていて、チーズでさえあります。 私は子供の影響メディアと呼ばれるクラスを取っていると私の課題の一つは、広告がどのように製品を販売するために性別のステレオタイプに依存し、どのようにすべての年齢の人々に影響を与えるか分析することが含まれます。 これは商品を宣伝するための適切な方法ではありません。 他のすべてはちょうど悪いです。 キャラクターが特定のイベントに反応する方法：悪いと非現実的。 すべての偶然の一致：完全に考案された。 キャラクターの声：UGH STOP TALKING！ 将来、バイク全体に乗っている女の子たち。 私はそれを見ることができません。 しかし、私が聞いていることから、世界の自動車販売台数は減少しているので、広告会社が製品を売るための徹底的な措置を講じることが予想されました。 しかし、私たちはステレオタイプを粉砕したり、死んだ馬を打ち負かすことを伴わない方法でそれを行うことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見てバイクを買うことを検討してください。 それ以外は、それを見逃してください。 それはあなたの時間の価値がない、愚かで、考案されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love Junichi Sato. I really do, despite the fact that I&amp;rsquo;ve only been exposed to a few of his works, and Tamayura happens to be my favorite. However&amp;hellip;I can&amp;rsquo;t believe I watched this piece of trash! It&amp;rsquo;s a good thing it&amp;rsquo;s only four fifteen-minute long episodes like the original Tamayura OVAs were, and whaddaya know! This is supposed to be a car advertisement, like how Hokago no Pleiades is! Ugh, I can&amp;rsquo;t believe I wasted my time on this dumb OVA. It&amp;rsquo;s such a shame, as this could have been a lot better, and the issues it tackled could have been handled more appropriately. This anime is sponsored by Honda Motors&amp;hellip;but how do they start off? By bashing bicycles and introducing characters who are such blatant stereotypes that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;One Offは、誰かが自由時間を自分の手に持っていて、ゆっくりとペースでゆっくり歩くストーリーラインのゆっくりしたペースのスライスの気分にあって、そこの他のスローペースストーリーのいくつか 。 このアニメの魅力は、アニメーションや音楽の基本的でシンプルな性質であり、視聴者が見ている間にリラックスして感じることができます。 しかし、いくつかの側面は、プロットはキャラクターだけでなくキャラクターと同様に洗練されていませんが、広告目的でデザインされたOVAであるため、これはむしろ期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Off is one of those Anime that is ideal if someone ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>