<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bungou Stray Dogs on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bungou-stray-dogs/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bungou Stray Dogs on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bungou-stray-dogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bungou Stray Dogs</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31478</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31478</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/79409.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31478/Bungou_Stray_Dogs/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31478/Bungou_Stray_Dogs/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;themegamancave&#34;&gt;themegamancave&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「愚かさは誤解の才能だ」
 - エドガーアランポー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆有名な言葉を聞いたことがあります。「私はむしろ、すべての取引のジャックになるでしょう」しかし、あまりにも多くの取引のジャックにいこうとするとどうなりますか？ まあ、それはBunguo Stray Dogsのようなショーを手に入れた場所です。 この季節に骨によって生産される第2のアニメ、Stray Dogsは、犯罪を解決し、悪名高い港マフィアと戦う探偵捜査官で彼の場所を見つけた放棄された孤児の鋭く野心的な物語です。 概要は本当に私がショーのために誇示していたものです。表面には本当にユニークなものがあるという約束があるように聞こえるからです。 しかし、最初のシーズンの12回のエピソードでは、ストレイ・ドッグスは本当に自分が望むものを発見することはありません。 私が今までに見た探偵作品の最悪の言い訳と一緒に散発的なコメディ、不必要なゴアを投げ、あなたは災害のためのレシピを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーのために持っていた約束について本当に私が言うことを意味します。 それは、孤児が強力な機関に加わり、ランクを上回っていることで、アニメ・ガングレイヴの概要をゆるやかに思い出させた。 主人公の篤氏の紹介と武装探偵捜査官への来場について、私は本当に最初のエピソードを2回楽しんだ。 私は彼の過去と彼の神秘的なWeretiger能力の起源を明らかにすることを楽しみにしていました。 しかし、Stray Dogを見ている12回のエピソードの後、私はそこに強い免責事項を投げたい：このアニメで何か説明することを期待しないでください。 人々は魔法の能力を使い、キャラクターはどこにも現れず、ノストラダムスを墓の中に転がすような幻想のレベルで謎を解きます。 私は逃げ出す、私は魔法のこと全体に渡すことができます、私はこれが後の季節に説明されると期待しています&amp;hellip;もし私がそれをそれほど遠くにするために十分にコミットしていれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代理人が集めた後、篤は納得するように最善を尽くします。そして最初に彼を募集した男は、大宰は代理店に身を置くために無意味な仕事に篤を送るよう最善を尽くします。 おそらくそれはキャラクターの基礎を築くことでしたが、最初の5〜6回のエピソードでは何も起こっていないと感じました。 ある時点で、私はショーが暗い喜劇だと思ったが、次は殺人の謎だったが、それは一見ばらばらになってしまったようだ。 それはあなたの高校の子供のようなもので、自分が本当にやりたいことを考えずに、20代と30代に夢中になり、悲しい試みをした後に試してみることです。 大ヒット作のコメディはもちろんのこと、 ショーから逃れるために私が見逃していたものを見つけ出そうとフォーラムを熟読し、Stray Dogsのコメディーを賞賛する声明の後で声明を見つけました。 アニメは、この種のような弱い喜劇が面白いものとして受け入れられるように、そんなに荒廃してしまったのか？ ジョークはとても強烈で無作為なので、私はうんざりしてしまった。 私はその約0％で笑った。 私はこのように感じる唯一の人ではないことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に沸き起こったもう一つの弱点は、それぞれのキャラクターが有名なアメリカ人、英国人、日本人の異端のライターに基づいていたことでした。  Mark Twain、Edgar Allan Poe、Agatha Christieがあります。 作家が描いていた人物を知っていると思った瞬間、私は彼らが誰をエミュレートしようとしているか分からなかったので、  Stray Dogsのクリエイターがこれを犠牲者として使用しようとしていたのとほぼ同じです。 彼らはおそらく、ほとんどのアニメファンが古い文学天才の知識をほとんど持っていないと考えていたので、彼らの人格が同じ量の賞賛を達成するのに正確であるかどうかは関係ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を許してください。すべての文章が悪いわけではないからです。 最後の2〜3回のエピソードは、複雑さと関わりの面でシリーズの残りの部分を矮小化しました。 キャラクターの気分が深刻なものからスラップスティックに変わる場面はまだまだありますが、全体的に私はついに自分のためにいくつかの強烈な印象を受けました。 主要な悪役もいくつかの裏話を持っていて、作家は次のシーズンに希望の華やかさを提供した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公として、敦子は私から離れた瞬間を刻んでいた。 正直言って、それは最初にシリーズに私を描いた彼の不自由な過去を明らかにしていた。 彼はショー全体で真に唯一真面目だったようだった。 残りのキャラクターは様々な魔法に合わせて投げ込まれ、怠け者で洒落た探偵の蘭人が私を怒らせてしまいました。 私は誰かが私が長期的に得られる説明がどれほど少ないか教えてくれたらと思います。 アニメの初めにダザイとの彼のやり取りはむしろ面白いものでしたが、彼等の関係は、同じチーズリサイクルジョークを過ぎず、ダーザイの権限委譲を余儀なくされました。 大宰と言えば、自殺団体はどうですか？ 私はそれが有名な作家としての彼の人格化とは何かを持っていると仮定していますが、私は彼の分割された性格が不平等で不必要であることがわかりました。 私は誰が自殺をして悪いことができるのだろうか？ 篤を募集し、彼のやり方を演じる彼の本当の動機は完全には説明されていないので、私たちは何が起こるかを待たなければならない。 正直、クニキダは私の好きなキャラクターでした。 彼の体系的な人格と嫌悪感は、私にはたくさんの自分を思い起こさせました。もちろん、彼は定期的にジョークに嫌われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは実際にはかなり強いです。 それは視覚的にもいくつかの耳を裂く金属リフで顔にパンチします。 私が一貫して楽しんでいたStray Dogsの唯一の側面は間違いないでしょう。  EDと残りのサウンドトラックは忘れることができましたが、必ずしも全体の経験を損なうものではありませんでした。 私はアートスタイルをかなり楽しんだ。 実際に私の目を引く色について何かがありました&amp;hellip;私はそれを説明することはできませんが、おそらくそれは私の感覚を刺激したより大きな予算と派手な戦いシーンの組み合わせでした。 それぞれのキャラクターは一意的に描かれており、見ることのできる背景はめったにありませんでした。 私はそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bunguo Stray Dogについての私の気持ちは、相対的に否定的なことは言うまでもない。 私はおそらく、すでに十分な時間を捧げているので、10月に2回目の繰り返しを開始することに固執するでしょう&amp;hellip;しかし、時間だけが教えてくれるでしょう。 やあ、多分私はそれのいくつかの側面を嫌ってどの程度進んでいくのか忘れるでしょう。 私はより最近のシリーズのファン、ジェネリックな戦いと安い笑いを探している人にこれをお勧めします。 読んでくれてありがとう、いつものように、私は2016年春のレビューの残りの部分を楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/themegamancave/reviews&#34;&gt;themegamancave&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Stupidity is a talent for misconception&amp;rsquo;  -Edgar Allan Poe    We&amp;rsquo;ve all heard the famous phrase &amp;lsquo;I&amp;rsquo;d rather be a Jack of all trades than a king of one&amp;rsquo;, but what happens when you try to be at Jack of too many trades? Well, that&amp;rsquo;s where you get a show like Bunguo Stray Dogs. The second anime to be produced by bones this season, Stray Dogs is an edgy, ambitious story of an abandoned orphan who finds his place with a detective agency solving crimes and battling the notorious Port Mafia. The synopsis is what really had me hyped for the show, because on the surface it sounds like it has the promise to be something really unique. However, throughout i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;劇的で、神秘的な、＆amp; 見て楽しむ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初は、私はあまり興奮していなかったし、ショーについても誇りに思っていたわけではありません。 しかし、ユーモアがエピソード3の間にほとんどのドラマと一緒に強制された時代のほとんどの時間は、私にとっては最大のターンでした。 物語の超自然的な出現の点で、それは私にシリーズDurararaとBaccanoの両方を思い出させる。 ああ、私はコメディスタイルを忘れることはできません！  DRRRとBaccanoの両方がトップの反応面に使用されているかどうかは覚えていません。 そのエピソードの後のすべてが私を完全に不安にさせ、次のエピソードで何が起こるかを見て興奮しました！ 私がそれを知る前に、気になるショーは終わった。 ストーリー自体は本当に魅力的です。 私が最も楽しんだストレイ犬の最大の部分は、ショーがうまく、強く、劇的で、超自然的なストーリーラインだったと思います。 私が持っていた最大の問題の1つは、私もいくつかの人がこの問題を抱えていたことに気づいたことです。 時には、迷子犬はコメディ、それからドラマ、そして最後にコメディに戻ります。 貧しいバランスは、ショーで私の楽しみを言及しないために、実際に私の関与の一部を取り去ったので、それを見て私の時間に悪影響を与えた。 それは、物語は実際にかなり固いと言いました。
それはさておき、ギャング戦争、ポートマフィア対武装探偵会社は私に黄金のスカーフ対ドルの多くを思い出させた。 もちろん、この迷子犬のバージョンは、復讐より正義に関するものです。 今私は迷子犬のコメディーのルーチンを楽しんだ。 劇的なイベントや重大なイベントが発生した後は、いつもコメディーや楽しい気分を味わうのが爽やかです。 しばらくの間、物事からあなたの心を取り除いています。 私は唯一の迷子犬は全体的に強いポイントと信じています。 予期せぬ、エキサイティングな新開発の面白いストーリーのため、見て楽しむだけのタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやアートのスタイルが進むにつれ、視覚的に迷子になった犬は私に多くのBaccanoを思い出させました！  Baccanoに属しているように見える人もいます。 彼らはかなり楕円形ではなく、円形でもない。 いくつかの奇妙な理由から、男性キャラクターの特徴は、女性よりも私たちの立場に立つ傾向があります。 私はそれが話すためにもっと「発音される」ように描かれていることに気づいた。 彼らは、フジョーがナッツを上手くいくためには、見事な主人公を作る素晴らしい仕事をしました。 私はBungou Stray Dogsの設定やキャラクターデザインが1940年代から1950年代にかけて強く感じていることに気付きました。 私は、主要なアニメーターが誰であっても、そしてバックグラウンド設定を行うことを担当していた者が誰でも、素晴らしい仕事をしたと思います。 私はこのショーで起こっている戦いの場面を見て大好きでした。 戦いやアクションシーンはおそらく私の注意を引いた最も顕著なものの一つです。 戦いの間、私は高速ペースのアニメーションが大幅に戦闘の強度を増加させることに気づいた。 それに加えて、戦いになると、キャラクターがお互いに話しているときには、ビルド感もあることも観察しました。 私は、キャラクターが話を終える直後に、ある種の回転率になる可能性が高いことを知っていたし、戦いの質はさらに大きくなるだろう。 キャラクターのデザインはかなり面白かったですね、目は私にとって最もユニークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり大きかった。 私は迷い犬に使用されているサウンドトラックと声優の両方を楽しんでいました。 彼女の声は七面鳥の爪に似ています。 彼女は思春期を経る少年のように聞こえる、それは彼女の声がどれほど悪いかです。 他のすべての声優は私は問題はなかった。 バックグラウンドミュージックもかなり良かったです。 私は戦いの間、音楽が戦いを強化するのに役立つだろう。 最後に、私はボーカルが楽器にこだわるのではなく、ほとんどの曲で使用されていたことを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの成長と開発はショーで特集されていますが、それは本当に顕著ではありません。 私は、シーズン2のイベントが、キャラクターがもっと発展して、彼らがあまりにも平らでないようになることを間違いなく助けてくれるように感じています。 キャラクターの私の最大の問題は、誰も本当に際立っていないということです。 迷子犬のキャラクターが長く続いているという印象を持つことは、性格とともに彼らの無益な特徴のためにほとんど不可能に思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの楽しみはかなり強かった。 私はこれが今シーズン放映された4番目の好きなタイトルだったと思います。 それはかなりのドラマ、アクション、そして神秘的な要素を提供します。 私はショーが書かれている方法のためにそれが誰にもアピールしないと信じています。 ショーの全体的な気持ちは、シーズン2に頼っていて、物事をより良くするように、あまりにも不完全であると感じたことです。 それにもかかわらず、私は迷子犬が私に多くのために戻ってくるようにするのに十分な偉大さを届けたと信じています。  Bungou Stray Dogsに登場するすべてのものに感心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dramatic, mysterious, &amp;amp; fun to watch.    Initially, I wasn&amp;rsquo;t too excited or hyped up about the show because I didn&amp;rsquo;t feel any type of enjoyment. Most of the times the humor felt forced along with most of the drama however during episode 3, that was the biggest turn around for me. Everything after that episode had me completely anxious, and excited to see what&amp;rsquo;s going to happen next episode! Before I knew it the damn show was over. The story itself is really engaging. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsはやや面白い前提を持っていましたが、最終的には失望しました。 このアニメは、間違いなくサブ・コメディーを伴う平均的なバトル・ショーとして簡単にまとめることができます。コメディーは悪いですが、ヒット・ミスですが、最も不適切な瞬間に実装されているためです。 これは、アニメ全体がひどいことを意味するものではなく、放映時間を通じて進展がほとんどなく、単に平均的なアニメーションになっているだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsの話は、彼の周りで起きる不思議な事件のために孤児院から追い出された孤児の父親の周りを中心にしています。 生き残るためのアイデアや手がかりを持たず、ダーザイの名前で川から自殺する刑事を偶然に釣り上げるために、彼は無意識のうちにさまよいます。 もちろん、彼は普通の人ではありません。彼は超自然の研究者の会社のために働いています。 この世界に引っ張られて、主人公の日常生活は、不気味なキャラクターのキャストから始まります。 主人公を取り巻く謎はもちろんのこと、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見したところ、それは主役が苦しんでいるいくつかの困難を扱うが、主に新しいキャラクターとそれぞれの力の導入に焦点を当てている。 したがって、ほとんどのエピソードの性質です。 導入されたさまざまな力は、興味深いものであり、さまざまなものがあります。それは、面白いバトルシーケンスを可能にしますが、紛争は非常に簡単ですが、探偵会社とマフィアの違いです。 これは、コメディの豊富さと組み合わされ、個人的にはショーの最大の悩みです。 ユーモアはむしろ基本的なものです。自殺冗談、時宜を得た状況のようなものがその例です。 さらに悪いことに、深刻なことをしようとすると、しばしば、ギャグが続き、物語の中に浸るのを邪魔します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに登場するキャラクターはシンプルなもので、愛らしいものもあれば鈍いものもあります。 主人公の渥美は友情を知らない臆病な少年です。 彼は自分自身と彼の仲間にとって非常に不安であるという事実と相まって、主人公は絶えず葛藤している。 セイヌンアニメとラベル付けされているので、ジャンルに似た興味深い展開を示すのではなく、むしろ戦闘ショーンのそれに従います。 彼は、キャストとのインタラクションと彼に起こる出来事によって、一連のキャラクター開発を経験する。 彼は一般的にいくつかの機会にウィンスとして記述することができますが、他の人では彼は勇気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに関しては、これらはいくつかのケースでは、独自の魅力を持ってむしろステレオタイプです：excentric airhead、自殺的なenthuthiast、厳しい男、マニアック - ちょうど少数を挙げれば。 これらの中には、物語を強めたり、それぞれの人格を探ったりする、神秘的な背景があります。 アニメのスパンが短いため、ほとんどのキャラクターは基本キャストの反対側のエンティティと同様に基本的なままです。 その結果、悪人自身にはほとんど投資がなされておらず、これは少し不満足なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogのアニメーションはうまく実行され、一貫したデザインで素早く流動的なアクションシーンを実現しました。 芸術的なスタイルに関しては、それは面白いキャラクターのデザインで注目に値する：他のアニメと同様のテンプレートを使用していますが、それはDuraraのようなものに似ています。 さらに、それは不十分であったコメディの目的のためにキャラクターの誇張されたファセットを利用する：これは主に、単にアニメが描写しようとしている様々な雰囲気に合うものではなかったユーモアのためである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用されている音に関しては、声優にふさわしいものとして実装され、実行されていましたが、場合によっては気分が悪くなりました。これは主に、サスペンスのコメディへの移行や主人公の懸念です。 サウンドトラックには、さまざまな曲、ジャズが含まれています。これは、視聴者が慣れてきた一般的なノートに素敵なタッチです。 アニメの終わりは、大きな変化を経てうまくいっていた。これは個人的には聴く喜びだった。 エンディングとは異なり、オープニングはむしろ全体として忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは私が興味を持っていたショーだったが、むしろ悪いタイミングで間違いなく悪いコメディのせいで全体としてはむしろ失望していた。 アニメは、主人公を取り巻く謎を広げ始めても足りず、結果的には入りにくい。 上記の問題にかかわらず、いくつかの素晴らしいアクションシーケンスと、面白いバックグラウンドストーリーがあり、これは満足していました。 そうでなければ、このアニメはかなり平均的であり、競合他社から際立っていません。 ジョークが視聴者にとって問題でない場合は、試してみてください。それ以外の場合は試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs had a somewhat interesting premise, yet was ultimately disappointing. This anime could be easily summarized as an average battle shōnen with arguably sub par comedy: not exclusively because the comedy is bad, which is hit and miss, but because of its implementation in the most inappropriate moments. This does not mean the anime as a whole is terrible, it is simply lacking as hardly any progression was made throughout its airing time making it as a whole just average.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが有名な識字家のもとに集まった特別なグループの人を集めたらどうなりますか？ 答えはBungou Stray Dogsです。 今回は謎、犯罪、そしてあなたの息を呑むような暗黒現象がある世界で特別な能力を持っています。 同名のマンガをベースに、ほぼ誰にでも推薦できるショーです。 しかし、あなたが超自然的な謎のファンであれば、例外的な扱いになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは、超自然的なフィクションがまだ魅力的なやり方で働くことができるという主な証拠です。 このショーでは、危険な事件を解決するために任務を専門とする武装刑事捜査庁（Armed Detective Agency）として知られているグループの一員としてキャラクターのグループが出演しています。 彼らは自分のユニークな才能、特性、そして私たちの日常生活様式に疑問を抱かせる方法を備えた選択されたグループを提供しています。 そして、孤児院から追い出され、仲間の一員になった主人公の中島篤志にも会います。 革新的な不思議の物語で、これらの人と一緒に人生をつなぐ運命のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー構造は最初の2つのエピソードでショーをうまくセットアップします。 シリーズの一環として、コメディーはまた、あなたが見守っているかどうかを決める大きな要因となることを強調します。 いくつかの場合、これはポップコーンコメディの形で非常に面白いことがあります。 他の人にとっては、それは気を散らせ、迷惑になることさえあります。 五十嵐（五十嵐）監督は才能を表に置き、桜蘭高校ホストクラブの以前の作品はそれを認識している人によく知られています。 言い換えれば、コメディは誰にとっても、特にタイミングには適していない可能性があります。 アダプテーション自体もパネルごとに非常に忠実です。 それは、ショーにユーモアやジョークと混ざり合った濃い色調を与える暴力ももたらします。 しかし、私はショーは中期（マンガに基づいていない）の周りに2つのエピソードのためにオフになることを言及します。 また、シリーズを適応させる計画は、2つのコース（12のエピソードach）に分割され、このレビューは上半期をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期待しているように、武装探偵庁は敵を引き付ける。 これは、ポートマフィアが導入されている場所です。 神秘的な起源の影から、ダザイと歴史を持つポートマフィアの謎のメンバー、芥川龍之介と出会う。 マフィアで紹介された他のメンバーは、テロリストの爆撃機、梶茂次郎など、人生の無慈悲さやケアの欠如も示している。 要するに、ショーは彼らに最初の裁判所に対する主な敵対者であり、篤が何を信じるのかとは対照的であるということです。35歳の殺人で知られている若い女の子に会ったにもかかわらず、まだ彼女に償還があることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言及したように、Bungou Stray Dogsは文字通りクールなショーです。 キャラクターは、独自の個人的な力を持ついくつかのユニークな人格を描いています。 ノートを書くだけで虎の変容からオブジェクトを生き生きとさせるまで、この番組は超自然的なフィクションのファンを引き付ける能力を実証しています。 残念ながら、謎は非常に印象的だとは言えません。 実際にはかなり簡単ですが、キャラクターの背景物語についての非常に好奇心が湧きます。 私が意味するのは、むしろ予測可能なケースが多く、実際には本質的にそれらの一部が反復的に感じられるケースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;骨はシリーズを支配し、再び彼らが超自然のジャンルの魔法を捉えることができることを示しています。 キャラクターの能力は格好いいだけでなく、特別にファッションで装飾的に提示されます。 キャラクターといえば、それぞれのキャラクターは独特の様相を呈しているため、キャラクターはある意味で目立ちます。 ダザイの気さくな表情からいたずらなアキコまで、誰にも何かを提供するものがあります。 美人のような特徴を持つ男性キャラクターの隆起もあるので、女性ファンはこのシリーズを見るのが良いかもしれません。 アクションはかなりの量の暴力、振り付け、バト​​ル劇場でそれ自体を話します。 私は、アニメのキャラクター表現のほとんどがマンガよりもうまくいっていることを告白することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはショーをもっと面白くする良い方法です。 ごみ箱のOP曲からバトルOSTまで、超ナチュラルな戦いが大好きです。 キャラクターの声のマナーは、特に芥川の邪悪な声やダイザイの皮肉な性格の人たちにも賞賛されます。 ショーはキャッチーな対話で知られているので、声のマタニティは信頼性をもって描写されなければならず、声優/女優はそれだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが現実さ。  Bungou Stray Dogsは、文学についての知識がなくても、初めから誰でも見ることができるショーです。 それは言われている、コメディはヒットやミスのカテゴリのビットのように感じることができます。 初めのエピソードの後、ストーリーはかなり上手くいくので、忍耐がショーを楽しむ鍵です。 幸いなことに、キャラクター、テーマ、ストーリーテイストのユニークなキャストによって提供されるエンターテイメントの十分な量があるので、野生の乗り物に備えてください。 あなたがいつか戻ってきて、それがどれほど楽しいかを実感できるのは1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What happens when you get together a special group of individuals based off famous literacy authors? The answer is Bungou Stray Dogs. Only this time, they have special abilities in a world where there’s mystery, crime, and all other sorts of dark phenomenon that will take your breath away. Based off the manga of the same name, this is a show that can be easily recommendable to almost anyone. But if you’re a fan of supernatural mystery, it’ll be an exception treat.    Bungou Stray Dogs is prime proof that supernatural fiction can still work in attractive fashion. The show stars a group of characters as part of the group known as the Armed Detective Agency, who specializes in mission &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mozillafennekin&#34;&gt;MozillaFennekin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がバンガロー・ストレイ・ドッグの私のあまりにもリベットなレビューに落ち着く前に、2つのことを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.篤は孤児院から追い出された。
キョウカは35人を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがちょっと混乱していることを知っていますが、私はちょうどこれを打ち破りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.篤は孤児院から追い出された。
キョウカは35人を殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungeeは週に一度戻ってくるかなり楽しいショーでしたが、ちょっと歓迎されていました。 いくつかの興味深いアイデアで、むしろアニメの驚くほどコメディーな性質だけでなく、良い生産の価値によってあまりにも拘束されていたかなり定式化され、他の点で一貫性のないプロットになりました。 値について言えば、7 x 5の値は何ですか？ それは35歳の人、Kyoukaが殺された人の量です！ 彼女は皆、35人を殺した！ うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバットからすぐに好きだったのは、ストレイ・ドッグスが、これがいくつかの最強のものではないと聴衆に迅速に安心させる方法です。 彼は孤児院から追い出され（これは重要で覚えている）、暗い色調になっているが、失敗した自殺の後にダジャイを紹介してコメディを蹴散らす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、正しく読んでいます。 キャラクターが走っているギャグは、自殺を考えたり、自殺を試みたりすることさえある。 それは事であり、受け入れるのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、溺愛する愚痴と彼のパートナーであるクニキダとの愛憎関係が確立され、後で調査と解説が行われます。最後の小さな戦いはこれをミステリー/犯罪行為のショーと呼んでいます。 いくつかの暗い色合い。 それは次の11のエピソードを定義するものですか？ はい。 しかし&amp;hellip;正確には最適な方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの場所で、ショーは何が起こっているかにかかわらず、何よりもコメディになりたいと思うようです。  1つのエピソードは威圧的な敵を構築するために費やされています&amp;hellip;彼らが迅速に敗北するためだけです。 オフスクリーン。 ワオ。 あるいは、エピソード6の真中のように、暗い場面が潜在的に現れることがあります。そして、直ちに、Dazaiがオフィス内を徘徊しています。 一貫性は少し持っていいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたは何が一貫しているかを知っていますか？  Kyoukaが35人を殺したという事実！ それは決して変わりません！ そして、篤は孤児​​院から追い出されました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はおそらくこれが他の多くの人よりももっと楽しいと感じたにもかかわらず、コメディはしばらく後に失礼になりました。 風変わりなキャラクターがたくさんあり、アートのシフトスタイルが私にとって楽しいものでしたが、しばらくすると、あなたはその絵を手に入れます。 これは一般的に同じジョーク、同じ仕掛けです。特にその大部分は大宰を中心にしているからです。 彼は自殺して女性を愛している。 ああ、私はおそらく3つのエピソード全体の価値のある素材のように甘やかされました&amp;hellip;！ 一般的にコメディーは大ヒットまたはミスです。 他の人がそれを憎む間に、明らかにそれを愛する人もいます。 最初のエピソードで興味をそそられなかった場合、残りは奇妙なユーモアの悩みの種になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、一般的には紛争が面白く、それぞれのキャラクターの超自然的な能力がいくつかの良い戦いを作ります。 ほとんどの場合、数分かかるかもしれませんが、いくつかのエピソードでは少なくとも、かなり長くなることがあります。 力はかなりユニークで、キャラクターの個性や一般的なテーマに合うキャラクターに合っています。  （すべてのキャラクターとその力は文学に関係し、そのほとんどは日本語です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最も欲求不満なことの一つは、孤児院から追い出された主人公、篤と関わっていないことです。 寿司屋さんは、シリーズの後半まで自分の力を制御する方法を習得していないし、トレーニングや何かでそれをしない、ちょうど&amp;hellip;起こる。 これに先立って、彼はほとんどそれを全く使用しませんでした&amp;hellip;実際、彼は物語の中で彼の役割に疑問を呈するかもしれないということを少しでも関与しています。 当分の間、彼はちょうど彼がいる代理店に引きずり込まれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この寿司の欠如の理由の一部は、いくつかの奇妙な理由のために、Kunikidaに焦点を当てたBongoの小説のスピンオフがまさに中間に適応されたからです。 それはかなり素早く私をオフにしたフィラーエピソードの非常に奇妙なカップルです。 私はスタジオボーンズにこれを言っているのは変だと思っていますが、これを適応させるもっと良い方法があります。それはOVAと呼ばれ、シリーズ終了後に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に誰が終わったのか知ってる？  Kyoukaが殺した35人！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして少し予想通り、Oingo Boingoの最初の裁判は、最高の戦いの1つを持っていたとしても、非常に不評のエピソードで終わります。  Stray Dogsは初めからスプリット・クール・リリースを予定していましたが、ほぼ無駄な最初のシーズンでは、そのようなリリースにはうまくいきませんでした。 これがプレビューになっているとすれば、それはかなり長いものであり、第2のコースは多くのことをやっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは篤が孤児院から追い出されたことを知っていますか？ それは本当に真実であるため、それについてのちょっとした注意を促します。 文庫は何らかの理由でこの点を知りたいと思っているので、可能な限りいつも孤児院から追い出された淳の逆戻りを示す。 私は彼らがこのショーのすべてを何千回も繰り返すことを望んでいると思いますか？ なんでも。 面白いかもしれない気がします&amp;hellip;自分の周りに起こっていることや周りの人に質問をする自己紹介で、彼は聴衆のようなものですが、自己認識や気分ではありません。 加えて、彼は悪意のあるOPの能力を持つ典型的で信頼できない強力な主人公です。 私は彼と一緒にやっていたかもしれないことがたくさんあると思っていますが、代わりに&amp;rdquo;ええ&amp;rdquo;の混ぜた袋が作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの必然的に必然的に必要な漫画の救済である大宰は、少なくともあなたが自分のギミックとそれ以外の不均衡な性格に疲れてしまうまで、最も楽しいキャラクターです。 ここに質問があります、なぜこの男はいつも自分を殺そうとしますか？ なぜ彼はそれについて幸せですか？  &amp;hellip;そしてなぜ彼は他の点では深刻な性格ですか？ 発達の余地のある篤とは違って、著者はこのキャラクターの全てを絞って、ウォーキングの疑問符を付けたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に私の好きなキャラクターはクニキダになりました。なぜなら彼の性格は気まぐれなものではなく、彼から生まれた笑いは、他人とのインタラクション、たいていダザイのことでした。 さらに、彼はいくつかの超奇妙な理想と関係の目標を持っています。 あなたのジェンガーを浮揚させるものは何でも。 彼はクールな男だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人について話すべきですか？ エジ・バッド・ガイとは別にラッシュとは別に、冒険に苦しんでいる典型的な初心者として脱落し、最初のエピソードでのみそうするので、悪役はそれぞれのエピソードとともにやってきます。 彼らがやることのほとんどは、いつも緊張を高めてくれることを常に確信しているので、ランダムな通行人の束を殺すことです！  &amp;hellip;ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で、あなたは35人を殺した九ヵカと会うでしょう。  &amp;hellip;これは実際に彼女の紹介エピソードを超えて繰り返しはありません、私はあなたにちょうどあなたを記念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズは、特にゴージャスでヴィンテージをテーマにしたキャラクターデザインを使用して、予想以上に印象的なショーを制作しました。 私の好きな面は衣服ではなく、興味深いことに、ダイヤモンドのような目です。 それは非常に簡単ですが、多くの性格を持っています。 彼らはまた、カップルのフレームの間にのみアニメーションといくつかの華麗なキャラクターの顔や反応を示すシンプルで、より漫画的な雰囲気にスタイルをシフトすることによって、コメディを生きたままに保つために最善を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これと結びついたのは素晴らしい声のキャストです。  @Sushiは残念なことにルーキー・セイウーで弱いですが、スーパースターの神谷浩と宮野守は、ランポと大台のような公園からノックアウトしています。 彼らは彼らの役割を持ってボールを持っているように聞こえる。 しかし、サウンドトラックはちょうど&amp;hellip;奇妙です。 私はそれが好きではありませんでしたが、それは確かに面白いバッグです&amp;hellip;まあ、あらゆる種類のもの、本当に。 ある時点で、私は何かの兆候がある場合は、酔っぱらいの束と静かなラップを聞いた。 私はOPが好きです。 それは興味深いボーカルフックといくつかの素晴らしい楽器でかなり固いハードロックの曲です。 しかし、メランコリックEDは、各エピソードの終わりに非常にうまく移行する優しいトラックであり、さらに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、バブル・ストレイ・ドッグは今のところ終わったが、将来は戻ってくるだろう。 私はシリーズには改善の余地があると思うので、もう一度挨拶に戻ってきますが、Kyoukaがもう一人35人を殺して敦子が別の孤児院から追い出される前に、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
杏花殺された人 -  &lt;sup&gt;35&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ふぁゔぉりて ちゃらｃてｒ ー くにきだ
好きなエピソード -  1
推奨レベル - 中〜高&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MozillaFennekin/reviews&#34;&gt;MozillaFennekin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I settle into my oh-so-riveting review of Bungalow Stray Dogs, let’s clear two things up.    1. Atsushi got kicked out of an orphanage.  2. Kyouka killed thirty-five people.    I know this is a little confusing, but let me just break this down.    1. Atsushi got kicked out of an orphanage.  2. Kyouka killed thirty-five people.    Now, let’s move on.    While Bungee was a pretty fun show to come back to week by week, it kinda overstayed its welcome. With some interesting ideas came a rather formulaic, and otherwise inconsistent plot, that was only held up so much by the surprisingly comedic nature of the anime, as well as the good production values. Speaking of values, what is the value of 7 x 5? It’s thirty-five, the amount of people Kyouka killed! She killed thirty-five people, everybody! WOW!    What I liked right off the bat is how Stray Dogs quickly r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[あらすじ]：最近、偉大な白虎を抱える不思議な事件のため、中島敦（上村勇人）は、自分の家で働いていた孤児院から追い出されました。 ホームレスと無神経の両方を離れて、浅草は彼が近くの川から救助する溺れた見知らぬ人に起こる。 その男は太子修（宮野守）だと分かった。彼はパートナーと一緒に、篤氏の苦境を担う白虎を探していた。  Dazai自身は、特に暴力犯罪を解決し、地下組織と戦う超自然的能力を持つ人々のグループであるArmed Detective Agencyに所属しています。 ダサイの指揮を執ったアツシ氏は、代理店や脅威となっているポート・マフィアと素早く絡み合い、世界で自分の場所を見つけるのに苦労している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは、ほとんどが武装探偵庁の様々なメンバー、Port Mafia、その他のいくつかのエピソード的なキャラクターで構成されている、かなり小さいキャストを特徴としています。 おそらくショーのキャストの最も重要な特徴は、各キャラクターの名前が、近代日本文学に由来する参考文献の大部分を持つ有名な著者や詩人の参考となることです。 著者とキャラクターの間のこの関係は、ショー内の進行中の要素であり、多くの場合、特定の人格特性または作者に関連する行動は、それぞれのキャラクターによって様々な程度で示される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのこの側面は面白くて魅力的であるとは言えますが、それが現れる方法は非常に明るく、時には問題があります。 キャラクターが実際の相手から引っ張ってくる実際の深さは、ほとんどのキャラクターが自分の名前を単に借りているだけで、著者のもっとも普及した仕事の後にあることが多い。 これを超えて、キャラクターはそれほど深みを持たず、テーマ別またはインテリジェントな方法で参考著者から借りることはほとんどありません。 イデオロギーとテーマの複雑で複雑な並行であったのは、参照された名前の数だけに過ぎません。 それぞれの著者との私の親しみは不完全であり、時には起こる主題の並行がありますが、大部分はこのショーが非常に浅く、この興味深い特徴を引き出す方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogの参考文献の実際の深さは疑問ですが、ショーのキャスト内ではどのような問題がキャラクター自身と個々のレベルで重なっているのでしょうか。 キャラクター化とそのキャラクターがショーにどのようにフィットするかに関して、大宰修はおそらく最大の犯罪者です。 何度も何度も何度も自分を殺すことに対する情熱、理想的な二重自殺のためのパートナー探しの欲求や喜んで失敗するDazaiは、信じられないほど魅力的でないキャラクターです。 実際の大蔵修と自殺との関係と、彼の作品内での存在が不十分なギャグに変わることは、不感受性の高さであるという事実以外に、ギャグ自体は絶対に意味をなさない。 キャラクターが絶えず自分自身を殺そうとしているという事実は、実際にはそうではなく、自分自身の自己保存のために戦うことになります。ダーザイのばかげた性格から貧弱なキャラクター化が引き出される可能性はまったくありません。 ダーザイは、さまざまな意味で、ショーがその参照をどのように扱うかを代表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中島篤の主人公は、キャラクター化の面でダーザイよりもはるかに優れていない。 ストーリーの始めから、彼は孤児院から投げ捨てられた後、拒絶とテーマのテーマがあることは明らかです。 彼はどこに行っても、誰の興味や思いやりも受け入れることができません。 これはまともなスタートであり、彼はショーの過程で発展し、ゆっくりと代理店内の彼の所在地に来て、彼の同僚を受け入れますが、これはいくつかのヒッチなしでは達成されません。  1つは、Atsushiをテーマにしたディスカッションやその過度の使い方がすぐに疲れるようになるたびに、児童養護施設からの彼の解体の逆戻りがしばしばキューに入れられることです。 同じ正確なシーケンスは、シリーズの半分以上のエピソードを複数回演奏し、その普及は、問題の場面での彼の苦境と並行して、篤を特徴付けるショーの完全な無能さを洞察する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで太宰と敦を特に強調してきたが、残りのキャストはそれほど良いものではない。 あつしは、与えられたギャグのシナリオで予想通りに反応するのと同じくらい、代理店の同僚と実際には遊びません。 港マフィアは、初期の導入にもかかわらず、彼らの計画が比較的容易に挫折し、それらを取り巻く緊張をかなり緩和するため、敵対的な敵として絶えず脅かされています。 そして最後に、ショーのキャストは慢性的に過度に関わっている。  Bungou Stray Dogsは、各キャラクターがローリングすると、新しいキャラクターを紹介することを躊躇しがちです。これは、同じキャラクターが関連性を持ち続ける時に、後続のイベントが非常に偶然的に、予測可能に感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsのアニメーションはおそらくその唯一の価値ある属性です。 他の場所ではさまざまな形で失敗していますが、ボーンズはアクションシーンの後で美しくアニメーション化されたアクションシーンを提示する一方で、アートスタイルは鮮明で揺るぎないものです。 戦いのシーケンスは非常に高品質ですが、実際には番組の大部分ではまばらです - エピソード8の周りではるかに頻繁に続いています。 その主題にもかかわらず、ショーの多くはスラップスティック、フィジカルコメディ、そして少し漫画的な美学を利用した様々なギャグを特徴としています。 これらのギャグはまだ視覚的によく見えますが、ほとんど面白くなく、しばしば手元のシーンを混乱させるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogの最初のエピソードは、Atsushi、Dazai、Kunikida、そしてArmed Detective Agencyの存在とその超自然力の存在を紹介しているので、かなり遅いです。 それは悪い導入エピソードではありませんが、ショーにも多くのフックを提示しません。 ショックの最初の実際のアクションシーケンスを特集しているので、ショックは3番目のエピソードの到着で来る。 エピソード全体は、篤志と太宰治の間で主に繰り返されるギャグの2つの進行中のエピソードにもかかわらず、驚くほど血の悪く無慈悲である。 このエピソードは、ポートマフィアの残忍さへのかなり良い紹介であったが、それはBungou Stray Dogsの最大かつ重大な問題へのショーの最も初期の洞察であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期のエピソードの後、ショーはいくつかのエピソード的なファッションを演出しています。アトゥーは、彼がさまざまな謎や事件を解決するためにチームを組んでいるときに、エージェンシーとその中で働く様々な探偵の中で彼の場所を見つけようとします。 ポートマフィアが敦を拉致して売ることへの関心は、ほとんどのショーのための物語の反復的な部分ですが、それほど重要なプロットはあまりありません。 スタンドアローンのエピソードはあまり面白くないし、その結果がしばしば予測可能または偶然に感じられるように、特集された謎はたくさん残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogの主な失敗は、殺人犯や地下犯罪組織の主題が非常に偏った場面への喜劇の様式にぶつかり合っているため、2つの確立された音色と結婚することがいかに難しいかである。 このショーは、どんな本当のドラマやテンションでも、そのキャラクターギャグが満ち足りるように表現することができます。 警察の女性は冷たい血で撃たれ、川に流され、上級幹部と下級幹部は目に見える形で裂かれます。 その後、ダザイは彼女の美しさを喪失したことを嘆いて、そのシーンに切り込み、代わりに彼女と二重の自殺をしなければならないと言います。 一般的に緊張のないシーンの先例を継続的に設定するだけでなく、ショー全体で愚かなギャグを利用することでそうすることができます。  Kunikidaの理想とDazaiでのショーポークの楽しみは、幻覚のキノコを吸い込み、次の瞬間に人々は強制的に溺死し、死に至り、暗黒の臓器貿易の製品として殺される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;極端なものはあまりにも巨大であり、コメディはあまりにもギャグ指向であり、視聴者がより邪悪なシーンを真剣に受け入れることができないように愚かである。 ショーは劇的であることを全面的に試みるが、誇張された性質またはコメディの傾向のために重大な瞬間を単に実行することができない主にコメディーなキャラクターのキャストによって完全に失敗する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは私には目立つものではなく、主にショーの2つの大気を強化するために使われました。 この音楽は、ショーのコメディーとアクションをバックグラウンドから支え、それ自体が目立つことも記憶に残ることもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs全体を見ると、私はそれがそれ以上の可能性を秘めていると慎重に言っています。 さまざまな著者を参照し、それらの作品からキャラクターにさまざまな属性を付与するshow要素は、面白いことに非常に説得力のあるアイデアであり、テクニックをテーマに沿ったものにすることができれば、非常に興味深い結果が得られるはずです。 次のシーズンに向けて、すでに各エピソードの武装探偵機関のメンバーを探検する形式の外で、ショーがもっとうまくいくかどうか疑問に思っています。代わりに、少し壮大で包括的なものに取り組もうとしました。 これらの希望を念頭に置いて、ショーはそのコメディーの場所を見つけなければならず、もしそれが完全にカットされれば、価値のあるものになるという公正なチャンスがあるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参照されたストーリーや著者にあらかじめ慣れ親しんでおくことが価値があるかどうかについて簡単にメモを付けるために、私は現在それに多くの利点があるとは思わない。 私はおそらく、半分以上の著者と、文章の中のいくつかの浅い比較や、そのショーがどのように美的に能力を設計したかを説明した適度な量の文献に精通していました。 彼らが望んでいない限り、将来の視聴者に慣れさせるよう促しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBungou Stray Dogsにそのキャストに貧弱または興味深い特徴があったため、そのストーリーにはさまざまな問題があり、それは非常に矛盾していたため、4を与えました。 後のアクションシーケンスと、それまでのエピソードの猛烈なコメディからのわずかな動きは、後半のアニメーションの全体的な品質とともに、わずかなマージンで改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBungou Stray Dogsのアクションシーケンスとアニメーションについては何よりもお勧めします。 それは物語の問題と問題のキャラクターのキャストのかなりのシェアを持っていますが、そのビジュアルはすべてを通じて非常に強いです。 私はショーのコメディーを楽しんでいなかったが、最初のエピソードが終わるまでに彼らにアピールするかどうかを知ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Due to a recent string of mysterious incidents involving a great, white tiger, Nakajima Atsushi (Uemura Yuto) is evicted from the orphanage that has served as his home his entire life. Left both homeless and penniless, Atsushi happens upon a drowning stranger whom he rescues from a nearby river. The man turns out to be Dazai Osamu (Miyano Mamoru) who, along with his partner, happens to be searching for the white tiger responsible for Atsushi’s predicament. Dazai himself belongs to the Armed Detective Agency – a group of people possessing supernatural abilities that solve especially violent crimes and combat underworld organizations. Following Dazai’s lead, Atsushi is quickly entangled with the agency and the menacing Port Mafia as he struggles to find his place in the world.    [Characters]:    Bungou Stray Dogs features a fairly small cast, comprised mostly of the various members of the Armed Detective Agency, the Port Mafia, and a few episodic characters besides. Perhaps the most key feature of the show’s cast is that each characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawazoekumiko&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは全体的に非常に素晴らしく、私の注目を集めました。 それは、ショーを面白くて面白くするための謎、サスペンス、面白い瞬間の量を持っていました。
主人公は好きです。 彼は彼の友人を保護したいと思うような非常に英雄的な瞬間を持っていましたが、彼が気づいていないのは、彼の友人がちょうどOPであり、彼は保護を必要としているということです。
このアニメがあなたのためにあるかどうか分かりますが、私がこのアニメをどのように楽しんでいたかについての私の下のリストを見てください：
1）アクション
2）ミステリー/探偵
3）面白い瞬間
4）無ハレム/逆ハレム/エッチ
5）多くの女性キャラクターがなければ
6）哀れな高校生の泣き叫ぶ女の子はいない
7）素晴らしい戦い場面
8）アートとグラフィックはかなり良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が指摘しなければならないことの1つは、主人公、篤は、よく&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.非常に異常な見た目です。 私の警告に留意してください。 彼はあなたの平均的なアニメの男性ではありません。 いいえ、彼はばかげた髪の男ではありません。 ちょうど私の警告に耳を傾け&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;
以上、私が上に述べたことがあなたの好みであるならば、このアニメはあなたの時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawazoeKumiko/reviews&#34;&gt;KawazoeKumiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime is overall very great and attracted my attention. It had just the amount of mystery, suspense  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crispyn64&#34;&gt;crispyn64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての咬傷、樹皮はない？  - 文庫迷路犬レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungo Stray Dogsは、「才能のある」奇妙な人で構成された探偵団に関するものです。 代理店のほとんどのメンバーは、独自の超自然的能力を身につけ、一緒にマフィアと戦う強力な力を発揮します。 また、それらのうちの1つだけが実際の探偵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの基本的なプロットについて私があなたに記入したので、問題の中心に直ちに行きましょう。  Bungo Stray Dogsは時には混乱しています。  Bungo Stray Dogsは、まともな、時には良い報酬にしかならない一連のひどい設定を通じ、理解でき、魅力的な悪役を持つ説得力のあるプロットを作ることができないことを示しています。 そのトーンは完全に不均衡であり、その主人公の動機はしばしば無意味なままで説明されており、その主役はメアリー・スーです。 このショーの好きなことが何であれ、シーズンが途中で終わる頃に溶け合い、フィナーレのために幾分戻ってくるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでの個々のアークのプロットは完全に残酷でした。 ペイオフは楽しいものですが、賢いひねりとまともな1ライナーから成っていますが、これらの報酬の設定は、哀れなものから完全にばかげたものまであります。 良い例は、初期のエピソードからのもので、クライアントが代理店の一部を路地に導いたときです。 それでおしまい。 彼らは女性を路地に追いつけ、それは罠になることが判明した。 落とし穴のようなものでもない。 彼女はただ機関車の銃を引き出し、爆破を開始します。 そしてそれは本当にそれよりも良くなるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungo Stray Dogsは、バナナピールを滑り落ちて崖から落ちる前に、短期間足止めを受けていたようだ。 最初の数回のエピソードで見られたウィットとコメディのタイミングは完全に蒸発し、コメディの救済に合わない時には、まったく理由がないので、馬鹿なちび顔で私たちを残します。 それは、ショーがあまりにも真剣にそれを取っていないことを確かめるために必死にしようとしているかのように、そうすることによって、私が見て楽しむことが難しくなります。 ユーモアのための時間があり、ダウンして本当の時間があり、Bungo Stray Dogsは両者を区別するのに苦労します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人は好きかもしれません。 私は、あるレベルでは、彼らは好きであるべき/関係があるべきだと主張したいと思います。 それがなければ、私たちは嫌悪されるだけの目的しか持っていません。  Bungo Stray Dogでは、その対象はPort Mafiaです。 ブルースフォースと爆発物にかなり依存している犯罪者の凶悪かつ誇張されたグループ。 彼らの主な目標は、聴衆に完全に否定されない理由でブルータイガーを捉えることです。 それ以外に、彼らは明白な理由がないために毎日邪悪なことをするだけです。 彼らは一次元であり、善良な人はあまり良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代理店とは何ですか？ 彼らは何のために立っていますか？ 彼らと港マフィアはどちらも他人を破壊することなくどのように存在しますか？ これらの質問やそれ以上のことは、まったく答えられません。 彼らのモチベーションは単純でなければなりません。 あなたは、通常の法執行のように知っています。 代わりに、彼らは自分が拉致されたチームメートを救助する必要があるなど、些細なことで動機付けを探していることなどを発見します。 彼らの事務所で過ごしたすべての瞬間は、時間の無駄、実際のポイントに達する前にエピソードのタイムスロットを埋めるような感じです。 代理店のすべてのキャラクターは、彼らの仕事には、より大きな利益がそれらを動機付けるのに十分ではないように、不自然なアプローチを取っているようです。 この点では、実際には悪役とは少し違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の上に、篤は孤児​​である。 あなたは、シリーズ全体で一回のエピソードを見ることでそれを知ることができます。 明らかに彼の存在に欠かせないものであり、見逃されてはいけないことだから、シーズンを通して再現する孤児院での敦のフラッシュバックがあります。 最初に表示されたとき以外に、彼のキャラクターに新しいものは決して変更または追加されません。 彼は孤児であり、彼は宇宙の浪費であると言われており、それは自分自身を信じています。 私はそれが彼の性格の重要な部分であると主張することができるだろうと思うが、それでもそのような絶え間ない反復を耐えられるほど重要ではない。 ああ、私が早く言ったように、敦はメアリースーです。 ラインのどこかで彼は彼のコントロールできない力をマスターする。 これを説明するエピソードはありませんし、迅速な訓練のモンタージュもありません。 あツしは絶対にコントロールできないから1v1で彼自身を抱くことから、これまでに紹介された最も危険な悪役となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungo Stray Dogsは、最高のところで、スタートして面白いキャラクターを持つ楽しいアクションシリーズです。 それは長期的にそれを保持する基本的な設定にもかかわらず、うまくタイムドツイストと1ライナーを取り除くことができました。 このキャラクターは、日本文学のファンにとって、歴史的な文脈もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最悪の場合、Bungo Stray Dogsは第2シーズンのセットアップに間に合わず、すごく興奮していません。 最初に紹介されたときは面白くて楽しいように見えるが、1秒おきに消えていくと消えていく。 悪人は、償還することのできない性質を持たない、関係のないゴミの人々であり、ヒーローはあまり良くありません。 一般的なオフィス環境で愚かで不安定な主人公に浪費される時間は、このシリーズではあまりにも豊富なプロットホールを埋めることとロジックの飛躍に費やされていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221752&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crispyn64/reviews&#34;&gt;crispyn64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All Bite, No Bark? - A Bungo Stray Dogs Review    Bungo Stray Dogs is about a detective agency made up of “gifted” and eccentric individuals. Most members of the Agency wield their own unique, supernatural ability, and together they make a mighty force to combat the mafia. Also, only one of them is an actual detective.    Now that I’ve filled you in on the basic plot of the show, let’s get right to the heart of the matter. Bungo Stray Dogs is, at times, a mess. Through a series of awful setups that only lead to decent and sometimes good p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kissmyanime&#34;&gt;kissmyanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou野良犬
私はこのアニメの最初の2つのエピソードを見たとき、私は本当に本当に大きな期待を持っていましたが、シリーズの途中でちょっと落ちました。 理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10：
正直、プロットは本当に面白いですし、キャラクターの名前が実際の作者であり、彼らの力の名前は彼らが作った本の名前であるという事実です。それは私にとってユニークなものです。 問題は、私が最初のエピソードを見たときに私が謎と行動を期待し、私が得たものがたくさんのコメディだったということです。 このショーは30％のアクションと謎と70％のコメディのようなものですが、この奇妙な組み合わせはうまくいきますが、それは私が期待したものではありません。 いくつかの点でストーリーはナンセンスと予測可能になったが、それ以外にも私はそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：
私は本当にアニメーションが好きでした。おそらくこのアニメの大部分が好きでした。 非常に詳細で、アクションシーンもうまくいきます。 私はまた、atsushiの目を感謝する瞬間を望んでいる、彼らはこれまでのアニメで見た中で最も美しく催眠的な目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10：
サウンドトラックは、オープニングと同様、平均的なものではありませんが、エンディングは美しいと言わなければなりません!! 私のお気に入りのエンディングのひとつとなった。 声の演技はかなり良いですし、また私はいくつかの新しい良い声を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10：
キャラクターは愛らしい、かわいいです、私はデザインが好きで、前に言ったように、彼らは実際の著者に基づいていて、それは本当にすてきなものですが、私たちはキャラクターの開発がほとんどなく、時々、 シーズン2で彼らをもっとよく知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ7/10：
私はこのアニメを楽しんで、毎週の新しいエピソードを楽しみにしていました。でも、それは私がそれを見て楽しかったとは思っていませんでした。 コメディが好きで、謎や超自然力が少しあれば、BSDに試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kissmyanime/reviews&#34;&gt;kissmyanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray dogs  When i watched the first 2 episodes of this anime i had really really big expectations about it but in the middle of the series it kinda went down. Here’s why:    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shirley898&#34;&gt;shirley898&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラフリー
私はちょうどエピソード12を終え、私はちょうどレビューを書いて自分自身を止めることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインとアートスタイルについてお話しましょう。
アニメやマンガを芸術的なスタイルで決して判断しようとはしませんが、私はこのシリーズを見に来てくれたことの一つがユニークなアートスタイルだと言います。 目は、彼らはこのアニメの芸術のスタイルに関する最高のものの一つです。 それはとてもオリジナリティーがあり、かわいいです。 すべてのキャラクターはとてもよくデザインされており、キャラクターの個性と完璧に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は？ 良い仕事をした、正直言って私は悪い声優とのアニメを見ていない私は彼らがキャラクターに合っていることを意味し、私はすべて正しいことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはあなたの行動/コメディ/ミステリー/生命の断片と少々の血の中にあなたがそれを試してみることをお勧めします。 私は全体のシリーズを笑った、それは本当にすべきではない瞬間でも面白いです。
それはプロットアーマーを持っていましたが、私は彼らがそれをあまりにも明白にしないために良い仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン2のためにとても興奮しています。シーズン1では彼らは私たちをすべてのキャラクターに紹介し、私たちを物語にしました。 だから私は第2シーズンに彼らが私たちに残りの話を与えることを願っています。 悲しいことは、メインの主人公が彼の変容を習得しなかったことですが、私は彼がシーズン2になることを願っています。
私はアニメが実際に主人公の主人公だけでなく、すべてのキャラクターに実際に集中していることを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのタイトルは華麗でもありました。あなたがシリーズ全体を見れば、それは実際にその意味を持っているのです。
別のものは最初のエピソードです、私は最初のエピソードは本当にそのアニメにあなたの見解を残すことを意味します。 ストーリーに興味があり、何が起こるのか本当に興奮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが素晴らしいアニメだと思っていました。私はS2
このレビューは、おそらく私が夜遅くにこの本物を書いている、非常にランダムな未編成のものでした&amp;hellip;
しかし、ええ、これはあなたの一部に役立つことを願っています！  xxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shirley898/reviews&#34;&gt;shirley898&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER FREEEEEEE  I just finished episode 12 and I just could not stop myself from writing a review.    Lets just talk about the character designs and the art style.  I try to never judge an anime or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deusexmavro&#34;&gt;DeusExMavro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;迷い犬を楽しむかどうかは、多くのことに依存します。 まず第一に、マフィア、探偵、超自然現象を含むにもかかわらず、それはコメディーのばかげた量を持っています。 実際、その大部分は、とりわけ前者の半分でちょうど回っているだけです。 それに対する超自然的/アクション/ドラマ/ミステリーの視点はそこにありますが、すべてのギャグに二次的であると感じます。 しかし、あなたが未熟な側を過ぎて見ることができるなら、あなたはまともな乗り物のためにいる。 それは、しばらくして、主に最後にクールな部分を持っていますが、それらに到達するために忍耐を取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Stray Dogsは、クールなキャラクター、高品質のアニメーション、そして完全に非現実的で信じられないほど楽しい物語で有名なスタジオボーンズによって制作されました。 これは例外ではありません。もちろん、他の作品の大半よりも各エピソードに多量のコメディが含まれています。 私はそれの背後にある基本的なアイデアが好きでした。 それは、古い暴徒の映画のスタイル、クールな魔法の能力、そして誰の鼻の下でも動作する多くの組織など、多くの興味深い要素を兼ね備えています。 また、毎日、有名な日本文学小説家に基づいた名前のキャストを得ることは毎日ではありません。 孤児院に放棄され、路上に投げ込まれた悲劇的な裏庭を持っている少年の中嶋敦が、自分が見ることしかできないライオンによって多くの不幸の原因になると疑われたためです。 ある日、彼は水に浮かぶ脚を垂直に川を流れているのを見て、太宰治さんという超自然の研究者を見つけて死から救う（笑）。 その後、敦子は代理店に加わり、さまざまな悪人と対峙するのを見ます。 あなたが本当に何かのためにこのショーを見るまで、このすべては冷たく聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はいくつかの漫画の救済は悪いことではないことを明確にしなければならない。 実際、私は通常、暗闇と重いテーマのバランスを取るために、適切な時期に、より軽いシーンを一度にいくつか撮っていることがとても気に入っています。 しかし、この場合には2つの大きな問題があります。 まず、それは非常に頻繁です。 ここにはいくつかの深刻な部分がありますが、このショーは大した意味で、悲劇ではなく喜劇のように感じています。 それは成熟した、真面目な側をしようとすると馬鹿になる。 第二に、それは自分自身の上に立つことはあまりにも少年であり、いたずらである。 笑いの大部分は、キャラクターと進行中のギャグの本当に奇妙な振る舞いに由来しています。 ユーモアは率直にひどく、決して私を笑わせることはできません。 例えば、ギャグの1つはとても悪いので、私がそれを見ると正当に私を怒らせる（はい、私は二重の自殺を指している）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそこに興味深い部分があることを認めます。 時々、ミステリー、サスペンス、アクション、および暗いテーマでいっぱいのかなり面白いエピソードがあります。 現実的ではありませんが、これらのパーツは素晴らしいエンターテインメントとして機能します。 それにかかわらず、それは焦点ではありません。 それはまだ可愛い少年といくつかの成熟した部分が投げ込まれた、むしろコミックなシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に関しては、それらは、よく、かなり標準的です。 スタジオボーンズの多くのショーと同様、彼らは好きですが、深みと適切な開発が欠けています。 背景を持つキャストの唯一のメンバーは主人公篤ですが、彼は大きな問題があります - 彼は通常無意味です！ 彼は終わりに向かっていくつかのキャラクターの発展を遂げていますが、それでもあまりにも急いで固体と見なされました。 ショーを通して、私はいつも彼が実際の組織のメンバーよりもこれらの出来事の観客であると感じていました。 彼の劇的な過去と心理的なトラブルのために、彼は成長の余地があったが、最後のいくつかのエピソードまではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰の驚きにもスタジオボーンズはアニメーションをうまくやった。 戦闘シーンはうまくいっており、ソウルイーターと桜蘭高校ホストクラブの後ろにいる男である五十嵐拓也の監督の才能ははっきりと分かる。 また、キャラクターのデザインは、私がしばらく見てきた中で最も素敵なものです。 一般的なアートワークは、それ自体にアイデンティティを与えるものではありませんが、それでも問題なく動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド部門も同様です。 否定的な側面では、私はサウンドトラックについて特別なものは見つけられませんでした。 実際、それは標準よりかなり下です。 音楽のどれもはっきりと遠く離れているわけではないので、私が与えることができる本当の賞賛はありません。 しかし、プラス側では、オープニングテーマとエンディングテーマの両方がすごく素晴らしいです。 グランロデオ、素晴らしいJバンド、オープニングのテーマをした、それは失望しなかった。 一緒に見えるビジュアルは素晴らしいものではありませんが、曲はまだクールです。 声優も素晴らしいです。 私はキャストの選択肢のどれにも不満はなく、VAは素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は迷い犬をお勧めしますか？ まあ、あなたがかわいい、偏心した男の子がいて、横に涼しい能力を持ってマフィアのメンバーを殴っているアニメが好きなら、おそらくそれを楽しむでしょう。 あなたがしなければ、私はあなたにこの1つを渡すことをお勧めします。 あなたがこのタイプのショーに参加しているなら、まともな時計です。 大きな忍耐を持ってエンターテインメントを楽しむことができますが、コメディがあなたとどのように座っているかによって、大部分は飽きることがあります。 私はそれを楽しみ、特に終わりに向かって楽しい時間を過ごしましたが、私はまだそれ以上のことをやってみたいと思っています。 したがって、このショーは、最終的に、せいぜいすごくちょっとした時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeusExMavro/reviews&#34;&gt;DeusExMavro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whether or not you will enjoy Stray Dogs depends on a multitude of things. First of all, despite involving mafias, detectives, and supernatural phenomenons, it has a ridiculous amount of comedy. In fact, a large portion of it is just messing around, especially in the former half. The supernatural/action/drama/mystery perspective to it is there, though feels secondary to all the gags. However, if you can look past the immature side, you&amp;rsquo;re in for a decent ride. It has its cool parts once a while, mainly towards the end, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adi&#34;&gt;Adi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの別の季節では、そのジャンルに忠実に保ちながら、ユニークで、異なった、オリジナルであるようにしようとする別の超自然アクションタイトルが登場します。  Bungo Stray Dogs（BSD、これから）は、間違いなく独創的ですが、残念なことに、それを膨大な数の超自然的なアクションアニメに加えてしまう痛みを伴ういくつかの欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのアニメを見る前に、Bungo Stray DogsのキャラクターについてCanipa Effectの素晴らしいビデオを見ることを強くお勧めします。 物語の創意工夫に感謝し、彼らが基づいている日本人の文芸家について学ぶと、その人物をよりよく理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの始まりは非常に典型的で、主人公（篤）は運が悪く、実際に自分を殺そうとしていた溺死者（大宰）を救う。 大宰とあつしは、直立した厳格な支持者（クニキダ）によって追跡され、その後、篤を食事に服させなければならない。 スラップスティックコメディの不必要な量を添付して、あなたはこのショーがどこに行くのかを見ることができます。初めは典型的なものですが、間違いはありません。 それの実行はかなり良い結果として文字を紹介する面白い方法として出てきました。 最初のエピソードの終わりまでに、敦は刑事捜査庁に徴募されます。刑事捜査庁は、前述の超自然の贈り物でメンバーを募集する法的警察です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BSDのプロットの進行は、いくつかのプロットの工夫と利便性によって推進されています。ソースの素材は、爆弾を中心とした4〜6回程度のエピソードになり、そのうち3つが背中合わせになるような奇妙な方法で適応されました。 これは、正直なところ私の興味を何度も失った、疲れて、不愉快で、反復的な時計をもたらす。 ショーのスラップスティックコメディーは特に厄介で、いくつかの深刻なシーンのトーンを台無しにしました。 コメディーはしばしば独創的ではなく、素早く反復して迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主なアンタゴニストグループはPort Mafiaであり、もし彼らがDetective Agencyが直面する最大の、最も厳しい勢力になると信じるなら、あなたは間違っている。 ポート・マフィアは、市のすべての市民と刑事の安全を脅かす圧倒的な力として描かれていますが、現実には、基本的には刑事捜査庁のライバルの邪悪な相手です。 ポートマフィアのいくつかのメンバーは、無能と弱者として脱退し、時には彼らは本当に危険な脅威に耐えているかどうか疑問に思うことがあります。 シリーズの最後には、ショーの真の根底にあるアンタゴニストであり、今シーズンの主なアンタゴニスト、芥川よりもずっと面白いキャラクターが登場します。 今シーズンから誰が取るべきかは、今秋に来るべきものの基盤を構築していることであり、彼らは（ゆっくりと退屈で時には貧弱ですが）成功し、強固な基盤を構築したと言います。 うまくいけば、次のシーズンは、この基盤を活用して、はるかに優れたものになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BSDは楽しい時計ではないと言っているわけではありません。 私が言及したように、BSDはよく知られていない良い物語であり、プロットはいくつかの深刻ないくつかの予期しない瞬間を持って良い方法で私を守ってくれました。 各キャラクターの贈り物の背後にあるコンセプトとショーの主なアンタゴニストは、放映中に私に投資し続けるだけで十分でした。私はこのショーを楽しんだと正直に言うことができ、次のシーズンには興奮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：BSDは今秋に2回目のコースに向けてリニューアルされたので、私は彼らに疑念の恩恵を与え、他のサポートキャラクターのいくつかが来シーズンに開発されると仮定します。 しかし、今のところ、BSDの文字の大部分はかなり無次元であり、一部は単純な単純なものです。 残りの部分は単なるバックグラウンドキャラクターですが、淳と邦田は劇中で開発された唯一のキャラクターです。 淳はあなたのミルの主人公からの逃げ道です。 少し臆病で、強い意志で、自然に才能があり、経験の不足のために素朴な視点を提供します。 最初は彼のバックストーリーは成熟していたが、悲しいがまだメロドラマ的ではなかった。 それはもちろん、敦子さんの孤児院の1つのエピソードごとに繰り返して1つの場面に戻ってくるまでです。 この番組は、敦子さんの孤児院のバックストーリーを持って頭の中を過酷に打ち負かすことで、反復性のない緊張した瞬間を壊すことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大宰修は間違いなくゲイリー・スタウト（人間の能力がない、こんにちは！）ですが、それは完璧であり、篤氏の「救い主」としての役割を果たすことがよくあります。  DazaiはAtsushiのロールモデルであり、エージェンシーの探偵であることを目指しており、興味深い複雑な関係になる可能性があります（または、おそらく2番目のシーズンでこれを行うでしょう）。 しかし、ショーのほとんどでは、クニキダと彼との間のやりとりがあります。 彼らのキャラクターのダイナミクスは、特に彼らが偉大な箔であることを考えるとかなり面白いです。 クニキダは、勤勉で誇り高く、彼の理念に支えられています。 あつしはしばしば弱く心が弱く、控えめで、人生にふさわしい人間であることを望むことによって動かされます。 彼らの会話や交流は面白く、しばしば非常に深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオビジュアル：Studio Bonesによって制作されたBSDのアニメーションは優れています。 戦いのシーンは素晴らしい色でアニメーションされ、素晴らしい戦いの振り付けがあります。 キャラクターアビリティの中には、本質的に退屈なものがあり、結果的に退屈な戦いを補うものもありますが、それでも美しくアニメーション化されています。 私の座席の端で私を抱きしめ、そのアニメーションの没入感のためにいくつかの不良アクションシーンを大いに予期します。  BSDには、あなたがそれを見るたびにあなたがショーを賞賛される素晴らしいオープニングと、劇的な効果のためのいくつかのエピソードの最終的なシーンに拡張されることが多い素晴らしいEDがあります（ジョージョーのラウンドアバウトエンディングの延長に似ています）。 すべてのシーンで、非常に退屈なパンニングフレームがほとんどなく、アニメーションが盛りだくさんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10：ショーで私の喜びにもかかわらず、それは私を大部分のために投資し続け、私はそれを見て楽しんだ。 私はそれが放映されたときにすべてのエピソードに興奮し、私はすぐに2番目のシーズンを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合5/10：ショーは悪くないが、必ずしも良いとは言えない。 物語と登場人物の質は非常に平凡であり、すべての超自然的能力は恩恵を救うことができたが、説明が不自然になり、ばかげて圧倒された。 私は、あまりにも不安定で不必要に分析的でなく、単に彼らのアニメによって楽しまれることを好む人にこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adi/reviews&#34;&gt;Adi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With another season of anime, comes another supernatural-action title that attempts to be unique, different and original while keeping faithful to its genre. Bungo Stray Dogs (BSD, from now on) is most definitely unique arguably ingenious, but has several, painful shortcomings that unfortunately add it to the vast collection of mediocre supernatural-action anime.       Before anyone watches this anime, I highly recommend you watch The Canipa Effect’s great video on the characters of Bungo Stray Dogs. You will appreciate the ingenuity of the story and understand the characters better once you learn about the Japanese literarians they’re based on.       STORY: Quickly said, BSD is a poorly told good story. As I mentioned previously, the premise of writing the main characters and their “gifts” based on famous  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vex894&#34;&gt;Vex894&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、自動勝利キャラクターについての話があります。 私はこれらが好きではない、私は本当にしない。 キャラクターは、最初は彼の力のコントロールがほとんどゼロですが、何とかそれらを使用するのには本当に熟達しています。 彼はまた無敵ですから、私は本当に彼について心配することはありません。 どんな状況でも、いつもヒットし、彼に起こるすべてのことを自分自身に考えています。うーん、彼はうまくいくでしょう。
それだけでなく、それはもう一つの「超強力な人でいっぱいのランダムな会社」です。 それは乾燥していると感じ、それは乾いた味が、正直なところ私はそれがカップルのエピソードが長すぎると思う。
しかし、ショーは本当に正しいことを1つ実行します。  NO LOVE INTEREST。 このアニメは1つのことをするようになり、そのことは見て楽しいものでした。 たとえそれに欠陥があっても、これを過ぎてもうまくいくように管理しています。 私たちはそれを必要とせず、このショーはそれを知っています！ 良さに感謝します。 それはすべてではありませんが、そうですか？ 私はちょうどそれについて悪いことの束を言った、そしてそれでも、私はそれに問題ない点を与えました、それで何が起こっているのですか？ 正直なところ、このような公平な話のために、それは本当にうまくいっています。 最後のいくつかのエピソードを除いて、それはポイントであり、どのようにeveryonesの能力が互いのために働くかを見ることは本当に面白いです。 特に生きることに興味があるようではないが、誰もができるように全力を尽くそうとしている1人のキャラクター。 また、このショーのアクションは本当にうまくいっていて、見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vex894/reviews&#34;&gt;Vex894&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we have a story about an auto win character. I don&amp;rsquo;t like these, I truly don&amp;rsquo;t. The character has almost zero control of his powers at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオの専門分野では、ボーンズはストーリーベースのアクションを専門とする企業の1つであり、このジャンルの仕事の質に関する比較的安定した実績を持つ企業の1つです。 だから、鋼の錬金術師、ソウルイーター、ノラガミ、ヒッツギのチャイカと比較して、彼らの最新の適応、Bungou Stray Dogはどのように積み上げているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あつしは&amp;hellip;非常に不幸な人です。 彼の孤児院から投げ捨てられた後、彼らはコストを削減する必要があったので、彼らは餌を1つ少ない口を持っていた、彼はホームレス、無残して残って、ほとんど何日も食べることがないため、 自殺を考えた後、彼は隣に座っている川にぶら下がっている男を見つけ、心の良さから彼を救うことを決め、後で彼を強奪しようとする。 ダジャイという名の男は、特殊警察官のような行動を取る特別な権力を持つ個人のグループであり、市内の様々な行事や行方の事件を解決する軍探偵機関の代理人です。 そして、篤がこれらの「特別な権力」を持つ者の一人であることによって、彼は代理店に引き込まれ、都市での暴動の戦いになるように押し込まれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungouの迷いのある犬やStraydogは、残りのレビューでこのショーを呼びますが、いくつかのエピソードのすべてが徐々にストーリーを進んでいく特定のストーリーラインで実行されるアークの設定で実行されます。 これをストーリーにとって非常に有益なものにするのは、視聴者が何が起こっているかを知るのを助けるために必要な多くの基準を満たすためにショーが管理しているという事実です。 アニメが勢いを失わないように、すべての新しいストーリーは動きを提供します。各アークは、ストーリーの特定のキャラクターに焦点を当て、キャラクターに少しの発展をもたらします。そして、ストーリーが引き続き ペース。 さらに、キャラクターがより深刻で不気味な側面を示し、これらのキャラクターの性格や性格に多くのコミカルな瞬間が常に存在します。  （また、アクションは本当にうまくいっています。古典的な銃撃戦とストリートブラグルは非常に視覚的に魅力的でした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Straydogsにはいくつかのバグがあります。 最初のものはコメディーで、コメディーから真剣へ、そしてその逆への移行は時には非常に不安定で、実際にはうまく流れません。 そして、ストライドグの第二の、そして最大の問題は、アツシの裏話です。 一貫して各アークでのショーは、アツシが孤児を投げ捨てられたことを思い起こさせます。敦士の内部思想の専用2-3分の場面であっても、世界での場所を見つけるという内部的な闘いを詳述しています。 そして、彼らはこの方法をあまりにも頻繁に使います。 ショーが敦の内面の闘いを表現するのは大丈夫ですが、ショーでは私の画面で「私はそれを得ます！ 敦は放棄され、捨てられて捨てられた。 イエス、銃撃戦と街頭喧嘩にもう一度戻りましょう！ すべての弧にはメインの主人公のこの側面に捧げられた部分がありますが、シリーズが進むにつれて減少しますが、篤はキャラクターとして成長しますが、シリーズ内のどこにいてもまだそれを行います 少し迷惑な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ストライドグのストーリーは、秋に来る第2シーズンのリードインとなるものです。 シリーズの主なアンタゴニストとしての役割を果たしているエージェンシーのライバルである「Port Mafia」との古典的なギャングのような雰囲気を醸し出しています。ミニアークには、 新しいエピソードごとにキャラクターに影響を与えます。 アツシの背景情報を絶え間なく使っていることを除けば、ストーリーには多くの欠陥がありませんでした。 それはまさに非常に魅力的な話ではありませんでしたが、それにもかかわらずまだ楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+設定の良い使用
+エピソードは多かれ少なかれキャラクターとストーリーの両方の発展の完全なブレンドでした
 - 私たちは結末にぶら下がります（なぜなら、ちょっと見て、シーズン2）
 - 篤の孤児の裏話の濫用&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：Straydogsのキャラクターは実際にはかなり面白いです。 力を持っているすべてのキャラクターは、それぞれの力のために非常にユニークな名前を持っています。シリーズのキャラクターは、キャラクターの国籍に応じて世界に存在する別の小説への参照です。 それはアナリシスに言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、「人間ではない」という能力を持つ大宰修が、ワンタッチで能力を打ち消すことのできる「No Longer Human」という、実際の日本の小説への参照です。  Dazaiは&amp;hellip;面白い人です。 彼の性格は、美しい女性と二重の自殺をしたいと即座に決定する前に、自殺するのが自分の義務だが、最も優雅で美しい自殺だけである過激な人のものである。  DazaiはAtsushiのメインのメンターであるだけでなく、シリーズのコミック・リリーフとしても機能しながら、まさに狡猾でインテリジェントな個性を持っています。 シリーズでの彼の役割と彼のバックストーリーのおかげでシリーズの中核キャラクターの1人であるにも関わらず、ダーザイについてはあまり言い訳がありません。 彼は多かれ少なかれ&amp;hellip;そこにあり、本当にシリーズ全体にプロットライン全体を追加するものではありません。 確かに彼は自分の瞬間を持っているが、他のキャラクターに比べて、彼はストーリーにとって重要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、シリーズには他のキャラクターがいます。 シリーズ構成自体の仕方のため、これらの文字は必ずしも背景や側文字ではなく、異なる派閥に属する文字です。 そういうわけで、私は派閥によってそれらに行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武装探偵庁はかなりカラフルなキャストを持っています。 カラフルで、私は本当に&amp;hellip;ウィールドを意味します。 私たちが従う主なキャラクターの派閥として、これは私たちが最も追随するキャラクターです。 それぞれのストーリー・アークは、Atsushiに従っているか、1つ以上のエージェンシー・メンバーから学びます。そこでは、関わっているアークの文字としてもう少し知り合い、ユーモアのセンスを理解して、 面白い骨がたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、今シーズンに最も有名なアンタゴニスト、ポート・マフィア（Port Mafia）があります。 力を信じ、力を使って自分が望むものを得るために、ポート・マフィアは多くの殺人の意図を持つあなたの常設のギャング・グループとして行動します。 それは彼らが一般的であることを意味しますか？ シリーズは、いくつかのエピソードのためにいくつかのポート・マフィアの一部のメンバーに焦点を当て、そして/またはシリーズの特定のアーク中にメンバー（芥川）に焦点を合わせます。 代理店メンバーに焦点を当てたシリーズの主な主題に起因する実体験の欠如は、この組織がどのように機能しているかをすべて知っていることを妨げているのですが、シリーズが拮抗するキャラクターについて シリーズのみに役立った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、シリーズの最後の数回のエピソードにしか登場しない第3の最終派閥、ギルドがあります。 シーズン2のために、この派閥とそのエージェントはシリーズの最後にしか公開されていなかったので、本当にそこから外れることはあまりありません。 しかし、ねえ、彼らは面白いようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストレイゴッグのキャラクターは面白かったのですが、非常にクリアな欠陥がありました。 少なくとも私に。 私の人生のために私はキャストの少なくとも90％を覚えることができません。 ショーは、特定のアークや瞬間にスポットライトに投げるキャラクターがたくさんあります。キャラクターとしてすべて楽しく思い出深いものですが、ショーは実際に彼らの名前を打つことでうまくやっていないので、 少なくとも私のために、私は彼らの名前の多くを思い出すことができません。  （多分私はこれらの文字が参照する著者を知っている私を構成するために十分に読んでいないという事実のために&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+カラフルで多様なキャスト
+キャラクター開発
 -  Atsushiはいくつかの文字のプロットデバイスのようなものです
 - 私は彼らのことについて他にも何かを知っているにもかかわらず、彼らの名前の大部分を思い出すことができません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ボーンズがこのシリーズのために取った方向は、一種のぼんやりとしたカラースキームと、シンプルで鮮明で簡潔なアニメーションの外観に傾いています。 配色の大部分はベージュか、白などのさまざまな色です。 色には本当のポップはなく、このような大都市のような見た目を与えるためには単調である。  （そして私はそれが単調であると言っていますが、実際には色落ちした配色がそのギャングで満たされた街の雰囲気を味わいます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアクションはかなり流動的で、通りの喧嘩などは、キャラクターが身につけて使用するさまざまな力と能力によってのみ上昇します。 シリーズは様々な本や小説から大きなインスピレーションを受けているため、一連のリングを使用してテキストを使用して、パワーの使用を指示します。 これらのようなエフェクトやその他の多くの機能を使用すると、ストリート・ブラッスルは視覚的に魅力的になり、シリーズ全体の外観を改善します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+シリーズの設定に合わせたぼかした配色
+フルイドアクション
+アクションシーケンスにもっと多くの人生をもたらす効果&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：「ゴミ箱」（奇妙な名前は、私が知っている）として知られているOPは、そのシリーズがランタイム全体を通して多くをもたらしている街とアクションのテーマに似て、騒々しい、  「なまえうわーよ」は、金属的な思考やキャラクターとの内部的な葛藤に関連した、穏やかで静かなゆっくりとしたロック・ピースです。 両方のトラックは、シリーズのさまざまな側面に適合し、非常によく作られています。 それにもかかわらず、これらのトラックは&amp;hellip;本当に私と個人的に共鳴するわけではありません。 彼らはいいですね、間違ってはいけませんが、個人的には、他の多くのトラックと違って、これらの曲が思い出深いものであるとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い韓国ドラマOST
 - 本当に思い出深い（私に）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：ボーンズは私が絶対に軽蔑したショーを数シーズン前にしました。 そのショーはConcrete Revolutioと呼ばれていました。 そのため、私は実際にこのシリーズとのコンセプトがどれほど似ているので、このショーを見るのは怖かったです。 それにもかかわらず、私の友人は、ゴミ箱のようなものではないと私に確信させてくれました。 だから、このショーを終えた後、私は安全に言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きだったと言っても過言ではありません。 このショーは本当に私が好きなものではありませんが、私はそれを楽しみました。 それは一貫して面白かったし、私が自分自身を知っていても知っていなくても、実際の人生参考文献の過度の量に感謝する。 また、私は本当にKyoukaが好きです。 彼女は愛らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの唯一の苦情は、篤や他のキャラクターが何かか誰かに放棄され、3つの派閥のうちの1つに取り込まれたことで、彼らがどれほど多くを運転したかであった。 真剣にと同じように、ストリートから募集された人物の量が過剰です。 似たようなバックストーリーを持ち、キャラクター同士が関係するようにするのは理にかなっていますが、3人以上のキャラクターがいるときは、ちょうどちょっと過激です。特にショーの量は確かです あなたは篤が孤児院によって投げ捨てられたことを知っていました。  （もし私があまりにも多く言っているのであれば、シリーズでは同じ2-3分のシーンを少なくとも5〜8回使っていますが、それについて考えてみると、約1/2のエピソードはまったく同じシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズよりギャングやギャング関連のものに関するシリーズを望むなら、その法案に合うかもしれません。 ショーは主にストーリーベースなので、スクリーン上で起こっている興味深いものが不足していないし、ショーの両方のトーンで良好で合理的なバランスを作るのに十分なコメディーな瞬間と深刻な瞬間がある。 全体的に、Bungou Stray Dogsは、それがやりたかったことを主に提供する良いショーでした。  2番目のシーズンが来ると、「マンガの終わりの感情を読んでください」のようなものには、アニメ化された素材がすぐに来るので、実際には欠点はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to studio specialties, Bones is definitely one of those companies who specializes in creating story-based action and excels at doing so, being one of the companies with a relatively consistent track record on the quality of their work in this genre. So, in comparison to Fullmetal alchemist, Soul Eater, Noragami, and Hitsugi no Chaika, how does their newest adaptation, Bungou Stray Dogs stack up?    Story: Atsushi is&amp;hellip;a very unfortunate individual. After being thrown out of his orphanage because they needed to cut costs and so that they would have one less mouth to feed, he is left homeless, penniless, and virtually left to the vultures due to having nothing to eat for a good many days. After contemplating suicide, he finds a man just dangling in the river he&amp;rsquo;s sitting next to and decides to save him out of the goodness of his heart, only to try and rob him later. This man named Dazai is an agent for the Armed Detective Agency, a group of individuals with special powers who act sort of like a special police force for the city and solve cases for various events and going-ons in the city. And with Atsushi being one of these &amp;lsquo;special power&amp;rsquo; wielders, he is taken in by the Agency to then be thrusted into what sums up to be a mob fight in the city.     Bungou stray dogs, or Straydogs as I&amp;rsquo;ll be calling this show for the rest of the review, runs on an arcic setup where every fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshihiro56&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、力を持つ人々が一緒になって探偵団を結成すると、何が起こるのですか？ あなたは止まらない力を得ます。 このショーには多くの力があります。それは、フリーキンのX-menを見ているようなものです。 アクションシーンは良い、コメディは素晴らしいとキャストはちょうど悪い人と面白い人でいっぱいです。 あなたが良い行動とコメディが好きなら、このショーには時計をください。 真剣にこれらの人は誰も彼らに何かをすることができるように強いです。 彼らはマフィアや他の人には反対ですが、彼らはとても強いです。 そして、このショーではクールなパワーを持った悪いキャラクターがたくさんありました。 彼らはあなたの標準的な爆弾か、それともかなりクールなものではありません。 このショーはかなり面白いですが、コメディーがその最高の特質の一つかもしれません。 そして、大宰は最高です。 彼の力はどんな力をも中和することができ、彼はいつもみんなを悩ませています。 笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshihiro56/reviews&#34;&gt;yoshihiro56&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what happens when you have a buncha people with powers get together and form a de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bersemburit&#34;&gt;Bersemburit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;是非、このショーはあなたが見た中で最も素晴らしいものと比べることはできませんが、私はそれがかなり堅実だと信じています。
さて、全部を部分的に壊すことができます：
ストーリー -  7
全世界の設定は非常にシンプルです.PPPにはスーパーパワーがあり、神はなぜそのことを知っているかは問題ではありません。 ストーリーはかなり面白いので、アクション、コメディ、ミステリー、セイネン、超自然のジャンルの組み合わせが好きな人は、あなたは失望しないでしょう。 でも、私はこのショーをセイネンではなく、ショーネと呼んでいます（キャラクターは高校生ではなく成人で働いているという事実は、シリーズをセイーンにしません）。 コメディはほとんどの場所でかなり若いですが、大声であなたを大声で笑わせることはありませんが、あなたとキャラクターの距離を縮めるべきです
アート -  8
アニメーション/芸術は特別でも新しいものでもありませんが、他のシーズンのショーと比較して短くはありません。 私はまた、キャラクターのほとんどがキャラクターのデザインを好きでした（特にKyouka&amp;rsquo;s）。
サウンド -  7
私は愛しているショーから何も思い出せない、それは大丈夫だった。 オープニングとエンディングはそれほど私の耳にかかっていませんでした。 しかし、音楽は画面上で起こるすべてのものでうまく動作し、あなたがアクションにもっと関わってくれるようになるので、いいと言えるでしょう。
キャラクター -  9
私はそれらを好きで、単純なものでした。  Dazai＆amp; クニキダのデュオはかなり面白いですが、他の主人公もかなり興味深いです。私はショーの次のシーズンにもっと良く知ってくれることを願っています。
楽しさ -  8
このテーマでは何も言いませんが、見るだけのクールなショーのようです。
全体的 -  8
ショーは面白く面白いですが、シーズンの人気ランキングでトップ5に入ることが必要な今シーズンのアニメの中では強いポジションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まとめると、見る価値がある番組です。ユーモアがあなたを苛立たせたり、あなたを怖がらせたりしないなら、あなたは必ずそれを楽しむでしょう。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bersemburit/reviews&#34;&gt;Bersemburit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By all means this show can&amp;rsquo;t be compared to the greatest ones you&amp;rsquo;ve seen, however i believe it&amp;rsquo;s pretty damn solid and i can easily recommend you to watch it, considering you&amp;rsquo;re interested enough to read &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greygaming&#34;&gt;GreyGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは今シーズンのより良いアニメの1つでした。  2016年秋には2番目のシーズンが幕を開けていますが、全体的には最高ですが、それでもまだ始まりました。私はいくつかのエピソードでこのアニメがかなり退屈だと感じましたが、私はこのアニメを楽しんでいました。 私の意見では、それはその行動とまともな物語のために多くの人々にアピールするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsの話はまあまあです。 私たちの主人公、アツシがアチータになって、それが彼の人生にどのような影響を与えるのか、多くのことに焦点を当てています。 彼は彼が行ったすべての混乱から彼の頭の上に大きな恩恵を持っているので、彼を取ろうとしているポートマフィアから彼を避難させる探偵機関に行く。 今、このアニメは私のためにちょうど退屈です、それはエピソード10の周りのシリーズの後半でピックアップしますが、それはそれの前にちょうど退屈です。 探偵シーン以外に特に興味深いものは何も起こりませんし、その一部がフィラーであるように感じます。 あなたはそれを生き残ることができれば、物語はより面白く、確かに私たちに2番目のシーズンにトリートメントをもたらすでしょう。 私が物語そのものに持っている主な問題は、それがいかに退屈なのかです。 あまり面白くなかったので、いくつかの場面でそれを見るのはとても難しかったです。 これは、Fate / Zeroの最初のエピソードを初めて見て、それを約6話分延長するようなものでした。 ストーリーはユニークではありますが、このアニメの3/4まで私は興味がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バンゴー・ストレイ・ドッグの芸術は、大部分が良いです。 それは誰の基準によっても最高ではありませんが、それはまったく悪くありません。 背景の芸術はどんなキャラクターのデザインもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はしっかりとしていて、しっかりとしたOpとまあまあですが、時々聞いていいですが、私の意見では目立たないトラックはありませんし、SAOのSword LandやFateからの強い戦いなど、  /ゼロ。 全体的に、まだまだ確かなサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってのキャラクターは興味深いものですが、正直なところ迷惑にならないでしょう。 私にとって大宰は面白いですが、いつも二重の自殺をしたいという願望によって引きずられます。 あつしはいつも心配で、私は彼について本当に好きではありません。 彼はいくつかの瞬間には涼しいことができますが、彼はただのキャラクターのように感じます。 キャストの一部は忘れることができ、他のキャストは忘れることができます。 非常に印象的な文字がいくつかありますが、他の文字は私のためにあいまいになってしまいます。 私は、あツし、ダジア、クニキダだけがシリーズの中で実際に開発されているように、彼らがより良く発展できると信じています。 誰もがキャラクターの開発をほとんどまたは全くしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズの最後の部分をたくさん楽しんだけど、シリーズの最初の部分は好きではなかった。 それは私のために退屈だった。 このシリーズの中で私はコメディーを楽しんでいなかった。 それはあまり面白くないし、会話はあまり興味深いものではなかった。 行動は良かったが、それは本当に私がバンゴーストレイ犬を楽しんだ唯一のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの後編までまともなキャラクターと退屈なストーリーで、Bungou Stray Dogsは2016年秋の第2シーズンになるでしょう。アニメーションとサウンドはしっかりしており、このシリーズにはいいサイズです。 全体的に、Bungou Stray Dogsを見ますか？ はい、それは誰のためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしも：
 - あなたは良い行動が好きです
ー ぃけｄ けっかい せんせん
 - ミステリーシリーズのよりユニークなスピン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の場合は注意しないでください：
あなたはコメディが好きです（それは悪いです）
 - キャラクターとストーリーはあなたの優先事項です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreyGaming/reviews&#34;&gt;GreyGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs was one of the better anime of this season. Not the best overall but still a decent start to the franchise as a second season is coming out in Fall 2016. I did enjoy this anime for some parts although I myself found this anime quite boring in some episodes. In my opinion, it will appeal to a lot of people due to its action and decent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文学偉人たちは超人の調査官になった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは、大国の巨大な戦争に出くわした文学偉業を持つ大物のキャラクター分析作品です&amp;hellip;そしてLAがそれを言った方法は、実際には大きな前提です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、研究者の会社の風変わりな変わったメンバーに関する小さな短い弧を描く傾向があるが、上村勇人、細谷佳正、世界の社会の表情を声に出している厚木國子の声もある。 ダザイは一番面白い人物であり、彼の背景は私たちに彼の「真の」自己を与えてくれる小さなスニペットで語られています。ドッポの社会観はテーマとして、腐敗した不公平な世界を見ています。 彼の手を汚す必要があるという意味であっても、平和の世界の信念を大切にしている誰かに、このすべての中で現実主義者であり、恐らく最も開発された人物である。 それをやりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これらの3人のキャラクターを除いて、他のサポートキャラクターは、最高の主人公と一緒に1つのエピソードを得て、ドッポ、敦、ダザイに彼らのスーパーパワーを「サポート」することはほとんどありません。 最高のつながりは、サポートキャラクターとマイナーな悪役のほとんどが実際の文学の相手と結びついていることであり、そのテーマは興味をそそられた一人暮らしのキャラクター（大半の悪役たち）です。  LAの好きなキャラクターは、実際にはキャラクターの開発がLAをかなり驚かせてくれるので、Atsusuhiは彼の世界にもっともっと関わってくれるという観客の代理人であるという点に気づくでしょう。  LAの唯一のキャラクター「LA」が好きになった唯一のキャラクターは、モロボシ・スミレが彼女の裏話であること、彼女が悪かったこと、彼女の登場と「アーク」が起きたこと（*スポイラーズ*は、 自分自身もキャラクターの進化を与えてくれました！）アツシと同じくらいのシェアを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはコメディーな試合があり、実際にはダザイの自殺未遂について特に気分の落ち着きがあります。 コメディは、キャラクターのジャブや冗談だが、コメディがアクションに戻る前に、「クールダウン期間」を除いて非常に深刻なプロットに絡み合っていない場合は機能する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズのアニメーションは、ソウルイーターを大いに彷彿とさせるもので、非常に詳細なバトルシーンのコメディーな瞬間までです。 アニメーションは非常に賞賛され、アニメーションのデリープはありません。  LAはアニメーションに問題はなく、ゴージャスなアニメーションのためにBonesを賞賛すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの謎は興味をそそられており、謎を解きほぐしてしまうこともあります。たとえ謎の一部に「赤ちゃんの超自然的な原因」に答えても、実際にはそれを取ることはありません。 生きている、プロットのねじれは、キャストの外でより多くの開発を与えることによって事である（1つのエピソードが呪われている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが最初のシーズンであり、次のシーズンが2016年秋にリリースされることを考えれば、このアニメの「ストーリー」はちょうど始まっていますが、LAは最初のシーズンが何をしたかを見ていきます。気まぐれなコメディー、  Bungou Stray Dogsは、私たちに超大国の文学偉業の世界をもたらしました。醸造民間ギャング戦争、そして魔法のない主人公の主人公は、悪者になってしまいました。  LAはBungou Stray Dogを見続けるだけで、フィニールでクリフハンガーにぶら下がったまま、次のことが起こるのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Literature Greats turned Superhuman Investigators    Bungou Stray Dogs is by large a character analysis piece with literature greats with superpower going to a huge civil gang wars&amp;hellip;and the way LA said it, it&amp;rsquo;s actually a great premise, however&amp;hellip;    The plot does tend have small short arcs concerning the investigator&amp;rsquo;s firm&amp;rsquo;s quirky wacky members but as well as Atsushi voiced by Yuto Uemura, D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randy-drews&#34;&gt;Randy_Drews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの半分を見直すのは難しいです。 この番組にはもう半分があることを知っているので、評価するのは難しいです。 つまり、私は個人的にはショーの各シーズンには閉鎖があるはずだと思っていますが、審査のために、残りの半分を持っているショーのために、私はエンディングについて話しません。 それで、2016年のショー、Bungou Stray Dogsが、批判的な目でそれを見たときの運賃を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は次のとおりです。 特別な権力を持つ孤児である敦は、探偵団に募集され、彼らと共に戦います。 それはこのショーのセットアップであり、それは最初の3つのエピソードが彼らの時間を費やすものです。 これらのエピソードは、シリーズの主要キャラクターと主要な紛争を紹介する良い仕事をします。 このショーには主要な矛盾がありますが、実際のプロットはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間の経過はありますが、実際のプロットはありません。 ショーはミニアークを通り抜けるのが好きで、その時間が進むと開発が示されます。 どのくらいの開発が議論の余地があるのですか。それにもかかわらず、開発はあります。 シリーズの方向はなく、最終目標もなく、時間進行のペーシングが悪いという問題で番組がヒットしますが、各エピソードでは（ほとんどの場合）良いペースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのミニアークの横には、2種類のエピソードがあります。行動指向の紛争エピソードとエピソードは、謎を解きほぐしています。 これらのタイプのエピソードの1つは良いですが、もう1つはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミステリーベースのエピソードは、観客に1つのエピソードで謎を紹介し解決するため、実際にそれを理解する機会を与えません。 これだけでなく、エピソードは、各エピソードの初めにコメディの救済をするのが好きです。 このショーのディレクターとして、桜蘭高校ホスト部長の五十嵐卓也がこの番組のコメディーな瞬間を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼らがフィットしないという意味ではありませんが、なぜ彼らがショーに存在するのかについては理にかなっています。 謎のエピソードがあまりよくない理由に戻る前に、私はこのショーのコメディに取り組む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは非常にヒットしたり、ミスしています。 最初は繰り返しているようですが、より多くのキャラクターが登場し、新しいキャラクターのやりとりを見ると多少多様化していきます。 主なランニングギャグの1つは、キャラクター「Dazai」をベースにしています。 実生活の作家をベースにしたDazai（この番組では他のキャラクターと同じように、それは重要ではないにしても忘れてしまったことです）は、自殺が好きで、多くの初期のジョークがこれを中心に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のジョークは、キャラクターの相互作用と反応を中心に展開されていますが、自殺冗談を嫌う人は、早期のジョークを嫌うでしょう。 私は個人的には最初は面白かったと思ってしばらくしてから変化しましたが、私はまだそのジョークがある程度使い過ぎていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎のエピソードが悪い理由に戻るのは、エピソードの最後に情報ダンプに変わったからです。 私は個人的にはまだこれらのエピソードを楽しいと感じましたが、欠陥があります。 聴衆が実際にこれらの「謎」を理解する方法はありません（5分以内に紹介されたもの以外の情報は表示されないため、私は今では引用符を使用しています。 ケース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでは、それは基本的に、適切なタイミングで適切な場所に来て、人々が物事をどのように表現するかを表現し、プロットの利便性を少し変えます。 このショーは、技術的には&lt;em&gt;エコーの声&lt;/em&gt; 10の謎を書いている*エコーの終わり*に従っていますが、それはあまり実行されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのエピソードの実際の目的は、サイドキャラクターを導入して開発することですが、実際にはかなりうまくいきますが、実際のミステリーが後の考察のように感じられます。 他のタイプのエピソードは、行動指向のエピソードである。 これらのエピソードは優れていますが、まだ問題があります。  1つは、ポートマフィア全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観客の視点から見ると、マフィアと代理店は白黒、善と悪の両方に見えます。 私たちは、マフィアを肯定的な光で見ることはほとんどありません。たとえそうしたとしても、それらのシーンはポート・マフィアに向かって否定的な意味合いを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の1人に関連してマフィアについての興味深い情報が得られれば、これはかなり怠惰だと思われますが、この紛争でこれほど多くのことが行われている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで最後に言いたいのは、そのテーマです。 はい、このショーには実際にテーマがあります。 それはまた、箔の文字と私が言及する気がしないいくつかの他の文学用語を持っています。 このショーには忠誠心と償還のテーマがあります。 これらの2つのテーマは吹いているわけではありませんが、そこから出てくるものが少しあることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、EDにはいくつかの意味がありますが、OPよりも素敵なタッチでした。私はそれがただの黒い画面ではなかったことを嬉しく思っています&amp;hellip;季節の他のショー&amp;hellip; &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; RE：ゼロ&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは実際にこの番組の中のいくつかのキャラクターのためにバックストーリーを取ります。 今回のショーでは、セルフ・インサートというだけではなく、実際にはショーの進行に伴って多少変化するような個性があります。 私は、再び、地面崩壊ではないが、そこに彼の性格が加わることを意味する。 彼はまたバックストーリーも手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のバックストーリーはストーリーの文脈で意味をなさない。 彼は追放され、子どもとして嫌われました。なぜなら、私は言いたいことです。 これは基本的に同情のための彼の性格の犠牲になっているが、物語の文脈では許されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼のアチータになる力は許されません。 彼はそれをコントロールすることができないと表示されていますが、プロットが一度の要求をしたとき、彼はただそれを制御する能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーを台無しにしたくないので、このシーンの状況を知っていれば、彼は他人を助ける絶望の彼の力を支配していることがわかるかもしれませんが、まだ安く説明できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの他の主人公に移って、私たちは大宰と国子を持っています。 このシリーズの唯一のキャラクターは、彼とは少し灰色のダザイだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの他のキャラクターと比較して、彼は本当に素晴らしい公開を持って良いバックストーリーを持っています。 私が期待していたものではなかったし、彼がそれを多く追加したと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と知りたいことがあるので、彼の過去の多くを見なければなりません。 うまくいけば、我々はシーズン2でもっと学ぶだろうが、これはちょうどシーズン1のレビューなので、私は少し失望している。 彼の裏話に加えて、彼は2つの主なキャラクターの特性を持っています：コメディが続いているときの彼の愚かな自殺モードと彼の真面目なモード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には彼はファサードとして自分の自殺モードを使っていますが、それはかなり巧妙だと思っていたものですが、他の時代は本当にその時の気分を失います。 気分は本当にこれらの人格のフリップのために台無しになる何かであり、私は彼らが愚かと真剣の間に良い移行を持っていたことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クニキダは、常に真剣で、スーパー組織された代理人です。 彼のスケジューリング方法は、彼の人生の他の側面に忍び込み、彼はかなり理想主義的です。 彼は最初は敦のための直接指導者として、その後は別の人物と並置された人物として使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公として、彼はDazaiと同様に発展しないので、人格に関してはそれほど強くはありません。  Atsushiとカップルの側面キャラクターは、適切な開発を得るための唯一のものですが、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは楽しいですが、彼らは私が好きだった深みをすべて持っているわけではありません。 彼らは他の多くのショーより多くの努力を彼らに加えましたが、彼らは最も深刻なキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドとアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OH MY GODこの番組の音楽。 この時点でこの番組を視聴する気がなければ、少なくとも1つのエピソードで音楽の最大の編集物を持っているので、少なくともエピソード8を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり記憶に残っていて、トラックの多くはかなりです
区別される。 そして、再び、エピソード8。サウンドトラックがそれでいいから、エピソードが再生されている間、私は一貫してジャムアウトすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、「今、そして、ここやそこに」、剣心ルルーシュ、アカメガ殺し、ノラガミのようなショーのために最もよく知られている岩崎拓によって構成されています。 ご覧のとおり、このショーの背後にはいくつかの才能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優もいいですね。 どんな声でも外れてしまったり、キャラクターがうまくいきません。  OSTに私が本当に好きではない曲が1つあれば、それはOPですが、それでもまだまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートはかなり区別されています。 今シーズンの他のショーとは違うスタイルです。 私は個人的にこのショーの目に細部が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディシーンのキャラクターの周りの太い線は、実際にアートスタイルに一意の層を追加します。 これはショーの他のすべての小さなアートスタイルの変更を加えて、このショーをアニメーションとアートの面で目立つようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは、特に欠けているシーンを補うものであるため、特に注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;近くのショットがあると、顔は一種の欠けている。 あなたは顔のアニメーションについてもっと気にしていると思いますが、この面では少し怠けているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには問題があります。 それは本当にありますが、これらの問題のいくつかに対処するためのもう半分もあります。 コメディーにヒット、ミスがあります。 アニメーションはほとんどの時間は素晴らしいですが、他のショーのように、その欠如した瞬間があります。 ストーリーには進歩がありますが、明確な方向性はありません。 いくつかの文字は素敵なキャラクタライゼーション、開発、バックストーリーを持っていますが、他のキャラクターだけでは十分ではありません。 音楽はショーの私の大好きな部分であり、実際に私はそれぞれのエピソードを見て驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文学的装置の有効性を調べる人物として、彼らが特定の場所に加える小さな意味を理解することができるように、より深い意味とテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのショーが短所よりも多くの賛成を持っていると思うので、私はそれを6/10と評価しています。 第2シーズンがキャラクター、開発、そしてより少ない謎のエピソードに多くを与えるならば、それは全体的に良くなるでしょう。 あなたが私の個人的な楽しさのスコアを知っているのを気にしているのであれば、私は通常、彼らが出てきて、戦闘シーン中に特に興奮したときにこれらのエピソードを見ることを通常試みたので7.5 / 10ですが、エピソードが何人かのように走っている間、 見たよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Randy_Drews/reviews&#34;&gt;Randy_Drews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewing half of a show is tough. Because I know that this show has another half, it’s hard to rate. That being said, I personally think that each season of a show should have a bit of closure, but for the sake of the review and for the show having that other half, I won’t discuss the ending. So let’s see how the 2016 show, Bungou Stray Dogs, fares when looked at it with the critical eye.    Story    The premise of the show goes as follows. Atsushi, an orphan with special powers, gets recruited by a detective agency and fights alongside them. That’s the setup of this show and that’s what the first 3 episodes spend their time on. These episodes do a good job introducing the major characters of the series and the main conflict. Although there’s a main conflict in this show, there’s no actual plot.     It has time progression, but no actual plot. The show likes to go through mini arcs and shows development when that time progresses. How much development is debatable, but there is development nonetheless. With &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uohz&#34;&gt;Uohz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヘビースポイラー
それなら、とにかく続く物語はあまりありません。だから私は本当に何かを台無しにしているわけではありません。 すべての楽しさは大台から来ます。 大蔵ichibanおいしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー;
アニメの全体の前提は非常に良いです、セットアップはいいですし、最初のエピソードはあなたが従事する気分になります。 しかし、最初のエピソードの後に​​物語が少し乱雑になり始め、アニメーションに押し込まれている要素/テーマ/アイデアが多すぎます。 基本的に、アニメは超自然的、コメディー、アクションとして始まり、あなたの過去を克服し、新しいものなどを学びます。 セットアップは非常に典型的ですが、それを販売したのは文字でした。 彼らの癖、背景、そして彼らの人格/人間関係の謎を解き明かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして突然（いくつかのエピソードの期間に渡って）、アニメは探偵のジャンルに変わります。 私は、それが他のすべての才能のある人々と「探偵の代理店」に加わっていることを - スポイラーとしてパスしたと思う。 しかし、これはまさにストーリーの性格が、それほど一貫性がなく、楽しいものになったのです。 主人公の助けを借りて自分のことを学び、虎の変身をコントロールするストーリーの代わりに、実際にストーリーをあまり進化させないランダムアークに焦点を当てています。 一定のままの唯一の前提（ランダムジャンレジャンプのいくつかのエピソードの後）は、篤はアチータであり、彼は非常に貴重なので狩りをしているということです。 そして、これは実際にはどこからも出てこないから意味がありません。彼が避けようとしている危険な男は、それぞれのエピソードの終わりに彼が登場するチーム・ロケット対アッシュ・タイプのシナリオに変わります。 本質的に何もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、彼らは「ワウはそれを信じなかった」という意味の無作為なものを盗んだ!! ハハーはアニメライターを手に入れました!! それはちょうどちょっとひどいものになった。 誰かが何かクールな/面白い/インスピレーションを作り、他の人々がそれをコピーしようとするように??? そうですね。  omg cpt muricaのように手榴弾に飛び込んだ2人のチームメイトを救って、彼をスーパーアメリカンにしよう！ 確かに爆弾を飛ばしても、実際にはテストだったので、彼は彼を受け入れることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なことに、ストーリーラインはジャンルの面で面倒だったので、何が起こったのか本当に覚えていない。 私がこのレビューを書いたかった主な理由は、
アート（9/10）：
芸術はおいしかったです。 もう一方の彼の理髪&amp;hellip;もう、孤児ではありません。少なくとも、悪い髪の毛を切り取ってください。 孤児院で子供たちに違反することはない、おそらく彼らは彼よりももっとスタイリッシュなヘアカットを持っているからだ。 そのランダムバンは、私の中で唯一の神聖なコファファーザを公表しました。 ちょうどいいえ。 別の「私はこのアニメの主人公だよ」と言ってください。
サウンド（9/10）：
私は何を言うことができる、OPとEDはおいしかったです。  FXやVOのことで珍しいことは見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：
私がまだ楽しんでいて、アニメを終わらせることを決めた唯一の理由は、ダジャイだからです。 自殺しようとする前提のように&amp;hellip;ああ私は何が起こるのか知っている&amp;hellip;
うつ病のある鋭い敗者の子供は、どこかで誘発されて、アニメの感受性が1/10になると評価します。
ダザイはあなたの典型的なコメディ・リリーフ・ガイだったんです。 オハイオ州とメインのキャラクター&amp;hellip;文字通り誰も彼がちょうどゴミだという理由でsdafjを与えません。 ppl rナットダム0kアニメリッターさん、私たちはsmurt、私たちはフォンプロットdsentlee 0k。 これはまた、文字のポイントを差し引かなければならない理由です。 淳はそういうことです。 キャラクターの発展は典型的なものでしたが、あなたはネガティブなものをすべて持っていました。 これは私がその話をとても悪いと評価した理由です。 彼の「贈り物」は月光の下でopop regen tigerに変身します。 しかし突然、彼は望むたびに虎に変わることができ、彼はそれを無作為に制御する方法を学ぶだけです。 そして、私は作家が実現し、ああ同じようだったと思う&amp;hellip;.ただ、彼はアニメの終わりに &amp;lsquo;私はまだそれを支配していない&amp;hellip;&amp;lsquo;と言うようにしましょう。 うまくいけば誰も突然彼が四肢を虎の形に無作為に変えることができるという事実を見落としてしまうのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：
 - ペイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
 -  Dazaiは次のシーズンに自身のアニメを手に入れます!!!
 - 私は次のシーズンのためにダーザイのキャラクターを開発するためにこれを8/10と評価しました。
WOOOOH
浅草はごみです。
また、篤は韓国人のような「老人」のことを思い起こさせるので&amp;hellip;篤から余分なポイントを取り除く。 誰も彼を好きではない。 父は孤児院の両親に耳を傾けるべきです。 もしあなたがそれを見ていなければ、私は敦を嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clannad / Angel Beatsのようなものです。 それの最初の半分はとても退屈なので、あなたはただ続けたくありません。 しかし、その後プロットツイストそれはすべての良い半分（2番目のシーズン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uohz/reviews&#34;&gt;Uohz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heavy Spoilers  Except, there isn&amp;rsquo;t really much story to follow anyways&amp;hellip; so I&amp;rsquo;m not really spoiling anything. All the enjoyment comes from Dazai. Dazai ichiban delicious.    Story;   The whole premise of the anime is very good, the set up is nice and the first episode makes you feel engaged. However, after the first episode the story begins to get a little messy and there are too many different elements/themes/ideas that are being shoved into the anime. Essentially &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigglyso&#34;&gt;JigglySo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray犬は、私が見てきた最も興味深いアニメの一つであり、多くの理由から私が私のレビューで言うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：バンガローの陰謀は、嫌われていて、彼が役に立たないと言われ、彼はホームレスで、彼は飢えているので彼は自殺の人を見つけるまで多くの人々の注目を集めようとしているので、 ダザイとダザイと名付けられた彼は、お米に紅茶を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、虎がatsushiを追いかけていることを知り、彼は彼が1に変身する能力を持ち、他の誰もが自分の能力を持っていることを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で武士の捜査機関と呼ばれる機関に加わる篤は、犯罪者と港湾マフィアと呼ばれるマフィアを手に入れなければならなかった。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：バンガイの迷子犬のアニメーションは、港のマフィアのメンバーの一人との戦いでクールな能力を使用するたびに好きです。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：bungouの迷子犬へのオープニングのテーマソングは本当に素晴らしいですし、私はそれが9/10好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：時々悩んでいる少年のぬいぐるみや、時には冗談のような冗談もあり、クニキダは本当に怒っているキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はバンゴーの迷子犬を楽しんでいます。その物語はとてもうまく構築されていて、あなたは見たいと思っていました。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：全体的には10/10で、最も興味深いアニメの1つで、それは私が見ている最高のプロットの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JigglySo/reviews&#34;&gt;JigglySo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray dogs has been one of the most interesting animes i have watched and for many reasons that i will say in my review.      Plot: The plot to bun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;watashiwa-sama&#34;&gt;watashiwa_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;えええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええらえれば、  。 しかし、何らかの理由で私が見た他のshounenアニメよりももっと気に入っていました。 私はそれをかなり説明することはできません。おそらく、それはいくつかの文学的天才への言及でしょうか？ 多分それは芸術と音楽でしたか？ それとも、サイドキャラクターはかなり面白かったでしょうか？ たぶん私はユーモアがかわいいと思った？ 私は確信していませんが、私はそれを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを落としませんでした（季節の他のアニメに行っていたと思います）。たとえMCが一般的なものであったとしても、本当に目立った人がいたからです。 それはまた、OSTがすばらしいことをたくさん助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/watashiwa_sama/reviews&#34;&gt;watashiwa_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well yeah before it came out, I was reall hyped up because of the description  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muffinmann&#34;&gt;MuffinMann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遅いですが、Bungou Stray Dogsに関する意見があります。 また、スポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、Bungou Stray Dogs。 私はこれが本当に良いショーだと思った、少なくともいくつかの他のシリーズと比較して、良い、良いシリーズがたくさんあった。 だから、それは良いことだ。 超自然的なアクションアニメが好きな人は、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは短く、篤と名づけられた男で、彼が奪うことを計画している大宰という男を見る。 彼は虎になり、マフィアを取ろうとする。 それはかなり簡単な話でしたが、すべてはポート・マフィアを打倒することと関係しています。 ほとんどすべてのエピソードは、何らかの形でポート・マフィアを止めることに関連しています。 私はそれが賢いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートスタイルは、基本的にはアニメですが、太い輪郭です。 それは狂っているものではありませんが、見るのはかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は声の演技がちょっと笑ったと思った。 ポイントでは、特定の文字がかなり退屈または信じられない感じ。 爆発のような音の効果は本当によかったです。 それは多くの影響をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：刑事機関のすべての主人公またはすべてのキャラクターは、全く異なる性格を持っていましたが、それでもチームのように感じました。 いくつかのキャラクターデザインは、特別で興味深いものではありませんでしたが、同時に、彼らは怠惰に作られたり真面目に見えなかったりしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを楽しんだ。 それはおそらく私の好きなシーズンのショーでした。 すべてのショーと同様に、いくつか問題がありますが、ショーを見ている私の経験には影響しませんでした。 それは本当に良かった。 私はそれをお勧めし、それを見て楽しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MuffinMann/reviews&#34;&gt;MuffinMann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Bungou Stray Dogs. I thought this was a really good show, at least compared to some of the other series, which is good, there were a lot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikatina&#34;&gt;Mikatina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの主は、私たちに平凡な創造以上の恩恵を与えてくれました。同じオール、同じ、私は言うことができました。彼らの力がかなり爽やかであっても、プロットはまだ普通です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
*私は多かれ少なかれストーリーのいくつかの側面を要約します。なぜなら、私はあとでそれを再度覚えておく必要はないからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に特有の可能性のある悪人を明らかにすることで終わるので、他のシーズンが最終的にそれを保存するか、またはそれがあまりにも普通であるためにそれを破壊するかどうかは疑問だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私にデュラララを少し思い出させて、私はそれが好きです。グリムガーやカバネリのような芸術がもっと好きでも、それは私から合格しています。彼らの表現は面白く、キャラクターのいくつかは家族のように見えます。  Kenjiは、Black Butlerの両方のFinnianとGrellの最後のエピソードの少女を思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくこのショーの中で私が一番好きなことです。オープニングオープニングがDazaiから始まり、キャラクターといくつかのクールな戦闘シーンを紹介するのが大好きです。終わりはより穏やかで悲しいトーンで変わり、何かがあると誓うことができます 大宰と淳の間には同僚以外にも、蘭浦と大宰の恋人が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような珍しいバックストーリーはありません。彼は両親（孤児）がいなくて、彼の周りの人々によって拒否されました。彼は苦しい人を助けるために大きな志を持っておらず、幽霊のようです 同じシーンで何度も何度も繰り返されています。奇妙な自殺傾向と、後で明らかになった仕事場のほかに、謎の完全な謎です。他はうまくいます。私は看護師が好きです。 私の意見ではパワー。しかしもちろん、私は恋人の明白な恋人であることを理由に、彼らの魅惑的な谷崎兄弟を嫌っている。本当に自分のものではないことを近親相姦している。そして、芥川は先輩が知りたいと思う弟子のひとりだが、 ねじの緩み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言うことを誇りに思っていませんが、これは何とか私を驚かせました。私のコメディ感覚は、銀魂レベルになっていますので、奇妙で信じられないほどのくそが私を楽しませることができます。 それの多くはこれだけ私にとって受け入れられるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようなコメディーやアクションのための高い基準を持っていないし、プロットの紆余曲折の欠如に気を付けないと、私はそれをgo.Evenを与えるために招待しても、最高のopとエド、そして退屈 2回目のシーズンが私の基準を上げ、私の椅子に夢中にさせてくれることを心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikatina/reviews&#34;&gt;Mikatina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Lord of anime has graced us yet again with a no more than average creation.Same ol&amp;rsquo;,same ol&amp;rsquo;,I could say.For even if their powers are fairly refreshing,the plot is still ordinary.    Story(&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  *I more or less summarize some aspects of the story because I don&amp;rsquo;t want to have to rewatch it again later to remember    I will have mercy in this area because the idea of super powers named after diffe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlisimo&#34;&gt;Charlisimo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs、このショーについて私は何が言えるでしょうか？ まず最初に、このショーは今のところ12回のエピソードしかないので、それはクリフハンガーで終わるのは驚きではないことは明らかです。 しかし、これを脇に取ることは、100％知っていることが崖のハンガーで終わるつもりであることを見ている価値があるこのショーですか？ それはあなたの好みの問題です。
私の人生で見た多くのアニメのようなこのショーは、コメディーな瞬間をたくさん持っています。 彼らは時々愚かかもしれないが、彼らはあなたの愚かなコメディでポイントからポイントへのいくつかの笑顔を与えるために失敗することなく、まだ管理しています。
しかし、このショーでも、このショーは、この問題を示しています。 あなたがアクションショーや映画にコメディーをテーマにしているのが好きな人は、これはあなたのためのショーではありません。 このショーの話がやや暗くなるかもしれないので、私はあなたに言いますが、彼らのユーモアはテーマと一致しません。 あなたが村全体を虐殺されたことを目撃した場合、あなたは子供のように聞いたおいしい冗談を聞いているようです。 それは合わない。 私は、この暗い世界のブレンドの一種である冗談は、いつも自分を殺したいというジョークの主人公ダザイの一人だと思う。 だからあなたは80年代のチョイスラインでアクション映画だったように、あなたのアクションショーでチーズなジョー​​クが好きですか？ それから、これを試してみてください。
芸術はある意味では良いものであり、そのためには音がする。 キャラクターは、主人公だけが記憶に残っていますが、新しいキャラクターを紹介するたびにショーの名前が非常にゆっくりとキャプションに表示されますが、それでもショーで後で名前を覚えるのは普通の視聴者には役立ちません。 彼らの顔は認識しますが、名前は認識しません。 それは実生活では厄介なことがあります。
私はそれを楽しんだが、最大限ではないと言うだろう。 私がそれを数えて記述しなければならない場合、私は10のうち約8か7.5を言うだろう。だから、あなたがチーズコメディを気にしないなら、それはクリフハンガーで終わっても、これを見なければならないと言った。 ところで、それは2番目のシーズンになるかもしれないことを示しています。 しかし、これはアニメ業界であり、決してあなたの希望を得ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charlisimo/reviews&#34;&gt;Charlisimo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs, well what can I say about this show? Well for starters it is clear from the fact that this show only has twelve episodes as of so far, so it is no surprise it ends with a cliffhanger. However, ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは、スリリングなアクション、奇妙なキャラクター、そして愉快なコメディーを駆使して、興奮と喜びの素晴らしい組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[私は2番目のシーズンは秋に放映されることに注意しなければならないので、ここの私の考えはそのストーリーが継続するという事実に基づいている]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、私はそれをどう考えるべきか分からない。 われわれが得たものと、それは彼らが独自の理想を持っているため、お互いの喉の組織の異なるグループに過ぎません。 さて、それは良いことであり、私は本当にそれを気にしませんが、私はすべての背後にある大きな写真を私たちに与える何かがあるべきであるというこの気持ちを持っています。 もしそうなら、それはまだ起こっていない。 私がショーを賞賛するのは、その執筆です。 真剣さと奇抜なコメディが混じり合っていて、なんとかよく混合されています。 私は個人的にそれを楽しんで、ショーをユニークなものにすると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最善の側面はキャラクターです。 私たちは個性の全部のキャストを手に入れています。彼らはすべて、魅力的な時間を持って、どこで良い読書を得ることができますか？ そしてその最後の声明は意図的な言葉ではありませんでした。文字はすべて有名な作家に基づいているということを指摘しておきます。 私がよく知らないこれらの名前がたくさんあるにしても、これが私をこのシリーズに導いたのです。 そして素晴らしいことは、彼らの名前よりも多くのことがあるということです。 彼らはお互いにうまくやりとりする必要があるときに輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今シーズン、アニメーションに追いついた別のシリーズでした。 まれに私は欠陥を見ましたが、もしそうなら、おそらく私は気づいていないほど小さかったでしょう。 アニメーションはまた、気分に合わせてスタイルやキャラクターモデルが変化するにつれて、コメディの部分を強調するのに役立ちます。 もしそうでなければ、そのコメディはうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私が興味を持っているのは、その人物が実際の作家をどのように描写しているかということでした。 しかし、私はそれがシリーズのために進んでいた唯一のものではなかったことをうれしく思っています。 また、著者らが作成した原作を見たいと思っています。  Bungou Stray Dogsは徹底的に楽しい経験でしたが、それは2番目のシーズンに興奮しています（今シーズン前に発表されました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With thrilling action, quirky characters, and a bit of zany comedy, Bungou Stray Dogs is a great mix of excitement and hilarity.    [I must note that a second season will be airing in the Fall, so my thoughts here ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;senpapita&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が非常にレクリエーション的なアニメだったので、自分自身を物語に完全に浸す必要性を感じずに気軽に見ることができます。 一見すると、このアニメがより多くのアクションを構築するように見えました（それはまだありました）が、私はそれらがビルドキャラクターにどれくらいの献身を置いたかに驚いていました。 もちろん、他のキャラクターと比較してより多くのキャラクターが作られましたが、それは非常に興味深いものでした。 私は主人公が自分の能力を紹介する機会を与えられていないことに少し失望しています。 これは私に他のキャラクターの能力で十分であったが、主人公がより頻繁に行動するのを見ることは本当に満足していただろう。 全体的に、面白いアニメやカジュアルウォッチをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
彼ら自身の現実の中で失われた魂である主人公の典型的な構築は、彼らの能力の言葉になり、決して考えられなかったことに成功する。 個人的に、私はこれらの典型的なビルドアップを楽しむので、私の基準に合っています。 アニメが特定のキャラクターに与える興味深いバックグラウンド以外の言葉は他にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SenpapiTA/reviews&#34;&gt;SenpapiTA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a very recreational anime to me as I can watch it casually without feeling the need to fully submerge myself into th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ipoopcandy&#34;&gt;ipoopcandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：
このpisserにはあなたがあまり嫌うようなemカーパーツのいくつかが入っているかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは、私たちが住んでいるこの穏やかな世界のイノベーションの傑作です。あなたがシリーズの熱いファンの一人であれば、私の薬が疲れる前に残しておきましょう。そして、最後の声明を錆びたスズダラで打ちました。
。
。
。
ここではウェルプタイムアウトが発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsのストーリーは、いくつかの異なる音色を演奏したいと思われるが、少なくとも10の他の音源から既に聞いている普通の古いリフをやり終えるものである。 主人公とアンタゴニストの中には、不幸な幼年期を迎えて孤児と脇に押し寄せていたグループの中に、他の人たちが捨て去ったものを受け入れるグループに彼らの場所があるのが見つかる。 これは、私が物語でそれを行うことができる場所です。率直に言って、それは概要で言われていないことはあまりありません。 私のイヤホンに火をつけさせなかった3つの理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドはボード全体に騒がしいものになるはずです。 残念ながら、5人はここではかなり駄目ですね。 短いアニメーションではあまりにもスリリングではないし、曲は多かれ少なかれスティック上にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは存在しますが、アニメが進行するにつれて存在感は少なくなり、楽しいものが追い出される間に、より迷惑なキャラクターが実装されます。 コメディーはTaboo Tattooで試みられたものと似ていますが、より良い結果が得られます。 アクションは時々楽しい、私たちの主人がポストスタンプについての歴史クラスとしてまだ退屈していることを含む戦い。 それはエピソードの過程で7から2にゆっくりと変化するので、グレードを推測するのは難しいです。 私は良い友達だから6のために解決します。
少なくとも私の母親は言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのすべての犬は、それが過大評価されるので、それほど失望ではありません。 私はその言葉を嫌いですが、最近は多くのアニメに合っているようです。 犬は季節や年でも最高のかもしれませんが、あなたがそれを与える賞品の数や舌の数にかかわらず、犬は変わりません。 来るべき新しいシーズンがありますが、私はスタジオが間違った木をここでかわいそうと思っています。 ああ、それは私が少なくとも1つの犬のいたずらをしなければならなかった。 これで、あなたは自分自身に尋ねているかもしれません。
私が知っているとファックされたのは、私がここにいるのは、私の意見を取り入れ、平凡なアニメの上にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：私はかなり愚かな部分があります。 これは、キャラクターの超大国についてのスモール・スポイラーなので、スキップすることは自由ですが、それは私を悩ましています。 つまり、芥川のラソモンは、食べること、彼と敵の間の隙間は攻撃を無効にします。 どちらかというと完全に意味をなさない。 一度に起こることは、誰かが彼を撃ち、弾丸と彼との間のスペースを食べることで、彼らは速度を失うということです。 これは、彼が通過しなければならない距離を短縮することによって効果的にインパクトを増やしているため、 それは、弾丸が降下するのではなく、より大きな速度で彼に到着するようにする。 今度は彼が同じ塊をするが、その周りのこの時間は障壁として現れる。 それは疑わしい存在の全能全能の存在の愛のためにどのように機能するのですか？ それは近接攻撃のためにどのように機能しますか？
私はラショモンのディッキー能力について暴言を終わらせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ipoopcandy/reviews&#34;&gt;ipoopcandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING:  This pisser might contain some of em car parts you seem to dislike so much    Bungou Stray Dogs, a masterpiece of innovation in this bland world we live in. Now if you are one of those heated fans of the series you&amp;rsquo;d better leave before my meds wear off and I beat that last statement with a rusty tin dildo.  .  .  .  Welp time&amp;rsquo;s out chaps here comes the buggery.    Story of Bungou Stray Dogs is one that seems to want to play a few different tone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoyo1217&#34;&gt;yoyo1217&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはどのように始めるのですか？ 見るのはすごかった。 最初は、私はこのショーについての過小評価を受けました。 それは、まろやかでしたが、少年は私が間違っていた。 ストーリーは良い、バランスのとれたペーシングと偉大なキャラクターの開発によって素晴らしかったです。 私はそれに芸術のスタイルを愛していました。 実際にあなたに物事を教えることができる参照の種類があるので、私はそれが独特であると感じました。 私はこのシリーズではちょっと迷惑な小さな鎧を見つけましたが、実際のストーリーの興奮と比べるとそれほど重要ではありませんでした。 私は、このアニメをプロットアーマーのビットで悩まされていない多くの視聴者に強くお伝えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoyo1217/reviews&#34;&gt;yoyo1217&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How do I start with this show? It was awesome to watch. At &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venus-army11&#34;&gt;Venus-Army11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シノプシスと良いグラフィックスは、私が最初にシリーズの第1シーズンを見るのを奨励したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな事：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスと声優 - 私は本当に声と芸術がよく作られていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディの魅力 - 私は深刻なタイプの探偵物語を期待していましたが、判明したように、このスクリプトは、犯罪の複雑さよりむしろキャラクターの偏心した個性を強調することにもっと関心があるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディの部分は、あなたの典型的な謎/探偵物語のための、本当に新鮮な息子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超自然的なタッチ - あなたは超自然的な力を持って見栄えの良い探偵を見ることはよくありません。  （この種のものは私に濱atorを思い出させる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではないもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役 - 私は主人公の動機づけに大きな役割を果たすので、常に悪役に注意を払う。 悲しいことに、この物語の敵（これまでのところ）は、私たちの親愛なる探偵と比較して非常に鈍いようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知的なスリルの欠如 - 私は物語が生み出すことができる創造的で複雑な犯罪事件を楽しみにしていました。 しかし、それは起こらなかった。 おそらく第2シーズン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的には、私はまだBungou Stray Dogsをハードコアの謎や犯罪の話を望む人ではなく、むしろ笑いたい人には勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dazai Osamuは大規模なトロールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venus-Army11/reviews&#34;&gt;Venus-Army11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The synopsis and good graphics is what encouraged me first to watch the series&amp;rsquo; 1st season.    What I like:    Graphics and voic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godom&#34;&gt;Godom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はStray Dogsをとても愛していました。 私はCrunchyrollの待ち行列をスクロールしていて、Stray Dogsを見ていました。 私はそれを削除する予定でしたが、私は最初のエピソードを見て、それを愛していました。 午後6時に出発し、翌朝8時までに私は6つのエピソードすべてを見ました（その時はすべてでした）。 私は新しいエピソードを見てとても幸せになり、本当に失望しませんでした。 キャラクターはとても素晴らしく愛されました。 最初のエピソードでは、あなたは主人公のために感じており、最後にはあなたはとても驚かれるでしょう。 コメディーは別の非常に驚くべきことでした。 私は犯罪や探偵タイプのアニメを愛する人々にそれをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Godom/reviews&#34;&gt;Godom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved Stray Dogs so much. I was scrolling through my queue on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wrenflyingaway&#34;&gt;wrenflyingaway&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Bungou Stray Dogs」は、アイデンティティの危機を抱えるようなシーズンのアニメです。 それは超自然的、ドラマ、ミステリー、そしてアクションがすべてひとつになったものです。 それは私がそれを見ていると私を非常に混乱させた。 私は個人的に後半の超自然的な行動と思っていたが、前半はまだ&amp;hellip;私には混乱している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、すべてが大宰のために是正されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はすべての自殺の試みで面白いです。  （私は自殺が面白いと示唆していますが、ダーザイがそれに近づく方法は面白かったです。）実際、彼は溺れようとしている間に篤と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダザイ溺死&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大宰はまた天才です。 彼は物事に気づく。 ほとんどの人は彼をこの愚かなタイプのキャラクターと見なすかもしれませんが、彼はジョークとちび顔で天才を隠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼は物事を見る。  （Rampoに似ていますが、Rampoとは違います。）つまり、Dazaiは天才です。 純粋な天才。
彼がそれのように見えなくても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターが好きではありませんが、シリーズ内の関係は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だざい あんｄ くにきだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KunikidaとDazaiの間の友好的な敵意はかっこいいです。 私はそれが非常に暴言的に聞こえることは知っていますが、それは本当です。 彼らはたくさんの戦いをしている（特にKunikidaの手帳について）が、押さえつけばお互いを救うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敦と太宰は友好的な関係を持っています。 しかし、それはメンターとメンティーの関係に従います。 私は大宰のプッシュ（彼の人格の一部です）は実際に篤を変え、彼が彼の快適ゾーンから出るように強制していると思います。 私は素晴らしいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は唯一の葛花と敦を発送していますか？ 私は一緒にとてもかわいいです。 そして、私はKyoukaが実際に彼に圧倒を持っていると思う。  （最後のエピソードで彼女の心配で見られるように）いくつかはそれを兄妹関係と呼ぶことができるが、私はそれをさらに遠ざける。 船舶船。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かがその力を崇拝するだけですか？ それは豪華です。 死んだゴージャスなドロップ。 ライトスノーのアニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は大宰の力が大好きです。 それは異なってユニークです。 私はかつてそれのようなものを見たことがない。  （大丈夫&amp;hellip;私は嘘をつきました。Tahereh Mafiの「Shatter Me」のようなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大全の力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、すべての力はすごく見えます。 大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは豪華です。 私にちょうど&amp;hellip;聞いてみましょう。 そして、あなたはその理由を知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは美しい歌です。 そしてアニメーションは素晴らしいです。 あなたは多くの文字を見る。 あなたは自分の力でピークを捉えることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、多くの問題もあります。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は敦ですが、彼は太宰治に後ろ姿を取っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は篤が偉大な人物だと感じました。 しかし、彼は多くの賞賛を得ていませんでした。 私が知っていることは、以下の通りです（スポイラーズ）。彼は孤児で、彼はアチガーです。彼はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい。 それは私が持っているすべてです。 彼は主人公なので悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの後半は素晴らしかったです。 私たちには、Agency v Port Mafiaの緊張がたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マフィアポート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたを探偵のように感じさせるトップ5のミステリー・アニメ
分離の天才 -  Subete Ga F Ni Naru：パーフェクトインサイダーレビュー
何かが笑う必要がありますか？  - トップ5コメディアニメ
しかし前半は混乱していた。 いくつかの謎がありました。  （私がRampoに紹介したものが気に入った。）そして、各代理店キャラクターに拡大したものもあった。 私たちはRampoとKunikidaについてのエピソードを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメではあツしがちょっと無視される理由を説明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは十分な肉のように見えませんでした。 私は後悔することなくその時点でアニメを落とすことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私をとても怒らせるものでした。 プロットツイスト。
私は本当にそれほど驚きませんでした。 第2シーズンの発表以来、私はプロットのひねりが来ていることを知っていた。
しかし、私は本当に怒った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度アメリカに投げ込んで、hm？ ありがとう、日本。 わたしも愛してるよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が最も怒っていたのは、この男でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はガッツビーを切り取っていないかのように「古いスポーツ」と言います。 ギャツビーだけがそのことを許されている。
この男がギャツビーという名前にならない限り？ 私はいずれの方法でも暴動するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wrenflyingaway/reviews&#34;&gt;wrenflyingaway&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;‘Bungou Stray Dogs’ is that anime of the season which seems to have an identity crisis. It’s supernatural, drama, mystery, and action all rolled into one. Which made me very confused as I watched it. I personally thought it as a supernatural action in the second half, but the first half is still…confusing to me.    Of course, everything is rectified because of Dazai.    He’s funny  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsは私が本当に興奮していたアニメでしたが、それほど理由はありませんでした。 私は最初のPVを見て、ただのアニメーションと音楽だけで私を売った。 私は他のことを知る必要はなかった。 最初のエピソードを見た後、まあ、私は最初の反応を混ぜた。 私が期待していたよりもはるかに軽快だった&amp;hellip;もっともっと。 そして最初は、色調の変化に慣れていく上でかなりの問題がありました。 シリーズが進行するにつれ、私はそのトーンと内容の両方を受け入れ始めました。 そして結局、私はこのシリーズを楽しんだ。  Bungou Stray Dogsは、他のいくつかの性質を犠牲にして、多くのことを正しく行います。  PVと主要な映像はトーンで誤解を招くかもしれませんが、ジャンルはそうではありませんので、あなたが望むものを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
Bungou Stray Dogsは自殺者を愛する超自然探偵に会って、彼の超自然的調査機関に参加させるホームレス少年のことです。 ええ、それは基本的にそれを要約しますが、それはあまり面白くないかもしれません。 これは、第2シーズンが発表されなかった場合（幸運にもスプリット・コー・シリーズ）、欠陥であったでしょう。 しかし、このシリーズは、マフィア・アスペクトが導入されると、かなり興味深いメインストーリーを持つことができます。 主な話があるときだけ面白いことです。 今シーズンの大部分を通して、それは主にエピソード的な超自然的なものでしたが、あまり楽しめませんでした。 彼らはシリーズの流れを台無しにし、それはかなり残念です。 これらの物語の多くはアニメオリジナルなので、ここにいる理由はありませんでした。 しかし、メインストーリーがキックインすると、それは激しく蹴られます。 それは、刑事対マフィアとは非常に面白い話ですが、それは非常にスリリングなことに管理しています&amp;hellip;コメディがそれを破壊しない限り（後で話します）。 ストーリーは不完全なままになり、クリフハンガーで終わります。
ストーリー：6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
Bungou Stray Dogsは多くのことを正しく行うが、多くのことも間違っている。 このシリーズの世界的な建物は素晴らしいですが、バットのすぐそばで、この超自然的なマフィアの世界は何らかの理由で信じられているように感じます。 キャラクターが殺人事件について話すのは1秒、次の2番目のキャラクターは自殺について冗談を言うでしょう。 このシリーズは、色調の変化を伴って全面的に感じます。 第2に、メインストーリーが保留になり、エピソード的なストーリーが入ってくると、ペーシングは大きく苦しんでいます。これらの12つのエピソードではあまり実際には起こりません。 シリーズだけが漫画の忠実な適応であれば。 キャラクターはまた、キャラクターのすべてのための十分な開発を提供するので、うまく提示され導入されます。 シリーズはとてもスタイリッシュで、設定も面白いです。 そして、すべての主人公が有名な日本人作家にちなんで命名されたという事実は、奇妙で魅力的です。 しかし、Bungou Stray Dogsがうまくいかないのは、そのトーンとペーシングです。 どちらもシリーズに苦しんでいる。 シリーズはコメディとドラマの両方が混在しているが、混合物は十分に純粋ではない。  Bungouはその混合物の点でケチャップよりも味が良い。 ユーモアと深刻さの間の移行は、時には非常に不快です。
プレゼンテーション：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜
Bungou Stray Dogsには非常にユニークなキャラクターがあります。 多くの人にとって、彼らは最初のエピソードから好きになるかもしれませんが、他の人にとっては時間がかかるかもしれませんし、ある人にとっては彼らはまったく好きではないかもしれません。  彼のコミットしている自殺ギャグは、何十時間もの間でさえ、いつも面白くなってしまった。 江戸川、国木田、宮澤、谷崎、よさのなどの興味深い探偵がありますが、そのうち2人がクリシェの特質を借りても興味深くユニークです。 これまでのこのシリーズのアンタゴニストは、主なキャストほど興味深いものではありませんが、まだ輝く別のシーズンがあります。 Bungouのキャラクターが好きになるまでには、ほんの一瞬しかかかりませんでした。 私たちの主人公、篤は、非常に好都合な主人公です。 彼は虎の精神になるという面白い力を持っていて、他の偏執的な探偵たちに対する彼の反応を見て楽しいです。 そして、それは最初はそれのようには見えないかもしれませんが、彼は必要なときに悪いことができます。 彼はただの顔だけではありません。 しかし、彼の孤児院を離れなければならない理由についての彼の裏話は、幸運にもあまり重視していないものの、かなり弱いと感じました。 私たちの重役、Dazaiは私の好きなキャラクターになってしまった。 彼の性格は、ユーモアとバカスネスの良い混合物です。
キャラクター：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
それは本当にかわいそうだ、それを言い表す他の方法はない。 照明、着色、きちんとした、すべての素晴らしい。 そして、シンプルな芸術は、音色の変化をさらにびっくりさせます。 私は2つのアニメを見ているような気がします。 シンプルなアート以外に、通常のアートは華やかで、シーズンの芸術にとっては優れたライバルです。 細部に落ち込んだことはなかった。 それは最高の骨です。 文字のデザインも素晴らしいです。 フジョシベイトと呼んでいる人もいるかもしれませんが、かなり見栄えの少年たちは、そのタイトルにふさわしいシリーズを作っていません。 背景もかなりです。 そしてその夕日は絶対に豪華です。 しかし、コメディのような状況が起こると、意図的に芸術は単純に見え、文字はちびタイプで描かれます。 それは上手く描かれていますが、より現実的な弧とは対照的です。
アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
ちょうどその芸術のように、Bungou Stray Dogsも素晴らしいアニメーションを特長としています。 これはおそらく、季節の中で最も流動的なアニメの1つであり、Bonesの他の作品であるBoku no Hero Academia（コンシステンシーの点で）より優れているかもしれません。 キャラクターのアニメーションはすばらしく、バックグラウンドはアニメーションもよく、特に風の効果があります。 そして、アクションモーメントの間に、アニメーションはよりよく、より流動的に見えます。 ちび/コメディの瞬間のアニメーションはより単純化され、コンテキストにマッチします。 コメディそのものが少し外れているだけです。 あなたがバンゴーから楽しむことができるものがなければ、少なくともあなたはあなたを満足させる素晴らしいアニメーションを持っています。
アニメーション：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
セウウのキャストはBungou Stray Dogsでかなりよく知られており、すべてうまくいきます。 彼の経験をかなりよく考慮しているのは、あまり知られていない妖精の一人、上村勇人の声です。 そして、小野賢司、櫻井孝宏、花澤かな、石川圭人のような才能豊かな才能君がいます。 彼は穏やかな気持ちと深刻な気持ちを適切に遂行します。  Miyano MamoruがDazaiとして配信しなかったのは、Mathのデスノートが最も人気のあるアニメではないと言っているようなものです。 ミヤノはダザイとすべてのことをやります。 彼のユーモアは、いつも私を笑わせてくれるし、深刻な瞬間も素晴らしいからです。 彼の声で彼の範囲は並外れていて、なぜ彼がそれほどセイウユとして愛されているのか驚くことはありません。 そして、才能豊かな吹奏楽について話をすると、神谷浩は江戸川を演奏しています。 しかし、彼のキャラクターは主にコメディーな状況にあったので、このアニメは彼の才能をより深刻なものにすることはできませんが、まだ漫画のタイミングが得られます。 細木義正のおかげで、クニキダは、そのキャラクターの厳しい性格を適切に捉えることができます。
声優：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
そのプレミアの前にBungou Stray Dogsに興奮させたのは音楽だった。 アニメを私の「プラン・トゥ・ウォッチ」リストに素早く載せることができた。 ボーカルと音楽の両方が落ち着いていて、アニメともマッチしているので、EDは、「ええええええええええええええ」です。 まず第一に、岩崎拓は有名なアニメーションのための非常に多くの有名な曲をやっているので、非常に才能のある作曲家です。  Bungouの音楽は、絶え間なく成長している成功のリストに追加されています。 シリーズのバックグラウンドミュージックは驚異的です。 ジャジーなトラックの中には常に注目を集めています。アニメーションに使用される方法、特にアクションシーンで使用される方法は、状況がずっと良くなります。 最初のPVで音楽を聴くだけで、セクシーに聞こえないと私はあなたに語ります。  OPの&amp;rdquo;ゴミ箱&amp;rdquo;は大丈夫です。 個人的には、私のタイプの音楽ではありませんが、聞くことができます。 それのための音楽はかなり明るいです。
音楽：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
私はBungou Stray Dogsをいくつかの目立った欠陥のために欲しかったほど楽しめませんでしたが、うまくやっていることがあり、好きではないのは難しいです。 前提は面白いし、主要なプロットは素晴らしいですが、メインのプロットがいくつかのエピソード的な瞬間のために保留になるたびに、私の楽しみもホールドに入れられます。 シリーズ全体で大きな音調の変化があったため、時々私は今から離れているように感じます。 トーンシフトのために、コメディの瞬間は、彼らが必要とするような面白さを感じることはありませんし、深刻な瞬間には必要なパンチがありません。 しかし、キャラクターは、私がこれらの問題を乗り越えてこれを良いシリーズと考える十分な好立地です。
楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Bungou Stray Dogsはあなたが確かにチェックアウトするべきものです。 それはseinenアニメかもしれませんが、ファンベースは主に女性をベースにしています（それは明らかな理由によるものかもしれません）。 本当に高い期待でこのアニメに入ってはいけません。それはアニメの特別なものではないからです。 今シーズンのアニメのほとんどよりもコメディーが多いかもしれないので、シリーズには重点を置くことを期待しないでください。 一連の音色の変化は、一部の人にとっては不便かもしれませんし、シリーズを落とした人にとって大きな欠点かもしれません。 しかし、キャラクターは好きであり、最も重要なのは、思い出に残るもので、ストーリー（最終的に）はどこかに行くようです。 シリーズはスプリット・コーチであるため、そのシリーズの主な話題はあまりにも遅れていることは許されませんでしたが、それほど不平を言うのは難しいです。 第2シーズンがどのようになっているかを見るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+素晴らしい世界建築と前提
+才能豊かな声優による声優
+メインストーリーが始まるとき、それは本当に良いです
+ファンタスティックなバックグラウンドミュージック。アクションシーケンスを補完します。
 - いくつかのエピソード的なストーリーがシリーズのペースを台無しにする
 - トーナルシフトは時々震え、時にはコメディが間違っている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bungou Stray Dogs was an anime I was really excited for, for reasons that weren’t really much. I saw the first PV and just the animations and music alone sold me. I didn’t need to know anything else. After watching the first episode though, well, I have mixed initial reactions. It was a lot more lighthearted than I expected… a lot more. And at first, I had quite a lot of issues in getting used to its tonal shifts. As the series went on, I started to accept both its tone and content. And by the end, I did enjoy the series. Bungou Stray Dogs does a lot of things right, in sacrifice for some other qualities. The PVs and key visuals might be misleading with the tone, but the genres aren’t, so you will get what you’ve wanted, just not as much as you’ve wanted.    ~{Story}~  Bungou Stray Dogs is about a homeless boy who meet a suicide-loving supernatural detective who makes the boy join his supernatural investigation agency. Yeah, that basically sums it up, though it may not sound too interesting for som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prof-telperion&#34;&gt;Prof_Telperion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：私はただ受け入れようとしている宇宙を私に提示してアニメを失敗させることはありません。それはアニメの仕組みです。 私が不安を残すのは、何人かの人々が力を持っている理由について、何らかの具体的な理由があるからです（例えば、ノートブックよりも大きくないもの、または 電話で注文を受け取ることによってのみ起動されます）。 ストーリースコアを浮かべるのは、別のシーズンが来ることを知っておくべきだということです。今シーズンのほとんどは、導入、セットアップ、および開発に使用されました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art 10/10：キャラクターデザインはかなりシンプルでとてもうまく描かれています。 私がここで注目していることは、この番組を見始めるのに、Crunchyrollのスポンサー付きFacebookの追加で、最初のエピソードの終わりからの戦いのシーンを示していたということです：戦いは素晴らしくアニメ化されました。 誰かが自分の能力を使います。 サイドノート：アツシのベルトが本当に私を最初に悩ました、あなたはなぜそれが表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10：私はストーリーで上記のように、この最初のシーズンは導入、セットアップ、開発についてのものでしたが、これはキャラクター開発で最も明白です。 それぞれのキャラクターは、主人公の篤志と一緒に冒険に行くエピソードを少なくとも1つは与えられていました。 第1シーズンの終わりまでに、私はエージェンシーの各キャラクターについての意見と気持ちを持っていました。私はそれが第2シーズンに向けてさらにポンピングされると感じています。 また、大宰は私の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：面白い瞬間、キャラクターの開発、作図、アクションのバランスに優れているので、すべてのエピソードは見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10：私は、すべてのエピソードは見て喜び、彼らはそうだと言っていましたが、これはまだセットアップシーズンでした。 だから、彼らはシリーズの壮大な瞬間を持っていたにもかかわらず、私はシーズン2の私の10/10を保存するために間違っていることはありません知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が季節2から欲しいもの：
 - よりクールな戦いシーンのための能力を持つ人々をもっと
私にガチョウを与える演説
 - 彼の能力を使う代理の社長（能力を持つ人のための代理店の社長なら素晴らしいだろうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prof_Telperion/reviews&#34;&gt;Prof_Telperion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: I&amp;rsquo;ll never fault an anime for presenting me with a universe that I am just supposed to accept, that&amp;rsquo;s how anime works. What leaves me unsettled is that I was hoping for at least some sort of explanation as to why som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myuuko&#34;&gt;Myuuko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人々が4つのエピソードを見た後にのみレビューを書いているのを見ました。 それはもっと悲しいことです。もっと深刻なエピソードです。それはもっと意味があり、後でアニメに興味を持ってくるからです。
もちろん、このアニメには漫画の期間がありますが、私はそれらがここに収まると思います。 それはより多くの色をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディーから始まり、予期せぬ出来事が起こった。 彼らはアニメのようにエンディングを明らかにしなかったし、それをスキップしたくもなかった。
最初はかなり明るかった（正直言って懐疑的だったが）、予想以上に暗くなってしまったので、楽しかったし、アニメに引き込まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はそれが本当に良かったと思う、少し独特ですが、私はそれが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は実際にはかなり変わってきましたが、予期せぬ出来事が起こってかなり暗くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OSTはアニメによくフィットし、戦場のサウンドトラックもかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターが大好きでした。ストーリーに入るほど、私はそれらについてより多くを発見しました。 それは彼らの希望、恐怖、願いを見つけることができます。 私はそれが好き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを愛し、私はそれをたくさん楽しんだ！ それは本当に良かったし、私にそれに興味を持った。 ストーリープロットのねじれは実際には本当に良かった！ そして、それは私がアニメを見て本当に好きなものの一つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを与える10、それは私にそれに引き込まれた、それは私に興味を持っていたと私はそれを楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222142&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myuuko/reviews&#34;&gt;Myuuko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen some people write their reviews only after watching 4 episodes. Well that&amp;rsquo;s a shame, because more serious episodes, that include mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erebo-sub&#34;&gt;Erebo_Sub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、Bungou Stray Dogsはこの2016年の春季節のベストアニメの1つです。 あなたが望むようにそれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かをする前に、あなたは何かを知っておくべきです：もしあなたが真剣さを期待すれば&amp;hellip;あなたは間違った列車にいます。 これはすべてがコメディであることを意味しますか？ いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが謎とうまく関連していることを期待しているならば&amp;hellip;「探偵」あなたは大変に失望します（ええ、CAPSで）。 彼らが謎を解決する唯一の時間（私が実際に覚えることができる唯一の時間）はおそらくLを死のノートから恥ずべきにするほど速く解決する。 だから、その面ではかなりひどいです。 私が見るのは、ランポは典型的な探偵のパロディーであり、彼の性格は悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々の大部分が嫌いだと思うもう一つのことは、主人公です。 あなたのジェネリックの主人公は、何か驚くべきことが起こるまで、たわごとのような生活をしています。 そして、いくつかのエピソードの後で彼らが与えたいトラウマの重要性は、それはちょうど悪いですし、いくつかの人々は迷惑な思考に同意するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、もっと主観的なことから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogでは、キャラクターが特定の気分になるのはよくあることですが、幼稚なものと言えば、次の2番目はすべて「私たちのawesomenessでお尻を蹴りましょう」で、アンタゴニストのいくつかは、 彼らのキャラクターを維持しているのはクニキダと主人の芥川ですが、ほとんどのキャラクターのような状況に簡単には揺れることはありませんが、まだ影響を受けています。 そして、はい、悪人でさえ、「あなたは私の妹を殺しました」または「私はあなたを強姦しようとしています」という表現で非常に簡単に気分を変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの重要な側面は、多くの人が誰にも魅力的ではないと同意するコメディです。 あなたが最初のエピソードが気に入らなければ、それを気に入らないので他のものを見ないでください、私は同意しません、私はエピソード3まで試してみるべきだと思います。 それが暑いのと同じようにそれをドロップします。
シリーズのプロットはあまり良くありません。 ケッカイセンセンを覚えていますか？ ええ、ちょうど世界の冒険を持つ言い訳として探偵の代理店を持っていたショー？ まあ、これはかなりそれに似ています、そして、あなたがこの1つまたはケッカイセンセンが好きなら、もちろんそれは最もおすすめのショーです。 このシリーズのそれだけで、悪い人はKSに比べて比較的早く行動します。 この悪役については素晴らしいことはありませんが、それは機能で動作するので、それは何かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはmeh〜ですが、私はOPとEDを覚えていません。最初の音符のために、私はいつもそれらをスキップしました。 それにもかかわらず、雰囲気としてシリーズで使用されているものは比較的良好です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今大きな問題は、 なぜ私はそれを9にしたのですか？ 簡単。 私が言及した欠陥のほとんどを気にしないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は決してこのアニメの中で深刻さと探偵の謎を期待しています、そして、私の意見では、ランポはかなり好きなキャラクターです。 実際、すべてのキャラクターは好きで、特別なものは何もありません（大宰と国木田を除く）が、確かに私の好みに訴えます。 私は彼にいくつかの欠陥がありますが、その中にはいくつかの欠陥があります。 彼は悪いことをするよりも生き残るために他の方法を見ない臆病者として始まり、シリーズの終わりには苦しんだ人だが、他の人を見ている人は自分の立場にいると感じているので 。 外傷は比較的悪いが、それは機能する。 キャラクターの個性を素早く変えていく方法も大好きです。アーキタイプ以外のものを感じ、現実感をよりリアルにしてくれます。 彼らは彼らの方法です。 コメディは完璧ではありませんが、それは面白いですし、時にはあなたが少しばかげているかもしれません。 そして、私がKekkai Sensenと持っていた主な問題は、プロットと悪役が悪いことです。Bungou Stray Dogsでは、これを修正しようとしました。まともな作図と悪役でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私の神、1世のエピソードはすばらしかった。 私は数ヶ月のうちに見た最高のエピソードでした。そして、ちょっと、私は今シーズンの約24のアニメをフォローしていて、私の自由な時間に他のものを見ているので、そのエピソードで何か良いことが行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsはいいスタートを切ったアニメですが、それはまともな瞬間といくつかの素晴らしいエピソードとあなたがもっと欲しいようになる終わりを持っています。 私は個人的にそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erebo_Sub/reviews&#34;&gt;Erebo_Sub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, Bungou Stray Dogs is one of the best animes this 2016 Spring Season. Take that as you want.    Before anything, you should know something: If you expect seriousness… you’re in the wrong train. Does this mean that everything is comedy? No.    If you expect something to do with mysteries and well… “detectiveness” you’re going to get HUGELY disappointed (yeah, with CAPS). Probably the only time (the only time I can actual &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;octoganger&#34;&gt;octoganger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーは誰も無料でレビュー！  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「困難な時期にも道がある」
私はそれがこのシリーズの全体的なメッセージだと思うし、彼らはそれを視聴者に見せてくれる非常にフレッシュな「非クリシェ」のようなものを使っている。
このダイヤモンドを壊してみましょう。私はヒットとミスのいくつかを教えてあげます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景、ストーリーと設定：
彼の孤児院から追い出された少年の渥美は、奇妙な理由のためにまだ理解できていない。 そして、自殺の傾向（Dazai）を持つ男が、自分の才能を持っている超自然的な探偵の会社に巻き込まれてしまいます。
それによって、それ自体はかなり面白いです。
物語はたくさんのケースを中心に展開されています。 メインキャラクターと重要なサイドキャラクターについてもう少し詳しく学ぶことができます。 そうすれば、アニメは滑らかになり、明白な説明はほとんどなくなり、かなり補完的です。
このアニメの特徴は、キャラクターのバランスがとれていないことです。良い人と悪い人の道徳は非常に疑わしいものです。 そして、あなたは両側を好きになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドトラック：
イントロを見てください。 私がボーンズのスタジオについて気に入っているのは、それぞれのアニメにかなりの「驚くべき」芸術を与えることです。 そして、この1つは、圧倒されることなく色がいっぱいです。 目を見て目を覚ますのは本当に楽しいです。 それは音楽の素晴らしいロックエレクトロのtipeと対になってあなたに最高のイントロと音楽と戦っている畏敬の念を抱く背景の多くを与える。
エンディングは、穏やかでストーリーのような大きなコントラストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはBSDになると話すのが好きなので、華麗です。 知らない人にとって、シリーズのすべてのキャラクターは、クラシック（主に日本人またはアメリカ人）の作家にちなんで名付けられ、インスピレーションを受けています。 そして彼らの力も。
このことを知らないうちに、アニメは見ても大丈夫ですが、この事実を知っていて、このキャラクターにインスパイアされた作家を知っていれば、アニメはもっと面白くなり、参考になるのが楽しいものになります。
1つは、主なものではない他のキャラクターからのキャラクターの開発はそれほど目に見えず、残りのキャストは面白くて悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間比と実行：
私はあなたに言ったように、このアニメは遅いペースではありませんが、私は彼らが物事を少しうまく説明できることを望みました。 私は、「良い人」の動機がかなり明確であっても、悪い人からのものはちょっとぼやけていて理解できないと思う。 あなたはまだ自分でそれを理解することができますが、それは楽しいですが、私はその部分でもっとデフを愛し、おそらく今シーズンはちょうど12話だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Bungou迷っている犬はかなり印象的だった。このアニメの私の最初の印象は、それがかなりぎこちなくうまくいくだろうということだったが、それ以上になってしまった。物語はクリフハンガーであり、私は完全に楽しみにしている。 この10月の第2部。 オメディが好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 あなたが行動を好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/octoganger/reviews&#34;&gt;octoganger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler free review everyone! ^^    &amp;lsquo;There is a way even in difficult times.&amp;rsquo;  I think that&amp;rsquo;s overall the message of this series, and they use a pretty fresh &amp;lsquo;non-cliche&amp;rsquo; kind of showing it to the viewers.  Let&amp;rsquo;s break this diamond into pieces, and I&amp;rsquo;ll tell you some of the hits and misses:    BACKGROUND, STORY &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonslayer-19&#34;&gt;DragonSlayer_19&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;いくつかのスポイラー先行&lt;/em&gt;
これは私の最初のレビューなので、建設的な批判のために公開しています
まず、日本文学を探すインセンティブを与えてくれて、このアニメに感謝したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー：7.5 / 10）
超自然的な能力を持つ探偵の代理店です。 この代理店は、特別な能力を持つ人々を必要とする職場で、警察や軍隊を支援します。 彼らは独立した組織です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド：9/10）
ostは1つの単語で記述することができます：驚くべきことです。 その背後にいる男は、岩崎にもよく知られています。 私が愛しているサウンドトラックの1つは、毎回代理店の社長の入り口に付随するサウンドトラックです。 または黒いトカゲが最後のエピソードの1つに入り込んだとき。 また、男性は時にはジャジーなサウンドトラックを投げて、うまくフィットさせるのが好きです。 全体的に、彼のBSDに関する仕事はまともです。 オープニングはいいですし、EDはリラックスした音楽と雰囲気の中で今シーズン最高の1つです。 セイヨウキャストは、細谷、神谷、マモ、トシを含む一流です。 そして、いくつかの新しい声優は、私の声を聞いて楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アート・アニメーション：8/10）
芸術はかなり良いです。 キャラクターデザインはクールです。 私たちは時には街と海と港と異なる建物のいくつかのクールなショットを取得します。 私はまだ顔や口のない人物を描くことがあると不平を言う必要があります。 私は骨がこの2つのショー（BnHAとconrev）と一緒にこのショーをやっているのを知っています。 アニメーションはしっかりしていて、特に戦いにはまともであり、能力の表示はかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（文字：8/10）
文字はすべて日本の有名な作家の実生活に基づいており、その能力は最も有名な作品にちなんで名付けられています。 作者は、キャラクターとその実生活の作品との間に並行を描き、これは私を本当に興味をそそられ、キャラクターのより良い理解を得るために作者を見てくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9/10）
私はBSDをたくさん見て楽しんでいます。 風変わりなキャラクターとストーリーが私のスタイルに合っていて、私はそれを愛しています。 このコメディーは、私にとって大抵は綺麗です。 最低限の苦情は私にそれを与えるのを妨げている10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私は誰にもこれをお勧めしません。 日本文学に興味がない人は頭がいっぱいですが、エピソード1の後に研究して作者を知ることができます。 一部の人々はコメディー面を好まなかった。 それは視聴者の好みになります、そして、アニメがいくらか遅いスタートを持つので、それは忍耐を必要とします。 それであなたはそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DragonSlayer_19/reviews&#34;&gt;DragonSlayer_19&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;few spoilers ahead&lt;/em&gt;  This is my first review and so I&amp;rsquo;m open for some constructive criticism  First of all I want to thank this anime for giving me some incentive to look up Japanese literature , and i&amp;rsquo;ll explain as i go on.       (Story: 7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  It&amp;rsquo;s about an agency of detectives with supernatural abilities . This agency aids the police and military in jobs that requires people with those special abilities. They&amp;rsquo;re an independent organization.  However, the real threat in the city of yokohama is the port mafia , a criminal organization composed of cruel ability users who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marppus&#34;&gt;Marppus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが始まる前に、シリーズ/アニメの適応はまだ終わっていないことに注意する必要があります。また、私は最初のシーズンの考えを分かち合い、可能な限りスポイラーフリーにしていきます。 あなたがこれを読む前に、いつでもどこでも、あなたがこの日を読んでいるときに、素晴らしい昼夜をお迎えしたいと思います。）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogは、18歳の男の子、中島敦が孤児院から追い出された後に続いた。 食べ物や避難所を見つけようとする彼の闘争では、あたかもこの神秘的な生き物が続かれているかのように、何かが離れているかのように感じる。 あるいは、私が思うにはむしろ狩りをした。 どんな成功もせずに、彼は川の近くを見つけ、川に浮かんで溺れている男を見る。 この男は太宰治の名前で、シリーズ全体の主人公のひとりです。 渥美は自殺愛好家のダジャイが川に浮かんでいて、彼らの組織に加わると、ボールは転がります。 どうやって彼が参加するのかは少しばかげているので、私は詳細には触れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組はかなりステレオ的ではありますが、もっと楽しいキャラクターが散りばめられ、より多くのエピソードを求めていました。 この物語はかなりエピソード的であり、必ずしもそれが構造を維持しているわけではないが、それは個人的に見ると驚くべきことであり、疑いもなく「シーズンのより良いショー」の下に落ちる。  BSDは最も深みがあり、最も汎用性の高いシリーズではありませんが、それでもまだ非常に楽しいですし、キャラクターの中には何もしていないし、ストーリーが未完成のままなので、続きを見るのはとてもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドデザインは非常に優れていて、アニメーションは魅力的です。スタジオボーンズではそれほど期待できないものではありません。 私のシリーズでの楽しさは8で、最初のシーズンの全体的な評価は7回です。時には時代遅れになります（PLOT ARMORも言及しなければなりません）。そして、 しかし、私たちがここで持っているものはかなり楽しいです。私は第2シーズンがもたらすものを探しています。 私がそれを言っている理由は、テーマ、全体的なキャラクター、そして重要なストーリーがかなり面白いからです。だから、第2シーズンがそれらのものをもっと展示し、最初のものでいくつかの問題を修正してくれることを願っています。 言われている人たちと私は自分自身でショーを楽しんだし、もしあなたがそれを見ることを計画しているなら、あなたが同じように感じることを願っています！  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marppus/reviews&#34;&gt;Marppus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(So before this review starts I have to take note that the series/anime adaptations isn&amp;rsquo;t finished yet. I&amp;rsquo;m also going to share my thoughts on the first season and trying to keep it as spoiler free as I possibly can. Also before you read this I want t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atkatlin&#34;&gt;atKatlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術とトーンの配信に基づいて、私はそれが深刻なアニメだと思った、著者は深刻なコメディーをブレンドする良い仕事をした。 コメディーサイドはシンプルですが、あなたが本当に笑ってしまうことはありません。 たとえば、大宰修は自殺するのが好きな面白い人物ですが、痛みや拷問が好きではありません。 私はこのアニメを楽しんでいましたが、ストーリーの面で弱点があるため、高いスコアを与えることはできません。 芸術はシャープで、キャラクターの感情を詳細に描写します。 以来、私はGranrodeoのファンだと私は自動的にそれがGranrodeoからだと思ったオープニング曲を聞いた。 黒子のバスケットのサウンドトラックも作った人。 音とはとても良いです。 私は閉鎖曲が実際にアニメのテーマにマッチする場合でもパンクの岩のようにそれが好きです。 文字の面では、著者のスタイルは文字の能力を隠すことに気づいた。 最初から強く弱いキャラクターがアニメに表示されます。 力と名前は、それぞれのキャラクターの個性さえもユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atKatlin/reviews&#34;&gt;atKatlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the art and the delivery of tone, I thought it was a serious anime, the author did a good work on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mokona050698&#34;&gt;mokona050698&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこの番組を見始めたとき、私はそれが何か良いとは思っていませんでした。 私はそれが失望のストーリーと終わりを持っていた通常の超大国のショーになると思った。 私は何の期待も持たなかった。 しかし、ショーが進行するにつれて、ストーリー性が向上しただけでなく、主人公も大きな発展を遂げました。 私はコメディーな瞬間を楽しんで、キャラクターのいくつかはとても面白いと思った。 芸術とサウンドはショーのスタイルに合っていて、抜群のものではありませんでしたが、少しでも失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はショーが失望しなかったと思ったが、それを際立たせるものはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mokona050698/reviews&#34;&gt;mokona050698&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching this show, I didn&amp;rsquo;t expect it to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;violingirl670&#34;&gt;violingirl670&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsの短くスポイラーのレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、バンゴー・ストレイ・ドッグスは、あなたのどちらかの憎悪、それとも愛のようなものです。 私はそれを私の座席の端に私を置くショーであるために10の固体9を与えて、ショーからより多くを望む、コンピュータに閉じ込めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がショーについて持っているかもしれない最大のターンオフの1つは、ユーモアです。 私を間違えないでください：このショーは暗いです。 たいていの場合、血まみれで釘付けになっていて、残酷である。 しかし、このアニメでは、フルメタルアルケミストやフェアリーテールのようなユーモアのセンスを披露しています。 これらの2つのショーとBungou Stray Dogの違いは、他の2つのショーではユーモアが非常にまれで、明るい色を交換し、より悲惨な要素のために叫んでいることです。  Bungou Stray Dogのユーモアは決してなくなりません。それがあなたのお茶でないなら、このショーから離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、自分のキックで個性的な個性を持ちながらも、幾分一次元であった。 キャラクターの成長はありましたが、それほど多くはありませんでした。うまくいけば、2016年秋の転倒時にキャラクターがさらに探求されることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのショーに対して、本当に言うことができるすべてです。 アートとサウンドはどちらも優れています。 非常に才能のある俳優からの流体アニメーションと非常に良い声は、実際にショーを結び付けます。 私は同じショーを見ていたかどうか疑問に思った極端な対話です。 すべてのキャラクターは、それぞれ独自の方法で特別でした。 そして、あなたがもうエピソードがなくなり、秋の季節が来ることを懇願するまで、プロットは成長し成長し続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Bungou Stray Dogのこの最初のシーズンは際立っていました。 完璧ではありませんが、幾分一次元のキャラクターで、いつもグーフィーユーモアがありますが、それは本当にいい爪の咬傷です。  12回の短いエピソードでは、犯罪、血、スキャンダル、裏切りがあります。 超自然的な謎のアニメのファンはBungou Stray Dogsを愛しているはずです。 今シーズン2を待つのはやめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/violingirl670/reviews&#34;&gt;violingirl670&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A short and spoiler free review of Bungou Stray Dogs:    In my opinion, Bungou Stray Dogs is one of those, you-either-hate-it-or-love-it kind of shows. I give it a solid 9 out of 10 for being a show that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
話はゆっくりと始まります。エピソードの大部分はケースを解決するだけなので、ちょっとしたエピソードですが、最終的にはそれが最終的に拾い上げ、シーズン2になるはずです。
アート：7/10
芸術は良いです。 今まで見たことのない最高のアートですが、Soul Eaterと非常に似ています。
サウンド：10/10
驚くほどのファック！ オープニング、エンディング、アクション中に演奏された音楽、それらのすべてが素晴らしい、特にアクションシーンの音楽です。 私はそれを何時間も聞くことができた。
キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私はエピソード1〜7を楽しんだが、エピソード8〜9は私のための経験を台無しにした。 アクションシーンは良いですが。
最終得点：5/10
全体的に、私はこのシリーズについてさまざまな感情を持っていました。 私はそれを愛し、それを憎んだ。 私はまだシーズン2を見るつもりです。あなたがソウルイーターを気に入っていれば、これは好きかもしれないと思います。 そうでなければ、私は他の人にとってはヒットかミスかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story starts off slowly since most of the episodes are just them solving cases and it is a bit episodic but eventually it picks up at the end and since there&amp;rsquo;s going to be a season 2, it&amp;rsquo;ll probably be better.  Art: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorata861&#34;&gt;sorata861&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。 私は意図的にこのレビューの1つのセクションをやや間違って書いて、多少の大きなスポイラーを避けるようにしています。]
私はこれを見てうれしいです。
私はおそらく他の人にこれをお勧めしません。
私はこれを一度見て、字幕を付けました。 私はアニメだけを見ました。
私はこれをもう一度見ない。 私は次のシーズンを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ポジティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは特に高いところではなく、面白​​いです。
文字は主にローミングしていますが、組織関連のタスクではありますが、このシリーズでは高度な描画の緊急性はあまりありません。 それぞれの勝利は少し勝利です。 高レベルのプロットの出来事は、一見永遠の綱引きのゲームの一部です。 それにもかかわらず、どうにかして各エピソードは個別に見るのが面白いです。 良いオールラウンドの実行があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;能力の詳細と相互作用にはほとんど労力が費やされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら、キャラクターは現実の世界と並行しているようだ。
私は文学者に深く慣れていないので、このシリーズをまだ楽しんでいる間に、その面をうまく押し進めました。 あなたが深くシリーズを分析するのが好きなら、この面があなたを楽しませるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-ネガティブ&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アスペクトは肯定的でも否定的でもない。
私たちは、中島、大宰、国吉とかなりの時間を費やし、中島の動機と過去を適度に垣間見るだけです。 私たちは他のキャラクターたちと少しの時間を過ごし、印象を残すだけです。 このシリーズにはデュラララの感触がありました!!しかしコアキャラクターは少なく、全体的な方向性は低いです。 次のシーズンは、キャラクター数をキャッピングし、既存のキャラクターのやりとり、動機、過去を調べる代わりに、このサイクルを続けると思われます。
キャンセルの機会：キャラクターの現実の並行を分析することは、方向なしでさえ、これを驚異的な仕事にするのに十分な深さを追加した可能性の他に、なし。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、少なくとも中島の能力の進歩についてもっと説明したほうがいいかもしれない。
シリーズ中、中島は自分の能力をさまざまなレベルでコントロールしています。 この進行は、中島を含むどのキャラクターによってもほとんど肯定応答を得ない。 私たちが知っていることは、ピンチの任意のポイントで、中島は様々な程度に彼の能力を打ち破ることができるということです。
キャンセルの機会：たぶん。 このシリーズの良い点の1つは、能力分析の回避ですが、中島が主人公であるため、彼の能力をコントロールする上で、彼の進歩には頭を悩ませませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sorata861/reviews&#34;&gt;sorata861&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains minor spoilers. I deliberately wrote one section of this review slightly incorrectly in order to avoid a somewhat major spoiler.]  I am glad that I watched this.  I probably wouldn&amp;rsquo;t recommend this to others.  I have watched this once, subtitled. I have only watched the anime.  I won&amp;rsquo;t watch this again. I will watch the next season.    &amp;mdash;- Positives &amp;mdash;-    Each episode is entertainin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gaiafago&#34;&gt;Gaiafago&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;PT-BR  - スペイン語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文豪ストレイドッグス、または私たちが愛情を込めて呼んで、Dorgs  - 冗談内部は - 平均以上のアニメである - 非常に美しいアニメーション、ありがとう、ボーンズ - と決まり文句。 ない薬、薬を使用していない -   - 私は好きではないではないことを、誤解しないでください、私はDorgs LOVEが、このようなコメディのようないくつかのつまずきモーメントは、ありますが、一部の人々は、彼らが必要恵みと物事を失ってしまうので、少し冗談を持っていると言います &amp;hellip; Bobinhas深刻であること - ではない正確にそれらの言葉で。
要するに、見て楽しいし、おいしいアニメである偉大な文字があり - 鏡花、KENJI、ATSUSHI、太宰、乱歩、[&amp;hellip;]彼らは愛 - 美しいアニメーションを、非常に緩和されます。
終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gaiafago/reviews&#34;&gt;Gaiafago&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;PT-BR - it is not spanish.     Bungou Stray Dogs, ou como chamo carinh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frappeshit1&#34;&gt;frappeshit1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペイン語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、初めに多くのように見えるものの一つである（たとえば、最初の3話で）が、その後、私は退屈と歴史発見はるかに与えていないアニメーションのほとんどは良好であることを確認知られていないが、何も特別なことしていません 世界の今日、それが使用言うまでもない通常の強制と繰り返し喜劇は、多くの場面で非常に場違いである、このアニメは背中の後ろに大きな力を持っている典型的な愚かで臆病な主人公を示し、これは私の中で 文字をサポートしている謙虚な意見は、それがまたは「通常」のうち「異なる」ものではありませんので、このアニメの多くを期待しないでください&amp;hellip;はるかに良いで主演することができます。 私のためにそれは確かに時間の無駄とひどく行われる作業です。 それの最悪は、それが第二シーズンを確認したことです。 それは深刻ですか？ 何のおかげではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最初の3つのエピソードのように最初に出てきたものの1つではありますが、それ以上のものを与えていないのですが、私は退屈で歴史は知られていませんでした。 通常の強制的で反復的なコメディは使用されることなく行く、多くの場面で非常に外れている、このアニメは、私の謙虚な意見で文字をサポートすることが多くの星になることができた背中の大きな力の背後にある典型的な愚かで臆病な主役を示して より良い&amp;hellip;このアニメの多くは期待しないでください。なぜなら、それは「何か」ではなく、「普通」からではないからです。 それは確かに時間の無駄であり、ひどくやり遂げられた仕事です。 最悪ののは第2シーズンを確認したことです。 真剣にですか？ 結構です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frappeshit1/reviews&#34;&gt;frappeshit1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Español:    Este anime es de esos que aparentan mucho al comenzar ( digamos que en los 3 primeros episodios) pero que luego no dan para mucho mas me pareció ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monteiro&#34;&gt;Monteiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいアニメーション、偉大なキャラクター、叙事詩になる可能性がありますが、何とか途中で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタースタイルは素晴らしく、アニメーションは美しく、楽しいコメディーな瞬間がありますが、クライマックスが欠けています。 全シーズンのようなプロローグだった。 大きな悪者も、主要なプロットも、目標もありません。 それは本当に何かのためのティーザーのように感じる。  2番目のシーズンはおそらく叙事詩かもしれませんが、この1番目のシーズンは叙事詩ではありませんでした。 それはまだ見て、非常に楽しいです、tho。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た目と個性の両方でキャラクターはかなりユニークです。 私たちは、幻想的で漫画的なダザイからサディスティックな医者に（彼女の名前を忘れて）行きます。 現在の「主な悪い男」でさえ、平凡なevlではなく、彼の反対側もあります。  MCは完全な敗者として始まりますが、ショーに沿って成長します。 彼自身、ダサイとキニキダもアニメのコミックリリーフであり、それはとてもうまいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monteiro/reviews&#34;&gt;Monteiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Awesome animation, great characters and potential to be epic, but somehow it ends m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメでは、ショーがあなたの神経を襲う悪いことをすることもありますが、最終的には止まると思って、それを無視して後に突き進むことがあります。 それはそれがどのように機能するかは決してありません。 これは、同僚が頻繁にジョークをひどい言葉遣い、兄弟姉妹をあなたにぶつけたり、他の多くの状況をよく話しているかどうかに関係なく、Bungou Stray Dogsはこれを非常に強く実証しています。 バンゴー・ストレイ・ドッグは、どこに行っても不幸を自分自身に引き寄せている敦子という孤児を追跡します。 大宰治と会った後、彼は市の事件を解決する超小型探偵の小規模専門機関「探偵庁」に加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10：
ショーが作り出す雰囲気は、このアニメの最も重要な部分です。  Bungou Stray Dogは、しばしば軽くて冗談な雰囲気を取り入れ、強制的に楽しむことができません。 ギャグが作られるたびに、キャラクターはシンプルで漫画的なやり方で描かれ、周囲のキャラクターの反応は通常のストレートマンのアーキタイプであり、状況の厄介さを見つけたり、ギャグを作り出しているキャラクターを嫌う。 これは面白くない。 実際、Bungou Stray Dogsが私に笑わせてくれたのは、この式を短期間断ち切った最後から2番目のエピソードでした。 今シーズンのコメディーのもう一つの良い例は、「あなたは聞いたことがない？ 私は今シーズンから坂本さんです。 各シーンは完全に異国的ですが、坂本にとってはほとんど自然のように扱われ、面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは完全にunfunnyだけでなく、Bungou Stray Dogsは両方の方法を持っていると思っています。 これは主に深刻なアニメですが、同時に面白いことも試みています。 これにより、真剣に取り組むのが難しくなります。  BSDは深刻なものから重大なものをどのように分けるべきか分かりません。 この主な例はオープニングエピソードで、反対側の「Port Mafia」がPort Mafiaから仕事に至るまでのすべてのキャラクターのためだけにエピソード全体のために構築された後にDetective Agencyを襲撃し、 最後には建物。 これはBungou Stray Dogsを信じられないほど空にするものです。 不必要で不自然なトーンと期待の裏切りを頻繁に繰り返すことは、このアニメを傷つけるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
キャラクターはやや面白いですが、私は物語が少なくとも今のところ持っているものを十分に活用しているとは思わない。 日本の歴史的な作家、大沢修、江戸川蘭浦を中心としたBungou Stray Dogのキャラクターは、おそらく最も注目されているかもしれませんが、そのアニメをストーリーに取り入れるのに十分ではないと思います。 キャラクターが既にベースとして設定されている場合、そのキャラクターで何が行われているかについてより多くの期待がありますが、ほとんど起こりません。 私たちは、彼らの作品を幾分代表する能力に限られています。 著者を代表する文字のテーマは、まさにそこにあるものですが、必要ではありません。 敦子さんは、孤児院で元看護師を悩ませていたことを覚えているエピソードごとに少なくとも1回は発生するというフラッシュバックに限定されているため、特に残念です。 これは、アニメに悩まされがちな迷惑な言い訳です。 すべての微妙な方法で属の感覚を欲しがっているテーマを押すことは、まったく知的ではないかのように見る人をほとんど扱うことになり、ほとんどない場合には同情を描こうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な4/10：
ボーンズはこのショーをしばらくの間構築していて、まあまあの予告編があり、ショーの概要はかなり面白いので、残念です。 しかし、戦いと刑事事件の両方が、最初の約束に従わない。 実際に問題を解決して犯罪者と戦う刑事と一緒にクールなアクションショーを与えてください。私は幸せになれます。  Bungou Stray Dogsはそれに不必要な綿毛をたくさん追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In anime there are times where a show would do one bad thing that gets on your nerves, but thinking that it will eventually stop, you ignore it and trudge onward. That&amp;rsquo;s never how it works. This is the case whether it&amp;rsquo;s a colleague frequently telling jokes with awful puns, a sibling constantly poking at you, or many other situations, and Bungou Stray Dogs exemplifies this quite s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gnerkus&#34;&gt;gnerkus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの各エピソードがショーになるほど豊かなショーを見たことがありますか？  Bungou Stray Dogsで私は1つを見ました。 しかし、最高のショーは一緒に素晴らしい演奏するエピソードから成っています。 偉大なサッカーチームのように。  Bungou Stray Dogのエピソードは一緒にうまく演奏されません。 ショーのコンセプトもしません。 またはそのキャラクター（私は後でこの部分に行きます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bungou Stray Dogsへの私の道は、トップ5に2人のショーのキャラクターがいるクラブで、最近のキャラクターの格付けイベントから始まりました。ショーの第2シーズンに基づいて評価されましたが、それは私の興味を惹きました。 私はシノプシスを読んで、タグをチェックし、最初のエピソードを開始したので、2番目（明らかに）の前に最初のシーズンを見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初の数回のエピソードの後に​​タグを再チェックしなければならないと言っています。 私はまた、追いかけて、私が賞賛したショーと私が憎んだショーについて何を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：私は最初においしい食事を提供するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私はBungou Stray Dogsの芸術を完全に崇拝しました。 私はすぐにカラフルな背景と光の素晴らしい使用によって取り入れられました。 背景は、適切な気分を伝達することはめったにありませんでした。 フラッシュバックのシーンがレンダリングされる方法も気に入っていました。 しかし、私の好きなショーの芸術の側面は、特に戦闘シーンでの流動アニメーションでした。 美しい環境に加えて、キャラクターのデザインは主にユニークで、多くの場合キャラクターが反映されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
練習があります：最初の戦いのシーンを見て、音楽を聴く。 あなたは壮大な驚きを聞いたことがありますか？ それは明確な10/10です。 だからなぜ6？ 私が設定にうまく合っているジャジーな音楽が好きな間に、他の曲の一部が外れているように見えて、時々会話を溺死させました。 私は、もしそれが哀れな喜劇のためでなければ、音はより良かったかもしれないと信じています。 オープニングはショーとよく合いますが、思い出に残るものではありませんでした。 一方、終わりは、それは場所の外にあったので、私はスキップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
ああ、私！  Bungou Stray Dogsには豊富なキャラクターがあり、それぞれ独自にデザインされています。 キャラクターの特別な能力が導入されたときに、そのキャラクターの特殊能力が何であるかを見極めようとしていました。 悲しいことに、ショーのキャラクターの数は、多くの人が十分なスクリーン時間を得ることができなかったことを意味し、いくつかのものが洗練されていませんでした。 キャラクターの内のいくつかは内戦に直面していたので、ショーのキャラクターはほとんど開発されなかった。 いくつかの驚きがあったので、それはすべて悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、暗闇が落ちる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10
私はこの部分を飛ばすのが大好きでしたが、それを書くのが痛いので、私は私の義務を断念しません。 私はメロドラマでやめます。 ショーの中であなたを満足させるのに十分な数を見つけるでしょう。 プロットであった混乱した混乱と本当の探偵活動の欠如をそれに加えてください。 私がショーを手伝ってくれるように、私は精神的にタグの並べ替えとそれらのいくつかを置き換えなければなりませんでした。 すべてのエピソードはちょうど起こっていたランダムイベントのように思えました。 ショーの実行で私の最大の不満は、しばしば特定の瞬間に気分を損なった邪魔なコメディでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ3/10
私はショーを楽しんだとは言わない。 私はそれが第2シーズンの昇進として作られたと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gnerkus/reviews&#34;&gt;gnerkus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever seen a show so rich that each episode of the show could be a show in itself? I saw one in Bungou Stray Dogs. However, the best shows are made of episodes that play nice together; like a great football team. The episodes in Bungou Stray Dogs don&amp;rsquo;t play nice together. Neither do the show&amp;rsquo;s concepts. Or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolfwing&#34;&gt;wolfwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは興味深い前提を持った魅力的なアニメであり、とても楽しかったです。私にとっては動物やライカントロフなどが好きなので少し偏っていましたが、それでもうまくいきましたが、それ以上にも主人公は魅力的でした 彼は探偵機関のような奇妙なチームとの仕事に対処しようとしたが、自分自身と彼のパートナーの上にかなり強力な力を持っている相手を相手に戦った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったのは、それぞれの力がどのようにユニークで、各メンバーに仕立てられた人格を与えられているかということでした。 そして、それはこのアニメを与えてくれるので、私には少しだけユニークな感触が与えられました。また、メインチャームが自分の能力でゆっくりと成長し、時間の経過とともに効率的に戦う方法も本当に好きでした。 退屈な、または悪役のようなあなたが嫌うと思われるものを超えて好きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは完璧ではなかったし、アークストーリーでは裸でしかないエピソードを感じましたが、サイドのものが良かったので気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次のシーズンを楽しみにしています。それは間違いなく2番目に値するでしょう。私はより多くの力とすべての主人公がどのように成長し発展するのか見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに9/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wolfwing/reviews&#34;&gt;wolfwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a fascinating anime with a interesting premise, and very much enjoyed it, and to me it worked well, though as I&amp;rsquo;m a tad  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;outtahell&#34;&gt;outtahell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は当初カップルティーザーを見て、アートスタイルを愛してからBungou Stray Dogsに興味を持った。 実際のアニメを見て、私はすぐに気に入った。主人公の篤は、彼の意図が一貫して純粋であるために根を張るのは簡単だ（彼は最初のエピソードで人の財布を盗み、 代わりに彼は溺れから救う&amp;hellip;）と彼はほとんどの人々が関連付けることができると思う方法で放棄と無価値の気持ちと闘う。 視聴者は篤が成功することを望んでおり、彼に何が起こるのかを見ることに興味があります。 私は自分自身に興味を持っていた。 私は、コメディーと深刻なテーマ、古典的な探偵物語（私にも驚きました）の超自然的なスピン、そしていつもの発見 - 世界の物語の発見のひねりを愛しました。 それは、このアニメの私の全体的な楽しさは10ですが、いくつかの人々が好きではないかもしれないこのアニメの特定の側面があると言われています。 私の推論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にはほとんどが地面に置かれているアニメに向かっていく傾向があります。 だからこそ、私は「能力」や「力」という考えをどれほど簡単に受け入れたかにとても驚いていました。 私たちが知っているのは、篤の能力は最近始まったことだけです。 これらの力の起源は決して説明されておらず、特定の情報源から来ているようには見えないので、多くの疑問（未解決のプロットポイント）が生じます。 しかし、アニメを楽しんで、それがどう進歩したかを見たいと思っていたので（私は何年にもわたって毎週の更新を楽しみにしていませんでした）、私の不信感を止めるのは簡単でした。 それは言われている、これらは実際には答えることができない大きな質問であるので、ストーリースコアからいくつかの点をノックする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より中立的な点：このアニメの各キャラクターは、名前から性格の特質や癖に至るまで、有名な作家の生活や作品（これまでの日本人、これまでの日本人）の作品に基づいています。 最初は私はこれを奇妙な選択だと思っていましたが、特に私が名前を挙げた著者の一部を研究した後、私は成長しました。 この並行は見つけ出すのが楽しいですし、日本文学に精通している人にとってはおそらくもっと簡単でしょう。 私は、明らかな類似点がいくつかの人にとって迷惑かもしれないように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の詳細（先にスポイラーがいる可能性がありますか？）：一見小さな死があります。 私は、多くのアニメ専門家が無意味な死に慣れていくと感じています（ミライ・ニッキーの群れを考える）、ストレイ・ドッグスは間違いなくそこから離れています。 登場人物が無傷のものから出てくるように見えるときは信じられないように見えるが、誰かが死ぬと重大な出来事として示される。 不思議なやり方で、これは迷い犬を超自然力の存在にもかかわらず現実に根付かせるようなディテールです。 実生活では、死ぬことは一種難しく、起こったときは大したことです。 私はいくつかの人々は、彼らが主人公と戦ったときに悪人を真剣に見ていないと誰もが安全に走ったので、イライラするとしてこの点を持って見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド -  10、9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が大好きです。 アニメーションは美しく、アクションシーンはすごく魅力的で細部に満ちています。 迷子犬は見て本当の喜びです。 秋田川の羅生門は特にうまくやっており、彼と篤との戦いは絶対に完璧だと分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが紹介されたときにオンスクリーンで入力する追加された第4壁のエスクエントなコメントが大好きです。これは本当に倒れてしまい、キャラクターの紹介を避けるための戦術のように見えるかもしれませんが、マンガにはうなずき、コメディー 敦の社内的な視点を与える利点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私は音楽をモダンで、超自然的なショーに合うと思っていましたが、私はオープニングテーマの最大のファンではありませんでしたが（私はとにかくそれを見ます）、エンディングのテーマが大好きで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは野良犬が本当に輝く場所です！ 主人公としてアツシが紹介されていますが、アニメが進むにつれて、何かがダサイに戻ってくるかどうか疑問に思うようになります。 私にとって、大宰のキャラクターは誰にとっても最も興味深いものです。 彼は自殺の試みと美しい女性の虚栄心の進歩のために、むしろ馬鹿げた、風変わりなものとして紹介されましたが、結局のところ、視聴者は彼が本当に誰であり、彼の動機が何であるかについて多くの疑問が残されています。 彼のキャラクター開発は完璧なペースで進行するので、視聴者は一度にすべてではなくゆっくりと変化を実現します（1つの「ひねり」はショックの価値として投げられるが、彼の意見は変わらない）。 この意見の変化は、彼の過去のゆっくりとした秘密と、彼が他のキャラクターとやりとりするやり方によってもたらされます。 視聴者は、彼が最初に思ったよりもずっと不思議な人と一緒にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敦子はまた、孤児院の場面へのフラッシュバックを（おそらく迷惑なことに、私は知っている）ゆっくりと発展させ、自分自身を価値あるものと考えることから戻している。 季節の終わりには、視聴者は彼がどれだけ成長したかを見ることができます。 彼自身の初期の心配は依然として存在し、彼はまだ彼の道徳を完全にチェックしているが、今は彼自身がより能力があると思われるようだ。 彼は責任を取る。 物語は開始時と同じくらい彼を中心にしているわけではなく、他の人物のためのスペースを作っていますが、いつも何らかの形で彼に戻ってきます。 無価値の彼の闘争は時には少し重い感じることができますが、私はそれがうまくいったと思うほとんどの部分のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のよりマイナーなキャラクターも言及に値する。 秋田川の過去が少しずつ明らかになって、クニキダの個人的な葛藤、葛香の罪悪感、樋口の人生はよく知られている。 それぞれのキャラクターには信頼性の要素があり、誰も本当にモノクロ、良いか悪いかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを絶対に愛しました。 私が言及した問題（説明できない力、人々が身体に非常に損害を与えてしまうような非常に便利な能力）を通しても、私はそれを絶対に愛していました。 ジョークは面白かったし、愛らしいキャラクター、うまくやったアクション、そして暗いテーマが不思議で興味深いものだった。 私はマンガを読んだ。それ以上のことを1週間待つことができなかったからだ。 私はこのアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットの問題とペーシングの一部を理解することができ、なぜ文字のいくつかが嫌になることがあるのがわかります。 良いものは私にとって悪いものよりも優れており、何も完璧ではないので、BSDは私から強い8を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/outtahell/reviews&#34;&gt;outtahell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I initially became interested in Bungou Stray Dogs after watching a couple teasers and loving the art style. Upon watching the actual anime, I liked it immediately&amp;ndash; the main character, Atsushi, is easy to root for, because his intentions are consistently pure (he has to psych himself up to steal a man&amp;rsquo;s wallet in the first episode, and then ends up saving him from drowning instead&amp;hellip;) and he struggles with feelings of abandonment and worthlessness in a way that I think most people can relate to. The viewer wants Atsushi to succeed, and is interested in watching what happens to him. I found myself intrigued. I loved the mix of comedy and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahmadather7866&#34;&gt;Ahmadather7866&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバンゴーの迷子犬を真ん中に落としたいと思っていましたが、私はそれがより良くなるかもしれないと考え続けました。まあそれはそうでしたが、全体として私はこのアニメを楽しんでいませんでした。
BSDの世界では、超自然的な力を持つ人はほとんどいませんが、MC Atushiの方が呪いに似ています。 彼は孤児であり（多くの主人公と同じですが、このアニメは実際に彼が1人であることを示していました）、危険な力のために孤児院から追い出されました。 彼はその後、武装刑事捜査局（Armed Detective Agency）によって募集された。 ポート・マフィアは、アトシの超大国の後にある別のグループです。
私にとってはBSDの主な問題はコメディでしたが、もちろんコメディは物語に明るさを追加するのは悪いことではありませんが、それは本当に暗いですが質、量、タイミングの問題であり、このアニメはすべて気にしません。 同じ冗談が何度も何度も繰り返されていて、彼らはとても厄介でプラスにもなりませんでした。タイミングははるかに悪かったです。このアニメは真剣に取り組まなかったようでした。 このアニメは、暗黒市場やテロなどの暗いものを扱っていますが、その愚かなコメディによって消え去ってしまいます。 しかし、ありがたいことに、最後の数回のエピソードで少し上手くなりました。
文字はちょうど彼らが話すことはあまりありませんでしたが、それぞれのために1つの反復的な冗談があり、それ以外のものはあまりありません。 悪人はええ、MCは実際にすべてのキャラクター=えほんだった
アニメーションは実際には本当に素晴らしいですが、多くの戦いがなかったにもかかわらず、アニメーションはまだ際立っていて豪華に見えました。 私はキャラクターデザインも好きだった。 私はOPよりもEDを好きで、全体の音楽は十分だった。
PROS
 - 涼しいキャラクターデザインとその超自然力はユニークでクールで、アニメーションは素晴らしかったです。
 - いくつかのエピソードが少なかった
結論
 - キャラクターはええだった
 - すべてを台無しにした悪い喜劇（タイミング）
あなたが面白い、スリリングな、またはアクションのマフィアタイプのアニメ時計Bacannoを代わりにしたいなら、私はこのアニメをお勧めしません。
5のうち5（6は私の平均です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ahmadather7866/reviews&#34;&gt;Ahmadather7866&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to drop bungou stray dogs in the middle but i continued thinking that it might get better, well it did but as a whole I DID NOT enjoy this anime.  In the world of BSD few people are gifted wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>