<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Fma Brotherhood Episode 30 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-fma-brotherhood-episode-30-discussion/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Fma Brotherhood Episode 30 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-fma-brotherhood-episode-30-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】鋼の錬金術師 FULLMETAL ALCHEMIST 30</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/03/03/spoilersrewatch_fma_brotherhood_episode_30</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 12:07:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/03/03/spoilersrewatch_fma_brotherhood_episode_30</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/81hgl6/spoilersrewatch_fma_brotherhood_episode_30/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/81hgl6/spoilersrewatch_fma_brotherhood_episode_30/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今私はあなたに警告しました。この特定のコメントを縮小するには、黒いバーをすべて表示したくない場合は、この制限を縮小してください。私は実際にこの文字の限界に追いついたので、私のミニマリストの壁紙は私のフォローアップのコメントで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  Bertoldの墓の場面は、ほとんどが手入れされていません。[FMA]（/ s &amp;ldquo;RizaはRoyが殺されずにRoyが面白い顔を返すように頼んでいます&amp;rdquo;）とBertoldの研究について話しているカットライン彼らの会話の終わりから、少なくともこれらはこの時間をカットされたちょっとした細部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - 心配しないでください、それはいつも起こります。 - まあええ、デンと&amp;hellip;そして、&amp;hellip;アレクサンダー&amp;hellip;オハイオ州ダン、それは私がそれについて考えると、実際にはうつ病のラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - そして今、私たちはこの部分からの極端なカット量を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  Rizaのオープニング・ナレーションには、[FMA]が含まれているはずだった（/ s &amp;ldquo;キャンペーンが崩壊したときにアカデミーに残っていて、学校が東にあり、Amestrisが兵士に不足していたため、 &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - リザのオープニング・ナレーションの後、イシュヴァルの厳しい土地が自然にそのような強い宗教をどのように作り出したのか、[FMA]に切り抜かれるはずだった（スカラーの兄弟が喜んでアルカイステリーを研究していたことを示す現場と傷跡が錬金術&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - その場を切った後、私たちは[FMA]を垣間見ることになった（ウィンリィの両親が頑固な医者であることを知っている）。実際に危険なことにもかかわらずIshvalを離れることを拒否している。彼らがアムステルダム人に扱われたくないときでも、あらゆる種類のイシュバランを扱う」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - そして、私たちはもう一つのシーンをマンガから切り離しました。その一つは、 &amp;ldquo;あなたは私の故郷を破壊しました！&amp;rdquo;というエピソードのエドからのコメントです。イスラヴァン人が軍服を作るのに最も羊毛を生産していたため、レスバールは明らかに攻撃対象となっていた - イスラバラが軍隊を嫌うのは、Resemboolが衣服を作るのではなく、武器や何か、それは標的にされました。また、この場面では、南部の国AerugoがIshvalansに武器を供給しているという言及があります。 &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - リサがこの他の部分を語って以来、私はボーンズがこのシーンを後の部分に移した理由を理解していますが、マルコの博士が哲学者の石を作っているのはこのカットシーンの直後でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - そのあと、Armstrongが戦争中に崩壊した理由の一部を見ることになっていたので、Brotherhoodでは、イスラバンの一部を逃げるのを止めるための壁を設置し、それに対してそれはマンガのそれよりもさらに進んでいます。 [FMA]（/ s &amp;ldquo;彼は相手からの叫び声を聞くことができ、彼らは歩き回って歩き回っていて、瓦礫が崩れて驚いている。瓦礫の後ろにはまだ生きているイスラバンの老人がいる。彼の壁に穴を開けて逃げさせたが、穴を通った直後にキムブレが飛び込んできて、二人を吹き飛ばした。「それは緊張したコールだった。敵を逃げさせた。 ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - ロイの力をはるかに詳細に表示し、Ishvalansがどのように彼の錬金術を恐れているかを見ていた後である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - これは、私がこのエピソードについて気に入っていることの1つです。私たちは二番目に良い男の子Maesをもっと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - 彼らは殺人者の目を持つことについて、少し前に、ロイとマースの間でいくつかの冗談を切ったと言われています。ロイはメジャー大尉の権威を持っていると答え、マーズは彼らと同じランクであると笑います。警察官になったので、Maesはそれが現実に起こったと答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - キンブルが哲学を吐き出す場面は非常にうまくいっています。本当に彼の作品がねじれていることを本当に伝え、特に彼にはポイントがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - それから、私たちは最終的に、私がまだ完全にカットされたものを除いて、スキップされたDr. Marcohのシーンを手に入れました - そして私が思うものもまた最も重要です。エピソード6に戻って、私は、エコーと博士にMarcoh博士が言ったことが、このエピソードでの会話の完璧なコールバックになると述べました。このエピソードで会話を最初に適応させることに決めました。その話は次のようになります：[FMA]（/ s &amp;ldquo;哲学者の石をキンブルに渡した後、マルコ博士は歩き回って頭をきれいにしました。そして、彼は非常に驚いたことに、マルコフ博士は、イスラバラントを被験者とした人体への火傷や痛みの影響に関する実験を行っています。マルコ博士は、マルコ博士が近所の叫び声を聞くまで、ちょっと話を始めます。軍隊がノックス博士を医者だからこそ何かに参加させることは軍事的には狂っていると思うし、ノックス博士はロックベルが本当の医者であるという事実を持ち出して、ノックスは非常に冷たい「私は医者だから、なぜ人を殺しているの？」と答えた。マルコ博士に質問する。後者は答えることができない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  [FMA]の非常に短い場面があります（/「傷跡の兄弟がアムステルダムの錬金術に何か間違っていることを認識しています」）。これは、道路の後の出来事のための予兆の非常に重要な場面です。 B]（/ s &amp;ldquo;彼は錬金術の使用を止める父の能力をどのように相殺するかを理解する者である&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - 私はすでに、Scaffと彼の家族に対するエピソード22のKimbleeの攻撃に対処する部分の問題を言及しました - 基本的に彼が最初にそこにいた理由は、FMAです（/ s &amp;ldquo;Rockbellsを殺すよう命じられたので彼はそこに飛び込んできて石を使うことに決めました。」）キムブレーの狂気は間違いなくそこに捕らえられていたと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://vignette.wikia.nocookie.net/animevice/images/7/78/Fullmetal_Alchemist_Brotherhood_Ep_30_Eyecatch_01.png/revision/latest/scale-to-width-down/640?cb=20151116221716&#34; alt=&#34;Fullmetal Alchemist.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの最初のタイマー。私は兄弟が真実からアルの身体を取り戻そうとしていると思うが、私は次の動きがそれに続くのではないかと思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、Ishvalの戦争とそれが実際にそれを実行した兵士にどのような影響を与えたかが非常に具体的に焦点を当てていました。それはある種のプライベートライアンのバイブを持っていましたが、これは私のすべての時間好きな映画の1つなので、私と一緒にいいです。理解できるように、彼らのほとんどは同じように反応します。彼らは何をするように求められているのかを恐れていますが、とにかく彼らの任務を誓ったからです。彼らは、彼らが気づいていないより大きな目的があることを切望しているが、実際にそれが本当であるかどうかを知らずに命令を実行する。つまり、1人を除いてすべて：Prison Guy。彼はおそらく数百人、おそらく何千人もの人々を殺害したので、喜びを取り、虐殺で良かった。これはおそらく、彼らがマルコ博士が作った哲学者の石を彼に与えた理由です。彼らはそれを使うのに胃があることを知っていた。彼らはなぜ彼が彼を刑務所に入れたのだろうかと思う。多分、彼はあまりにも喜んで引き金を引いて、間違って人を殺したのだろうかおそらく犠牲ですか？あるいは、彼は軍隊であってもあまりにも残忍で、戦争犯罪で彼を怒らせたのでしょうか？それにもかかわらず、私は彼が後で適切なプロットになると確信しています。彼が自分自身の犠牲者だったら私を驚かせることはないだろう。私たちはエピソード1の早い時期に彼に紹介されました。後で重要ではない場合は、早期に誰かを紹介するためにあなたの道から出るだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、私はこの種の「戦争の恐怖」テーマを本当に愛しています。それはよく踏まれたものですが、私はいつもそれらを不思議に掴んでいます。私は、アニメーション媒体を使用することは、プライベートライアンとバンドオブブラザーズのような映画がライブアクションのおかげで持っていた感情のビットを失うことを感じる。それはちょっと人間が少ししか感じません。しかし、それは一歩後退し、より客観的な視点から見て、ニュルンベルク裁判での「ちょうど次の命令」の防御がどのように拒絶されたかをより理解できるようにするのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/gk9jRhi.jpg&#34; alt=&#34;Alright Roy is officially best boy.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/0G3KR22.png&#34; alt=&#34;Holy fuck that&#39;s violent.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ppCirci.jpg&#34; alt=&#34;How interesting.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;見習いとしてムスタングに戻ります。面白い。それはさらに、ムスタングの特徴であり、最初から彼が目標を持っていたことを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;マスターホークイエ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;何&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからホーキエムはムスタングのマスターの娘だった。それは彼らが会った方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;EdとHawkeyeの間のシーン。これが最初ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;結局のところ、彼女はあなたを愛していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はホーキエを愛していないと思った後、もっともっと彼女はこれを言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;あなたは正直に言えば、その瞬間に敵を倒すときに、あなたは自分のスキルに満足と誇りを感じさせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;魅力的な&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はKimbleeの多くを見ることを望む。彼は素晴らしい人物のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;1、2、3、&amp;hellip; 14。徹底した破壊を引き起こす哲学者の石を作るには14人が必要です。そして父は国のすべての人を犠牲にしたいと思っています。その哲学者の石ができることを想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;私はあなたが私を撃つことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はホーケイがムスタングを撃つとは思わないが、少なくとも一度は彼に銃を向けるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;彼らがそれを担当していたとしても、私たちはそれを実行した兵士でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的には、ムスタングと彼の同盟国がブラッドリーを奪うために大いに進んだ後、彼らは自分自身に変身するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのエンディングは面白かったです。このような暗くて落ち込んだエピソードをより軽いノートで終わらせるには最適な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RIP。マルコそれは残酷でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;全体として、これはまともなエピソードでした。私はすでに、このエピソードでほとんどのことを知っていたようです（少なくともアニメ的です）。しかし、このエピソードを価値のあるものにした、特にHawkeyeについての新しいものが十分にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/95gy5mw.png&#34; alt=&#34;WTF?&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;HawkeyeでもEdとWinryが出ます。 Wise up、Ed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt; 「これはいつも映画や小説で起きている。彼らの女の子について決して黙っていない兵士たちは家に帰った。彼らはそれを作っていない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ムスタングフルメタに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kimbleeは本当に興味深いナットです。当初、彼はいくつか殺人的なルーニー[FMA &amp;lsquo;03]（2003年に文字通り彼の全キャラクター）のように見えますが、他の兵士との会話が進むにつれて彼は話を始めます。ホーキエーは、あなたが殺した人々の顔を決して忘れないことを心に訴えた。地獄では、ホーキエーがそれを使用する文脈では、あなたが直接殺された人々を忘れないことについてKimbleeの言葉のように聞こえるようにします。ある日、戦争犯罪者として国家錬金術師を処罰するというムスタングの決定に影響を与えました。ムスタングはIshvalで起こったことをただ忘れることはできません。彼はその過程で自分自身を傷つけることを意味していても、いつか彼らに正義をもたらすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ブラッドリーも面白いナットです。通常、誰かが「人間の人生は誰のものよりも価値がありません」と言われると、それは彼らがかなり上っていることを意味します。しかし、ブラッドリーはそのアイデアをひねり、なぜ彼が彼らの降伏を受け入れることを拒むのかについての言い訳をする。私はまた、神についての彼の小さな演説も愛しています。もし彼が彼を止めたいのであれば、彼らは自分の手を使うべきです。 [FMA：B]（/ s &amp;ldquo;まずは、Wrathが殺されたことを予感させることは素晴らしいことですが、第二に、Ishvallensの言葉に静かに耳を傾け、神を育てたときだけ怒っていたことが大好きです。彼は自分の人生を支配していないという事実を知っています。そして、これらの人は、他の誰かが彼らのために介入するので、指を持ち上げる必要はないと言います。 [FMA &amp;lsquo;03]（/ s &amp;ldquo;元のアニメでブラッドリーの神に対する意見が完全に逆転していることも興味深い&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/CQJWoin.png&#34; alt=&#34;Isaac the Freezer getting a little cameo.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/hGNvxip.png&#34; alt=&#34;Lmao Mei got over Ed in less than a day and already moved onto Al.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/rxOZrV3.png&#34; alt=&#34;this wall&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はいつも「学生が教師の娘と一緒になっている」ことを好きだった。ああ、FMAは独自の実行命令を持っています~~ 30 ~~ 66&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はいつも、とても興味深いことに気づきました.RizaはKimbleeのアドバイスを取っています。彼女の性格をよく伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;くそー。アルはそこに最後のエド、慈悲なしで話すゴミ箱にまっすぐだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの再ウォッチに乗らないために自分自身を蹴っているし、私は本当に追いつくことができないと思う。しかし、私は読んできました。このエピソードでは、一度どこかで何か分析したことを指摘したいと思っていました。本当に面白かったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、EdはRizaによって彼に与えられた銃を返すようになり、話が真剣になる前に座って話し終え、かなり快適なやり方で話を終わり、RizaはMustangとIshvalでの経験について彼に全面的に話し終える。私は、通常の熱帯雨林の流れに潜んでいる無意識のうちに、大部分の作家が、EdがMustangからIshvalについて聞いたと思います。しかし、エドとムスタングはあまりにも関係があり、座ってそのような考えや気持ちを語り合うので、それは本当に意味をなさないだろう。しかし、EdはRizaとうまくやっています。これは、私が作りたいと思うポイントにつながります.Edは、男性よりも女性にとって、非常に現実的で分かりやすい理由のためにはるかに快適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今までの彼の人生全般について、エドは基本的に、父親の人物や役割モデルはなく、人生のなかで男性の存在は決してありませんでした。彼が近づいてきた唯一の男性は、彼よりも若い彼の兄弟アルであり、ほとんど彼の意図に沿っています。エドは、最初に母親のトリシャによって、その後、 &amp;ldquo;おばあちゃん&amp;rdquo;のパナコによって、そしてその後、彼の師匠のイズミによって、女性によって育てられました。子供の唯一の友人（少なくとも私たちが見る唯一の友人）はウィンリーです。和泉と一緒に勉強しながら、夫と従業員を知ることはできますが、近くにいるということはまったくありません。それはかなり短期間のことでした。もちろん、この番組では、エドの父親を軽蔑していたエドのどれが、彼が本当に子供として放棄したことを覚えているかがはっきりと分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからEdがMustangの命令の下に置かれたとき、彼は基本的にEdが何らかの重要な関係（その種の関係、荷送人ではない）に強制された最初の人です。彼らのインタラクションのほとんどは同じ基本フォーマットに従う傾向があります.MustangはEdにいくつかの注文やアドバイスを提供し、Edは拒否権を奪い返します.Mustangは軽度の侮辱とEd overreactsを提供します。通常、これらの相互作用の間、MustangはEdに誠実なアドバイスを提供したり、彼にいくつかの賛辞を送ったりする。これは本当に面白いことです。なぜなら、アラカワは男がお互いにどのように行動するのか正直に理解しているからです。軽度の肋骨 - 実際の褒め言葉やアドバイスを隠すための不誠実な侮辱を使用して - 男性の相互作用の礎石です。二人の男の子を一緒に投げつけてチャットさせてください。お互いに心地よい場合は、お互いを冗談めいて侮辱し始めるのはずっと早いでしょう。この方法で育った男性は、実際の悪意がないことを理解し、うまくいくでしょう。エドは、Alの外にいる他の人とは経験がなく、とにかく素敵で本物だから、ほとんどの人よりももう少し「女性的」である。彼は本当にムスタングに怒られているようだが、彼に対する権威を持っていることによって苛立ちを見せながら、彼を恨んでいる敬意しか示さない。一方、ムスタングはエドに怒っているようだが、彼の未熟さをよく理解している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;EdとLingとの関係もまた、この光を通して見ても本当に面白いです。私は、Alを除いて、LingはEdの最初の男性の友人だと確信しています。彼らは、MustangとEdと同じ方法で少し始まります.EdはLingの悩みを嫌い、彼にすべての性格を抱いています。しかし、玲はエド以上の権限を持っていないか、エドの反抗的な勢いを止めることができない彼よりも優れているかのように振る舞うように努力し、仲間がより簡単になり、玲は道を冷やし、エドの怒りを逸らすユーモアで、彼は好きになりやすくなりました。そして、グロットニーの腹の中での彼らの苦闘のどこかで、エドとリンは本物の友情に陥る。エドはそれを取得し始め、非常に普通の男のやり方で彼と侮辱や冗談を交わす。 Lingから、彼は初めてお互いに関係する方法を学びました。それは、Lingがすぐ後にGreedに変身するとき、それはより悲劇的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rizaに戻ってきて、Edは互いをよく知りませんが、リラックスした同情を彼女に示します。彼はまたある点（私は正確に忘れる）で、リサをムスタングよりも尊敬していると表現しているが、やや冗談である。彼女は本当に重要な瞬間を経ることなく、エジプトは彼女を尊敬し、彼女を尊敬し、彼女を他の男性と同じくらい簡単に見つけられないように簡単に気に入っています。彼がちょっと気が狂ったのは、ウィンリーが大好きだと彼女が示唆した時だけです。そして、ウィリーとの彼の関係もユニークです。彼は、より厄介な、敵対的で、よく、Winryとの間にロマンチックな/性的な緊張があるので混乱しているので、それはツンデレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Edはまた、BroshまたはArmstrongのどちらよりもマリア・ロスとよく似ています。後者は、彼が彼を不快にさせるので避けようとしています。私は大きな結論やこれをすべて集計する何もありません。私は、著者が、男性同士のカジュアルなやりとりだけでなく、そのような相互関係を持たずに育った人が、それを誤解する方法を本当に理解したことは、本当に顕著だと思います。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>