<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Relife Episode 9 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-9-discussion/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Relife Episode 9 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-9-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】ReLIFE 9</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/03/17/spoilersrewatch_relife_episode_9_discussion</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 12:24:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/03/17/spoilersrewatch_relife_episode_9_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/84z7hi/spoilersrewatch_relife_episode_9_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/84z7hi/spoilersrewatch_relife_episode_9_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;星は今日はすばらしいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦いに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードの肉は、カリオとホノカの間の葛藤を扱っており、周りに多かれ少なかれすべての枠組みを構えている。その過程で、カリオの興味深い展開を見てみましょう。彼女は若干逆行し、彼女の負傷とクラブへの関与について積極的に彼女の友人に横たわっています。彼女が彼女の決定をクラブに知らせるように頼んだときの彼女の厄介な状況。これを行うには、彼女は簡単な方法を取っている。また、彼女のすべての登場人物は、イヤリングと赤いピンのモチーフになっている彼女の2つのアクセサリーの周りに強く囲まれているように見えます。私は以前これに気づいたことはありませんが、彼らが反対側にいるのは興味深いです。もう少し予測可能なことがあれば、両者とも自分の行動を残念に思い、友情を修復する以上のことは望んでいないのは興味深いですが、どちらも受け入れられないと感じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、ヒシロのキャラクターの成長を見せてくれる素晴らしい仕事もしています。焦点は主にカリオ・ホノカ紛争のままですが、ヒシロにとって彼女の人生がどのように影響を受けているかを見るための素晴らしい視点を提供します。彼女はまだ問題を抱えています - 特に、彼女は何とか午前中にKariuの不在を気付かない - 彼女の友人との食事を楽しみにしていて、彼女の快適ゾーン外のベンチャーでさえ、Honokaの提案で、彼女の願いで友達。しかし、それは彼女が一人で食べることで悲しんでいることを最もよく伝えています。さらに、アラタは自分のアドバイスを求めるために彼女が現れたときに彼女の成長を非常に触知しやすい形で見ています。アラタは驚いています。彼女は自分の問題を可能な限り無理な方法で解決していないため、必要に応じてニュアンス。彼女は001として、Arataが単独で暮らしているのか、彼の家で一人で時間を過ごしているのか不安ではないことが注目されています。Arataはこれを珍しいと判断し、生徒&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アラタのバックストーリーから、私たちはもっと魅力的です。あなたが心配している誰かを失った理由かもしれないと思っている不思議で不思議な &amp;ldquo;トラウマ&amp;rdquo;を築き上げて、Ryoがエピソード7で参照しているように、私たちは彼の信頼を失わせたような最高の経験を見ます。エピソードは、彼のクラスの「奇妙な雰囲気」に気づいたときに、このテーマを構築し始めます。それから、ヒシロの授業でのいじめの逸話は、ヒシロのクラスでのいじめの犠牲者に彼の先輩の言葉が聞こえてくると、彼の幻覚を和らげ始めます。経験がより鮮明になるにつれて、彼は私の想像することができない彼の首を掴みます。経験は熱狂的になりましたが、彼は前衛的な扇風機であると見ています。前者の靴を前にして部屋に入ると、彼は謝罪します。このことを考えると、私は彼女が彼女の希望に反して問題をエスカレートした後、自分自身を吊ったと思うだろう。 AnとRyoが言及したように、彼が介入すれば、彼が自信を持っているかどうかを、彼が &amp;ldquo;もう一度すべてを破壊する&amp;rdquo;かどうかを考えているように、彼は最終的に責任があると思われる。彼らが聞いているように、涼の袖を引っ張っていることが、これを裏付けるように見えるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;正直言って、私は具体的な期待をもってこれに入ることさえしませんでした - それは良いことだが本当に理由は分かりませんでした。私の友人たちの間ではかなり評価されていました。それ以外にも、001のアイデンティティーの擬似的な謎を楽しんだことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;カリオの生活の中でもっと多くのことが起こります。キッドは衰弱感や脆弱性を嫌う。 Ogaは今日彼女の通路を歩いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この時点では、ほとんどの人がペアになるシェイクスピアのコメディのように終わらなければならないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日、YoakeとOnoyaの間の腕の接触とイヤホンの共有は、今日、反共主義的な政策に間違いなく違反していた。 ReLife Shady Panel Departmentはこれを簡単に行かせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;犬飼はこのエピソードで私にとって中立のままです。負傷した人を強制的に引っ張ってあなたの友人を見ますか？彼の動機は良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヒシロはこのエピソードをファッションポイントにする。彼女はまた、エピソードの後半に彼女の通常のラーメンの代わりにオムライス米を食べる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、これがランチタイムの儀式にどのように影響するかもしれないかについての最後の言及を述べた者は誰もいなかった。それはエピソードの鉛であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Schincoは2スレッド前に自殺の可能性を示唆した。おめでとう..？ [靴の関連ノート]（&lt;a href=&#34;http://tvtropes.org/pmwiki/pmwiki.php/Main/BarefootSuicide）。チョーカーのグリップは、以前のエピソードでも見られました。しかし、私はそれを一緒に自殺させていないでしょう。これは暗いターンだった。実際、私はこの文章を入力するまでは実際には処理しようとしなかった。&#34;&gt;http://tvtropes.org/pmwiki/pmwiki.php/Main/BarefootSuicide）。チョーカーのグリップは、以前のエピソードでも見られました。しかし、私はそれを一緒に自殺させていないでしょう。これは暗いターンだった。実際、私はこの文章を入力するまでは実際には処理しようとしなかった。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼は実際にPTSDを持っているかもしれない。これは彼のエピソードと彼がどのように飛び出すかを説明することができます。それは確かにあなたの先輩の死を部分的に担当している自分の自信と感情を破壊することができます。私たちがコンビニエンスストアで彼を見たときに私のためにもう一つのレイヤーが追加され、麻痺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;YoakeとOnoyaは彼を選ぶ前に彼についてこれを知っていた。私はそれがどのように物事に要因を確認していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;誰かが飲んだり飲み物を用意したりしたすべてのエピソード。今日はカップが面白くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、Roy Mustangは女性の制服を承認します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのショー（そしてリワッチスレッドへの最初の参加）を開始することを心配していました。私はショー/シリーズが終了した20年代後半に、仲間を失業していない同志として恋人を失いたくはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;時には彼がテストに失敗していることが時々慰められる。大人として、私はテストを持っていない、私は仕事のアプリケーションがあり、私は本当にラッキーな面接です。私が送った未回答の求人申請がすべて失敗した場合、私はKaizakiと同じボートに入っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ショーは期待を満たしたが、それをはるかに上回っていない。つまり、私は最初にMALでこれを調べてから決定しました。 8点以上を獲得していますか？クール、それは間違いなく楽しいでしょう。トーンに関しては、私は物事がよりCGDCT、または高校の詐欺師やギャグリールであることを期待していました。しかし、実際にはコミュニケーションスキルを持つより成熟したプレゼンテーションが実際にあります。これは、私が見ているアニメの限定された数の少年では、ほとんど聞いていません。これはショーの私の好きな面の一つです。人々はまた、私が大変感謝しているそのアーキタイプにとどまらない。緻密でないMCも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;MVPのバレーボールのヒーロー、Tamarai Honokaが予想よりも短い場合、ショーは短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;編集：引用属性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;EDIT：状態は最初のタイマーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うーん、私はみんなが幸せになれるようにしたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここに再び最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは本当に何か、うわーでした。感情のたくさん、ちょうどすべての周りのスーパー重い。すごく楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はちズルの性格を絶対に愛しています。彼らはとても素敵な方向に彼女を連れて行っています。彼女の変化の微妙なヒントからエピソードが始まり、彼女とTamaがKariuとTamaがトイレに行くのを見たときに何かが離れていることに気づいた。ヘック彼女の正常な日常の昼食を変更する彼女の成長の微妙な変化だった。私は彼女がgoogle（goooal？）で彼女の質問を削除するのを見て本当にうれしくて、代わりにArataにアドバイスを求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はまた、変化のために彼女がアラタを助け、彼にいくつかの賢明なアドバイスをくれたことを嬉しく思った。彼の元監督に何が起こったのか正確に知りたいのですが、ショーが自殺を示唆しているようです。その場合、彼は責任があると思うと、Arataが持ち運びに非常に重いです。私は本当にそれのより多くの開発を見て興味がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、アキは私が彼がやると思ったものをまさにやった！私は多摩とカリオの間のものを修復しようとしていたと感じていました。私は彼がそれについてやっている方法が好きです。カラスがタマが本当に考えていることを聞くことを許可しているのです。私は次のエピソードを待つことができません。なぜなら、カリアーがタマにとってどれほど重要であるか、カリアーが確かに聞く必要がある彼女の人生にプラスのインパクトを与えていることが分かると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QotD：正直言って、私は本当にそれに入る意見はありませんでした。私はそれが一部の人々からの基本的な前提だと聞いた。これまでのところ期待はしていなかったので、これまで以上に楽しかったです。私が思う以上に楽しんでいます。先を見守るのは難しいです。私は自分自身で見る時間を取らなかったかもしれないショーに参加することができるように、このリワッチを開催してくれてありがとうと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;復讐、なぜこれが悪い方向に行くように感じるのですか:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;やあ、Emiyaはとても積極的になってきましたが、少なくともあなたはいつもOogaをそこの最も密度の高い人にすることができます。最後にオオガはヒントを取ったが、この女の子は彼女の自信の問題でレイナに行く必要がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ストーカーでもありますが、彼女はその方法では実質的に完璧です！私はこの実験が実際に何を実際に理解していないと言わなければならない。彼らは、被験者に感情をもう一度持たせたいが、関係はない（それはまあ公正だ）、彼らは被験者に何かをさせたいが、実際にアドバイスや指導をすることはできず、すべてに気付いて仲直りしたい私が推測するのは誰もが、それが全体のポイントであると彼らに言わないでください。だから私は彼らが実際に成し遂げたいと思っているものにちょっと迷っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはArataが最終的にいくつかの信号thoをピックアップしているようだ！そして、我々は小さなフラッシュバックを得る！私は昨日または前日の理論を読んでいました。私は、誰かがArataが働いていた女性に何が起こったかを実際に推測したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はOoga-level denseという表現が普段になりたいと思っています。しかし真剣にヒシロはとても陽気です。私は本当に彼女の性格が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;貧しいArataは、理論のポスターのように見えるすべての直後だった:(良いことHishiroも密集しているので、彼女はその抱擁の笑いについて奇妙な気がしなかった、彼女は実際には本当にスマートそれは彼女の進歩を見て楽しいですが、彼らはその戦いで同じままになるほど多くを変える：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードの復讐はそれほど悪くはありませんでした！ AkiはShirou LOLと同じVAの誰かにふさわしい何かをします。このアニメは真剣にReSTALKERSという名前に改名することができました。とにかく、私はこのEDが本当に好きです。そして、プレビューを見たところから、明日私たちのために店で本当に素敵なエピソードがあるので、楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;実際、このシリーズ全体はかなり驚異的なものでした。このReWATCHをホストしてくれてありがとう、毎日ポストにボーナスを入れてくれてありがとうございました。私はこのアニメを断念していたので、これがなければおそらくそれを見ていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;間違いなく私の期待を超えました。私はショーがそのような良いキャラクター、ミステリーといくつかのかなり感情的な瞬間を持つ魅力的な物語を持っているとは思わなかった。私は本当に期待していたことは分かっていませんが、間違いなくこれは正直なところ、高校に戻ってくる27歳の主人公が、もっと奇妙なことを考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ワオ。正直なところ、idkはそれを明らかにするには何を言いたいのですが、OPはとても完璧です。 Kaizakiが実際にそういうものを通り抜けていたとは思えませんでした。それは、RyoさんやAnさんにも分かりませんでした。彼はただひそかにびっくりしてヒシローを抱きしめていた&amp;hellip;うわー。私は本当に何を言うべきか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、あなたが他の人が行っていることを決して知っていないことを示しています。これまであなたは彼らの完全な物語や背景を知らないので、誰とでも誰にでも親切であることが最善です。彼らの人生で最も大きな外傷を経験した人々は、それを最もよく隠す人々でもあります。あなたはあなたが本当に違いを生むことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヒシロのための拍手のラ​​ウンドも！彼女は本当に来ています。 Kaizakiへの彼女の言葉は完璧だったし、最後に向かって彼女の笑顔は私の顔に笑顔を入れた。彼女は本当に成長しています。 RenaとHonokaのようなものが次のエピソードで解決されるように見えるので、これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私はショーのための多くの期待を持っていなかった。私が実際にそれを聞いてから、私はそれを見ようとしていたと言いました。私はタイムトラベルや何か関連することが大好きですが、人生は忘れ去られました。これまで確かに素晴らしいライフレッスンと私は腕時計に参加しているのでうれしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー、もう一度戻る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;どのような女子制服にスリッパがあるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Arataがキューピッドを始める時間について、Ogaは助けを必要とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はKariuのために悪いと感じる、彼女はちょうど不運を持っている。そして、彼女は間違いなく彼女の問題に理想的に対処していますが、彼女は自分の誇り、怒り、嫉妬、愛情、悲しみなどを受け入れるのが難しいと思っています。彼女はホシロと同じように仕事をすることができるという信念をまだ持っています。一度最高の女の子、常に最高の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、Arataがこれまでに解決してきた問題の多くで、彼は大人の職業から彼の周りの人を助けるための彼の短い経験を引き出していることに気付きました。それは本当に有益な人生経験がいかに重要であるかを強調します。それは彼が自分の間違いや困難からだけでなく、同僚も同様に対処しなければならなかった問題から学ぶように、Arataをとても好都合にするものの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、その仕事のフラッシュバックから、私は絶対最悪のArataの同僚に起こったと思っています。 :(私のお尻を蒸しただけの気分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これらのロッカールームは、盗聴盗聴のために熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、Kariuの途中でHonokaを耳にして、告白はそのエピソードを終わらせるためのちっちゃい場所のようだ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私には全く期待がありませんでした。私はこのショーを見つけたのは、数週間前に私が見たアニメを議論したいと思っていて、リウォッチは良い機会のように見えたからです。このリワッチは、今後のものの1つであり、ショーの説明は十分に面白く見えたので、私はそれを撃った。嬉しいことに、このショーはこれまでのところ驚くばかりでしたが、ほとんどのショーよりもステレオタイプの高校の設定をとる方がいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちょっと、エピソード9のためにここにrewatcher。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;不必要に劇的な退職のビットで、私はこれが一般的にこの弧について嫌いなことを強調していると思います。私は彼らがただの高校生であることを知っていますが、私はキャラクターがちょっとしたことを考えるのを助けることができません。言い換えれば、メインストーリーから非常に隔離されたバレーボールのダイナミックなチームに重点を置いていることは言うまでもありません。それは、私たちが今日言うキャラクターのアニメーションはシリーズで最強のものだと思っています。ホノカはこれを実証し、Renaと話をすることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オハイオ州の右はそれです。時が過ぎると、それは時間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、バレーボールのチームの苦労と不安をすぐに解決することを願っています。私が正直であれば、どれくらいの時間が続いたかを覚えておくのは残念です。たとえ私たちが海猿の過去とチーズルの成長の詳細に捧げられたエピソードの半分を得たとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;＿＿＿&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が聞いたことのない最も記憶に残ったEDではありません。知るか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、これを思い出した後、私は間違いなく同意します。私はほとんど同じように状況に立っていたとは思わないし、おそらく彼よりもずっと自分自身で賢明な準備と賢明な準備の両方で動いていると苦労していただろう。この場面は、彼の援助の産物であるチズルの現在の成長を示すのに間違いなく成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マンガ終了カードありがとう！今までと同じくらいかわいいけど、オハイオの男はヘッドフォンの共有が大好きです。どのようなシンプルでかわいいパートナーシップの表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の質問については、否定的な立場から、私は少なくとももっと多くのものを期待していたと思います。 ReLIFEはその時間内にたくさんのことをしようとしますが、これは幾分奇妙なアークの位置づけにつながり、冗談から深刻な瞬間まで頻繁に反転します。私はそれがもっと深刻なものを探求することさえ嬉しく思っています。しかし、私が最初にこれに行ったとき、私は何かもっと心から期待していました。「ああ、私は高校生だし、これは狂っています。適応するが、結局のところ、より小さな結果をもたらすより優れた人になるだろう。私の心だけで何かを比較するのは難しいですが、私はどちらがもっと楽しんでいるのか分かりません。私はそれが何であるかを少なくとも喜んでこれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたは&lt;del&gt;世界&lt;/del&gt;エピソードの終わりに何をしていますか？あなたは忙しいですか？ &lt;del&gt;私たちを保存&lt;/del&gt;コメントを読む？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/mLH2668.jpg&#34; alt=&#34;Starting strong today I see.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこれが彼の先輩の運命を明らかにするエピソードであることを忘れていました:(悲しい運命ですが、今は何がアラタを反社会的にしたのかを理解することができます。このプログラムは、彼が人々と話をしたり、学校で友達を作ることができた以上のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私の期待が本当に覚えていない。私はそれが時計の価値があると聞いたので、私はそれを見ることにしました、そして、私は私の期待が満たされたと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは感情と啓示でいっぱいです。私はアラタの先輩に何か悪いことが起こったと思っていたが、彼が彼女を発見した暗殺された自殺の場面は予想よりも最悪だった。ちずるがそこにいて、状況を処理することは間違いなく彼女の最高の女の子を作る。 ReLifeの人々はArataについて知っていましたか？私のような気がします。遼さんの袖を持ち続けると、彼女は衝撃を受けました。 ReLifeは宣伝されているNEETだけでなく、外傷を持つ人々にも提供されますか？これは今日の問題につながる。まあまあですが、ReLifeとArataについてはまだ大きな質問があります。このシリーズは、幻想的なサウンドトラックとシーンのトーン/ムードを設定するサウンドの使用により、一般的に期待を上回っています。ストーリーの進行は私にとっては少し遅かった。私はサイド・キャラクター・ストーリーを楽しんでいますが、シリーズが満足のいく終わりを提供するかどうか疑問に思っています。私たちはすでに13のエピソード9にいます。学年の終わり、ReLifeの後のArataの人生、これらのすべての側面のキャラクターはどうですか？私はマンガに行かなくてもまともな結末を望んでいる。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>