<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akikan on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/akikan/index.xml</link>
    <description>Recent content in Akikan on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/akikan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Akikan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/5112</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/5112</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/47093.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5112/Akikan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5112/Akikan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハリウッドのように、最近、日本は創造性の欠如に苦しんでいるようだ。 ここでは、女の子になる空のジュース缶についての話、Akikan！を持ってきました。 何？ それは確かに奇妙な概念であり、私はそれがその意味で一種であるためにいくつかの点を得点すると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたの典型的なアニメ敗者怪物の周りを回っています。 もちろん、彼は処女です。 彼女はまた、魔法の動くツンデレです！ うわー！ 私はその前にそれを見たことがない！ あなたは、次に起こることを決して信じることは決してありません。彼女は彼と一緒に暮らすつもりです！ 彼はわずか16歳ですが、彼は自分で生きています。 これは本当に日本で起こるのですか？ 倒錯者は与えられたものです。 彼は学校で一番かわいい女の子を実際に彼に毎日投げかけているにもかかわらず、ガールフレンドを持つことはありませんでした。 あなたは遅れていますか？ ブラインド？ どのようにあなたは知りませんでした！ とにかく戻ってくるので、彼はメロン味のソーダの缶を買って、それから飲み、彼はアパートの巨乳な女の子に唇を閉じ込める。 私はこれがアニメにとって驚くべきことだと知っていますが、どちらも非常に恥ずかしいものになります！ とんでもない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ている間、他のエッチなロマンスのコメディを見たことがあるなら、あなたはAkikanの基本的なプロットやキャラクターを見たことがあります。 それは実際にそれがする前に何が起こるかをほとんど知っていた他の十数のショーと似ています。 魔女キャラクターコチカゼを含めるなど、実際には意味をなさない他の奇妙な要素があります。 彼女はこのショーの統合失調症の性質の典型です。 結末は、これらの種類のショーから期待されるべきものの典型です。 それは、お互いの性格の関係で何も解決されないことを意味します。 プロットは非常に薄く、ほとんど興味がありません。  Akikanは、それが蛇行しているように見えて、それが何になりたいかを決定していないように思えます。 それはアクションシリーズですか？ ロマンス？ コメディ？ それはあまりにも多くのものをしようとすると、何もないことに終わります。 私が持っていた最大の問題は、女の子を知っているこの神秘的な政府機関の導入であり、彼らはAkikan Electというグループに加わり、残りの1人が残るまでお互いに戦いたいと思っています。 シリーズの終わりには、それは最初の場所でそれを言いたいことがない、全体的な話の重要ではない部分のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはユーモアや楽しみを完全に欠いているわけではありません。 誰もが怪物の嫌悪感や劇的な嫌悪感を味わい過ぎるだろう。 とにかく彼らは最終的には老いて過度になる。 私はまた、キャスト内のすべての女性キャラクターにかけると恋をしてはいけないという話をいくつか挙げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は混在した袋です。 カケルは、それらの中で最も活気に満ちており、ほとんどの時間楽しまれています。 他のキャラクターのほとんどは忘れることができます。 彼の声優のせいで私は全然思い出させたが、そのルルーシュ。 彼の性格は、ルルーシュの馬鹿な学校の人格にほぼ似ています。 彼はトップを完全に超えており、過度に劇的であり、これまでに一度もタクトを持っていません。 いろいろな缶女の子、メロンとイェルはやや面白く面白いです。 メロンとかけるの関係は、井上の慶太さんとよこさんのことを思い出させました！ 彼女の盲目であるかけるの幼なじみの友人としてのナジミはもはや面白くない。 ショーを盗んだ登場人物は、実際には公務員、OtoyaとKizakiのペアです。 彼らとのやりとりがかなり面白いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はしっかりしていますが、はっきりとしていません。 私はキャラクターモデルを楽しんでいて、すべてのアクションシーンはかなりエキサイティングでした。 ボイスキャストは恒星であり、業界のトップ才能の一部と私のいくつかのお気に入りを特集しました。 残念なことに、ストーリーの非独創性のために、あまりにも多くのパフォーマンスが他のアニメのキャラクターのように聞こえました。 このため、誰もが自分の役割について覚えていることはまずありません。  OP / ENの曲もあまりインスピレーションを得ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Akikanは、やや面白かったが、全く新しいアイデアや独創性が全くないショーだった。 確かにこれよりも優れたショーがあります。 しかし、それは完全な災害ではありません。 あなたがテーブルに何か新しいものをもたらさず、空のソーダ缶のように満たしていることを気にしないなら、あなたはそれからいくらか楽しむことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Hollywood, it seems Japan is suffering from a lack of creativity recently. Here we have been brought Akikan!, a story about empty juice cans that turn into girls. Uh what? It certainly is a bizarre concept and I guess it scores some points for being one of a kind in that sense.    The story revolves around your typical anime loser Kakeru. Of course he’s a virgin. Being a pervert is a given. He’s never had a girlfriend, despite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白い、自己風刺的なショーのアイデアが好きで、「カラフルな」キャラクターがあり、深刻なもののための小さな部屋を救うことができれば、これはあなたのためのショーかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に深くて複雑な文字に複雑な巻き線のねじれがあり、あなたは24時間365日真剣に仕事をしているなら、これはおそらくあなたのためのシリーズではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでMALの評価が正当なものにならないのです。 私を間違えないでください。それは傑作ではありませんが、〜6.5でもありません。 私は人々がそれについて考えているとは言えませんが、多くの人がそれを真剣に受け止めていると私は推測しています。 ショーのほとんどは本当に真剣に取られることを意図していない、実際には、私はそれが &amp;lsquo;ヘイの表情の完全な風刺だと主張するだろう私はコーナーの周りのゴミ箱で私のための完璧な女の子を発見し、 そのジャンルのために何かをしなければならない。 あなたがそれをやり遂げなかったら、おそらく〜は恐ろしいと思うでしょう。 多くの時間、それはちょうどそれ自体と同様のシリーズを楽しんでいる。 それがあなたの気持ちを傷つけたり、頭を越えたりするなら、見守ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューは「ストーリーサマリーではない」と言われているので、私はそのことを避け、単純にプロットは〜ではなく、このショーを推進するものではないと言います。 プロットはかなり基本的なもので、大部分は非常にユニークなものではありませんが、予想外の深刻な紆余曲折で物事をより面白くすることができます。 このレビューでは、主に私がこのショーを作ると思うものに焦点を当てるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズについて好きなのは、男性のリードは、この種のシリーズで通常見られる典型的な受動的な男性リードキャラクターではないということです。  （無作為にきれいな女の子と無作為に暮らしています）彼は外見的に転倒しており、しばしば皮肉で、10月のトロールです&amp;hellip;しかし同時に、実際にはまともな人間であり、はい、 少しの間。 ああ、彼はLelouchのVAに声をかけています。これは彼が彼の「スピーチ」に出たときにはっきりと聞くことができます。  （これはシリーズの最初の方がはっきりしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロンはかなり典型的な女性の鉛、tsundere、ほとんどすべてのことについて非常に憤慨し、完全にKakeruのおかしなことによって投げ捨てられます。 同様に、「缶」であることは、彼女はいくぶん素朴であり、かかりがほぼ常にトロールするのはさらに簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Najimiはキャストにすばらしい追加です（私の好きなお気に入り）。そして、それは女の子のキャラクターを幾分変態させて、それはもっと気分が悪いものになってしまうのは面白いです。  （彼女が得た表情は貴重です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yellは、メロンのように、ほとんどすべてに彼女の「真剣なビジネス」のアプローチで面白いですが、彼女は特定のことについてはとても素朴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの文字は、ほとんどの画面時間を取得しますが、他の多くの文字がありますが、私はカバーしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは通常meh、okです。いくつかのエピソードはこのルールの例外です。  （6と11、私は信じていますか？）音楽はかなり平均です：私はどちらかのOPのファンではありませんでしたが、EDが常に異なっていることはまあまあです。  （ミクのファンは、計画されたOVAのEDがMikuによって歌われることを聞いて喜んでいるかもしれない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはいくつかのラインがあります（私のようなファンバックスが私たちと恋し合いをしていたのか？ 本当にそれを言う？  （彼は本当にそれを言った）だから、これはあなたの10歳の子供や姪/甥を見せたいものではないことに留意してください。 これらの「ショッキングな」行は、例外的な「待って、何？ 瞬間&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサブの場合：私はエピソード1〜7のためにCoalguysをお勧めします。そして、まあ&amp;hellip; CommieSubsは8-12の間は申し分ないようです。  （ちひろはすべてのことをしており、そんなにそうですが、彼らは私の最高の勧告ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like the idea of a show that is entertaining, self-satirical, has &amp;lsquo;colorful&amp;rsquo; characters and manages to save a little room for serious stuff, this could be the show for you.    If you are really into deep, complex characters with intricate winding plot twists and you looove super serious business &lt;sup&gt;24&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;7&lt;/sub&gt;, this is probably not the series for you.    The MAL ratings this sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antanaru&#34;&gt;Antanaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;意外にも未だに行われていないことを明らかにする時間。  Akikan！ おそらく2009年シーズンの最悪のアニメだろう。 たぶん最悪のシリーズでも昨年放映されました。 だから、この短い、魅力的な要約の後にそれがとても悪いのを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このシリーズの最強のポイントは、それが良いことを意味しません。 ちょっと普通。 もう少し男の子は女の子に会うことができます。女の子に変わることはできますか、お互いに絶えず論争していますが、どうにかしてもやっていきます。 後でもっと多くの缶が現れ、あなたは개요を見た。 この物語は潜在的な、もう一つのロマンチックなコメディがありましたが、おそらく興味深いものがいくつかありました。 悲しいことに、それは本当に過度に使用された決まり文句の平凡で退屈な束に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ここに行く。 ほとんどの場合、それはちょっとひどいですが、まだまだ受け入れられます。 しかし、このシリーズについて未解決なことがあれば、アニメーションの失敗かもしれません。 あなたはエピソード2について聞いたことがあるかもしれません。それについて考えても、私の背骨の寒さはあなたの目を裂きたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OP / EDは特別なものではなく、駄目で迷惑ですが、あなたはいつもそれらを飛ばして害はありません。 音楽は言及する価値もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は平凡なことを言いましたか？ 平均的だが変わった（変態過激派）高校生 - 大人の女の子 - チェック、主人公の爆発で幼少時の友人 - チェック&amp;hellip;など。 しかし、待って、精神的に不安定な科学者やレズビアンの仲間の同級生のように見える政府の馬鹿なことがもっとあります。 素敵なキャラクターの束はそれじゃない？ 貧しい声（特にスピーチの欠陥のあるロリ）を追加してください。そして、あなたが最終的に死にそうになるのはいつまでも疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメが楽しいと思う人はいますか？ まだ？ まあ、私はあなたに警告しようとしていたが、あなたの時間と気分を無駄にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：この暴言の後、おそらく私はこのシリーズに偏っており、誇張していると思うでしょう。 しかし、あなたは間違っています。 私は見守ってチャンスを与えようとしていたが、このアニメはひどく失敗した。 確かにそれを楽しんで、それを好む人がいる、それは大丈夫です。 しかし、潜在的な犠牲者を期待する何も何も言わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Antanaru/reviews&#34;&gt;Antanaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Time to state the obvious what surprisingly hasn&amp;rsquo;t been done yet. Akikan! is probably the worst anime of Winter 2009 season. Maybe even the worst series aired during last year. So after this short, engaging summary &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valkqt&#34;&gt;Valkqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間と咲くことの間で愛することができますか？ そのような深遠な質問は、あなたがAkikanを見ているときに尋ねられます。おそらくこれまでにテレビシリーズのための単一の最悪の、そして最も馬鹿なコンセプトであり、そのシリーズの中で問題が関連するようになった瞬間は、ドラマや緊張が 真剣に取り組んだ。 皮肉なことに、これらの部分は実際には、これらの12のひどいエピソードの中で最も耐え難いものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのほとんどは、異なる種類の缶の間でいくつかの戦闘が行われている時折の人種差別主義とはまったく違って楽しむことができない最低級のコメディです。  （ちょうど参考のために、これらの缶の1つはメロンジュースであり、便宜的にメロンという名前であり、彼女の攻撃は意外にも「メロン、メロン、メロン」またはメロンという言葉の他の変形と呼ばれる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのプロダクション・バリュー、アニメーション、グラフィック・デザインは、2009年にリリースされたものの価値がないため、6〜7年前にリリースされれば最高の気分になります。サウンドトラックは、 オープニング（最初のオープニングのパッチワークを便利にリサイクルする）と、必ずしもシャギーではなくてたわごとのボーカリストによって歌われ、すべてのエピソードを変更するエンディングソング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの中で最も悪化した存在の賞は、私たちの主人公の大地に贈られます。あなたの名前をつけることができる主人公よりも簡単に悪いです。そのシリーズは多かれ少なかれフェイスブックにふさわしいものであり、遠くに面白くて、 これらのタイプの倒錯した雄の文字のステレオタイプの間でさえも。 サポートキャストはあまり良くはありませんが、多かれ少なかれスポーツは、私たちの主人公のようなコメディーパートの間にそれらを定義し、ドラマのパート（このタイプのシリーズの場合でも）の間に愚かなやり方で反応する不器用な/ cringeworthy quirkです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikanは、現存する最悪のアニメのテレビシリーズの1つであり、ほんの冗談か挑戦として見なければならないと言っても、それほど頻繁に皮肉にも楽しめない愚かな状況を提示することによって失望する 対話の中でのひどい額のために。 スタジオ・ブレインズ・ベースの最も低い点であり、一般的にアニメーションの最も低い点の1つである可能性のあるものには価値のあるものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valkqt/reviews&#34;&gt;Valkqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can love between a man and a can bloom? Such profound questions like that will be asked to you as you watch Akikan, perhaps the single worst and most idiotic concept for a TV series ever, and the very moment that question becomes relevant within  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blood-diver-a&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（缶のための男の愛）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7月中旬の特に暑い午後、陸蘭は突然喉の渇きで克服され、東京の通りを歩いていた。 彼は自動販売機を探して通りの向こう側にあるものを見つけた。 彼は通りを渡り、コインを機械に入れ、スチール製の缶を出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はそれが空になるまで缶を開けて飲んだ。 そして、彼は鋼鉄に隣接して表示されたアルミニウム缶の画像があることに気づいた。 突然、彼はインスピレーションを得ました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どの缶が最も強く、スチールかアルミニウムか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は、現代の物理学と化学（すなわち、応力とひずみの試験、融点、質量と重量のスケール、そして極限の引張強度）が物語を破壊することに気付きました。 そこで、彼は缶が魔法の女の子（すなわち、akikans）に変わり、最も強いタイプが立つまで戦い​​ます。 それは素晴らしいアイデアだったので、軽い小説に変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光小説はうまく受信され、まもなくアニメになる予定でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[創造主が生産者と監督と会う]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[監督とプロデューサーは、Ranjoの軽小説からいくつかの文章を読んでいる。 終わったら、彼らは本を置いて、Riku Ranjoを見ます。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[頭を掻く]：私はあなたのライト小説を読んで、私は尋ねなければならない。 どの金属が最も強いかを判断するために現代科学を使わないのは愚かだと視聴者は考えないだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランジョ：私はそれについて考えて、現代科学の役割を果たさないために缶を女の子に変える必要があることを認識しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：しかし、客観的に言えば、鉄はアルミニウムよりも強くて重いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー[中断]：あなたが言うことは本当ですが、視聴者はそれを知らない。 そういうわけで、缶は女の子に変身し、戦いを進めてどの金属が最も強いかを決めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[これらのSilensesうなずくRnjo。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：しかし&amp;hellip;何でも。 さて、女の子に変身する缶はどうですか？ あなたがそれらを開いて「飲む」ために彼らが変身するのは知っていますが、なぜ、動物や動物ではなく、なぜ女の子ですか？ それらの缶の中にある種の「魔法の要素」がありますか？ もしそうなら、それは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ranjo [シャッターリング]：まあ&amp;hellip;私は&amp;hellip;複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[監督は顔を揃え、頭を振る。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー[咳]：ディレクターを無視するだけで、彼はこのプロットとその伝承の「深み」を理解できません。 アニメについて、あなたは何を追加したいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランジョ：そうです。 私は多くの女の子、好ましくは4つ以上を追加したいと思い、多くのアクションシーンを持っています。 アキカンの攻撃は、例えば、「ブードコはグレープの恩恵を叫ぶ」、「メロンはメロンの恩恵を叫ぶ」というように、彼らの賛成から来ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[プロデューサーが頭を振る]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ranjo：次に、主人公は、「優しい」、倒錯した、冗談のような馬鹿馬鹿しくなって、頭がおかしくない、彼の幼なじみの友人は、炭酸飲料で酔っ払っている親切で優しく平凡な女の子になります。  akikans&amp;hellip;よく、いくつかの彼らは熱いテンダー、いくつかは、クールで構成され、いくつかは完全にばかです、いくつかは珍しいです。 さて、芸術と音の方向については&amp;hellip;私はあなたにそれを残します。 ありがとう、私を招待し、後で会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Ranjoは立ち上がり、プロデューサーとディレクターの両方の手を振って去る。 ドアが閉まる。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督は[まだ顔をパミング]：彼は行ったか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー：はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[頭を振って]：私がそのシノプシスを読んだとき、私は思った。「これはオリジナルで奇妙なことだ。 女の子に変わる缶。 それは面白い。&amp;rsquo; しかし、私は小説を読むとき。 ストーリーには、不自然なジョーク、たくさんの不必要なファンサービス、退屈な学校関連のものが含まれていました。 このいたずらはすべてこのプロダクションアニメになります！ やむを得ない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー：それほど厳しいものである必要はありません。 まあ、私はそれが奇妙であることに幾分同意します。 さて、芸術と音の方向については、最も安い人を雇い、働かせましょう。 私は、一般的なオープニングとエンディング、典型的なJポップの曲、完璧なものを聞いたときに、視聴者の反応を想像することができます。 そして、各キャラクターとバックグラウンドシーンのアニメーションデザインは、地獄のように最小限で醜いものになります。特に、主人公のスパイクな髪型です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：はい、それをやって、このアニメシリーズをやりましょう！ しかし、私は不自由なジョークやファンサービスのために厳しくはありません。 しかし、小説と、残念なことに、このアニメが最も重要な質問に答えることはないでしょうから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー[混乱]：どのような重要な質問ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[テーブルに手を打つ]：どの缶が最も強いのか決してわからないのですか？ つまり、スチール缶が最強か、それともアルミ缶ですか？ 私たちは分かりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサー：まあ&amp;hellip;私は何を言うべきか分からない。 私は、観客にそれを任せることができると思います。 しかし、私はかなり確信しています、観客はこの質問を覚えていません。 うまくいけば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[sighing]：はい&amp;hellip;うまくいけば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193340&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blood_Diver_A/reviews&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A Man’s Love for a Can)    On a particularly hot afternoon in mid-July, Riku Ranjo was walking along the streets of Tokyo, when suddenly he was overcome with thirst. He searched for a vending machine and found one across the street. He crossed the street, inserted the coins into the machine, and out dispensed a steel can.    He opened the can and drank it, until it was empty. Then, he noticed there was an aluminum can image displayed adjacent to the steel ones. Suddenly, he had an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaychan4u&#34;&gt;KayChan4U&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ランダム性、ロマンス、コメディ、そして逆らった性格のすべてがひとつになる。 正直なところ、1つの退屈なエピソードは今のところありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけでも面白かったです。 私の最初の印象は「WTF ROFL」でした。 それはまだです。 いくつかのアニメのような悪いものではありませんが、あなたが笑ってより多くのことを望む良い種類です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、主人公は全部のパワフルですが、彼はコメディーのほとんどをストーリーに取り入れるので、うまくいきます。 彼は性的なジョークを実質的に常に行い、彼の周りには複数の女の子がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリのテーマがありますが、それは単にそれがどれほど面白くてすばらしいかを追加します。 時には、主人公と幼なじみの友人の間に「ロマンチックな」ものが起こるようなものもありますが、それが十分に遠くになるとすぐに解消します。 それは本当にすぐに壊れるいくつかのシリーズのようなものではありませんが。 それが起こる前に、シーンは十分満足できるものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルはいくつかのものほど良いものではありませんが、私はその物語とプロットが大きな時間を補うものと思います。 ただ、芸術はアニメを作る唯一のものではないことを示すために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;汁の成分はひよこに変わることもできます。 言うまでもなく、彼らが「フラット」になると、彼らは「死んで」終わるようになります。 まるでこれらの女の子たちが不滅のようなものではない。 人間と同じように、一定の基準が満たされていない場合、同じ汁で缶を補充するだけで簡単に死ぬことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、それはかなり良いアニメです。 あなたが良い笑いを必要とするなら、私はこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11712&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KayChan4U/reviews&#34;&gt;KayChan4U&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Randomness, Romance, Comedy and Pervertedness all rolled into one. Honestly, there&amp;rsquo;s not a single boring episode so far.    The first episode alone  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は、ハリウッドが非クリエイティブであり、再起動やリッピングをあまりにも多くしていると不満を抱いています。 アニメが大成功をおさめるならば、そのお金の一部を吸うために作られた新しいripoffシリーズがあることをほぼ保証することができます。 リップオフが成功すれば、リップオフの裂け目が作られ、そのような質がそれほど縮退し、それほど低くなりすぎて、オタクの愚かな者でさえも買わないようになるでしょう。  2000年代初めには、人生に来る魔法の人形を所有しているヒキコモリ（極度の社会恐怖症）について、ローゼンメイデンという非常に成功したアニメがあった。 人形は1つしか残らなくなるまで他の人形と戦わなければなりません。 特別な魔法の人形をそれぞれ所有していた特殊戦闘機については、Kampferと呼ばれる裂け目がつくられ、貧弱なプロットがそれを要求するため、それぞれが死に向かって戦わなければならなかった。 それで、それは非常に悪いアニメになって、カンペールは神のように見える！ そのアニメは恐ろしいアキカンです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikanの芸術は実際にはまともなものです。なぜならSHITのこの蒸しの山は実際に予算を持っていたからです。 予算があることをどのように知っているか知りたいですか？  MCはCode GeassのLeloucheと同じ日本人の声優によって声高にされています！  Akikanのために行動を起こすために、お金のために必死の人はどうしたの？  Akikanにあなたの声を貸すことは、亀裂のお金のためにバックミラーでお尻を吸う上での非常に小さな一歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが最新のエッチアニメや魔法少女アニメが最悪だと言う人がいると聞いたときはいつも、その人を座らせて、彼らにアキカンを見させてください！ あなたはAbsolute Duoが悪いと思った？ ハハハ！ 絶対デュオはAkikanである汚れた汚れと比較して文学のノーベル賞です！ ダンテは、このシリーズのプロダクションスタッフのために地獄の新しいサークルを作る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183340&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    People complain about Hollywood being uncreative and making far too many reboots and ripoffs, but Japan is often no better in this regard. If an anime is highly successful, you can almost guarantee there will be a new ripoff series created to suck up some of that money. If the ripoff is successful, a ripoff of the rip &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が何かを言う前に、これは非常に悪いアニメだと述べる必要があります。 ストーリーボード、脚本、シナリオ、さらには主人公の声優としての福山潤の選択を考えれば、これは本当に非常に悪いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもアニメをレビューして品質を評価するときにできる限り客観的にしようとしています。このアニメは基本的にガッタツキゴミですが、エンターテインメントを考えれば、恐ろしいアニメを心に留めておくと得られます。  &amp;lsquo;。 私は、このアニメの生産者がそれが起こることを意味するかどうか、それが偶然だったのかどうかはわかりませんが、このアニメはそう多くの類似アニメとは異なり、 女性のリードとは別に、彼女を無視するのは簡単です。 実際にはこのアニメのすべてのキャラクターを無視するのは簡単です しかし、私が前に言ったように、彼らは面白い方法で悪いです。 このアニメには、キャラクターとキャラクターの相互作用の欠点があり、非常に面白いものになった時、非常に多くの面白い瞬間がありました。 すべてが愚かだった、物語はばかげていた、事実、このアニメの全体のコンセプトはばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて言えば、ストーリーは何でしたか？ どんな話？ プロットやストーリーの最初の把握はエピソード2にあると思います。 経済省の小児同性愛者が男性鉛のキャラクターに何らかの奇妙な理由でスチール缶とアルミニウム缶の間に何らかの矛盾があったこと、そしてもう一度奇妙な理由があった 購入可能な飲料にどのような缶を使用できるかというこの本当に本当に重要な問題についての決定に至りました。 スチールまたはアルミニウム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、この物語は独創性になると傑作です。 自分自身にしか尋ねることができません。 どの支配人がこれを思いついたのですか？ しかし、物語よりも悪いことがあり、それが脚本であり、したがって脚本です。 このアニメのキャラクターの一人が言ったひとりひとりのラインは、ステレオタイプ、クリチェ、そして/またはシーンにはまったく適合しませんでした。 言うまでもなく、スクリプトが書かれたときに職場には真の天才がいましたが、私はあなたにそれを伝えることができます。 しかし、私はエンターテインメントの価値に見ても、それは本当に「善い」、脚本を見ているという非常に重要な事実に戻る必要があります。 私は間違った理由で笑ってしまったのですが、Akikanを見て回っている間に私は笑ってしまいました。あるいは意図的にこのアニメを悪いものとして作っているという私のヒントが正しいなら、正しい理由を願うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ステレオタイプのキャラクター、シーン、おしゃべりがいっぱいのアニメを見るには、キャストの半分が実際にジュースやソーダで満たされているという事実に惑わされているなら、間違いなくこれを見てください。 あなたがいれば、楽しい時間を過ごすことを約束します。  a）アニメの質がペンや紙で簡単に家で自慢できるレベルであることを知っているか見ていることを見たり、b）あなたはハレムファンボーイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I say anything else I need to state that this is a very bad anime. If you consider the quality of storyboard, screenplay, scenario and even the choice of Fukuyama Jun as the voice actor for the main character (for his sake) this is indeed a very bad anime.    But.    I always try to be as obj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukariki&#34;&gt;Yukariki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;観客は、あなたが角質の処女であることについて想像していますコレクターは何とか女の子に変わるメロンソーダを飲むので、本当にあなたは熱い女の子にキスしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそうした場合、これはあなたのアニメです。
あなたがしなければ、あなたは変な変態です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは典型的な魔法のガールフレンドショーです。あなたの主な男性キャラクターはメロンソーダ缶のボンディングです。 すべての魔法のガールフレンドのショーのように、それはきれいで従来のものです。 しかし、キャラクターとハメ声優がそれを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそこにいることを知っている世界中のすべての変態的なナルシシズムの処女たちの模範である、大知かるる（ルルーシュの同じ生意気な声）を入力してください。 彼の倒錯とナルシシズムはショーのハイライトです。 あなたが性的なユーモアを楽しみ、MANがTTGL&amp;rsquo;s KaminaのVIRGINでないなら、あなたはDaichiを崇拝するでしょう。 ルルーシュの演技は、彼が非常に自然に見えるので、さらに良くなります。 このキャラクターは本当に見えるかもしれませんが、彼らは大学にいた友人を想起させるかもしれません。 あなたは知っている、その友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のスチール缶は女の子のパートナー、メロン、ツンデレです。 彼女の商標は怒っていて、捨てている。 彼女の性格は後のエピソードでよりダイナミックになります。 多くの視聴者は、孤独な空き缶であることを彼女に共感させるかもしれません。 しかし、ツンデレとしての彼女のキャラクターアーキタイプは、それ自体が真偽である。 彼女の武器はメロンを投げてから素晴らしいものではありません。 彼女はショーの下層階級のキャラクターの1人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K-Onの豊崎亜樹！ 名声（アンナン・アンタン〜）は、天神十二郎を演じる。  K-Onで何が彼女を素晴らしいセイウーにしたのか！ ショーでは幾分効果的に使用されています。 ナジミはやや倒錯したディッツです。 アキの声は彼女によく合いますが、多くの命を奪うK-On！ ファンは、彼女がその役割を果たしているのが気になるかもしれません。 私は個人的に彼女の性格を愛しています。なぜなら、彼女はいくつかの理由で角質化した変態に非常に魅了されているからです。 また、アキのハミーな演技。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、エンプラス・ワカモトが声を掛けていないイェルは、動くもののためのフェチを持っているツンデレです。 彼女はシルバーの髪とハロウィーンの衣装のために日本がアスカではなくレイを愛していることをユーザーに思い出させるかもしれない。 そんな表情にもかかわらず、彼女はメロンに比べて悪い武器を持っている。 すべてのスポーツドリンクはアクティブであるので、彼女は彼女を祈りのカボチャのように見せるアイソトニックな剣を鍛えます。 彼女はアクションシーンではメロンよりも少し記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法のガールフレンドのショーに欠かせないロリータの武道は、青井祐貴の声で声をかける。 アニメ視聴者は、魔法少女ショーのMadoka Magica（または、meduka meguca）のseiyuuを覚えているかもしれません。 すべてのロリータのように、彼女はかわいいものをして、紫色の髪をしています。 ほとんどのロリータ達のように、彼女は物語には役に立たず、アイデアだけを提供します（フルード・リカ、あなたはその1つの例外をどうにかしています）。 それでも、キャラクターは楽しく活発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての小文字は、1人の男、大友英彦を除いて、目立たない（特にそれらの1つ）。 大地と共に、彼は今までに作ったショーの中で最も素晴らしいキャラクターです。 政府当局者、彼は大地と他の男性キャラクターを襲​​います。 彼の素敵な声と表情は、桜蘭高校ホストクラブの視聴者に地獄の暗い淵に一歩踏み込んだことを思い出させるだけです。 あなたは彼がOPで彼の唇を舐めるとき、彼がどれほど素晴らしいことを本当に否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはほとんど機能していないトーナメントアークを持っている（私はそれを呼んでいない）。 それは大地のハーレムの関係で遊ぶロマンスの熱狂にもっと頼っている。 ショーは予測可能で巧妙です（2人のデュース・マシナが心に浮かぶ）が、Daichiの存在はちょうど地獄のように面白い。  1つのフィラーエピソード（エピソード10、咳止め）がありますが、他のものは楽しくなるほど馬鹿です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合格。 それは恐ろしいことではありませんが、信카이誠は驚くべきものではありません。 いくつかのオフモデルが時々描かれています。  LunaticでTouhou 12を演奏するのと同じくらい難しいです。 音楽は少なくともクリスチャンであり、記憶不能である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空の缶が女の子になり、批判的に考えるのではないというあなたの不信感を止める能力があれば、それは楽しいことです。 それは不合理な前提で愚かなショーだと分かっています。 新世紀エヴァンゲリオン・フロイトの心理的キャラクター分析を後にしておくことができれば、これはあなたと他の人にとっては愚かな遊びになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukariki/reviews&#34;&gt;Yukariki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Viewers, do you fantasize about being a horny virgin can collector drinking a melon soda which somehow turns into a girl so really, you are kissing a hot girl?    If you do, this is your anime.  If you don&amp;rsquo;t, you&amp;rsquo;re a freaking weirdo.    This is a typical Magical Girlfriend show except your main male character are boning melon soda cans. Like all Magical Girlfriend shows, it is cliched and conventional. However, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nilvius&#34;&gt;Nilvius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：4.0]本当に安価な淫乱を何度も抱えていただけに、私はこの種のショーで素晴らしいスクリプティングを期待しているとは思っていませんでした。 しかし、これを念頭に置いても、Akikanは圧倒的に管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikanはあまりにも多くを達成したいと思っていますが、それらのいずれかを行う努力は欠けていました。 それはロマンス、ドラマ、レッドの対話、行動、そしてより多くのレッドの対話を詰め込もうとしましたが、実行に怠惰でした。 コメディの面は明るくない - 実際にあなたが手に入れることができる他のエッチシリーズでも見たことがあり、おそらくもっと楽しいだろう。 女の子に変身する飲み物缶？ ギミックの下にあると見なすまで面白く聞こえるが（馬鹿馬鹿しくはないが）、マジック/スーパーパワーガールフレンドのコンセプト全体については何も目立っていない。 そのようなタイトルの例を提供しようとすると、ページが溢れてしまいます。 クリシェ自身は悪くない。 それは彼らがクリシェになるという人気のあるアイデアだからです。 しかし、人気のあるアイデアからインスピレーションを得ることと、大胆に非クリエイティブなものには違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、シリーズはエピソード10で終了していたはずです。最後の2つのエピソードは重複していて、シリーズの扱い方を追加するだけです。 一つは、新しい文字を導入するのは遅すぎたということです。 とにかくそれは何とかプロットに何か貢献したようなものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター：5.5]カケル、主人公は壮大で狂った会話でやや面白いですが、キャストの残りの部分が重要でないときには、彼だけではショーをまとめるには不十分です。 彼は素晴らしい仕事をした福山潤が声を出してくれました。 しかし実際に福山純さんを迎え入れるのは無駄です。彼は実際にシリーズのいくつかの交換ポイントの1つです。 私は認めます、かけることによって馬鹿にされたナンセンスは、ここで少し安い笑い声を出しました。 しかし、最終的には安い笑いだった。
同様に、それにMamiko Notoを持たせることもやや面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、ジゴロがいかにして無視され、目に見えないものとして扱われたかについてのギャグは価値があります。 残念ながら（そして皮肉なことに）、それは本当に彼がすべてであり、重要ではないと考えられるほど重要ではありません。 さらに、メインの女の子はツンデレであることが分かります。そのため、主人公を物理的に暴行させる義務的なギャグがあります。 他の文字をさらに説明する必要はありません。 ジェネリック文字を通して また、Budokoの声は迷惑です。 本当に、最初のエピソードの後、シリーズはちょうど怠け者になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術：5.5]おそらく、物語が弱く、ジョークがひどいスタジオの欠点ではないでしょうか。 おそらくそれは悪い原材料そのものです。私は知らないでしょう。 小説も漫画も読んだことはありません。 しかし、制作の価値については、スタジオには言い訳がありません。これは驚きになるビットです：AkikanはBrains Baseによって作られています。 スタジオが絶え間なく高品質の作品を制作し、すべての作品が好きであることを望むのに非現実的であることを期待することは不合理ですが、AkikanはBatsan Yuujinchou、Baccanoなど、Brains Baseのポートフォリオとはまったく違っています。 クレーナイ。  Akikanは多くの最悪の品質を持っています。 より広いスケールで比較するために、Akikanはそれほど良くはありません。  2009年に作られたシリーズでは、アートの品質は不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽：6.0]音楽は平均的な典型的なクシュジーな歌でした。  BGMも欠けていました。 さて、もう一度、これは主にコメディーであり、梶浦由希の作品のレベルが不必要であることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[要旨] Akikanは、創造性を欠いている。 そのジャンルのタイトルの多くは、それがやったことをより良くしました。 本当に、これ以外にも他の多くのタイトルが見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nilvius/reviews&#34;&gt;Nilvius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story: 4.0] Peppered with nothing but plenty of really cheap innuendo, I know that I&amp;rsquo;m not supposed to be expecting some fabulous scripting from this sort of show, contending for just some silly, cheap laughs. Yet even with this in mind, Akikan manage to be underwhelming.    Akikan wants to achieve too much but lacked the effort to do any of them. It tried to pack in roman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monochromesong&#34;&gt;MonochromeSong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MonochromeSong/reviews&#34;&gt;MonochromeSong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;save yourself&amp;hellip;.don&amp;rsquo;t watch it&amp;hellip;save yourself&amp;hellip;.don&amp;rsquo;t watch it&amp;hellip;save yourself&amp;hellip;.don&amp;rsquo;t watch it&amp;hellip;save yourself&amp;hellip;.don&amp;rsquo;t watch it&amp;hellip;save yourself&amp;hellip;. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex&#34;&gt;eX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akikan！ マスターとサーントのジャンルのアニメの一種です。 しかし、他のマスターとサーヴァンのアニメとは異なり、ここの男性の主人公は、いつそれを見せるかを知っている変態者です。 この話から、メロンソーダを飲んだカケルという男の子が、メロンという女の子になって、彼らはアキカンと呼ばれています。 しかし、彼女はこの話の唯一のakikanではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私の話はとても良かったです。 物語はちょうど変態物をしている変態の周りを回転しません*咳神秘的な*。 ストーリーは、ストーリーがどんなものになっていたかにかかわったコメディーな瞬間に満ちていました。 それはドラマにも満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は素晴らしく、私は物語の悲しい部分を愛していました。その瞬間の表情は非常に詳細で、物語が持つジャンルに完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
サウンドは抜群で、オープニングテーマは本当に素晴らしい*ヒントはほとんどない*。 彼らはLit​​tle Nonが彼らのオープニングのために「Juicy Extacy」を歌わせるようにする大きな決定をしました。 爆発も非常に大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ここで私のためのキャラクターは私のためにうまくいっていませんでした。 私はその物語が長くて欲しいと願っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体
私は物語が本当に大好きでしたが、あまり好きではありませんでした。 ファンの皆さんが見ていなければならない偉大な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eX/reviews&#34;&gt;eX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akikan! is a sort of Master and Servant genre type of anime. But unlike other Master and Servant animes the male protagonist here is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akikanは、ロマンス・コメディ・アニメであり、その期待に応えています。まず、このアニメは非常に面白いことが多いです。時間の多くはROFLです。:)キャラクターの選択と開発は容認できますが、ディスパッチは許容できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikanの物語は疲れていて面白いですが、アニメでは、この世のものよりももっと興味深いです。全体的に私は退屈なときに楽しいアニメであると8/10を与えます。このアニメは、  SekireiとFTSはキャラクター開発のディテールでは失敗しましたが、私はそれをもっとよく楽しんだと言いたいと思いますが、今は時間を潰すのに平均的なアニメのように思えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akikan, being a Romance-Comedy anime lives up to its expectations,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thunderbolt3&#34;&gt;thunderbolt3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは&amp;hellip;&amp;hellip;、私は本当にこのショーを好きです、それは古典的な男=マスターガール=戦闘機または何かのような関係を持っているようなものです。 このショーは絶対に無意味で、戦闘はばかげていますが、それだけでとても面白いです。 それは深刻ではありませんが、素晴らしいショーです。 私は次のエピソードを待つことができません。コメディーはユニークで常に面白いです。 それは良いことになるかもしれないと思うし、この男がどのようなボーイフレンドとなるのか、そして誰になるのか待てないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thunderbolt3/reviews&#34;&gt;thunderbolt3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show&amp;hellip;&amp;hellip;, I really am liking this show, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;性的冗談の数が最も多いアニメのリストを保有する機関があれば、Akikanは毎年リストのトップに立つだろう。 このアニメは1つの大きな性的なジョークです。 いくつかの批評家は、少し深刻さと劇的な話をしていますか？ いいえ、Akikanはいくつかの出演者が関わっているスタンドアップコメディのアニメ版のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、10代の男、かかり大地に続く。 彼は孤独でガールフレンドレスな変態者で、いつでも心の中でただ一つのことが起こっている - セックス。 彼の猥褻な方法とは別に、カケルはソーダ缶を収集しています。 地元の自動販売機への通常の旅行の一日後、カケルはそれを飲んでSODA CANから美しい女の子を解放します。 誰がランプのジニーを考えていますか？ 私は確かに地獄だったから。 それはちょうどとても安っぽいので、まったく安いです&amp;hellip;誰もがそのような話を思いつくことができます。 だからそこには大きな失望、物語は主に吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、しかし、奇跡が起こります。 このアニメは、実際には深刻なものではありませんでした。ナレーションに触れる最初のいくつかのシーンは、私たちが深刻なアニメのタイプのキミを待っていることを暗示しています。 文字通り数秒後、あなたはそのイントロが分裂していたことが分かります。 このアニメはすべてコメディーであり、そのほとんどは成人向けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれ、私たちはより多くのことを学びます。例えば、奪い取った女の子は「Akikan」（それゆえタイトル）と呼ばれ、そこにはもっと多くのものがあります。 もう一つのことは、彼らがアニメで呼ばれているように、彼らが彼らの解放者または「所有者」とのマスター・サーヴァントの関係を築くことです。 しかし、そこに本当の驚きはありません。 缶のテーマの女の子全体がおそらくベースになっていたので、私たちはすべてそれを見ることができました&amp;hellip;はい、私は前にそれを言った - ランプのジニー。 ただ違いは、Akikansは実際に願いを認めていないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは良いですが、このアニメが持つキャラクターの範囲は、少なくとも、印象的です。 私たちは変態したカケルを持っています。私たちは魔女、両性官僚、そして厳格な部下を抱えています。彼らのデュオは、漂白から俊介恭子と伊那七世を思い出しました。 私たちは必然的にかけることを望んでいる少女がいますが、それはその話を台無しにするので、なぜか言及しません。 その後、いくつかのAkikansといくつかのより陰影なキャラクターがあり、それらを一緒に投げ込んでミックスし、あなたは面白いアニメのレシピを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし注目すべきことの一つは、ジョークの圧倒的多数が性的であり、陰茎のジョークが最も一般的であるということです。 私が正しく思い出すと、「陰茎は日本の未来であり、それとともに、彼は勝利する」と言われています。 だから私はあなたに頭を上げています、裁量は助言されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメではセックスは何度も言及されていますが、日本の高齢化が驚くべき速度で落ち込んでいることを踏まえて、日本の若者がより多くの人を育てるようにするために、 少なくともそれは私がそれを見たときの印象です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音は良いです、その部門の苦情はありません。 このアニメに使用されている音楽の一部は、実際に私を愉快に驚かせた、とてもキャッチーなものです。 音は本物であり、声の演技も問題ありません。 これは確かに多くのポイントが行くところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、良いアニメは、あなたが性的淫乱でいっぱいの喜劇を見ているようなものです。 私はこのように言って、このアニメを笑いながら見て、それを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there was an institution that kept a list of animes with the biggest number of sexual jokes, Akikan would top the list every single year. This anime is a one big sexual joke. Some reviewers talk about a bit of seriousness and drama? No. Akikan is like an anime version of stand-up comedy involving several performers.     The story follows  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaiserlos24&#34;&gt;KaiserLos24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、私はこのアニメのためのレビューを書かなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikan！ 私が今まで見てきた最悪のアニメでなければなりません。 私はそれが悪いと言っているわけではありません。 どういたしまして。 それは良い点がありますが、ほんのわずかです。 私は実際それにかなり失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 7
物語は、一度飲み物を飲むと、ジュース/ソーダ缶が女の子に変身し、飲み物に基づいて魔法の力を持っていることです。 私が最初に物語に紹介されたとき、私は「何なの？」と思った。 さて、私はそれに独創性の良いスコアを与えます。 それは変だけどオリジナルです。 だから、ある意味では、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ= 5
芸術は私のために最も低い得点を与えます。 私は、キャラクターの描き方によってちょっと気を付けました。 良いアニメを作るための要素の一つは良いキャラクターアートです。 そしてAkikan！ まったく魅力的ではない。 主人公の大地、かけるは、アニメ版よりも漫画のほうがはるかによく見えます。 アニメーションもいくつかの作業を使用することができますが、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド= 6
サウンドについて指摘するのに特別なことは何もありません。 つまり、演技はかなり大丈夫です。オープニングとクロージングの曲は大丈夫でした。 だから私はそれに6を与えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字= 7
ツンデレ、変わったリード、子供時代の友人。 キャラクターの大半は、はっきりとした表情です。 しかし、私がこのアニメのユニークな点は、同性愛者の性格がどれほどオープンであるかということです。 特に、暴力団であるおとや男。 私はまた、アマジが毎回ほとんど気づかないのが好きです。 しかし、私は変わったリードにはかなりうんざりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ= 6
Akikan！ それが今の様子よりも良かったかもしれない。 芸術だけが改善できるなら、私はそれがより良い得点を得るだろうと思う。 しかし、それは決して8以上の評価を得ることはありません。 ストーリーはユニークですが本当に奇妙です。 いくつかの文字は本当に迷惑な（特に主なリード）私はそれのいくつかの部分を楽しんだ。 しかし、私は再びそれを見ますか？ 決して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaiserLos24/reviews&#34;&gt;KaiserLos24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some reason, I had to write a review for this anime.     Akikan! is has to be the worst anime (by comparison) I&amp;rsquo;ve watched so far. I&amp;rsquo;m not saying it&amp;rsquo;s bad; not at all. It does have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dredgy&#34;&gt;Dredgy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「CO2缶、話し、生きている」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、このアニメにはそれほど多くの物語がありません。それは、コメディとエッチの瞬間についてです。 ストーリーについては、「缶」は人間になって、特に女の子に変身し、その蓋に唇が触れることで変身が始まるというイントロにつながります。 それはまた、私たちに好奇心を与える小さな愛の問題とマイナーアークがありますが、彼らは笑いと魅惑的なシーンを与えることに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白い話になることができるが、彼らがしたことは私をかなり悲しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはきれいで、非常に魅力的です。 背景は、エンターテイメントを提供する際に際立っていないため、いくつかのシーンでは多少適しています。 文字は典型的なアプローチであり、どのように描かれているかは一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなりキャッチーなOP＆amp; amp;  ED。 それは平均的な音と音楽を聞き取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに感銘を与えて幸せになれるものは何もありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターにとって、彼らはショーを生き生きとさせる笑いやギャグを見ているのでかなり興味深いですが、このアニメがそれを維持するには十分ではありません。 いつもショーに出演しているKakeruは、エンターテインメントになるにはかなり馬鹿です。彼のパートナーMelonは、笑いを込めて彼の一日を悲惨でメリーにする人です。 それ以外のものは、このショーに焦点を当てるものは何もありません。なぜなら、他のものはむしろシリーズを満たすための追加物なのですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、あなたが見たこととその場面を知覚することでこれを楽しむでしょう。 キャラクターはアート＆amp; アニメーションは魅力的ではありません。 ストーリーとサウンドについては、魅力的な弱いアプローチがあります。 要するに、これは平均的なショーのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは奇妙なアニメであり、追加される開発やアイデアに欠けています。 それは視聴者が楽しませるようにする平均的なショーです。 それ以上はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dredgy/reviews&#34;&gt;Dredgy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“CO2 Cans, talking and alive”    The Story…     First of all there isn’t much story occurring in this anime, it’s all about the comedy and ecchi moments that makes it bearable to watch. As &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ampzz&#34;&gt;ampzz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的な男性の主人公は、少数の女性を選んで人気を得られるような状況に陥ったと考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子変換を考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;考えて&amp;hellip;女の子に変身することはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今戻って、これまでに起こったことをすべて再確認し、あなたはAkikanの前提を持っています！  6月がこのシリーズの主人公であるカケルの独特のキャラクターを描いているのを見てから、笑って笑ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が起こったかのように、メロンが現れて、裸になっているカケウよりも、非常にユーモラスな突然のガールフレンドの登場よりも、何が面白いでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが実際のストーリーラインに欠けているのは、むしろ楽しいユーモアを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、物語そのものが、女の子のスチール缶とアルミ缶との間の「戦争」の展示であると考えられていることを意味します。
潜在的にそこに潜在的な余地があるとは本当に言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続けて、キャスト自身はすべてショーを通してハイライトを持っていました。
彼女の奇妙な魅惑とゆりかの魅惑的な魅力、ひでひこの奇妙な性格のナジミ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズはかなりの数の笑いを誘発する瞬間をもたらし、時間の価値があるようになりましたが、ただのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの評価は以下の通りです：
6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ampzz/reviews&#34;&gt;ampzz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Think your typical male protagonist tossed into a situation which leads him to becoming popular with a select few ladies.    Think ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;celumie&#34;&gt;celumie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kakeru daichiは、希少なジュース缶を集めた少年です。新しい缶を買って、彼のコレクションに追加するのはかなり驚きです。 彼は新しい缶を飲みようとすると、それは女の子に変わります。 他のakikansと戦う運命のakikanのメロン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このアニメは私にとってとても残念だった。 前提はかなり元気で、缶は女の子に変わったようだが、彼らはちょうどクリシェの少女と戦うシリーズに変わった。 その前提の大部分を完全に無視して信じられないほどひどくひどく実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはそれほど普通ではありませんが、それは良い方法かもしれません。 ヘアスタイルのいくつかは実際に不自然に見え、デザインはあまり元気ではありません。 色は非常に鈍く、アクションシーンには十分な動きがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミラクルプランシリーズ開幕デッキチャッタ！  Charmmy Queenによると、ショーは十分にうまくいっていますが、特に目立つものではありません。 その陽気で幸せな歌&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に結末の歌が本当に好きではなかった、それは場所のいたるところにあったように感じた、私は個人的にそれに実際に接続しなかった。 しかし、それは特にタイトルが「Juicy Extacy」のLittle little&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私にとってのキャラクターは非常に控えめで、思い出深いものではありませんでした。 彼らは十分な開発が得られず、ほぼすべてのキャラクターが典型的なタイプに落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メロン主人公主人公私は実際に彼女の人格が若干改善されたが、償還度に戻っていないショウの後半に、特に最初はかなり迷惑であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなにあきカンはあまり楽しまなかったけど、ショーを終えるのに長い時間がかかったし、終わったら本当に安心した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akikanは無駄な独創性と典型的な性格の束です。 文字は穏やかで忘れがたいものです。 私は個人的にこのショーをお勧めしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/celumie/reviews&#34;&gt;celumie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;overall score : 4    Story:    Kakeru daichi is a boy who collects rare juice cans, when he bought a brand new one to add to his collection hell be in for quite a surprise. As he tries to drink his n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shouj0panda&#34;&gt;shouj0panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Uggh Akikan、なぜ私はあなたを仕上げましたか？ あなたがこのレビューに飛び込む前に、私はエッチのジャンルのファンではないことを知っておくべきです。もちろん、私はこのアニメが気に入らないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10：私はこのアニメの前提がかなり興味深いと告白しました。人々に変わることができるソーダ缶は、独特で珍しいアイデアです。 だから私はそれを見ることに決めた。 私はショーが好きではないとすぐに気付きましたが、なぜ私はそれを見ましたか？ 理由は実際には馬鹿だ。 私は本当に良い、アルミニウム、またはチタンが最初の場所でこれらの缶の人々を作成する全体のポイントだったので知ってほしかったので、最後までそれを見て自分自身を確信した。 しかし、あなたが知っているように、クリエイターが自分のストーリーラインを忘れてしまったようで、このショーはそれには入っていないようです。 ショーの終わりまでにあなたはまだ知らないし、それは私がテーブルを反転したいと思った。 代わりに、それはエッチとストーリーを置き換えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10：この芸術は私を悩ませ、特にキャラクターの髪を悩ませました。 私はなぜ、それはちょうど奇妙に見えるのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10：オープニングとエンディングの曲は厄介なものなので、しばらくしてからスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10：Eww、ちょっとええ。 メインの主人公であるカケルが私を忍び込ませて、メロンへの最初のエピソードで彼の行動にショックを受けた。 彼が顔を殴られたとき、私はいつも元気になった。  Kakeruは私を忍び寄らせましたが、Hidehikoと同じくらいのことはありませんでした。 私は今までの私の人生で今までに見たことのない最も狡猾なキャラクターです。 彼は好きな同性愛者です、それは私を悩ましくするものではありません。私が気になるのは、彼が性的嫌がらせをしようとする男を見るときです。 彼はまた、彼の口に彼の信じられないほど気味悪い舌を維持する能力を持っていません。 彼が現れたたびに私はちょうどうんざりした。私がかけることを嫌っていたにもかかわらず、彼はこのpervで忍び寄ったとき、私は非常に残念だった。 他のキャラクターはすべて奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ1/10：私はこれを楽しんでいない、それは楽しいではなかったし、間違いなくロマンスアニメではなかった。 これをロマンスと呼ぶのは、どこの女性にとっても大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な2/10：女性として私はこれが信じられないほど攻撃的であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shouj0panda/reviews&#34;&gt;shouj0panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Uggh Akikan, why did I even finish you? Ok, before you dive into this review you should know that I am not a fan of the ecchi genre so of course I do not like this anime.    Story &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: I confess that I did fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bly&#34;&gt;bly_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;奇妙な、変わった、変わった、奇妙な&amp;hellip;私はこのアニメについて非常に多くの混合感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべてのジュースの味の中から、飲み頃にジュース缶に変身する魔法の女の子がいますか？  Strangeは控えめな表現です&amp;hellip;しかし、それは間違いなく独創性の点を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はこのアニメに続いてとても楽しく、決して私を笑わせることに失敗しませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に彼の生意気な、変な、皮肉な発言でメロンに来て、どのエピソード12でさえも、すべてのアニメすべてに変更されなかったかかりどのくらい尊重します。 クラシック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽いアニメ、楽しみがいっぱい、間違いなくファンサービスがあれば、まったく意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てみな ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bly_/reviews&#34;&gt;bly_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akikan, bizarre, funny, weird&amp;hellip; I have so many mixed emotions about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dai-kina&#34;&gt;Dai_Kina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ねえ。おまえ。 実際には、私がすでに見た人の間には、この表現よりもこの表現に値するものはありません。この3つの小さな言葉は、Akikanの各エピソードの間、あなたの心の中に何度もポップアップします。私はあなたに何も教えません。 インターネット上の皆さんはそれを知っています。あなたがその事実について疑問を持っていれば&amp;hellip;まあ、Akikanは必要な証拠です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナー本当&amp;hellip;缶？&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;真剣に？ 女の子に変わる缶？ ダライ・ラマが言ったように、「ああ、私の日よ」と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、私はすでにいくつかの本当にクレイジーなアニメを見てきました、そして、あなたの脳を「OFF」に切り替える必要があるか、Cthulhu rpg.Excell Sagaのようないくつかのサニティ・ポイントを失うでしょう。 あなたの脳を活性化させて見るか、それが溶けてマシュマロに変わるでしょう.Akikanは彼らの一人であり、これはすぐに-50ポイントを与えることができるので、私はすでにすべての私の正気の点を失ってしまったことは良いことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを少し調べてみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：ストーリーは大きな心配だと言っても、私は7にします。なぜですか？ それはオリジナルだから！ 私はそれが愚かであることを認めなければならない、それはまったく「何なのか」だが、それは独自の方法である。結局のところ、誰も既に缶 - 女の子を作るという考えを持っていなかった。 女の子たちはすでにバトルロイヤルで互いに戦うような馬鹿げた考えをしていた。それは私が言ったことだ、それはオリジナルなんだ&amp;hellip;それは自分のやり方だからね、確かに作者が酔っていた 地獄のようなもので、ウィスキーの瓶よりも彼の中にアルコールが多く入っていましたが、いくつかの傑作は、アインシュタインの効果の下で作られたので、アルコールの力をあまりにも判断しません！  ！  7それは完全に狂ったが、オリジナルなので！ あなたの脳を切り離し、笑いをして、かわいい女の子を見たいときに最適です。完璧な話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6）：アートワークは優れていませんが、醜いわけではありませんが、私は正直なところ、本当によく見ました。そして、私も最悪のことを見ました。これは真ん中です。 女の子はいくつかの魅力を持って、色があまりにも派手でも鈍いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）：アートパートのように、サウンドパートは地獄のように中立です。悪くない、悪くない、例外的に、恐ろしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：今度はあなたを驚かせますが、ナー、キャスティングはクラシックではありません！ 実際、私は、メロンのようなキャラクターが、私が期待していたものとはどのように違うのかに驚いていました。真実を伝えて、私はAkobanをChobbits / DearS / Ahの女神のクローンのように想像し始めました。 地獄のように（そして愚かな地獄でも）かわいい女の子をどこからも出せず、女の子はすぐに彼のために恋しくなる。そして、それは完全に&amp;hellip;そうではない。男は馬鹿だが、彼は本当に変態している 少し狂った、この男はディストリビューターを誘惑する時間を過ごす&amp;hellip;）、そしてメロンは少し恥ずかしがりや暴力的なツンデレのようなもので、始めに彼女は完全に彼を憎んでいる。ええ、驚きのために6、そしてキャスティングは いつもと違う。
彼はアニメで見た中で最も面白い無駄なキャラクターの一つだから、アマジゴロウ（別名ジゴロ）のキャラクターのための特別な言及を与える。誰もがファックを与えないので、彼は文字通りいくつかのエピソードでは見えないようにするアイデア 彼について、これは天才です：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：あなたは何を知っていますか？ 私はあなたが本当にAkikanを楽しみたいなら、あなたは2つの選択肢の中から選択する必要があると思う：あなたの脳を切り離して、それを爆裂的に見る（「Duuuuuuh&amp;hellip;. Haha baka&amp;hellip; Duuuuuh&amp;hellip;. Oppai&amp;hellip; Duuuuh」）  、または彼がそれを想像したときに作家のように酔って見て！ そして、あなたは本当にそれを実感できるでしょう！私はそれを確信しています！&amp;hellip;あなたもそれは冷静に見ることができますが、面白くないです&amp;hellip;しかし、ただ一つ覚えておいてください。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dai_Kina/reviews&#34;&gt;Dai_Kina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What.The.Fuck.&amp;rsquo; ,actually none animes between those I&amp;rsquo;ve already seen deserve this expression more then this one.Those three little words will pop in your mind again and again and again during each episode of Akikan.I won&amp;rsquo;t teach you anything ,everyone know that japanese are kind of crazy ,everyone on Internet know that.And if you had some doubt about that fact&amp;hellip;Well Akikan is the proof y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashuri&#34;&gt;Ashuri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;私はファンサービスとエッチを憎みます&amp;hellip;
しかし、これはちょっと変だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;福山潤が目を凝らしているという事実とは別に、変態した老人が（果樹園でしぐれを演じた）沖合龍太郎であることを除いて&amp;hellip;それは半分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、缶の中の女の子のコンセプトは陽気です&amp;hellip;私は本当に使い捨てになりたくない人のアイデアが気に入っています。 それは非常に人間の概念です&amp;hellip;缶に詰め込まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は、それが私に「Sabre Marionette J」のバイブ（明るい色の女の子と男の主人公と恋をしている変態男）を教えてくれたことを認めますが、誰が知っていますか？ 私はSMJが大好きだったので、これは私にとっては価値があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、同じ男と恋に落ちる外国人の女の子やランダムな女の子よりもはるかに面白いプロットラインと、（常に何かを見るために私の最初の理由です）素晴らしいセイウuを持っています。 私は&amp;hellip;彼らは缶から来ていることを意味する！ そして彼らには二酸化炭素が必要です！ それは非常にランダムで、しかもこのタイプのコメディには完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、「これは私が今まで見た中で最もランダムなアニメの1つです&amp;hellip;」と思っていない場合、それはあなたのためではないかもしれませんが&amp;hellip;確かに、 クレジットが転記されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスとして&amp;hellip;それは素晴らしいOPとEDの曲を持っている&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私はこれをお勧めします&amp;hellip;ジャンルのために行かない人にも。 私は知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashuri/reviews&#34;&gt;Ashuri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip; I hate fanservice and ecchi&amp;hellip;  But this was kinda weird.    I mean, aside from the fact that Jun Fukuyama is staring, and aside &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukasloth&#34;&gt;tsukasloth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私が実際に見た最初のアニメです（悲しい、私が知っている）。 しかし、通常、アニメの私は見る/マンガの私は読んで、非常に行動に基づいて、ちょうど軽く心と笑いよりも、これは素敵な変化だったので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのキャラクターが大好きです。 はい、あなたの典型的なアニメ変態でしたが、彼はまた気を配った側を持っていました。 Budokoは私のことを気にしていましたが、彼女の所有者についてもう少し学んだことがあると思います。 彼は実際にメロンと、彼女が望んでいたことと、彼女が孤独であることを気にかけ始めました。 メロンはまた素晴らしいキャラクターでした。 彼女は幅広い感情を持っています。 時には彼女は本当に怒ります。 他の時、彼女は悲しくて孤独です。 そして彼女は幸せな側面も持っています。 私は実際にこの物語のほとんどのキャラクターを楽しんだ。  OtoyaとKizikiの間の冗談はちょっと面白かったです：P私はYurikaとGigoloをもう少し見たいと思っていたでしょうし、Budokoの所有者のほんの少しかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はアニメがベースになっている小説を読んだことはありませんが、小説には言及していない別のAkikanがあるようです。 私は本当にRainbow Splash Mixer Akikanではなく、彼女をアニメで見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私のいくつかの苦情は、私が終わりまで何らかの解決策を望んでいたこと、あるいはもう少し長くなって何らかの解決策があることを望んでいたことです。 しかし、私はそれが、私が話している200以上のエピソードファンである少年だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーは、私が夏の間にいくつかの時間を殺すのに最適な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsukasloth/reviews&#34;&gt;tsukasloth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is the first anime I actually watched all the way through (Sad, I know). But because usually the anime&amp;rsquo;s I watch/manga&amp;rsquo;s I read are shonen and v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメは非常に興味深いプロットコンセプトを持っているという事実から始めましょう。 いいえ、彼らはそれに彩られていません。 物語はこの超自然現象を中心にしていますが、それから何も出ません。 ここのユーモアは、非常に変態しているか、やや面白い（あなたがエッチを愛していない限り、その両方）。 ここの戦いの場面は、まったく味がなく、フィネスもほとんどありませんでした。 それは自分のフレアを持っていないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、歴史の中で私の最も強調された詳細については！  〜THE ENDING！〜（Dramatic drum roll）&amp;hellip;それはひどかった！ 本当に悪いサウンドトラックを除いて、パワーレンジャーがスピンオフするのは本当にシーズンフィナーレのようだった。 プラス私は彼らが人生の教訓で私を送ろうとしたと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私はこのアニメを6/10与え、世界のすべてのアニメが消えた場合、またはこれとハットンコ遊戯のどちらかを選択しなければならない場合、私はこのことをもう一度見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13596&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start with the fact that &amp;lsquo;yes this anime has a very interesting plot concept. No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vreechan&#34;&gt;VreeChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りこのアニメを終えたので、全体の要点はまだ私の心の中で新鮮です。 私はマンガを読んだことはないので、あなたがマンガについて知っていることは全く無視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の一般的な考え方は次のとおりです。缶は魔法の女の子に変わります。 鉄鋼とアルミニウムの間には戦争があり、それはおそらくそれを担当する政府の人間によって作られたものです。 私たちは、魔法が関与しているかどうかについては決して言わないが、それは暗示されていると言うだろう。 つまり、缶は人間の女の子に変わるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーを追加しないように本当に頑張ります。 しかし、これが私の取り組みです。 それはあなたの義務的なエッチの瞬間と鼻の上のキャラクターとの風刺です。 あなたがプロットが欠けていると思うなら、それはあなたがスーパーフィールでそれに引き込まれるべきではないからです。 時間を過ごすのは面白い話です。  Aladdinの代わりに世界を救うために彼のジーニー、16歳の性的不満の少年は彼のメロンジュースが生き生きとした呼吸の女の子に変わることができることを発見する。 彼の部屋で。 このような話から何を期待していますか？  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼は金属の間のこの戦いに巻き込まれた唯一の男性だということです。 あなたは成熟した女性の愛の三角形とロリータのようなガールフレンドがいます。 彼らは完全に姉妹のように行動するが、その最後のエピソード（卵子）は温泉である - ロルツ瞬間。 あなたには、十字軍士と、若い男の子達のために亡くなった男もいます。 それはすべてlolzにありますが、暗黙のものがいくつかあります。 私が言ったように、それはアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供たちのためではないという点で、他の査読者に同意します。 しかし、アメリカではPG-13は本当に13歳の人には意味がありません。 それは基本的に16歳以上、または14歳以上です。その年齢の10代がかなり大胆で隠れ家的なスタイルであることを知っているからです。 日本とアメリカは、実際に正面ヌードに寛大であり、このアニメではOVAで境界線をとる。 実際、その温泉のエピソードには暗黙のうちに暗黙のうちに書かれています。 ヘック、そのエピソード全体は恥知らずのファンだった。  ：Pこれを見ているうちに物事を念頭に置いてください。 私は誰が何を見ているのかを判断しないので、whatevsはyerのボートを浮かべます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれはSailormoonの再起動を見ているよりずっと楽しいものでした。 少なくとも私たちはそれが風刺であることを知っていました。ばかげているものは何もばかげていることを意味していました。 しかし、私が気がかりな時にカケルを叩いたり、ジゴロを残念に思ったりしたくないなら、私は疲れます。ジゴロを意味します。 桜蘭高校のホストクラブを見た後、私はこれに感謝しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VreeChan/reviews&#34;&gt;VreeChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I literally just finished this anime, so the overall gist is still fresh in my mind. I&amp;rsquo;ve never read the manga, so completely ignore anything you know about the manga.     Here&amp;rsquo;s the general idea of the story: Cans turn into magical gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで批評家のほとんどがアニメだと思う[私が言うことができる - それは変だ]
私のために&amp;hellip;ロマンス/コメディ/アクションアニメの多くを見ました&amp;hellip;しかし、アニメのすべてのカテゴリを1つに持っている&amp;hellip;それはちょっと涼しいです&amp;hellip;個人的に私はこのアニメが大好きです&amp;hellip;私はプロットが好きです [なぜ聞くのですか？  &amp;hellip;私は最終的に他のアニメから切り裂かれていないユニークなプロットを見るから&amp;hellip;  - ]、サウンドトラックは抜群です&amp;hellip;私はOP / EDを本当に楽しんでいました&amp;hellip;私が見た少数のアニメの一つです 各エピソードのすべてのOP / ED&amp;hellip;
芸術のアイデアは間違いなく &amp;lsquo;カワイ私は多くの色と幸せな人格を持っているアニメを愛して&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;うーん&amp;hellip;メロンちゃんの性格が本当に好きだと言いたい&amp;hellip;彼女の明るい笑顔が大好きで、いつも彼女を罰する方法=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I see the most of reviewers here hate&amp;rsquo;s the anime [That&amp;rsquo;s weird if I can say  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefarmer25&#34;&gt;AnimeFarmer25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今のところこのショーの最大のキッカーはプロットだ。 主人公がシンプルなお飲み物を飲むと、何とか飲み物が生まれます。 彼らはどのように、なぜこの場所を説明しなかったのか。 しかし、基本的なロジックを脇に置いてください。 このショーは楽しいことがあります。 何百ものコメディアンな誤解を犯した、奇妙で厄介な瞬間を楽しんでいる人は、このショーと非常に素早く恋に落ちるでしょう。
Akikan！ 主人公が、美しい女の子が突然自分の部屋に現れたときに困っている純粋なハートをした母親ではないという点で、他のエッチの多くとは異なっています。 この中で、主人公は自然界ではほとんど極端なところで変態しています。  Akikan！ しかし、主人公が完全に忘れている非常に魅力的な幼なじみの友人のように、あまりにも多くの人を魅了しているような、使い慣れたものではありません。
全体的なAkikan！ 時間を過ぎるための良い方法ですが、そうでなければ忘れられません。 その別の愚かなEechiのコメディは、あなたのコレクションにスライドすることができ、あなたがそれを見て恥ずかしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11424&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFarmer25/reviews&#34;&gt;AnimeFarmer25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest kicker for this show so far is it&amp;rsquo;s Plot. Somehow a drink can comes to life the moment the ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが本当に面白いと感じました。 そのストーリーの強さに少し欠けているが、それは時間を過ごすためにそれほどそれほど楽しくはありません。 この物語の背景のアイデアは間違いなくそこから出てきて本当に興味深いアイデアになります。 それは終わりのように終わるよりはるかに優れていた可能性がありますが、それはまだいくつかの時間と見て価値があった。
そう言われて、私はそれが本当に楽しくて斬新なシリーズであることが分かった。 余裕があれば見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this series to be really entertaining. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kjb629&#34;&gt;kjb629&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のことについて考える前に：
&amp;lsquo;ああ、別の抗akikanユーザー&amp;hellip;&amp;rsquo;
レビューをお読みください。 私は何のレビューも書いていませんが、他の人には必要なアイデアだと思っています。 私の文法を許してください。
私はこのレビューを書いて最善を尽くすつもりですが、私は喜びを好む人はいないことを覚えておいてください（うまくいけば&amp;hellip;私はここの人々のほとんどを怒らせません）が、ロマンス、アクション、そしてコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深い一流。
私はこれを最初に言うでしょう：akikan。 です。 評価された。  PG-13。
つまり、13歳以上の子供だけがこのショーを見なければなりません。
どれどれ。 年齢が13歳の子供たちが最初のエピソードで見たものは何ですか？
裸の男、偉大な形の女の子と、男は女の子を攻撃する&amp;rdquo;ああ、これは夢のような言い訳でなければならない。 後で、同性愛者の政府関係者が彼の「禁止された愛」を提供する家に来る。
非常に最初のエピソードからも、「アニメ」のakikanは「あなたが本当に知らない別の女の子にキスすることは間違いない」というメッセージを出します。 そして「奇妙である：そしてあなたは他の女の子と幸運になるだろう」 すべての子供たちは、他の女の子に裸になったり、由利/八尾を提供したり、主人公のように馬鹿になったり、女の子に入ることができるかどうかをテストしたりすることができます。 これらの子供たちが止まらなければ、彼らはすぐ次のエピソードに行き、レズビアン変身缶と他の多くの不適切なメッセージを見ます。
&amp;hellip;個人的に&amp;hellip;私は全くショックを受けました&amp;hellip;このアニメのディレクターは、私が過去に楽しんでいた他の多くのショーをリリースしました&amp;hellip;多分期待していたかもしれませんが&amp;hellip; このアニメの最初の10分を見た後、&amp;hellip;企業に関するアニメはついに創造力を使い果たしました。 この恐ろしいアニメほど面白いアニメは見つからなかった。 そして&amp;hellip;私が最後に評価を見たとき：私は凶暴になった。 これはpg-13ではなく、Rの周りであったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見が長すぎる場合は申し訳ありません。 今アニメを評価する。
ストーリー&amp;hellip;話す必要はなかった。 ストーリー・ラインは、アニメの奇妙なバックボーンに覆い隠されただけだった。ちょうどヘンタイの物語のように、ちょっとエッチに覆われている。
アニメは芸術で冒険を取ります。 アニメの作画スタイルは誰にでも好きになることができ、作家の作画はこの作図スタイルに基づいていました。 しかし、そのストーリーラインではなく、私はakikanの芸術がまったく好きではなかった。 そのストーリーラインとよく一致しませんでした。
最高のアニメは、最高の描画、サウンドとストーリーラインが付属しています。 このアニメのサウンドは、実際には子供向けのショーのように収まりますが、この事実は、私が子供たちがこのショーを好きになり、それによって影響を受けるため、もっと仕事になりました。
文字&amp;hellip;話す必要はありません。 ボトルは女の子になる、そして他の多くの女の子。 アニメのメイドやツンデレの女の子と同じように、キャラクターは非常に独創的ではありませんでした（少年を除いて、私は作者を非常に驚かせていましたが、他の人はそう多くはしませんでした。 マナー感覚のない男の子として。）
楽しさ..私はほとんど、私はアニメを落とした。 私は5つのエピソードまで見ただけで、さらに先へ行く予定はありません。 私は監督に就いて好きなことについていくつかの良い点を取るためにエピソード5まで行って驚いているが、私はあきらめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの概要。
長い話を短くする：ショーakikanは13歳の子供のためのショーとしては合わない。 私は年下の子供たちがこれを見て、大きな影響を受けることを確信しています。 ストーリー、キャラクター、そして楽しさは、独創性と無邪気さが欠けていたので、恐ろしく恐ろしいものでした。 私は自分自身を描くことができます。多くのオタクと子供たちは、メロン風味のものとして販売されている缶を見るために通りに出ています（kオンが放された後、多くのベースが売られたのと同じです）。 私は、少なくとも、このショーがRの周りに格付けされることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;覚えていてください&amp;hellip;このショーには、ゲイ、レズビアン、性別が同じ屋根の下で守護者なしで生きる子供、そして関係の問題が含まれています。 それは本当にpg-13のように聞こえるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kjb629/reviews&#34;&gt;kjb629&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;before thinking about:  &amp;lsquo;ah, another anti-akikan user&amp;hellip;&amp;rsquo;  please read the review. i do not write reviews for nothing, but to give out what i think is necessary ideas to others. please forgive my grammer.  i will do my best of writing this review.. but please remember that i am someone who prefer no ecchiness(hopefully&amp;hellip; i don&amp;rsquo;t upset most of people here), but romance, action, and come &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xenofrox&#34;&gt;Xenofrox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ私が見てきた最も面白い「ランダム」アニメのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにそれはそれと絡み合っている典型的なチーズのラブストーリーを持っています、しかし、それはあなたがこのアニメで言い訳を容認するならば、 &amp;lsquo;ジュース&amp;rsquo;がどこではないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのアニメを見る価値があるのは、ばかげた超過のキャラクターの振る舞いとランダムな3 +ブルー=議長の推論です。 私は自分自身がこれを見ながら定期的に「WTF」と言っているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、あなたが論理、意味、または深刻なストーリーラインのファンであれば、これはあなたのためではありません。 あなたが金魚の注目のスパンを持っている、そして/またはanimes面白いキャラクターの不規則で予測できない行動を見つけた場合は、それを撃つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xenofrox/reviews&#34;&gt;Xenofrox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far one of the funniest &amp;lsquo;Random&amp;rsquo; animes I&amp;rsquo;ve seen to da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icesica&#34;&gt;icesica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この雰囲気をよりリラックスしたアニメを見るようにするあなたのために、これはあなたにとって完璧です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはおそらく私のお気に入りの一つです。  Akikanはこれまでに一番奇妙なアニメだと多くの人が言っていますが、とても楽しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ このアニメがSUPERリラックスだと言ってみましょう。 あなたは多くのサスペンスを得ていない、あなたはあまりクライマックスを得ていない。 そして、時々、私はその物語を待っています。アニメシリーズでは、壮大なクライマックス（時には通常はそうではありません）を見るためにエピソードを待つ必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたにリフレッシュと満足感を残す完璧な、楽しく、幸せな、あなたの笑顔のアニメです。 いいえ、多くのファンタジーはありません。他のロマンスアニメと比べてロマンスはあまりありません。 しかし、これは疲れている、うつ病の、または悪い週のための最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icesica/reviews&#34;&gt;icesica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those of you who get this vibe to watch a more relaxed anime, this is perfec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironsakura&#34;&gt;ironsakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私の人生で1トンのアニメを見たことがない。 私は数年前に始めただけですが、これは私が見た中で最も悪いものの一つです。 私にとってはそれほど意味をなさないと思われ、ほとんど無作為に見えました。 私は前提は飲み物缶が女の子になっていることを前提としていたと思うが、スチールを持っているということは、アルミニウムの缶と戦うことができる点である。特に、オーナーのほとんどが缶を欲しくない 戦う。 私は終わったばかりのアニメの一つでした。それを終わらせるためでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は悪くない、それは全体的にかなり良く見えた。 音楽はOKだったが、何度も聴くには十分ではなかったし、残りのエピソードはスキップした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特別なものではなかった。 主人公は、典型的な高校の少年であり、完全な馬鹿だった。 彼の隣人は常に彼に自分を投げていたが、彼は気付いていなかった。 おそらく最高のものは、缶の主人公であるMelloでした。 少なくとも飲み物が野球を好きになるのは興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何が起こるかを損なうことはありませんが、エンディングも良くないので意味がありません。 全体的に、非常に残念なアニメ、おそらくそれを見る時間の価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ironsakura/reviews&#34;&gt;ironsakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t watched a ton of animes in my life. I only started a few years ago, but this is one of the worst ones that I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korison&#34;&gt;korison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;私たちは皆、Haremのジャンルについて知っています。 このアニメにはユニークな話がありますが、基本的なコンセプトは他のものと変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まあ&amp;hellip;この部分は、少なくとも言わないと面白いです。  Akikanは、缶を買ってそれを飲んで、突然自分が女の子にキスをしているという少年のことです。 彼は、女の子は自分自身であり、通常は彼女の中にあるジュースをもっと飲む必要があることを知っています。
このショーでは、独特のコンセプトの点でいくつかの点を挙げていますが、ここからどこに行くのかは分かりません。 それはコメディになる試みがたくさんありますが、本当に深刻な点もあります。 全体的にストーリーはかなり大丈夫なものになったかもしれないが、執筆は本当に最高ではなかった。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは大部分がまるでクリシェです。 私たちは変態主人公、恥ずかしがりながら親切な人、迷惑な少女などを持っています。 しかし、彼らはシリーズの途中で開発しようとしている。 それほど大したことではないかもしれませんが、それでも他のHarem Animesよりも優れています。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：Akikanのビジュアルは大丈夫です。 これはもちろん仕事のようなものではありませんが、それはまだ見ることができ、大きな問題はありませんでした。 アニメーションの質が落ちる瞬間と、それがより良くなる瞬間があります。 合計で
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：正直言って&amp;hellip;私はサウンドトラックのことを知らない。 私はそれを認識しませんでしたが、それはプラスではありません。 それは常にそれが使用されていたシーンを沸かせますが、それは際立つことはありませんでした。 オープニングとエンディングの場合も同じです。 それは大丈夫ですが、思い出に残るものはありません
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは本当に好きなユーモアの種類によります。 私は数回笑いましたが、それは主にコメディに焦点を当てたアニメには十分ではありません。 もちろん、それは私の味ではなく、あなたが私よりも笑った場合、この部分を高く評価するよりも高いです。 アニメのドラマシーンは驚くほど良いものでした。 あなたを泣かせるものではありませんが、少なくとも落ち込んだ気分になります。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計で、アニメは本当に平凡です。 それはどの点でも際立っていません。 否定的な方法も、肯定的な方法もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/korison/reviews&#34;&gt;korison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;We all know what the Harem genre is about. So I can tell you, even though this Anime has a unique story, it&amp;rsquo;s basic concept is no different to the others.    Story: Well&amp;hellip;this part is interesting to sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duplicate&#34;&gt;Duplicate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アイデアがなくなった人の明白な例であるということから始まります。なぜなら、女の子に変わる飲み物の缶を認めることは、さらにばかげているかもしれないからです
最も近いマクドナルドに飛んで屠殺される豚よりも。 芸術はまったく満足していませんでした。私は、目の荒れたような不完全さや不具合を見ることができ、全くアニメーションについて話すことはできません。 しかし、ユーモアのようなものを脇に置くことは私に奇妙なやり方で私にアピールしました。私の意見では文字は言葉で説明することもできません。 あなたは私と馬鹿やアニメに不慣れな人を呼ぶことができますが、楽しむ限り、私はこのアニメに9/10を与えますが、多くの人が私がそれに与えた最高得点のこのレビューを怒らせることを知っています。 一緒に私はちょうどこのアニメで6/10を得ることができます。 ストーリーは恐ろしい芸術ですが、アニメーションについて話すことさえできませんが、キャラクターやユーモアは特定の観客に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82590&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duplicate/reviews&#34;&gt;Duplicate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets start with the thing that this is a clear example of someone who ran out of ideas because le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sackon&#34;&gt;Sackon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのショーを本当に楽しんだ。 音楽は良い、優れたアニメーションとボイス、良い物語などでしたが、私はその11番目のエピソードに達しただけで、すべてが下り坂になりました。 一回のエピソードで、彼らは最終的に主な敵を紹介し、主人公のうちの2人を殺すように進める。 最後のエピソードでは、彼女は単に彼女が解放されることを願っています。彼女は元気でした。 そのような彼らはすべての作家を解雇し、どこかのフォーラム掲示板からファンフィクション作家を雇った。 文字通り、最後の2つのエピソードを見るのは痛いものでした。 ペーシングも実際のラップアップもなく、スピンオフのような感じがします。 今度は恐ろしいエピソードを無視して、ショーはまだ本当によかったし、9/10を手に入れましたが、あなたがそれを見に行くなら、最後の2つのエピソードをスキップしてください。 彼らはそれだけの価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sackon/reviews&#34;&gt;Sackon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually really enjoyed this show. The music was good, excellent animation and voicing, a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enerjak&#34;&gt;enerjak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫な人は正直に言う
それが最初に私が見た最高のジョークの傑作を示すとき
ストーリーはいいですし、キャラクターは本当に良いです
しかしepi 6ではそれはそれがoringal物語の終わりであることを示しているので残りはちょうど私がフィリピンのファンタジーなエピソードを12&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのように言う
このアニメはマンガ版よりもかなり良いです
真のストーリーラインを見たい場合は1-6しか表示されず、残りはあなた次第です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enerjak/reviews&#34;&gt;enerjak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay folks let be honest   when it first shows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男がソーダを飲み、突然熱い女の子に変身！ その男が変態高校生であり、他のアキカンを投げ入れれば、あなたはコメディーなハーレムを持っているという事実を付け加えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このシリーズは大きな潜在的可能性への強い関心があったにもかかわらず、シリーズは非常に無情なプロットシーケンスをとり、キャラクターや全体的なテーマに正当な理由はありません。 プロダクションスタジオがそのまま放置することに決めたと説明されるはずの、たくさんの大きなプロットホールがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの性質はコメディー/ロマンティック、エッチ、アクションのコンビネーションであり、コメディー/エクッチの側面を重視しています。 ストーリーラインは5歳で理解することができ、線形の進行は非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにははるかに良いharems /神秘的に現れるガールフレンドのシリーズがあります。 見ることが他に何もない限り、私はこれを避けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
そのアニメーションは、当時のシリーズではかなり平均的です。 いくつかの場面が他の場面よりもはるかに注目を集めていることは明らかです。 全体的なシリーズはきれいに着色されていますが、バトルシーケンスはかなり基本的であり、シリーズ全体の感触にはあまり貢献しませんでした。 また、豊富なファンサービスショットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは全体的にかなり良く描かれていますが、ちょっと幼い（エクッチショットのオーバーフローを差し引いた）ように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPs / EDsは公正でしたが、それほど素晴らしいものはありませんでした。  2回目のOPよりも最初のOPが好きでしたが、それほど素晴らしいものではありませんでした。  EDはエピソードごとにちょっと変わってきますが、エレクトロラップのようなものですか？  BGMはあまり記憶に残ることはありませんでしたが、少なくともVAは良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：2/5、VA：4/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Akikanは早い段階で多くの可能性を秘めていました。 女の子に変わる缶のテーマは非常にユニークですが、そのコンセプトは、私が望んでいたほどの細かいところまで探検されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スチールとアルミ缶の間にこのトーナメントがあります（プラスチック/ガラスボトルは見かけません）。 明らかに、缶は特別な力を持ち、非常に物理的に強く、明らかにスチールとアルミニウムのアキカンの間に緊張があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その大半は、世界と学校生活についてメロンに教えながら、他のアキカンとはあまりにも普通の戦いではない、大地桂の生活の日常生活に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常にシンプルで、やや緊張していて哀れなクライマックスに達した最後の数回のエピソードまでは深刻な合併症はありません。 最後のいくつかのエピソードの前にシリーズで実際に行う必要はないので、全体的なクライマックスと解像度はかなり哀れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはずっとうまくやっていたかもしれないが、GonzoがKaze no Stigmaとしたようにセカンドショーをやったように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
大一輝、メロン、その他の主人公はかなりユニークで興味深い性格を持っていましたが、キャラクターの過去と関係についてはほとんど探究されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の問題は、文字が突然、akikanと &amp;lsquo;所有者&amp;rsquo;の間の強い結びつきを持っていることです。 同様に、スチールとアルミのアキカンは突然終わり近くに一緒に働く。 キャラクターの発達はプロットシーケンスと一致しないことがあり、シリーズ全体が混乱したように感じることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは軽い、エッチハレムです。 深い哲学や十分に発達したプロットラインは期待しないでください。 ショーのいくつかの部分はかなりユーモラスだったが、不満足なストーリーと幼稚なキャラクターの開発は、実際にこのショーをその初期の可能性に足りないものにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A guy drinks a soda and it suddenly turns into a hot girl! Add in the fact that the guy is a perverted high schooler and throw in a bunch of other akikans and you&amp;rsquo;ve got a comedic harem.    Sadly, despite my strong initial interest in the great potential that the series could have become, the series takes a very apathetic plot sequence and doesn&amp;rsquo;t do justi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunclaudius&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このファンタジーコメディでは、大地かるるは高校生の英雄です。 彼は16歳の処女で、限定版のジュースやソーダ缶を趣味として集め、夢の女性を見つけて、一緒に暮らし、セックスを絶え間なくしていることを夢見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのアニメHehehehを見ていないことを願っています^^ V&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/--Sunclaudius/reviews&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this fantasy comedy, Daichi  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gravitation&#34;&gt;Gravitation&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは甘いアニメです、それは難しいプロットを持っていません。 それは女の子に変身するだけの空き缶です..甘いロマンス＆amp; ユーモアは、これは本当に深刻なことはありません。 それはChobitsを少し思い起こさせ、本当に重大な部分はありません。 あなたが甘い、楽しいアニメを好きなら、あなたはこれを必ず見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gravitation/reviews&#34;&gt;Gravitation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a sweet anime, it doesn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>