<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>デスノート on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%87%E3%82%B9%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%83%88/</link>
    <description>Recent content in デスノート on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 17:01:01 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%87%E3%82%B9%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%83%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>デスノート</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-269/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 17:01:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-269/</guid>
      <description>【海外の反応】デスノートのライトは悪だったのか？
アメリカ製作の実写版「デスノート」の予告動画が公開されて注目【海外の反応】
米配信サービス製作の実写版「デスノート」の新トレーラーが公開【海外の反応】
【デスノート】夜神 月のしたことは正義か？悪か？外国人ファン大激論!!
『デスノート』ハリウッド実写版をNetflixが世界同時配信 「典型的なホワイトウォッシュ」海外ファンから厳しい声
海外 「日本の実写版のLの方が断然いい」Netflix版『デスノート』の予告編に反響
海外「ネットフリックス版『デスノート』を映画化って無理がある？」1話完結に賛否両論。シリーズ化を望む声も
ハリウッド映画『デスノート』のキャスティングが人種差別・ホワイトウォッシングだとしてNetflixに非難殺到！→海外「アメリカはアジアじゃないんだから白人起用して当然だろ…」
Netflix版「デスノート」の新予告編が公開、海外から配役に賛否両論
海外「米国やめてぇ！」米国版デスノートに対する日本人の意見に米国人が興味津々
海外「またホワイトウォッシュ！」米国版「デスノート」、キャラやストーリーに批判が殺到
海外「やっぱりホワイトウォッシュ！」米国版「デスノート」公開！視聴した米国人から批判が殺到中
海外「それ以前の問題！」韓国系監督「私のデスノートはホワイトウォッシングじゃない！完璧！」に米国人が大騒ぎ
海外「日本人はわかってるね！」Netflix版「デスノート」、日本人のレビューに海外が興味津々
海外「そこまで悪くないでしょ！」米デスノートの監督が脅迫を受けて逃亡！海外が大騒ぎ
海外「びっくり仰天！」デスノート愛を熱く語る海外セレブに海外が大騒ぎ
海外「原作へのリスペクトを全く感じない内容だった&amp;hellip;」→netflix版デスノートに失望する海外！！
海外「日本の偉大な作品を汚してしまって申し訳ない&amp;hellip;」「原作へのリスペクトを全く感じない内容だった&amp;hellip;」→netflix版デスノートに失望する海外！！
「アメリカで日本のマンガ実写化を成功させた例はない。だから我々がやるんだ！」 アメリカ版『デスノート』、制作陣は作品に絶大な自信！！
海外デスノートファン「批判を承知で言います。ハリウッド版『デスノート』は”ホワイトウォッシング”ではありません。」
ハリウッド版『デスノート』予告編公開！それを見た海外の反応は？
海外実写版デスノートのティザー映像が公開！Netflixで配信予定【海外の反応】
外国人「不安だ&amp;hellip;」ハリウッド版デスノート最新映像が公開【海外の反応】
海外の反応「デスノート -DEATH NOTE- 」第2話 海外「天才VS天才」
海外の反応「デスノート -DEATHNOTE- 」第3話 海外「人間よりも人間らしい死神」
海外の反応「デスノート 劇場版」海外「珍しく実写映画化が成功した例」
海外の反応「NETFLIX製作の「Death Note」のトレイラーを見た人はどう思った？」
海外の反応「Netflix製作の「Death Note」が公開されたけど、みんなの感想は？」
海外の反応 「デスノート」第1話 感想
海外：これは、、、、笑 金髪はOK。Netflix版の海外実写版デスノートを見た外国人、日本人。海外の反応
【動画】これが外国人のガチ！デスノートのコスプレがハイクオリティーすぎて話題に→海外「似すぎｗ」「素晴らしい！」 海外の反応
海外「日本生まれの漫画が遂にアメリカナイズされた！」 ハリウッド版「DEATH NOTE」の予告編が初公開 海外の反応
海外「やはり日本人も同じことを思ってたのね」 NETFLIX版「デスノート」の日本人レビューに外国人も納得 海外の反応
海外の反応「Netflixの最新作デスノートについて考えてみよう」
海外の反応「Netflixの最新作デスノートについて考えてみよう」
海外「日本人と同感だ！」Netflix版 デスノートに外国人から酷評の嵐！
台湾人が「韓国で実写版『デスノート』を撮るなら夜神月はEXOカイで！」と記事にした結果ｗｗｗ【台湾人の反応】
【デスノート】夜神 月のしたことは正義か？悪か？外国人ファン大激論!!
【海外の反応】アメリカ版デスノートの予告がついに公開!!コメント欄が荒れに荒れる
【デスノート】アニメvs実写映画どっちのエンディングの方が好き？外国人ファンの意見が真っ二つに割れる!!
ハリウッド実写版「デスノート」製作陣のインタビュー特別映像を見た海外の反応「こいつら原作読んでないだろ」
Netflixデスノートを見た外国人のレビュー紹介。怒涛の低評価という散々な結果に
【デスノート】夜神月vsライト・ターナー(Netflix)を見た海外の反応「ある意味最高に面白い」
【デスノート】夜神月vsライト・ターナー(Netflix)を見た海外の反応「ある意味最高に面白い」
海外「ついに来たか！」ハリウッド版『デスノート』の予告編が初公開！【海外の反応】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>