<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mitsuboshi Colors on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mitsuboshi-colors/</link>
    <description>Recent content in Mitsuboshi Colors on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mitsuboshi-colors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】三ツ星カラーズ 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rxyma/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/
redditの反応
ポップスはそのような良い男で、彼らにこれらの謎を解き放ち、楽しみを与えています。
redditの反応
私はかなり成長していると確信している色は、ヤクザの一部になります
redditの反応
ギャングスターでさえ、女の子がどれほどかわいいかとは戦わない。私は彼らが本当に怒っていると思っていたが、女の子のゲームと一緒に行っていたことが判明した。
redditの反応
私が決してできないこと：
redditの反応
ビジュアル面では、フィルタリングされた写真の背景がショーのために驚くほどうまく機能すると思います。このエピソードでは、地下の食糧市場の信じられないほど濃くて忙しい背景を特集しました。ここでも芸術的な方向性があります。ショットを確立するために使用される多くの背景がすべて実際にうまく構成され、ショーの実際の設定に特有の感覚を与えます。ポップスが街をどのように考えるかを色で尋ねるときに再生する場所のモンタージュをチェックしてください。
redditの反応
キャラクターはもちろんショーを作るものです。彼らの個性は特に微妙なものではありませんが、個々にもダイナミックなグループとしても、よく特徴付けられ、非常に好感が持てます。私は本当に感謝していますが、その番組は、時には勇気づけられるような、時には小さな意味のあるエッジを持っていることにとても感謝しています。それはコメディをもっと多様化しますが、決して馬鹿げて不快な見ること。本当に優れたサブタイトルは、おそらくこれで多くの助けになります。それは、それがロッキーの魅力を示す、ジョークとキャラクターのクォークをローカライズするという素晴らしい仕事です。
redditの反応
私はこのエピソードの連続性が大好き！
redditの反応
Sat-Chanの教会へようこそ。人類の運命がどこに転がっているのか。
redditの反応
私は老人をそんなに愛する。彼は私の好きなサイドキャラクターの1つです。色は彼の周りになければ同じではありません！
redditの反応
これらの子供たちは操作的です&amp;hellip; Sat-chanのお母さんは賢いです。
redditの反応
そしてそのエンディングは超危険だった!!
redditの反応
私は実際の場所の使用が本当に好きです。
redditの反応
[Policebox]（https://goo.gl/maps/3PmS2N16kip）
redditの反応
[Ameyoko sign]（https://goo.gl/maps/GwFT3B4LYsM2）
redditの反応
色はかなり滑らかでバナナを売っているようです。確かにXD
redditの反応
「私たちの最終的な目的地は何もないが、駄目だ」
redditの反応
&amp;ldquo;しかし、彼らはとても疲れている&amp;rdquo;
redditの反応
Sacchanはどこでもこれらの1ライナーを引き出します
redditの反応
大人もこれで楽しいし、自分の楽しさと成功のためにそれを使用して、かなりクールです。
redditの反応
最終的に私たちは駄洒落です
redditの反応
Sidenote：その言葉はかなり面白かったです。ソナバカナ=ソナバナナ
redditの反応
このアニメは、私の幼年期が大変なことを忘れさせる
redditの反応
このショーは印象づけ続けています。私はラインが愚かに踏み越えることなく、ラインを悪意のある人に踏み越えずに、色がどうやって利己的であるかを愛しています。それらは作家のために歩くために厳しいtightropesですが、それを引っ張ったの結果は私たちがここで見ている喜びです。
redditの反応
Smh、イエローのお母さんを「オバチャン」と呼ぶ
redditの反応
一緒に遊ぶギャングスターの本当にかわいい！
redditの反応
Kotohaが柔らかい甲殻類のカメに怖がって口を開いたとき、とてもかわいかったです。
redditの反応
ギャングスターとの私の好きな部分は、「ああ、実際にはこれほど悪くはない、店に戻そう」というようなときだった。
redditの反応
ギャングスターの栄養も必要！
redditの反応
Colorsが彼にバナナを売ったとき、老人が実際に爆弾を準備していたのが好きです。
redditの反応
&amp;ldquo;ソナバナナ&amp;hellip;&amp;rdquo;
redditの反応
Mitsuboshi Colorsの本当の勝利は、子どもたちのことをやっている子どもたちを見ている子どもたちを育てる能力です。ちょうどいずれかの前提は、それを制作するスタッフがその背後にあるテーマを認識しているときには素晴らしいことがあります。女の子たちの魅力は、彼らがはっきりと重要だからです。しかし、彼らはあなたが助けることはできませんが、その細部と驚きを見て、バックグラウンドに非常に注意を払います。
redditの反応
tl;これらの子供たちはかわいいafですが、詳細はショーをはるかに楽しくする</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】三ツ星カラーズ 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qc48t/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/
redditの反応
彼らはすべての人類を救った。私たちは、色々と返済することのできない借金を負っています。
redditの反応
redditの反応
彼女が捨てられたときに私がユイのために感じたように、私がフィクションのキャラクターにとって悪いと感じたことがあるかどうかは分かりません。私はちょうど画面を通って彼女が泣き始めたときに抱きしめたいと思っていました。
redditの反応
redditの反応
斎藤は基本的にシリーズのイカワードですか？
redditの反応
私は子供のキャラクターが子供のように感じていないショーの多くを見ましたが、このショーはそれを爪。 3人ともそれぞれ独自の性格を持っていますが、同時に彼らがしているすべてにこの幼稚な論理を持っています。納豆のエピソードのように、彼らはノーノの言葉を誤解し、環境を救う最良の方法を人類を破壊することに決めた。それは本当に魅力的です。
redditの反応
前のような、本当にかわいいエピソード。四谷の外では、このショーは子どもの心がどのように働いているかを描写する上で素晴らしい仕事だと思います。彼らが冒険を愛していること、彼らが完全に理解されていないと言って行動する方法、そしてまっすぐな顔で物事を言う能力。
redditの反応
Yuiは3人のうち、私の大好きな女の子です。彼女はとても良かったです。私は、女の子が育つときに、どのようになって出てくるのだろうと思う。
redditの反応
サッチャンの脅迫の試みは怖かったです&amp;hellip;
redditの反応
redditの反応
斎藤は本当に悪です&amp;hellip;私はもう警察を信用しません
redditの反応
私はYuiを保護したい。彼女はとても無邪気でかわいいです。
redditの反応
redditの反応
私はこれらのすべての邪悪な日を持つことができます。それは間違いなくAotS素材です。
redditの反応
これらの子供たちは本当に子供のように行動し、私にこの侵略的な郷愁を与えるのは素晴らしい感じです。私はまた大人がそれらと &amp;ldquo;遊ぶ&amp;rdquo;ことを好む方法愛する。
redditの反応
私はちょうどこれの前にDevilman Crybabyを終えました。そのため、環境を救うため人類を虐殺することについての話は、非常にユーモラスな対照でした。
redditの反応
このショーは本当に幼少時代をとてもよく表しています。 3人とも可愛くて楽しいです。貧しいユイはオニとして服を着らなければならず、そして後ろに残っている&amp;hellip;
redditの反応
より多くの斎藤が必要です。色との彼の相互作用は、このショーをより良くします。
redditの反応
そのペイント部分全体は陽気で、すべての破壊を見て、彼らはちょうどxDに行く
redditの反応
色はすでにアニメの中で私の好きな小さな事件になっています。すべての費用をかけてそれらを保護する。
redditの反応
今シーズンの最大の驚き。
redditの反応
最高の生活のスライス
redditの反応
3人のかわいい女の子とのショーで、どうやら美人警官が最高の女の子になる。
redditの反応
redditの反応
redditの反応
土ちゃんが納豆を顔につけたとき、私は私が持っていなければならないと思ったよりもずっと笑った
redditの反応
これは非常にかわいいと見て楽しいです。すべての瞬間を愛してこれを見て過ごした:)
redditの反応
ユイの衣装に誰も注意を払わなかったのはちょっと面白かったですし、ユイもその街を走っているとは思っていませんでした。
redditの反応
また、キャラクターのワードローブに専念する努力をしている別のシリーズを見るのもいいですね。私が覚えている最後のアニメは、衣装の種類が豊富で、サクラクエストでした。
redditの反応
「次回は斉藤さんと戦うよ！」
redditの反応
はい。それはまさに私がもっと見たいものです。
redditの反応
もう一つの大きなエピソード！この番組は本当に私にノン・ノン・ビヨリを思い出させるものです。ちょうど子供たちの束は、子供の通常の束のように振る舞う。遊んで、ただ想像力を失わせるだけです。それは私に懐かしい気分にさせ、同時に私の父の本能を引き起こしています。私はこれらの女の子の十分を得ることができません！
redditの反応
そしてもう一度、その日が救われます！
redditの反応
おかげで&amp;hellip;色
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>