<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hanare Toride No Yonna on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/hanare-toride-no-yonna/index.xml</link>
    <description>Recent content in Hanare Toride No Yonna on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/hanare-toride-no-yonna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hanare Toride no Yonna</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1031</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1031</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/24282.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1031/Hanare_Toride_no_Yonna/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1031/Hanare_Toride_no_Yonna/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何年もの間、アニメーションは基本的なタマネギスキンからCGアニメーションまで進行しました。次のステップは完全な3Dアニメーションになることは当然のことです。  Square-Enix、Pixar、Dreamworks、Blue Sky、Toei、そして他のスタジオのような企業のおかげで、3Dアニメーションは千年ぶりに急速に進化しました。 アニメの希少性、時々現れるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのほとんどが本当にそれほど良いことではないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハナレ・トリイド・ノヨナは、CENCOROLLやHOSSIO KOKOのように、（音楽と声優の演技を除いて）ほぼ完全に一人の仕事である、まれな3Dアニメーション映画の一つです。  2006年4月にリリースされた映画では、竹内賢吾の想い出、執筆、監督、アニメ化が繰り広げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、遠隔の城に住む約2人の兄弟です。スタンとヨナです。 両方とも、元の家から追い出されたある種の能力を持っています。そして、彼らが直面している不当な残虐行為のために、スタンは彼の妹の激しい保護になっています。 しかし、政府は特にYonnaが彼らにとって有益な資産であり、彼女を解放するために2人の代理店を送ると信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「一人で見せた」（つまり一人で作った）問題の1つは、プロットが特定の地域ではしばしば欠けていることです。 主な問題は、StanとYonnaが所有する権力について何も実際にはカバーしていないし、政府にどのように役立つかも説明していないということです。 それに加えて、作家は物語が行きたいと思ったところで作家が自分の心を作り上げることができないかのように、無意味な品質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのもう一つの問題は、ストーリーのペーシングです。  Yonnaは時には非常に遅いですが、ギアを瞬時に切り替えることができます。特に、ストーリーの詳細が不足しているため、視聴者をオフにすることができるプロットの「停止と開始」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Yonnaはとにかく紙に見える。 アートとアニメーションには、ファイナルファンタジーのフィーリング、特にキャラクターデザインが非常に魅力的です。 文字は十分表現力がありますが、人間には見えません。 これはファンタジーの設定のために受け入れられますが、キャラクターのpixieのような品質は真剣に取ることが困難なシーンを作ります。 キャラクターアニメーションは大部分が良いですが、動きが奇妙に見えることがあります。特に、アクションシーケンス中には、アニメーションのビットがぎくしゃくして現れることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yonnaの最大のプラスはアートワークです。 城とその周辺の田園地帯は、城の内装について言われる以上の色、色調、色合いを使い、非常によくレンダリングされています。 視覚的には、Yonnaの最大の問題は照明であり、これは特に城の境界内で顕著である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹内が直接製作していない映画のほんの一部は、音だけです。 声優は悪くはないが、精液は明らかに木製であり、感情的な瞬間に特に目立つものである。 映画全体で使用されている音楽は、実際にはかなり良いです。 岡澤俊夫（5cm /秒）と「早い日に約束された場所」は、Yonnaのスコアではうまくいった。 唯一の問題は、音楽が画面上のアクションとは時々不一致であることです。これは主に岡澤の音楽的能力ではなく振舞いが悪いことによるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、映画の最大の問題はキャラクターだ。 これはわずか33分の「映画」なので、明らかに開発の不足になりがちですが、これは文字をより面白く、よりリアルに、より親しみやすくすることによって相殺されている可能性があります。 残念なことに、この映画はキャラクターのキャラクターが貧弱なことに悩まされています。そのため、キャラクターは一次元で面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、これは3Dアニメーションのファンには本当におすすめできるショーです。それ以外はほとんどありません。 これが一人の仕事であることを考えると、多くのことが許されますが、この事実でさえ、ヨナは平凡な領域から救うことができません。 観客はYonnaやStanに共感する理由がない。特に、彼らについての歴史は非常に少ないので、これは映画が好きかどうかの大部分を担っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは悪い努力ではない、とはいえ、花の取手のない人の最大の肯定的な点は、仕事での一人の男のアニメーションのもう一つの例であるということであり、映画がどれほど平凡であっても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、今私は50フィートの女性の戦いエイリアンを見るためにオフです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Over the years animation has progressed from the basic &amp;lsquo;onion skin&amp;rsquo; technique through to cel shaded CG, so it&amp;rsquo;s only natural that the next step would be full 3D animation. It&amp;rsquo;s thanks to companies like Square-Enix, Pixar, Dreamworks, Blue Sky, Toei, and a whole heap of other studios, that 3D animation has evolved rapidly since the turn of the millenium, and while the presence of such movies may still be a rarity in anime, there are some that appear from time to time.    It&amp;rsquo;s jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハナレ・トリイド・ノヨナは、CoMix Wave FilmsのCGI映画です。 あなたはホシウオウとコドモと覚えているかもしれません。  Byousoku 5センチメートル。 この映画は2006年にリリースされました。それで、私が見たCoMix Wave Filmsの他のプロダクションと比較して、どうやってそれが成立しますか？ それを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは兄弟姉妹と一緒に生活しています。 そして、奇妙な男の子が来て、姉妹とスケーターを見る。 私たちは兄弟が近くの他の人がいなくても要塞で一緒に暮らしていて、若い男が侵入しようとしているときに不確定な時間をおきました。そして、私は重要なプロットの詳細をスキップしているように見えるかもしれませんが、 私たちに提示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにシリーズの最初の大きな欠陥があります。 物語はどこにでもあります。 あなたが最終的に兄弟がなぜ自分の上にあるのかを集める間に、それはあなたがすべきであるよりもずっと遅く、そして暴かれた博覧会のダンプに投げられます。 実際に対話の一般的な問題です。 自然なことはありません。 ペーシングはまた、ストーリーが、より多くの時間を必要とし、Yonnaが少しのimpを伴うランダムなシーンに時間を費やすことを急いでいることで、かなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の登場人物の最大の問題は、彼らのモチベーションがあいまいで、あいまいではなく、あまり意味をなさないということです。 スタンの意欲は、妹のために何が最善かを望んでいるようだが、それは意味をなさないだろうが、彼はまた、彼女が何を考えているか、言わなければならないくそのように見えない。  Yonnaは曖昧な&amp;rdquo;もっと欲しい&amp;rdquo;動機を持っているが、彼女は何とか彼女の兄弟と話すだけではなく、彼女を孤独から遠ざけるために何か必要とする。 ガルーダは任務を開始しますが、適切に調査された理由がないためにヨナを助けることを決めます。 だから、最終的に、あなたは一次元でも無意味でもある動機づけが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術はかなり悪く見えます。 私が悪いCGIアニメーションで何かを見直したのは初めてではなく、それが最後になるとは思っていません。 大きな問題は動きがあります。動きはジャッキーでぎこちない表情で、「鈍い驚き」のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技と音楽は悪くない。 彼らは良いことではありませんが、それらには間違ったこともたくさんありません。 私が言うことができる最悪については、三橋かなこ＆amp; ケンは少し下にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスの点ではあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hanare Toride no Yonnaはかなり悪い映画です。 物語はナンセンスです。 文字には何も付いていません。 作品はひどく見え、音は弱いです。 それは言われている、それは私が今まで見た中で最悪のものの一つではありません。 それは主に愚かで退屈なものです。 私の最終評価は3/10になるでしょう。 明日は幕張メッセと映画祭の週を続けます！ 猫のくにBanipal Witt。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hanare Toride no Yonna is a CGI film from CoMix Wave Films. You may remember them from Hoshi wo ou Kodomo &amp;amp; Byousoku 5 Centimeter. This film was released in 2006. So, how does it hold up compared to the other CoMix Wave Films productions I&amp;rsquo;ve seen? Let&amp;rsquo;s check it out and see.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rebmastu&#34;&gt;rebmastu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;30分ほど私は人生でもっと無駄なことを後悔したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーが含まれているので、真剣に？ あなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライティング/ストーリー
彼らは明らかに魔法の力を持っているので、キッドと兄は追放されています。 時間がたつと、他の子供が妹を解放するために来る。 どうして？ フリーキンの手がかりはありません。 それは彼に言われたことであり、神によって、この子供は真剣に不足しているとして彼の役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、この子供がタワーから女の子を解放するために送られてきたことを知っています（なぜ、子供がタワーの姫を解放するために送ったのですか？）。しかし、捨てられた人物からの曖昧な言葉遣いのコメントを除いて、 まったく意図していない。 終わり近くのどこかで、少年は、この君主制、または彼が従事している人は、彼がやったことのために彼の頭を持っているだろうが、彼は彼が&amp;rdquo;塔から彼女を出す&amp;rdquo; 彼の使命を果たした後、捕まえたいと思っていたのかと疑問に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、悪役として兄を使って質問します。 私は初めに彼からのより多くの保護的な雰囲気を得ました。それは後で彼のプレゼンテーションとは大きく対照的でした。 同じ特性のものを共有していません。そのために、人格を持たない鬼や何かを使ったこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：3
私たちは裸の骨を手に入れました。 かなりのクッキーカッター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽
彼らは同じ5つのトラックのようなものを何度も繰り返してリサイクルしましたが、これはスコアが最初に価値のあるメリットを持っていればうまくいきました。 特に、ファイナルファンタジーのバトルシーケンスからまっすぐに切り取られたような音が聞こえてきましたが、それはビデオゲームの中ではうまくいきましたが、ちょうどその場を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：3
音楽は、できるだけ多くの目を引くメロドラマティックな瞬間を苛立たせるか、引き出すようなデザインに見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
キャラクターのデザインは愛らしくなく、CGそのものの質は低かった。 その女の子は物語の中の一点を選んで、特に悪魔の召喚をしている間に、私は奇妙な思いをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：3
ええ、私はそれが長い時間がかかったと確信しています。 まあ、髪はいいね。 彼らが話していない限り、キャラクターもそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたが30秒ごとにタイマーを見続けるなら、あなたは楽しんではいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：それを終了、神にする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、それはビデオゲームとしてうまくいっていたかもしれませんが、それ以外の場合は、明確に操縦してください。 私はそれを少なくとも楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：3、それは寛大である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rebmastu/reviews&#34;&gt;rebmastu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Half an hour I&amp;rsquo;ve never regretted wasting more in my life.     Spoilers included, because seriously? Don&amp;rsquo;t waste your time.     Writing/story  Kid and older brother are ostracized because they apparently have magic powers. A span of time passes, and some other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;littlebyakko&#34;&gt;LittleByakko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが未完成であると感じたことに失望した。 それは映画よりもむしろ素晴らしいシリーズを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3Dアニメーションは時代にはかなり見えましたが、人々は仕事をしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがすべて可愛い映画でしたが、これはシリーズではないことに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LittleByakko/reviews&#34;&gt;LittleByakko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was disappointed that this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>