<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Darling in the Franxx on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/darling-in-the-franxx/</link>
    <description>Recent content in Darling in the Franxx on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2018 07:32:31 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/darling-in-the-franxx/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 07:32:31 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_2/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rrjt3/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_2/
redditの反応
ヒロは、角笛のピンクの髪の女の子に夢中にならない限り、それを得ることができないように見えます。
redditの反応
あなたのFranxxが4時間以上活性化されている場合は、医師に相談してください。
redditの反応
他のクルーと一緒に小さなディテールを大好きにしました。脂肪の男のようにディナーロールを取って、後で彼は彼のロッカーでそれらを備蓄しています。私は今までのグループの概要が好きで、すべてのペアリングはうまくやりとりしているようです。 Ichigoと02の芽生える競争に加えて、このアニメには素晴らしいキャラクターの瞬間があるはずです。
redditの反応
また、メモとして。人々がヒロを存在させていると非難しているジェネリックプッシュオーバのために、彼は確かに自分が望むものを明確にして知らしめる。 02と再度パイロットをして、ゾロームとの戦いを例に挙げている。
redditの反応
だから&amp;hellip;これは性的なアニメですか？
redditの反応
このショーがロボットに関することを思い出すのは難しいです。正直薄く隠れた（薄くて薄くて薄い）セックスの隠喩lmaoのちょうど20分。大好きです。
redditの反応
オペラのアニメーションは素晴らしいですが、まだ歌にスーパーではありません。
redditの反応
ゾロームと三ツれの男は本当に私の神経に乗っている。なぜ彼らはHiroがパイロットであることに反対しているのですか？真剣に！ヒロは彼らに何かしましたか？それとも彼らは嫉妬していますか？ナナは本当にHiroのパイロットに02次のモックバトルでFranxxをさせるべきです。彼が彼のお尻を蹴るのを見たい。
redditの反応
本当にこれを実際に指摘する必要はありませんが、IchigoはHiroが好きだと思います。私は彼女がなぜ彼のように行動するのかについての説明を得ることを願っています。
redditの反応
また、
redditの反応
&amp;gt;ケアタッカーナナ
redditの反応
私のことをよろしくお願いします！
redditの反応
大きなヒットは、ヒロは当然底であり、トップになることを学ばなければならないということです。私がエピソード1より前にリリースした作品の一部から得た明るいフェムドムの雰囲気は、ショーの方向性があるように感じる。
redditの反応
Ichigoには本当に悪い気がする。彼女はHiroによって完全に拒否された。私が欲しかったのは、彼女が幸せであるのを見ることです。^^原因は^^、彼女はかわいいです^^。
redditの反応
[]（＃akkotears）
redditの反応
リザードガールベストガール
redditの反応
ヒロのキャラクターアークが勃起不全の克服のための婉曲表現であるように見えるとき、このショーを真剣に受け止めるのは難しいですが、私は乗るために一緒だと思います。
redditの反応
貧しい一族。私はアニメの女の子にとってこれが悪いと感じて以来、ずっと地獄だった。
redditの反応
&amp;gt;かわいい巨大なアニメの女の子のロボットはお互いにたわごとを話す
redditの反応
インスタントAOTY。
redditの反応
私は、非常に露骨な淫乱の量が、Kill la Killの場合と同様の効果を持ち、最終的に完全に鈍感になると感じるようになります。
redditの反応
それとも、それともショーを壊すか。
redditの反応
私は、これらのバットコントロールの事を見た後、この全体のショーを真剣に受け止めるのに苦労している唯一の人ですか？
redditの反応
これを作った人は間違いなくお尻の男です
redditの反応
私は普通のハンドルが女の子の尻の形になっていることを意味する
redditの反応
OPが私の期待に応えてくれてうれしいです。
redditの反応
予想どおり、キャストに関する苦情は時期尚早であった。彼らはより多くのscreentime / developmentを得ました。 ココナいちご（といこの）はすでにベストガールのための競争を提供しています。 002は彼女のキャラクタータイプがこれらのことについて普通は頑固であることを考慮して、彼らを救ったことを公に認めたことに驚いた。実際に、私はHiroのために戦う彼女の意欲が好きでした、そして、彼女は今進んで行くタイプのようです。彼女のゼロゼロへの負けを見ることは難しいだろうが、02は別のレベルにあり、悲しいことに。
redditの反応
しかし、ゾロームはすでに私の神経の上にある。彼が謙虚になって穏やかになるのを待つことはできません。そして、残りの人たちがHiroを話して、それをどう扱うかで判断すると、なぜZero Twoと提携することが大変なのかわからない。彼らがすべて彼のためにtsunしていない限り。
redditの反応
私はヒロが模擬戦闘中に休止中の能力を解かなかったことがどれほど幸せだと言うことができますか？ショーが &amp;ldquo;ジェネリック&amp;rdquo;になるのはいたずらなので、簡単な道を行くのはとても怠け者でした。彼の発達の鍵はゼロ2よりも確立されているので、それは彼の陰謀を離れ、より多くの方法でパートナーとして彼らに焦点を当てます。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5lbx/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/
redditの反応
ショーの名前をちょうど得ました。コード016 - &amp;gt; 1 = hitotsu、6 = roku - &amp;gt; HiroまたはCode 015 - &amp;gt; 1 = ichi5 = go - &amp;gt;いちご。私はそれがすべての子供のために働くかどうかわからないが、命名規則はそれらのいくつかのために働く。
redditの反応
かなり賢いトリガー/ A-1
redditの反応
私はMCくんのボンダーがロボットをどのように活性化させたのか好きです&amp;hellip;
redditの反応
健太郎（To Love-Ruアーティスト）がマンガの適応をしていることを知っています。最初の章は次のとおりです。
redditの反応
（非常にNSFW）
redditの反応
湖のシーンの泡をチェックしてください。
管理人の反応
湖のシーンの泡をチェックしてください。
redditの反応
PSA：[Pistil]（https://en.wikipedia.org/wiki/Gynoecium#Pistils）は、花の生殖器官の女性セクションです。
redditの反応
私はfranxxの女性操縦士が雌犬であると仮定し、男性と女性のパイロットが一緒に来て、おそらく花が象徴する1つの働くfranxxを作るので、ここにいくつかの象徴があります。
redditの反応
また、これはトリックによって作られたパシフィックリムで、Gurren LagannとKill La KillとKiznaiverの小さなビットでミックスされています。
redditの反応
redditの反応
私はすべての文字の名前がコード番号に基づいていることに気づいた。彼らのコード番号は基本的にその存在を定義しているので理にかなっています。
redditの反応
それは明らかだったかどうか分からないが、かなり楽しいと思った。
redditの反応
嘘つきではない、ゼロツーはすでに今シーズン注目を集めている。
redditの反応
このアニメにはなんと美しい入り口？
redditの反応
あなたの誰かがこれに気づいたかどうかはわかりません（植物学者や生物学者がここにレッドディットでなければなりません、儀式？）、しかしFranXXのダーリンは植物や花に基づいています。
redditの反応
最初は：要塞都市はプランテーションと呼ばれ、操縦士の鳥かごはMistilteinnという名前です - 基本的にヤドリギ、寄生植物を意味します。そしてMistilteinnの中に収容されているパイロットはParasitesと呼ばれます - 偶然でしょうか？私はそうは思わない。
redditの反応
その後、Strelitzia（鳥の楽園の花）、Delphinium（ラークスパー）、Argentea（繁殖猫、おそらくCelosia argentea）、Genista（箒）、Chlorophytum（クモの植物）のウェブサイトに記載されているようなメカの名前。メカデザインでさえ、彼らの名前をつけられた植物のわずかな特徴に耐えます。
redditの反応
私は明らかにして以来、これらのすべてに気付き、疑惑を抱いていました。それは男性 - 女性操縦士のピアス - スチームコンセプトによってさらに支持されています。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>