<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blassreiter on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/blassreiter/index.xml</link>
    <description>Recent content in Blassreiter on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/blassreiter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Blassreiter</title>
      <link>https://anime.syui.cf/3407</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/3407</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/13199.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3407/Blassreiter/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3407/Blassreiter/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancelotgeass&#34;&gt;lancelotgeass&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そうですね、これは私の2回目のレビューです。 私は今度は自分自身をコントロールしようとします。 シリーズの最後にレビューを更新することに注意してください。 さらに、要約は提供されません。 このアニメのメインページにはすでに華麗なものがあります。 だから、私たちは行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
この話は、小規模な事件からマクロ効果に発展するという意味で非常に興味深い話です。 最初の数回のエピソードでは、ストーリーがどこに向かうのか、主人公は誰だったのか、次に何が起こるのかは分かりませんでした。 しかし、ゆっくりと、しかし確かにダムが壊れて、プロットは私たちを沼地に流しました。 私たちは、人類を攻撃するためによく知られている悪魔のプロットを使って日本国外に配置されていますが、突然、それがそのすべてであるかどうかを確かめることはできません。 私は、最近のエピソードがこのシリーズにとって非常に有望な未来を保持しているように見えるので、それが成長するのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：
私はGonzoのアニメーションが決して本当に好きではありません。 確かにそれはかなり、しかし何とかあなたがそれをしないことを望むいくつかの時間があります。  Blassreiterのアートワークははっきりしています。 設定は非常によく行われており、小さなドイツの町に設定されている基準に沿っています。 しかし、Demoniacsは本当に私の好みに合っていません。 彼らの行動が始まるまで、デザインはよく見えます。 まあ、主役のデザインのほとんどは良い（例はGerdとJosephを含む）しかし、（Spoiler）Malekのdemoniacの鎧は本当に&amp;hellip;.醜いですね&amp;hellip;時々（スポイラーの終わり）。 それにもかかわらず、少し混乱した場合、アクションシーンは一般的にうまくいっています。 あなたの大部分はそれを楽しんでいますが、Last ExileやGankutsuouレベルのアニメーションやアートワークは期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）：
おそらくシリーズの中で最も弱い点。  OPとEDの両方が本当に良いです、特にED（初めて、Gendouのアニメエンディングをダウンロードしました）。 しかし、その間のサウンドトラックはあまり重要ではありません。 あなたは通常、音に気づくためにもストーリーラインに夢中になっています。 ボーカルの演技はシリーズのほとんどの基準を満たしていますが、私の好みではありません。 しかし、それはあなたのものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）：
このシリーズのキャラクターは今シーズン最もリアルで力強く描写されたパーソナリティのひとつです。 あなたは私が嘘をついていると思うかもしれませんが、私はそうではありません。 あなたはJill Hoffmanを憎むことを学ぶでしょう。 あなたが近くに誰かを失っていないかもしれませんが、マレクの痛みを感じます。 あなたはゲルトの意図に疑問を抱き、ベアトリスが誰であるかを疑問に思うかもしれません。 文字の開発は高速ですが、現実的です。 人格は完全にはっきりしていないかもしれませんが、彼らはあなたの一人のように見えるでしょう：兄弟の行動についての混乱の姉妹、遠くから見ている主人公の信仰や孤独なオオカミを復活させようとする幻滅した男。 復讐のために。 はるかにフェッチされたが、あなた自身のために見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
Blassreiterは、新しいエピソードを見る機会を得るために、毎週土曜日または日曜日に（私がとにかく暮らしている）午前3時まで私を起床させた。 私はかなりシリーズを楽しんでいます。 それは200以上のエピソードを取得するあなたの一般的な常用少年に勝つが、何百万回もその時間にほとんど何も達成していない。 これは24のエピソードで終わらなければならないのは残念ですが、もう一度、おそらくそこで終わらなければならないアニメの1つです。 それらは一般に良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
私はこれが不足すると思った。 あなたがこれまでに読んだことがあれば嬉しいです。 あなたに私のアドバイスは、最高のアニメのスコアを見ていないです。 それは最初のカップルのエピソードを見たときに人々が考えたものです。 これは非常に過小評価されたシリーズであり、このレビューがあなたにもそれを見てもらえることを願っています。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lancelotgeass/reviews&#34;&gt;lancelotgeass&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right, this is my second review. I&amp;rsquo;ll try to control myself on length this time. Take note that I&amp;rsquo;ll update the review at the end of the series. Additionally, no summary will be provided. This anime&amp;rsquo;s main page has a brilliant one already. So, off we go.    Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  The story extremely interesting in the sense that it evolves from small incidents to m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlith&#34;&gt;Moonlith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterは、MALで最も高い評価を得ているアニメの1つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その理由は、シリーズの劣ったものとは何の関係もなく、ショーの目障りな欠陥に関するものでもありません.Blassreiterはいいアニメです。 なぜ多くの人がそれを偉大なものと考えていないのか、それともそれほど良いものではないのかも理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最大の欠点は、明らかに方向やプロットが明確でないことです。 最初の数回のエピソードでは、モーターサイクリストのアイドルをそれらの1つに変えることを含む、大混乱を引き起こして走っているこれらの奇妙な、ロボットのような、人間のような生き物がたくさん見られます。 感染したゲルト・フレンツェンと一緒に、アマンダ・ヴェルナーのもう一人の主人公、涼しくてプロフェッショナルな姿勢のホットピンク、彼女の熱心なパートナー、ヘルマン・ソルツァー、ショーの初めの劇的なスクリーン・タイムを持つ暗く神秘的なジョセフ・ジョブソン 最初は彼が主なキャストメンバーであることを示唆しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の短い説明からあなたの多くがすでに理解しているかもしれないので、ユニークで説得力のあるキャラクターのキャストはショーのメリットの一つではありません。 アマンダは、あなたの典型的な強烈な女性タイプのキャラクターの1つです。彼女の仕事では普通に落ち着いていますが、驚くべきことに、彼女の愛する人と彼女が見ているときに、激しい反抗と情熱を見せることができます ちょうどそうです。 ヘルマンは、彼女の正反対であり、自分の仕事を絶えず表面で行い、いつでも、私が追加することができれば、大声で、彼の命令が正しいか間違っているかと矛盾するかどうか質問します。 ジョセフは、誰もが彼を悪人と思っているにもかかわらず、ひそかに優しい人たちのために戦う、誤解された主人公の彼の肉薄な空気でショーの暗闇と運命を大きく追加するためにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの暗い空気の良い部分は、キャラクターの罪悪感や責任、様々なことが原因です。 アマンダは彼女が採用した兄のマレク（泣き虫）のためにしていたはずの大きなシスではないと感じました.Sashaはかなり先進的な技術を作りました。 そう。 自分のコントロールを超えて自分自身のために一定以上のトップ・レベルの責めを負っていることは、英雄的に見えるはずの架空のキャラクターにとっては新しいことではない。  Blassreiterで邪魔になることはないと確信しています。 複数の機会に私はキャラクターの不気味なおかしなことに気を遣っていましたが、これはショーの楽しみを助けるものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;成熟したストーリーライン&amp;rsquo;は、ショーの要約を誇っています。 ショーが進行するにつれて、成熟していると、彼らは恥知らずを意味することが明らかになります。 ストーリー自体ではなく、むしろ各キャラクターの過去と状況。 ショーの架空のドイツ社会では、特に貧しい人々や外国人の人々のシェアと思われる。 私たちはマレックとジョセフを中心にこれを見ています。彼らはどちらも、周囲の人々ほど裕福ではないという理由だけで、本当に恐るべき残虐行為の標的になっています。 このシリーズは、視聴者の洞察を得るための強力な試みをしてくれます。 残念ながら、この作品の一部は私には失われました。なぜなら時にはこのアニメにあったように、「苛酷な現実」カードが不器用なように演奏されているからです。 確かに、貧しい人々は常にあるレベルで見下されてきましたが、来ます。 貧しい子供が豊かな時代に打ちのめされ、彼の教会が献金を得ていることを確かなものにするために、現代社会でもそれ以上のことはありませんか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界がいくつかのためにいかに泥棒であるかを示す同じ静脈で、Blassreiterはキリスト教で激しくぶつかるチャンスをとるようです。 たわごと、人々は祈り、神は何もしません。 何とか何とか何とか。 私を激しく宗教的な人物と考えてはいけませんが、今日私には宗教を捨てるのは黒い金属のようなものです。 未熟で愚かです。 おそらく、西洋の生活様式などを描写しようとする日本人については、あまりにも敏感すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、なぜこの悪役の後、私はBlassreiterが良かったと思いますか？ 短い答え：それはちょうどあった。 もっと長い？ まあ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機会に私は実際にそれを調整するのに気をつけました（私はかなり怠惰なアニメウォッチャーです）、Blassreiterは私を楽しませてくれました。  1000000mphのプロットを突破したアニメではありませんでしたが、イベントは自分のペースで回転させましょう。 それは私が特にペースが速いアニメ（TTGL ftw）を気にするのと同じではありませんが、ストーリーがそれを伝えなければならない物語を伝えるのに時間がかかるとき、それを感謝する傾向があります。 そして、Blassreiterは適度なペースでそのストーリーを辿ったが、それはちょうど緩慢にも過ぎなかった。 視聴者をつま先につけておくために、各エピソードで進行中のことがありました。 また、シリーズの途中で完了した完全な売上高は、突然、興味深い紆余曲折でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Blassreiterのアートワークは、プラス側で言及する価値があります。実際、ほとんどのアニメは目の保養のパレードでもあります。 アニメに描かれている機械は、一般的にはすごく見やすいですが、飛行機のバイクやそのような癖は、クールなものよりも面白く見える傾向があります。 キャラクターの大きな手も同様にデザインする。 私はアマンダの輝く緑色の目と美しい唇を永遠に見つめることができました。 また、切断ショットが好きなことを願っています。 もしあなたがそうしなければ、Blassreiterを見ているのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの強制的なリアリズムを残酷で叩きながら良いことを過ごしたにもかかわらず、その特徴はブラスターがあなたのモエブロブBSのヒープではないという事実を強調しています。 私の本ではいつもプラスです。 そして、私がどれほど荒々しいと思っていたとしても、貧しい男の子の犯罪を告白する場面では、彼の手で聖書をやりませんでしたが、真の犯人は彼の周りを嘲笑していました。 アニメがそれをするには、常に良い兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからええ。 あなたが終わりまで楽しませてくれるが、それがあなたの下の地球を粉々にする恐れがない、しっかりとした、深刻なアニメを見たいですか？ グラブライター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonlith/reviews&#34;&gt;Moonlith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blassreiter is not among the highest rated animes on MAL, and for a reason.    But that reason has nothing to do with any supposed inferiority of the series, nor is it about any glaring fault in the show - Blassreiter is a good anime. It&amp;rsquo;s also understandable why many haven&amp;rsquo;t considered it great, or not even all that good.    The biggest fault in the show is it&amp;rsquo;s seemingly lack of any clear direction or plot. In the first few episodes we see a bunch of these weird, robot-ish, human-like creatures running around causing havoc, including turning a motorcyclist idol into one of them. Along with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drizzt&#34;&gt;Drizzt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはmyanimelist.netのための私の最初のアニメレビューになるので未経験が期待されます:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterや &amp;lsquo;Pale rider&amp;rsquo;は、Gonzoの作品リスト（Nitro +とのコラボレーション）に加えて、最新のものです。 このシリーズでは、現代のアニメの要素がCGIの広範な使用、技術進歩に焦点を当てた未来的な設定、それが進行中の人間性を劣化させることから生じる道徳的/倫理的な結果など、 これはプロットを中心としたシリーズの主なテーマとして要約することができます。 償還、友情、義務、忠誠心、愛の古典的な動機もまた、キャラクターの行動をある意味で推進している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、感染後に人類から剥奪された生物のようなデモニアス - 悪魔になる、ドイツ全域に広がるナノマシンウイルスの周りを回っています。 前提は新旧ではありませんが、多くの紆余曲折では緊張を高めて偉大に実行されます。 ただ、次のエピソードを見なければなりません。 感じ。 憂鬱で、劇的で、痛い、悲劇的な要素は、実際に集中的なものであり、視聴者の感情を刺激するものです。 すばらしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字に！ 彼らは本当にこのショーのスターです！ 私は誰もが彼が絆を確立できるいくつかの性格を見つけることができると謙虚に思う！ 彼らの内面の思考、願い、そして過去を駆け抜けて、彼らは潜水しているだけでなく、悲しみ、負担、友情といった共通の概念を共有しています。 私が何かを台無しにすることなくさらに言うことができるのは、すばらしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、議論されたがIMHOマイルストーンです！ 偉大なプレゼンテーション、アクションシーケンス、カメラアングル、車両やメカなどのキャラクターや技術のデザイン&amp;hellip;デモニアックは完全にCGで完成されており、ディテールや狂気の戦いシーンを伝統的なアニメーションで引き出すことはできません ！ 今は趣味、特にアート＆デザイン（宮崎などの愛や他のスタイルもありますが、スタイルの質には何の影響もありません）の問題です。  Blassreiterの品質は明白です！ 優れた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。 ここでも最高級！ 強力なサウンドトラックはテーマを開くことから始まる純粋な楽しさでした（「Unripe Hero」は私が長い間聞いた最高のものの1つでした）、そしてキャラクターテーマを通して、動きの激しい戦闘アクションのバックグラウンドでした（Xarginのテーマは、  FFVIIのようなAerisテーマのものによって達成される）。  「スターを願い」は美しく、完璧にフィットしました！ 全体的に：素晴らしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に&amp;hellip;楽しさのレビュー。 傑作ではありませんが（私の基準では少し短いかもしれませんが）、このシリーズは失望しません！ クオリティーアクションのファンSFアニメは、Blassreiterの世界に飛び込むことを決心した大多数の人には喜ばれるでしょう！ 私が考える限り、Blassreiterは常に私の本が私のトップ10の1つになっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drizzt/reviews&#34;&gt;Drizzt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All right, this is to be my first anime review for myanimelist.net so inexperience is to be expected:)    Blassreiter or &amp;lsquo;Pale rider&amp;rsquo; is newest addition to list of Gonzo&amp;rsquo;s works (done in collaboration with Nitro+). Elements of contemporary anime are clearly shown in this series like e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skjoldr-san&#34;&gt;skjoldr-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう、Blassreiter。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに多く入ることを本当に期待していなかったし、それは良いことだと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが実際に輝いていたのは数回ありましたが、その時を除いて、ほとんど退屈だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのキャラクターは（Amandaを除いて）多少予測可能であると感じましたが、それは主に、開発の少し後に、彼女はショー全体で同じままです&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的なメモとして、彼らは多くのキャラクターに焦点を当てていました（あなたが多様なキャストを好むならいいです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードを見ているうちに、すぐに気になるものがあるかもしれませんが、これはあなたの中にはマイナーなポイントかもしれませんが、ポイントがないためにあなたに*なるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの半分にはいくつかの区間がありますが、キャラクターとサウンドのあるスプラッシュシーンですが、ここで演奏される音楽は悪いです（特に、シリーズの後半には悪い）  。 それは単なる役に立たないギミックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うべきだと思っていたもの - 私は通常、彼らが悪かったとしても、私が見ているショーには非常に高い耐性を持っていて、通常彼らをマラソンします。 しかし、Blassreiterでは、私は他のことをしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が続ける前に最後に一つ、このアニメにはゴアがあり、一般的なテーマは酷いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを途中で取り除いたので、いくつかの特定の点（芸術、音など）に行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は普通のIMOです。  OPとEDは忘れることができ、私は最初のエピソードの後で自分の上を飛び越えることができました。 これは2番目のOP / EDはもちろん、さらに悪いことではありません。 音の効果は大丈夫です、何も賞賛するか嫌いです。 私は再びあなたがすべてのエピソードを見ているCringeyスプラッシュスクリーンを言及しなければならない（最初の12エピソードであまりにも悪くないが、後でばかげてしまう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが気付くはずの最初のことです、もしあなたが私のようなものなら、これはあなたに多くのことを気にします -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いCGI。 今、私が悪いと言うと、それは本当に悪いです。  CGIでアニメーション化されたアートアセットは、1998年の映画などで見られるようなものです。眩しくて迷惑です。 もちろん、アートはすべてアニメの終わりではなく、多くの熟練アニメ視聴者がこれを知っていますが、実際には多くの面で特別なものを提供していないショーでは、これは大きな問題です。 私はここで伝統的なアニメーションを好んでいましたが、ああ&amp;hellip;私が芸術について言うことができる唯一の良いことは、私が以前に言ったことです。非常に多様なキャラクターがあります。 と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを創造性のために7/10にしています。前提は、ここでいくつかの上品を見つけても、私が以前見たことのないものです。 問題は、それが実行された方法で何も新しいことはありません、実際には誰かが彼/彼女自身を犠牲にするときに悪い/良い人になるかどうかはかなり予測可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、終わりの感情はいくつかの点で急上昇しましたが、私はそれを台無しにすることなく私が意味することを伝える方法が本当にわからないので、詳細には行きたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれほど楽しめませんでした。 それはとてもそうでしたが、私がずっとそれを耐えることができないと確信していなかった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは実際に悪くはありませんでしたが、それはまた良くありませんでした。 だから私は6/10の全体的なスコアを与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も見ない場合は、悪いサウンドトラック/ CGI / goreを扱いたいと思っているなら、これを選ぶべきでしょう。もしそうでなければ、これに近づかないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが読んでいただきありがとうございました、と文法の間違いをお詫びしたいと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skjoldr-san/reviews&#34;&gt;skjoldr-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right, Blassreiter.    I didn&amp;rsquo;t really expect much going into this, and I have to say that was a good thing.    Don&amp;rsquo;t take me wrong, there were a few times where this show actually shined, but aside from those times, it felt mostly boring.    Many characters felt somewhat predictable (with the exception of Amanda, but that&amp;rsquo;s mostly because after a bit of development she r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaiokenx3&#34;&gt;kaiokenx3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：人々の闘いを示す大きな図であり、どのようにして多くの恐ろしい決定につながるか、または騙される可能性があります。 私が持っていた唯一の苦情は、最初は主人公が誰であるかを知ることは難しかったが、ストーリーを終結させるためにそれを台無しにすることはできない。 また、Blassreiterの話には、多くのねじれ、ターン、そして「Oh Snap」の瞬間があります。
アート8/10：CGIはより良いかもしれませんが、アニメが良いの決定ポイントではありません。  CGIはアクションがより速いペースで行われ、非常に素晴らしいカメラアングルを入れることを可能にしたので、アニメを助けました。 伝統的なアニメーションも非常に良いですが、シーンはうまくアニメーション化されています。
サウンド7/10：オープニングとエンディングの曲は、私が聞いたことのある最高のものです。  SFXも非常に優れています。声優はとても素晴らしいので、見ていなくても聞いていれば、彼らは本当だと思うかもしれません。
しかし、このシリーズは、ショーの間にバトルスタイルの音楽に欠けている。
劇的な音楽は非常に良いですが、アクションシーケンスのための音楽はほとんどなく、もし存在すれば、彼らは非常に短命です。
Character 10/10：キャラクターのより現実的なキャストを求めることはできませんでした。 いくつかの悩ましい、悲しい生活から他の人の幸せな生活まで、あらゆる人物は現実の人間としての状況に反応します。 彼らはまた、人間のように感情を表現します。 それはまた、貧困者や暴力団に苦しんでいる人々を市民がどのように見て、それらを打ち負かす傾向があるかなど、いくつかの違いが壁の過去を見て、一緒に来るようなことを現実的に表示します（Spoiler）。 マレク、ヨハン、ジョセフ（これまで）（スポイラー）
楽しさ8/10：ストーリー重視とアクション重視の配置は、シリーズが適度なペースでプロットを進行している間、繰り返しすぎることを防ぎます。 アクション、悪魔、ストーリードリブンショーを楽しんでいる人にはこのアニメをお勧めします
全体的な9/10：パイロットのエピソードは、CGIを使いこなす最善の方法ではないと思う人もいますが、決定を下す前にエピソード7まで見るべきです。  Blassreiterは、（スポイラー）ナノマシンによって拡散された悪魔であり、アクション、悪魔、いくつかの宗教的な参照（何もあまりにも攻撃的ではない）、そしてメカを1つにリリースするなど、新しいものを試しています。 日本のリリースと同時にウェブサイト（Youtube、Crunchyroll、BostTVなど）をストリーミングします。 だから私のレビュー、シリーズが終了したら私はより良いレビューをすることができるようになります。 私は、私たちのために店舗がはるかにあると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaiokenx3/reviews&#34;&gt;kaiokenx3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: its a great plot showing the struggles of people and how they can be led to many horrible decisions or tricked. The only complaint I had was that in the beginning it was hard to discover who the main characters were, I cant say anything about this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isaac-sharrow&#34;&gt;Isaac_Sharrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;外向きに、このショーは驚くほど聞こえる。 日本のアニメではなく、最初のいくつかのエピソードや核の中で最初の主人公を殺してしまうのは、ゾンビのような生物が乗り物、ナノマシン、 夢は本当に正しい？ もしあなたが合意すれば、Blassreiterに関しては間違っていると思います。 今のところ陽性で始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいですが、3DセクションはMMDと同様のレンダリング方法で行われますが、細かく調整されています。手書き/デジタルアートから3Dへのシフトは邪魔になることはなく、 たとえシーンが2Dであったとしても、引き離すのはむしろ困難だったはずです。  Sランクアニメーション！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使とデーモンの美学は、モンスターが人間に似合うモンスターを作る道徳的な灰色の世界とは対照的で、微妙な天使対デーモンの美学は、それ自体の神話の中で技術を意味するように、かなりうまく融合しています。  Aランクワールドビルディング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドが綺麗で、シアターサウンドシステムを使用していない限り、爆発したものが爆発するだけでマイナークリッピングが発生します。そうでなければ、サウンドは特に特別ではなく、多くのエフェクトがリサイクルされます 陳腐化するのを避けるために、チューンの変化だけで十分です。 すべての声は、ボグの標準コンデンサーマイクで録音されたように聞こえますが、これは時々、異なるサイズの部屋で声に録音されたようなサウンドエフェクトとは対照的なオーディオを生成しますが、オーディオファイルだけがマイナーな問題です どんな大容量でも盗聴されることがあります。  Bランクサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13回目のエピソードで、私はあきらめた。 審査員の誠実さは気になる。 私はそれらの人々が彼らが蹴飛ばされたり、様々な興味深い理由で叫んだりして忙しくない時に、これらの人々がしている絶え間ない鞭打ちをしていました。そして、ストーリーは、その偉大な世界に関心を持たず、 そのミッド・エピソードで、私は退屈からモンスター・ストライクを始めました。 はい、私はとても退屈だったので、超複雑なデジタル大理石を演奏し始めました。  FFFランク楽しさとキャラクター！ 最悪の可能性！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは退屈なキャラクターとあまり書かれていない物語が錆びているものを全部ひっくり返さなかったならば、よく描かれた世界、卓越したプレミス、そしてその魅力的な3Dとうまく描かれた3D 排水パイプ&amp;hellip; Dランク総合ランキング、ほんの僅かに悪くないほど嫌いですが、まっすぐなフライドポテトのような退屈で乾燥したものがほとんどです（アメリカ人？）人々は遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Isaac_Sharrow/reviews&#34;&gt;Isaac_Sharrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Outwardly, this show sounds amazing. A Japanese anime NOT set in Japan, that kills off its first protagonist in the first few episodes and nukes all the second protag&amp;rsquo;s shit, with zombie-like creatures that merge with vehicles, nano-machines and mechs galore, Sou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;4xdblack&#34;&gt;4xdblack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、通常はレビューを書いていませんが、私はBlassreiterについて多くのことを述べています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterは私が一生見た中で最悪のアニメの一つでした。 しかし、疑念の恩恵を与え、それについて何が良いのかを考えさせてください。  （TL;下のDR）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：全体的なストーリーペーシングはかなり上品です。 それほど遅くなく、あまりにも速くない。 物語そのものに何も問題はありませんが、実際には半分悪くはありません。 彼らはそれを混ぜない別のジャンルの完全なポンプにしようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐコンセプトに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：これはキャラクターがあまりにも発達していないにもかかわらず、あなたがキャラクターの死について悲しい気分にさせるためにあまりにも難しいと思うアニメのタイプです。余分なスクリーンタイムのためにサポートキャラクターとしてカウントされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の全体像は私が今まで見た中で最悪のものの一部です。 主人公の開発を強制するために、プロットデバイスを持ち出し、同じエピソードでそれらを殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公といえば。 彼らが誰であるか知っていると思いますか？ まあ、あなたはしません。 アニメの半分はメインキャラクターがサイドキャラクターのように働くからです。 アニメ全体の最大のプロットツイストは、実際の主人公が誰であるかを知ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはあなたに意味を持たないサスペンスデバイスを持ち出すアニメを見たことがありますか？ まあ、このようなアニメがたくさんあるので、あなたはそれが好きなアニメを願っています。 あなたは &amp;lsquo;ああ、それはX377のような行を聞くでしょう。 どのように彼らはそれを使用する勇気？ もし私たちがそれをやめなければ、私たちはすべて運命にあるのです！  X377という名前は、このアニメで使用するサスペンス・デバイスのいくつかを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは聖職者のキャラクターarchitypesが好きですか？ まあ私はこれらの文字のすべての1つが&amp;rdquo;クリシェ&amp;rdquo;という言葉の顔かもしれないので、確かにそう望みます。 より多くの証明をしたいですか？ どのようにあなたがあえてするのを叫ぶ悪人はどうですか？ または「これは不可能です！」 彼らが失っているとき？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フラッシュバック/バックストーリーがメインストーリーよりも面白いアニメを見たことがありますか？ あなたはしていない？ あなたはBlassreiterを見ているといいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように愚かであることに気付かずに閉鎖を強制しようとするBullsh * tエンディングはどうですか？ あなたはそれが好きだと思う、それはあなたが最後に得ることになるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは約半分の文字が途中で表示されていないことを知り、悪人は突然味方で何の説明もないのが好きですか？ あなたがそうするなら、あなたはBlassreiterを見なければなりません、あなたはそれを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無限の量の肌の緊迫したメカシャツ、大きなおっぱい、そのヌードシーン、血のゴアとアクションのトン&amp;hellip;にもかかわらず、それは非常に退屈で、見るのは難しいです。 私は行動のいくつかが良いことを意味するが、それが終わった後、あなたはまだ退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だから、そのTLのDR読者のために要約すると&amp;hellip;このアニメは非常に悪いので、それは私が5/10の下で評価した最初のアニメであるだけでなく、書くことを納得させるほど悪い それについてのレビュー。 見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/4xdblack/reviews&#34;&gt;4xdblack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I don&amp;rsquo;t normally write reviews, but I&amp;rsquo;ve got a lot to say about Blassreiter.    Blassreiter was one of the worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen in my lifetime. But let me give it the benefit of the doubt and start off with what&amp;rsquo;s good about it. (TL;DR below)    Pros: The story pacing overall is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimehero&#34;&gt;THEAnimeHERO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterは、憎しみとコンセプトの概念を扱う、空前のSF SFアニメです。 正義ですが、視聴者はcgiの使用量が重いことに注意する必要があります。 それがあなたを邪魔しないなら、シリーズ自体は良い話ですが、少し問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterの話は、Amalgamsとして知られているこれらの生き物Demoniacsは、彼らが死体から形成されているため、「ロボットゾンビ」としてよく理解されています。 技術と融合することができます。 この脅威を止めるために、これらのアマルガムと戦うためにXATが形成されますが、最終的にXATメンバーを主人公としたこの善悪の戦いに向けての物語の動きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターが死ぬ傾向にあるので、アニメは4〜5回ごとに鉛を回転させ、次の鉛などに従う。これは、キャラクターがプロットアーマーから安全ではないとしても良いが、時にはきれいに流れない。  1つの理由は、キャラクターJosephであり、ep 13＆amp;  14シリーズの悪役、Xarginに深く関わっている彼の裏話を学ぶ。 この奇妙な選択のために、センターリードでなければならないジョセフは、シリーズ＆ 彼の話が明らかになった後でさえ、彼は主な焦点にはならない。 他のXATのメンバーはそれに続く正しいキャラクターですが、悪役の主な敵対者がほとんど注目を集めていないのは不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのもう一つの問題は、宗教に対する象徴主義が強制的に時々感じられることです。 ショーの多くは復讐＆amp; 自殺および鬱病のような様々なうつ病の話題。 これらの復讐状況をしばしば生み出す虐待。 このような状況で宗教的な話題を話すのは理にかなっていますが、一部の場面では強制的に＆amp; 説教。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アニメそのものは興味深い。それは、Amalgams＆AmpのSF SFの神話を活用しているからである。 特定の文字は信じられないように感じます。 これは非常に真剣にそれが時々落ち込んで感じることができるポイントにかかるそれらの稀なシリーズの一つです。 このシリーズの他のハイライトは、日比野仁彦（Metal Gear Solid series）＆amp; 筆記の一部はウロブチ元（Fate / Zero、Madoka Magica、PhantomのためのPhantom Requiem）によって行われます。  Blassreiterは、破壊のために人類の軽蔑に潜むユニークなSFであるが、シリーズの中で特定の登場人物が登場したり、ストーリーを伝える上でより安定したペースがあれば、より良い結果が得られたはずである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/THEAnimeHERO/reviews&#34;&gt;THEAnimeHERO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blassreiter is a seinen sci-fi anime that deals with the concept of hatred &amp;amp; justice but viewers should be warned of the heavy usage of cgi. If that doesn&amp;rsquo;t bother you then the series itself is a good story but has some minor problems.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterは、XATとして知られているドイツ軍組織の悪用を中心とした暗いアクションドラマであり、Demoniacsと呼ばれる生体力のある生き物から生まれた脅威を死体から逃れ、民衆に感染させることを任されています。 また、脅威と戦うジョセフという名前の神秘的な若者は、悪魔に感染するような正常な精神状態を維持することができますが、デモニアックに変わる力を身につけます。 このシリーズはいくつかのアークに分割され、シリーズのいくつかのキャラクターがデモニアックの影響を受ける様子と、そのパワーを利用して得ようとしているものを探っています。 背後には、いくつかの不思議な個人が、個人的利益のためにデモニアックの力を搾り取る人々の緊張と個人的なトラウマを利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、BlassreiterはDemoniacの影響を受けるキャラクターがどのように影響を受けるか、その原因、そしてそのキャラクターがそのパワーを利用することを望んでいる理由を調べるという点で、プロットやキャラクターを開発しています。 シリーズの多くのキャラクターは、Demoniacとして新たに発見されたパワーを利用して意思決定を促す、いくらか悲劇的な裏話を持っています。 そのような力を持つネガは、自分の行動の道徳的な結果を実現することなく個人的利益を得るために悪用する人がいるように探求されている。人類を維持するために奮闘したり、 このシリーズは、Demoniacの脅威の起源と、Josephがどのような関係を持っているかをゆっくりと明らかにしているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、シリーズには欠陥がないわけではありません。 このシリーズは、ドラマや宗教のテーマをどのように描いているのか、少し重いことがあります。 ドラマの面では、Blassreiterはそのキャストの発達を描きながら非常にメロドラマチックであり、ドラマは、特にジョセフとマレックのバックグラウンドの面で、ポイントで真剣にケアをするのに苦労するかもしれないと言っても過言ではない。 また、ショーの宗教的象徴主義への試みは、キリスト教の絵画と聖書の詩をミルクにして、自然よりももっと厄介なことを意味するような試みを強制しようとしています。 それを超えて、その番組は、その物語の側面がSFやアクション、ドラマのタイトルの中である形で搾乳されていることを前提に、まったく新しいものを提供していません。 また、この赤ちゃんは、Blassreiterで高い死亡数があり、登場人物が幾分血まみれで、面倒なところで死に瀕しているため、その内容ではかなりグラフィックを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ショーはほとんどの場合、目にはむしろ気に入っています。 キャラクターと風景のデザインは、落ち着いた色合いと、ブラスレイターが披露したいと思っていた暗く砂時計な気分を補う上でうまくいく視覚的なディテールを備えています。 シリーズの視覚的なハイライトはDemoniacsと戦場に利用されている人間の力からのあらゆるメカの形で来ます。 レンダリングに使用された3D CGアニメーションは、通常のアニメーションと同じように親指のように突き出ていますが、メカとDemoniacsを使ったオンスクリーンのアクションは流動的で強烈なので、アクションアニメファンの目には素晴らしいお祭りになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blassreiterは、問題を抱えていて、本当に新しい地面を築いてはいないが、暗いアクションドラマのために何を提供しなければならないか、まったくまともな時間殺人者である。 ボクらノとガンクトゥーと同じレベルではないが、ブレイレーライターはまだGonzoによって作られたよりまともな製品の一つである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blassreiter is a dark action-drama focused around the exploits of a German military organization known as XAT being tasked with fending off the threat arisen from biomechanical creatures called Demoniacs spawned from corpses and infecting the populace. Also battling the threat is a mysterious young man named Joseph who also wields the power to turn into a Demon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acezx57-2&#34;&gt;acezx57_2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを読む前に、すべてのレビューを無視して、始めるつもりです。 このような何かを通常の方法で「評価」することはできません。 何か普通の手段や規模で何かを評価することはできません。 数字は、芸術によって生み出される結果的な感情や内的な質問と同じではありません。 男性が芸術を創造するにつれて、それを完全かつ真に理解し、それを自分自身で見ることが「評価する」唯一の方法です。 このアニメは特に適しています。 最高の芸術作品は、人々の半分が嫌いと言っているものであり、半分は、彼らが不幸にも崇拝していると言います。 これはその作品の一つです。 今では、何かを学んだことがあるかどうかを知っておく必要があるので、可能な限り最良の方法で見直しを始めるでしょう。あなたはそれをかなり台無しにしました。このような芸術のポイントは、 あなたの人生でもう一度別のレビューを見直してはいけませんし、年齢を見ることもないので、あなたは常に盲人になり、仕事の創作者が何を投げたとしても簡単に準備するべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は呪われた数字のスケールを使用する必要がありますが、それを完全に無視してください。 平均的な視聴者がこれのような感情的な作品を望むことを実現するために、私はそれをボード全体にわたってまっすぐに数えましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの重要性があなたを守り、アニメやショーとの関係を見つけることができず、歴史の中で永遠に尊敬すべき永続的な作品ではなく、「楽しい時間」を探しているだけなら 地獄に戻って、宇宙パトロールルルロコを見に行きなさい。なぜなら、それは「私は実際に人生を持っていて、ただアニメとチルをしたい」というあなたの路地のほうが上だからです。 このアニメは、憎しみ、絶望、愛、恐怖の驚異的でインスパイアな旅に導くジェットコースターです。 人の勝利から、この芸術品である勝利があなたが持っているあらゆる瞬間の幸福に終焉をもたらすように、彼自身の崩壊が来るでしょう。 代わりに、あなたは空想を残して、このアニメに抱かれた哲学的な質問やシナリオへの答えを憧れて消費します。 このアニメによって残された感情を記述するために心に来る唯一の言葉は、  「インテリジェント」「冷たい」「うつ」「思いやり」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての真のレビューが芸術を台無しにすることなく言うことができるので、私は正当な事実の最終的なステートメントでそれを終わらせます。 私は文字通りほとんどすべてのエピソードを叫んだ。 私はまた、1カ月かそれ以上の休憩をとった。なぜなら、それはちょうど1回で見るのはあまりにも感情的だったからだ。 私はちょうど見渡して、私はなぜそれが好きだったと言わなければならないことに気づきました、あなたは芸術が好きではありません。 あなたは経験する。 私はそれを経験した。 あなたのテイクはあなたのテイクです。 私が感じた感情は嫌いですが、それは私が芸術作品を嫌うわけではありません。 これは、メッセンジャーを撃つという騒々しい例です。 ピース自体は、すべての部品の合計であり、故障ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acezx57_2/reviews&#34;&gt;acezx57_2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to start off by saying, disregard any and all reviews prior to your reading of this review. You can&amp;rsquo;t &amp;lsquo;rate&amp;rsquo; something like this by any normal means. You can&amp;rsquo;t &amp;lsquo;rate&amp;rsquo; ANYTHING by any normal means or scale. Numbers don&amp;rsquo;t equate to the resulting emotions and internal q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：私はmechのジャンルが好きではないと言ってこれを始めることにしましょう。 実際には、これはmech関連のコンポーネントは、私はそのジャンルについて好きではないすべてを具体化しています。 これは実際にはメカアニメではありませんが、実際には、メカがどこに見つからないときに最も輝く悲劇的/哲学的/キャラクタードリブンな物語の融合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり公然と始まります&amp;hellip;世界を救うために邪悪なロボットと戦うグループ。 時間が経つにつれて、プロットは拡大し、さまざまな組織やグループ、さまざまなキャラクターやストーリーアーク、そして世界の「正しい」運命に関する巨大な哲学的な戦いの集合に成長します。 これは、善良な人と悪い人の両方が意味を成し、すべての人物が関連性があり、キャラクターの発展が彼らの経験に基づいて合理的である、きちんとしたアニメの1つです。 私はすべてのキャラクターと、なぜ彼らが何をしたのかを理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、このアニメには間違いなく問題があると言われています。 私は約20のエピソードでそれを落とすことを真剣に考えました。 私はその話を楽しんだので、なぜそれが面白かったのか、違っているのか分からなかったのです。 それから私はヒットしました&amp;hellip;このアニメはあまりにも長すぎるし、あまりにも多くの文字があります。 これは、2シーズンのフィラーのおよそ2/3を持つ2シーズンのアニメだと感じています。 奇妙なのは、メインキャラクターがまるでたくさんのことをするのではなく、完全に消え去ってしまったメインのストーリーが強くなったアークとキャラクターセットがあるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがmechアニメを探しているなら、これは好きではないでしょう（一般的にやっかいな戦いとひどくCG）。 多くの人物と悲劇的な哲学的、宗教的な陰謀を持つ物を探しているなら、これを楽しむことができます。 ストーリーはどこにでも流れていて、たくさんの文字がありますが、あなたがそれで大丈夫なら、あなたは興味深い乗車のためにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: Let me start this off by saying I don&amp;rsquo;t like the mech genre. In fact, the components of this that are mech related embody everything that I don&amp;rsquo;t like about that genre. This isn&amp;rsquo;t really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirblackcat&#34;&gt;SirBlackCat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを最初に見たとき、私はクールなキャラクターやもので普通のメカアクションのようになるだろうが、 しかし、それは悪いです。 まず、メカは私の好きなジャンルではありませんが、私はいくつかの例外を（この場合ではなく）行うことができます。 私はこれを退屈なものにしました。私は、特に結末のために、レビューをする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：さて、物語はそれほど悪くはない、それは真実で、世界を怪物から救うのは基本的にそれです。 このパトロンに続く多くのアニメがありますが、これは最善を尽くしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はそれほど悪くない、私はこれについて私が好きだった唯一のものだと思う。 風景はうまく設計されており、キャラクターはうまく設計されているので、キャラクターがうまく見えたので、これを見ることを決めた理由の1つと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はこれをずっと前から見ていたので、音について話すことはできませんが、私が覚えていることから、まともなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
（スポイラー、ちょっと）
これは最悪の部分です。
まず第一に、3人のエピソードの後に​​誰が主人公であるかを知っている。なぜなら、誰もが絶えず死にかけているし、キャラクターをよく知ることさえできないからだ。
主人公は冷静になるように努力しますが、サスケUchihaはこの男よりも個性があります。 彼らは彼の過去についての典型的な「悲しい話」を含めるように努めましたが、それは本当に愚かなTBHです。 私は彼を好きになっていないし、彼を嫌ってもそれほど平凡ではなかったので、私は彼を憎む理由はなかった。 彼は弱くて怠け者だし、強くしようとしていないので、エンディングがそんなに吸い込まれたのもその理由だ。
私が前に言ったように、多くの人物はあなたがそれらを愛している可能性がある前に本当の理由で死んでしまいます。そして長く続く人は気にしなくても、彼らはキャラクターの何人か、 それ。 彼らが悲しい物語を含むようにしようとしても、それは単に哀れで、それがやるべきことはしません。あなたはただの感情を感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は2つか3つのシーンが好きだと思うけど、それ以外のものはとても退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
本当に、本当に悪いです、誰もこのアニメを知っているのは不思議ではありません。 ただ、このアニメに近づかないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirBlackCat/reviews&#34;&gt;SirBlackCat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched this anime, I though it was gonna be like a normal mecha action with cool characters and stuff. But no, it is worse. First of all, mecha is not exaclty my favorite genre but I can make  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beanwack&#34;&gt;BeanWack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「最も暗い時間でさえ、人生はまだ意味があります。」 - ジョセフ・ジョブソン。  *待ち行列の遅い拍手*はいジョセフ、文字の真の失敗のように話す。 それは、複数の機会にその声明を繰り返していたにもかかわらず、彼がしたことに何の意味も見いだせなかった私たちのMCの紳士と紳士です。
ストーリー：3
Blassreiterの基本的な物語は、実際にはその核心で興味深いアイデアです。 神秘的な侵略、それを止める組織、正義の治世にこの悪の力を使っている神秘的な主人公。 はい、それはシェイクスピアの作品ではありませんが、私はあなたの共通のアニメの視聴者が関心の眉を上げるだろうと思います。 しかし、私がレビューの右上隅に書いた数字は、何かが間違っていると言っています。
最も即時の苦情は、このアニメが方向性のない悪霊であるということです。 物語があなたの欲望を払拭して意味をなさないようになった。 あなたは待って、待って、待って、そして神によって、あなたはショーが&amp;rdquo;終わり&amp;rdquo;を表示するまで待つつもりです。 私のように待っていた人のために、あなたの損失のために申し訳ありません。 私は時間を無駄にしていることを記念して創作される像を請願します。  〜R.I.P。 行っても忘れられない〜
次の大きな問題は、間違いなく、すべてのキャラクターが持っている圧倒的な自己愛情です。これは他のレビューでは不平を言っていませんが、何ができるのかを繰り返すことが重要です。 自己嫌悪感はすべての人物にあるように見えるだけでなく、私はそれが進歩するために永遠にかかる唯一の理由だと信じています。 ほとんどのキャラクターが何かをするのに十分長い間自分自身を憎むことをやめれば、おそらく24のエピソードすべてを12に詰め込んでいた可能性があります。
最後の明白な問題は、ショーが持つ重い宗教的関係です。 本質的に何もそれに間違っているわけではありませんが、ショーはそれを実行する際にひどい仕事をします。 私は助けることができませんでしたが、それは&amp;rdquo;ちょうど&amp;rdquo;であったと感じ、それは最後にプロットへの任意の合理的な接続を行うことに失敗した。
ありがたいことに、私はショーにある償還の性質があると言うことができます。 彼らが後で浪費されても。 具体的には、ショーが最も暗いときにシリーズが最も輝いています。 いくつかのキャラクターの死は、たとえあなたがそれほど気にしなかったとしても、かなり情緒的でした。キャラクターのバックストーリーのカップル（キーワード）はよく書かれていて、おそらくショーの最高の部分でした。
私が前進する前に、私は物語について最後に重要な苦情を受けました。  Blassreiterは私が今までに見たアニメの終わりが一番最悪です。 強力な主張、私は知っていますが、慎重に検討した結果、私が来た結論でした。 大半のシリーズでは、自分の喜びを最高7位から最低8位まで評価しました。 最後の3〜4回のエピソードは楽しさのスケールで3回だったかもしれません。最後のエピソードは1回です。私は誇張したいと思います。 私の人生で決して何かがそれほど貧弱に実行されるのを見たことはありません。 それはクリエイターが彼らの最悪の敵にシリーズフィナーレを与えたのとほとんど同じでした。 私は詳細には進まないが、それはひどいものだった。
アート：8
ショーの大部分は、私がCGIと信じているところで行われました。 私はBlassreiterにこれを与える必要があります：彼らはアニメで見たことがある最高のコンピュータアニメーションを持っています。 真剣に、これを見て、Berserk映画とSidoniaの騎士団のCGIがどうして悪いのか分かりません。 私はそれがどのように動作するかわからない、私はふりをするだろうが、私は彼らがこのシリーズから何かを学ぶことはいいと思う。
音楽：8
私はBlassreiterのサウンドトラックのほとんどを堪能しました。 私のお気に入りは「私はまだ生きる希望がある」と「Xargin」です。 あなたがショーを見たくない場合でも、&amp;rdquo;Xargin&amp;rdquo;に耳を傾けてください。  「私はまだ生きることを望んでいます」に関しては、それはすべていくつかの場面を独自の感情的なものにしました。
キャラクター：2
このレビューへの私の紹介は、私たちの貴重なMCを大いに語りません。 彼は驚くほど画面時間が少なく、自己同情のモンスター群の中で自己愛のキングです。 私はここにドットを結ぶ必要があるとは思っていませんが、私たちの主人公とアンタゴニストが貧弱な文章に苦しんでいれば、ショーはうまくいきます。 うつ病は「成熟した」アニメに遭遇するキャラクターの間で共通の特性である傾向があります。ほとんどすべてのブラスターのキャラクターが今それを持っているか、後でそれを取得します。 これは明白な理由から、すべてのキャラクターが貧弱な文章に苦しんでいました。  MCが取ったすべての行為は無意味に見えた。 ジョセフは本当に聴衆に彼の目的や彼がそれを達成する方法について明確な理由を与えたことはありませんでした。 それだけで彼は物語に無価値だった。 しかし、彼は唯一のキャラクターではなく、目的を果たしていないようだが、主なアンタゴニストでさえ絶対に無意味なようだった。 彼はちょうど自発的に現れて、数行のように見えて、そしてその途中にいるようだった。 彼の目標は恐ろしいほど独創的で、彼の人格もそうでした。
全体：4
残念ながら、このアニメでは、音楽とアートはひどいプロットや悪いキャラクターを補うことはできません。 キャラクターはストーリーを生み出し、ストーリーはあなたが見ている理由です。  Blassreiterは、ひどいキャラクターの決定とストーリーの進行を遅らせることで苦労する価値はありません。 私はこの混乱の4/10をスタンプし、再びそれを見て計画していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeanWack/reviews&#34;&gt;BeanWack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Even in our darkest hour, life still has meaning.” – Joseph Jobson. &lt;em&gt;queue slow clap&lt;/em&gt; Yes Joseph, spoken like a true failure of a character. That’s our MC ladies and gentlemen, who, in spite of repeating that statement on multiple occasions, just couldn’t seem to find meaning in anything he did.  Story: 3  The base story of Blassreiter is actually an interesting idea at its core. A mysterious infestation, an organization out to stop it, and a mysterious main character who is using this evil power to reign i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dnautics&#34;&gt;dnautics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもレビューを書いているわけではありませんが、私はそうするとすばやく汚れています。 このシリーズに入る前に、私はあなたに警告したい：最初の9つのエピソードは混沌としている。 これを読んだら、あなたはBlassreiterが恐ろしいと思うかもしれません。 まあそれであり、そうではありません。 シリーズは、上記のすべての分野ではうまく始まりませんが、シリーズの真ん中にいれば、プロット、CGI（多少）、文字、さらには英語のダブまで、すべてが向上します。 ストーリーがかなりユニークなので、全体的に見て分かる価値があります。 スポーツバイク、ナノマシン、生物兵器、人間操縦ロボット、大量破壊兵器、宗教、ドイツのいずれかにこのシリーズをお勧めします。 実際には、あなたがどこかで季節を逃したかどうか疑問に思うでしょう。 いいえ、このシリーズはあなたがBlassreiterについてのすべてを知っていることを前提にして始まります。 芸術はいいですが、このシリーズはCGIに大きく依存しています。 良い種類のCGIではありません。 中低予算CGI  CGIと2Dが頻繁に切り替わると、しばしばあなたを苛立たせ、あなたはすべての3Dの嫌悪感を覚悟します。 あなたが英語のダブを好むなら、私は最初の9-10のエピソードが非常に悪いと告げられていることを警告しなければならないし、シリーズの最初の部分を取得するために字幕に切り替える必要があります。 簡単に言えば、ショーの前半はすべての地域でかなりapallingです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dnautics/reviews&#34;&gt;dnautics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t always write reviews, but when I do they are quick and dirty. Before you go into this series, I want to forewarn you: The fir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toyhammered&#34;&gt;toyhammered&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生を愛する人を喜んで保護しますか？ あなたがしたすべての罪を償うことができますか？
「世界がどれほど残酷であっても、人生は意味を持ちます」 -  Joseph Jobson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの重要性とそれが残すメッセージを与えてレビューを開始するのは奇妙なことを知っていますが、それは人生の中で静かなものだと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自殺&amp;hellip;自己犠牲&amp;hellip;提出&amp;hellip;絶対に希望を失う&amp;hellip;決して諦めない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ながら、私は作品のためではなく、ストーリーのために、変化を考えてみることを強くお勧めします。 人間の生活の重要性と毎日の生き方を考えてみてください。 あなたがこの世に生まれた理由を考えてみましょう。 あなたがこの世界で意味を持ち、あなたが重要であることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Pale Rider&amp;rdquo;に翻訳されたドイツ語のアニメーション&amp;rdquo;Blassreiter&amp;rdquo;の名前は非常にユニークな名前です。 多くのアニメは非常に単純な名前で呼ばれています&amp;hellip;例えば「桜のペットガール」に翻訳されているアニメのことばを言葉に翻訳したり、アニメのような「K」 ここでは固い意味はないが、各エピソードの名前のようなヒントを引っ張ったり、使用した曲の情報を引き出したり、アニメの内容を&amp;rdquo;Kings&amp;rdquo;として翻訳することができます。 しかし、Blassreiterは異なっている、私はあなたが確信しているように&amp;rdquo;ペールライダー&amp;rdquo;が何であるかを知らないと確信していますが、調査でそれは&amp;rdquo;騎手&amp;rdquo;を意味し、 私はなぜそれが巨大なスポイラーを含んでいるのか説明しません。 あなたは、このショーの真の意味が何であるかを知るためにショーを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最初の2つのエピソードを見て、私はすでに混乱していました。 彼らは&amp;rdquo;Amalgams&amp;rdquo;と&amp;rdquo;Demoniacs&amp;rdquo;のようなあなたにすべての言葉を投げ、私がちょうどフックされた最初の2つのエピソードの後に​​正直に言う。 最初の日に私は16のエピソードを見て、次の日に私は残りの8つのエピソードを見ました。 私は時々この加速ペースで他のシリーズを進めることができますが、ほとんどの場合、いくつかのエピソードをスキミングし、フィラーとしての不必要な部分をスキップしてしまいますが、私は実際には全体を見守りました 見せる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初はその話には明確な方向性がないと思っていましたが、しばらくして、何が起こっているのかを概観しています。 物語は&amp;rdquo;架空のドイツ&amp;rdquo;で行われ、戦争のために&amp;rdquo;完璧な人間&amp;rdquo;のようにほぼ完成するように研究が行われています。 このショーには、Demoniacsの発生を止めようとしているXATという軍事グループと、あなたが考え出したと思われるもう1つの側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組には私が話している4人の主人公がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gerd Frentzen：別名「Champ」。 彼は無敗のレーシングチャンピオンであり、多くの人によってアイドルとして見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joseph Jobson：彼はおそらく後で話の中で彼の意図を理解できないユニークなキャラクターです。あなたがしていたことが正しいかどうかを判断できます。 私の意見では、最も重要なキャラクターの1人であることを除けば、彼はまたあなたに最も重要な教訓を教えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルマン・ソルツァ：彼はXATの役人であり、ゲスの親友でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマンダ・ヴェルナー：「エルゴ・プロキシ」のリール市長に非常によく似た性格です。 それらについてのほとんどすべてが同一で、このようなキャラクターを見ることができるだけで、私の顔に大きな笑みを浮かべます。 それとは別に、AmandaはXATの役人であり、Hermannと提携しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、キャラクターの発展が巨大で、すべての主人公が大きな影響を与えた番組の一つです。 私は多くのショーを見ていますが、あなたは大量のスクリーンタイムを取るメインキャラクターを見ていますが、実際の目的は何か不思議です。ショーを終えた後、誰かをフィラーとして追加する必要はほとんどありません。 そのようなタイプのショーは、いつも光り輝く可能性があるので、私を最も悲しませる傾向があります。 このショーはすべての主人公に絶対的に付けられましたが、もし私がそれを選ぶ必要があったならば、それは&amp;rdquo;アマンダヴェルナー&amp;rdquo;でなければなりませんでした。 彼女がLil市長とどれほど似ているかの理由で、「私」のための他の明白な選択肢はありません。 リール市長は私のお気に入りのキャラクターのうち、彼女の性格から、彼女の外見とデザインに至るまで、ずっと一人です。 だから私はアマンダ・ヴェルナーに仲間入りすることは結局のところ大きな驚きではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：
私は残酷に正直でなければならないのですが、私は通常、アートワークに関して非常に重要ではありませんが、このショーのアートワークは絶対に恐ろしいものでした。 たぶん恐ろしいことは少し殺すことですが、私はあなたが理解していると確信しています、それはただ私の魂の底に私を怒らせました。 このショーは、あまりにも怠惰で、より詳細な戦闘シーンに入り、ちょうどモッシュピットのように一緒に投げた。 そのような驚くべき物語やそのような素敵なキャラクターを持つためには、それがアートワークによって殺されるのはちょっと残念です。 私が最も嫌いだったのは、Demoniacsのデザインだけでした。彼らはひどく見え、デザインは各Demoniac全体で非常に繰り返しました。 その要素を除いて、残りの作品は大丈夫でした。 また、戦闘シーンに基づいて、すべてがちょうど起こったのは速すぎました。 私は&amp;rdquo;早い&amp;rdquo;という意味ではなく、彼らはここにいくつかのエピソードを追加して開発を進めることができました。私は戦いを見るために私の目を傷つけることを意味します。 すべてがちょうどその場所にあり、実際に起こっていたことに従うことは難しかったし、あなたが誰かが死んでいたことを知っている次のことはすべてを逃した。 私はこれを行うショーに立つことはできません。 私には、あまりにも怠惰で自分のゴミを投げ捨てる人のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OP / ED
私はちょうどこのアニメで使用された曲のいくつかを、最後から始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソード（24）でしか使われていない伊藤かな子の「甘い嘘」は、このアニメの中では最高のものでした。 このアニメがこの曲を聞いて横にあなたを残したセッティングと気分は、ただ穏やかでした。 この曲はとても完璧に選ばれました。 正直言って、私がショーを見終わってからこの歌が最後に来たとき、文字通り私は涙の危機に瀕してしまった（私はアニメの間に泣く傾向はないが、あなたが泣いているような気分になる。  。 この曲は、私を信じられないほど幸せにしてくれました。 そのような感情を喚起するアニメはほとんどありません。 これを書いている間に全曲を聴いていても（そして20-30分ほど前にアニメを終えたばかり）、私はちょっと前にそれを見終わったように感じ、その瞬間に戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2度目のOP「Unripe Hero」 - 栗林みな実さんが驚いただけだった。 歌の歌詞は、このアニメにぴったりです。 一般に、OP / EDは非常にうまく選択される傾向がありますが、この特定のケースでは、最終EDがはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、このアニメで使用された曲にかなりの時間を費やすことができますが、私が話したい最後のものは、第3回目の&amp;rdquo;星の願い&amp;rdquo;です - 伊藤カナコです。 もう一度同じアーティストを使用すると、アニメが多くなる傾向があります。正直なところ、本当に良い印象を残すものです。 今度はこの曲は正直言って最後のEDと同じくらい良かったけど、同じ音調だったにもかかわらず、優しさと静けさがメロディの中に残っていたから&amp;hellip;私は頭の中に何が入っているのか、 私はそれが100％正確に聞こえるとは思っていません。 この歌をアニメの約半分で使用することで、私はそれを愛しましたが、パズルのように完璧にフィットするエンディングのために曲を1回使用して打つことはできません。 是非、この曲は素晴らしいと思った。 このショウは、OPのためのこのような素晴らしい曲を使用して、特にEDのために本当に始まった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
「2日後にこれを見ることができたら、何かを意味する」と言っている以外に、始めるべき場所は本当にありません。 私の脳の中にあるものを今すぐ取って言葉で書くことができたらと思っていますが、私たちはそれがほとんど不可能であることを知っていますので、私たちはそれを補う必要があります。  1から10の楽しさでは、このスケールはそれがどれほどうまくいったかには使えません。 最初は、私が上で述べたように、このショーがあなたに多くを投げただけなので、私はあまり期待していませんでした。 正直言って、私は150人以上のアニメを見てきましたが、これは私が再見ている少数のものの1つになると言います。私はエピソード1からエピソード24まで毎分再監視するようなことはしませんが、 おそらく少なくとも12のエピソードを完全に見直してください。それはこれがショーのどれだけ素晴らしいかです。 事は、このショーが初めて見ることから残ったサスペンスのようなもので、私がほとんど見ることがほぼ不可能なものであり、初めて同じレベルで同じ感情を呼び起こすことができます。 今私は間違っている可能性がありますが、私はこの番組を再見て、私は多分エピソードの多くを見ていきますが、それらのいくつかをもう一度徹底的に見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう少し特別なものを追加したように、トップ2のおすすめアニメはブラックよりもブラッド+ダークであることに気付きました。 私はそれらが悪い選択であると言うつもりはないが、私の意見では彼らは正しくない。  私がGa-Reiを見たとき、私はそのような終わりのシーンを見つけることができるとは思わなかったが、Blassreiterはそれをやり遂げた。 Blassreiterに関する最も関連性の高いアニメはErgo Proxyです。 かつて私はBlassreiterのエピソード5の周りにいただけで、私の頭の中にポップアップしていて、どれほど似ているかを示していました。  Ergo Proxyの視聴を強く推奨します。 私が推薦する第2のショーはGa-Rei：Zeroです。 私はそれを説明する方法はわかりませんが、物語は非常によく似ています。自己犠牲とあなたの愛するものを守ることができます。 また、Ga-Reiは最後のエピソードで最も素晴らしいシーンの1つを持っていました。 私がこのショーを考えさせたのは、物語だけではなく、最後のエピソードでした。 ちょうど私がちょうどこれを信じられないほどの似ていた背景の音楽を鮮やかに覚えているように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ちょうど私が書いた非常に長いレビューでした&amp;hellip;ご質問やご意見がありましたら、私に午後を送ってください、または私の壁に書き留めてください、私は私の力の最高に答えるために最善を尽くします！ 私はどのように私のレビューをより良くするためにフィードバックの任意のタイプを受け入れますが、同様に建設的にしてください！ 私の他のレビューもチェックしてください。 また、私が特定のショーのレビューを（私がそれを見ているかどうかにかかわらず）やりたいと思うなら、私は優先順位をつけようとします。 また、私のブログの投稿（&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&#34;&gt;http://myanimelist.net/blog.php?eid=723679）をチェックして、今後のレビューを手伝ってください！&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toyhammered/reviews&#34;&gt;toyhammered&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Are you willing to protect someone you love with your life? Are you able to atone for all the sins you have done?  “No matter how cruel the world is, life has meaning” – Joseph Jobson    I know it is strange to start a review by giving the significance of this anime and the message it leaves behind, but I believe it is something in life that is kept quiet about.    Suicide…Self Sacrifice… Submission… Never Lose Hope&amp;hellip; Never Give Up    While watching this anime, which I highly recommend, not for the artwork but for the story think about change. Think about the importance of human life and being alive each day. Think about why you were born into this world. Do not ever forget that you having a meaning in this world and that you are important.    The name of the anime “Blassreiter” which is a German word that translates to “Pale Rider” is a very unique name. Many anime’s are either named in a very simple matter… for instance “Sakurasou no Pet na Kanojo” which translates to “The Pet Girl of Sakurasou” which literally translates wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megamean09&#34;&gt;Megamean09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は前にこのウェブサイトにレビューを書いていませんが、私はこのアニメを私が今まで経験した偉大な作品の一つと見なす理由を詳しく説明したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、神秘的なアマルガムの脅威の下でドイツの物語を伝え、これらの存在から街を守るために作られた組織XATと、足を失った後のレーサー、ゲルト・フレンツェン もう一度足を伸ばして、神秘的な女性によってアマルガム自身を作りました。 彼はすぐに彼の力を制御し、それを使ってXATを助けるために、人々のヒーローになる。 しかし、これは続くことはなく、すぐに悲しみと狂気は彼が目にするものではない何かを目の当たりにしてから握り始める。 そこから、ゲルトのようなアマルガムとその苦しみ、不思議なアマルガムのコードネームブルー、XATのメンバーであるアマンダ・ヴェルナーとなる数人の人々の周りを回って物語が始まります。 まもなく、ブルーの真のアイデンティティ、ビッグバッドへの彼の関係、アマルガムの起源、そして彼らの目的について学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーは、多数の暗いテーマに重点を置いています。 私たちはいくつかのキャラクターが絶望に陥って心が衰えているのを見て、彼の家族食糧を買うために薬を売った後に死ぬのを見て、人を傷つけることができないので自殺しているのを見て、 自殺して、私たちは善意の嫌悪者から殺された慈悲深い研究者を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは世界の運命以上のものです。 それは不当な憎しみ、抑圧された人の苦しみ、痛みを引き起こす痛み、世界の苦しみに対する神の無関心、そして人生の残酷さと価値についてです。 私がこのアニメに戻ってくるたびに、単にクリップを見るだけでも、私はこれらのキャラクターの苦しみを見て泣いています。 それは、驚くほど動く物語で、それにふさわしい注意のほんの一部を得られない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megamean09/reviews&#34;&gt;Megamean09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime tells the tales of a Germany under threat of the mysterious Amalgams, and opens showing the tale of both XAT, the organization created to protect the city f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;henry-spartam&#34;&gt;Henry_spartam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlassreiterへの期待が非常に高かった。感染した人々の前提は、他のオブジェクトと組み合わせて超音速で信じられないほどのものになり、書き込みプロセスに関わったUrubutucherも喜びで満たされたということだ。  Blassreaiterがセットアップと流行まで生きることができなかっただけでなく、私が今までに座っていたことのない最もまっすぐな退屈なショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体は大丈夫ですが、まだまだ愚かで馬鹿な瞬間が残っています。 ストーリーは、エピソードごとのエピソードベースで非常に素早く動くが、あなたが座って見ている間、カタツムリのペースで動いているように感じる。 プロットアークは驚くほど速い速度で行き来し、しばしば全体的なストーリーに明確な目的がなくても解決します。 ショーが終わる頃には、ショーの前半に何が起きたのか、なぜそれが重要であったのかを覚えておくのが大変です（主に重要ではないためです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートディレクションもOKですが、CGIアクション/ロボットシーケンスをどのくらい楽しんでいるか楽しみです。 個人的には、CGIの実際の見た目はあまりにも攻撃的ではありませんでしたが、アクションシーンがどのようにプレーアウトされたかは、 一般的なCGIの「戦い」は、複数の生き物やジェット、メカなどが高速で周回し、ミサイルを発射し、最後の可能な秒間にすべてのものを絶え間なく覆い/ブロックすることがよくあります。 これは最初の数回は涼しく見えますが、しばらくするとちょっと鈍いことがあり、ときには少し吐き気がすることもあります。 アクションにペーシングや親密さがないので、他の誰かがビデオゲームをしているのを見るのがよくあります。 あなたが見なければならないものが点滅する光の束であるとき、あなたは文字やその闘いにつながっているとは思わない。 私は、Blassreiterの「派手な」アクションのようなものに、1997年の「Berserk」アニメからの静止画のアクションシーンを撮ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝統的なアニメーションは完全に機能していますが、完全に爽快です。 ゴンゾーの他の作品のように、それは非常にスタイル上の物質です。 キャラクターのデザインは、まばゆいものから愚かなものまでさまざまです。アマンダは最悪の犯罪者です。 批判的なドラマやキャラクターの死のシーンの瞬間であっても、意識的に彼女のジャンプスーツを「換気」の目的で彼女の海軍に解凍したままにしておくと、オーディエンスは真剣に彼女を抱くことが予想されます。 ショーがもう少し明るいなら、ファンのようなデザインのこのようなデザインはあまりにも外には見えませんでしたが、キャラクターのアース/深刻な個性と組み合わせると、奇妙なコントラストを作り出します。 このショーは、ショーが夢中になった典型的な会話の酸っぱさのミスを打ち砕くために、よりユーモアから恩恵を受けた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に混じった束であり、それらのうちのほとんどが本当に私と共鳴しています。 多くのキャラクターは、物語が殺されたり、物語から取り除かれる前に、実際につながるのに十分なスクリーン時間を得ることができません。 私の好きなキャラクターが誰だったかは、彼らの誰もが最後まで目立たなかったので、私はあなたに話すことができませんでした。 私が前に述べたように、彼らはBRの明るい中心の役割ではなく、誰もがいつも新鮮で悲惨です。 私は本当に最後の戦いに勝った人には気をつけませんでした。だれかが敗者よりも穏やかではないので、おそらくエンディングには影響しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBlassreiterをあまり楽しめませんでした。 それは、ショーの最後の数秒までです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見ることを望んでいなければ、私はその最後を議論しようとしているので、今読んでいるのをやめておきたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最後で、アマンダはどこかでランダムな丘の上でマレクと出会います。 そして、マレックは彼女に驚きを持っていると思う：マレクのバイクの中のホログラムとして、善良で悪い人の誰もがまだ生きている。 彼らの顔はすべて美しい虹に映し出され、誰もがアマンダに挨拶する。 甘いのではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに対する他の誰の反応についても知らないが、24のエピソードのために知恵から退屈した後、Blassresiterはついに私からの反応を誘発した：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は笑って私の椅子から落ちた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の数秒で何かそんなにばかげているショーを持っているために、ショー全体のポーフェイスSRS BZNESSが、道徳と死の性質と他のすべての準哲学学術の学位を奪われた後、左のフィールドから完全に来た。 ポイントは何でしたか？ 誰もがホログラムの土地に生きていることを暗示していましたか？ とにかく幸せなホログラムの土地に行くのであれば、苦しんでいるキャラクターのポイントを打ち消して死ぬのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数秒間私は不信感だけを凝視することができましたが、悪役のホログラムが「私は残念です」と言われた時点で私はもうそれを取ることができませんでした。 彼は本当に謝りましたか？ 本当に？ その悪役のキャラクター・アークに対する劇的な報酬ですか？ それはただのばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今、怒鳴っています。 ポイントは、ショーは実際には何かを真剣に考えていたということです。それは本質的にはロボットの人々が互いに剣でぶつかることについてのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Henry_spartam/reviews&#34;&gt;Henry_spartam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had very high hopes going into Blassreiter- the premise of infected people being turned into robots that can combine with other objects to form super-being sounded incredible, and having the Urubutucher involved in the writing process also filled my little heart with glee. Little did I realise that Blassreaiter not only fails to live up to its set-up and pedigree, it&amp;rsquo;s also one of the most straight up boring shows i&amp;rsquo;ve ever forced myself to sit through.    The story overall is ok, but still loaded &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメに従って、知っている多くの人が、ウーブロウ族の名前を認識し始めています。 彼は多くの日本の視覚小説、軽小説、そしてもちろんアニメの作家であり、彼の署名スタイルは暗いスタイル、虚無主義のテーマ、悲劇的なプロットの紆余曲折を持ち、ファンのニックネーム「ウロバッチャー」を獲得している。 彼は彼が取り組んでいる番組のほとんどが関わっている視覚的な斬新なソフトウェア会社NitroPlusのために働いていましたが、私たちは今日これを見直しています。これはNitroPlusとStudio Gonzoの元々の仕事とコラボレーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は架空のドイツに置かれ、死体から立ち上がり、人々を荒々しく攻撃する「Demoniacs」と呼ばれる生体力学的な生き物の発生を中心にしている[4]  Demoniacsには、車やバイクを含むほとんどの技術とのマージ機能があり、コントロールを得るだけでなくパフォーマンスを大幅に向上させます。 彼らに対して、XAT（Xenogenesis Assault Team）として知られている人々が、これらのDemoniacsに平和を維持し、Demoniacの変更の理由を発見するために警察するグループがあります。 その間、多くの人間が倒したDemoniacsが現れます。 いくつかは、良いもののために彼らの力を使い、悪いものを使う。  1つは他のすべてのDemoniacsよりも&amp;rdquo;Blassreiter&amp;rdquo;として知られるようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度ショーに出ると、最初はオートバイスポーツショーのように感じたので、ちょっと混乱しましたが、ほとんどの視聴者は最初のエピソードから混乱しました（そして、今では、ウロブチの聴衆を アニメの最初の数回のエピソード、そしてそれは本当の自己を見せてくれる）、最初のオープニングはそれがそうであると思ったが、そのギミックが行われた後、外国の土地に設定されたSFアクションショーのように演出した ドイツのような）本当に憂鬱なダークトーンを持っています（1人のキャラクターの起源と国籍のためにいじめを扱う、つまり外部者であること、誰も正義とおそらく彼らの神に立つ理由について疑問を呈しています。 宗教の周りで叩きつけて）、特に主人公のフラッシュバックの話の大部分を通って、そして今、彼らと一緒に行っていること。 物語は主なものとのキャラクターアークを経て、ゲルト・フレンツェン、マレック・ヴェルナー、ジョスフ・ジョブソン、ヘルマン・ソルツァ、アマンダ・ヴェルナーの順になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書かれた文字の中には、いくつかの謎や興味深いキャラクターの開発がありますが、それはキャラクターアークを持つものだけです&amp;hellip;。Gerdを除いて、彼は本当にそのショーに長続きしません。 重要な部分です。 他のマイナーキャラクターは実際にはほとんど出ていませんが、そのうちのいくつかは、明らかに死にそうな赤いシャツです。  Joesphは彼の性格で謎を解き放ったが、Malekは彼が何をすべきかに同情を感じさせるようにした.Amandaはそれをすべて一緒に保つキャラクターである.Hermannは彼が知っている人を救うために何かをする熱心な人物である。 ゲルト&amp;hellip;ショーが始まったときにそれを困らせた不運な男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、GonzoはCGIの使い方についていくつかのことを学びましたが、時にはどのようにしてぎこちない奇妙な形をしているのでしょうか。 しかし、Gonzoの他のアニメ作品と比較して、これは平均よりわずかに上回っています。 アートワークはドイツでのセッティングにも適しています。フラッシュバックに入ると、セッティングはとてもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽のために、私は本当にスコアから何も感じなかったか、オープニングとエンディングのいずれかの曲が目立っていました。 彼らはいくつかの標準的なjのロックオープニングと落ち着いて、静かでリラックスしたjポップの歌であり、スコアはちょうど標準的なアクションアニメ音楽だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FUNimationのダブのために、このアニメではボーカルの範囲が示されていて、私はこのショーでTodd Haberkornが最も改良されたと言って誇りに思います。主に彼が行っている番組（Hetalia、Frog、Shikiでも） 彼の鼻のついた声はいつも現れて、私はそれが好きではないのではない。 それは良いことです、特にSgt。 カエルはここにいるが、最近ではL.A.の英語ダブをやっているように、彼は深くて滑らかな声をより多く見せてくれる。 地獄、あなたはこれが緑の宇宙人の蛙を声を出した人であることを忘れるでしょう。 他のキャストメンバーについては、Travis Willinghamは大丈夫だったし、Jamie Marchiは良かったし、Micah Soulsod（またはJohnny Yong Boschと間違えたVA人も数回）はまともだった 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な検証：このショーは、最初は分かりにくいですが、混乱していなければ、あなたはその中に入るかもしれませんが、私はあなたのうちのいくつかがそうしないことを知っています。 私はあなたにこのショーをお勧めしますが、これは実際にあなたの注意を集めたり、ショーに行く前に先読みしていると言います（あなたが驚きとしてそれを体験したいならばスポイラーに行くな）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people who follow and know anime has begun to recognize the name that is Gen Urobuchi. He is a writer for many Japanese visual novels, light novels, and of course anime and his signature style of writing has a dark style, nihilistic themes, and tragic plot twists, earning him the fan nickname &amp;lsquo;Urobutcher.&amp;rsquo; He did work for the visual novel software company NitroPlus, which most of the shows he worked on were involved also, but for this title we’re reviewing today, this is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;himechan&#34;&gt;himechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;blassreiter（sigh）、私はほとんどこれをあきらめました。 オンラインゲームのような効果があったので、トレーラーを見たときに私は実際にそれを楽しみにしていましたが、それを見るチャンスはありませんでした。 それから私は時間があったときに私は失望した。 私は本当にこれから何かを期待していますが、私はそれを見て、私は負担のように説明することができないので、私はそれを落としたこの重い感じがあります。 まあ、ストーリーは良かったし、ちょっと怪物のようなもので、悪魔のようになり、あなたの感覚を失わせてくれるかもしれないが、ストーリーの歪みは私にとってはそれほど効果的ではないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/himechan/reviews&#34;&gt;himechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blassreiter (sigh), I almost gave up on this one. I was actually looking forward to it when I saw the trailer because the effect was good like an online game, but haven’t had the chance to watch it. Then when I had the time I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pekan&#34;&gt;PeKan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように表示されているかについて何かを説明しましょう。 これはあなたが歴史書で読んだようなものです。 すべての面が表示されますが、いくつかの文字（主な文字は、明らかに）がより重要であり、好まれるため、より多くの画面時間があります。 ストーリーのほとんどは何とかジョセフが関わっていますが、彼はほとんどすべての部分になっていますが、主人公であっても主人公のスクリーンタイム/アクションの量はおそらくほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は結局すべてを結びつけ、私は個人的にエピソード13の周りに入りました。その後、私は次に起こることを待つことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの文字はすべて、ある種の拡張と背景を持っています。 それは本当に彼らにいくらかの人生を与えます。 あなたは敵と共謀することさえできます。なぜなら、敵がどのように作られたのか、彼らに何が起こったのかということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともCGはひどいので、芸術は最高ではありませんでした。 あなたはそれに慣れるか、品質が向上するだけです。私は本当にどちらが良いかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには、大きな価値があります。 実際に何かを取り除くことはありません。 表現される重要な点はおそらく償いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々がこれを嫌うのか理解できます。 私が見始めたときには全く別のものを期待していたので、それが過小評価されているのかもしれませんが、本当に価値のある時計です。 ジャンルはアクションとSFのように表示されていますが、実際にストーリーの正義はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てみましょう。 それは最終的にそれの価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PeKan/reviews&#34;&gt;PeKan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start off with something about how the story is shown. This is portrayed like something you&amp;rsquo;d read in a history book. All sides are shown,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>