<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Boukyaku No Senritsu on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/boukyaku-no-senritsu/index.xml</link>
    <description>Recent content in Boukyaku No Senritsu on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/boukyaku-no-senritsu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Boukyaku no Senritsu</title>
      <link>https://anime.syui.cf/159</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/159</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/52679.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/159/Boukyaku_no_Senritsu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/159/Boukyaku_no_Senritsu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-inqed&#34;&gt;Sir_Inqed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての誠実さにおいて、メロディオブオビリオンは多くの良い方向に進む可能性がありました。 しかし、キャラクターの貧弱な発達、プロットの線形性との混乱、そして私が目にしたシリーズの4つのばかげた終わりのエピソードのセットのために、その可能性は残念なことに無駄になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語では、人類と敵、怪物との間に血まみれの暴力的な戦いを経て、新しい世紀に生きる十代の男の子、Bokkaを見つける。 人類のために戦っている戦士たち、メロス戦士たちは最終的に失われ、伝説になりました。 最初のエピソードの後、私たちの主人公は、伝説のメロス・ウォリアーと同じパワーを持ち、巨乳なサイドキックと信頼できるモーターバイク・ビークル、Ibarマシンと一緒に旅に出ます。 彼の旅行の間、彼はモンスター連合、シリーズの唯一の敵と一緒に働く人間の組織（彼らのキャッチフレーズ&amp;rdquo;ビバ！モンスター連合！&amp;rdquo;以上の可能性が耳の出血を引き起こす）  Melos Warriors、その他のサポートキャラクター それは私の次のポイントに私をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発。 多くのキャラクターが紹介されましたが、彼らにはほとんど背景がありませんでした。 特に、このシリーズでは人間の形を取るモンスターが紹介されましたが、シリーズの過程ではまったく役割は果たされませんでした。 彼らは単にスペースを取った。 モンスター・ユニオンのキャラクターも、私の笑いを揺さぶってしまった。デザインがばかばかしくて、何度も自分のことを真剣に考えていなかったからだ。 その結果、私たちはこの血まみれの暴力的な戦争が起こったと信ずるように導かれたと私に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、直線性に悩まされました。 キャラクターがある場所と次の場所に到着してからどれくらいの時間が経過したかはわかりません。 シリーズのある時点で、私たちの主人公が帰ってから1年が経過していることを知らされていますが、あなたは頭を傷つけるままになっています。 彼はずっとそれをやっている？&amp;rdquo;あなたは時間の感覚がない、それはむしろ迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音楽がおそらく私がシリーズについて全体的に好きだった唯一のものだと言うでしょう。 オープニングテーマとエンディングテーマは、最高のものではなく、他のものより優れていました。 時にはヴァイオリンのインストゥルメンタルトラック（特に、ヒーローがモンスターとの熱烈な戦いをしているとき）とキャッチーなバックグラウンドトラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末を甘やかすことなく、最後の4つのエピソードは完全な列車の難破船です。 彼らは全く意味をなしませんでした。 おそらく私は達成しようとしていたものを得られなかったかもしれませんが、シリーズのコースに沿って示されたものから大きく乖離して、 これも有罪とされているシリーズがたくさんありますが、Melody of Oblivionは突然のジャンプを正当化しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オブリビオンのメロディーはずっと良かったかもしれない。 まともなシリーズですが、何か壮大なものは期待していません。 キャラクターにはより多くの開発が与えられていただけでなく、途中で導入されたキャラクターのスクリーン時間が増えたこともありました。 奪い取るか楽しむものがあれば、ばかばかしい、しかし時には面白いモンスター連合のメンバーと彼らのクレイジーなおかしなことを笑うためにそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir_Inqed/reviews&#34;&gt;Sir_Inqed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In all honesty, Melody of Oblivion could have had potential to go in many good directions. However, due to poor character development, confusion with plot linearity, and a set of 4 ridiculous ending episodes to any series I have witnessed, that potential was unfortunately wasted.     In our story, we find Bokka, a teenage  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trollesque&#34;&gt;trollesque&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを初めて見たとき、私は翌日、目に見えたものを友達の一部に中継しようと精神的に試みましたが、私は迷っていました。
モンスター。 宗教的な提供。 飛んでくるバイク。 牛 - バス。  MAGIC ARROWS。  INVISIBLE GIRL。
それはちょうど最初の2つのエピソードでした。
Melody of Oblivion（またはMOO、私がそれを呼び出すようにした）は、みんなにお勧めするシリーズです。 どうして？ それは壮大な失敗であるからです。 素晴らしいひどい。 このシリーズは、真剣に取り組もうとするのは非常に難しいですが、それは私がそれを見ている人のうち期待しているよりもはるかに多くです。 私はこのショーを時々「小さな列車ではできない」と呼ぶようになった。
私は、シリーズ全体で使用されている過度に劇的な対話と擬似的な象徴主義を笑ってはいけません。 それは私が見ているショーの種類であり、正に、私が見ていることを信じることができません。 ショーの中には、慎重な分析をしなければランダムに見える部分があるので、このショーを見るにはちょっとした思考を投資しなければなりませんが、絶対に価値があると言います。 あなたが新世紀エヴァンゲリオンの終わりを眺めることができたら、このショーを見ることはケーキの一片でなければなりません。 特にこの時点では、このショーを聞いた人はほとんどいないので、あなたは疑いのない友達にそれを推薦する楽しさを得ることができます。 このシリーズを見た私の友人たちは、一種の「ロッキーホラーピクチャーショー」となっています。 それはちょうどその種の素晴らしいです。
それはシリーズがうまくいくいくつかのことがあります：面白いと思われるシリーズの部分は普通かなりユーモラスであり、チャーターは合理的にうまく発展し、不当なファンサービスが好きなら、これは あなたのためのショー。
全体的に、これはあなたの上で成長するシリーズです（真菌と違っていない）。 それはチャンスを与え、それはいくつかの愛が必要なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trollesque/reviews&#34;&gt;trollesque&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first time I saw this series I spent the next day frantically attempting to relay what I had witnessed to some of my friends, however, I was at a loss:  MONSTERS. SACRIFICIAL OFFERING &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tubsiwub&#34;&gt;tubsiwub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;モンスターが支配している世界では、人間を犠牲にしてそれらを喜ばせる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にここで話をまとめています。 より小さなストーリーラインは、同じエピソードで、見ている間に形成される傾向がありますが、非常に迅速に終了する傾向があります。 あなたが微妙な恐怖を楽しんで、ヒーローがその日を救おうとする行動をすれば、ここでは良いアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って！ これは何ですか？ 最後の4つのエピソードは、どんな形でも気に入らない原油のユーモアを含んでいます。 彼らはストーリーラインにポイントを持っています。最後の4つのエピソードでブレークの前と後に表示されるこれらの奇妙なイメージですが、それらの一部であるストーリーは考えであり、単に重要な細胞です。 それはそれがロマンスに追加されると思っていました。 それは、あなたがショーから離れて、あなたがシリーズのために持っていた良い気持ちを台無しにしていたように思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、あなたの意見を愛しているので、このシリーズはあなたが遭遇するすべてのモンスターが恐ろしく見えないので、恐ろしいことではないことを付け加えたい。そして彼らは馬鹿にして動物のスーツで走り回る傾向がある。 それは何かを象徴するかもしれない&amp;hellip;それはそうではないかもしれない&amp;hellip;しかし、私は言わなければならない、起こったことのほとんどは、特に終わりに向かって、意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれをすべて読めば、私はまだショーを好きになった。 私は物語が大好きでした。 申し訳ありませんが、それは多少複雑で価値があったことは分かっていますが、見ておく価値がありました。 私はもっ​​と良い結末を望んでいた（私が言ったように、最後の4つのスタンプ&amp;hellip;.悪い）が、それは詩的で面白かった。 私はそれを完全にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tubsiwub/reviews&#34;&gt;tubsiwub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;In a world where monsters have taken control, and human sacrifices are made to please them&amp;hellip;    That basically sums up the story here. Smaller story lines te &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delzog&#34;&gt;delzog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく資金調達のために生産が悪い&amp;hellip;。 シーンの多くは故意に遅くなったり、時間を使い果たしたりします。 ワイドスクリーンの代わりにFSで終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遅いペース。 薄い文字。 卑劣な全体的な気分。 あなたが何が起こっているかを知ることは決してできませんが、この世界の仕組みと理由の要点を得るために数十のエピソードを許容しなければならない別のショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は90年代初めのシリーズのような感触を2004年よりも感じます。2000年代後期アニメの方がはるかに良いと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*** UPDATE ***（いくつかの洞察力、しかし私はスポイラーとは思わない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを終えました。 約半分の短い時間で興味深いものになり、その後20周间、そして最後のエピソードが完全に狂ったシリーズの1つです。 第23話はとても哀れで悪かったので、あなたがシリーズを見ることに決めたら、それを見ずにすべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくりと慎重なシーケンスの過度の使用とゆっくりとしたペースが最後まで続いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は決して意味をなさない疑似哲学的なゴミの混乱した味噌でした。 そして、彼らが「搾乳されている」奇妙な「女の子ファーム」は、生産者が怒りに満ちていたと信じて、何が混ざり合っているかを見るために何かをミキサーに投げ込んでいただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこれを3に格下げました。あなたは4が「降下」と考えられていることを見ています。 だから悲しいことに、それは3&amp;rsquo;Poorとして出てくる。 残念ながら、それは私の全体的な印象です - 貧しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスも奇妙です。 誰が誰と恋に落ちているのか、そしてなぜそれが混乱するのですか？ しかし、少額の償還要因では、男の子は女の子になります&amp;hellip;彼女は本当に最後かどうかは分かりませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/delzog/reviews&#34;&gt;delzog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Poor production &amp;hellip; probably due to funding. Many of the scenes are deliberately slow or repeated to use up time. Done in FS instead of widescreen.     Slow paced. Thin  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smigsby&#34;&gt;Smigsby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は以前にショーについてのレビューを書かせることは決して強要されたことはありませんでしたが、Melody of Oblivionは本当にそれに入る前にある種の警告に値するものです。 私は静かにJ.C.スタッフが行ったショー（Gainaxの助けを借りて）が何か刺激的な、あるいは少なくとも面白いと思ったと思った。 しかし、無能なストーリーテリング、悪いキャラクタライゼーション、恐ろしい対話、そしてアレゴリーと象徴主義の極端に貧しい人々は、このショーの潜在的な可能性を爆発させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーの前提は、私​​に少なくともオビリオンのメロディーを試してもらうためのものでした。 私は戦争と戦った戦士が長い間決定され、世界の人々の希望に反するストーリーが面白いと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得たものは、無関係な、そしてしばしば不適切な象徴主義の過度に理解できない物語でした。 その中でもっとも大変な例は、牛のビキニの女の子たちが搾乳されていた農場の場面（同じ戦いのインターカット！ どこに悪役と英雄がカラオケルームにいるのですか（？）。 これらは物語には関係していなかった！ 彼らはそれに続くシーンから感情的な影響を打ち消した！ 彼らはなぜそこにいたのですか？ 私はこのショーが嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の4つのエピソードは、過度の罪を犯しており、ほぼ完全なインコヒーレンシーの点まであります。 私はまったくそれらを楽しまなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このショーのロケールの背景や背景はまろやかです。 いくつかは水彩画の外観を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターのデザインやアニメーションは一種の醜いものです。 多くの攻撃シーンは長すぎて、自由に再利用され、より無益なファンサービスを持ち、多くの（特に主要キャラクターの）多くの無意味な象徴が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんど開発されていません。 率直に言えば、少数の彼ら（リード）だけでも、一連のコースを通してキャラクター・アークを通り抜けているように見えます。 いくつかの悪役は特に1次元であり、主にショーの終わり近くにあるものである。 なぜ彼らはモンスターに加わったのですか？ 彼らは何から出ていったのですか？ 知るか！ 文字の開発は、より多くの電車の象徴主義のために道を拓くために投げ出されたと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーでは実際には多くの欠陥があり、無駄なポテンシャルがあまりにも大きすぎて、それを推奨していません。  J.C. StaffとGainaxの間のダイナマイトの組み合わせは、混乱した混乱になっていたはずです。 避ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smigsby/reviews&#34;&gt;Smigsby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never really been compelled to write a review about a show before, but Melody of Oblivion is truly one that deserves some sort of warning before going into it. I naively thought that a show made by J.C. Staff (with some help from Gainax) would be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undertow&#34;&gt;Undertow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは、まともな標準のかなりのアニメを作ることで知られています。 しかし、かなりの量のスタンダードがかなり不足しています。 メロディー・オブ・オブリビオンがその一つであり、このアニメは平凡な言葉の具現化である。 それはあらゆる面で平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下に続くのは、私がこのアニメに特有の得点の内訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
物語は特別なものではなく、それは独創的で汎用性のないランダムなものではなく、オリジナルのものがいくつかありますが、それは未解決のまま残っています。 に。
ストーリー全体はある意味ではオリジナルですが、他のアニメでは見られなかったものを探求しますが、ストーリーは実行の平凡さがオリジナルのプロットを覆すような形で実行されます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が平凡なものを意味するもののちょうど説明。
キャラクターとその相互作用の浅さ、全体のストーリーの予測可能性、全体の無感覚と浅み、ストーリーとの関連性がないファンサービスの無作為な使用、これらすべてのアイテムは、この全体が 最高で極度に標準以下で平凡なものです。 物語はうまく実行されておらず、それは主に良い物語を書いているのではなく、このアニメに含めたいと思っていたファンサービスと他の役に立たないサイドアイテムを含むことができるものを書いているからです。
全体的に、5に値する普通の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
芸術そのものは、物語と同じ方法で記述することができます。 ファンサービスのシーンは何度も何度も繰り返され、他のシーンの良いカップルもアニメの期間にわたって繰り返されます。
このアニメで最も奇妙な私に当たったのは、主人公が男性で女性ではないことを理解するのはかなり時間がかかりました。
素晴らしい点はありませんが、実際の悪い点はありませんので、5点はここでまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
このアニメでは、アニメ自体と同じように音は抜群です。 何も目立たず、音も例外ではありません。
ここには5つの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
文字は主に浅く、2次元です。 多くの背景ストーリーはほとんど探求されず、その相互作用は不自然で強制的です。 主人公の優柔不断さと背骨の欠如（おそらくあらゆる高次脳機能）は特に厄介です。
多くのキャラクターは簡単に忘れられてしまい、いくつかは漫画の救済やファンサービスを提供するためだけに含まれているようです。
忘れられないキャラクターとキャラクターの開発の欠如は、この部分を4獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
「ストーリー」が進行するにつれて改善の形を見せないような普通のアニメを楽しむなら、これはおそらくアニメです。 私にとっては楽しいものではなかったし、これは平凡なスコアの下に反映されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
最近では、ガイナックスが最近特化しているようだ。 全部が&amp;rdquo;メロディー・オブ・オブリビオン&amp;rdquo;の代わりに&amp;rdquo;平凡なエピソード&amp;rdquo;です。
それは穏やかで、鈍く、物語は、ファンサービスのような無関係の要素によって影を付けています。 文字は容易に忘れられ、文字の開発に欠けている。
全体的に、これは全体がちょうど平凡な&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューが役に立つとは思わなかったら、私のプロフィールにメッセージを残し、私のレビューが役に立たなかったと思った理由を説明してください。 そうすれば、私は将来的により良いものにするためにレビューを改善することができます。
前もって感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Undertow/reviews&#34;&gt;Undertow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax has been known for making quite a few anime of a decent standard; however there is also a decent amount that fall quite a bit short of any form of standard. Melody Of Oblivion is one of those, this anime is the embodiment of the word mediocrity. It’s mediocre in every way.    What follows now is a breakdown of the scores that I attribute to this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura-hinamori&#34;&gt;Sakura-Hinamori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見るのはお勧めできません。 この話は非常に邪魔です。 初めは大丈夫だったが、それが進むにつれて、それはますます不気味になり始め、ストーリーボードは良くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura-Hinamori/reviews&#34;&gt;Sakura-Hinamori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wouldn&amp;rsquo;t recommen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaking09&#34;&gt;Otaking09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの能力、能力、そして想像力を利用する上であなたの天才の子供が適切に成長するのを許さないとどうなりますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべて無駄になります&amp;hellip;
成熟した指導、患者の成長、しっかりとした大胆な発明がなくても、すぐに覚えていたパワーはすばやくちらつき、目に見えるものから永遠に瞬くようになります 存在&amp;hellip;.
自殺した有名人が単に言及するだけで口に酸っぱい味を残す方法についての感情を得る。
はい、そうです。 オレビオンのメロディーは、それを信じていようとも信じていませんが、眉を上げたり、顎を落としたりする可能性のあるレベルの可能性を持っていました。そうしないと、
&amp;lsquo;ワオ&amp;hellip;&amp;lsquo;。
代わりに、私たちは &amp;lsquo;うん&amp;hellip;&amp;lsquo;と言う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適切なアニメファンは、遠くのいとこのウテナにビジュアルと気分を直ちに結び付けます。
同じ脚本家、同じスタジオ、同じ芸術のスタイル、一体、十分に類似した努力！
榎戸洋司は、芸術的なウテナとの素晴らしい伝説的成功と象徴的なFLCLとは、「私はロールしている」と考えていたに違いない。 さらに別の野心的な作品を発明することを決めた。
彼は努力と情熱のためにそれをやっている前に、名声と頭が良いことのためにそれをやっています。
結果？ 私たちは感動と畏敬の念を得ますが、その影響は脆く、寿命が短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定はBerserkにとっては死んでしまうかもしれません！
世界は、モンスターが独善、欺瞞、誘惑、そして不道徳な残虐行為で世界を支配する段階にあります。
Berserk / 1stエピソードの最初の数章を描いたとしても、このコンセプトはあなたに興味をそそられるかもしれません。なぜなら、それに束ねられている継承している哲学は単なる驚くべきものだからです。
高校生Boccaはかなり不透明な生活をしています。 彼は彼の兄弟の陰に住んでいて、彼の人生にとって重要ではない地域で才能があり、魅力と空想的な関係を持ち、彼の両親は消極的に彼の戦いに戦い、それ以外は彼の実際の世界を知らないままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのすべての呪いは良いトレードオフを伴います：簡単な人生と引き換えに、彼は他人ができないことを見ることができます。
彼は真実を見ることができます。
そして最初に、このショーは主に心理的/哲学的/シュールレアリスム的な冒険に関するものであることがわかります。 それはどれですか、しかしあなたはもっと単純な扱いを描くことができませんでした。
もしあなたがNGEがより軽くて透明でなければならないと思ったら、これを終えると、その欲望は無期限に消えるでしょう。
ショーはそれを7つのサガにきれいに分ける。 それらの中で、私たちはキャラクターの群れをぶつかり、しばしばショッキング/魅力的な寓意、そしてかなり満足のいく戦闘に出くわす。
しかし、あなたはYojiがインパクトよりもプレゼンスに関心があると言うことができます。そして、私たちが最終的に感じるのは、何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはこれを完全に反映しています。 最終的なアークの途中で、私たちはNGEスタイルのエンディングに出会って、ショーをほぼすぐに自滅させます。
ゴーストハウンドの突然の驚くべき変遷を見た人は、私が言っていることを正確に知るでしょう！
Yojiは、現時点では、可能な限り芸術的に受け入れられるように、シャットダウンするというビジョンのプロジェクトに正式に拒否した。
それから、私たちはすべての人にとって最も恐ろしい実現になります。そのショーは常に、何もない魅力的な殻でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、従来のアニメーションからデジタルへの移行が完了したときに生成されました。
ウテナが披露されたとき、芸術は荒々しく、ペストリーな感触がショーの感触を刻んでいたので、古風な神秘的な顔をしていました。
それは味わい深く、愛情深く、正直な仕事でした！
しかし、ここではうまくいっていないようだ&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが翻訳されると、キャラクターは泡立つ人物に翻訳され、女性はほとんど常にレモン型のノッカーとフラットなクッキーカッターの表現を&amp;hellip;
それは意図を完全に逆転させた。 それは今、魂がなく、透明で、笑われて浅いです。
それらがひどく不自然に建てられたそれらをひどく作ったそれらを覚えなさいあなたが大騒ぎしてばかげたときに助けることができなかったが、
まあ、あなたがどれほど寛大であるかによって、メロディーは一貫した雰囲気の中で最大の失敗、あるいは最近の記憶の中で最も困惑している作品になるでしょう。
しかし、良いニュースです！上記のシナリオは、この問題を超えて表示されない場合にのみ発生します。 基本的に、これを読んだら、あなたは安全です！
空を超えて（難しくて無意味なものとして）見て、カラフルで興味深い芸術を楽しむための鍵です！
それは傲慢な創造的な排気の博物館かもしれませんが、それはまだ芸術です。
マシン、背景、アニメーションは日の出/魔道館のレベルでJCスタッフによって愛され、慎重に代表されています。
ここで品質の低下を心配する必要はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚き！ ウテナのもう一つの類似点！ ミュージカルスコアリングはアニメの非典型的なものです。
オーケストラ、シンプルなピアノ、シンプルな弦はメロディの雰囲気の中で最も効果的な部分であり、ショーの最高の部分です。
それは、ショーの最小の表面要素だけでなく、最もプロフェッショナルでもあります。
オペラ歌手、リサは、メロディーが真剣なビジネスを意味すると言ってもいいでしょう。
O &amp;lsquo;は、本当のメロディーオブオブリビオンが（オッケー、悪いペナルティ）とほとんど同じ音ではないという真実の後で、あなたの目をロールバックするたびに、その栄光のテーマを聞くことに苛立たせません。
END歌手、Minawoは、D.N. Angel以外の彼女の唯一の他のアニメコラボレーションを紹介しています。
そして、以前と同じように（あるいはそれが時系列的に言われる前に作られて以来）、穏やかで、柔らかく、甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私がこの部門について言えることは、あなたのストレスのピーク時に、あなたの目を閉じて、会話の少ない部分に行くこと、そしてもっと多くの音楽があることです。
それは支援よりもむしろ治癒として直接役立つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話について言えば&amp;hellip;
私は通常このキャストに6を与えるでしょう。なぜなら、その可能性が高く、改善の兆しを見せた要素なのですから！
主人公のボッカは、最も興味深いキャラクターです。 彼は彼の全面に「Avatar lead」と書いています！  Upfront、私は、身体的にも個人的にも、彼が何を感じているのか、それとも実現しているのかについては言及しません。
彼は同じレベルのユーモアがあるが、同じレベルの楽しさではないという点で、彼をDruagaの塔からJilと呼ぶことができる。
あなたは&amp;hellip;.彼についてはあまり気にしないだろう。
主にアバターの典型的なリードのため、彼らはロマンスのフリップフロップです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の「主な」ロマンスはサヨコです。 そして、彼女は最も丈夫なキャラクターであるという最も安全な主張です。 彼女は真に好きです、彼らがしていたかもしれないほど厄介ではない行動パターンを持っていて、ボカのためにもっと自然にそれから彼女に落ちます、そして、彼女は行動の肉を提供していませんが、 一緒に戦闘機のすべてよりも素晴らしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の「二次的な」ロマンチックな関心はココですが、「クッコウ」と呼ばれることもあります。
衝撃的で、小柄で、強い意志で、彼女が出演する以上に、ココはショーの有罪の喜びとして役立つ。 彼女の穏やかな儀式と直接的な性質に魅了されるのは簡単です。 彼女をショーの「ハルヒ」と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「3次」のヒロインはそれほど重要ではないので、彼女のインパクトと印象は事実上ゼロです。
今、このヒロインの治療法を残りのキャストのテンプレートとして使用して、私は文字通りそれをすべて言いました！
基本的には、プラグが引っ張られるので、品質の出力は不条理に深刻なレベルに落ちます。
あなたがこの単純な事実をより寛容にしているなら、あなたは必要に応じて6または7に格付けを上げることができます！
しかし、私は、不当な非専門的な意思決定を嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはすごく速いペースで動きます。
&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;そしてそれはショーについて最も楽しいものです&amp;hellip;..
しかし、真剣に、エンディングがショーの可能性を破壊するものであっても、それは屈辱ではありませんが、それは別々に評価する必要があります。
もし彼らが本当にショーが好きだったなら、最初の22 epsを残りの2 epsから分離して、ふつうエクストラを呼び出すふりをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はあなたが知る必要があることを教えてくれますが、それの「NGE」要因は即座に消えます。
私は人々にケーキのアイシングの手段が疑わしいものであるにもかかわらず、それはまだ味が良いので、それを公正な握手を与えるように頼む。
エスカフローネとガンクトゥオウに似ています。 速く、制御された、楽しい、容易さと優雅さ。
このショーでは、可能な限り厄介な考え方でファンサービスを利用しています。
これまで、ファンキーサービスが無意識のうちにScooby-Dooの商標を嫌にしてしまいました。
まれに、それは伝統的なファンサービスの動機に役立ち、まったく有害なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の好みで秩序を維持するために苦労している成熟した心は、この番組がどこにあるのかを本当に知るために、彼または彼女の心を裂くかもしれません。
それはあなたがいつも嫌なことに争う友人のようなものですが、疲れたら、あなたの感情を分かち合わないかもしれないし、遊びの性質が健康でないという点にますますゆがんでいます。
確かに、メロディーはこれにマッチするべきではありませんが、可能性があります。
以前の私の12世紀のレビューでは、それが最良であることを示すためにどのように成功したかを話し、それによって自明な欠陥のすべてにかかわらず真のクラシックと呼ばれることができました。
メロディーは単にそれらに敗れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、病気を育てた子供の天才は、それがスリップアップのために許しを請う注意を求める、同情を求めて、殉教者になります。
外的に懸念と悲しみを示していますが、実際にはそれを意味するものではありません。
この無力な樹液のために私たちができることは、彼が最も輝いた時を思い出させることです。
良いことメロディーは私の赤ちゃんではなかった！ 私はそれがトイレの下で自分自身を怒らせてはいけないことを確認したでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レターグレーディング時間（LGT）
ストーリー：B
アート：B-
サウンド：B +
アニメーション：B-
キャラクター：C
楽しさ：C +
全体：C +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+簡単で、清潔で、堅実な芸術的なエンターテインメント。 能力と技術を実証するために多くのアイデアを持ち、成功しています。 雰囲気を創造し維持します。 それは主に音楽のためです。 エンディングは違った風味ですが、同じ栄養素を持っています。
 - 自己破壊する。 キャラクター、奥行、ストーリー、すべてが炭酸化を失い、平らで無力になります。 貧しい人々の騒々しいファンサービスの悪名高い使用。 それは名誉の勲章よりも紫色の心を授与することははるかに元気です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaking09/reviews&#34;&gt;Otaking09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y&amp;rsquo;know what happens when you don&amp;rsquo;t allow your genius child to grow properly to become better at utilizing his/her skills, abilities, and imagination?    It ALL goes to waste&amp;hellip;   It may glimmer or sparkle a bit during it&amp;rsquo;s life, but&amp;hellip; without mature guidance, patient growth, and firm, bold inventing, all of the power that &amp;lsquo;could&amp;rsquo;ve been&amp;rsquo; quickly flickers out and becomes forever blinked out of a recognizable existence&amp;hellip;.  You get a feel as to how famous people who committed suicide leave a sour taste in your mouth by merely mentioning them.  Yes, that&amp;rsquo;s right. Melody of Oblivion, believe it or not, had a level of potential that could&amp;rsquo;ve raised eyebrows, dropped jaws, and otherwise made us utter that 3-letter word:  &amp;lsquo;Wow&amp;hellip;&amp;rsquo;.  Instead, we say &amp;lsquo;Ugh&amp;hellip;&amp;rsquo;    Proper anime fans will instantly connect the visuals and mood to it&amp;rsquo;s distant cousin Utena.  Same scriptwriter, same studio, same art style, heck, similar enough endeavor!  Yoji Enokido, what with his amazing legendary success with the artistic Uten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azzbaker&#34;&gt;AzzBaker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めたら、うーん&amp;hellip;すべてのメロディーオブオブビオンはうまくいきます。 とにかく私のためによく。 始まりは遅いですが、シリーズの真ん中付近では、状況が良くなるようになり始めてから、終わりがありますが、それは問題ありませんが、最悪ではあります。
私はそれを見ている間にそれは非常に混乱していることがわかりました、そして、あなたがすべての物語を理解したい場合は、再ウォッチを強くお勧めします。 理解できない部分があります（牛のように&amp;hellip;あなたは理解するでしょうが）それでも疑問に思ってはいけません。 それはあなたの基本的な鉛のキャラクターが最初に乗っていないが、お互いのように、それは本当にうまくいくが、多くはあなたの想像力に任されている。
このレビューで仕上げる時間（はい、それは短いですが、私は怠惰です）。 このシリーズを見ることをお勧めします。 それは最高ではないかもしれませんが、それでもあなたのアニメコレクション内にあることは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzzBaker/reviews&#34;&gt;AzzBaker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where to start, hmm&amp;hellip; Well over all Melody of Oblivion is good; well for me anyways &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>