<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fantasista Doll on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/fantasista-doll/index.xml</link>
    <description>Recent content in Fantasista Doll on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/fantasista-doll/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Fantasista Doll</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15883</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15883</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/52529.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15883/Fantasista_Doll/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15883/Fantasista_Doll/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lazziejan&#34;&gt;lazziejan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの名前は、すべて「ファンタジスタドール」と言います。現実世界に持ち込まれたファンタジーに存在する人形についてのアニメです。 それは、人形とその主人との関係についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【ストーリー】評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリープロットは、シリーズ全体を通して予測可能です。主人公の卯月は、5人の人形を所有することにつながる契約に署名します。 他の選手は、自分の目標を達成するために、彼女と戦い、ウズメのカードを盗む必要があります。 それはかなり簡単ですが、いくつかのエピソードではすぐに理解するのが混乱していました。 そしてその混乱のために、いくつかの点は差し引かれましたが、それでもそれはまだ良い話でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【アート】評価：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはかなりいいですね、特に目。 私は本当に各キャラクターの異なる目を見て好きだった。 服装と髪型は、各人の個性と熟練者の個性を反映してユニークです。 すべてが非常にカラフルで見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【サウンド】Rating：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦いの間に演奏された音楽と効果音が好きでした。そして、VA（セイウー）はすごくうれしかったです。 私は声のいくつかが少し良いかもしれないと思ったので私は10を与えなかった。 たとえば、最後のエピソードで戦闘中にコマーチがより強くパワフルに響き、より魅力的な印象を与えることができました。 全体として、私はササラの声が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【キャラクター】評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うずめの性格はとても親切ですが、時には自分で意思決定をするのが難しいです。 したがって、彼女の感情は時々、次のいくつかのステップを選択する方法を知らないので、彼女の友人からの少しのプッシュで、彼女はそれらの問題を解決することができた。 ウズメの人形はゆっくりと遊んでいて楽しいです。ササラは私のために一番際立っていました。 彼女の性格、声と出演が私の注目を集めたので、彼女は私のお気に入りの人形です。 他のキャラクターは私にとっては目立ちませんでしたが、幸せだったかガミは、それが実現するかどうか分からなかったのであれば、本当の友情を選びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【楽しさ】評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも少女、萌え、魔法のアニメのファンですので、本当にこのシリーズを楽しんでいました。 私は最後のエピソードで泣いていました。なぜなら、それは触っていて、私はそれ以上のものを求めなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;【全体】評価：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメがかなり良いと思うし、私はこのジャンルを好きな人に推薦すると同時に、それをもう一度見直すことを検討します。 ストーリーは非常に架空であり、現実には不可能ですが、私はそれの背後にある意味をまだ見ることができます。 アニメは観客に友情を大切にし、私たちを全面的に支えてきた各人を大切にするよう教えました。 人形とその主人との関係は、規則に従っていて、従業員として行動しているわけではありませんでした。 それは一緒に過ごした瞬間であり、みんなと分かち合っていました。 誰も気にする人が常にいるので、誰も一人ではありません。 これは私がアニメから学んだことであり、私はこれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lazziejan/reviews&#34;&gt;lazziejan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The name of the anime says it all &amp;lsquo;Fantasista Doll&amp;rsquo;: an anime about dolls existing in fantasy brought to the real world. It is about the relationship between the dolls and their master.    【Story】Rating: 7    The story plot is predictable throughout the series: the main character Uzume signs a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジータール&amp;hellip;&amp;hellip;.. =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fantasista Dollへようこそ.Uzume Unoという若い高校生の女の子です。 彼女が本当に若かった時、彼女はプロのカードゲームプレイヤーであり、有名なトーナメントに勝った。 高校に入ると彼女はカードをあきらめました。 うずめは私たちのメインの主人公です。彼女は甘く、親切で、絶対に誠実で、どんなものであれ彼女の人形を守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、一体は人形ですか？ ああ、それは簡単です、カードゲームを想像して、今あなたがこのカードゲームをプレイすることを決めたたびに、良い、良い、最も美しい、可愛い女の子を想像して、あなたは女の子を召喚し、あなたはそれらと戦うことができる さまざまな衣装とあらゆる種類のものを持っています。 ええ、人形はカードの中に住んでいて、自由に召喚することができます。 大部分（すべて）は、&amp;rdquo;マスター&amp;rdquo;と言われる人形がたくさんあります。あなたがそのものを嫌うなら、これはあなたのためではありません。  （正直言っても、私たちはすべてそれを愛しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからFantasista Dollって何？ ウズメは、見知らぬ人やカードを使うための装置から贈られた才能です。 ウズネが彼女の人形のために起き上がり、多くの涙を見て、本当に良い戦闘を見たいと思うし、ファンタジスタドール（真剣に）と恋に落ちることを期待する。 これらのカードには、5つの人形、Katia、超かわいい、超少女、シメジ、偏心ピンクの髪の女の子、Akari、無言の私たちのゴシックなロリータ（ソルサ）、マドレーヌ、大胸、 紫色の髪の毛、そして金色の髪の毛の「指導者」であるササラ（Sasara）。 彼らはすべて異なった武器で戦います。Akari：Katia：Colored Dango（私は思う：Big Hero 6からHoney Lemonを考えてください）、Sasara：フェンシングソード、Madeleine：Polearm and Shimeji：CQC プロットはほとんど意味をなさない。  2つの組織があります.1つは非常に良いと考えることができ、もう1つは非常に灰色です。 うずめは何とかその中心にあり、この灰色の組織は彼女のカード（人形）を望んでいます。 あなたが&amp;rdquo;友情のルールすべての&amp;rdquo;種類の決議を見て嫌いなら、オーバーアーキングのプロットはちょっとした言い分かもしれませんが、Fantasista Dollはあなたのためではありません。 私は一方で、アニメの&amp;rdquo;友情のルールすべて&amp;rdquo;を見るのが大好きなので、これは私のためには素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは感謝して制限されています。 それぞれの「マスター」には5つの人形があり、アニメではウズメが戦う3-4人の「マスターズ」を目撃します。 他の「マスターズ」は、「鏡」というサポートキャラクターによって世話をされます。 私たちはまた小松さん、Uzumeの友人、いつもUzumeのアドバイス、Manai、Uzumeの友人、Card Clubの作成者、そしてもちろんKagamiを与える準備ができています。  Fantasista Dollのプロットは、うずめとのすべての女の子の話をよく考えた形でつなぎます。 私は正直言って、ストーリーの紆余曲折が起こるとは本当に予想していませんでしたが、一度私がエピソード7-8をヒットしたとき、私はそうでした、それはそうです、そして、彼女はそれです、そして、私のガオ、ちょうど何が起こったのですか？ 他のアニメと比較してシンプルに見えるかもしれませんが、私はまだ非常にぎっしりとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも敏感で、ファンタジスタドールにはあま​​りに感情的すぎますが、「友情ルールすべて」はとても感動的で、うずめは素晴らしいです。  （私は他人がこれを見て少し涙目になることを期待していない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：期待通り、とてもかわいいです。 アートスタイル全体がスーパー、私は話している、超愛らしい;  &amp;ldquo;青い&amp;rdquo;側に少しですが。 女の子とドールはすべて上手く描かれていて、ラインはスムーズで、最後のエピソードに近づくほど芸術の質は落ちないので、私からは良い印だ。 アニメーションは少し異なります。 最初のカップルのエピソードは、戦闘/戦いで一番フラッシュアニメーションがあります。 シリーズの終わり近くでは、時間を短縮するか、複雑な詳細を引き出すのではなく、特定の攻撃をただちに/すぐに表示します。 残念ながら、これまでのエピソードからも目立つ変化があります。 それは恐らくFantasista Dollの&amp;rdquo;最大の&amp;rdquo;問題ですが、それは問題のようなものがあれば唯一の問題です。 私はそれが私に影響しなかったように気にしなかった、私はあまりにも忙しい搾りすぎ、幸せすぎていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：FANTASISTA DOOOOLL、はい、それはOPです。はい、それは非常に中毒です。  OPは美しく、それに伴って歌とアニメーションの両方が入っていて、超豪華な芸術作品が関わっています.FANASISTA DOOOOLLの聞き取りが楽しいので、あなたはそれをスキップすると悪い気分になります。  EDはちょうどいい、かなりかわいい。  OP / EDの両方に付随する音楽は、聴くのが本当にうれしく、幸せで陽気で美しいボーカリストです。  BGMについて：アニメと同じように、ほとんどのサウンド/音楽はとてもかわいい、とても幸せで、とても陽気で、非常に魔法です。 はい、それを記述するのに魔法の完璧な言葉です。 そのような悲しい瞬間や事がありますが、Fantasista Dollには多くの幸せがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Fantasista Dollはすばらしいです、私はカード戦闘のコンセプトが好きです（前に死にかけていたとしても）、私は本当にうずめと彼女の人形が好きです。（Sasaraがちょっと嬉しいですが）、私は Fantasista Dollが持ってきたパッケージ全体が間違いなく新しいシーズンに入っていればもう一度見ていたでしょう。 それは超楽しいので、おそらく再び見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FANTASISTA DOOOLL…….. =)    Welcome to Fantasista Doll, it’s about a young high school girl named Uzume Uno. When she was really young, she was a professional card game player and had won a renowned tournament; though upon entering high school, she has given up playing cards. Uzume is our main protagonist, she’s sweet, kind, absolutely sincere and will protect her dolls no matter what.    So what the heck are dolls? Oh that’s easy, imagine a card game, now imagine the cutest, prettiest, most beautiful girls  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hasabrowngirlnit&#34;&gt;hasabrowngirlnit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは若い女の子のことで、女性のIを使ったカードゲームに投げ込まれたことが分かりました。 このアニメで残念なことに行われている面白い理想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はトレーディングカードゲームに参加している大きな人です。 だからプロットは本当に私に興味がありましたが、アニメはショーのTCG部分を本当に気にしていないようです。ショーの主な部分であると考えて本当に奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は説明しましょう、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;競争的な戦闘タイプのアニメ（ポケモン、遊戯、メタボットなど）に関しては、戦闘システムがどのように動作するかをアニメが表示/説明することが重要です。 だから戦闘が実際に起こったとき、視聴者は何が起こっているのか理解することができます。 ファンタジスタドールはこれを決してしません。 すべての戦いは、女の子と彼女の対戦相手が無作為の名前のないカードを投げているだけです。 ゲームに実際のタイプのルールがないか、特定のカードが何をするかを説明しているようではありません。 このため、私はアニメの戦闘部分が非常に退屈だと思った。 何が起こっているのか分からなくても、それを見ているのは何なのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見続けると、これはショーのTCGの側面ではなく、I.Asの主なキャラクターの関係に関するものであることを理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがその罰金に向かうのであれば、その場合は、この暗いTCGの戦いの側面を最初のショーに入れることさえも重要な点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。 それはmoe-yの領土（私は個人的に好きではない）に行くことなく、そのかわいい顔をしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫ですか？ それについて本当に思い出深いものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、おそらくショーの最も良い部分です。 私は、キャラクターはすべて素晴らしいと思うが、アニメの主な目的はキャラクターのお互いの関係に焦点を当てていることから、キャラクターはショー全体の中で最も興味深いものになったということを意味しているわけではない。 全体的に、このショーの誰も私が心配していたまたは別の/より良いアニメから得ることができる興味深い人格または記憶に残る特性を本当に持っていなかった。 私は彼らの多くが面白いキャラクターデザインを持っていることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジスタドールは間違いなく私が経験した最悪のアニメではありませんが、ショーの絶対的な無関心は自分の戦闘システムにとって本当に失望しました。 それで、なぜ私はそんなに低いスコアを与えたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがTCGの戦いを含むショーを探しているなら、どこか別の場所に行こうが、ここであなたが行くところで、1000以上の一般的なかわいいアニメを探しているなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hasabrowngirlnit/reviews&#34;&gt;hasabrowngirlnit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Story]    The plot is about a young girl who find herself thrown into a card game that involves using female I.As to battle. An interesting ideal that is unfortunately done poorly in this anime.    I&amp;rsquo;m a big person whose into trading card games. So the plot re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>