<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>How to Keep a Mummy on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/how-to-keep-a-mummy/</link>
    <description>Recent content in How to Keep a Mummy on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/how-to-keep-a-mummy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ミイラの飼い方 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
redditの反応
ああ親愛なる君君の少し濡れた足音！　それは愛らしいです。 redditの反応
私はこれが短いわけではないことに本当に驚いています。私はすべてがかわいいので、私は不平を言っていないが、これは短いだろうかのように思える。 redditの反応
三井くんはかわいいです、そして今私は1つをしたいです。 redditの反応
三井くんはかわいいです！　これはここのグレードAフラフです。 redditの反応
![Welcome to the &#34;Cutest show this season that no one else will watch&#34;](https://i.imgur.com/d09HJW4.png) redditの反応
私は2 plsを取るので、彼らは友人を持っている：) redditの反応
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。 redditの反応
私は、このシリーズはミイラのことで、ハムスターは包帯で包まれたものではないと思っていました。私が不平を言っているわけではありません、それは寝る前に完璧なアニメです、私は睡眠障害が徐々に消えていくと感じます。 redditの反応
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。 redditの反応
完了しました。 管理人の反応
&amp;gt; 完了しました redditの反応
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。 redditの反応
ミーくんは、声の出ないかわいいペットがショーを作ったり、壊すことができるかを思い出させます。最後の女の子のヌーコと同じように、私の心を奪うことができました。私は、三井くんもやってくれると確信しています。 redditの反応
ソラの声から「小林」を認識することは、それほど難しいことではありませんでした。私は冬の間彼女の嫌な声をもう一度聞くことができてうれしいです。 redditの反応
これは私の冬のショーリストのためのキーパーの1つです。私はGuru Guruと同じように、狂ったようなクリップをスパムして、それがr / anime ![screencap](https://imgur.com/dpDf9T0.jpg) redditの反応
みにいかむすめ ー てぇあにめ。 redditの反応
うん、これは痛いほどかわいいです、私はこれが今シーズンを見に行く少数のショーの1つであるように感じます。 redditの反応
まあ私は多くの人々がこれを見ることはないことがわかります。 redditの反応
しかし、ちょっと、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい、何が地獄です。 redditの反応
それは私が予想していたよりずっと良かった！　今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、それはこれまでのことだと思います。
redditの反応
本当に、私はショーがどれぐらい愛らしいのか驚いた
redditの反応
これは通常私が見るアニメのタイプではありません。しかし、私はクランチロールでそれを見て、エピソードをクリックし、中間にスキム。.。とomfg、これはあまりにもかわいいです！　私は本当に最初のエピソードで多くの場面で微笑んだ。私は厳しい一日を過ごしました。このエピソードは私をより良い気分にさせるのに大変でした</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>