<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1996 Fall on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/1996-fall/index.xml</link>
    <description>Recent content in 1996 Fall on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/1996-fall/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Detective Conan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/235</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/235</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75199.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/235/Detective_Conan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/235/Detective_Conan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;imthejuggernaut&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州は素晴らしい&amp;hellip;それは今日までまだ作り続けている同じ決まり文句で再び別のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WTFはこれ？ ワンピース？ ナルト？ ポケットモンスター？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、今まで生きているアニメについて話しましょう。 これは&amp;hellip;検出されたCONAN（AKA：Case Closed）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、そして聖なる愛のために、これらのクリスプを繰り返し、上から上に戻ってやり直してください&amp;hellip;これは恐ろしい狂気です！ 名探偵コナンはこのffのためにとても多くの点で面白いです。  cliches：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コナンと残りは一箇所に行きました。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;誰かが殺される&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;誰かが叫んだとコナンと残りは驚いた&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;「何が起こったの？」と尋ねる そして死体は死体を指しています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンと残りの人たちはいくつかの調査をしている&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conanは突然それを困惑した
コナンは寝る針（？）装置を使って森を撃った。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conanは彼のボイスリボンデバイスを使用してMoriを声優&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは部屋の中にいた人の一人が殺人者だと言った&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは次に説明する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は割り当てを拒否する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは、彼が遭遇する証拠だと説明している&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者はまだ確信していないし、証拠について尋ねる&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンはそれをすべて説明し、容疑者はそれについて驚いた
誰か、コナンがなぜ殺人をしたのか聞いた&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は、被害者が彼/彼女の過ちであると説明します。そのため、容疑者は被害者を殺します&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は罪を認めている&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;次回は名探偵コナン！ 次のエピソード：「進歩を繰り返す」&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;彼らはアイデアが不足していますか？ つまり、それは何ですか？ また、私はコナンが殺害シナリオ全体の真の脅威だと考えています。つまり、彼はアニメの「Bad Luck Brian」です。  （ &amp;lsquo;Bad Luck Conan&amp;rsquo;）。 どうして？ あなたが探偵コナンのすべてのエピソードを見れば、コナンとギャングの残りの部分が滞在しているその特定の場所の住人/ゲストのすべてが殺されており、そのうちの1人または少数が容疑者です。  （一口）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、別の言い方があります。 コナンが成長ホルモンなどの飲み物をするたびに、工藤眞一になりました。 しかし、その成長Hermoneは、その時が来ると、彼の体はいくつかの痛い副作用で彼の子供のフォーム（AKAコナン）に戻りますことを意味する &amp;lsquo;シンデレラ効果&amp;rsquo;を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それだけではありません。名探偵コナンにはたくさんの決まり文句があり、私は指に数えられません。 それで、それは私がそれを見放すのが楽しいものの、それをすべて落とした理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンの宇宙は、それがキャラクターの発展にどのくらい大きなものなのかは言えません。 つまり、コナンと休息のたびに新しいキャラクターが登場しましたが、同じ古いものがあります。 だから、それは驚くことではありません。 しかし、時々、ここでは殺人事件は起こっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いや、終わったよ&amp;hellip;殺人や殺人を伴わないエピソードがあれば気にしない。 それ以来、殺人事件は一度も起こっていないので、彼らはちょうど同じくらいのことに戻ってきた。だから&amp;hellip;残念だ&amp;hellip;しかし、コナンはこういったことになるだろう。 蘭と新一と主なストーリーラインにつながる主人公についてのエピソードもいくつかあります。 でも&amp;hellip;ほとんどの人は殺人事件だから&amp;hellip;コナンは大人になることは決してないだろう（ポケモンの灰と大変似ている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（一息）オハイオ州、まあ、それはコナン探偵だよ&amp;hellip;どうした？ あなたはConanが工藤俊一の元の形に戻ると思いますか？  Heh&amp;hellip;それについて見てみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheJuggernaut/reviews&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ohh great&amp;hellip; It&amp;rsquo;s another anime again with the same cliches that&amp;rsquo;s still producing up to this day.    WTF is this? One Piece? Naruto? Pokemon?    Anyways, let&amp;rsquo;s talk about an anime that is still living up to this day. This is&amp;hellip; DETECTIVE CONAN (AKA: Case Closed)    First of all, and for the love that is holy, STOP REPEATING THESE CLICHES OVER &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meitanteishakura&#34;&gt;MeitanteiShakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはおかしいです。 私はCSIシリーズを見て一日中テレビの前に座る人物ではないが、何とか「探偵コナン」はその見方を本当に変えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「名探偵コナン」は、警察を離れた犯罪を解決するカリスマ的なスキルを持っており、主任研究者が驚いて驚いている工藤新一（ジミーとして知られている）という名前の十代の探偵に関するものです。 ある夜、Shin&amp;rsquo;ichiが幼年期の友人Ran Mouriと共に遊園地にいる時、彼は黒で服を着た2人の奇妙な男を不法取引を目撃します。 見ているうちに、彼は男性の一人に背後から接近し、彼を殺すことを意図した薬を強制し、ノックアウトした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新一が目を覚ましたとき、彼は薬が彼を殺さなかったが、彼の体は7歳の男の子のサイズに縮小する原因となっていることがわかった。  Shin&amp;rsquo;ichiは彼の周りの人の安全のための彼の状態について他の人に誰も知らせないように彼に知らせる狂った科学者、Agasa博士を彼の隣人に確信させ、彼の周りの人を助けるガジェットを彼に提供する 声と手首のスタンガンは人々を眠らせるために使われました。  Shin&amp;rsquo;ichiは彼のアイデンティティを隠すために別名 &amp;lsquo;Conan Edogawa&amp;rsquo;の下を行く。 彼の小さな体の責任者についての情報を得るために、彼は蘭の代理の兄弟として生活し、貧しい控除スキルを持つ平凡な探偵である彼女の父、Kogoro Mouriを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼に割り当てられたケースでコゴロに続いて、コナンは何でもできるようにシーンの裏側を助けようとします。 問題は専門家が子供のアドバイスを聞きたくないということなので、「コナン」は他の仕事として控除します。 すべての証拠を均衡させた後、彼は、火獄でコゴロをノックし、彼の後ろに隠れ、事件を説明しながら彼の声を複製することによって、みんなの注目を集める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンは北米のアニメの人気はないが（アメリカ人の間に公平な聴衆を見つけるにもかかわらず）、450以上のエピソード（そしてまだまだ!!）、55のタンバン、10の映画、そして 16 OVA。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのアニメが興味深いものではなく、アニメ化されていないと思っていましたが（1996年に見つかったと思ったのをやめたと思っていませんでした）、Adult Swimをもっと見てから、キャラクター、ストーリーライン、 ショーをすごく魅力的なものにしてくれました。  2年間私は英語と日本語の両方のバージョンを見て、商品を買って、マンガの現在のストーリー展開まで進んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が入れたいと思った個人的な経験のビットを残して、私は「探偵コナン」を日本人や他の国籍者にとっても好きなものにする資質につきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークから始めて、私は手足の外に出て、最初はちょっとした鼻、丸い目、びんの耳、そしてすべてのものを調整する必要があると言います 他の奇妙な技術である。 それにもかかわらず、それは最終的にあなたの上に成長します。 また、アニメやマンガのアニメーション化には、アートスタイルがより高画質に進化し、青山の描画技能も向上するため、アートワークはまだまだ向上しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのバックグラウンドミュージックは、「古典的な探偵ドラマ」という感じを実際に伝えています。 ジャズ、いくつかのサクソフォンのジャム、遅くて速いジャム、時にはバックグラウンドで演奏するいくつかのテーマの組み合わせです。 それは、エピソードの演奏のための形式と目的のための雰囲気と調子を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは、タフではあるが敏感なランと自信過剰のコゴロから、ひばり愛と首都警察の各メンバーに至るまで、シリーズをはじめて構築する。 それらのすべてには、すぐには発達しないかもしれない個性がありますが、この長いシリーズを見ながら興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人事件、自殺事件、パズル、誘拐事件、黒人の男性とその組織が関与する事件などは、非常に鮮やかに描かれている。 あなたは結論を見るためにエピソードのすべての暗いビットを見たいと思う。  Shin&amp;rsquo;ichiが各エピソードで彼の論理を使う方法は、単に「Whoa。 このショーは素晴らしいです。 そして、このシリーズでは、控除だけで誰かに夢中になることができます。 しかし、エピソードはほぼ同じ形式で再生され、Law＆amp; 同じエピソード公式で注文しますが、視聴者が毎回戻ってくるようなケースでは、紆余曲折と巧妙な設定が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「探偵コナン」はすべて、チップのバッグであり、おそらく私の究極のお気に入りであり、他の多くのファンのお気に入りです。 細部で過負荷になることを嫌う人にとってはちょっと退屈かもしれませんが、謎のファンや知識人はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeitanteiShakura/reviews&#34;&gt;MeitanteiShakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s funny. I&amp;rsquo;m not the type of person that would sit in front of the TV all day, watching CSI series, but somehow, &amp;lsquo;Detective Conan&amp;rsquo; really changed that outlook.     &amp;lsquo;Detective Conan&amp;rsquo; is about a teen detective by the name of Shin&amp;rsquo;ichi Kudo (known in the dub as Jimmy), who has a charismatic skill of solving crimes that leave the police force and its leading investigators baffled and astounded. One night, when Shin&amp;rsquo;ichi is at the amusement park with his childhood frien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amukid08&#34;&gt;amukid08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはあなたの平均的な探偵アニメを超えています。 私が「あなたの平均を超えている」というのは、それが間違いなく「すべて」を持っているということです。 おそらく、それは面白い瞬間（ユーモア）を持っている、それはまたラブストーリー（ロマンス）、ドラマ、彼らはミステリー（私たちが知っている）に基づいていくつかの非常にユニークなストーリーのプロットを持っている あなたはすぐにシリーズを見て知っているだろう、それはあなたがスリルと寒さを与えるだろうその理由は、単に犯罪の場面であるか、人々がアークと呼ばれるストーリーがあるので犯罪を解決するからです。 それはまた、日本の文化や伝統の多くを知ることができるように、日本語を学ぶこともできます（これは私が他のアニメよりも日本の多くを学ぶ/唯一のアニメです）。 アニメが進行するにつれて、実際にあなたに満足感（映画、芸術、スペシャル、魔法のファイルさえある）を与えるように、あなたは実生活の人々の職業と全体としての生活を知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてもっと楽しいことは、あなたがこの事件の犯人である人を探偵技能を行使できることです。 もしそれが正しいとすれば、それはあなたのためにうまくいった仕事であり、そうでなければ、ますます自分自身を改善することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、有害な影響を受けて誤って子供に変わった若い探偵である工藤新一（ケース・クローズのジミー・クドウ）の冒険に続くものです。 工藤信一が黒っぽく服を着た2人の男を疑っていた時、それはすべて始まった。 彼はトロピカル・ランドの郊外の人たちを調べるために行ったが、黒人の疑いのある人のうちの一人が背後から彼をノックアウトし、彼を殺すためのプロトタイプの毒を与えるに過ぎない。 その毒のために死ぬのではなく、彼は彼を7歳の年齢まで縮小させました。 彼は親友でありアガサ教授から、身元を秘密にしなければならないと示唆されていた。 彼は、江戸川コナンの名前を変更して、愛する人を守るために自分のアイデンティティを隠すことになるでしょう。 彼は後にRanとMouri Kogoroに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンといえども、彼は依然として次々と解決し続けています。彼は最初に彼の変革の責任を負ったブラック・オーガニズムというシンジケートに関連する事件を見つけようと、コゴロの名声を築くのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケースクローズド＆amp; 名前亭コナン; クリエイター/アーティスト：青山功子
Since：Anime：Jan 8、1996＆amp; マンガ：1994年2月4日（両方とも進行中）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がそれを好きな理由を見ることができるように、あなたが読むことができるように上に書かれているだけでなく、私の人生に大きなインパクトを与え、あなたが 探偵は本当にクールで楽しい仕事です：あなたとあなたの仕事、特に探偵コナンのDとGosho Aoyama、A +。 私が今までに見たアニメの中でも一番長いアニメはこれまでで最も長かった（でもそれにふさわしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての年齢のためのアニメ/マンガ。 あなたがアニメ/マンガに新しいか古いかは、それを見たり読むのチャンスを取ると、あなたはそれを試してみてください。今まで、私はそれを見て続けます。 それで、中毒性の高いキャラクターや新しいキャラクター+それ以上のストーリーは、すぐにすべてを公開する予定です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amukid08/reviews&#34;&gt;amukid08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan is beyond your average detective anime. What i mean &amp;lsquo;beyond your average&amp;rsquo; is that it definitely got &amp;lsquo;everything&amp;rsquo; in it. Likely said, it has the funny moments (Humors), it got also Love story (Romance),the Drama, silce of life they do have the very unique plots of stories some are based on the Mysteries  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubowner&#34;&gt;Dubowner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は探偵主題のショーのファンではありません。  Psh。 これは何だと思いますか？ スクービードゥー？  CSI？ 法と秩序？ 取り出す。 名探偵コナンは全く違う。 それと同時に、それは最高のミステリー/探偵のジャンルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青山五明の最も有名な創作は16歳の工藤新一の話です。 ある日、彼の幼なじみのMouri Ranとテーマパークでデートをしている間に、不法取引を目撃した天才高校の探偵。 彼はその後、すべての黒人を身に着けている神秘的な男たちによって金属のバットで頭の後ろから殴られ、彼を殺すはずの実験的な薬物を消費することを余儀なくされたが、代わりに7歳の少年に変身 知性 これらの男性を追跡するために、彼は恋人を何らかの危険から守るために真のアイデンティティを隠し、父親が探偵団を所有しており、神秘的な男性に関する情報がこの代理店に報告される可能性があると考えて、  。 これは無限の遭遇の始まりを告げる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dubowner/reviews&#34;&gt;Dubowner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I&amp;rsquo;m not a fan of detective themed shows.&amp;rsquo; Psh. What the hell do you think this is? Scooby Doo? CSI? Law  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeru02&#34;&gt;zeru02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、あなたの典型的なCSIをテーマにしたアニメだと思うでしょうが、探偵コナンはそれ以上のものを食べます。 あなたがsherlock holmes、agatha christieのファンであるか、単に見るための挑戦的で面白いシリーズが好きなら、あなたはこれを見逃してはいけません。 それぞれの事例は、巧妙で狡猾で、犯罪を犯す簡単な方法でもあります。 解決策は十分に説明されており、読者に各論理の背後にある論理を教える。 この事件は、単純なものから時には恐ろしいものまでさまざまである。 キャラクターはかなり効果的で、私は人々が見ているエピソードごとにもっと好きになると確信しています。 コメディーはもちろん、ドラマやサスペンスもたくさんあります。 さらに、蘭と新一が自分の気持ちを認めてくれるのは、このシリーズに執着しなければならない重要な要因の一つです。 率直に言って、私はこのシリーズがこの長いのはうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeru02/reviews&#34;&gt;zeru02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance you&amp;rsquo;d think its your typical CSI-themed anime, however Detective Conan dishes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalio&#34;&gt;Nalio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを書いています。私はこれを書いたことがないという事実に直面しています。なぜなら、この優れたアニメはより多くのより良いレビューに値するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン、または米国で閉鎖されたケースは、まず第一に謎のアニメです。 アクション、冒険、ロマンス、コメディの要素はすべてミックスに投げ込まれ、DCはかなり面白いアニメになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを書いている時点で、コナンは542枚目のエピソードを放映しており、約700番目のマンガの章が公開されています。 それは10年以上のコンテンツですが、まだ強く、私にとっては素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：工藤真一はエース高校の探偵です。 ある日、彼は事件を解決しながらいくつかの日陰の男性とトラブルに遭遇し、彼の体を子供のような状態に戻す毒を取らざるを得なくなる。 彼はコナン江戸川の別名を取って、彼の幼なじみの友人（モーリラン）の家に、彼女の私立探偵父コゴロウ父と一緒に住んでいます。 彼は彼らを追いかけることで、彼を毒殺した秘密組織のアイデンティティを解き放つことで、モーリの事件を解決し、同時に彼らの体を元に戻すことを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は小さな、1〜2エピソードの場合（時には2時間のスペシャル）に存在する大きなアークに分割されます。エピソードは一般に大きなアークとは関係ありませんが、通常は非常にエキサイティングです。 自分のような大部分のファンはこのスタイルに慣れているように見え、それを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初の200のエピソードのための芸術は明らかに今日の基準を満たしていて、荒いスケッチとCGがほとんどありませんが、それは確かに過去のものになっています。 約250話後、芸術はますます良くなり、より楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：名探偵コナンの音は絶対に素晴らしいです。 オープニングとエンディングは、何年も聞くための曲を提供します。 バックグラウンドミュージックは驚異的で、主に小野克夫のバンドによって制作されています。 これらのテーマの気分は、手元の状況と完全にシームレスに同期しています。 私は何時間も「メインテーマ」、特に天国版を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：名探偵コナンは非常に幅広いキャラクターを持っています。それぞれが詳細な背景と全体のストーリーで重要な役割を果たしています。 このシリーズに人々を惹きつけるものの1つは、そのキャラクターのための愛です。 あなたは理解するために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：DCよりもアニメを楽しんだことは一度もありません。 いくつかのエピソードでは、あなたは笑い声で泣き叫ぶのですが、他の人はあなたの椅子をサスペンスで抱きしめています。 それはほとんどばかげている。 私はアニメを見ながら反応する人ではないが、コナン刑事が私にそれをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：単純に言えば、名探偵コナンは私の好きなアニメです。 それは文字の非常に大規模なキャスト、道徳とテーマの広い配列を持っており、多くの聴衆に関係しています。 他の人はかなり深刻で、主題の中で最も暗い人にも関係しますが、瞬間はおもしろい面白いことがあります。  DCは非常にユニークなアニメです。 あなたが最初に夢中になっていない場合、このシリーズはあなたが543rdのために欲望を抱いているエピソード542になるまで、世界にあなたを引き込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalio/reviews&#34;&gt;Nalio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this, facing the fact that I&amp;rsquo;ve never written one, simply because this outstanding Anime deserves more and better reviews.      Detective Conan, or Case Closed in the United States, is first and foremost a mystery Anime. Elements of action, adventure, romance, and comedy are all thrown into the mix, making DC &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wonderlandbeat&#34;&gt;WonderlandBeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に長いシリーズになっていない場合は、このレビューが書かれたときにシリーズに798エピソードと19映画があったので、今停止する。 しかし、長いシリーズで大丈夫なら、パターンの繰り返しがかなりありますが、それはちょうどよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、事件解決のためによく知られていた高校エース探偵に関するものだが、ある日、彼は「衰えた」と言われ、コナン江戸川と呼ばれる小さなエビに置き換えられる。 彼は家族の友人であるMouri Kogoroと一緒にいるが、彼は探偵でもあるが、あまり有名ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイム・ティック・オン・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・····························································· あなたが少しのドラマ、喜ばしい瞬間、そしてこれを解決する問題にあなたがいるのであれば、あなたのためかもしれません。 今、私は2005年の夏からシリーズを見てきましたが、私は真剣にキャッチアップしていると私は時間を得るときにビンビンを見ている後ろに落ちた&amp;hellip;しかし、約800エピソードがあるので、それはまだです すぐに停止することは発表されずに進行中であり、春の頃には日本で20本の映画が出る予定です。これは最初に頭の中でダイビングしたいことではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6シーズンのアートワークを無視して時間の経過とともに改善していきます。 それは私が時間の経過とともに気づいたもう一つのことは、アート・スタイリングが少し変わったということです。 劇的なことはありません。 とにかく、このレビューが一部の人にとって有用であることが証明されたことを願っています。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WonderlandBeat/reviews&#34;&gt;WonderlandBeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you aren&amp;rsquo;t into extremely long series then stop now because when this review was written there were nearly 798 episodes and 19 movies to the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iam21&#34;&gt;iam21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;名探偵コナン&amp;hellip;一番長く走っているアニメシリーズの&amp;hellip;
私は700年代のエピソードでこのアニメに遭遇したとき、アニメのエピソードをブラウジングしていました。 私は「700エピソードのために何かが走っていて、まだまだ強くなっているのだろうか？」（ワンピースは700エピソードに達しておらず、サザエさんについては知らなかった）最初のエピソードを見たとき、 なぜ。 それはそこに最も論理を適用するアニメの一つです。 確かに、私は死のノートを見ましたが、名探偵コナンは超自然の存在やものを持っていません。 また、コナン/シンイチはシーンそのもののほとんどを解決します。
しかし、十分です。 今話で 工藤信一は、日本の警察が困難な事件を解決するのを手助けする高校の探偵です。 彼と幼なじみの恋人、モー・ライはエンターテインメント・パークに出かけ、新市は二人の男性の間で疑わしい契約をしているが、彼のパートナーは信一を後ろから殴り去り、 子供。  ShinichiはRanと彼女の探偵の父Kogoro Mouriと一緒にとどまる。 ケースが到着するたびに、彼はトランキライザーのダーツを含む時計で彼をノックアウトし、ケースを解決し、彼の声をコゴロに変えてケースを解決し、コゴロに「スリーピングコゴロ」という名前を付けます。
あなたは、「それで何が面白いの？」と思うかもしれません。 しかし、事実は、名探偵コナンは非常に良いアニメであり、コナンは常に健全な論理と鋭い観察を使用して彼のケースを解決するということです。 あなたは彼が論理部門に欠けていることはないでしょう。 私が一番気に入っているのは、すべての手がかりが視聴者に提示されており、さらにはその問題を解決できるということです。 シナリオを考えるだけです。 私たちはまたあなたが予想していたよりもプロットにもっと大きな影響を与える新しいキャラクターに会う。
それから黒い組織があります。 彼らは謎に包まれた組織であり、コナンに薬を与えた物語の主な悪役と
彼は狩りをしています。 彼らの目的はまだ明確ではありません。
人々を離れさせる主なものは、非常に多くのエピソードです。 事は、始まりでは、作家はプロットよりも事件に焦点を当てていたということです。 だからこそ、黒人組織は最初のエピソードで登場し、それから全シーズンには見られません。 そういうわけで、名探偵コナンを始めから見ている間、私は忍耐を勧めます。 また、気分を明るくするために、いくつかのコメディが投げ込まれていますが、過度にはありません。
唯一のことは、あなたがインターネット上の最初からそれを見ているならば、中間の一時停止をして、あなたが大文字小文字の後に退屈なケースにならないようにすることです。
それにはいくつかのロマンスもあり、興味深いものです。
キャラクターの開発も良い要因です（これで800エピソードに達しました）。
最後のことは、私のような論理的な人のための探偵コナンは、ロマンスを愛する人やプロットが好きな人たちがすぐに前進するために、断ることが分かります（個人的な意見として）。
{マイナースポイラー}
しかし、Kaitou Kid、Hattori Heiji、特に黒人の組織を無視できないという点があります。
{スポイラーはここに終わります}
Detective Conanは、Death Noteのようなアニメの論理的な部分が好きな人には必見です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私のプロフィールにコメントして改善してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iam21/reviews&#34;&gt;iam21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah&amp;hellip;Detective Conan..one of the longest running anime series&amp;hellip;  I was browsing through anime episodes when I encountered this anime in some 700-s episodes. I thought &amp;lsquo;How the hell can something be running for 700 episodes and still be going strong??&amp;rsquo;(One Piece had not reached 700 episodes then and I didn&amp;rsquo;t know about Sazae -san) When I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は、1990年代から芸術やストーリーテリングがほとんど変わっていないシリーズを見ていきます。 いいえ、私はワンピースについて話していません！ 私はその記述に合った他のアニメについて話しています。 今日、名探偵コナンのすばらしさを感謝する時間です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、2015年までに全期間で最も長く走っているアニメの1つです。来年は空から離陸することなく20年連続で祝います。 成功の秘訣は何ですか？ これを理解するためには、どれだけ多くの人々が探偵小説を愛するかを理解することが重要です。  Agatha Christieは、James JoyceやLeo Tolstoyのような高品質の文章ではないかもしれませんが、どちらの書籍よりも多くの本をかなりの差額で販売しています。 名探偵コナンか「ケースクローズド」は、アメリカでここに呼ばれたので、その人気に酔いしれて、本当にそのスイートスポットに当たる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、私はこのアートがかなり厄介で、過去20年のアニメのアニメーション品質の大幅な改善に実際に追いつかなかったことを認めなければなりません。 しかし、それは魅力的で懐かしいままであり、その賛成でそれを使用します。 音楽は一般的に、最初のいくつかのオープニングではかなり良いです。 地獄、私は歌詞を日本語で覚えて、シャワーで歌いました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、探偵コナンは誰もが少なくとも少数のエピソードを見なければならないシリーズです。 プロットは本当にどこにも行かないだろうし、シンイチはおそらく彼の体を元に戻すことも、蘭と結婚することも、コゴロに彼がどんなばかげたジャックを伝えることも決してないだろう。 それはシンプルで最高の状態での公式の楽しみです。あなたが謎や探偵小説を好きなら、これはおそらく爆発でしょう！ 私は刑事コナンを受賞しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I am going to be looking at a series that has been going strong since the 1990s with very little change in its art or storytelling. No, I&amp;rsquo;m not talking about One Piece! I&amp;rsquo;m talking about the OTHER anime that fits that description. Today, it is time to appreciate the sheer awesomeness of Detective Conan!      Detective Conan is one of the longest running anime of all time as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bentokey&#34;&gt;Bentokey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、主に謎/探偵のジャンルの恋人のためのシリーズであることを述べ、このレビューを開始したいと思います。 それは非常に魅力的な全体的なプロット、いくつかの素晴らしいコメディ、キャラクター、音楽、および私が後で言及する他のメカニックを持っていますが、 シリーズには多くのケースに焦点が当てられています。私は完全にロックインされていない人のように感じて、エピソードを通してさまざまなケースを解決しようとしています&amp;hellip;シリーズのようにシリーズを高く評価することはできません。 今、それは言われている、探偵コナンは輝かしい長いアニメ＆amp; あなたがシリーズを進めるにつれて素晴らしいキャラクターの進化、素晴らしいいくつかのケースと非常に素晴らしい&amp;rdquo;旅&amp;rdquo;を感じるアニメの中で最長の最も重要なプロットの1つを持つマンガシリーズです。 エピソード数に脅かされるのではなく、一度にいくつかのエピソードで見ることができるものであり、主なアンタゴニストを含むアークを除いてフローを失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[ショート・シノプシス - 第2段落より「reviewey」more]工藤新一、天才高校刑事は、幼なじみのモーリ・ランとの日程で、不法取引を発見したときに、まったく捕らえられず、知らない丸薬を服用させられます 加害者に彼の体は幼年時代の状態に収縮する。 彼は家に戻って再編成し、彼を探している蘭にぶつかる。家族の図書館の図書を見て、別名（Arthur）Conan Edogawa（Rampo） 彼は父親が失敗した私立探偵であるRanと一緒に暮らすべきで、彼の体を収縮させた&amp;rdquo;黒い組織&amp;rdquo;を調査するのに十分な事件を解決する。 名探偵コナンの物語は、この黒い組織の中でコナンがゼロにし、道に沿って仲間を集め、工藤真一の友人との関係を維持しようとする闘争のように、ゆっくりと包括的なプロットラインを取り囲んでいます。 信じられないほどこの長い旅に従事しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の概要から、あなたはおそらくすでに話がかなり関わっていると伝えているかもしれません。多くの組織やキャラクターが関与しています。古い探偵の追跡は物語の中心にあり、探偵コナンは次のレベルへの秘密の操作を取っています 。 このアニメはほとんどの探偵テレビ番組やその他のアニメのように非常にエピソード的ですが、私は、この最も重要なプロットが最高のものだと思っています。そして、コナンが数か月前に考えた紆余曲折の一部は、 それらの円弧の間に噛み合う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンの芸術はかなり独特で風変わりなスタイルなのでかなり論争があります。芸術はシリーズを変えていますが、ゴシオは自分のスタイルを変えて絵を上手くやっていきます。 それは皆のお茶のカップではないかもしれない。 コナンは多くのガジェットを使い、多くの小道具でハイライトされている動きを非常にうまくアニメーション化することがわかります。 景色も非常にうまくいきます。アニメのユーモアと結びついて、多くの表情もかなり陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は探偵コナンアニメが音楽とサウンドトラックをとてもうまくやっていると思います。元のメインテーマは、1920年代には非常に顕著だったサックスとの非常に「ジャジーな」感覚を持っていて、EDOGAWAランポが出版を開始した 彼の最初の本。 コナンはサウンドトラックを使用する非常に古いスタイルを持っています。それは後のエピソードでは頻繁に見られないような、キャラクター/イベントごとの曲の非常に統一的な使用であり、私はDetective Conanシリーズにとって正義、  Shinanが怒り狂ってRanを邪魔にならないときに、Conanが犯人を追いかけているときや、Shinichiが渋滞を避けているときに見るよりゆったりとした悲しい曲を見せてくれる、非常に爽やかなサウンドトラックから&amp;hellip;サウンドトラックは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：名探偵コナンの広大なキャスティングは、そのような魅力的なショーを行うために非常によくやって、ショーの短い時間（エピソードスパンではない）にもかかわらずかなりのキャラクターの進行を見る。 主に幼い子供やティーンエイジャーがそれにさらされない犯罪への暴露が、私たちが見る進歩の大部分を説明しますが、Goshoはロマンチックな話が好きです。 キャラクターがかなりうまくいく別のものは、私たちがアニメで見ている関係とペアリングです。ほとんどの時間は、とても面白い瞬間のためにありますが、私は相互に&amp;hellip;契約、本当にコミュニケーションする必要がないと思います いくつかのキャラクターはあなたにアニメについての良い気持ちを与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：個人的に私は刑事コナンが持っている乗り物を徹底的に楽しんできました。そして、私を引き継いでいきます。あなたが主要な全体計画を通過する飢えは、「ブラック・オーガニゼーション」のエピソードをより良くしてくれます。 コナンが犯罪現場を回避し、誰かが賢明でなくてもその事件を解決する方法を笑いながら、文字を知って、犯人が誰であるかを推測します。 名探偵コナンは何年もの間、すべてのファンに関心を寄せている素晴らしい楽しさの価値を持っています。すべての年齢層にとって誰もが何かを持っています。そして、私は、エピソード的性質と、 いくつかのファンにはかなり人気がありますが、満足するためにはさまざまなものがあります。私は本当のショットを与えてくれる誰も信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：アニメはストーリーが知られている大雑把なプロットやキャラクターの関係ではなく、事件や犯罪に焦点を当てていることを再確認したいと思います。 シリーズは謎を鋭く愛しています。  Gosho Aoyamaは、間違いなく、友人や敵の緊密なネットワークを、犯罪の問題や赤字と結びつけて日本をかなり盛り上げている。アニメの長期的な動きはその事実に対する証である。 私は個人的には本当にその物語を愛していて、名探偵コナンは、英語の名前とダブで放送を開始したとき、最初は米国で悪いレセプションがあったにもかかわらず、主に日本のファンサイトに値する信用を得るとは思わない。 私はちょうど少なくとも誰もが知っている、このシリーズを与えるために誰もが薦めたいと思いますか？ あなたはクローゼットの謎の恋人かもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bentokey/reviews&#34;&gt;Bentokey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’d just like to start this review stating that Detective Conan is mainly a series for lovers of the mystery/Detective genre. While it does have a very compelling overarching plot, some great comedy, characters, music and other mechanics that I will be mentioning later on; the series has a main focus on the many cases that it has and I do feel like anyone not completely locked in and trying to solve the various cases through the episodes… won’t be able to appreciate the series as much as those that do. Now, that being said, Detective Conan is a brilliant long running anime &amp;amp; manga series with one of the best longer overarching plots in any anime with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binarycloud&#34;&gt;binarycloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン、a.k.aケースクローズド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
このシリーズは、主に犯罪現場調査に関するものです。 あなたが犯罪捜査官の方であれば、それは間違いなく好きです。 このシリーズでは、若い私立探偵が特定の犯罪組織によって誤って幼児になったケースを描いています。 彼の体は収縮したにもかかわらず、彼は多くの症例を解決し続けており、彼の正常な身体に戻るために責任を負う犯罪組織の謎を解くのに苦労している。 あなたは本当にそれが非常に興味深く、興味があると感じるでしょう。 あなたがConanより賢いと思うなら、彼がする前にその事件を解決しようとします。
唯一の問題は、モーリシャス探偵が毎回転落し続けることであり、コナンは彼にあまり気づかずに後ろに向かって話すということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは1996年に始まったので、あなたはアニメーションが何であるかをかなり知っています。 その後、これまで改善、色、背景、効果などを維持しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
開始テーマと終了テーマは本当にとても良いです。 私はそれに悪いコメントはありません。 バックグラウンドソングトラックの間だけ、終わりに来る。 あなたが閉じたケースになると、あなたは悲しいピアノの歌を聞くでしょう、そして、それは物語をあなたの中に触れさせます。 しかし、エピソード（1-100）で何度も何度もそれを聞くと、それは本当に期待できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
優れた 文字は実際に説明され、よく紹介されます。 容疑者や犠牲者さえもうまく紹介されています。 それはあなたがConanがする前に自分で事件を解決するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はそれが私に困惑し、私の脳を働かせてくれるので、このショーを大いに楽しむ&amp;hellip;愚かさが現れるいくつかのコメディシーンに笑いを含める&amp;hellip;私は主に私の友人とそれを見て、誰が誰に賭けをする そして幸運にも、私はほとんどの時間XDに勝つ&amp;hellip;あなたが誰が誰を殺したのか、ほとんどの時間好奇心をそそられて以来、本当に楽しんでいます。 あなたは自分自身に尋ね、あなたがコナンに対して間違っている疑いがあることを知りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
何も言いたくありません&amp;hellip;私は本当に犯罪捜査を楽しんでいる人々にそれをお勧めします - コメディを含む&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binarycloud/reviews&#34;&gt;binarycloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan, a.k.a Case Closed      Story: 9  Well this series is mainly about Crime Scene Investigation. If you&amp;rsquo;re a crime-investigator oriented person, you would definitely like it. The series depict &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cthulhuplush&#34;&gt;cthulhuplush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は名探偵コナンとの愛情/憎しみの関係が少しあります。 それは非常に巧妙で楽しいショーで、それは驚くほど良いと驚くほど悪い執筆のコアです。 それはどこでも入手可能な、最も創造的で面白い殺人の謎のいくつかを提供しています。 私はシリーズに追いついてきましたが、この時点で600以上のエピソードがあります。 残念ながら、それは品質を維持することができません、そして、それの以前のエピソードのすべての約束は徐々に消えています。 しばらくの間、それは良いアイデアがなくなってしまいました。残っているのは厄介な決まり文句です。 そんなに大事なことですが、まだ多くの面で失敗しているショーです。
シリーズが長く成長するにつれて、非常に早く成長する様々な決まり文句にますます依存していきます。 そのうちの1つは、パディングだという最大の欠陥です。 各エピソードは、いつもの展示会を追加することによって、必要以上に長く引き伸ばされています（通常、この時点ではほぼ完全に展示機に移されています）。私は彼女があまりにも多く使用されていると感じています 最近、彼女は偉大な眠る小鼓よりもずっとずっと謎を解くのに慣れているようだ&amp;hellip;しかし、私は逃げる。） すべてのパディングが痛いし、このシリーズには本当に深刻な傷があります。 最近、各エピソードのほぼ半分は、被疑者/犠牲者に関する無用な説明、または既に知っていたケースに関する情報の一定した反復で構成されています。
残念ながら、シリーズのあまりにも多くを見て特定のパターンが現れ始め、シリーズを真剣にするのは難しくなります。 現時点では、ほとんど飲酒ゲームになっています。そこでは、私が1つのエピソードでどれくらいの場面を見つけることができるかを見ています。 ほとんどの場合、犠牲者の数分後に犠牲者が誰であるかを把握することができます。 それぞれの犠牲者は常にグループの最大のダッシュバッグであり、ショーはそれらをそうであるように見せるためにはあまりにも多くの努力を払う。 なぜストーリーが犠牲者を馬鹿にしてしまうのか理解していますが、ストーリーが導入されると直ちに死に向かうと感じることができます。 実際に同情している犠牲者は、私たちに感情的に関与しています。死者は正義に値するものではありません。 また、殺人犯と関連している人の死亡原因を犠牲者が何らかの形で負っているという動機づけの傾向は、特に殺人犯として明らかにされたときにしかわからない 。
さらに私はいくつかの苦情を受けています。最も怒っているのはKaitou Kidです。 彼はシリーズの初めに紹介されたとき、おそらくアニメの中で最もクールなキャラクターの1つでした。 Kaitou KidがKaitou Kidになったのは、彼が紹介されてからはちょうど普通の&amp;hellip;奇妙な高校生でしたが、泥棒ではありませんでした。 彼はShinichiが収縮した後、犯罪の人生を始めました。それで、そのシリーズ全体がこのシリーズに収まらなくなってしまったのです。とにかく恐ろしいものだったので、Kaitou Kidのゆっくりと悲劇的な死を告げました。 彼はそのフランチャイズを悩ましたひどいいたずらを除いてルパンだった。 私は恋をしていました。私は彼ができるだけ多く見えるようにしたいと思っていましたし、偉大なライバルが成長したかったのです。 これは悲しいことに決して来なかった。 代わりに、Kaitou Kidは約200のエピソードのためにAWOLになり、エピソードを表示するたびに必然的にひどいことになります。 孫子の叔父が現れたら、すべての希望は失われます。  Kaitou Kidは決して元気ではありません。キャラクターはかなり台無しになっています。 私は早ければ早速希望をあきらめるべきだったと思います。その前に、特別にConichi前ShinichiとKidとのマッチングをしました。 これは面白かったかもしれませんが、完全にノンカンであるという事実を除いて、彼らのライバルのためのステージを設定することができました。
私の最後の苦情は私が知っているものは無意味ですが、私はまだそれを作る必要があると感じています。 この長いランと、本当の終わりのないシリーズは明らかに、それがどこにも行かない主なラブストーリーになるでしょう。 問題は、彼らがそれを中心的なプロット要素にしようとし続けていることですが、何も起こりません。 それがバックグラウンドで保持されていれば、これは私を悩ませることはありませんが、私たちが知っているものがどこにも行きません。 シリーズは世話を続けていますが、どこにも行かないことを私たちが知っているので、私は助けることはできません。 緊張がない、私は何が起こるかを知っている、そしてそれはanticlimactic警官になります。
すべてのことを言って、名探偵コナンは非常に良いシリーズです。 最初の数百のエピソードでは、それは驚くべきことであり、多くのことを正しく行います。 バーモット・プロット・アークの後に崩れ始めるが、これはショーの最高の部分である。 実際に見る必要があるので、私はスポイラーを一切与えませんが、他のキャラクターが実際の主人公であるという観察をしなければなりません。そして、そのプロットの後、コナンはほとんど影響を与えません ショーの本当のプロットで。 品質の変化は、アニメーションのスタイルが変化し始めるときから始まります。 デジタルアニメーションに切り替えると、それは悪化し始め、品質はマイナス方向に徐々にスライドし始めました。
シリーズが正しいのは（神々の気持ち悪い子どもたちが別のキャンプ旅行をしていないとき、本当に何回彼らがアガサ教授の計画を子供たちと一緒にキャンプ旅行に行っているのか、何らかの原因で 誰かの家にいると誰かが殺されて、子供たちは40分間迷惑をかける。キリストのために、ほとんどの検死官が彼らのキャリアの過程で見ているよりも多くの死体を見てきた。 非常に正しい。 前に述べたように、プロットを持つのが気になるときは、少なくともバーモスのプロットアークを通して、かなり良い傾向があります。 その後、少し予測可能になるが、それでもなお興味深いものになる。 奇妙なことに、私がシリーズについて最も気に入っているのは、それがサイドキャラクターなのです。
私が最初のラブストーリーは完全に無意味で迷惑であることがわかりますが、他のラブサブプロットはほとんど常に面白いです。 佐藤と高木の愛の弧は、アニメのすべての私の好きなペアリングの一つであり、実際には時間とともに発展しています。  「メトロポリタン・ポリス・ラブ・ストーリー」のエピソードが現れたときはいつも、私は決して失望しなかったので、いつも興奮していました。  KazuhaとHeijiはいつも楽しんでいるキャラクターです。 主に、Kazuhaは宮村優子が演じているので、関西のアクセントを使っているものはどれも自動的に驚くべきものです。 シリーズが決してどこにも行かないという事実は、むしろイライラしていますが、決して迷惑をかけないほどのことはめったにありません。 確かに私は平吉にスピンオフシリーズを持っていましたが、Kaitou Kidの方が、この時点では木材よりも鋭い鋼が残っている棺にさらに釘を打つことができます。
全体的な名探偵コナンは非常に価値があるが、それに追随する価値のないシリーズです。 私の提案は、バーモス・プロット・アークまで上がってから、あなたが怒ってしまうまで続けていきます。 一度それが老化し始めると、そこからすぐにはうまくならず、すぐに年を取ることができません。 このシリーズはおそらくさらに10年ほどかかるだろうが、おそらくこれ以上はうまくいかないだろう。 それは材料がなくなったシリーズです。 それが持っていた素材はすばらしかったですが、ロックされた部屋、釣り糸、梱包用テープの組み合わせで取り除くことができる殺人は非常に多くあります。 それは冒頭に良い公式を立てましたが、一度眠っているコゴロが犯罪を解決する主要な方法ではなくなったとき、それは魔法を失いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cthulhuplush/reviews&#34;&gt;cthulhuplush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a bit of a love/hate relationship with Detective Conan. At it&amp;rsquo;s core it&amp;rsquo;s a very clever and fun show, with writing that is both amazingly good and amazingly bad. It offers some of the most creative and interesting murder mysteries available anywhere, that are always amazing in how much insane bullshit they pull off. I&amp;rsquo;ve been keeping up with the series, and it&amp;rsquo;s well over 600 episodes at this point. Sadly it&amp;rsquo;s not able to keep up in quality, and all the promise of it&amp;rsquo;s earlier episodes is slowly fading away. For quite a while now it&amp;rsquo;s ran out of good ideas, and all that&amp;rsquo;s left are it&amp;rsquo;s annoying cliches. It&amp;rsquo;s a show that does so much right, but still fails on many aspects.  As the series grows longer and longer it gets more and more dependent on various cl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chris-vineyard&#34;&gt;Chris_vineyard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っていることは、もし私がただこれを言う必要があるならば、あなたがこれを見守らなければならない強い理由の一つを私に尋ねたいなら、私は言うでしょう：黒組織
私はこのアニメを無数の理由で愛していますが、アニメ、漫画、ショー、小説など何でも探偵や調査のようなものではないように、この組織にとって最も特別なことは何か
あなたが究極的に強力な犯罪グループのものを愛しているならば、あなたはこのようなルールやキャラクター、オブジェクト、方法、専門性を持つ組織を見つけることはできません。
信じてください、ちょうどあなたが自分自身でそれを台無しにする必要がある場合でも、彼らの出現のエピソードをチェックアウトし、あなたはよく全部を見たいと思います。
あなたが舞台裏の男と物を愛しているなら、あなたが知りたいこの神秘的な大きなキャラクターは、ボスがあなたのためだけにここにいるのです。
もちろん、これを見るのは非常に多くの理由があり、それぞれのキャラクターと開発のストーリーは確かに魅力的であり、いかに本物であるかが魅力的です。
私はこのアニメと恋に落ちました。何かあれば、私の唯一の問題は、多くの正常な症例があり、それが長すぎるので反復的になることです。あなたはそれに飽きてしまい、ストーリーラインを望みます。 重大ではないケースで、より高速に処理できます。
私は確かにそれに間違って何かを見つけることはありませんので、それは価値があるので、それが長すぎる場合でも、それを忍耐とショットを与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chris_vineyard/reviews&#34;&gt;Chris_vineyard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;you know, if anything I just need to say this, if you want to ask me to give you one strong reason why this must be watched, I will say: BLACK ORGANIZATION   lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkslider5552000&#34;&gt;kkslider5552000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのドラゴンボールが漫画ネットワークに乗っていたので、私は少年のファンでありました。私はうんざりです&amp;hellip;おそらく7年前？ 時には、私は、ほとんどの場合、典型的な少年アニメに少しでも簡単に楽しめると言えるでしょう。アクションと冒険がいっぱいあり、進行中のすべてのことを説明するキャラクターの開発と対話があります。 あなたは私が話しているタイプを知っています。 少なくとも私たちの何人かが知っているように、少年はそのようなアニメの種類だけではありません。 これは、対象読者を説明する言葉です：若い男の子。 予想外に異なる種類のアニメや漫画がどれくらいの聴衆をターゲットにしているかを見るのは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主張は、これがアニメの異なるタイプのものではないということです。 それと同時に、それはです。 基本的に、これは探偵アニメです。 このシリーズには数多くの事件や謎があり、江戸川のコナンはそれを解決しなければならない人です。 しかし、それは典型的なアクションアドベンチャーを取って、戦いと魔法をケースと控除に置き換えたような気分になるようなやり方で行われます。 それは私が探偵のジャンルのファンになってしまったように、とても面白くてやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は非常に興味深い方法で行われます。 誰もが気に入らないとは思っていませんが、シリーズの人気が継続していることを考えると、地獄が確実に働いています。 最初の100回のエピソード（ほとんどすべてのことが嫌いなフィラーは無視してください）では、みんなが見たいと思っていたプロンプト（Shinichiに彼をConanに変えた薬を与えた黒人男性を含む何でも）はほとんど決してどこにも行かず、  （Shinichi / Conanの愛の関心、Ranを主に含む）のいくつかの楽しいキャラクターの開発。 ケースの個々のストーリーは素晴らしいですが、本当に不平を言うことはできません。 しかし、いずれの方法でも、最初の100回ほどのエピソードの後、物語は、黒の男性を含むエピソードごとにシリーズの多くのキャラクターのためのキャラクター展開を持つ少数のエピソードを持つ方向に向かう（主なプロットは あなたがシリーズを見ていないなら、おそらくあなたが思うものではないでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットは常に興味深く、刺激的で、非常に不思議です。 それは、プロットのエピソードが起こるたびに、次に何が起こるのか不思議に思う。 それ以後、ケースが1つのケースから次のケースに接続されていないという事実は、私が今までに見たことのあるものとはかなり面白い長期的なストーリーがあるように見えます。 ほとんどの場合、ほとんどの場合、ゲストキャラクター（ゲストキャラクター）がゲストキャラクター（メインプロットやサイドプロットを重視している）を持っているので、 そこには発展があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの特定の文字を除いて、メインプロットに関係しない主要なサイドプロットは、通常、関係関係のプロットです。 彼らは本当に深くて感情的ではなく（私の意見では）本当に楽しいですが、面白いので、正直言ってそれ以上のものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケースそのものは言及に値する。 通常は2つのエピソードがあるにもかかわらず、これらの症例は何度も悲惨で悲しい（誰かが死亡したので、私はそう思うのですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがADDを持っていて、主要なプロットの開発を頻繁に見なければならない場合、おそらくあなたのアニメではないと言います。 しかし、十分に長く待っている人は、プロットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（レビューの残りの部分はこれに比べてかなり短いはずです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり素晴らしいです。 最初の300回のエピソードでは、それはちょっとアートスタイルには関心がありませんが、幾分現実的な探偵アニメには完全に機能します。 それ以降の芸術のスタイルははるかに優れていて、退屈な（まだ良い）芸術スタイルでなくても同じことをしました。 エピソード521で始まった最新のアートスタイルは面白いです。 基本的には明るい設定ですが、文字やオブジェクトなどが暗い場所に表示されたり、日没などの楽しいイルミネーションがある場合は、かなり美しく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私が言ったことは、探偵アニメでありながらアクション・アドベンチャー・ショーネンに似ているということにちょっと似ています。 他のアニメでも期待していた音楽のような感じで、探偵の感覚にぴったりの音楽です。  （私はそれを説明する唯一の方法です：あなたは鳴門のバックグラウンドミュージックが忍者のアニメに合っているように聞こえることはよく知っていますか？これは探偵アニメにも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は伝説です。 私はこれを過大評価することはできません。 主要なキャラクターは自分の役割にぴったり合っています。今日まで、私は本当に同じ役割の他の誰も想像することができません。  （他のアニメについてはこれほどまでには言えませんが、正直言って）これは、特に鼓動（神谷晃）とコナン（高山南）の声がすごく沢山あります。 彼らが本当にどれほど偉大であるかを記述することすらできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は無限に楽しいです。 繰り返し登場するキャラクターの少なくとも半分が見えるたびに、私は笑顔を浮かべます。 彼らはばかげた深みのあるキャラクターではありませんが、彼らはいつも楽しいですし、彼らはほとんどすべてが楽しい人格を持っているので、私はそれが素晴らしいと思います。 あなたは同意しないかもしれません。  OK。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのレビューを通じてどのくらい楽しんでいたと言いました。 それは正直私の好きなアニメと私のお気に入りのショーです。 それはあまりにも面白くなく、あまりにも深すぎたり、あまりにも無意識のうちに複雑なシリーズになったりすることなく、その中でとても楽しいものになりました。私は探偵として知られるまったく新しいジャンルを楽しめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkslider5552000/reviews&#34;&gt;kkslider5552000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been a huge fan of shonen since the original Dragonball was on Cartoon Network about..I dunno&amp;hellip;maybe 7 years ago? At times, I could almost say I am somewhat easily amused by the typical shonen anime, filled with action and adventure with tons of character development and dialogue to explain every single thing that is going on. You know the type I&amp;rsquo;m talking about. As at least some of us know, shonen is not just those type of anime. It&amp;rsquo;s a word to describe the target audience: young boys. It is surprising to see how many unexpectedly different types of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yamato-takeru&#34;&gt;Yamato-Takeru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;工藤信一（​​工藤ジミー）は、東日本大震災の被害者として有名です。 謎の小説と彼の知識 サッカーのスキルは彼にモダンなシャーロック・ホームズをもたらしました。 そして、最も困難な場合に警察を助けてくれました。  Shinichiと人生はスムーズになりました。 しかし、ある夜、彼は間違った時に間違った場所にいました。 黒い服を着た2人の男が新市に吹き飛ばされようとしていたところです。 そのうちの1人は彼を寒さにさらし、人生を終わらせるための毒薬を強制した。 しかし、彼を殺す代わりに。 それは彼を10代から子供に縮小させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いまだに恋人の頭脳を持っていますが、日本の好きな十代の探偵の完全に成長した体ではもうありません。  ShinichiはConan Edogawaの別名の下に行かなければならなかった。 彼の好きな謎の小説家の2人の組み合わせ。 そして彼の本当のアイデンティティを明らかにすることはできません。それは彼が知っている人を危険にさらし、黒人の2人の男が追いつめて仕事を終えることになるからです。  Shinichiは今、彼の友人のRan（Rachel）と一緒にいます。彼は3代目の探偵であるKogoru Mohri（Richard Moore）の娘です。 スマートな普通の子供に似ているConanは、隣の狂ったMadの麻生博士が提供するガジェットを使用しています。 彼が犯罪を解決するのを助け、気づかれることなく小鼓を助ける。 コナンはコゴールを有名にして、彼の状態を担当する2人の男性についていくつかのリードと情報を得ることができるようにしたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、コナンは再び工藤眞一になることができます。 ホモサイド、自殺、強盗、児童拉致、救助、殺人、 テロ。 黒人2人を見つけたら、コナンは彼を変えた丸薬を手に入れて、浅和先生に解毒薬を入れて再び新一にしてもらいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは10年以上にわたって日本で広く成功してきました。 そして、多くの国で国際的なヒットとなりました。 私は2005年までこれまで聞いたことがありません。そして、このシリーズがどのくらい長いかを知ることは非常に驚きです。 ほぼ500のエピソード、いくつかの映画、そしていくつかのOVAがあります。 名探偵コナン（ケースクローズ）はアニメのどのカテゴリでも高い評価を得ている漫画に値するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はアメリカのアニメのファンがほとんどなく、その存在を知っていないか、それがどれくらいかわからない。 あなたがアクション、コメディ、謎、またはあなたを忙しく保つだけのものでアニメを好きなら。 私は探偵コナンが他の謎のアニメとは違うことを保証しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュアー：Darklord919&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yamato-Takeru/reviews&#34;&gt;Yamato-Takeru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shinichi Kudo(Jimmy Kudo) is highly famous for being the best teen detective of East Japan. His knowledge on mystery novels &amp;amp; soccer skills has made him a modern Sherlock Holmes. And has helped out the police on the toughest cases. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashiang07&#34;&gt;Ashiang07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いているので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DCはいつも私の最も好きなアニメです。 それはすべての少しを持っており、あなたはいつもどのエピソードがどれくらい複雑で驚異的であるかに魅了されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメとは異なり、エピソードのすべてのケースが他のものと異なるため、それらを時間順に見る必要はありません（ブラック組織に関するエピソードを除きます）。 それは面白い、悲しい（時には）、スリリングで恋に落ちるキャラクター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashiang07/reviews&#34;&gt;Ashiang07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time to write a review, so bear with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreatbruno&#34;&gt;TheGreatBruno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スマートになり、コナンから学ぶ。 キッドは天才だ。 あらゆる数学的方程式（彼は量子物理学も知っている）を知ることから、探偵技能を使って殺人事件を解決すること、犯人をサッカーボールで捕まえることまで、子供のコナンはすべてそれを行うことができます。 探偵コナンを見たことがないなら、あなたもスマートになるように見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGreatBruno/reviews&#34;&gt;TheGreatBruno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Become smarter and learn from Con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pastafiend&#34;&gt;pastafiend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：不合理なスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、500 +エピソードでは、それについて話すことができる何かが論争することができるので、レビューするのは難しいシリーズです。 あなたがタイムリーにあなた自身に明らかにするショーを期待すれば、あなたは他の場所を見るかもしれませんが、このショーはほぼ独占的にエピソード的なエピソード的なミステリーから構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、いくつかの期待を持ってテーブルに来るでしょう。あなたの見解が彼らにヒンジがあるなら、あなたは不快になります。 蘭と新一の緊張は、おそらく決して完全に演じられることはないだろう。 黒い組織の謎はおそらく演じられるだろうが、彼らは急いでいない。 私たちは彼らがKaito Kidとクライマックスを起こすことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは正しい人のための価値あるショーです。  DCはゆっくりとペースでキャラクターを紹介しますが、常に奇跡的な方法でキャラクターを使用しています。 最初に服部平次に会ったとき（ショー・コナンが本当に誰であるかを知る最初の人）、ショックを受けて、彼氏以外の恋人、かずはと会うと大変喜んでいます。 コナンが日本の他の地域に行くとき、私たちは新しい警察の査察官に会い、彼らが帰っても彼らはまだそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、名探偵コナンが非常にエピソード的であるにもかかわらずエッジを維持する方法です。 容疑者とは別に、あなたが会うキャラクターはめったにワンショット外見ではありません。 このショーは、観客を喜ばせるために、膨大な数の人物を作り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは混在したバッグです。  10年以上の経験を経て、品質と技術はより良いものと悪いものに変化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は高品質ですが、エピソードの大きさとともに、その一部は繰り返し再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、商品：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが素晴らしいキャストと謎を理解することを学ぶならば、あなたの以前の期待は、シリーズの途中で時々分割して扱われます。 時々、Kaito Kid、Black Organization、Shinichi（コナン）のRanとの関係を維持するための闘い、またはその組み合わせに関連する1時間のエピソード、2時間のエピソード、または半時間のエピソードが与えられます これらの。 これは本当にショーが輝く場所です&amp;hellip;これらのストーリーアークのいくつかは、最高のシリーズを取り巻く競争相手です。 これらのエピソードでは、ショーの後ろの人々は、複雑な犯罪を作成する代わりに、聴衆を欺く独創的な方法を見つけ出し、奇妙なスタントを引き出し、 あなたを顔で見つめていた。 これらのコアストーリーのエピソードは、陰謀と認知のファンタジーのインスピレーションを受けた作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンについては、私たちが本当の答えを待っていることを除いては何も予測できません。 あなたが忍耐力を持っているかどうか見てください&amp;hellip;それは報われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pastafiend/reviews&#34;&gt;pastafiend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: Inconsequential Spoilers    Detective Conan is a hard series to review because with 500+ episodes, anything one might say about it can be disputed. If you expect a show that reveals itself to you in a timely manner you may as well look somewhere else, this show is compo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryagan&#34;&gt;Ryagan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくすべての時間の私の好きなアニメシリーズです。 すべての時間の。 私はそれが私のレビューに影響を及ぼさないようにしようとしますが、どのように私がこのシリーズを不健全な時間のために見ているかを見ると、それは難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは探偵をテーマにした謎のアニメで、魅力的な物語であなたを引き寄せますが、あなたが巧みに作られたケースにとどまるよう強制します。 メインストーリーはかなりゆっくりと発達しますが、発達したときは素晴らしいです。 それまでの間、個々のケースやミステリーはあなたを何時間も見守り続けます。 そして、あなたは決して止めません。 決して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルは、そのスタイルが異なるためにオフになるかもしれませんが、時間を与えます。 このアニメのユニークなアニメーションスタイルが好きであることを学びます。 確かに、幾分奇妙で時折醜いキャラクターデザインがありますが、大部分はすべてがかなり良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのサウンドトラックは、古い学校の探偵テーマの音楽がたくさんあり、それは適切な音色を設定するためにうまくいきます。 多くの同じ曲がリサイクルされますが、決してあまり問題にはなりません。 開始テーマと終了テーマは全体的にまともです。 際立った優れたトラックがいくつかありますが、オープニングとエンディングの多くは「メー」の反応を引き出します。 日本人の声優は優れていて、英語のダブは実際には本当に良い声優です。 確かに、FUNimationは英語のダブの中の文字の名前を変更しましたが、その日の終わりには、それはニックピックだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは素晴らしいキャラクターのキャストを提供します。 主人公は別個の人格を好む。 それぞれのケースでは、ミステリーを適切に設定するために異なる文字が導入されています。これらの文字は、驚くほどうまく融合しています。そのため、視聴者には、  /強盗/それは何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにシリーズの中でうんざりを見ていると言いました。あなたがこのレビューを読んでいると仮定して、あなたは疑問に思うかもしれません。 私はあなたに言うでしょう：それは事件のすべてです。 私はすでに彼らがうまく細工されていると述べた。 どのようなケースがとても良いですか？ それはすべての興味深いサブプロットに関係しています。 視聴者には、その事件で取り上げる手がかりがたくさんあります。十分に注意を払うと、Conanの前でその事件を解決することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は明らかに名探偵コナンをお勧めします。 結局のところ、私の好きなアニメです。 しかし、私の言葉を取ってはいけません。それを見て、自分で決めてください。 それは長い間騒がしいシリーズですが、一度にいくつかのエピソードに夢中になっているときは、それはずっと長いことがうれしいでしょう。 実話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185710&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryagan/reviews&#34;&gt;Ryagan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably my favorite anime series of all time. Of all time. I&amp;rsquo;ll try to not let that influence my review, but seeing how I can binge-watch this series for unhealthy amounts of time, that might be difficult.     Detective Conan is a detective-themed mystery  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risa-no-hime&#34;&gt;Risa_no_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだConan探偵を見ています。 このアニメは誰もが抱くべき非常に酷いアニメの間の宝石です。 私が正直ならば、これは私がマラソンしたいと思う非常に少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;控除、ケース、パズルは、常に私がこのシリーズの多くを見たいと思う。 私はこの美しく知的なアニメに飽きることはありません。 私はそれぞれのケースのパズルを解決するのが好きです。 このアニメは常に最高のアニメのトップ50に入る価値があります。 すべてのキャラクターが非常に面白く面白いです。 本当に愚かな眠っている刑事のKogouro Mouriと、彼の靴やボードのようなConanのガジェットを発明しているAgasa教授を考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターのためにすべての年齢のための素晴らしいアニメです。 祖母や祖父でさえこれを楽しむことができます。
名探偵コナンを見るたびに、私はそれをとても楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risa_no_hime/reviews&#34;&gt;Risa_no_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am still watching Detective Conan. This anime is a gem between some very crap an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heliotropic84&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは「偏った」レビューかもしれないが、このアニメ/漫画が傑作であるというのは私の意見である&amp;hellip;少なくともある点まで。
15年近く前にこのシリーズを手にした人として、私はまだそれに付いていますが、それは私の苦情がない限りではありません。シリーズを通して存在する貧弱なライティングの決定を無視することはできません。 スポイラーを避けるために、私はこのレビューにそのほとんどを残しておきます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、長年にわたるレビューを準備してください&amp;hellip;しかし、私はこのアニメの正義を行う必要があると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンを見ることをお勧めしますか？ はいといいえ。
私はあなたが謎のファンであれば、特にそれがより良いアニメが存在しないと思うと思う。 金田一は近い選択肢ですが、私はそれが「プロット」とケース自体の両方で成立しないと感じています。 探偵コナンは、ほぼすべての場合に存在するミステリーに対するほとんど「公正」なアプローチをしているので、コナンの前または後のケースを解決したい人にとっては大変です（これは大部分の時間です）。
プロットはまた少なくともある点まで非常に興味深いものであり、そこにもいくつかの驚異的な謎がある。 遅いペースで、一般的にはいくつかのストーリーアークに従いますが、あいまいで覆われたシリーズでは、次回に何が来るのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメをお勧めしないのですか？ 平凡でシンプルな&amp;hellip;あなたが謎を好まないとしても、それがコナン刑事犯罪を蹴飛ばすことを正当化する理由ではないと思います&amp;hellip;しかし、人々のための主なターンオフは遅い開発計画です。 アニメの20周年を祝ったにもかかわらず、アニメ/マンガが見えなくなってしまったように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;番組にはエピソード形式があり、一般に各エピソードのプロットとは無関係なケースがあるため、繰り返して感じることができます。 シリーズには「フローティングタイムライン」があるので、実際には適切な時間感覚がなく、アニメ/マンガで一年も経っていない。
これは、通常のアニメファンのために、過激な気分になるシリーズです。  892件のエピソードがあります（このレビューの時点で）、重要なエピソードリストに従わずに誰かがこのアニメを開始することは正直言ってお勧めできません。 アニメのエピソードのほぼ半分は、オリジナルのコンテンツであり、漫画に基づいているわけでもなく、プロットやキャラクターの開発にもまったく関係しません（これは私がそのようなガイドに従うことを推奨する主な理由です）。 読んでいるかもしれない小さなことが、あなたのためにアニメ全体、または少なくとも重要な物語の弧を台無しにするかもしれないので、あなたも気をつけなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALの概要：
17歳の偉大なミステリーエキスパートである工藤新一は、いくつかの難題を解決したことですでによく知られています。 ある日、Shinichiは2人の疑わしい男性を見て、彼らに従うことに決めたとき、彼は不注意に不法な不法な活動を目撃します。 男性は新市を捉えると、犯罪組織によって策定された実験薬を投与し、死ぬことを諦める。 しかし、驚いたことに、Shinichiはまだ生きていて、目を覚ますが、今は7歳の彼の元知性を完全に保っている。 彼は、幼なじみの友人である蘭蒙子（Ran Mouri）と父親であるコゴロウ・モーリ（Kogorou Mouri）を含む全員から本物のアイデンティティを隠し、謎の作家であるアーサー・コナン・ドイルと江戸川蘭子の影響を受けて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にあなた自身でそれを体験する必要があるので、概要はシリーズの正義を全くしませんが、それは興味深い概念です、そして、アンタゴニストはあなたのケースからの休憩を与えるために、 週フォーマット。 最初の120エピソードのプロット「進行」はかなり遅く、新しいキャラクター紹介と誰かがメインプロットに接続してエピソード129までは本当に離陸しません。
この時点から、プロットが拾い上げられ、私たちは多くの偉大なキャラクターに紹介され、探偵コナンの最高の弧を簡単に紹介します。 私は探偵コナンの可能性を見てみたいと思う、それはシリーズの頂点なので、少なくともエピソード345まで見る必要がある。 この時点までにアニメとマンガの両方が傑作にふさわしいと思いますが、これはプロットだけではなく、現時点ではすべてが合体しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、基本的に漫画ベースのコンテンツの大部分を見ることが必要です。各エピソードにはプロットやキャラクターのヒントやヒントが含まれています。 これは必ずしも悪いことではありませんが、100 +以上のエピソードまで実際に始まったわけではないので、プロットに入る時間を捧げることができなければ、私はそれを見ることをお勧めしません 。 エピソード650程度の時点で、Goshoはほとんどすべてのケースで小さな手掛かりやヒントを編み出し、ほとんどのケースを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて何が悪いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、一般に800エピソードまたは謎のファンしか見ていないファンにとって、それは少し予測可能であるかもしれないということです。 著者の狂気にパターンがあり、主要な問題は、ケースの謎ではなく、文字の繰り返しとプロットの進行です。  345年以降、私たちは本当に新しいものには扱われず、Goshoは新しい &amp;lsquo;arc&amp;rsquo;を開始するときに同様のパターンに従う傾向があります。
すべてが一緒に来る方法は一般的に肯定的です、そして、私はバット・シット・クレイジーなものがいかに得ることができるかについて言わなければなりません、Goshoは色を飛ばすことで陰謀を取り除くことを管理します&amp;hellip;ほとんどの時間。 他に何もなければ、非常に多くのクリエイティブな殺人犯罪を作ったことに対して彼に信用を与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言及したように&amp;hellip;それは遅いです。 時には、何かが起こるのを何年も待っていることがあります。それは、マンガが一貫して出版され、アニメ放送がほぼ毎週土曜日に行われることです。 これは巨大な気分の殺人者になる可能性があり、約7年間、私たちはそれほど進んでいない弧に遭遇しました。
物事は見上げているかもしれませんが、終わりが視界に入っていると理論化する人もいます（私はそうではありません）。しかし、実際には、このショーはずっと前に終わったはずです。 過去まで生きることはできますか？ それはできません。 それは本当に不可能です。 アニメのほぼすべての側面が品質が低下しているので、ノスタルジアでもありません（これはマンガには当てはまりませんが、アニメとは対照的に、それを読むことをお勧めします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に私は物語を部分的にランク付けする必要があります：
1-128-8
129-175-8
176-345-10
346-424-8
425  -  504  -  9
505  -  646  -  7
647-783-7
784  - 現在（未定）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは非常に認識しやすい、非常に日付のついた芸術スタイルを持っています。 大部分の芸術は見るのがとても楽しいです。 もちろん、それはとても古いように見えますが、これはファンには邪魔になるかもしれません。
それは良くなるのですか？ それは本当にすべての好みについてですが、客観的に言えば、私はアニメが、大きな頭や特に大きな耳で、むしろ「奇妙な」ものから始まり、次第にもっと「正常」に見えるようになり、 それがデジタルでいっぱいになり、信じられないほど斑点になります。
新しいアニメスタイルが好きな人もいますし（特に映画芸術/アニメーションが好きな人）、アニメはすばらしい1つのエピソードを見て、その後は恐ろしいものです。
むしろ不必要な「検閲」、恐ろしいシャドーイング、キャラクターの動き、またはカラーパレットの変化が増えたかどうかにかかわらず、アニメは時間の経過とともに唯一悪化したと思う。 あなたがシリーズを手にした場合は、常に変化している芸術スタイルに慣れなければなりませんが、現時点の状況から大きく外れているとは思わないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは実際には素晴らしいアニメーションを持っているシリーズではなく、単に必要ではないからです。 このような対決でさえ、ほとんどが賢明な戦いであるため、最初は謎だったので、大したアクションはありません。 アニメーションが良い必要があるときは&amp;hellip;それは可能でしょうか？ それは再び芸術のように、余りにも、あなたが質の高いアニメーションを探しているなら、おそらくそれを得ることはありません。 彼らは毎年Detective Conan映画を持っていますが、それらの作品には素晴らしいアート/アニメーションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大野克夫はアニメの大部分を提供し、非常に「ジャジーな」感触を持ち、サウンドトラックに最適です。
DCのバックグラウンドミュージックは嘲笑するものではないと思うし、2007年以降のOSTや音楽のポストでさえ、繰り返し聴くことができます。
「問題」は、背景音楽が驚異的なものから「良いもの」に変わったということです。 私たちはもはや本当にあまりにも多くの独特なトラックや希少なトラックを扱っているわけではありません。新しい映画は、実際に聞く価値のある1つか2つのトラック（約40種類）を生み出します。 ジャズの感触は、ある時点からほとんどなくなり、非常に合成されていて、過去までは生きられないように感じられます。 私は誰もあなたが音楽が良くなるとは言わないと思いますが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは私にとって個人的にヒットしたり欠けていますが、偉大なものがたくさんあると思います。 倉木麻衣、B&amp;rsquo;z、ガーネット・クロウ、その他いくつかの人がシリーズで出演し、高山南（TWO-MIXとConanの声優）がOP 5を歌って聞くことができます。 私、比類のない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンの声優のキャストは絶対に驚異的であり、私がアニメで聞いた最高のもののいくつか。 彼らにはこのような幅広い才能ある俳優がいて、このアニメについては一貫して良いことでした。 言うことは悪いことではありません。 英語のダブ俳優も良い仕事をしたが、元の俳優に比べて薄かった。
Minami Takayama, Kappei Yamaguchi, Megumi Hayashibara, Shuuichi Ikeda, Rei Furuya, Mami Koyama, Akira Kamiya, Noriko Hidaka, Yuko Miyamura&amp;hellip; what more can you ask for? Atsuko Tanaka (Motoko Kusanagi&amp;rsquo;s VA) also recently jumped in.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が思うように、キャラクターの大半は目的に合っており、一連のコースを通して非常によく発達していると思います。一部は腐ったままになったり、発達しなかったり、また再び繰り返されたり、 複数の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中で最も悪いのは、ゴスコが今までに大好きだった「ロマンス」です。コナン刑事を愛コメディと呼んでいます。 それはROMですか？ 地獄はありませんが、時にはあなたは驚くべきことがあります&amp;hellip;
問題は、主にロマンスへの少年のアプローチであるにもかかわらず、私たちのキャラクターの間のロマンスは、あまりにも結果の隣で延伸されているということです。 たとえそのような告白が起こるとしても、実際には何も変わりません。 ゴーショーは、残念ながら、キャラクターの育成としてロマンスを扱うことを好むので（実際はそうではありません&amp;hellip;）、結論に達することを恐れているようです。
私たちはまた、愛の関心事として存在するように見える人物にも扱われるか、文字通りプロットの進行をストールさせるために作成されたので、必要に応じてGoshoがいつでも元に戻すことができる別の無意味な恋愛物語ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの暗闇の中にはいくつかの光があります&amp;hellip;しかし、それはごくわずかですが、私がよく発達しているカップルの一人でさえ、彼らが実際に「クライマックス」に達したら、彼らは基本的にセックス・ジョーク 漫画の救済&amp;hellip;必ずしも悪いことではありませんが、非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過飽和も事であり、本当に助けられません。 いくつかの新しいキャラクターに紹介され、メインキャストのバックストーリー、あるいはさらに古いキャラクターになっていく各アークは、起こりそうもなく、永遠に続くものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の文字は実際には不自由なことがあります。 ある時点まで感謝して興味を失った蘭は、現時点でプロット装置以上の役割を果たすようには見えないし、ゴシオが新市の愛の関心事を超えて発展させないというのは残念だ。 ここでは無駄なポテンシャルがあります。最初に紹介された他の主人公のキャラクターは、シリーズ全体に展開されず、妻との関係を進展させていません（まだ結婚していますが、 別々に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンは、彼自身の発達の大部分をシリーズの初めに持っています。ここでは、収縮した後に大きく変化しましたが、この時点以降は実際には「発達しません」が、100 +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がそれをあまりにも長い間我慢して、それから何かの休憩を取ったからでもなく、アニメが私を楽しませることに完全に失敗したと本当に思ったからでもない。 あなたがそれを一度体験した後、唯一の問題は、同じ感情をもう一度得ることができないということです。このシリーズを拾う人は誰もが、スポイラーを避ける必要があります 。
しかし、初めて、それは私のために本当にそれに匹敵するものは何もありません。探偵コナンは、20年も走っていますが、常に私のためにそこにいました。
全体として、私は毎週のエピソードを見ているのが大好きで、シリーズをかなり読んだり再読んだりしています。そのような大規模なシリーズでは、私がどれほど楽しかったかを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  10（現実的には、7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはアニメのユニークな品種です。 それは「少年アニメ」ですが、他のほとんどのものとは異なり、魅力的な謎やプロットを提供しています。これは大人と子供に同じことを簡単に推薦できるものです。
アニメは決して「悪い」ということはありません。アニメの最大の問題は、それが以前の栄光に耐えられないことです。 あなたが古いキャラクターのやりとり、最初のカップルアーク、サウンドトラック、またはアートスタイル/アニメーションの変更を見ると、それは真実になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かな謎のアニメを探しているなら、Conan探偵があなたのリストにいるはずです。 それは長さのためにそれを開始したくない場合&amp;hellip;あなたは種類の &amp;lsquo;ガイド&amp;rsquo;を見つけることができ、300以上のエピソードを少しトリミングします。 それはまだ大量ですが、私は本当にその価値があると思います。 それを吐き出して自分自身を燃やさないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heliotropic84/reviews&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While this may be a &amp;lsquo;biased&amp;rsquo; review, it is in my opinion that this anime/manga is a masterpiece&amp;hellip; that is, at least up to a certain point.   As someone who picked up the series nearly 15 years ago, I am still attached to it, but that is not without my complaints, and I am not able to ignore the poor writing decisions that are present throughout the series. Though for the sake of avoiding spoilers, I will leave most of that out in this review!    Also, prepare for a long-winded review&amp;hellip; but I feel that it&amp;rsquo;s necessary to do this anime justice.    Do I recommend that you watch Detective Conan. Yes and no.  I think if you are a fan of mysteries, particularly whodunnits, that there is simply no better anime out there. Kindaichi is an option that comes close, but I feel that it doesn&amp;rsquo;t hold up in both the &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; and the cases itself. Detective Conan has a mostly &amp;lsquo;fair&amp;rsquo; approach to the mysteries that are present in almost every case, so it&amp;rsquo;s great for people who want to solve the cases alongside or before Conan (which is quite the task a majority of the time).  The plot is also very interesting, at least up to a certain point and has some phenomenal mystery underlying there as well. It&amp;rsquo;s slow paced and generally follows several story arcs, but with the series shrouded in ambiguity, it always leaves you wondering what&amp;rsquo;s coming next.    Why wouldn&amp;rsquo;t I recommend this anime? Plain and simple&amp;hellip; even if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obzajd&#34;&gt;obzajd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイトテイティ・シュウイチ工藤（17歳）は、高校生の恋人、ラ・モウリと一緒に出かけます。間違った血の渇いた男たちに偶然黒塗りにぶつかり、プロトタイプの薬を飲み込ませます。
幸いにも、その薬は殺されなかったが、彼は同じ考え方で、小学生の男の子に縮小され、名前の下でギャングから隠れていた（江戸川のコナン）
彼は高校の恋人の前に嘘をつくよう強制されているが、彼は父親（コロゴ・モウリ）の探偵庁と同じギャングにぶつかるかもしれないと考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードには、私が大声で笑ってくれる面白い瞬間があります。特にコングロ・モウリの面白い行為や気質の問題があります。コナンはコゴゴの愚かさについて冗談を言うのです。反対側には蘭の特別ドラマ 私を本当に感情的にしてくれるロマンス・コュージョン・サイドストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、1年に2回近く、不思議なギャングについていくつかのエピソードがありますが、これまでのところ、有形でも有益でもありません。 コナンは工藤秀一に戻って、彼の愛を忘れてモランに告白しますか？ 彼はいつも彼を殺そうとした人たちを処罰できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めなければならない一つの事柄。 私が見ている限り、私はもっと多くのエピソードを望んでいる限り、それはまだこれまでに完成していないのがうれしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obzajd/reviews&#34;&gt;obzajd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meitantei Shouichi Kudo (17 years) goes out with his highschool sweetheart Ran Mouri while he accidently bump into a secret black co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fukuoka1999&#34;&gt;Fukuoka1999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、私が見て止めたくないので、私は多くの夜を保ちました。 エピソードは、トリックの天才的なアイデアでよく考えられています。 私たちは、ほとんどのエピソードでそこにあった他の人たちに青い月に一度登場するものと、さまざまなキャストを持っていました。 このアニメは私に多くの楽しさを与えました。そして、私は1つのエピソードを見ていることを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について考えてみると、アニメが最初に出てきたときに思い出さなければなりません。  1996年に最初に放送を開始したアニメは、明らかに最善ではない芸術の質から始めるでしょう。 音は最初は最高ではありませんでした。 私を見守ったのは素晴らしい物語を見せてくれて、見ている間に慎重に考えさせたアニメでした。 それは私に、可能性のあるトリックがあった可能性があり、誰が原因であるかを考えさせました。 これは私がアニメでよく見かけることのないものです。 ほとんどのアニメは、私が見て、あまりにも多くの考えを入れないように私に要求してきました。 私はそれが私をとてもうまくやりとりできる方法を愛しました。 年が進むにつれて、芸術の質は向上し、現時点では芸術は決して最高ではありませんが、アニメについての私の意見を変えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽は素晴らしかったです。 サスペンスを築き、それが必要な時に私を揺さぶることができました。 必要に応じて私をより感情的にすることができました。 オープニングとエンディングで魅了されていて、いつも聞いています。 サウンドの主な問題は、これらの年の後、音が反復的になり、かつて私が行ったのと同じように私にそれを感じさせないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常にうまくいっていた。 各エピソードが進行するにつれて、私は将来のエピソードに登場することさえなかったキャラクターに容易に育った。 アニメの音色は、キャラクターとつながり、キャラクターが感じたことを感じるだけのシンプルさをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを崇拝し、今度は名探偵コナンに費やす価値があるかどうか一度も疑問に思ったことはありません。 エピソードは数多くありますが、私はすべてのエピソードがすべての時間好きなアニメを作成するために必要であると確信しました。 私は何が起こったのかを覚えているうちに、アニメからのランダムなエピソードを思い起こさせる何かを見て、アニメの詳細が私のところに来るようなことを見て、私の日を控えていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
アート-6
サウンド-8
キャラクター-9
楽しさ-10
全体で-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fukuoka1999/reviews&#34;&gt;Fukuoka1999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan kept me up many nights as I did not wish to stop watching. The episodes are well thought out with genius ideas for tricks. We had a wide array of cast with some showing up once in a blue moon to others that were ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshadow29&#34;&gt;TheShadow29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はレビューを書くのが初めてで、誰かがそれを改善する方法を提案できるかどうか非常に感謝しています。
あなたは「忍耐の実がいつも甘い」と聞いたことがありますか？その場合、Dc（Detective Conan）がその最良の例です。
ほとんどの人にとって、ドラゴン・ボールズ/ナルトは最初のアニメであり、アニメへの入り口をマークしましたが、私にとってはこの壮大なアニメの名探偵コナンでした。
Dcは主にエピソード的なアニメです。 それは700 + epsを持っています！ 各epのための23分とのそれを最も長く進行中のアニメにする。  （およそ1時間、1.5時間、3時間のスペシャル）。 しかし、それはまた、それがメインの物語がゆっくり（非常にゆっくり）進行している。 それは、シャーロック・ホームズのファン、または謎のジャンルを好きな人なら誰でも見なければならないと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私はスポイラーを最小限に抑えたいと思っていましたが、小さなスポイラーがなければ、ほとんどの視聴者はそれをep 30で落としてしまいます。少しだけ台無しになってしまったので、決してアニメの流れを乱すことはありません。  viwerの関心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に5種類のエピソードがあり、あなたにアニメを貼り付けることができます
1.長い3つのエピソード（これらは特別な設定がありますが、見るのは非常に面白いです）
2. Kaito Kidが登場するケース（ep 75で最初に紹介された）
3.服部平次が出現した場合（第48回初版）
4.工藤真一が大人の形で登場するケース。
5.最後に、最高の最高の、黒の組織を含むケース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて私が上記の5つのタイプ私の完全な敬意とイモ、タイプ5 epsに関与する叙事詩は、ナルトや漂白剤の叙事詩を超えて言及。
Dcについての最も重要な部分は、超自然的な要素が最小限に抑えられていることです（理想的には0であるべきですが、コナンが存在するという事実は、それ自体が超自然的です）。 これは謎の要素を鋭くし、その潜在能力を最大限に引き出します。
時には恋人のような恋愛が関わっていることもあり、好きな人には、shinichiを走らせたり、都会の警察が物語を愛したりしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dcの主な苦情は、epsの数が多い場合、いくつかのケースが繰り返されることです。 私は反復的だと言っていますが、多くの場合、動機や設定、または殺人の方法（アニメのいずれかで、3つすべてをまとめているわけではありません）です。
また、それは遅すぎる。 たとえば。 主人公の1人がep 129に紹介されています。それは長すぎます。 それでも時間を費やす価値があります。
さらに（推測しなければならない）それには多くの詰め物がある。 そして、多くの場合の主な問題は、メッセージを読むことができない人（私のような）のために、時にはそれらを解読しようとすることもできない、死に至るメッセージの存在です。
Dcのもうひとつの問題は、コナンは子供であり、当然のことながら彼の友人も子供であり、実際に起こり、コナンが独立して調査しない限り、それらに集中するエピソードは幼稚だと感じる。
そして最終的な問題は、アニメはこれで終わるのだろうか？ しかし、安心して、作者はすでにエンディングを計画していると言っています（それは叙事詩であるはずです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、長所と短所を掲げて、50〜60、時には100 eps後の壮大な対決の感触が言葉では説明できない感覚であるため、Dcは必見です。
アニメを落とした人には、最新の開発が見なければならないので、皆さんにお勧めします。
最後に、
アート8/10
サウンド8/10
ストーリー10/10（もしあなたがフィラーを取り出したら）
9/10（フィラー入り）
キャラクター9/10（あまりにも信じられない、あまりにもシェイプ）
楽しさ11/10、5種類のepsのいずれか、残りの8-9 / 10。
全体的に9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShadow29/reviews&#34;&gt;TheShadow29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I am new to writing reviews, and would highly appreciate if some one could suggest on how to improve it.  Have u ever heard &amp;lsquo; the fruit of patience is always sweet&amp;rsquo;, then Dc( Detective Conan) is the best example for that.  For most people dragon ballz/naruto was their first anime and marked their entrance into the anime , but for me it was th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teruu&#34;&gt;teruu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語の理由は、独特で恐ろしいものに見えるかもしれませんが、創作者はそれを最大限に活用して素晴らしいアニメ/マンガを作っています。 基本的に、主人公の工藤眞一は、厄介な殺人事件を解決するために彼の本質を利用している有名な中学校のアナリストです。 ある日、若い仲間であるMouri Ranとエンターテイメントメッカに行くとき、彼は追求して契約を結び、暗闇の中にいる人とエージェントの間で疑わしい交換を目撃します。 彼は男の共犯者によって後ろからノックアウトされ、彼を殺すはずの丸薬が与えられ、彼は父のために残されます。 しかし、彼が動揺すると、彼は小学生に契約した。 彼は自分自身をコナンに改名し、彼の体を回復する任務に着手する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ショーは最初の127シーンの周りにはほとんどプロットがありません。 元気？ 明らかに、それはブラック・オーガニゼーション（BO）関連のものをメイン・プロットとみなすオフチャンスです。 最初の127シーンでは何かが起こり、文字が提示され、LOTが発生します。  ShinichiとConanが契約した団体がほとんど出てこないということだけです。 しかし、シーン128を達成すると、大会にはもっと多くのことが表示され始め、真央ちゃんと契約した治療薬を作った人の穂原愛（Haibara Ai） 彼に向かって上がる。 プロットのその時点から、本物の興奮に変わり、期待、活動、秘密のキャラクター、複雑なパズル、そして素晴らしいプロットのターンでいっぱいです。 プロットが進んでいるシーンの間には通常長い時間がかかりますが、あなたが永続的である場合には、近い将来、見過ごされないストーリーで補われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、上記の明るい写真には騙されないでください。 探偵コナンは、機会に疑いもなく陽気であり、同じように無視できるほどに急速に無視できるようになります。 子供たちに提示すべきではない非常に発展した話題を頻繁に管理するショッキングな殺人事件があり、ブラック・オーガニゼーションが含まれていると事態は死んでしまう。 彼らについてもっと知るほど、あなたは彼らがあなたの周りにいる人ではないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアレンジメントに登場するキャラクターは、愛らしい、おいしいものです。好きな富があります。 基本的なキャストはきちんと作られています。  ShinichiはConanとして1トンを変更し、彼が彼を育てる体験との出会いのために彼の性格の改善は魅力的です。  Haibara Aiは、人間の本能の鈍い側面しか見ないネガティブな自己破壊的個人として始まり、実際にはそれについての重要な観察可能な事実を述べているが、コナンとDetective Boyの影響により徐々に変化する 。 ここで言うべき文字の余りがありますが、私は単に作家が彼らの独特なアイデンティティを書いた作品を信じられないほどに見せると言うでしょう。 深いものと楽しいものの両方を愛する人物がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎：それを信じて、これは本質的に何の活動が活動のショーにあるのかを示し、このショーの秘密の事例はMIND-BLOWINGLY INCREDIBLEだと言いましょう。 私はこれを十分に強調することはできません、作成者はGENIUSです。 私は、このアニメがアメリカの放送イベントで見られるものより殺人事件をよく持っているとの個人の発言を見てきました。 パズルは決してスクービードゥーの謎のようなものではありません。 むしろ、彼らは混乱し、複雑で、定期的に説明するのが難しいです。 あなたがアレンジメントの知性によって絶対にショックを受けられる場所は数多くあります。 巨大な秘密（実際にはすべての場面には謎がありますが、それは秘密のショーです）を期待してください。 殺人事件は頻繁に非常に優れているため、あなたは結論を知っているという事実にかかわらず、事実を逆転させて再ウォッチすることができます。 本当に、パズルは信じられないほどです。 また、あなたが暴力を好む場合は、殺人事件の開始がちょっと基本的ではあるがまだ狡猾であるような取り決めとして、数字が少しずつ減っているにもかかわらず、あなたを遂行するには邪悪で激しい殺人がたくさんあります。 しかし、彼らは着実に進んでいくにつれ、着実に複雑になっていきます。後のケースの一部がとても複雑で、あなたが本当に頭や足元を作ることがほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：素晴らしいですが、サウンドトラックは秘密の角度にぴったり合っています。感傷的、面白い、困惑的、または本物であるかどうかにかかわらず、それぞれのイベントのための素晴らしいトラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;活発さ：ショーはとても信じられないほど古いので、最初のシーンでの活動は最善ではなく、ほとんどの場合、アレンジが長すぎて活気のある活動がないという事実に照らして、 大丈夫です。 しかし、活気は後のシーンを大幅に向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ショー全体をカバーするにはまったく近いものはすべて知っています。 それは基本的にはこのような短い調査で適切にカバーするために、過度に巨大な（この書かれた作業の時点ではほぼ700のシーン）ので、私はおそらくそれを平等にしていないでしょう。 それは私の最も愛されたアニメです。私は、性的指向や多様性に少しでも注意を払って誰にでもそれを処方することが大切です。 パズル、スリル、予期、ドラマ、感情、活動など、実際にはすべてが含まれているので、このショーの多数の壮大な部分の1つは、膨大な要求です。 あなたが秘密のファンではないという事実にかかわらず、あなたはまだこのショーを愛する傾向があります。 その長さはあなたを堕落させるかもしれませんが、すべてのトラブルにもかかわらず私を信じてください、そうでなければどこにでも行くことができる素晴らしい機会をあなたは渡すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは進行中です。それは900 +エピソードに達したと思っていますが、まだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teruu/reviews&#34;&gt;teruu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story&amp;rsquo;s reason may appear peculiar and possibly senseless to some, yet the creator utilizes it to its maximum capacity to make a splendid anime/manga. Essentially, the primary character, Shinichi Kudo, is a well known secondary school analyst who utilizes his genuineness to solve troublesome homicide cases. One day when he is going to an entertainment mecca with his youth companion, Mouri Ran, he pursues and is contracted he witnesses a suspicious exchange between a man wearing dark and an agent. He gets knocked out from behind by the man&amp;rsquo;s accomplice and is given a pill that should mur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実は1つだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、ケースクローズドとしても知られているそれらのアニメシリーズの一つは、あなたが一日に20エピソードを見ているようなもので座っているエピソードを見る。 それは、ケースとプロットがうまく一緒に働いているので、ある種の人気を持っているシリーズでもあり、とても面白いですし、キャラクターがアニメの中で作る正しい選択肢も考えるようになります。 だから、それはあなたのための頭脳のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は本当に感動的です。あなたはこのコナンの物語に関連することができます。また、あなたがこれを見始める時にもっと多くを得たいという興味深い物語です。 また、ストーリーには暗い瞬間があります。 しかし、それは間違いなく最高の探偵物語の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アニメーション）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に古くて見苦しいものですが。 エピソードの2つのエピソードの後、それは本当にシリーズに収まり始め、あなたは彼らが提供する素晴らしい環境を愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（音楽）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもDCが好きでした。その理由は、これの主なテーマのように提供しなければならない音楽の選択は、素晴らしいサクソフォンの演奏と少しの80年代の音楽です。 また、さまざまなシーンで異なる音楽があります。 このアニメはすべてのキャラクターが違っていて、場所やテーマも同じです。 また、OPとEDがここでいくつか言及する予定です。 それらは両方とも本当に楽しく、何度もこの曲を聞いて楽しいです。 そして、誰もが好きな音楽トラックの少なくとも1つを見つけることができると確信しています。 だからこそ、このアニメの音楽の選択は、アニメシリーズで見たベストセラーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goshoはこのシリーズの中で非常に多くのキャラクターを生み出しました。 しかし、これらの文字には少なくとも1つの問題があるようです。 彼らは多分ConanやHaibaraだけがそれを得るように、シリーズでは多くの時間を開発することはありませんが、例えばMitsuhiko、Genta、Ayumiはまったくそれを取得しません。 また、それは信じられないほど多くの種類の文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しみ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシリーズを楽しんだ。 私はこのシリーズを2010年に第1話から始めることを覚えています。今は2012年にはほぼ2013年になります。私は674本のエピソードを見ましたので、このシリーズが本当に好きです。 また、私はそれを見ている毎回私はとても集中しているので、私は何も聞いていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（全体）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはこれまでに作られた最高の探偵アニメの一つです。 それはそれにすべてを提供しています。 悲しみ、幸福、面白いコメディシーンと批判的な瞬間。 あなたが間違った選択をして、それが本当にうまく説明できれば、何が起こるかは非常に良い点です。 私は間違いなくすべての探偵と謎のファン、もちろんそれをすべてを含むアニメを取得したい人もこのシリーズをお勧めします。 そして経験したことのないものを体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の素晴らしいアニメの私の全体的な最終得点は：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is only one truth!    Detective Conan also known as Case Closed is one of those anime series you just watch episodes in one sitting it&amp;rsquo;s like you watch 20 episodes in one day. It&amp;rsquo;s also series that have certain popularity because cases and plot are working well together and it just so i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixilate&#34;&gt;Pixilate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたの大部分はこのアニメを聞いたに違いありません。 しかし、専門家ではない人からのレビューを聞いてみましょうが、この問題については巨大なファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから探偵コナンは他とは違うアニメです。 探偵小説家で退職した女優である17歳の刑事である工藤新一についての話。 彼は親友のMouri Ranと一緒にテーマパークに出て、そこにいる間、彼は不法取引をしている男性を見つけました。 しかし、彼が何かをする前に、男性の一人が背中の背中に当たって、彼を子供に変えた奇妙な薬を彼に渡し、現在私たちが江戸川コナンとして知っている人に変えました。 彼の友人ラーンは、彼の探偵父、モゴリコゴロの助けを借りて彼を拘束した。 そして、それ以来、彼の人生は、コゴロの影の下で彼の職業を続けながら、多くの転機を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう
プロット：10
だから、私が言ったように、名探偵コナンは他とは違ってアニメシリーズです。 ストーリーはユニークで、誰もそれを結びつけたことのない素晴らしい専門知識を持っています。 私は探偵ショーを作るのは簡単ではないと確信しています。なぜなら、誰もそれがConan探偵のようにすることができないので、それはとても異なっているからです。  1つのエピソードのプロットとその後の殺害プロセスとそれを証明する方法は笑い事ではありません。  Aoyama Goshoはあなたが混乱したくないと思うひとりです。あなたが彼を怒らせても、彼はあなたを殺すのに使うことができる何千ものアイデアを持っていなければならないと確信しています。 名探偵コナンは見守る価値があると確信しています。そして、Shinichiが元の自己に戻ったらすぐに、誰もがいつ、どのようにこれらの質問をしたいと思うのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、Shinichi / Conanと一緒に何らかの形で犯罪を解決するという点で優れています。 彼らはすべてそこにいる理由があり、その偶然はあなたが判断したくないものです。 キャラクターには、探偵の子供から尻を蹴っている親友まで、そして眠っているときはいつでもそれぞれの犯罪を解決すると思われる有名な探偵がいます。 それぞれのキャラクターは、アニメの主なプロットを解決する際に非常に有用であり、時には彼らの知性が圧倒されることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
さて、あなたの大部分は、各キャラクターの芸術における重要な点の一つである耳を批判したかもしれません。 私は彼らが架空のキャラクターにとっても何とか非常に巨大であることを知っていますが、おそらくそれは人々にそれらを覚えさせる彼らの方法です。  「アニメには最大の耳があるの？」「コナン探偵」など。 とにかく、私の意見では、90年代後半になってからは、刑事コナンの方がいいと思っていましたが、それは私にとって育ったものですが、色が明るいところに進化しました。 名探偵コナンは、彼らの描くスタイルには、ナルトやブリーチのやり方ではなく、多分それがとてもユニークなものになると、多くの欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
名探偵コナンは、謎を解明しようとしている時、あるいはコナン/シンチがそれを頭で解くとき以外は、多くの音がありませんが、それは問題ではありません。 私にとっては、サスペンスやミステリーショーでは、サウンドはそれほど重要ではありませんが、ストーリーはあなたが本当に探しているものです。 私は、音が重要な要素ではないと言っているわけではありませんが、要素については、あなたが何かをうまく解決しようと忙しすぎるために本当に気づくことはありません。この場合、 他のアニメのジャンルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、名探偵コナンの私の全体的な評価は、ほとんど私が探偵ショーを見るのが大好きな人で、その理由は基本的にユニークだからです。 あなたの心が爆破されるまで、あるいはあなたが探偵や私的な目としてどれだけ良いかを確認しようとするまで、あるいはあなたが人を殺そうとしているが、 それはあなたのためのショーである、それは愚かな &amp;lsquo;探偵&amp;rsquo;の束で解決されたいし、それはあなたのためのショーです。 それはあなたの足のペースであなたを取得し、あなたの座席の端に座って、犯罪をするためにさまざまな方法であなたの脳を洪水させ、人、あなたは何を待っている？ このショーは1996年から放送されており、600以上のミステリーを解決しています。なぜこのショーがあなたが見なければならないものなのかを十分に証明していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pixilate/reviews&#34;&gt;Pixilate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so most of you must have heard this anime before, no, every one of you must have heard this anime before. But let’s hear a review from someone not an expert, but a huge fan on this matter.    So Detective Conan is an anime unlike any other. It tells the story about Kudou Shinichi a 17 year old detective whose parents are: a detective novel writer and a retired actress. He goes out with his best friend, Mouri Ran, to a theme park a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amandasparkles&#34;&gt;amandasparkles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amandasparkles/reviews&#34;&gt;amandasparkles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where do I start ? First off, I just want to say that I could never catch up to this anime and I am still way behind the newest episode released, so I might as well am clueless about so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinxxran&#34;&gt;ShinXXRan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを10年間見てきました&amp;hellip;私はまだそれに飽きていません。 サスペンス、ミステリー、アクション、そしてロマンスとコメディーでいっぱいの、華麗なアニメです。 それはちょうど私ですが、過去10年間、このアニメは警察の力が絶対に無能であることを私に納得させました。 彼らは本当にShinichiなしで何かを解決することはできません&amp;hellip;とにかく、これは間違いなく&amp;hellip;..かなりのエピソードのために外出する良い謎を望む人にお勧めです。 これは私の最初と最後のレビューです。 それはおそらく、コメントする価値のある唯一のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinXXRan/reviews&#34;&gt;ShinXXRan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been watching this anime for ten years&amp;hellip; I&amp;rsquo;m still  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年の夏、私はDetective Conanとして知られるショーを見ることに決めました。 ショーは黒人組織として知られる犯罪組織によって子供に変身した工藤真一と呼ばれる天才探偵に関するものです。  Kudoはこの犯罪組織からの検出を逃れるためにConan Edogawaという名前をつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードはKudoと彼の会社（通常Mouri探偵や探偵男の子）の周りを回って殺人を解決する。  Kudoが検出に鮮やかなスポットを作るのを見ることは、非常に楽しい経験です。 フィラーエピソードの中には、しばらくしてから疲れるようになることもあり、時にはこれらのエピソードをスキップすることもあります。 他にも、俳優の服部と怪盗キッド（Kudoのウィットに匹敵する驚くべきキャラクター）、工藤の両親、FBI、そしてBlack Organizationという驚くべきエピソードがあります。 私の好きなキャラクターのもう一つ、ジンは、シリーズの中でブギーマンのように隠れています。 ジンは、最初のもののような古いバイオハザードゲームからのアルバート・ウェスカーと、ヴェスカーが悪いもののように周囲に潜んでいるコード・ヴェロニカXを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは古いアニメなので、芸術はまともですが、シリーズ全体でより良くなります。 一方、音楽は単に素晴らしいです。 ジンとウォッカが登場するたびに、黒い編成のメロディーが演奏されるので、寒さが私の背骨にかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、不必要な量の不必要なフィラーエピソードにもかかわらず、アニメ番組が提供しなければならない最高のものではない場合、素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This summer I decided to watch the show known as Detective Conan. The show is about a genius detective named Kudo Shinichi who is transformed into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangbin9&#34;&gt;hangbin9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、最長のアニメの一環として、物語の天才、色々なユニークなキャラクター、そして犯罪シリーズのスリルに尽きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンはCSIや他のアメリカの犯罪シリーズとは異なり、科学的な方法ではなくシャーロンの方法で犯罪現場に近づいています。 それぞれの犯罪は単に賢明に考えられます：知的で不可能です。 視聴者は犯罪と解決の両方に驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの中核は工藤新一（江戸川コナン）。  Shinichiはすでに東京の高校の探偵として有名だった。 しかし、彼の人生は、黒人組織による暗い取引を目撃したときに変更されます。 組織の最高経営責任者であるジンに襲われ、彼は中毒される。 しかし、死ぬ代わりに、彼は小学校の少年に縮小されています。 彼は彼女のガールフレンドのラム・モーリの場所、ムーリー探偵事務所で江戸川コナン（江戸川蘭子+アーサー・コナン・ドイル）として隠れている。 それ以来、コナンは犯罪を解決してきたばかりでなく、神秘的なブラック組織と戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの性格関係も好きな人が多い。 主に結びつきを愛する。 コナンと蘭はお互いを愛しているが（彼らはうまく表現していないが）、かつてはBOの研究者だったが毒で収縮していた榛原は、秘密のようにコナンのようにも思われる。 東京都警察には恋愛の三角があり、蘭の両親の愛情と憎しみの関係もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、500以上のエピソードで、コナンは終わりがないようです。 しかし、個人的には、私はコナンが徐々に減少していると感じています。 犯罪はあまり面白くなっておらず、最近では探偵少年に焦点があてられており、十代の若者にとっては幼稚なものになっています。それが私がフルスコアを出していない理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより古いエピソードとBOに関するほとんどのエピソードを見ることをお勧めします。 それらは最高です。 もちろん、14曲も試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hangbin9/reviews&#34;&gt;hangbin9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one of the longest-running anime, Detective Conan owes its life span to the genius of the story, various and unique characters and the thrill of a crime series.    Unlike CSI or other Ame &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;since1900&#34;&gt;Since1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、できるだけ間違いを少なくして客観的にするよう努力します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは私の子供時代の一部であるシリーズの一つであり、長寿にもかかわらず、初めに比べて質が落ちたとしても、私はそれを気に入って続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注意：スポイラーになる可能性があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は特に複雑ではありませんが、高校生であり探検家工藤の幼い頃の友人であるラム・モウリとの会合では、黒いスーツを着た少年たちが最初に不幸な高校生を驚かせ、 彼を再び子供にする特定の薬。 彼の目標は、強力な組織の一員である黒で服を着たこれらの男性を、大人に戻すことができる解毒剤を見つけることができるようにすることであり、その間に彼は新しい コナン江戸川の名の下にある。 彼を助けるために、彼の父親であるアガサ博士が、コナンの謎を解決するための便利なガジェットを作った医師だが、彼は父親の刑事捜査官であるシェルターを見つけた。 その仕事を実行する。 コゴロと他の多くのキャラクターを通じて、コナンはエピソードの通過に直面する多数の事件を解決することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと芸術：
私の意見ではキャラクターはアニメの強みではありません。 物語は3つの主要なキャラクターに変わります：
1）江戸川コナン（工藤信一）：父親のおかげで知的贈り物や探偵小説の執念を持つ高校生。
2）真実蘭：幼い頃の友人と小五郎の娘。 彼女は武道の戦闘機であり、真一と恋をしています。 彼女は愛する人の帰りを待つ大きな忍耐をもって女性のステレオタイプを表現する人物です。
3）Kogoro Mouri：Ranの父親は、仕事をすることができないステレオタイプの漫画キャラクターですが、Conanが訴訟を解決するために麻薬取締りをしているため、事件を解決したことを知らずに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にステレオタイプのキャラクターが数多くありますが、藍原のように目立つものがいくつかありますが、ストーリーの長さにもかかわらず、静的でフラットなままで大きな変化を起こさないキャラクターです。 もう一つのマイナスポイントは、シリーズ中にはほとんど使われない興味深い文字がいくつかあることです。 さらに、芸術は最高ではありません：多くの文字、特に女性のものは、お互いに同じではなく、異なる髪型で見えます。 キャラクターのデザインは特に詳細で現実的ではなく、非常にシンプルでアニメーションは最高ではありませんが、それは受け入れられるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：多くのケースの長さと反復性にもかかわらず、時には新しいケースを提案し、非常に創造的な非常に楽しいアニメです。 さらに、キャラクターは歴史のなかで非常に静的であるにもかかわらず、コゴロ・モーリやアイ・ハイバーラのように非常に価値のあるものがまだあります。 しかし、私が言ったように、多くのケースは非常に反復的であり、アニメには多数のフィラーが含まれていたり、ストーリーの残りの部分で不必要なエピソードが主にブラック・オーガニゼーションに関係しているため、視聴者にとっては飽きることがあります。 これを避けるために、私は物語の中で有用で興味深いエピソードを見つけることができるようにマンガを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は探偵コナンは非常に特別なアニメ/マンガであると思います。主に戦争少年が支配する日本のアニメの風景では、探偵アニメ/マンガはほとんどありません。 私は探偵のジャンルや古くからの古典的なアニメが好きな人にお勧めします。 私は短いアニメが好きな人や、著しく特徴があり、時間の経過と共に進化する物語を求める人にはお勧めしません。
これは私の最初のレビューであり、読者に役立つことを願っています。 私のひどい英語を申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193102&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Since1900/reviews&#34;&gt;Since1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I will try to make as few mistakes as possible and to be objective.    Detective Conan is one of the series that is part of my childhood and despite its longevity I continued to like it even if it&amp;rsquo;s dropped in quality compared to the beginning.    (ALERT: THERE COULD BE SOME SPOILER)    Story:   The story is not particularly complex, it speaks of an high sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thadder12345&#34;&gt;thadder12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jimmy kudo、十代の探偵が彼がConan edagawa boyの天才になったときあなたの心を盗むでしょう。 一番長く走っているアニメの一つとして、私が知っているように、探偵コナンやケースが閉鎖されているのは、あなたがもっと欲しいと思う楽しい（そして面白い）殺人ミステリーアニメです。 私が最初にショーを見たとき、それは遅く、3am遅くテレビにあった！ それは学校の夜に、8歳の若者が動いているのを刺激し続けました！ 私の好きなキャラクターはコナンですが、リチャードでさえコナンの人形になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の唯一の問題は、アニメーションがはっきりと90年代で、アメリカのダビングが遅れて停止したということです。 それは本当に私を嫌った。 今日のシリーズは、日本に行くのを続けると、私は伏せたバージョンを見て怠惰に。 全体的には素晴らしいアニメであり、私はSherlock Holmesのすべてのファンにお勧めですが、残念ながら&amp;hellip;あなたは彼のナンバーワンのファンではありません&amp;hellip;ジミークドーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thadder12345/reviews&#34;&gt;thadder12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jimmy kudo, teenage detective will steal your heart when he become Conan edagawa boy ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tacoadictt&#34;&gt;tacoadictt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これには興味深いストーリーがあります。 それはロマンス、ユーモア、サスペンス、そして愛らしいキャラクターのすべての要素を持っています。 それは非常に、非常に、非常に長いものですが、視聴者の関心を引き締めています。 このショーのファンは、江戸川コナンを取り囲む進行中の謎とロマンスに終止符を打っている。 芸術のスタイルは少し古く、時々あなたを笑いにさせるいくつかのジャジーな80&amp;rsquo;sの音楽があります。 クリエイターは、コメディーな瞬間と、各エピソードの間に解決される重大なケースをバランスさせる良い仕事をしています。 あなたはこのショーを見て多くの楽しみを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tacoadictt/reviews&#34;&gt;tacoadictt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has a intriguing story line. It has all the elements  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzumine-chan&#34;&gt;SuzuMine-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「このレビューは小さなスポイラーを含むかもしれない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン&amp;hellip;ぉ、おい、コナン！ このシリーズは最初のアニメだったので、私が含まれていた人は非常に人々がそれで育ちました。 多くの人々がこの非常に長いアニメの原因を見続けています。
しかし、実際、それは「幼少時のアニメ」の一つかもしれませんが、それは非常に貧しいです。 人はそれを見るだけで、いつShinichiが彼の普通の身体に戻ってくるかを知ることができます（そして、それは彼の酒飲みの後で800エピソードで起こっていません&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）：ストーリー？ 探偵コナンは、多くの領土とそれに取り組んでいる人々を抱える大きな犯罪組織である黒人組織の縮小の原因となっている十代の探偵のことです。 しかし&amp;hellip;これは前提です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に持っているのは、何らかの形でブラック・オーガニゼーションに関係しないクリシュ・フィラー・エピソードの数が多いことです。 もしそれがチカラの殺人でないなら、2人の探偵、大阪の少年とのフィラーケース、探偵少年のフィラーケース、フィラー、フィラー、フィラーケースのフィラー・ロマンスのケースです。 フィラー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このフィラーケースのすべてで、Shinichiは彼の本当の目的を忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3）：名探偵コナンは、様々なキャストを持っています。 しかし、大多数は殺人の証人であるだけでなく、誘拐事件の犠牲者などです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのキャストは3つのブロックに分けることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・主人公：名探偵コナンの主演は新一、蘭、父、葉原愛、探偵少年。 彼らはすべて主人公ですが、Shinichi、R​​an、Ai、Kogoro、Agasaだけがシリーズで重要な役割を果たしています。Detective BoysはBlack Organizationの主要なプロットとは関係がなく、全く存在する必要はありません 。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;黒組織関連の文字：これには、組織メンバーとFBIが含まれます。 彼らはエピソード500まで良いチャーター開発をしました。その後、これらの文字のすべてが減少し始め、視聴者が導入されるまで存在していないというこのグループのフィラー文字も現れました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;「Police + fillers」とは何の関係もありません.1つ2つのエピソードにしか登場しないキャラクターとは別に、プロットと関係しているキャラクターもあります。 まず、私たちには蘭の厄介な友人である園子がいます。蘭の仲間には、性的な発達がありません。（彼女は角をつけたボーイフレンドを見つけたとしても）、後には恋愛関係の十代の若者、 最近になって進路があり、最近は彼らの事件で真面目になっている（いつも、平次はカズハに気持ちを伝えようとしており、何かが中断されている。 警察は、すべてのキャストがカップルを持つ必要があるかのように、「甘くて甘い」ロマンチックな関係を持っていますが、「重要なもの」は高木と佐藤ですが、始めから高木を特徴付ける唯一のものは ブラボーはロマンチックな関係だけど、一年前まで知りませんでしたが、なぜ彼が彼女を愛しているのかわからなくてはならないと思いますか？ また、彼らの関係は、HeijiとKazuhaと同じように、ほぼキスしているが、誰か（メグレが好む）がそれらを中断したエピソード300から600までの珍しいものから始まった。  ¡おかげで彼らはあまりにもそのエピソード以来表示されませんでした！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート（1）：このシリーズの芸術は、最初は驚くべきものではなく、それはそうです。 芸術はシリーズのほとんどの部分で恐ろしいです（私は90年代の芸術なので、芸術は数え切れません）。 特に、キルアークの間、芸術は恐ろしい魔女であり、非常に醜いキャラクターのデザインやアニメーションです。 そして、これは最悪のことではありません。アニメーションを大幅に変更したとき、それは後者のエラーと同じですが、恐ろしいキャラクターが鼻をかぶっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：私が刑事コナンから好きだったのは、¡¡¯音！ オープニングとエンディングは特別ではありませんが、エピソードのサウンドトラックはうまくいき、シーンにフィットします。 しかし、不十分で、彼らは世界で最高ではなく、すべてが記憶に残るわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2）：個人的には、私はAnan探偵よりも多くのアニメを見てきたので、私は少しシリーズを楽しんでいない。  CSIのようなプロットに焦点を当てていない探偵番組が好きなら、これはあなたのシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（3）：このアニメは、あなたがアニメを見なければならないものではなく、アニメよりもはるかに多いものではありません。 私は、このアニメは別の探偵アニメだが、はるかに良いデスノートのように短くするべきだと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuzuMine-chan/reviews&#34;&gt;SuzuMine-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;THIS REVIEW MAY CONTAIN LITTLE SPOILERS&amp;rsquo;    Detective Conan&amp;hellip; ¡Oooooh, Detective Conan! This series was the first anime very people (me included) watched, if not they grow up with it. A lot of people continue watching this very long anime cause of it.  But, really, it could be one of the &amp;lsquo;childhood anime&amp;rsquo;, but it&amp;rsquo;s very very poor. People only watch it to see when Shinichi will return to his normal body (and that doesn&amp;rsquo;t happening in 800 episodes after his srinki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacobspeeds&#34;&gt;jacobspeeds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が間違ったことをしないでください私はショーを愛し、
英語のダブはエピソード130で終わった。彼らは過度に
誇張されていて、彼らは普通の人が
プロの犯罪者。 主人公に関しては、彼は常に
たとえそれがそうであっても起こっているすべてのことが疑わしい
無関係。 物語のために、彼は分析からの手がかりを拾う
誰もが何か起こる前にも。 警察の場合、彼らは子供たちの話を聞き、暗くてグラフィックの犯罪現場に近づける。 彼はムーリー刑務所をとても簡単に眠らせるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDetective School Qを3回見て、もう何度もそれを見守っています。 それは45のエピソードで終わらなければならなかったことが哀れかったけれども、私はそれを永遠に楽しむだろう。 そして今のConan探偵は、私を興奮させていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jacobspeeds/reviews&#34;&gt;jacobspeeds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t get me wrong i love the show and continued watching even after  the English dub ende &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twm&#34;&gt;TWM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はシリーズのほんの一部であり、束から300エピソードではありませんが、私はこれまでのシリーズのジストをキャッチしています。 音はいいです、声優はフィットし、音楽は素晴らしいです。 アニメ/芸術は十分で、かなり少年シリーズの典型です。 このシリーズの中核には実際の、そして真面目なプロットがありますが、それはプロットに追加されない余分なエピソード的エンターテイメントの下に埋もれています。 見ても大丈夫ですが、ストーリーとその進行が重要な場合は、DCをスキップできます。 プロットの進行に不可欠なエピソードに到達するには時間がかかります。 エピソードシリーズ（シリーズ全体、すべてのエピソード、後で起こるすべてを理解する必要はない）を欲しがっているのは、コメディーとロマンスのヒントを持つミステリー/ドラマのエンターテイメントです。 私は探偵コナンを全面的に楽しんでいます。エピソードの大半はストーリーに追加されていないし、新市の身体を取り戻すための探求を促進しています。 それは長期的な平凡な娯楽のためのまともなシリーズですが、これ以上の価値がある短期間のブリンガムを提供できる他のシリーズもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TWM/reviews&#34;&gt;TWM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I&amp;rsquo;m only a fraction in to the series, not even 300 episodes out of a bunch, but I&amp;rsquo;m catching the jist of the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abhay-namboodiri&#34;&gt;Abhay_Namboodiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはMALの私の最初のレビューです。それを心に留めてください。
DETECTIVE CONANのレビューから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
200以上のエピソードのアニメのほとんどのケースと同様、作成者の主な仕事は、ウォッチャーを常にメイン・プロットとその間に投げ込まれたフィラーの組み合わせでつないでおくことです。
探偵コナンは、天才高校探偵クドゥー新一の物語です、残りはあなたが概要から読んだことを確信しています。
江戸川コナンの837エプシオド（今まで）の旅は、連続殺人、サディスティック殺害から悲しい結末までの殺人に至る殺人で始まります。そして、「ただ一つの真実があります」と言うと、 私たちを馬鹿に見せる最も簡単な推論で解決しました。
それは、たとえ非常に多くのエピソードがある程度は鮮やかで、ほとんどの場合はフィラーでさえもいないにもかかわらず、このショーの美しさです。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは1996年に最初に放映されましたが、当初の芸術は一部の人々を去らせるかもしれませんが、現在のエピソードの改善が驚異的であるため、それらを受け止めて鑑賞するようアドバイスします。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショーの別の素晴らしい領域は、文字です。カワイイしかし時には刺激的な愛の関心、控除のライバル、常にそこに教授を助けるために、子供たちの最高の友人、常にサスペンスと行動をもたらし悪役 パラレルショー（YES KAITOU KID）だけでなく、警察の主要なサポートキャラクターと共に存在するときはいつでも。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
20人の奇妙な詰め物は、それに続く主な行動を待つだけの価値があります。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これを見て、1ヶ月でそれをする必要はないので、これを完了するには何ヶ月もかかることがあるが、ただのエピソード数がばかげているためにこれを逃してしまうと、真剣に行方不明になるだろう。  20年間続いている。
乾杯！
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abhay_Namboodiri/reviews&#34;&gt;Abhay_Namboodiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this is my first Review on MAL, keeping that on mind go easy on me.  Let&amp;rsquo;s start with the DETECTIVE CONAN review-    STORY:  As are the cases with most of the 200+ episodes anime,the major &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supannu&#34;&gt;supannu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は探偵コナンを楽しんだのはユニークなプロットだからです。 著者は素晴らしい謎を解き明かし、偉大な人物を追加する素晴らしい仕事をしています。 このショーには、Conanに独自のガジェットを与えて創造的な側面をもたせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは10年以上の成功を収め、17の映画といくつかのスペシャルとOVAを持っています。 あなたが長くて偉大なミステリーアニメを探しているなら間違いなく探偵コナンをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supannu/reviews&#34;&gt;supannu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed Detective conan because of it&amp;rsquo;s unique pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolofish&#34;&gt;yolofish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンが私をアニメにしたと言うことができると思います。 それはアニメーションの世界の私の見方を変え、私はDCマラソンに行くと私の目の下にあるダークサークルにも責任があります。 とにかく、すべてのエピソードとすべてのOVAとすべての映画を見て、私はいくつかのエピソードが素晴らしいことを伝えることができます。 いくつかはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が探偵コナンのエピソードについて話すとき、私は通常彼らを1に基づいて判断します。 殺人/盗難/偽の事故/拘束された部屋などのふりをする。 私は劇的なエピソードが好きです。 そして2.文字。 さあ、もしあなたが私のようなもので、600以上のこれらの物語を見たなら、あなたはお気に入りを開発し始める。 彼らは素晴らしい話をしてくるようなキャラクターです。  Heiji、shinichi（ノーマルサイズ）、彼の両親、takagi et saito、Kaito、そしてもちろん、恐ろしい黒人組織。 皆さんはそこで風刺を感じていました。 コナンが白昼夢に入り、新しい観客のように育てるたびに私たちを組織に紹介することが本当に必要ですか？ 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は最初の300のエピソードを最高に楽しんだ。 彼らは革新的で見て楽しかったです。 年が経つにつれて、私は、彼らがまだエピソードを作っていない可能性のある犯罪を考えて彼らの激しい試みのために作家にpitiedした。 最近のエピソードでは、プロットは繰り返されているように見え、子供たちはさらに上がっています！  Arggg!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;600以上のエピソードと16曲以上の映画を楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolofish/reviews&#34;&gt;yolofish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess you can say that Detective Conan is what got me into anime. It changed my view of the world of animation and is also responsible for the da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gait-man&#34;&gt;gait_man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはアニメの一つで、私が約12年の時に賞賛したものです。 実際には、私はそれがいつも考えていたほど良くないと告白する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、あなたがすべてのエピソードを十分なものにする必要があり、それが700以上のエピソードを作るなら、それは仕事の地獄であるということです。 それに続いて、起こりうるあらゆる種類の出来事はすでに起こっており、それは少し予測可能で、今は本当に退屈になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれに不平を言うだけではいけません。 彼らはそれを素晴らしいものにするためにあらゆるエピソードを試しています。人々が壮大な計画で殺される仕組みがうまくいきます。 また、映画やスペシャルのほとんどは、エピソードよりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私はエピソードや映画をたくさん見てもらうのは価値があると言いますが、それに時間を要します。 他の方法、それは本当に退屈することができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gait_man/reviews&#34;&gt;gait_man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan is one of the animes, which I admired when I was about 12 years. Now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ephilie&#34;&gt;Ephilie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは犯罪をしたいですか？ ちょうどこのアニメに従ってください。 誰もあなたを捕まえることはありません。 もちろんコナンのそばに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ストーリー：メインストーリーの特定の開発の横に、各エピソードごとに独自の紹介、主要部分と結論があるため、すべてのエピソードをランダムに見ることができます。 非常に面白くて偉大な謎！
*芸術：キャラクターが多くの詳細を持っていなくても、アニメはよく描かれています（それは意味があり、そのように重要なことです、私を信頼してください）
*サウンド：音楽はうまく作られており、アニメを見たり、その中であなたの宿題をすることからあなたをそらすことはありません。
*キャラクター：すべてのキャラクターはユニークな特徴を持ち、背景ストーリーがますます増えています。
*楽しさ：いつも見るのは簡単ではない（あなたが謎を追いかけたいならば）、イライラしないように（説明がいっぱい）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが本当に気に入っていて、それを再ウォッチしています。 私はそれをお勧めします（^  -  ^）/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ephilie/reviews&#34;&gt;Ephilie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan    You want to commit a crime? Just follow this Anime. No Person will eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derenor&#34;&gt;Derenor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともなアニメだが、長すぎる。 私が5点しか与えなかったにもかかわらず、私はいくつかのエピソードを見ることを本当にお勧めします。 あなたが犯罪の話に入っている場合、コナンが解決する非常に優れた創造的なパズルがいくつかあります。 しかし、そこにはあまりにも多くのものがあり、それらのすべてが同じ品質であるわけではありません。 コナンは、それが短くてストーリーの中で少し速く進んでいけば、より高い格付けを得ていたでしょう。 しかし、何も起こらない平凡なエピソードは、まだ別の殺人事件が起こっていて、主人公によって最終的に解決されただけで、アニメ全体が台無しになるだけです。 あなたがメインプロットについてもっと知りたいときには、ちょっとイライラしてしまいます。そして、あなたは、この巨大なエピソードの中で実際にそれを検索しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは素晴らしいです&amp;hellip;いくつかのエピソードのために。  1つの大きな問題があるので、それは長すぎると繰り返します。 私はそれが長すぎると繰り返していることを言及しましたか？ 私に言わせてくれないなら、それは長すぎると繰り返します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derenor/reviews&#34;&gt;Derenor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Decent anime but just too long. Even though I gave only a 5 I really recommend to watch a few  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badzmoker&#34;&gt;badzmoker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、私が見てきた最高のクラシックアニメの一つです。 物語は少し信じられないほどです。 しかし、それは楽しみの一部です。 何が起きるかについて常にスリルがあります。誰に疑問を抱かせるべきですか、彼は黒人組織についてのより多くの情報を見つけるでしょうか？ 私はさまざまな謎をすべて楽しむことができます。私はこれらのすべてを考えることができるように非常に創造的でなければならないと思います。 それらがすべてショーで行う創造性と上の説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、1990年代後半に作られたことを考えるとかなり良いですが、アニメーションの季節ごとに違いを実際に見ることができる時があります。 私は最近のリリースを見ていませんが、改善が容易にわかることはわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IveはDCのオープニングとエンディングを楽しんだ。 ほとんどのサウンドトラックは一意に行われ、特定のシーンにマッチするように選択されます。 時には、鈍いシーンが素晴らしいサウンドトラックと一致すれば眩惑され、DCはそれを達成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青山先生に小道具をプレゼントしてもらうために、このアニメは幅広いキャラクターを持っていて、それぞれの名前が単なる驚異的だと思っています。 さまざまなキャラクターのパーソナリティも完璧にフィットします。 キャラクターの描き方は時には同じですが、それでも視聴者に興奮を与える素晴らしいオーラを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDCを見て楽しんでいます。主にこのアニメは科学についての知識が豊富で、日本についても詳細に示しています。また、実際のランドマーク、都市、道路、伝統などを参考にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DCは私の子供時代を素晴らしいものにしたアニメの1つです。 全体的なDCは、あなたに夢中になる突然のねじれでいっぱいの謎のアニメパッケージです。 これは私のようなミステリー・フリークや知的オタク/ニートに人気があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/badzmoker/reviews&#34;&gt;badzmoker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animated adaptation of the series was also popular in Japan, appearing in the top six of Japanese TV Rankings at various times.The television series ranked among the top twenty in polls conducted by anime magazine Animage from 1996 to 2001.It also placed better than twenty-third in polls for the top-one-hundred anime conducted by Japanese television  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dragon Ball GT</title>
      <link>https://anime.syui.cf/225</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/225</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/20727.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/225/Dragon_Ball_GT/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/225/Dragon_Ball_GT/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はここに不気味な地に足を踏み入れています！
このレビューは、私が見つけたり覚えたりできるDBGTのひどいことや間違っていることのすべてについて、ちょうどすべてのプロットホール、非常にFまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ちょうどあなたが知っている、私はGIGANTIC DBZ FANBOYです、そして、私はDBZが「完璧」ではないことを知っています、そして、このレビューは何でもありませんが、嫌いなことについて読むことを憎むなら、 あなたはドラゴンボールの大部分とGTの前に出くわす大部分のものに精通していないので、このレビューはGTの「プロット」の大部分を台無しにしてしまい、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：続編、よく彼らは通常原作に正義を捧げるか、元のものと同じくらい良いことを思い出させます。
ドラゴンボールZ、アニメ・フランチャイズ・キング、大きな長打戦、過大評価、ベストアニマル・エヴァー!! DBZのあなたの持ち味は何でも、それを否定することはできません。 控え目なこと以上のもの。
DBZはマリオのようなものですが、誰もが何であるかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、シリーズが人気を得たときには常に1つのことが起こり、続編が作られます。
私がドラゴンボールGTについて知ったとき、私は夢中になった！ 明日は好きではないけど、若くて感動していて、DBZが終わらないことを願っていた私には面白かったし、牛が家に帰るまで、ゴクは悪夢を打ち負かし続けてカメハメハを撃った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは十分です。
私はFunimationのバージョンを見ました。最初の20回ほどのエピソードをスキップしたものですが、実際には、これらのエピソードはドラゴンボールからのドラゴンボール検索の笑わしい奇妙なバージョンであったためです ブラックスタードラゴンボールのために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストップ、私はこれらのブラックスターのドラゴンボールとオリジナルのドラゴンボールの違いは何かを尋ねるつもりはありません。なぜなら、私は気にしないのですが、なぜ彼らがそこにいるのかを知りたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBGTがそれを説明する方法から、黒い星のドラゴンボールは、明白な理由なしに作った、卑劣な前の地球の名の守護神であるカミが追加したドラゴンボールです。
ホールド&amp;hellip;キッド・ブーが地球を破壊したわけじゃないの？ 私はこのFを説明します.Kidd BuuがDBZの終わりに地球を破壊したとき、彼らはNamekianのドラゴンボールを使って惑星を正常に戻さなければなりませんでしたが、その前に、Super Buuが ポポとデンデは生きている）、これらのボールはと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし記憶が私の右に役立つならば、デンデは再びドラゴンボールを作り直さなければならなかった。なぜならデンデを除いて誰もそれを作れなかっただろうが、カミが作ったと指摘している&amp;hellip;そうだ あなたはそれをこのように見ます、DBGTは完全に非標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の最初の主要な悪役について話しましょう、ベイビー、その名前は深刻なことは不可能、私は文字のいずれかの怒りや真剣に彼の名前を言うたびに私は笑いを意味します。
赤ちゃんの&amp;hellip;ベイビー（私はそれを書く方法がわからない）ストーリーは、彼はタフルと呼ばれるレースの最後であり、彼はsaiyansに対する復讐を求めている&amp;hellip;
ちょっと待ってください、これはすでに起こっていましたが、それはノンキヤノンでしたが、サヤンに復讐しようとするタフルの最後の作成についての卵がありました、そしてGTは数年前に作られました。
Unoriginalityは一つのことですが、同じコンセプトを使用することは、このアニメを作る際に創造的な思考がないことを二度示しています。
とにかく、赤ちゃんが彼のお尻を2回倒した後、彼は地球に行き、全身の心を支配し始める（Hercule、Buu、Uub&amp;hellip;とPiccoloを除く）。 主にベジータの、そして彼の心を引き継いでいる赤ちゃんの結果？ あなたは、ドラゴンボール、ベビーベジータのすべての最悪の名前のビリヤーンを手に入れるでしょう。おそらく、Buuの隣にあるヴィリシア人の中で最も脅威的な名前です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のスーパー17のサーガは、ファンサービスのサガに改名する必要があります。
これは間違いなくDBGTの最も浅い部分です。 すべての地獄は、文字通り地球上で緩んでいます！ そして、主人公は映画からのものでさえも、彼らの古い敵（何らかの理由で赤ちゃんを除いて）を世界に再興させなければならない。
ああ、私の神、もう一度、GTは、DBZ映画「Fusion Rebirth」からの前回のプロットを取って、スーパー戦闘機に溶け込んでいる人のように、実際には映画とGTの両方がOVAを裂くように見える OVAは、シリーズの復活したvilliansの元のコンセプトを持っていたものであることを除いて、彼らはすべて元気いっぱいになるvilliansを生き返らせるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度の主人公はアンドロイド17ですが、そのうち2人は実際に一緒に融合してスーパーアンドロイド、ヘイ、スーパー17になります。
私はGTと映画の間に類似の名前をつけることにうんざりしています。融合したアンドロイドはすでにDBZ映画「スーパーアンドロイド13」で使われていました。
通常のDBZプロット設定は正確です.Gookuが到着してGokuが最後のリゾート攻撃を利用して彼を打ち負かすまで、すべての人が死に至ります。 しかし、それが起こる前に、注目すべき2つのことが起こります。
1.悟空は地獄に行き、グーフィーの戦いでフリッツァとセルと戦います。悟空はインフィルのエピソードで地獄に送られます。
2、アンドロイド17は既に地球上に存在しています（実際にはキリオンです.KrillianはCellゲームの後にアンドロイド17を生き返らせたいと考えていますが、この部分は見やすいです）、クリスチャンを殺してアンドロイド この部分は実際には私が実際にたくさんのことを苛立たせ、この段落で述べたことをまとめてみれば理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後は、悪いことではないが、実際に悪いことではない。
最後の冒険で復活したヴィリヤンは地球上にいる間、彼らの負のエネルギーはドラゴンボールを破壊して亀裂を作り、一緒に集めてセーロンが現れるのではなく、邪悪なドラゴンが現れ、ドラゴンボールを7人の悪の龍 地球のまわりで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからGokuと彼の孫娘、Panは基本的にちょうどそれぞれのドラゴンを殺して、それぞれの邪悪なドラゴンから各ドラゴンボールを取って行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらは私が何かを指摘する必要があるところです.GTは気持ちを知りませんし、時には本当に深刻で暗くなります。次のエピソードでは、最初のドラゴンボールシリーズがもっと成熟したように、  DBZのように、これらの気分の紛れもない中間に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだすべてに触れていないことを知っています（例えば、スーパーサイヤン4のように、または悟空が子供になった方法）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が実際にGTが実際にZより優れているのは1つだけであることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは：ドラゴンボールはドラゴンボールの関連性が、人々を元気に戻すために単に使用したのとは異なり、ドラゴンボールはプロットにとって非常に重要であり、3つの主要なストーリーアークはドラゴンボール、特に シャドウドラゴンは弧を描く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：それは2000年代前半のアニメだとわかっていますが、DBZでもほとんどのGTのアニメーションより見栄えが良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは私がそれがまともでないと言っている唯一のもの、Funimationのダブキャストが彼らの役割を褒め返すように戻り、ダブを耐えられる以上にする。
ハハハハハ、オープニングテーマのための本当に馬鹿なラップを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
+それは別のドラゴンボールの冒険で、dbzのファンサイトはその糞を失う。
+ドラゴンボールは実際にプロットにとって重要です。
 - 完全に非独占的
 - どの気分を取るかわからない
 - ファンフィクションより多くのプロットホール
 - それは別のドラゴンボールの冒険であり、dbzのファンファンは狂ってしまう（DBAF）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33863&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy, I&amp;rsquo;m stepping into unholy ground here!  This review will be going into just about every plot hole, very F up, just about everything that is terrible and wrong in DBGT that I can find or remember.    *Just so you know, I am a GIGANTIC DBZ FANBOY, and I do know DBZ isn&amp;rsquo;t &amp;lsquo;perfect&amp;rsquo; and yes this review is nothing but a whinny nit-picking troll intended bash fest, so if you hate reading about hate or if you are not familiar with the majority of dragonball and most of the stuff that accurs before GT cause this review will spoil most of the &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; of GT, then go ahead and click unhelpful *    STORY: Sequels, well they usually give justice to the original, or remind you that the original is as good as it gets.  Dragonball Z, anime franchise  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l-sama&#34;&gt;L-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZが放棄された場所を拾うと、ドラゴンボールGTは多くの人にとってドラゴンボールフランチャイズの最後の貧弱な章とみなされます。 場合によっては、鳥山の漫画に基づいていない唯一のシリーズであり、マンガカもこのシリーズには関係がないと言っているので、彼らは正しい。 しかし、それだけで判断するのは不公平なので、GTを適切な見直しをすることに全力で取り組んでいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGTが苦しんでいる主なものの1つはアイデンティティの危機です。 ドラゴンボールではうまくいき、時にはここでも働いていた、二次的な行動をとった主にコメディーアニメとして始まります。 残念なことに、このシリーズは、主に誰もがより多くの行動を望んでいて、やりたいと思っていないため、評価が悪かった。 第17話では、コメディーからアクションにフォーカスが移りました。それは、プロットが苦しみ始めたときもそうです。 他の多くのアニメで見られているプロットデバイスを使用するときは、元のままにすることは困難です。 そして、すべてが知っているように、独創性の欠如は退屈になる。 少なくともこのシリーズは64エピソードの長さしかないので、ドラゴンボールZと同じように座っているような仕事ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より肯定的なノートでは、アートとアニメーションは素晴らしいアップグレードを受けました。 キャラクターデザインの中にはちょっとしたものがありますが、それでもまだ受け入れられません。 音楽は、オープニング、DAN DAN Kokoro Hikareteku、そして4つのエンディングもかなり良いです。 私は、5曲すべてを定期的に聴いて楽しいと言うことができます。 戦いは楽しいですが、私はもっとよく見ましたが、はるかに良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全ではないかもしれないが、ドラゴンボールGTは少なくとも面白い試みをする。 あなたがまだ見たいなら、是非、それに行きなさい。 あまり期待しないで、オープニングとエンディングを楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/L-sama/reviews&#34;&gt;L-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Picking up where Dragonball Z left off, Dragonball GT is considered by many as a poor final chapter to the Dragonball franchise. In some cases, they are right, as this is the only s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminekko&#34;&gt;kaminekko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGTは、超有名なドラゴンボールシリーズのいわゆる「続編」ですが、ちょうど吸い込まれたGTの前編とは異なります。 アニメはGokuのように見せてくれました。 トランクにも同じことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの良い点と悪い点：
良い：あなたが実際にこのシリーズ全体を通して生きているなら、あなたは無限の忍耐を持っていることを証明したばかりです
悪い：あなたが実際に（私のような）すべてのエピソードを見たら、趣味やカウンセリングを早く見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ私はドラゴンボールへの愛のせいで私はそれだけを見ていましたが、私は非常に少なくてもこのアニメを終了しました。 そして、少年は私の壊れやすい小さな心を歪ませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と遠くに行くつもりはありませんが、ドラゴンボールと同じような話ですが、ヘラクレスをセルのように見せるより邪悪な人たちがいると言うでしょう。 あなたがこのアニメについて興味があるなら、それを見てください、しかし、私はあなたに警告します、多くの視聴者は、自分のコンピュータを壊して、自分自身を呪うつもりで、もう一度アニメを見ることは決してないと誓います。 それはあなたのためにカメハメハです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaminekko/reviews&#34;&gt;kaminekko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonball GT is a so-called &amp;lsquo;sequel&amp;rsquo; to the ultra famous Dragonball series, but unlike its prequels GT j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyudragon&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGT&amp;hellip;ほとんどの人はそれを嫌うようです。 私はGTが5以下に格付けされているのを見てきました。彼らはシリーズのGT部分を考慮していないと言っていると聞いています。 それらの人々（これを読んでいるあなたの大部分は、おそらくGTを見たことがあるので、怒らないでください）は、それが何であるかにつきません。  GTは完璧ではなく、近くでさえありません。 しかし、それ以上の真空を吸うことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - これは変だけど、ベイビーアークとスーパー17アークのアートはDBZのアートより悪かった。 それは最終的な弧のために少し変わったように見えたが、それは壮観ではなかった。 私は物語のためにそれに入っているので、私は悪い芸術に悩まされませんが、私は、アニメの前編には、私の外に邪魔されたよりも優れた芸術があったことを認めなければなりません。 あなたが平均以上の芸術作品を嫌う人であれば、注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - 私は音を楽しんだ&amp;hellip;それはDBZのすべてのトラックをコピーしなかった（GODに感謝！）と私はオープニングが華麗だと思った。 ダブは大丈夫です、私は子供のように好きではありません。そして、彼が変身して、Sean Schemmelの声が戻ってくるのは天国のようです。 音は本当に判断が難しいです。私は悪い音で何かを見たことはないと思うし、私はハハをしないことを願っています。 しかし、迷惑なダブの声では苦情は受け入れられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターUGH！ 私はこれだけではないと確信しています。 ショーに2つの大きな問題があった場合、私は怒っている可能性があります。）なぜ、パンは一番迷惑なキャラクターがスクリーンに置かれたのですか？2）なぜ、悟空とベジータが受け入れることはできないのですか？ 戦いをする？  DBZに強い人は誰もが突然弱いですか？ それにもかかわらず、混乱する。 私がこれを低くしていない唯一の理由は、悟空、ベジータ、ユーブ、そして物語の悪役のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、DBGT。 誰もがそれを嫌うのが大好きです。 GTのplzを嫌うな、GTにいくつかの愛を与える！ あなたはDBとDBZを見ているが、レビューのためにGTを恐れる人なら、私からそれを取る。  GTを最初の2つと比較しようとすると、もう一度それを見ることはないと思っているのですが、実際には比較はありません。 それをGTにする。 それはいくつかのクールな戦いと新しい変換のそれほど深刻な気分ではありません。 結末は非常に心が痛いし、いくつかの涙を浮かべることができます。もし彼らが正しいことを得れば、GTの終わりはこれまでどおり完璧でした。 最後の映画ですら驚くほど心が感じられました。 あなたが善悪を見つけるまでGTを嫌うな。 それは価値がある信用を与える、それはアニメの最大のねじれではない、それは誰もが好きな英雄悟空にちょうどまともな最終章です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuYuDragon/reviews&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball GT&amp;hellip; most everyone seems to hate it. I&amp;rsquo;ve seen GT rated below 5, I&amp;rsquo;ve heard people saying they don&amp;rsquo;t consider GT part of the series and is a disgrace and all that hate. Those people (which are probably the majority of you reading this who have seen GT so don&amp;rsquo;t get pissed) don&amp;rsquo;t take it for what it is. GT is not perfect, not even close. But it doesn&amp;rsquo;t suck more than a vacuum.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tension&#34;&gt;Tension&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、時間を吸う。
プロットホールがたくさんあり、矛盾しています。 どうやら、老人クリリンが最も強い&amp;hellip;
しかし、なぜそれが嫌なのかについての重要なポイントを得ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：非常に悪い。 最初はドラゴンボールが持っていた感情を再現しようとしましたが、最終的には失敗しました。 その後の記事では、ベジータ・サーガとそれ以降はAndroid Sagaを作り直そうとしましたが、彼らは私を楽しませてくれませんでした。 全体的に、ストーリーは失望でいっぱいでした。 他のキャラクターが敵を打ち負かすのを見るのではなく、ゴウクはそうすることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tension/reviews&#34;&gt;Tension&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It sucks, period.  It has lots of plot-holes, and full of con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBZの私のレビューでは、Zにいくつかの強みといくつかの大きな欠陥があることに気付きました。 それは良いキャラクター、風変わりなユーモア、叙事詩の戦いを持っていましたが、WAYもあまりにも多くのフィラー、怠惰なアニメーションを持っていて、しばしば繰り返し得ることができました。
あなたがDBZについて魅力的で愛らしいすべてを取って、欠陥を残しておけば、どうなるでしょうか？ あなたはDBGTである絶対的な恥を受けるでしょう。 鳥山様がこの作品を断ったのも不思議ではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、当初のドラゴンボールシリーズから天皇ピラフを再導入するために、間違いなく興味深い選択から始まります。 悟空が再び彼を倒した後、ピラフは悟空を小さな子供にするために彼の望みを利用します。  ファンのポケットから出ることができるだけ多くの金を絞ることを望んでいました。 GTはドラゴンボールの若々しい無邪気さを再現しようと必死に努めますが、鳥山の執筆とユーモアがないと失敗します。 当時はSSJ4が涼しかったですが、DBGTはDragonballの物語と宇宙には価値をほとんど追加していませんが、すでにうまく包まれています。  GTは戦うために英雄のための新しいvilliansを作成しますが、それらのどれも非常に興味深いものでも、想像力を魅了するものでもありません。 彼らは、最初のフォームセルやフリーザが多くの若い視聴者のためにしたように私たちを恐れることはありません。 彼らは、私たちが彼らの滅亡のために情熱的に長く憎むようにはなりません。 ドラゴンボールの悪役たちがしばしばしたように、彼らは私たちを笑わせることはありません。 最新のZの戦士はパンですが、彼女は正直なところ、まあまあであり、サイボーグ18のようなZの女性キャラクターのいくつかほど面白くないです.Gtのプロットはまた、約20のプロットホールを作成し、 ドラゴンボールのフランチャイズについて大騒ぎをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。 それはDBZのサウンドトラックほど良くはありませんが、それはいくつかのまともな開閉のテーマがありました。 芸術は劇的に改良されておらず、アニメーションの質もありません。 私が芸術と音の評価を気にしなければならないとすれば、彼らはまともなスコアを受け取るだろうと思うが、それは単に物語と人物がとても悪いので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、DBGTはドラゴンボールのファンや、鳥山さんの懐かしいクラシックを愛する人を抱きしめた人たちの顔の中で、大惨事です。 私たちが神とバトルの戦いまで20年待たなければならないのは悲しいことです！ 孫悟空は、この愛するフランチャイズの継続を得るために戻ります。 少なくとも新しいプロジェクトはDBGTよりはるかに優れています。これは以前に言及したように、簡単にドルをつくるだけで、品質を考慮したり、ファンベースを実際に楽しんだりすることはありません。 私はDBGTに2/10を与えます。  HEFLの火の中で燃えるかもしれません。  （それは途中でタイプミスではなく、アメリカのファンのためのジョークではなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my review of DBZ I noted that Z had several strong points and several massive flaws. It had good characters, quirky humor, and epic battles, but it also had WAY too much filler, lazy animation, and could often get repetitive.  What would happen if you took ever &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;futurepro&#34;&gt;FuturePro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は退屈で、変態は退屈、古い悪役は退屈、宇宙の冒険は退屈、コメディは不運、気の爆発は不十分なアニメーション（あなたはインパクトを感じることができない）、アニメーションは絶えず再利用され、ストーリーの進行は直線的で興味深く、終了する （ある程度フィットしていても）フェイフィッシュで、悪役はかなり悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;それは面白いアイデア、ちょっとした瞬間、そして受け入れられるキャラクターデザインを持っています。 赤ちゃんアークは大丈夫でしたが、はるかに面白かったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦闘力が暴走していることに気をつけません。私は実際にはまったりとしたショーを気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FuturePro/reviews&#34;&gt;FuturePro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s pretty bad.    Battles are boring, transformations are boring &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brayzer18&#34;&gt;Brayzer18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのドラゴンボールのフランチャイズをかなり好んでいることを私は認めますが、私は私のレビューでは少し偏っていますが、とにかくここで私たちは行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは他のドラゴンボールシリーズとまったく同じですが、これは特に遅く、私の意見では荒れ果てています。ほとんどの人が10回のエピソードを観ることを中止しますが、それはミドル/エンドの価値があります。 すべてすべてにおいて、何も特別ではない
サウンド：私は本当にサウンドトラックと戦いの後ろにビートが本当に観客としてそれを見て楽しさをもたらしたが好きだった。
アート：それは見て、ちょっと暗く感じて、私はそれを好きでした、ちょうどZよりもおしゃべり
キャラクター：まあ、彼らはすべてが良いと思う
楽しさ：私は、このショーに来るときに私はちょっと偏っていたので、楽しんで、私は言ったように、entは特に音楽と文字で10だった。
全体的に：ちょうどそれを行けば、それはすべてのチャンスに値する悪いレビューは、ちょうどそれが10エピソードのマークを渡して、あなたはそれを楽しむようになります。 すべての読書をありがとう、良い一日を持っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brayzer18/reviews&#34;&gt;Brayzer18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so before I start getting down to the nitty gritty of this show I will admit I am quite fond of the drago &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ophirnagar&#34;&gt;OphirNagar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がレビューを始める前に、私が間違っていないと言わなければならない、私はそこにナンバー1のドラゴンボールZのファンであり、私はそれについて疑いがない。 だからあなたは、「請求された1番のファンが
そのような低い得点をDBGTに与えるのか？ よくここに答えがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悟空がまだ戦っている唯一の戦闘機であることに気づいた唯一の人ですか？ 誰もが自分たちの生活を続け、戦いをやめた。 グーちゃんはこれまでどおりに勉強しています。ゴーテンは女の子だけを望む十代の少年です。ピッコロがどこにいらっしゃるのか分からない人は、私に尋ねると悲しいです。トランクスをいくつかのゲイの子供に、  DBZで未来から見た、そしてそれの最悪の部分はEVEN VEGETAが戦いをやめたことです！ すべての彼の夢がより良い戦士であるときに菜食主義者（または菜食主義者としてのカカロット）が戦いを止めることができますか？
彼はスーパーサイヤ人3を達成しようとすることさえしません。どうやってこれについて落ち着くことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBGTには新しい形式のGokuがあります。それは正しいSUPER SAIYAN 4です！ 彼が変身しているシーンはすごく驚異的ですが、最終的に彼はスーパーサイヤン4を使用していましたが、シリーズはスーパーサイヤン2を完全に無視していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悟空は非常に利己的になり、同じ人物をDBGTに落とさなかった。  Zの戦闘機の1つがGokuを助けるために提供するたびに、彼は「これは私の戦いである」のような愚かなものを言った、「私はこれを単独でしなければならない」そして世界が彼に依存していると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは本当に悪いものでしたが、私は最終的に最後のエピソードはそれほど価値があると認めなければなりません！
それは「ドラゴンボール」から今日までのすべての話をまとめたエピソードでした。
それは100年の何かか何かのようなものでした。何故なら何らかの理由で五輪を除いて誰もが死亡していて、トーナメントを見て笑っています。
このエピソードはA-M-A-Z-I-N-G!! 悟空は雲Nimbusを望んでおり、彼は「私たちが再び会うまで」と言い、「END」という言葉が画面に表示されている。 私はそれを助けることができませんでした、私はこの気まずいペアの言葉を見たときに赤ちゃんのように泣いた。 それは私の人生の最高の瞬間の一つでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OphirNagar/reviews&#34;&gt;OphirNagar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I&amp;rsquo;ll start the review I must say that don&amp;rsquo;t get me worng, I AM THE NUMBER 1 DRAGONBALL Z fan out there and I have no doubt about it. So you may ask: &amp;lsquo;how can a claimed number 1 fan can  give such  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giglfoosm&#34;&gt;giglfoosm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールの巨大なファンであり、ドラゴンボールzはまともだと思った。 しかし、すべての正直なところで私はドラゴンボールGTが好きではなかった。 私はこのアニメを見ようとし、悟空が赤ちゃんを倒して停止した場所に着いたので、その理由を教えてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメが好きではなかったいくつかの理由があり、ここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.繰り返し。 このアニメの独特のものはほとんどありませんでした。 私はこの村を救うために女の子のようにトランクを着ていた1つのエピソードを思い出しても、悟空が女の子のようにウーロン茶を騙す龍のボールと同じエピソードだった。 しかし、最悪の部分は赤ちゃんです、私は彼に立つことができませんでした。 それは基本的にはアンドロイド・サガとブー・サガでした。 邪悪な科学者が洗脳したアンドロイドを作っている（申し訳ありませんが、buuは力を得るために人々を吸収しますが、大きなものは同じものです、もしあなたがここでdbzを見ることができなければ、私は龍のGT GT isnt ユニークな、それは私が見たことがない何かを提供しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット。 私は愚かなプロットでアニメを見ましたが、これはケーキを取ります。 まあ、いくつかの惑星verといくつかの馬鹿に行く彼はmajin buuよりも強い燃料のための人形を食べるロボットを構築しました。 文字通り、私がショーを通り続ける唯一の事は、面白いと思ってドラゴンボールを私に思い出させたという事実でした。 私は黒い星のドラゴンボール全体を扱うことができ、宇宙を見つけることができますが、船が離陸するときにはちょっと打ちのめされます。 私はドラゴンボールを見つけるためにすごいクエストに行くすべてのz戦闘機を見て楽しみにしていた。 私が得意とするのは、子供の頃の悟空（私は気にしない）です。明白な理由がないのに超自然的に強い女の子（私が嫌うプロットのもう1つの部分）と、大丈夫です。 受け入れられたことは、あなたが言うことができる、彼らがルード君に達するまで。 彼は人々を人形に変え、エネルギーから吸収する。 どのくらいのことがそれで、それはmajin buuよりも強力です。 何？ 宇宙全体を監督することになっている最高のカイは、マジンブーは存在の中で最も強力で最も悪いビーイングだと言い、超大型の魂の爆弾を奪い取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではなぜ私はそれを見てもらえませんでしたか？ 面白いのは、私は赤ちゃんとの戦いに耐えられなかったからです。 主に私はキャラクターとして赤ちゃんを嫌うので、彼は全くユニークではないので、嫌な声をしていて、説明できない理由のためにマジンブーより強いです。 しかし、スーパーサイヤン4私のためにそれをやった。 本当に？ どのように創造的な、ここで模様に気づいている拮抗師は、eveyoneは死ぬ運命にあり、誰かがスーパーサイヤ人の次のレベルに行くと、そこからガムドロップとアイスクリーム。 この繰り返しは私がdbzをドラゴンボールのように好きではなかった理由ですみません、私はGTが嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ドラゴンボールのシリーズは反復的で、意味をなさないと主張できます。私はあなたに同意します。 だから私はなぜGTを嫌うの？ ドラゴンボールは創造的で面白く面白かったので、それは理にかなっていませんでした。 面白かったし、創造的で、エイリアンのキャラクターのための背景物語を作って、物語として一緒にうまく流れていたので、dbzの全体のsaiyanとfreiza story arcも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はセルアークからGTへの道のりは繰り返して退屈でした。 少なくともMajin buuの弧は、存在する最も強力な存在を殺すことによってシリーズを終了させました。それが私がDBZを受け入れる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は結論がGTはドラゴンボールシリーズに何も追加しないと思う、あなたは良い物語やキャラクターの開発が気に入らず、あなたが気にするのはGokuがスーパーサイヤ人100万に達するのを見ているのであれば、 私は気にしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこれまでに読んだ場合、私はあなたの忍耐のためにありがとう、私はたくさん書きます。 もちろん、私は他の人に私の意見を強制するつもりはない、これはシリーズの私の見解である、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/giglfoosm/reviews&#34;&gt;giglfoosm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a huge fan of dragon ball, and thought that dragon ball z was decent. But in all honesty I did not like Dragon ball GT. I tried to watch this anime, and got to about where Goku defeated baby then stopped, and I will tell you why.     there are several reasons why I didn&amp;rsquo;t like this anime and here they are.    1. repetition. There was nothing unique about this anime in the slight &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBGTは、90年代半ばに広告目的で作成されました。 それをあまり重視しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBとDBZはマンガに基づいて、彼らはマンガとともに、終了しました。
このシリーズが終わった後、出てきた日本の新しいゲームのシリーズが、人々の心の中でフランチャイズの自由を維持するために、このベストセラー・ベスト・シリーズがリリースされた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーフィング&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBGTは、悟空の孫娘パンに多くの焦点を当てています。パンは、宇宙で悟空と共に龍の奉仕の捜索に入る準備として、トランクの宇宙船にフリーロードしている空いている貧しい十代の若者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この冒険の背後にある理由は、悟空が古いDragonball villian Pilafによって幼児になったこと、私が覚えていない何らかの理由でドラゴンボールが宇宙の中に散在していること、グループは悟空を回復させるためにそれらを探索しなければならない 彼の大人の形。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「GTについて迷惑をかけているのは、あなたが愛するすべてが変わったということです。
 - ゴククはドラゴンボールの無邪気な子供で、未熟な大人のDBZですが、GTではかなり賢明で、あまりにもチャーマティックではありません
 - しばらく私たちと一緒にきたキャラクター、私たちが好きになったキャラクター、 ごん、ブルマ、ベジータ、ロシ、ピッコロは、ほとんどのシリーズではめったに見られません
トランクはメインになりますが、彼の人格は完全に変わったようです。 未来のトランクはクールで、現在のトランクはラブラブだったし、GTトランクスは特別な性格や出来事ではなくストレスに満ちている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラスの面では、DBGTはDBの進化より優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People need to know, DBGT was created for advertising purposes in the mid 90s. Don&amp;rsquo;t take it too seriously.     DB and DBZ where based on the mange, they ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinayushii&#34;&gt;Hinayushii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールのフランチャイズに加えて、もうひとつのアクション満載のパッケージです。 今回は、ピラフが誤って悟空を子供のサイズにしたいと思っています。 これはブラックスタードラゴンボールで行われていたので、悟空は再び宇宙を渡ってそれらを集めなければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の孫娘、パンとトランクスに伴い、オオカミはすぐにいくつかの戦いに出会う。 何十時間も地球を救わなければならないのは時間の問題ですが、成功するには十分な力がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく新しいプロットと、我々が中毒している行動の感覚と同じ感覚で、GTは宇宙の最高の戦士とアニメの好きな英雄の著しい話を結論づけます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hinayushii/reviews&#34;&gt;Hinayushii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet another action-packed addition to the Dragonball franchise. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reynolds96&#34;&gt;Reynolds96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGT。 それについて何が言えるのですか？ あなたはとても完璧で、あなたの野生の夢をはるかに超えたものを経験したことがありますか？ まあ、このショーです。  GTは、ドラゴンボールの名前を持ち、キャラクターの開発、プロット、戦闘シーン、アニメーション、コメディの両方で、元のドラゴンボールとZを簡単に上回る最高のシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの全体的なストーリーラインは、ブラックスターのドラゴンボールに願いが込められているということです。ドラゴンボールは、一度願いが叶うと、何年も前に地球を破壊するドラゴンボールです。 悟空、トランクス、悟空の孫娘パンが、宇宙を偵察して散らばったドラゴンボールを探して地球に戻し、惑星が爆発するのを止める。 これは最初の弧の最初のプロットですが、ストーリーは次の3つの弧ではるかに深く、より暗く、洗練され、驚くほど地面を崩します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは当時よりずっと前から始まったことは当初から明らかです。 最初のエピソードだけのアニメーションとストーリーだけが目立つ。 彼らは必要ありません、彼らのどれもが、唯一のGokuそしてそれはちょうどそれが常にあったはずだった方法です。 以前のシリーズのすべてのキャラクターが復帰し、その役割はこれまで以上に向上しました。 ご飯、ベジータ、ゴーテンなどが支持的な役割を果たし、彼らが抱いている最もチャレンジングな戦いを失います。 全体のシリーズは、主に悟空に焦点を当てているように見えます。  GTは壮大なツアーの略ですが、私はGoku時代に立つべきだと言います。 悟空は明らかにこのシリーズで重要な唯一のキャラクターであり、フランチャイズで重要なのは唯一のキャラクターであるはずです。 彼はこれまでに作られた最高のアニメキャラクターなので、なぜ彼はこのシリーズの主な焦点にしたくないのでしょうか？ これは、詰まったGokuアクションの64エピソードで、私はそれを愛しています。 悟空は他のキャラクターと一緒に床を簡単に拭くことができるので、他のプレイをストーリーに取り入れることについて論争しようとしても意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒星ドラゴンボールに願いを込めて悟空を再び子供にする決断は、輝きの一撃でした。 彼は子供であるので、元のドラゴンボールシリーズのオリジナルの楽しい雰囲気を体験することができます。 しかし、彼はまだ彼の大人のフォームの力を持っているので、彼は彼のZのように戦うことができるので、それはさらに良くなりますが、彼のドラゴンボールのような行動をします。 正直なところ天才だし、なぜ、悟空は元のシリーズで子供を永遠に抱えていないのか分かりません。 新しいスーパーサイアンフォームの追加も歓迎されます。  Super saiyan 4はこれまでアニメにはなかったとしても、シリーズでは最高のデザインです。 それは他のスーパーサイヤ人のフォームのように見えないという事実は、それを際立たせ、その本当の力を示す。 本当に素晴らしいアイデアと私はそれを作るためにクリエイターに拍手を送ります。 アニメの変容は決してありません。これは、スーパーサイエンスと同じくらいクールに見えるか、または強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悟空の四半期を過ごすことで、孫娘の孫娘は彼の旅に同行したこともとても賢い動きでした。 ブルマと悟空とのオリジナルドラゴンボールのダイナミックさに耳を傾けていますが、今度は彼女がサヤンの一部であるので、今度はもっと良いです。 旅行のために来る大人のトランクスの追加も歓迎されます。 トランクスのこの大人バージョンは、Zのセル・サガで見たトランクの将来のバージョンよりはるかに優れています。このトランクは欠陥を持っているため、彼はより親しみやすくなり、シリーズ全体を通して数々の陽気な瞬間を提供します。 実際、すべての文字に加えられたすべての変更は良好で、見る人にはより立体的でリアルに見えるようにするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なドラゴンボールGTは、あらゆる意味での傑作です。 嫌悪者を無視して、これは絶対最高のアニメです。 ハードコアアニメが90年代にできることの境界を絶えず押し進め、GTは最高のショーの一つです。 シリーズの短い実行時間はそれを気晴らしの時計にしますが、あなたが決して終わらせたくないように残念です。 これはドラゴンボール宇宙の本当のキヤノンであり、ドラゴンボールスーパーではありません。 スーパーサイヤ人4神はスーパーサイヤ人の神を超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reynolds96/reviews&#34;&gt;Reynolds96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball GT. What can I say about it? Have you ever experienced something that is so perfect and beyond your wildest dreams that it almost seems not real? Well that&amp;rsquo;s this show. GT is easily the best series to carry the Dragon Ball name, easily surpassing the original Dragon Ball and Z in both character development, plot, fight scenes, animation and comedy.     The overall story line of the show is that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;narutard666&#34;&gt;narutard666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;聖なるワウこのアニメは素晴らしかった!!! 私はそれをすべて見ていました!!! 1言い換えれば、dbzやそれより面白い、ドラゴンボールよりも優れています。 私はパンを愛しています。私はパンが大好きです。 彼女はとても面白くて強く、私は彼女の多くと一緒にいると思う。 それはpplがパンが彼女を迷惑にしていると言ったときに私を怒らせる。 彼女は面白く、素敵でかわいいです。 そして未だに孫のような未成年者は大丈夫です。 とにかくya私はそれに9つのbeaucse、ナルトのように良いが、静かではありません。 私のレビューをリードするためのthxは良い一日を持っている:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/narutard666/reviews&#34;&gt;narutard666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;holy WOW this anime was great!!! i watched all of it!!!1 t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yaseer2901&#34;&gt;yaseer2901&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、DBGTの話は本当に全体的に面白いわけではありませんが、その結果は非常に予測可能です（Spoiler Alert!!!：ゴーテンからサガの終わりに向かうすべてのバトルでのBabyの侵攻 無意味で予測可能だった）。 私の意見では、それ以降のサガはそれほど悪くはありませんでしたが、他の10以上のエピソードで、ご飯やその他のキャラクターにショットを与えたり、意味を与えたりすることはできませんでした。 あなたはそれをノスタルジックでノーマルストーリーラインにはまともなものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは10年以上前に作られた間違った方法ではありませんが、芸術は主に変換によって見られるように改善されました。 スーパーサイヤ人の変容は、ある点で本当に金の輝きを得ていて、スピリットの爆弾のような爆発は、キャラクターを取り巻くオーラが90年代のアニメにとって強力だったとしても、私の意見ではかなり良いものでした。 地獄の設定はDBZのアニメよりもはるかに優れていたので、景色はかなり良好でしたが、それがフィラーであることを非難することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本のサウンドトラックに耳を傾けていないが、ダビングされたバージョンは、それはあなたがこのアニメとフランチャイズ全体を終了するための素晴らしい方法だった、最後のエピソードで終わったように瞬間にあなたを取得していない偉大ではなかった 私の意見では、ほとんどの場合、ロックミュージックはDBにうまく適合しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは静かに静かに静かに静かに主に私のすべての時間のお気に入りの一つであった彼は卑劣な恥ずかしがり屋から獣に開発した私はスーパーブーさん &amp;lsquo;ファイトあなたに言った？ いいえ、私はあなたを殺したくない」と言ったが、GTはこのシリーズで何度も彼に手を差し伸べてしまったので、彼の性格を台無しにしてしまった。 ベジータ、クリリン、トランクス、ピッコロのようなものは、まったく役に立たなかったが、それはそうだったようだが（スポイラー警報!!!：ピッコロの死は、実際には次のサガとクリリンの死の目的を静かにしてくれた。 後で彼女に目的を与えているように）。 私の最も好きなものの一つであるキャラクターはパンです。彼女はかわいらしく迷惑な少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ！？ まあ、私はDBとZの両方を見たので、この2つを見た人は必ずしもこのシリーズを楽しむことはできないと思うが、何もしなければ何かを見て何かを見る余裕がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれらは私の評価です
ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yaseer2901/reviews&#34;&gt;yaseer2901&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly DBGT&amp;rsquo;s story is really overall not that interesting as with each and every battle that takes place the outcomes are very predictable (Spoiler Alert!!!: as with Baby&amp;rsquo;s invasion on earth every battle he took part in from Goten towards the end of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreatcthulhu&#34;&gt;TheGreatCthulhu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああドラゴンボールGT、DBZのファンたちはまったく無視しようとするシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBZが私の心の中で特別な場所を保持していることは秘密ではありませんが、それがアニメに夢中になった最初のショーだったと考えてみてください。  DBZには大丈夫、素敵なキャラクター、驚くほどの瞬間、おなじみ、ハミーなどがあり、ドラゴンボールとDBZの両方が魅力的で、何百万人もの人に愛されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBGTはそのような高い評判を取ってそれを何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、芸術としては、私は苦情がありません。 それはスキルとディテールの公正な把握を示しています。私はそのような才能のあるアニメーションチームが実際に見る価値のあるアニメを作りたがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、声の演技は問題ありません。 キャラクターはシリーズのサブ・ウォッチャーとダビング・ウォッチャーの両方に認識されます。そのため、私はそれに親指をあげます。 私の意見では、声の演技を下げるものは、むしろ明るくない音楽です。  DBZとDBは、バックグラウンドで起こっているキャッチーな曲を持っていました。叙事詩の瞬間には、音楽がフィットし、シーンの緊張感に加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの前者のどれも見つけません。 私がサウンドトラックを記述できる最良の方法は、一般的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらは、このアニメを悩ましている最大のぎこちない問題と比較して、稚魚にとっては小さな魚です。 プロットと文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがここで傾向に気づき始めているなら、私は主にプロットの一貫性、設定、プロットのペーシング、さらに重要なのはキャラクターに基づいてシリーズを判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDBとDBZのキャラクターが大好きですが、それぞれのキャラクターが仲良く楽しくて、悪役でさえも、DBGTは偉大なキャラクターを取り込み、矛盾していて、完全に信じられないくらい面白くて面白くないコメディーな瞬間がいっぱいです それは適切な行動の瞬間に至る緊張を適切に構築しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動といえば、戦いを語りましょう。 彼らは退屈です！ パンチキックなどには何の影響もありません。変形は鈍いですし、アクションシーンには適切な流れがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行動シーケンスで学んだ人は誰でも、面白くて全体的な流れを持っていなければならないことを知っています。  DBZのアクションシーケンスとDBGTを比較します。  Gokuが最終的に勝ったとき、DBZは適切な流れ、張力、および分解能を有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズがどれほど悪いかということについて、何度も続けていくことができます。なぜそれがそれほど悪いのかという理論はあります。 このシリーズはシリーズとは異なる可能性を秘めていましたが、エグゼクティブプロデューサーは現金牛を搾乳して、ドラゴンボールのフランチャイズがリリースされた時のことを望んでいました。 当時のDBZは、ネットワーク上で最も人気のある番組の1つであり、必然的にそのシリーズが終わりに達したとき、プロデューサーはすぐにシリーズからお金を稼ぐつもりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鳥山はこのシリーズを書いても手に入らなかったので意外ではない。 彼はそれを非キヤノンと表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについて間違っているかもしれませんが、それはDBGTが完全かつ完全な時間の無駄であることを止めるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、シリーズは1/10になります。 関係性のあるキャラクターとはっきりとしたアニメーションは、不在のプロットを保存するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが真のドラゴンボール体験をしたい場合は、ドラゴンボール、DBZ、またはドラゴンボールZカイをご覧ください。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGreatCthulhu/reviews&#34;&gt;TheGreatCthulhu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Dragon Ball GT, the series us DBZ fans try to utterly ignore.    While it&amp;rsquo;s no secret that DBZ holds a special place in my heart, considering it was the first show that got me hooked on anime. DBZ had an alright plot, great characters, full of awesome moments, badassery and hammy as all hell, and that&amp;rsquo;s why D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crayon589mewsm04&#34;&gt;crayon589mewsm04&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、GTは完璧に近いドラゴンボールZの続編であり、まったく新しいレベルで失敗します。 最初のサガ「Black-Star Dragonball Saga」はおそらくほとんどの人を眠らせます。 パンのために準備してください、おそらく私はシリーズをもう一度見ないでしょう。 次のサガは最初のサガよりもはるかに興味深いものではありませんが、改善点でした。 ここではGTが少し良くなっていくところです。次のサガの敵は好きで、サガ自体は短く甘いです。 最後のサガは最高のIMOです。それは実際には最初の2つのシリーズを思い起こさせるGTの唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に結末を好きだった、残念ながらそれは私がシリーズについて好きだった唯一のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、シリーズはちょうど退屈ですが、いくつかの悪い面がありますが、さらに多くの欠点があります。 私はスポイラールールをどのくらい具体的に与えることができるかわからない。  GTを見るための鍵は期待もしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crayon589mewsm04/reviews&#34;&gt;crayon589mewsm04&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well were to start, GT is the sequel to the near to perfect Dragon Ball Z, and it fails on a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whymegoddammit&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、DBGTについてのレビューを書くのはかなり難しいです。 アニメについて誰もが言っていることにもかかわらず、それはAkiraの漫画に関連していないという事実のように、私はそれを見て楽しんでいないとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはメインラインをうまく変えましたが、私の意見では「本質」は消えませんでした。 戦いのテーマは依然として、希望や家族のような多くの他の価値と同様に残っていました。 強力なボスと大きな戦いもそれに含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それはDBと比較することはできませんし、DBZの近くにも取得しませんが、私は笑った、私は泣いた、私は信じて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供のように（DBやDBZのように）見ていたので、それらの批評家はすべて奇妙に見え、私はそれを撃った。 それは悪くはなかった、私はパンを愛し、エピソードを通して成長するオオカミとの関係を見ていることは驚くべきことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の人が言うことができるものを気にしません。なぜなら、すべてに良い面があるからです。 だから、悪いコメントやレビューにもかかわらず、アニメを理解して見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大抵の人がそれについて言うことに同意しますが、私はそれを見たいと思っていました。 元の仕事に関係していないにもかかわらず、それは時間の無駄ではありません、そして誰が知っていますか？ あなたはそれが好きかもしれませんが、そうではないかもしれませんが、チャンスを与えなくても何かを言っても公正ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhyMeGodDammit/reviews&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, it&amp;rsquo;s pretty hard to write a review about DBGT. Despite what everyone says about the anime, like the fact that it wasn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelfancy&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は12年後にドラゴンボールフランチャイズでかなり酸っぱくになった。 スーパーsaiyans、ボール、アンドロイド、精神爆弾。 私はこのシリーズの好きなものすべてがKrillinとPiccoloだから、ドラゴンボールGTはもっと厄介なものになっていますが、それに気づくまではかなり嫌な気持ちになりました。  GTは、単にZを愛していた人に巨大な侮辱を加えたものです。
まず、私はこれを直接的な続編やスピンオフとは考えていませんが、鳥山のもとで働いていた印象的な脚本家が想像していたファン・フィクションです。 これは、DBZのプロットが、彼がどのように糞の肥えた山積みによって生産に至ったかを見て、どれくらい軽薄であるかを証明します。 これらの爆発物がおそらく持っていた最大のハードルは、「壮大なブー・ストーリー・アークのヒールからちょうど外に出てくるプロットをどうやって作り出すのか？」でした。 その質問だけでは、あなたが作成しようとするものは、Zファイターズが最も強力な村人と戦っているように握っているところがどこにもないことを、これらのニッチに警告していたはずです。 悟空を子供に戻しても（弱体化する弱い一般化？）、短期間の笑い以上のものは何も追加しない。 私は少し子供の悟空の事にプロットに戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;閉鎖中：私は正直にこれについて永遠に鳴らすことができたが、私はあなたを惜しまない。 私は長い間歓迎されてきたフランチャイズの一番の例として、GTを分けます。  DBZカイでさえ、Soul EaterやTiger＆amp; amp; バニーは、彼が学校にいたときにどんなにクールであったか話そうとしていたが、GTはアニメを楽しませるものすべてを完全に破壊している。 疲れたキャラクター、怠惰な執筆、ディテールへの注意の乏しさ、新しくない、悪い悪役、同じ風景、悪い冗談、恐ろしい愉快なサウンドトラック、ラメアニメーション、愚かな見せびらかしのスーパーサイヤン4、メジオコアエンディング&amp;hellip; かつてはまともで楽しいフランチャイズのアナルガム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
アート：5
サウンド：4
キャラクター：3
払い戻し：2
全体的なスコア：10のうち2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：ドン・ドンココロウのオープニングテーマはこの混乱の一つのハイライトです
短所：短所については、一番上にスクロールして再度読む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Colonelfancy/reviews&#34;&gt;Colonelfancy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve turned pretty sour on the Dragonball franchise after 12 years; Super saiyans, balls, androids, spirit bombs. I&amp;rsquo;ve grown a distaste for pretty much of this to the point that all I like from this series is Krillin and Piccolo, which makes Dragonball GT even more annoying since they&amp;rsquo;re not in it, but I&amp;rsquo;ll get to that. GT is, simply put, a gigantic insult to anyone who loved Z.  First off, I don&amp;rsquo;t consider this a direct sequel or even a spin-off, it&amp;rsquo;s a what-if made fan-fiction conceived by the unimpressive writing staff who worked under Toriyama. This proves just how flimsy the DBZ plot was with him in charge, watching how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harrypotter&#34;&gt;harrypotter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ほとんどの人はシリーズを好きではないと書いています。
うーん、私は別の意見があります。
最初のエピソードは少し貧しいが、後でそれはより楽しくなった、特に4番目のサイヤ人レベル。
一般的にはそれほど悪くないと思います。
あなたがZバージョンを見ているなら、あなたもそれを見なければなりません、と私は思います。
それは最高ではありませんが、かなりOKです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/harrypotter/reviews&#34;&gt;harrypotter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, Most people write they did  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：彼らはそれを続けるために何らかの理由が必要でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：以前と同じように、多少暗い/砂漠かもしれない、私は知らない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：そのようなdbz&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らはいくつかの異星人を持っていたが、彼らのほとんどは同じように戦った。 私はまた、むしろ他の人々が強くなるようにしていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはまさにボールズを取得するために起こっている冒険だった大丈夫だった。 私はいくつかの &amp;lsquo;ネガティブドラゴン&amp;rsquo;のクールなものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: they just needed some reason for it to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7（本当に悪いですが、後でOKです）
アート：3（非常に貧しい、それはprequelより悪い）
サウンド：8（試合中の音楽は、大幅なアップグレード、より明るいを得た）
キャラクター：5（すべての良いキャラクターが悪化&amp;hellip;そして、パンは地獄のように迷惑です）
楽しさ：7（あまり見たことがない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：6.0（素晴らしいフランチャイズに終わったフェア、多分これは決して終わったことがない&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: 7 (S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knalpot-buster&#34;&gt;knalpot_buster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとても良い、面白く＆amp; 面白い。 最後のいくつかのエピソードで、私はちょっと退屈だと感じます。 しかし、全体的に物語は不愉快で楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字＆amp; 芸術は素晴らしいです。 鳥山明は優れたキャラクターデザイナーであることは誰もが知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knalpot_buster/reviews&#34;&gt;knalpot_buster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is very good and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tj-funhouse&#34;&gt;TJ_Funhouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では3人目と3人目の最悪。 ドラゴンボールのこのシリーズは、最初は私の注意を引くことができず、悟空が子供になってしまって、5つのエピソードが後にアニメを見る意志を失ったときに荒廃しました。 しかし、私は物事を未完成のままにしたくないので、私は続けました。 アニメが後のエピソードでそれほど退屈にならないようになったので、私は幸運でした。 キャラクターはあなたを毎回違う冒険に導いた。 しかし私はそれが含まれているエピソードのためにアニメがあまりにも良かったと言っているわけではありません。 私は赤ちゃんシリーズのコンセプトとスーパー17のサガがどれくらい早く終了したのか嫌いでした。 これらの2つのことだけでなく、アニメの遅さは、3の最短であるにもかかわらず、それを悪化させた。 しかし、あなたが本当にDBZの後を見守りたいのであれば、それを見ることをお勧めします。 結末は悲惨でしたが、これまで何も持続しません;（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TJ_Funhouse/reviews&#34;&gt;TJ_Funhouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third and the worst of the trio in my opinion. This series of Dragonball failed to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkness-ryu&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGT; 世代！ 私は間違いなくこのショーを完全に誇示することなく言うことができます。 前任者を上回った。  Z.それは悟空の物語の素晴らしい終わりであり、私の期待を完全に超えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのすべてがZより優れていただけでなく、このシリーズのリスクはさらに高くなりました。 リスクは大きかっただけでなく、GTは実際には暗かった。 私が私のYu Yu Hakushoレビューで言ったように。  Zは暗い瞬間を持っていましたが、GTの暗い瞬間はさらに暗くなりました。 あなたは、より良いvilliansを持っていたし、Zのいくつかのもの、私たちはいくつかの古いvilliansを見なければならなかった、そして影のドラゴンはちょうどbadasだった。 まあ、それらのすべてではなく、彼らは悪かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zの数年後に行われて以来、私はこのショーについてもうこれ以上言い表すことはできませんが、とても楽しかったです。 私はこの番組のDVDコレクションを持っていて、それを何度も何度も見ているのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkness-Ryu/reviews&#34;&gt;Darkness-Ryu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragonball GT; Generation! I can definetly say without boasting that this show totally; s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBGT：残念なことに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のユーザ名で伝えられない場合）DBZは私の心に非常に近いです。 それは私をアニメにしたアニメです。私は声優の5人に会うのに十分な運がありました。私は頻繁にDBZのキャラクターとしてコスプレを行い、DBZの商品は私の弱点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GTで何が問題になったのですか？ さて、鳥山明はその話を書いていないと聞いたことがありますが、いくつかの研究の後、私はSS4をデザインし、すべての悪役のためにデザインを描き、実際には非常に関わっていることを知りました。 彼がGTを楽しんでいるという彼からの引用もあります。 詳細については、http：//dragonball.wikia.com/wiki/Dragon_Ball_GTをご覧ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GTのアイデアには潜在力がありました（SS4、悟空とパンの関係など）しかし、それはうまく実行されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここに私の意見で間違っていた：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.悟空は子供になる：私は悟空は子供に減らされてはならないと思う。 私たちがGokuが成長するのを見ているDBとDBZ全体のすべて。 彼は年を取って、より強く、少しスマートになりました; P、彼は常に個人として前進しています。 彼はより高く、より速く登る必要があります。 それはただ彼が人であることだけです。 だから、彼が子供になったら、それは大きな舞台裏であり、誰も幸せにならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ベジータとの競争関係を失う：この2人のサヤンの戦士の友好的/非友好的な関係は、すべてのアニメにおいて最も象徴的な関係の1つです。 彼らの競争は、彼らがより強く、より速くなるように動かすものです。  DBZのコミュニティは、一緒に戦っているのか、互いに戦っているのかにかかわらず、悟空とベジータが大好きです。 ベジータを鉛ではなく支えあうキャラクターのレベルにまで下げるのは大きなミスでした。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;DBZファミリーを失う。 ほとんどベジータに加えて、他の愛するDBZキャラクターはほとんどありませんでした。 彼らの中にはしばらくありましたが、本当に価値のあるものはありませんでした。 私はこのアニメがZの戦闘機の相互作用と関係のために大好きであることを知っています。 私は彼らの家族の一員になりたい。 それらのすべてが一緒になっていなければ、私の家族が私の一員になりたいと思うことはありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;ラーメンの戦い。 私たちは皆、DBZの戦いのようなものはないと知っています！ 彼らは素晴らしいです！  GT&amp;hellip;..あまりにも素晴らしい。  SS4の融合が起こったのは一番クールなことだと思うが、ベジータにとっては、自分の力ではなく、戦い自体の薬を変えることができず、それがずっとずっと退屈になっていた。 ショーの他のすべての戦いは、予測可能で繰り返しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は続けることができるが、これらの4つの点は私がショーを殺したと信じているものである。 あなたがドラゴンボールスーパーを見ているなら、これらのすべてが修正されていることがわかります。これは成功の理由でもあり、神と復活の戦いの成功でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DBGT in a word: Unfortunate    (If you can&amp;rsquo;t tell by my username) DBZ is very close to my heart. It&amp;rsquo;s the anime that got me into anime, I&amp;rsquo;ve been lucky enough to meet 5 of the voice actors for it, I cosplay as DBZ character frequently, and DBZ merchandise is my weakness.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flame-shadow&#34;&gt;Flame_Shadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は、ドラゴンボールZを見た後にこのショーに期待していたことは、地面に押しつぶされたと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zのオリジナルクリエイターである鳥山明氏のおかげで、ストーリーラインと悪役のタイプは異なる名前で再利用されましたが、それぞれの主な目標と能力は同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のサガの悪役は宇宙、Zからfreezaを支配したい
第二の悪魔の悪役は寄生虫、Zの細胞だった
最後のサーガの悪役は純粋な悪であった、ブーからZ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公も突然スーパーヒーローからゼロになり、彼は子供に戻って戻ってきて、戦闘中のすべての能力を破壊したり制限したりする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zよりも後に開発された技術が利用できるため、サウンドとアートワークはZよりはるかに優れています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が信じている唯一のハイライトは、悟空がスーパーサイヤン4とスーパーサイヤン4ゴガを達成したときに来た&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが時間を過ごすのを見て、あまり期待しないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flame_Shadow/reviews&#34;&gt;Flame_Shadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;overall, i would say that any expectations i had for this show after watching dragonball Z has b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ihatov Gensou Kenji no Haru</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1206</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1206</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/57331.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1206/Ihatov_Gensou__Kenji_no_Haru/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1206/Ihatov_Gensou__Kenji_no_Haru/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;moozooh&#34;&gt;moozooh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは偉大な人にどのようにして敬意を表しますか？ まあ、これは方法です。 この場合、どのようにする必要があったのか正確には：詩的で心から心から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春とカオスは、マクロスとエスカフローネの名を冠した川本庄司監督の宮澤賢治の大人としての短い寓話である。 もちろん、1時間以内に包括的なアカウントを期待することはできません - ありがたいことに、この映画では試みません。 カラフルかつ意図的に超現実的ではなく、宮澤の作品の雰囲気とその創造の状況、彼の短命の中で彼が経験してきた肉体的、感情的な混乱、彼の周りの世界のユニークで鮮やかなビジョンを、 この人物が何であるかを理解するために私たちが知る必要があることを正確に教えてくれます。 不幸、悲しみ、誤解など、宮沢の崇高な魂は、世の中を理解する絶え間のない献身の中で輝き、他の人の生活を豊かにしてくれました。  、モチベーション、自己犠牲を含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、宮澤の執筆と世界観を、視覚詩としての彼の人生を提示することによって非常に適切に味わうことができます。そして、詩の本質を世界の細部に集中することなく、 ある意味では、過度に表現されたスライス・オブ・ライフのジャンルとほぼ逆のアプローチをとっています。 それを「生命のエッセンス」と呼んでください。あなたが少し話すことの多いジャンルです。 そして、はい、比較的短い実行時間で、それはかなり圧倒するように指示します。 ちょうど良い詩のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年か前に最初に見たことがあるものを見直すことがどのように感じられるか、あなたの多くが分かっています。 多くの場合、最初の経験を取り戻すことができません。 しかし、春とカオスは時間のテストに立っているだけでなく、後の時計で実際にはより良くなる非常にまれな芸術の一つです。 私は初めてそれを見たときに約20歳でした。それは確かにインスピレーションを受けていて、初めて魅力的でしたが、私はとても感動したとは言えませんでした。 私はそれ以来、何度もそれをやり直しました。そして、私が30を打つ頃には、私は完全に私を倒しました。 ほとんどのシーンは、特に映画の後半部分では、微妙なことにもかかわらず信じられないほど強力です。強制涙を流すことなく、涙を浮かべることができます。 これは、映画が実際の対話をほとんど持たず、主に視覚ストーリーテリングに頼っていることを考えると、特に顕著です。 メディアを超え、宮沢賢治の驚異的な世界に視聴者を紹介するという究極の課題に成功した卓越した作品です。 ランプは失われ、その光は永遠に保存されます。 よく眠れ、賢治さん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moozooh/reviews&#34;&gt;moozooh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How do you make a fitting tribute to a great person? Well, this is how. It&amp;rsquo;s EXACTLY how it needed to be in this case: poetic and extremely heartfelt.    Spring and Chaos is a short parable on Kenji Miyazawa&amp;rsquo;s life as an adult, directed by Shoji Kawamori of Macross and Escaflowne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konirathax&#34;&gt;KoniraThax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見て回って来て、私はそれを試してみたいと思ったので、私は見るために何かが必要でした。 それはあまり長く、ほんの一時間ではありませんが、子供のアニメーションに見えるような短い映画の場合、私は非常に感銘を受けました。 私はもちろん、ダビングされたバージョンを見ました - それは私にとって重要なことではありません - そして、声の演技は少し不安定でしたが、実際の話から離れませんでした。 私はCGIレンダリングとアニメーションが混在していることに非常に感銘を受け、1つのシーンで取られたエフェクトは私には言葉を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に誰のためではない、あなたが本当にそれを理解しようとすると、物語の全体のアイデアはやや曖昧です。 しかし、それは経験から全面的に取り除かれます。 宮崎の映画や大友の映画を楽しんでいる人には、これを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心の中で、主人公のケンジは私に、人生とその周辺について多くのことを疑問に思っていたと言います。 この映画は何かを教えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KoniraThax/reviews&#34;&gt;KoniraThax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came across this movie whilst searching around and I needed something to watch so I thought I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当にユニークで楽しいアニメです。豊かなビジネスマンの息子の物語です。宮澤賢治は人生と社会の間のより深い意味を探そうとしています。 豊かな実業家の息子として、家族経営の役割を果たし、相対的な快適さと素晴らしさで生きるのは簡単でしょう。しかし、剣道は冒険を夢見ているので、人生に何か答えを見つけることができるかどうかを調べるために 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の宮澤賢治さんはちょっと変わったものですが、彼の理想主義的な生活観や気さくな態度は、彼と父親との間の争いのポイントであり、子供たちの間での娯楽の源です。彼は未熟で、同時に主役 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションが本当に好きです。今日のCGIアニメーションの中ではほとんど見られないような細部まで描かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは誰も感謝することができますが、私はそれが楽しいものであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A truly unique and enjoyable anime.It tells the story of rich businessman son: Kenji Miyaza &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kakugo no Susume</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1647</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1647</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/16230.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1647/Kakugo_no_Susume/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1647/Kakugo_no_Susume/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevo&#34;&gt;kevo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroは、その名前まで暮らすアニメです。 ゼロメリット、それを見る理由がない、10のうちのゼロ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価システムではゼロを割り当てることができず、一般的に数値評価は嫌いです。なぜなら、レビューなどの複雑な意見を数学で適切に簡略化できるとは考えていないからです。 しかし、ここでは数字とレビューについて話します。 アニメの数値的評価は、おおよそのメリットがあります。 エンターテイメントの目的を前進させるためにショーが行うすべてが、その数を増やしています。 アポカリプスゼロの私の本当の総合評価はゼロです。 このショーは文字通りどこにも行きません。 私はこれを見て絶望しましたが、空白のモニターを見てみると、同じスコアを獲得していたでしょう（本当に-1/10になるべきではないでしょうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroは目的のないアニメです。 どんなに貧弱であっても、これまでに行われたすべてのショーは、少なくともショーが探求する方向性を持つべきです。 視聴者を楽しませる方法。 それらを笑い、泣かせ、怖がらせる、物語を言う、サスペンスを与える、リラックスさせる、人々が見たいと思うようにカタルシスすること。  Apocalypse Zeroのために私が推測できる唯一の目的は、視聴者を自分のメディアプレーヤーに近づけることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALで最も低いランクのアニメである破壊の火星と呼ばれるアニメについて、簡単な接線と話をしましょう。 私はずっとそれに感謝しています。 あのね？ 黙示録ゼロが勝つ。 見るのは楽しいです。 それは面白さと平凡さを指摘するのは楽しいです。 演出のコミックミスに笑うのは面白いです。 彼らは馬鹿になるので、爆笑は面白いです。 彼らは自分自身の上にパイを飛ばし、一輪車から落ちる、破壊の火星。 あなたがスレッジハンマーであなたを攻撃し、あなたを強姦しようとすると、爆弾は楽しいものではありません、黙示録ゼロです。  Mars of Destructionは、何も正しく行われないため、MALで最も低いランクのアニメです。 これとは対照的に、Apocalypse Zeroは何も正しいことはしていないだけでなく、すべてのことが船に乗っていることを確かめるために外に出ているように思えるので、恐ろしいアニメを作ることが競争の激しいアートだと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kevo/reviews&#34;&gt;kevo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apocalypse Zero is an anime that lives up to its name. Zero merits, zero reasons to watch it, zero out of ten.    The rating system thing doesn&amp;rsquo;t allow me to assign zeroes and I don&amp;rsquo;t like numerical rating in general because I don&amp;rsquo;t believe that a complex opinion such as a review can be properly simplified with math. However, I will talk about numbers and reviews here. Numerical ratings of anime a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;busterbeam&#34;&gt;busterbeam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アポカリプス・ゼロは、超暴力的ですばらしく描かれたチャンバラの漫画「シグルイ：デス・フレンジー」のアーティスト、山口孝行のマンガをベースにした、まったく狂った、超現実的で仮面ライダーエスケーなOVAです。 それはまた、特に英語を話すアニメファンの中で、最も馬鹿げたほど忌み嫌われた日本のアニメーションの1つです。アニメレビューアに非常に特別な影響を及ぼし、怒りのような怒りのファンにそれらを送ることができるものがあります 他の仕事のように。 ほとんどの視聴者には、映画館への部屋は何か、より正確には、ピクセリーレイプのシミュレーターCuster&amp;rsquo;s Revengeはビデオゲームです。これは才能、スキル、努力が欠かせないだけでなく、 多くの人の目、嫌なやけどのない卑劣な物語、味と常識のヒントを持つ人は、終わらないように嘲笑して卑猥になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAの内容は、恥知らずの無欲なセクシュアリティや奇妙なフェティシズムが、ストーリーテリングの思考を誘発する手段として伝承され、非常に幼い子供たちが性的にされていて、&lt;em&gt;正当化されたレイプ&lt;/em&gt; それによって？ 私は完全にはわかりませんが、私はそれを理解するために全力を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにはそういうものがあります。 マンガにはアーマーの歴史を説明するための長いフラッシュバックが多く含まれていますが、キャラクターは狂ったほど素晴らしいと固めていますが、アニメは主な前提を使って狂気の暴力、性的ユーモア、無意味なシュルレアリスム、純粋で純粋な悪 2つのエピソードOVA全体は単なる愚かな高校の一連の部分であり、あまりにも暴力的な方法で無邪気なものを食べる今のモンスターのシーンが続きます（悪名高いシーンには、若い女の子を搾り取る大規模な、 彼女のボーイフレンドを彼女の場所に連れて戻ってきて、彼の顔をはっきりとキスして）、ついに奇妙で陽気な主人公の正義に挑戦しなければなりません。 すごい* 1対1の戦い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分を駄目にするつもりはありませんが、これは心のかわいさのためのショーではないことにご留意ください。グラフィックスカイガールのガロンを扱うことができない場合、このOVAはあなたのためではありません。 それでも未熟な性的ユーモアをまだ笑っているあなたの13歳の内なる人が長年死んでいるなら、このOVAはあなたのためではありません。  10歳の女性キャラクターがフロア全体に漏れていたり、シャワーでマスターベーションをしている無意味な場面が、有効なキャラクターの開発としてカウントされているとはいえ、「主人公」という名前の攻撃を使って主人公を取り除こうとするモンスターのアイデアを見つけると、 二重爆弾は本質的にあなたの知性をアニメの愛好家として侮辱しているが、このOVAはあなたのためではない。 アニメを洗練された芸術的媒体として見て、西洋の漫画と同等の成熟した思考を見れば、あなたの嫌悪感とぞっとするような奇妙さは、あなたが決してタッチを感じることのないレベルに達しています （そして、このOVAはあなたのためではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAのもう一つの不公平な境地は、そのビジュアルにあります。 心が吹くアニメではないが、見た目や動きに悪いことはありません。 ハララのモンスターは、彼らには恐ろしい、グロテスクな表情をしています&amp;hellip;しかし、それは一種のポイントです。 同様に、人間のキャラクターは、非常にチャーミングで、スタイルがよく、漫画的な表情をしています。 彼らはいくつかの人にとって醜いかもしれませんが、技術的には、彼らが描かれている方法に全く問題はありません。正に、ほとんどのアニメキャラクターよりはるかに表現力があると思います。 私が助けることができないが愛することができない特定の視覚的な側面は、それに非常にスタイリッシュでクールなデザインを持っているKakugoのゼロアーマーです。 私が壊れて、無駄なプラスチック片を払うことを始めたなら、私はこのことの姿を全く持たなくても構いません。 実際、角子はそれに奇妙な、縄張りのフェチシズム的な執着を持っているということは、ほとんど意味をなさない。 ほぼ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽のほとんどは標準的なアクションアニメ作品ですが、確かに仕事が終わります。 時々、叙事詩的なヒーロー音楽は狂った精神的暴力と提示された戦闘シーンの真実の馬鹿馬鹿しいことと陽気に衝突し、それは単にそれのすべてのトップの性質をばかげて追加します。 もう1つの興味深いのは、ドラゴンボールZのオープニングの男と同じく熱血、勇敢な響きのテーマソングとして知られる影山弘信がEDを歌ったことです。 それは本当にあなたが想像しているほど楽しいとキャッチーであり、私の唯一の牛肉は、それがすべてのポイントでショーの間に使用されていないということです。 あなたが手に偉大なテーマソングを持っているなら、特に涼しいシーンで少なくとも一度は使用しないでください。 彼らはどう思ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/busterbeam/reviews&#34;&gt;busterbeam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just HOW bad could this OVA&amp;rsquo;s content be if a viewerbase normally accustomed to shameless, gratuitous sexuality and strange fetishism being passed off as thought-provoking means of storytelling, very young children being sexualized and even such tropes as &lt;em&gt;justified rape&lt;/em&gt; is left completely repulsed by it? I&amp;rsquo;m&amp;hellip; not entirely sure, but I&amp;rsquo;ll try my best to figure it out.    This post-apocalyptic tale focuses on two young martial artist siblings: the calm and determined Kakugo and the feminine, elegant and frankly crazy Harara. They inherit two all-powerful armors containing the souls of the many, many people who have given their lives for their creation. Although the armors were initially intended to be w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream-gamer&#34;&gt;dream_gamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アポカリプスゼロは、歴史上最も嫌われているアニメのタイトルではないにしても、その一つです。 はるかに大きな漫画の一部を含むこの小さなOVAは、無数の「あまりにもスマートで文明的な」タイプによって叩かれてしまいました。 通常、私はすべてのお尻からでも、意見の違いを無視することができますが、このシリーズは、あなたが愚かな批判を考慮に入れると、そのような否定的なvitriolにふさわしい価値がないため、見過ごすことができません。 そうです、そして、これは北スターの黙示録的な拳シリーズですが、多くは多くの人が怒っているようです。 はい、あなたは私のことを聞いて、そのような考え方では、私もカンフー映画を借りて、あまりにも多くの真剣な戦いについての雌犬を借りるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ガイヴァーの静脈にメカ要素を持つノーススターの拳によって影響を受けた、黙示録的なアクション志向の作品です。 これらの影響を隠す気にはなりませんが、シリーズは独自のスタイルと雰囲気を持っています。 全体的な物語は信じられないほどの武道のスタイルを習得した2人の兄弟のことであり、最終的には互いに敵対し、新しい欲望の欲望に屈し、もう1人は正しい道を使うよう努力する。 プロットは確かに非常にシンプルですが、全面的な戦いのテーマを含むストーリーは必ずしも複雑なプロットを必要としないことを考慮するとうまくいきます。 この種のショーは、楽しむことができるだけの経験が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが起こる世界は、曇ったスカイラインと色の面白い使い方で実際にあなたを引き込みます。 あなたが一般的に砂漠から成り立つことを期待しているので、あなたの典型的な黙示録的世界よりも面白く多様なものになっていますので、ここでテストする想像力を期待することができます。 このショーの主な場所は東京の遺跡です。 その中には、子供たちが通常学校に通っていて、あなたが私に尋ねるならば、かなり独特の概念である機能する学校システムがまだあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは非常に興味をそそることができます。 メインの主人公角子は、主に彼の成熟したストイックな性格で、ケンシロと非常に似ています。 私のお気に入りは、敵対者と主人公の兄弟であるハララでなければなりません。 最もオリジナルの悪役ではありませんが、全体的にとても効果的な彼女の邪悪な本質については何かがあります。彼女の全体の性格は実際に言葉を見つけるのが難しいですが、私が意味することを知っているならば、 キャストの残りの部分は、主に学友の学校の友人とハララの奇妙な突然変異の変種で構成されています。すべてが非常に奇妙で、それが何であるかを示すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力や性的なイメージなどのApocalypse Zeroのコンテンツは、ここでは人が口で最も泡立つようになっている主な側面です。 このサブジャンルのタイトルのように、それは多くの誇張されたゴアのシーケンスを含み、一般に「スプラッタフェスト」と呼ばれるものです。 その大部分は非常に面白いです（あなたが実際にこのジャンルのファンであることに留意してください）。 その良い例は、原葉が、彼らの血と勇気をもって、たくさんのスーパーマッチョの男性を完全に絶滅させ、北スタースタイルの偉大な古い拳を引き出しているところです。 悲しいことに、十代の女の子が巨大な突然変異体によって急激に押しつぶされる場面もあるので、そのすべてが素晴らしいわけではありません。 それはモホークとは別のdimwitted特大のgoonだった場合は素晴らしいだろうが、私は誰も、北斗のファンの拳は、いくつかのかわいい女の子がそのような深刻な運命を満たして見たいと思います。 これはこのシリーズについて私に迷惑をかけた唯一のものの一つであり、それは欠陥ですが、それはかなり重要ではなく、見落としがちなものです。 性的側面は主に、悪質な突然変異体と関係がある。加古川は、うわべの缶を開けなければならず、彼らは絶対に陽気であると信じている。 これら4人の突然変異体のうちの2つは、陰茎を武器として使用しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の最も論争の的になっている側面は、アートワークです。 このシリーズには、珍しい&amp;rdquo;漫画的&amp;rdquo;なキャラクターデザインが多く見られますが、私は彼らが素晴らしいと思います。 彼らのシンプルさは、私に打撃を与えるものは非常に革新的です。 彼らはまったく魅力的ではありませんが、70年代から80年代のアニメ作品よりもずっと美しく見えます。 ワンピースのキャラクターが普遍的に非常に奇妙なデザインをしている場合、なぜこのシリーズは同じことができないのですか？ 提供されている実際のアニメーションは素晴らしく、それには本当に&amp;rdquo;カルト&amp;rdquo;な外観とスタイルがあります。 クリスタルクリアでモダンではありません。あなたが私に尋ねるととても良いことです。それは、より古い学校の90年代のファンには完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、オリジナルの日本語版と英語版の両方が完全に完璧です。 私は特にスタジオがそのようなアンダーグラウンド・タイトルで怠け者になると期待しているように、英語版でも特に驚いていましたが、それほど魅力的ではありません。 バックグラウンドミュージックは一般的に驚くべきことではありませんが、仕事は適切に行われていますし、時折ポップな数字がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このOVA内に重大な欠陥が1つ存在する場合、それだけでは不十分であるという事実です。 これらの2つのエピソードはマンガに収録されている素材の約1/5をカバーしているため、アニメーション化されたシリーズの初めだけを扱うのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Apocalypse Zeroはばかげて不思議で、途方もなく魅力的です。 私はこの無数の時代を見てきました。私はちょっと変わったキャラクター、まったく狂気の暴力、そして不気味なキックな攻撃を愛しています。 このシリーズは確かに完璧ではありません。私は、スクールガールが醜い印象を残すことができ、この物語の一部だけがアニメーション化されていますが、これらの欠点は見過ごされる可能性があります。 あなたがオープンで、すぐに物事を却下しない場合、あなたがここに持っているものよりも、明確な物質を持つ短くて質の高いタイトルです。 北斗星の拳と同じくらい簡単に楽しいですし、それはカルトな雰囲気を残しながら、より現代的な快活なバージョンのようなものです。だからこの種のものが好きなら、それをチェックすることを躊躇しないでください でる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dream_gamer/reviews&#34;&gt;dream_gamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apocalypse Zero is one of, if not THE most over-hated anime title in history. This little OVA containing a piece of a much bigger manga story has been hammered and spat-on by countless “oh-so-smart-and-civilized” types. Usually I can ignore differences in opinion, even if its from all-round ass-hats, but this series is one I cannot just look over because frainkly it doesn’t deserve such negative vitriol, especially when you take into consideration the stupefying criticisms. Oh yeah, and even though this is a post-apocalyptic Fist of the North Star-esque series, many seem to be outraged that it is gory. Yes, you heard me, with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godandthebear&#34;&gt;GodAndTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはすごくファックです。 そうです、基本的にヒマラヤの突然変異タイツ熊と戦っている人がいます。 彼のお父さんはある種のカンフーマスターであり、彼にはインターセックスの兄弟か何かがある。 彼の兄はおっぱいがある。 とにかく何かが起こり、彼はこの仮面ライダーロボットの鎧で終わる。 彼は何らかの理由でこのポストapocalypticマッドマックスの高等学校に入社し、武器を使ったディルド、膣の歯を持つ悪魔の看護師、 ロケット弾など、さまざまな憎むべき憎しみを神に捧げる。 私はこのショーが存在する宇宙に住んでいるのでとても嬉しいです。 基本的に、Apocalypse Zeroは崇拝され、永遠に大切にされるべきです。 また、5秒ごとのような巨大な突然変異体によって口が絞られてしまうことを考慮して、すべてのキャラクターは奇妙で陽気で無頓着です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にショックを受けた、またはスキャンダルされた人でも、例えば、男の頭が北斗の拳の中で血まみれの混乱に爆発するのを見たとき（新しい千年紀の前に生まれなければならない人もいましたか？） -  Apocalypse Zero 最もパルピーでゴージャスな80年代のjapanimation（それはそれが当時と呼ばれていたものです）のぼんやりとしたポルノの異性の誇張された最初の青年の印象にタイムカプセルのように感じるべきです。 それは漫画的に病的なので、奇妙な不愉快で抑圧的な奇妙な谷間の中間地帯を見つけることができます。 このOVAがちょっとばかばかしい、あるいはちょっとだけ小さかったら、その効果は失われます。 それは、それはすべての老朽化した輪郭といくつかの神秘的なあなたとあなたの友人（何人かの任天堂やセガで働いていたお父さんは、どういうわけか）グレーススクールの休憩中に噂をささやきました。 アニメがプレインターネットの時代につきもののように瞬く間に何かをキャプチャすると、それは魔法です！  Apocalypse Zeroは、実際には人生の意味を含んでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この巨大な脂肪の突然変異体の女性が嫉妬して男のガールフレンドを殺した後、彼女は彼を食べる前に彼に猥褻なことをしている彼女の太った女性の隠れ家に戻します。 とにかく、後で主人公が太った女性を殺し、彼女は彼女のすべての犠牲者の骨を突き上げる。そして彼女はまだ食べた男のまだ消化していない皮のない体で、彼はまだ生きている！ 彼はこれを持っている&amp;rdquo;オハイオ州の神私は肌がない！ 私を殺して苦しみを終わらせてください！ 彼の顔（彼の頭蓋骨、とにかく）を見て、そしてあなたはキャラクターが彼の苦しみから彼を置くことを期待する、そう！ いいえ！ 主人公のキャラクターは痛みを伴って男を抱きしめて、そこにぶら下がって行く！ あなたは大丈夫でしょう！ 私に笑いを止めるために馬の落ち着きを取った。 偶発的なブラックコメディとして、これよりもはるかに良くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメのパロディのようなものですが、そうではありません！ それは幸せに気付かない。 あなたはこれがポストThe Roomの世界ではカルト・クラシックに変わるだろうと思うだろうが、奇妙な方法で、アニメは、ヒップスター・アイロニー（そして拡張、政治的正しさの暗黙のない感覚）が浸透できない、 それはまさにこのような奇妙なことに条件が完璧で、なぜその不条理で賞賛されているのではなく、不満の念を抱くのですか？  B映画の魅力のために、それはすべて私の推薦を得る！ それを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodAndTheBear/reviews&#34;&gt;GodAndTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is fucking amazing. OK, so basically, there&amp;rsquo;s this guy fighting a mutant tit-bear in the Himalayas or something. His dad is some sort of kung fu master, and also he has an intersex brother or something. His brother has tits. Anyway, something happens, and he ends up with this Kamen Rider robot armor. He enlists in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobsamurai&#34;&gt;BobSamurai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroは真剣に取り組まず、どちらもあなたには向いていません。 それは、血、ゴア、ヌード、および他のアニメ/映画への参照を搭載している大きな有罪の喜びになる可能性があります。 そのプロットやキャラクターを持つ全面的な喜びは、まさにあなたが期待するものです。 浅い。 私はこのOVAの非常に多くの否定的なレビューをここで見つけたことに驚きました。私は多くの人がゴア、ヌード、または恐らく範囲のゼロ把握をしていないとわかっています。 黙示録ゼロは、それが何であるかを知っていて、それが何であるかを知っていて、これ以上何かを試みることはない。これは、ヒドラペニスを持つ老人と、キャラクターの骨から皮膚を吸う病的に肥満な女性を持つことができる。 私の唯一の苦情は、別の「マンガの終わりを読む」と一緒に私が最後にぶら下げてしまったということです。 全体として、これは良い話ではなく、そのことをよく認識しているだけであり、単純に有罪な喜びです。 私はこれをあまりにも高く評価することはできませんが、私のプロフィールでは5（私の個人的なビデオレビューシステムでは5.1）が与えられていますが、ここではそれほど高くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BobSamurai/reviews&#34;&gt;BobSamurai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apocalypse Zero doesn&amp;rsquo;t take itself seriously and neither should you. It has the potential to be a great &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sick-bastard&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：決してあなたはアニメのこの哀れな言い訳を見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グランドトータル：
ストーリー -  1/10（哀れな）
アート -  1/10（哀れな）
サウンド -  1/10（哀れな）
キャラクター1/10（哀れな）
楽しさ1/10（哀れな）
全体的に-1/10（哀れな）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語はありません。  GuyverやHokuto no kenを見たことがあるなら、両方のプロットを組み合わせて、awesomenessを取り出して、あなたはこのショーを持っています。 それらのショーのいずれかを見たことがないならば。 私はプロットを数語で説明しようとします。 核兵器虐殺、巨大な悪魔の怪物、学校の子供たち。 うん。 それは吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
恐ろしい芸術。 何も良く見えません。 すべてのキャラクターデザインは信念を超えて吸います。 主人公が戦ったモンスターはすべて、自分の陰茎が竜に変身したり、銃で胸を使うなど、理由のある攻撃を超えて犯されてしまいました。 うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
それも吸った。 取得する価値はありません。 それはちょうど悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このアニメの女の子さえ暑いです。 キャラクターは貧弱に仕立てられ、貧しい人格を持っています。 私はキャラクターのいずれかを知ることができたと感じたことは一度もなく、私はそのキャラクターについても気にしなかった。 すべての文字は非常にまばゆいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのアニメをとても愛していました&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;. NOT!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それは吸った。 それは破壊の火星よりはるかに悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sick_Bastard/reviews&#34;&gt;Sick_Bastard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: Under no circumstances should you watch this pathetic excuse for an anime.     Grand Totals:  Story - &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; (Pathetic)  Art - &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;1&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yxel&#34;&gt;Yxel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの他のレビューについて驚くべきことは、彼らがすべて「2つのエピソードのうち2つ」と言うことです。 この拷問の76分を見た後、私の仲間の査読者がまともにとどまることはどうだったのか分かりませんが、申し訳ありません。 ヘック、私は自分自身のために申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroはユニークなショーです。 黙示録の壁の他のショーとは違って、黙示録ゼロの問題は、その物語、芸術、音、または文字にはありません。 確かに、それはいくつかの邪悪なバックグラウンドミュージックを持っていて、キャラクターはかなり浅いですが、それは「悪い」ショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroを端に押し上げるのは、それがいかに嫌なのかです。  Elfen Liedはこのショーには何も持っていません。 移動、ベルセルク。 私はむしろ黙示録ゼロの1秒間を見ているよりも栄子の少女を見守りたいと思う。 私は第2話を知らないが、最初のエピソードにはキャラクターの1つの怪物 -  99％の醜い醜いガーデニングがあり、良い面はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これがホラーショーだったら、私は幾分理解できました。 しかし、Apocalypse Zeroは、ストーリーラインに織り込むことによって嫌な光景を演奏しようとし、聴衆に塊を吹き飛ばしてレンガを吹き飛ばす時間を与えます。 数分後、それはコミックになる。 そしてそれはずっとひどいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここであなたのスクリーンの周りで踊っている悪魔の最悪の悪夢からまっすぐなものが見えます。 あなたは悲鳴を上げようとしますが、言葉を言うことはできません。 ファンサービス。 この怪物から。 私はそれが擦っている胸、それとも腫瘍ですか？ ああ、神様。 慈悲深く、あなたの目が出血し始める前に、あなたは去ります。 終わりました。 その後、それは悪化します。 今はあなたを救うことはできません。 あなたはこの遊び心の悪い忌み嫌いが彼女のねじれた人格を明らかにし、あなたが望むのは目を覚ますことだけであるので、あなたは恐怖の中を見ます。 誰かがそれをやめる。 お願いします。 あなたは懇願して嘆願します。 待って、これは&amp;hellip;これはあなたが思うものなの？ はい、間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは2girls1cup、meatspin、またはこれまでに聞いたことのあるキディーショックサイトよりも悪いです。 これはそれを超えています。 これは純粋な拷問です - それは控えめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yxel/reviews&#34;&gt;Yxel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s amazing about the other reviews of this anime is that they all say &amp;lsquo;2 of 2 episodes seen.&amp;rsquo; How my fellow reviewers managed to stay sane after watching 76 minutes of this torture, I don&amp;rsquo;t know &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rocktona&#34;&gt;Rocktona&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメを愛していた！ 私はこのようなクレイジーなものが大好き！ 私が好きな俳優の一人、モナ・マーシャルが英語のダブで悪役を表明していたので、私はこれを見ました！ 私はこれを見たので、私は原原が大好き！ 彼女は恐ろしいです。 私は良いプロットを気にしない限り、私の注意をキャッチ私はすべてのアニメを見ます！
音楽は悪いですし、とてもキャッチーです！ 一番面白いのは、プロカジノのカカゴのポン引きが別のキャラクターを叩いたときだった。ランダムなコメディのようだったよ！ 私はこのショーがすべての人のためのものではないことを知っています。それはワインのような味ですが、私はそれを愛していました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rocktona/reviews&#34;&gt;Rocktona&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely loved this anime! I love crazy stuff like t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grumpygumpy&#34;&gt;GrumpyGumpy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Apocalypse Zeroは1990年代半ばのOVAの2つのパートで、この時代を完全に鮮明にしたり、あなたの好みに応じて完全に避けたりしたすべてのボックスをチェックします。 それは最初から過度の暴力を持ち、人々は内部から爆発し、小さな断片に分割され、顔を吸って名前をつけたり、ヌードを持ち、ヒステリックなローカリゼーションを持ち、トップの動きをします。  Apocalypse Zeroが音量を11に変え、その後1時間以上のランニングタイムを経て画面上で狂気が爆発的に爆発的に現れます。 言うまでもなく、これは誰もがアニメを見ているコミュニティの大部分ではないかもしれませんが、その概要から、あなたが乗り降りしたいかどうかを言うことができるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポスト黙示録的な世界の中には、半生物学的装甲服を使用する強力な武道で訓練された2人の兄弟がいます。兄弟の1人が彼を使用することに決めました 彼の完璧な世界を創造する力と、無実の民間人の人口を守るための力。 これは10年ほど前のより有名なシリーズと非常によく似ています。アポカリプス・ゼロはオープニング・シーンで孤独な花のイメージを迎えているため、そのインスピレーションを秘密にしていません。 惑星に戻って、兄弟の一人が、敗北した兄弟を裏話のクレバスに投げつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、Apocalypse Zeroのようなものは、深く夢中になる物語のようなものではありません。黙示録Zeroが本当に輝くオープニングパラグラフで述べたように、OVAのこの種の暴力が予想されるレベルです。 それを間違えないでください。Apocalypse Zeroは、インスピレーションの源を引いた基準であっても劇的に暴力的です。さらに、ビジネスについてのやり方は本当に何か他のものです。 最初の1分で、巨大な裸の服を着た女性が、生殖器をマイクとして使う青い巨大なロッカーでこれを追跡します。  2つのOVAの間の休憩は、体液が肉を溶かし、巨根の婦人の躁うつ病の中で、ひげのついた男の顔を彼女の中傷で変形させ、最終的には痛みを和らげる看護師の性的逸脱により、 性器がドラゴンに変身する高齢の老人とホームランを行う。 あなたは本当にこれを作ることができず、奇妙なレベルの黙示録Zeroがあなたに投げたのは、あなたが何をしているかによって、それが本当に良いか悪いかのいずれかで際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アポカリプスゼロの芸術スタイルは、北斗星の同じ拳拳や暴力ジャックと同じように、破壊された世界を生き生きとさせることを、本当に楽しいものにしています。 奇妙な範囲の生き物のキャラクターディテールもやや良いです。何かがポップになったり、半分にスライスされたり、崩れたりすることなくアートワークがペースを保ちます。 サウンドデザインはちょっとしたレッスンですが、驚くべきことに、ダブ・バージョンは実際には驚くほどのものではありません。日本の声楽作品は、山手幸一と緒方めぐみの素晴らしい才能を誇っているため、 しかし、ローカライゼーションは、表示されている移動名のいくつかに対して、いくつかの絶対的にヒステリシスなフレーズをもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するにApocalypse Zeroは完全に見守るべきものか、まったく嫌な仕事を見たいかどうかによって完全に避けなければならないものです。 それを間違ってはいけません黙示録Zeroは笑い声で泣いてしまいます。あなたが見ているものを試してみて、狂気が出てきたときに笑っているだけです。 どのようなごみの負荷を考えるか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrumpyGumpy/reviews&#34;&gt;GrumpyGumpy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apocalypse Zero is a two part mid 1990s OVA which ticks every box that either made this era utterly brilliant or one to completely avoid depending on your preferences. It has excessive violence from the start with people exploding from the inside out, being diced into small pieces and having their faces sucked off to name but a few, it has nudity, it has hysterical localisation and over the top mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、おそらく、私が遭遇した最も嫌なアニメです。 それは非常に総体的なことをやめようとしているような完璧な仕事をしています。そして、（最終的には終わったと思うのですが）爆発する身体に戻って人々の顔をリッピングし、 等が挙げられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is, likely, the most disgus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallnknightfakir&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私がひどいアニメで欲しいものすべてです。 通常、恐ろしいアニメは、私のためには、ある意味でそれをしませんが、Apocalypse Zeroは頭の上で釘を打ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は黙示録の戦い、黙示録的な設定の高校、またはヘンタイであることを望むかどうか決定することができません。 これらを一緒にマッシュすることは大変恐ろしいことです。その結果、ポスト黙示録で高校を卒業したときの変態モンスターとの陽気な戦いシーンになります。 多くの人がこのシリーズを退屈だと感じましたが、次にこれらのひどいジャンルを次にどのように混ぜようとしたらいいのか分からないので、私はずっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて、醜い棒で殴られたように見えます。 あなたの罪のない学校のキャラクターが醜いなら、あなたはモンスターがさらに悪いと賭けることができます。 真剣に、なぜそうではないのですか？ 私は、聞き取れるのは、聞き取りにくいサウンドトラックと英語の声優（これらの人々のうちのいくつかは、他のシリーズの中で最も認識しやすいキャラクターのいくつかを聞いているだけで、面白い面が増えているということです）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この事が2つのエピソードだけでいかに愚かであるかを見ることは楽しいです、それはThe RoomとBirdemicのようなものと比較されるはずの古典的なひどいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallnKnightFakir/reviews&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is everything I want in a terrible anime. Usually, terrible anime will not quite do it for me in one aspect or another, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kodomo no Omocha TV</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1486</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1486</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/7016.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1486/Kodomo_no_Omocha_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1486/Kodomo_no_Omocha_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;melancholy&#34;&gt;melancholy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは以下に基づいています：
見られたアニメの44エピソード
英語ダブのエピソード1〜35
＆amp; 英語字幕付き日本語のエピソード36〜44
このレビューには軽度のスポイラーが含まれているので、注意してください。
このレビューはアニメを見た人が対象としていますのでご注意ください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイノート＆amp; このアニメの意見
[この部分は、レビュー全体を読んでみたくない人のためのものです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、あなた！ 私は今、コドチャのレビューを書いてみたいと思っていました〜私はシリーズを終えるまで待つつもりでしたが、ハルヒの愛のために、私はレヴューを書く必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからXD私はKodochaが壮大だと思います。 それは驚くばかりで、私を吹き飛ばします。 それは私がそれを扱うことができず、狂気になる良いアニメだから私の顔に大きな笑みを浮かべて私のコンピュータを壊している私は夢中になるそれらのアニメの一つです。 他に何を言うことができますか？ 私は最初にこのアニメを見つけたが、チャンネルを反転させていたが、ちょうどそれが迷惑で、キディで、無意味だと思った。 しかし、私はソファに身を寄せて上からアニメを見る時間を取ることにしました。私はそれがうれしく思います。 私の人生の最良の選択肢の一つXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kodochaを良いものにするのは、主に文字とその性格がどれだけ完璧に行われているかです。 あなたがアニメを見ていない限り、あなたは私が何を意味するか知っているかもしれません。 これらの完璧なパーソナリティによって、作家はストーリーラインがいかに単純であるにもかかわらず、キャラクターを傑作に簡単にまとめることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは完璧なドラマです。 あまりにも深刻で深刻ではありませんが、これはまったく変わったことではありません。 実際、このアニメのロマンスはとても驚くほどよく考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um o_o Okどこから始めるのですか？もっと似ています&amp;hellip;どうすればいいですか？  Kodocha、私には、実際のストーリーやプロットがありません。 鈍いとはいえ、倉田さなえの日常生活を中心にした少女アニメなんだけどね。 アニメの始まりは、そこに叫ぶのではなく、「これはロマンスアニメです」と言います。 そういうわけで、最初はあまり期待していないのです。 サナの日常生活のエピソード的なアニメのように思えますが、これはまあまあです。 サナは第6学年のテレビスターで、深刻な愛のドラマは期待していません。
&amp;hellip;そして、このアニメがあなたをガードしてくれる場所です。
このアニメのロマンスは完璧に行われています。私はそれを表現する最善の方法を見つけるのは非常に難しいことです。あなたは私が何を意味するか見るためにそれを見る必要があります〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはアートを見て、すぐにこのアニメが2000年以前に作られたことを知っています。アートについてはあまり言い表せません。 通常、私はキャラクターが自分の性格にどのように完全に描かれているかについては何度も繰り返しますが、この場合はまあまあです。 私は芸術に吹き飛ばされず、私はそれに苛まれていませんでした。 スタイルは実際にはちょっとかわいいですが、それは1995年にそれが@ @ @ええ&amp;hellip;製作されたときにそれを見れば豪華で美しいと思ったでしょう。
しかし、アニメーションはとてもうまくいきます。 私は、反応とジョークは古いスタイルだと言わなければならないが、それのために、以前は見たことがないことは陽気である。 最近のジョークは再利用されているので、最近のアニメではそれほど印象に残っていないのですが、これは古いもので、古いアニメを珍しく見るので、ジョークは新鮮で新鮮ですね。  SOの古いスタイル、しかし、いくつかの理由が楽しいです。
あなたの頭の上のリス。 それはそれの上にうっとりするのですか？ あなたが頭がおかしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;..you XD
バビットは素晴らしいです。 鼻から吐き出すソーダも素晴らしいです。 殴打は陽気で、ハンマーも叩かれます。 私はそれ以上のことは言えませんXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは実際に何かのために実際には本当に良いですo_o私はオープニングのテーマソングがあまり古いスタイルではないことに驚いていますlke yu yu hakusho&amp;rsquo;s xDこのアニメのクールな部分は、彼らがバックグラウンドミュージックをそんなに再利用することです。 どこか他の人、あなたは即座にそれがコドチャだと知っています。 誰かがそのメロディーを鳴らすことができ、私はブレークアウトして、「それはコドゥッチですか？」と尋ねます。
私はそれがXD起こったときにそれを愛する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及したように&amp;hellip;文字は完全にo___o
まず、私は助けることができませんが、私は年齢のセットがどのように完璧であるかによって吹かれていることに言及します。 彼らはナルトのように私を悩ますほど若くはない、12歳のキャラクターとのあまりにも深刻なストーリーライン@ _ @しかし、彼らはもっと勉強してゆっくりとファンタジーから逃れるのに十分なほど古い。 これが高校に設定されていれば、すべての話が捨てられるだろう。 あなたはそのキャラクターのSOと異なっていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サナ・クラタは完璧な例です。 彼女は実際には、彼女がどれくらいの密度を持っているのでかなり迷惑ですが、ある意味では、あなたは実際にそのo_oを受け入れることができます。 そしてサナの受け入れの主な理由は、彼女がちょうど面白いことをしていることです。 彼女はちょうどです。 しかし、彼女の年齢は完璧です。なぜなら、10歳差がほとんどない人を愛していると信じているように、あなたはすべての欠陥を見ることができますが、サナは彼女が恋をしていると信じているからです。 彼女が高校にいたら、30代の若者と恋に落ちるのは普通だと思うだろう。 サナは彼女の年齢のために多くのものを取り除くことができます。 うまくいけば私はここに意味を作っているよo__o;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も感心しているのは、葉山明人です。 彼はとてもうまくやっていてとても完璧に開発されています。
See&amp;hellip; Akitoは、静かで予約されているキャラクターの1つで、彼の年齢のために成熟しています。 私は彼がどのように戻ってきたのが好きですが、それは私を悩ましくはありません。 私はいつも、そのようなキャラクターは、どこにいても面白くて迷惑なものだと思うので、彼のようなものにはならないものがあります。 彼は厄介なトラブルメーカーですが、大抵のトラブルメーカーからは、彼らが大声で不愉快になることを期待していますが、Akitoはそうではありません。 私はそれが彼をユニークにしてくれるものだと思っています。本当にクールで、本当に好きです。 彼の性格で、あなたは彼と話をすることができます最高の、柔軟な文字の彼を作る地獄の多くを行うことができます。 私は特にアニメを通して彼の発展が大好きです。 サナが彼の人生にどのくらいの影響を与えたかは驚くべきことです。 それも完全に完了しました。 著者がAkitoの家族生活を示す方法、Sanaのために彼が落ちると言うことができますが、それが起こったときにあなたは本当にそれに驚いていますXDそれはちょうど完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサナのお母さんも大好きです。 彼女は私がこれまでアニメで見た中で最も素晴らしいお母さんです。 しかし、それは何故、ウィアーなのですか？ ほとんどのアニメで、ママは「ZOMG YOU&amp;rsquo;RE MY MOM」のようなものでない限り、まったく役割を演じません。 状況。 しかし、サナのお母さんは私をひどく悩ませています。 彼女が関係の天才であり、そのような良い役割を果たしていることはちょうど面白いです。 私はXDを知らないあなたがアニメを見ていない限り、あなたはXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直子も大丈夫です。 彼のトランペット。 ああ、芝生XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知っている他の文字がありますが、私は本当にレイや強さのような深みに行くように感じることはありません。 文字のいくつかはそれのちょうどために存在しています。 ちょっと怖いのは、何人かのキャラクターが役に立たず、迷惑行為をすることがあるということです。 しかし、あなたが主人公に焦点を当てている限り、あなたは彼らが非常にうまくやっていると思うでしょう。非常によく開発されていて、面白いXDです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとオリジナル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングは良いです。
主にサナの声優が驚くほど驚くほど驚くべきものだからです。 私は私の人生でこのような良い声優を見たことはありませんo_O Akitoの声優は日本語よりも英語ではるかに優れています。 私は言語を切り替えることを決めたとき、日本語版がそんなに好きではなかった&amp;hellip;ダブが35までしかいかない方法を吸う：/あなたはまだそれをどちらかの方法で好きになるだろうXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了ステートメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明らかにこのアニメを楽しむ。 そのXDの大きなパラグラフを作る必要はありません。私はこれを女の子に強くお勧めします。 みんな、私はあまり確信していません。 しかし、私はあなたを保証します、あなたはこのアニメを好きになるでしょう。 このアニメは完璧なドラマです。 あまりにも深刻で深刻ではありませんが、これはまったく変わったことではありません。 実際、それは非常によく考え抜かれています。 この種の金額は私にとって完璧です。 だから&amp;hellip; Kodocha XDを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;このo_oを読む時間をとってくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melancholy/reviews&#34;&gt;melancholy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this review is based on:  44 episodes of the anime seen  Episodes 1-35 of the English dub  &amp;amp; Episodes 36-44 of Japanese w/ English Subtitles  This review contains mild spoilers to refer back to, so be careful!  Please keep in mind this review is meant for people who have seen the anime.    My notes &amp;amp; Opinion on this anime   [This portion is meant for people who don&amp;rsquo;t want to read the whole review.]     Oh man! I&amp;rsquo;ve been wanting to write a review for Kodocha for a while now ~ I was planning to wait until I finished the series, BUT FOR THE LOVE OF HARUHI, I MUST WRITE A REVIEW    So ya XD I think Kodocha is spectacular. It&amp;rsquo;s amazing and just blows me away. It&amp;rsquo;s one of those animes that make me go crazy that I&amp;rsquo;m smashing my computer with a big smile on my face because it&amp;rsquo;s SUCH a good anime I ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laurlai&#34;&gt;laurlai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに書いた最初と最後のレビューかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kodochaは私が最初から最後まで見た最初のアニメシリーズでした。 はい、このショーは間違いなく終える価値がありました。 全体的に見れば、このアニメは10です。 決してその芸術だけでショーを判断してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の友人は私をKodochaに紹介しましたが、私は間違いなく好きだと言っていましたが、当時私はアニメに興味がなかったので、私は確信がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見るのに十分興味があった。 確かに、私はショーの初めには本当に感銘を受けませんでした（最初の5分間のように、私はパステルカラーを見たので、やめました）。 率直に言って、なぜ私は5分以内にショーを落とさなかったのかわかりませんが、私はしなかったのでうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、私は夢中になった。 私は他のウォッチャーについて知りませんが、夜の最も暗い時間まで1つのエピソードを見ていました。 各エピソードは小さなクリフハンガーで終わります（エピソードの終わりにショッキングなイベントが起こることもあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私の中毒者を作り出すのに十分興味深いものでした。 面白い点がたくさんあります。 私は特異なプロットはないと思いますが、どうやら奇妙な方法で接続するプロットレットはほとんどありません。 言い換えれば、1つの問題が解決されると、別の問題が形成されます。 それはもうちょっとした少女アニメのように見えるかもしれませんが、深刻な瞬間もたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;最高です。 私の基準は、作品になると高いです（悟哲、新海誠）。 キャラクターとバックグラウンドが洗い流されていないように見えるので、パステルは私にとって不便でした。 はい、私はこのアニメが1996年に作られたことをよく承知しています。そのため、当時のアートは確かに印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音が気に入った。 私は本当にしました。 特にサラの声は注目に値するので、英語のダブ。 多くの人が、Akitoの声はダビングでは古すぎると言いましたが、私はそのキャラクターがうまくいくと思っていました。 彼はダブで私のお気に入りの声だった。 私はまた、悲しい音楽（特に「Kodocha Mambo」とSanaのラップス）を楽しんでいました。悲しい時や触れた瞬間に、適切な音楽（チーズではない）が演奏されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかわいい、愛らしい、変わった、しかし愛想がいい。 それぞれのキャラクターは非常に異なっています。私は、あなたが愛したり憎むべきものを見つけることができると思います。 サナは素晴らしいです。 彼女は最高の人生（と時折のエネルギードリンク）で走り、誰もが気に入っている気風のある個性を持っています。 しかし、Akitoは私のお気に入りのキャラクターです。 彼は強い、静かなタイプで、外では荒れているようだが、あなたは彼に良い心があると言うことができる。 彼が本当なら、私は間違いなく彼を追い越すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初から最後までショー全体を楽しんだ。 面白い瞬間が私を大声で笑わせるようにしました。悲しい瞬間のいくつかが私を泣かせました（そして私は簡単に泣くこともありません）。ショーの全体的な狂気は私の一週間を作るのに十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私をオタクの世界に導いたショーでした。 良いか悪いか分からない。 それ以来、私はもっと多くのアニメを見てきましたが、他のシリーズや映画はKodochaとかなり比較できません。 いくつかは非常に近くに来たが、彼らはほとんどKodochaが設定したマークを逃した。 このショーはいつも私の本の中でナンバーワンになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/laurlai/reviews&#34;&gt;laurlai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This may be the first and last review I ever write.    Kodocha was the very first anime series I watched from start to finish. Yes, this show was definitely worth finishing. Overall, this anime is a 10, even though outward appearances don&amp;rsquo;t suggest so. Never judge a show solely on its art.    My friend referred me to Kodocha, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choto&#34;&gt;Choto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見たロマンスの最初のアニメだったので、いつもこのアニメにこだわっていると言わなければならない。 私はこのアニメを見る1ヶ月前に、私の友人が私に言った時までアニメが何であったか知りませんでした。 このアニメはキディショーのように見えるかもしれませんが、実際にはそうではありません。 シリーズの後半にはたくさんのドラマがあり、私はこのシリーズを見ているいくつかの点で叫んだ。 プロットはこの物語の最も重要な部分ですが、主にドラマとロマンスの周りを回っています。有名な俳優の須田倉田さんが「こどものおもちゃ」と呼ばれる子供たちのために有名なショーを開催しています。 すべてがうまくいっても彼女はAkitoと呼ばれる彼女の学校でいじめを経験する。 アキトは彼の家族のために何もしなかったために責められたので、厳しい生活を送ってきました。そして、サナはアキトがより良い、より親切な人になるのを助けます。 その時点から多くのイベントが起こり、ドラマやロマンスがたくさんあります。 私はちょうど前に一つのことを言いたい、またはあなたがこのシリーズを見ることになったら&amp;hellip;あなたがアニメを見た後にあなたはマンガを読まなければなりません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は真剣に私はそれが意味をなさないアニメの最後に失われたsoooだった。 マンガはアニメよりも深刻ですが、アニメよりも最後の方がはるかに意味があり、より良いアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. このシリーズは難しいかもしれませんが、私は理由は分かりませんが、シリーズが削除されてYouTubeに再追加されるたびに知りません。 あなたはyouveube n_nよりアニメのためのより良い結果を持ってwww.veoh.comしようとするかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Choto/reviews&#34;&gt;Choto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say I will always stick and love to this anime because it was the first romance anime i have ever watched. 1 month before i watched this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もあなたが「その表紙で本を判断することはできない」と聞いてきましたが、一部のアニメは、トーンとスタイルに関して途中で完全に変わってあなたを驚かせてくれます。 コドモのおもちゃは間違いなく、私がこれまで見てきたより誤解を招くアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、BeavisとButtheadのThe Great Cornholioのアニメ版と同じように、永遠の砂糖の高さで画面をズームするサナという名前の、乱雑で馬鹿げた児童テレビのスターに私たちを紹介することから始まります。 私はすぐに来て、それを言うつもりです、サナはアニメの歴史の中で最も迷惑な文字の一つとして始まります！ しかし、多くの忍耐があり、約40-50回のエピソードを待つことを望むなら、彼女は実際に性格として発達し、痛み、喪失、成長の闘いの現実世界の例に直面しなければならない。 もうひとつの主人公は、サナのロマンチックな関心、少年遅れた「タンデンダ」、アキトという名前です。 このロマンスは、このシリーズの多くのファンから高く評価されていますが、面白くなるまでには時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コドモのおもちゃは、基本的に超アクティブなちびコメディとして始まり、非常にゆっくりとした感情的なドラマに変わって、102のエピソードで非常に進化します！ 私の友人がこの番組を私に勧めて、ドラマがどれほど美しいと言いましたか、私は最初の10回のエピソードを見て、私がちょうど私のことをやっていたと正直に思っていました！ 遅くなるアニメには時間がかかり、その後は本当に遅いアニメがあり、最後にコドチャがあります。 銀河英雄の伝説であるMALの最も愛されたアニメの1つは、最初はやや遅く、良い状態になるまで時間がかかると言う人もいます。 その例は、Kodochaにも匹敵しません。  LOTGHはそれほど遅くないし、最初の30回ほどのKodochaのエピソードとは違って、決して迷惑なものでも境界のないものでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：このコメディ/ドラマシリーズにはファンがいる理由があります。 最終的には、ロマンスと悲惨な悲劇を伴った感情的に感動的なシリーズに進化していきます。 しかし、私はこのシリーズを5以上に評価することを拒否します。なぜなら、見ても耐えられなくても、良いものになるのは間に合わないからです。 これは簡単に私が今まで見たアニメの中で最悪のペースです！ アニメ視聴者が感情的なドラマ/ロマンスを見たいと思っている場合、30時間以上のエフェクトや15時間以上の非常に面白い、より厄介なバージョンのBeavisとButtheadを見せてくれるのはなぜですか？ 人間はこの惑星Kodochaに無限の時間を持っていません！ 誰もショーにその時間を無駄にして、それがうまくいかないようにすべきです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone has heard that you &amp;lsquo;can&amp;rsquo;t judge a book by its cover&amp;rsquo;, but some anime really surprise you by COMPLETELY changing partway through in terms of tone and style. Kodomo no Omocha is definitely one of the more misleading anime I&amp;rsquo;ve ever seen in that re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bendalln&#34;&gt;bendalln&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイこどものおもちゃレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コダチャは1995年にマンガとしてスタートし、1996年のアニメと2005年のダビング版です。私は本当にコドチャが大好きです。 私はそれを見ているのが大好きです。 このショーは私をとても幸せにしてくれるし、クールな歌でとてもクレイジーで、野性で、面白いです。 これは私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10-10
Kodochaは10歳のSanaについてです。彼女はChild&amp;rsquo;s Toyというテレビ番組を持っています。 彼女は非常に過活動的で、クレイジーで、面白い、野生であり、見ることがとても楽しいです。 私は歌とキャラクターが大好きです。このショーはいつも私をとても幸せにしてくれます。 彼女は学校に通っていて、学校の他の子供たちはクラスで非常に悪いです。 教室はとてもクレイジーで、Akitoは誰にとっても意味があります。 サナ・トライは、彼が意味を失うのを止める。 面白い事がたくさんあります。エピソードの多いエピソードが多いですが、エピソードの多いエピソードもありますが、シリーズ全体で大きな話題がありますので、初めて見るときは順番に見るのが一番です。 また、最後の51回のエピソードは、最初の51回のエピソードよりもはるかに悲しく深く、最初の51回のエピソードだけがダビングされています。私はこのシリーズのすべてのエピソードを本当に愛しています。 このショーはとても面白いですし、歌もあります。  Kodochaは私のお気に入りのアニメのひとつです。 私のお気に入りのリストでは8番です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10〜10
サナはとてもすばらしく、彼女は私が今まで見た中で最も偉大なアニメの女の子の一人です。 彼女は非常に積極的で、時には興奮してしまいます。 サナはまた非常に速く話します。 彼女は時々速く話すので、彼女が何を言っているのかを聞くために時折巻き戻さなければならないかもしれません。 そしてまた彼女は狂っており、私は彼女を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akitoはちょうどそうです。 しかし、彼は素敵な人になる。 彼は本当にクールで、彼は良い面を持っています。 私は本当に彼が好きで、彼の友達になりたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きな文字は他にもたくさんあります。 そして、彼らは見ることがとても楽しいです。 私は本当にそれらすべてが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション7-10
私は本当に文字のデザインと色が大好きです。 それは私を本当に幸せにする。 しかし、アニメーションはそれほど良いものではありません。 それは本当にカラフルですが、常に最高のディテールを持つとは限りません。 しかし、それは非常に流動的です。 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10-10
音の影響は完璧には及ばない。 音楽は本当にクールで、いつも私を幸せにしてくれるし、声も完璧です。 サナの声は本当に良いです。 それはどれくらいうまいですか？ 私は英語版が日本語版よりも好きです。 しかし、どちらも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌10〜10
私は本当にKodochaからの曲が大好きです。 曲は本当にクールで、私はそれらを聞くのが大好きです。 私はいつも踊り、飛び跳ねて、彼らの話を聞いてとても興奮します。 彼らは本当にクールです。 そして私はそれらのいくつかを歌うことができます。 また、曲のほとんどは非常に短いので、時々巻き戻して聞き続け、ダンスを続けます。 それはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンス9-10
ロマンスは非常にKodochaで良いです。 しかし、もっとあるかもしれません。 しかし、そこには本当にクールです。 私はAkitoとSanaの間のロマンスが大好きです。 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10-10
唯一の2つの悪いことは、時には早くするサナの話です。 しかしそれはまた良いことであり、102のエピソードのうちわずか51がダビングされています。 私はまた、最初の51回のエピソードを約6回見ました。 私はこのシリーズが大好きです。 それは本当にクールです。 また、このショーはいつも私を幸せにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終スコア10-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bendalln/reviews&#34;&gt;bendalln&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Kodocha Review    Kodocha started as a Manga in 1995. Then an anime in 1996 and the dub version in 2005. I really love Kodocha. I Love watching It. This show makes me very happy and it&amp;rsquo;s so crazy, wild, and funny with cool songs and I really love it. This is my review.    Story 10-10  Kodocha Is about Sana who is ten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nunnally03&#34;&gt;Nunnally03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供のようにKodochaを見て、私は本当にそれに巻き込まれていた。 私は、この巨大な秋を忘れずに秋に戻ったことを覚えています。 何年ものあいだ、私はそれをもう一度見て、漫画を読むことに決めました（私は何度読んだのか分かりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アニメを見直した後、私は思ったほど大きくないことに気付きました。 最初の15話はプロットとそのストーリーがいかにうまくいっているのか、サナとアキトのラブストーリーの間のドラマが大好きなので本当に良いエピソードです。 私はこのアニメについて好きではなかったことは、彼らがそれをあまりにも児童に見せたのか、どのように彼らが物語と関係がない、あるいは意味をなさない多くのフィラーを置くかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
アニメはシリーズの前半には古くて暗く見えるが、後半には大きく改善した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
オープニング曲は、子供向けショーのオープニング曲のように見えました。 しかし、私は彼らがこのアニメに使用したオースを愛しています&amp;hellip;バックグラウンドミュージックスーツは、彼らがいたシーンのために本当にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
サナ：アニメのほとんどすべてのエピソードで彼女たちがどのように歌ったか、本当に嫌いです、それはとても面倒です。 私は愚かな彼女が時々どのように解決する問題があるときに彼女はちょうど周り遊んだ（しかし、これは唯一のフィラーエピソードで起こった）嫌いしかし、彼女は時々迷惑と愚かなことができますが、彼女は時々信頼することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akito：私は子供の頃、アニメを見直した後、彼に大きな衝撃を受けました&amp;hellip;私は彼に再び怒りを起こし始めました。 彼は、あなたが最初に嫌な思いをするのを思い起こさせるキャラクターの1つです。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
それはもはや私がそれと思っていたほど素晴らしいものではありません&amp;hellip;私はまだそれが最高の少女アニメの1つだと思っています&amp;hellip;私が見た少女アニメよりまだずっと優れています。 私は本当に彼らがサナを歌わせなかったことを望み、すべてのエピソードでとてもハイパーに見えて、それらの厄介な詰め物を入れなかったことを望むだけです。
しかし、私は漫画版がはるかに良いのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nunnally03/reviews&#34;&gt;Nunnally03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Kodocha as a kid and I was really hooked into it back then. I remember having this huge crush on Akito back in the days lol. After so many years, I decided to watch it again and read the man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heyyoupikachu&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はKodochaを途中まで見ていて、私は爆発した！ そのアニメのうち、次に何が起こるのだろうと思っているだけで、私が夜に寝たときのショーについて考えていました。 私はそれを10にしました。しかし、それを完了すると、私はむしろ失望しましたので、少し下げなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にまず、私はこのアニメに入って、実質的なロマンスを期待して、102エピソードが真の発展をもたらすのに十分であると考えました。 だから、このアニメに入るなら、私はそれをお勧めしません、それは遅いペースで、12-24のエピソードの典型的な少女アニメとしてこの日にドラッグされています。 それには愛の三角形/四角形も含まれています。 このアニメの厄介なことは、彼らがロマンスであなたを導くことです、それはあなたがそれがどこかに行くと思った時です&amp;hellip;アニメは別の方向に転用されます!! それはロマンスの可能性が非常に高いので残念ですが、サナとアキトは本当に素晴らしい化学を持っていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマやコメディのためにもっとここにいるなら。 これはあなたのです！
これは最高のドラマ＆コメディショーです。最高の部分はそれが決してないことです。 これはとても素晴らしいものです。それはとても爽やかです。
その周りには、実際に私を笑い声にさせることができるアニメがほとんどなく、これもその一つです。 アニメの前半は陽気だったが、それが進むにつれてそれは消滅し始める。 ドラマはとても狂っていて、いつも馬鹿です。プロットの紆余曲折は予期せぬものです。私は次に起こることを知らないのが大好きです。
それは感情的なジェットコースターです、あなたは泣くでしょう、あなたは笑うでしょう、あなたは怒っているでしょうし、またあなたも触れるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが時間のために良かったと思うが、芸術は古い学校のスタイルです！ 実際の人のように現実的に見えるので、私は実際にこのスタイルが好きです。 ここで狂った髪型はなく、彼らの髪の色と一致するステレオタイプの文字ではありません。
文字は私が出会った最高のもののいくつかです。
彼らはとても面白くてユニークで、あなたの前に出会ったことのないものもあります。 サポートするキャラクターでさえ、実際にはもっと深みと個性があります。
私はAkito、Sana、彼女の母親などを本当に愛していました。 それらについては言いたいことがたくさんあります!! そのシリーズの中で非常に多くのキャラクターに好意を持っていることはまれです。
私は彼らがこのショーで持っていなかったことを望んでいる一つのことはバビットです。 この文字は、そのような不要なコメントを作成し、常に飛び出します。 彼はすぐに迷惑になった！
音は驚くべきことではありませんが、その日のために大丈夫だったと思います。 しかし、私は同じ音楽がかなり乱用されているのを発見しました。
しかしオープニングの歌と踊りだけは素晴らしかったです。 最初に聞いた後、私はこのアニメがすばらしいことを知っていました。 後に102のエピソードでさえ、Opは私を良い気分にさせ、一緒に踊りたい。
また、サナの臨時の音楽/歌スキットは楽しいタッチでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はダビングされた最初の52のエピソードを見ました。 しかし、実際には何のためにもダビング​​されることはありません。声は常に間違って聞こえてしまい、全くマッチしません。 しかし、うわ.. Kodochaで彼らはとても良いです。 しかし、それは後で日本語でのエピソードを少し難しくしました - 日本人はちょうど比較しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はロマンスの発展だけに常に感銘を受けました。 また、すべてが極端に引き出された、あなたはすべてのフィラーと横断のエピソードで、忍耐強くなる必要があります。 結末はまた、それが非常に多くのエピソードを持っていたとみなして、すべてがラップアップされることを期待していたときに、あなたがぶら下がり、不完全なままになります。 このショーは実際にはさらに進展する可能性が非常に高いものでした。
しかし、プラス側では、それが表示されるよりもはるかに深く、あなたは道に沿って移動され、文字に繋がり、中毒になり、102エピソードが飛ぶでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyYouPikachu/reviews&#34;&gt;HeyYouPikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I was watching Kodocha up to about halfway and I had a blast!! it&amp;rsquo;s one of those anime&amp;rsquo;s that just keeps you wondering what happens next, I was thinking about the show as I slept at night. At this time I would&amp;rsquo;ve gave it it a 10. But upon completing it I was rather disappointed so I had to lower it a bit.    First things first, I went into this anime expecting &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsunderechick&#34;&gt;Tsunderechick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こどものおもちゃは、幼い頃の幼い俳優・小学生サナという少女の物語です。 シーズンは11〜26歳の時、彼女の友人、葉山、深香、強、杉田彩、
神村直人。 私はこの物語のラインが素晴らしかったと思ったSana Chanはとてもユーモラスで、あなたは彼女に簡単につながることができます。 それは私の最初のレビューだったので、あちこちにあったかもしれない。 私はサナちゃんと葉山の戦いが大好きで、彼らが共有した深い瞬間も同じように涙を流しています。 彼らは約2ヶ月間山に映画を撮りに行く前に葉山がサナチャンの気持ちを告白しようとしていたときに、中学校に入るとうんざりになるが、聞いている人のために反対した。 サナちゃんが愛三角形を残していたので、私の個人的な意見ではそれが長く続く必要はありませんでした。 最後に愛の三角形を作るのにある程度の時間しかありません。 それは私がこのアニメで持っている唯一の問題です。それ以外の楽曲は楽しいものでした。そして、私はカップルの曲をダウンロードしました。 キャラクターは面白く面白かったです。 アニメーションは古くなっていますが、あなたはそれに慣れています。 ストーリーラインは完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsunderechick/reviews&#34;&gt;Tsunderechick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kodomo no Omocha was a story about a young girl named Sana a part time child actor and elementary school student. the seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kloverkat&#34;&gt;KloverKat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターとしてレイを加えました！ わーい！！！ 私はちょうど彼がthingyでさえもなかったと信じていない！ 彼はすべてのエピソードに入っています！ うーん、うーん、今ヘツそこにX]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、このアニメは非常に楽しく活発なので、あなたが短いアテンションスパンを持っているなら、このアニメはあなたのためです。 ユーモアはやや穏やかです（原油ではありません）が、私はそれが初心者/中学生の話である必要があると思います。 それ以上に私はそれを台無しにすることはできませんでしたが、私は最初のエピソードから右に夢中になったし、あなたはそれも試してみてくださいあなたは確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KloverKat/reviews&#34;&gt;KloverKat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I added Rei as a character! yay!!! I just cant believe  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に良い劇的な物語は、時には愚かな、時にはスラップストックのアニメシリーズに隠れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こどものおもちゃは、倉田さなみという若い6年生の女の子の誕生です。 サナは人気があり、エネルギッシュで感情的に正直です。 彼女は最初、新しい6年生のクラスの少年たちの悪い行動を変えようとすることに関わります。 しかし、これは彼女が最初に考えているほど簡単ではないし、すぐに男の子の問題の一つが彼女が最初に気づいたよりも深いことを発見する。 そこから、彼女の人生はますます複雑になり、男の子、運転手、母親、そして世界を横切る多くの人たちが深く関わっていくように物語が動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には少し時間をかけて開発しなければなりません。 それは多くの場所でややばかげて熱狂的ですが、これは主に、ユーモアを注入し、物語のより深刻で劇的な部分の周りのストレスを和らげ、小規模であれば定期的に提供されるデバイスです。 あなたがエピソード10に夢中になっていないなら、おそらくあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very good dramatic story hiding in a so-so, sometimes silly, sometimes slapstick anime series.    K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icurry&#34;&gt;icurry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こどものおもちゃは、私の子供の頃のアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKodochaとセーラームーンを見ながら育った。 私はまだ、なぜ、サナがレイを彼女のポン引きと呼ぶのか、今のところ理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kodochaはその外観にもかかわらず素晴らしいですが、芸術は不足しているかもしれませんが、これはその時代に人気があったことを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです。 面白かったし、とても楽しかったです。 それは、その傲慢な少年とダムの女の子の要因を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に満足しているので、Akitoを声を出した人まで親指を！ 彼の声は彼の性格と完璧にぴったり合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはこれは素晴らしいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icurry/reviews&#34;&gt;icurry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kodocha was my childhood anime.    I grew up watching Kodocha a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetpink15&#34;&gt;SweetPink15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;1-23のエピソードに基づいて -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、これはこれまでに作られた最もユニークで美しいランダムアニメの1つだと言えます。 それは本当にあなたを笑わせる右からランダムな瞬間へのドラマ、悲劇的な、そして実生活の問題をすべて持っています。このアニメは私を笑い、泣き、跳躍、そしてすべての感情的に保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9、私はそれを9つ与えました。エルフの一歳のPOVで少し間違ったことがありました。それはちょうど彼女が人生と非常に劇的な愛を持っていたことが奇妙に思えたし、 シリーズ全体から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art-9では、アニメは私より年を1年上回っていて、今でも描かれているアニメにはまだ現実的であると思われます。同じ年頃に作られたセーラームーンよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7、私は本当に、本当に、開口部が好きではなかった、私は彼らが表すように、アニメの全体の理由を感じることはありません。 はい、面白いのはオープニングですが、ドラマではありません。英語と日本語の声に耳を傾けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10、私はまったくキャラクターを愛していました、サナは、最初は私は「うわー、彼女はとてもばかげてランダムです」と思っていましたが、これを見た後、「愚かでランダム」よりも、 彼女の過去に付けられた アキトも私の好きなものの1つでした。彼の人生の変化は私を泣かせ、彼は心の瞬間を素早く変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10、このアニメは本当に誰のためにも、それはとても面白くて、私は誰もが望むと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、このアニメは純粋な傑作ですが、私は1996年のアニメからこのようなことはあまり期待していませんでした。それは今日の少女ロマンスのジャンルとはまったく異なり、このアニメが常に私の心の中にとどまるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての人に強くおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetPink15/reviews&#34;&gt;SweetPink15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Based on 1-23 Episodes-    So far, I can tell you this is one of the most unique,beau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;btstrash&#34;&gt;btstrash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このアニメの感想を言葉で表現することはできません。
私は最初にこのアニメを2010年に見ました。いつも悲しい気持ちや笑いが必要な時、あるいは時間を過ごしたい時には、これも私が来るショーです。 これは1990年代後半に制作されたことを忘れないでください。芸術はトップノッチではありませんが、私のように恋に落ちるチャンスを与えたら誓います。
誰もが関連付けることができるものを扱う遅いペースショーです。 成長し、恋に落ち、重要な決定を下す。 それは本当にあなたにそれと人生についてのすべてのことを考え、賞賛するチャンスを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いストーリーの短い、このアニメは完璧であり、あなたはそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/btstrash/reviews&#34;&gt;btstrash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;words cannot describe how I feel about this anime honestly.   I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shootdawoop&#34;&gt;shootdawoop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは愛らしいです。 それはかわいいですが、長いアニメを嫌うあなたのために、私はまだこれを見ることをお勧めします！ それは静かで収集されています。 私はいつもの行動の代わりにロマンスアニメを見ようとしていましたが、私は実際にこれを好きでした。 文字は子供かもしれませんが、それは本当に良いものです。 愛は進歩的なものですが、時間がかかります。 そして、102エピソードのうち約6のフィラーだけがあったので、私の本では良いことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shootdawoop/reviews&#34;&gt;shootdawoop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is adorable. It&amp;rsquo;s cute but, for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura4-1-00&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは私の最初のレビューです!!! *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はコドチャについて言いたいことを口にしていて、どこから始めるべきかわからない。 私はどうやってKodochaを発見したかで始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私が満月を過ぎてサガシテを悼むときに始まった。 私はちょうどそれを終了し、私は私の損失から私をそらすために何かが必要でした。 だから、私は実際にヤフーで答えを見つけたとき、私のコンピュータ上をクリックしていた。 あなたがフルムーンを好きなら、あなたはコドチャが好きになるでしょう。 私が知っていた次のこと、私は私の検索エンジンにKodochaを入力していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、私は夢中になった。 劇的な少女アニメの上には、もうちょっと別のものがありません。少年のトラブルや学校のトラブルのことよりもはるかに深いところです。 私はちょっと変わった場所の最初のカップルを認めなければなりませんでしたが、何らかの理由で私は見守るように強制され、私の目は画面に接着していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：10
私が言ったように、Kodochaは物語にそれほどのものがあるので説明するために一口です。 私の頭を笑わせてしまう部分や、私の目を傷つけさせてくれる部分があり、私を笑わせてくれるようにするのはかなり難しいが、私を泣かせてくれるが、Kodochaは楽にそれをやった。 各エピソードは崖のハンガーで終わります。 私はそれがコドチャについてとても良いものだと思う。 物語はあるものから別のものへと進化し、より多くのことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
当時の芸術はかなり優れています。 それが私に10を与えた理由です。今日は特別なことはありませんが、当時はそれでした。 私は古いアニメを見始めたので私はアートに慣れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
英語のダブの音が素晴らしいです！ 私はLaura BaileyがSonnaの声でこのような素晴らしい仕事をしたと思います。 これは私が今まで見た中で最高のダビングされたアニメの一つです。 彼女はアニメの元気な女の子なので、ソーナは具体的に遊ぶのが挑戦的な役割です。  Laura Bailey自身でさえ、それは挑戦的な役割を果たすと言いました。 しかし、彼女は素晴らしい仕事をしました。  Akitoの声は私が大好きなものです。 ほとんどの人は、彼の声は年を取るにはあまりにも古い響きだと思っていますが、私は同意しません。 アキトのキャラクターは他のキャラクターとは違って、静かではありますが、同時に大変です。 だから私は声が彼にちょうど良いと思う。 残りの声はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
もちろん、私はちょうどKodochaを別の10を与えなければなりませんでした。文字は完璧です。 一人ひとりが奇妙で、自分自身の背景を持っています。 コドチャの文字を記述する香りは1つだけです。 キャラクターがあまりにもユニークで特別なものでない限り、Kodochaは心臓の温暖化ではなく、今日の素晴らしいアニメーションに触れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10
私はそれをとても楽しんで、それを大変忘れています。 私はそれが終わった日が終わるまで泣いたが、すぐにマンガの残りの部分を読む。 それはちょうどそれらの瞬間を持っているあなたが呼吸ができないと、あなたが見るものを見てその世界であなたのように感じる面白いアニメです。 それは素晴らしいコダチャが私にとってどれほどのものなのか。 これは私が世界を別の視点から見せるアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
全体的に、私はすべての私の心で願って、あなたはKodochaを見ます。 私はあなたがこのアニメに恋し、あなたが最初のエピソードを見た直後にそれに夢中になることを願っています。 もし私がKodochaに100を与えることができたら、私はそうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ノート&lt;/em&gt;
第1シーズン：ダビング済みサブベッド
セカンドシーズン：Subbed
Kodochaは決して終わったことがないので、あなたがマンガを読んでいれば、はじめから始めよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura4-1-00/reviews&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS IS MY FIRST REVIEW!!!&lt;/em&gt;    I have a mouthful of things to say about Kodocha and, I don`t even know where to start. How about i start with how i discovered Kodocha.    Well, It all started when I was mourning over Full Moon Wo Sagashite. I had just finished it and, i needed something to distract me from my loss. So, i was click &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura1307&#34;&gt;sakura1307&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなのでここでそれは行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 主なキャラクターは、倉田さな、葉山明人、大木剛、杉田綾、相模玲、クルタミサコ、鎌村直純です。
倉田佐奈は、駒場劇団のために11歳の女優（3月7日に12歳になる）です。彼女は5歳だったので、子供のおもちゃと呼ばれるショーに出演し、モデリング、コマーシャル、演技も行います。 サナは地面に落ち着きがあり、過活動的で、陽気で、短気で、Fiecre、発信、そして無実です。 サナはまた、彼女の感情を歌って、彼女が学校で彼女の一日から私と一緒に来ることができるように、とてもクールです。
葉山明人 - 学校のトラブルメーカーであることが分かったエピソードの最初のカップルで、それを取り除く。 彼の袖の上に何かがあり、教師が彼を止めることができないので、教師は彼を止めることができません。 私は彼の性格がそんなに大好きになってしまった。私はサナが自分の人生で彼を持つことは幸運だと思っている。 しかし、彼は誰かとサナのことを思いついているが、他の誰かと一緒にいてもサナとはまだ恋していることを実感している。 これが私がお互いの論文を愛していて、彼らが不足しているものを互いに助け合って一緒に働く理由です。アキトは私の好きなキャラクターです。 サナは自分がやっていることをやめるために外に出る。 また、サナは家の中で何かを見つけ、自宅で生活様式を見つけます。 とにかく彼らの計画と一緒に行く。 また、Akitoは最初に空手のレッスンを受け、最初は彼が空手を楽しんで毎日のベースでやっていたと思った。  Akitoはまた黒い郵送が止まった後の彼の行動のために孤独なオオカミです。 アキトは遅れている、淫乱で、鈍い（アニメの冒頭で）、身体の不自由な、成熟した、知的。 シリーズの進歩は性格が良くなるにつれて、彼は延滞者にはならないが、それでも時々そうなる可能性がある。  AkitoはSushi、Skiing、Sanaを大好きです。
大木剛は親友であり、サナの愛情に匹敵しますが、後に強くなって誰かが好きになり、すぐに外出し始めます。 若い兄弟がいて、スマートで、柔らかく、穏やかで、穏やかで、怒りがとても簡単です。 また、ある身体が彼に焼き菓子を与えると、彼は自動的に恋に落ち、結局彼は諦めるか、彼と一緒にいます。
杉田綾 - サナの親友は、嫉妬深い時には恥ずかしがり屋で、怒っている。 また、彼女はクラスでこの少年がしばらく気に入っていて、それについて知り、彼女のガールフレンドであることを認めます。
レイ相模 - サナの沼。 サナの最初の愛ですが、彼女は友だちとして留まるべきだと決断しました。 嫌いなAkto（AkitoがSanaを動かすときに嫉妬する、私は彼がAkitoがSanaに合っているとは思わないと言うだろう）Sanaのマネージャーになる前に、彼はホームレスの人で、大学生を失い、両親は死んだ 早い。 しかし、サナは彼を彼女の家に連れて行き、ついに彼は彼女のキャリアのマネージャーになります。
ミサコ・クルタサは、サナのお母さんは狂った側の賢い人で、才能があり、知的で、皮肉です。 また、彼女の頭のモローにペットチップの僧侶がいます。
神村直純 - 幼い俳優で、幼い頃からサナを知っていたが、サナはこれを後で知りません。 直子は彼女を哀しみにするサナのために演技を始め、俳優になり、サナをもう一度見たいと夢を見た。 ナオゾミは彼女を哀しみにするだけではなく、サナに恋しているが、彼らは親友になるだけで、それ以上のものにはならない（もしもアキトがサナの人生にいなかったら、 ナオズミ。）また、怒ったらトランペットを演じ、落ち着かせる。 サナとナオズミは、何年か前に赤ちゃんだったときに起こったことと非常に似ています。  （あなたが見つける必要があります。）また、直子は彼のために驚くべきアキトとサナが一緒にできるようにサナのために彼の愛を犠牲にします。 直島はサナに何が必要なのかにかかわらず、サナをいつも心に抱きます。 彼は彼の演技のキャリアの中で続けて、サナは演技から休憩を取っている間に別の映画を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kodochaは私の好きなアニメの一つです。私は何度も見ることができ、飽きることはありません。 私は楽しんで、それを見て愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakura1307/reviews&#34;&gt;sakura1307&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Is My First Review so here it goes.    Story- It&amp;rsquo;s about this child named Sana Kurata that is a actress but still lives a normal life like going to school on a regular basics. Sana decided to transfer to a new class in her school but everything changes when it&amp;rsquo;s been a week in her class. The Problem is Akito and is friends are wreaking havoc on the teachers and blackmailing them. If they do anything about it Akito will send the blackmail to everyone to see. Sana tries to come up with a plan to stop Akito but fails n the process but over comes a obstacle and figures out a way to stop Akito her plans succeed and Akito no longer is black mailing the teachers but we realize later he acts this way is something to do with his life. Sana helps Akito with his problem and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;digestinganime&#34;&gt;DigestingAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[略語：Sanaはショーのスターです。 彼女は女優、学生、忙しい体、そしてあなたの典型的な超アクティブな少女です！ ショーは、彼女のアーチ・ネメシス（実際にはない）、葉山明人を打ち負かさなければならないサナで始まります。 彼はクラスを悪夢の地獄に変えたばかりのトラブルメーカーです。 サナは怒っている、彼女はそれについて何をするだろうか？ 基本的に、この話はサナと友達の人生に続くものです。 数多くのアークがあり、主なストーリーは繊細な花が咲く甘い子供のロマンスです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがテレビにあったときにいくつかのエピソードを見ました。 私はそれが陽気であったことを思い出しました。 最近、私は時間を取って実際に全部を見ることに決めました。 ちょっと長い（102話）が、時間があれば試してみるべきです。 いくつかのポップコーンを手に入れて、乗り物を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 主人公はバックボーンを持っています
 - ファニー
 - 子供や大人も楽しめる
 - それは子供のロマンスなので、少女のアニメで行われていることは意味をなさないようです。 キャラクターが年を取っていれば、迷惑にならないでしょう。
サスペンスがあります！
あなたは子供たちがどのように問題に直面しているか見ることができます。 演説のいくつかはとても素朴で感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - ストーリーラインのほとんどは接続されていますが、そのように見えないエピソードがあります。
 - アートワーク
 - フィラーがあります（そのうちのいくつかはうまく書かれていますが、連続性はそれによって破壊されます）。
 - いくつかのユニークなプロットデバイスが使用されました。
 - チーズなドラマ。
 - 終わりがロマンスを暗示するにもかかわらず、何も私のようなあなたを超えていませんが、それは私にとっては問題ではありませんでしたが、一部の人にとってはそうかもしれません。
愛の三角形、愛の広場（？）がありますか？
 - 第2シーズンは第1シーズンほど大きくはない（マイ・オピニオン）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;まだ漫画を読んでいない。 しかし、私は、アニメで発生した弧があり、漫画では起こらなかったことを認識しました。 しかし、それは本当に明らかです。
私は人生で後でマンガを読むつもりです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;声優：
あなたが英語のダブファンなら、声優のほとんどがかなり選択していることを知ってうれしいかもしれません！ あなたは最高のものを持っています。声が聞こえると、心に懐かしいものがあります。 小学生にとっては声の一部が成熟していない、あるいは未熟なように見えるかもしれませんが、あなたはそれに慣れて、それが（Ayaを除いて）キャラクターに合っていると認識しますので、心配しないでください 何年も前にFruits Basketと一緒にこれを見ました。そして、それぞれのショーの声優が誰だったかを推測するのは本当に楽しかったです）、私は英語で最初の51のエピソードを見ました。  Laura BaileyはSanaの声で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本語で残りのシリーズを見ました（今のところ、彼らはまだ第2シーズンと呼ばれていません）。 しかし、字幕は最高ではなかった。 時にはそれを理解することが本当に困難でした。 また、数多くのスペルミスがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークは古い学校です。 大きな輝く目と不均等な体を快適に見てください！ 私はそれが異なった髪の色のためでなければほとんどのキャラクターが同じに見えるだろうと思う。 私はアートワークを見てこのショーを通過すると思うが、しないでください！ これは、時間を超えて優れたアニメの1つです（*誇張アラート*）。 あなたは笑ってそれを楽しむでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は絶対に信じられないほどです。
サナ：私が言及したように、彼女は過活動的な11歳の子供です。 あなたが彼女に立つことができなければ、私はあなたがこのショーを続けることはできないと思う。 彼女はあまりにも扱いが難しいですが、それは私が彼女について愛しているものです。 彼女はうんざりしていて、威圧的で、敏感で、強く、可愛らしくて（喋りやすい）、クレイジーで、独立しており、相互依存しています。 この番組を見るとき、彼女は子供であることを覚えておいてください。そして彼女の愚かさは現実的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイ：彼女の20歳のマネージャー、そして彼女&amp;hellip;ボーイフレンド!!？ 心配しないでください; それはあなたが思うものではありません！ この若い男は、変態なんか、そういうものじゃない。 私は彼の部分のためのストーリーラインがきれいに展開することを約束しますので、揺れ動かさないでください&amp;hellip;.それはそれらの不気味なアニメの一つではありません！ 私が彼と一緒に持っていた唯一の問題は、彼の大きな肩でした。 彼の小さな頭よりも大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葉山明人：ああ、私は彼について何が言えるのですか？ 彼はあなたの典型的なアニメのストックキャラクターです。 彼は平均的な人のように見えますが、彼は本当に意味がありますか？ あなたが多くのアニメを見た場合、おそらくあなたはこれらの頑強な敏感なタイプに疲れているでしょう。 しかし、私はあなたがまだ彼を好きになることを保証することができます。  Akitoはよく開発された株の一つです！ 彼は小学生として始まったので、彼の変更は本当に私にとって意味がありました。 それは全く不合理ではなかった。 人格の変化は成長とともに生じました。 また、彼はこの無茶な雰囲気を放つが、彼はサナと同じくらいノーズであるが（断言的ではない）。
 - 彼がそこにいなくても、彼はそこにいます：ドッペルゲンガー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バビット：明らかに、彼は話す白いバット（複数のものがある）です。 ショーを通して、あなたは壁、バッグ、スーツなどでこのバットのイメージを見ることができます。彼はショーにユーモアをもたらし、ウィットで愚かな解説も作成します。 彼はまた、第4壁を壊し、他のキャラクターが実際に彼を見て、彼を一面に押し込む瞬間を持っています。 私は彼を愛していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの文字は丸みがあります。 サポートキャラクターの開発に専念するエピソードもあります。 私が持っていた唯一の問題は、強烈な愛の人生だった。 私はそれが面倒な陽気であることを意味したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：
このシリーズの修正プロットはないので、私は本当に適切な要約を与えることはできません..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者は、これが架空の物語であるという事実を利用したことを本当に愛していました。  &amp;lsquo;子供たちが家でこれを試してはいけないことを忘れないでください。 幸いにも、これは単なるアニメです。視聴者として、あなたは本当に深刻なことをすることはできません。 サナがスピード違反の弾丸よりも速く走ったり、車から飛び降りたり、丘の上から落ちたりする瞬間があります。
同時に、私は作者が性格や独白をいかに現実的にしたかを愛しました。 彼女は、いくつかの小学生が対処している実際の生活の問題のいくつかを捉えています。 すべての人物が苦難を許すわけではありません。 クッキーカッターの答えだけではありません。 たくさんの感情的な瞬間があります。 私が特に触れたのは、サナが特定の女性に対して、人生を体験できることに感謝し、彼女が生まれたという事実を感謝していたことです。 私がショーを見て嬉しく思ったのは心からの瞬間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう！ このアニメの最も重要なことの1つは、あなたが夢中になることです。 それぞれのエピソードには、このエピソードにあなたを結びつけるサスペンスな瞬間があります。 次に起こることを知りたいので、もっと見るように強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーでいくつかの問題もありました。
このアニメはコメディとドラマの混合物です。 ほとんどの時代、私はドラマがちょっとした気分で、感情的ではないと感じました。 私はそれが典型的な少女アニメだと思います。 私はほとんどのところで目を転がした。 あなたの中には実際にその部分を愛している人もいるかもしれません。 とにかく、コメディがそれを補った。
私がストーリーラインで持っていたもう一つの問題は、彼らが家をどのように変えなければならないかということでした。 私は美咲子があなたの平均的な母親ではないことを知っていますが、私は彼女がそんなことを起こそうとしていると思っていませんでした。 このイベントでは、サナは多くの仕事を予約できませんでした。 私はアーク全体がドラマを余儀なくされたと感じました。 このショーを見たことのない人は、私が何を話しているのか分からないかもしれませんが、シリーズの初めを通して、すべてのプロットライン/ストーリーラインが接続されていたことを認識しています。 しかし、このプロットラインの後、イベントのいくつかはあたかもどこから出てきたかのように感じられました。 私はまだそれを楽しんだが、以前のエピソードでは流れなかった。 私はこれに入る方法を考えているかもしれませんが、それは私が持っていた最大の問題でした。 しかし、私は彼らがなぜこれをしたのかを知る。  2番目のシーズンが始まりそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、最初はそれほど気に入らなかった（部分的には英語から日本語に変更しなければならなかったので）。 私はこれがロマンスが開発されるはずだった場所だと思うが、代わりにライバルのライバルの独創的な話を得る。 実際、ある時点で、支持キャラクターの1人が主人公になった。 彼/彼女は彼女/彼の人生に捧げられたかなりの量のエピソード以上与えられました。 私はそれが奇妙で外れていると思ったが、それでも興味深いと思った。 しかし、シリーズの終わりには、私はそれらのエピソードのいくつかが無関係であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、彼らはほとんどのキャラクターにシーズンの終わりまでに閉鎖を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女アニメが好きなら、これを撃ってください！ それはコメディーでいっぱいだし、それはハードコアのロマンスではないので、期待しないでください。 あなたがそれを知る前に、あなたは11歳の毎日の生活/愛の生活に吸収されるので、各エピソードを楽しんでみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新：マンガを読んで、私はこのショー/マンガについてどう感じるかわからないO_O&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、タカシは何歳ですか？ 恋人と自分の年齢差について考えてみると、本当に気味悪い気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DigestingAnime/reviews&#34;&gt;DigestingAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Abridged storyline: Sana is the star of the show. She is an actress, a student, a busy-body, and your typical hyperactive little girl! The show starts off with Sana having to defeat her arch-nemesis (not really), Akito Hayama. He is just a trouble maker who turned the class into one hell of a nightmare. Sana is angry, what will she do about it? Basically, this story follows the life of Sana and friends. There are numerous arcs, and the main storyline is the subtle blossoming sweet child romance.]    I only watched a few episodes when it was on television. I remembered it being hilarious. Recently, I decided to take my time and actually watch the whole thing. It&amp;rsquo;s a bit lengthy (102 episodes), but if you have the time, you should give it a try. Go get some popcorn, and enjoy the ride.    Pros:  -Main character has a backbone  -Funny  -Children and adults can enjoy it  -Since it is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theowne&#34;&gt;Theowne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kodochaは単一のジャンルに絞ることは難しい：時には陽気なコメディ、時にはそれは冷静なドラマであり、ショーが進行すると、非常に甘いロマンスシリーズも出現し始めます。 それはまだ小学校のキャラクターと、非常に光り心地よく始まりますが、彼らが成長し、物語が進行すると、ショーはいくつかのより重いテーマに取り組んでいます。 しかし、このすべてにもかかわらず、ショーの核心は依然として温かい思いを抱き続けており、これは主に優れたアンサンブルのためです。 主人公のサナは陽気なエネルギーから他の人に向かって優しい優しさに至るまで、階層的な人格を持つ、絶対に喜びます。 シリーズの多くで逆の役割を果たす葉山は、彼女の性格にホイルを提供し、その化学は抜群です。
ショー全体の唯一の問題は、2人のキャラクターの間のケミストリーがすばらしく、不在のときにショーが苦しむことです。 このように、サナと葉山が何らかの理由で分離されている弧がある場合、ショーは楽しさにヒットする傾向があります。 しかし、このシリーズは両者の間に強い注釈で始まり、終了するので、これは問題ではありませんでした。 全体的に、コドチャについてはたくさんのことが好きです。コメディ、ロマンス、好きなキャラクターが好きな人は、ここで楽しむものを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Theowne/reviews&#34;&gt;Theowne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kodocha is hard to peg down into a single genre: occasionally it&amp;rsquo;s a hilarious comedy, occasionally it&amp;rsquo;s a sobering drama, and as the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimiuo&#34;&gt;kimiuo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のものは、最初の、KodomoのOmochaまたは短いためのコドチャは、トピックの多くを行き来し、人々の最も簡単な理解に主なポイントを正常に管理しているアニメです。 このアニメを通って起こる出来事は、人生には真実であり、ドラマでは簡単に行かない、本当に起こるかもしれないことに心配するのではなく、それは私が驚くべきものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全部の話を絶対に楽しんだ。 プロットは素晴らしく、それがどのように始まったかは壮大でした。 それは簡単に感じていたし、エピソードの多くの後、ゆっくりと、より多くの重要なものに、なぜサナは子供の俳優になったのか、その人生の長所と短所、 アニメ。 イージーゴーイングからメランコリー、そしてダウンサイドへの移行はすべてスムーズで軽量でしたが、それでもなおそのインパクトと驚きの要素がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は90年代のアニメだと考えていたので、まだ芸術が本当に好きだったので、これを簡単に8つ与えました。 私は色がどのように補完し合っているのか気に入っていました。 私が見たほとんどの90年代のアニメから気づいたのは、その色と照明が重要な部分であることです。 そして、彼らは細部にはほとんど焦点を当てていない、それは2010年代からのアニメの大部分がそうである。 そして、私にとって最高ののは、バビットや中世のミニショーのような、そのコメディアンな要素でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいOMFG。 私は90年代の音楽が大好きです。 ほとんどの人は戸口が邪魔になっていると思っていましたが、それはある期間を過ぎてもやりましたが、私の結末は非常に魅力的で奇妙なものでした。 それは &amp;lsquo;まだ小さいVociesでパニック&amp;rsquo;​​でした！ 私は各エピソードが終わったすべての時間に詰まっていることを覚えています;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;何てことだ。 私はあなたに何を伝えることができる、文字は素晴らしいです。 私は彼らにとても愛着を持ってきました。 彼らが何かを感じるたびに、私は画面を通してそれを感じました。 彼らは私のためにとても/本当に/重要でした。 彼らはハンサムな男の子や完璧な氷のような女の子のような典型的な少女キャラクターではありませんでした。 倉田さなみは喜びあって明るくて不器用で、ちょっと鼻でもありましたが、誰もが彼女を愛していましたが、誰も知りませんでした。 葉山昭人は冷たく感情的ではなく、学校のいじめ人として描かれ、しばしば「モンスター」と呼ばれ、そのように振舞った。 彼が自分のやり方で行動する理由は、彼の側で自己破壊だったからです。 後に明らかにされた他のキャラクターは、正当化され、すべての場所に完全にフィットします。マイナーキャラクターにも時間と理由があっても、ダミーとして使われるだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの十分なlmaoを言ったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ。  IS。 価値。 腕時計。  ADSFGF&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kimiuo/reviews&#34;&gt;kimiuo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so first thing&amp;rsquo;s first, Kodomo no Omocha or &amp;lsquo;Kodocha&amp;rsquo; for short is an anime that goes over lots of topics, and successfully manages to get the main point into people&amp;rsquo;s easiest understanding. The events that happen through-out this anime is true to life and does not go easy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonioni&#34;&gt;bonioni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK。 私はみんなに同意する必要があります。 私はええ、これは吸うつもりだと思った。 しかし、いいえ！ 私は間違っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にロマンスを愛していました。 私は最初のシーズンしか見たことがありません！ 私はまだそれを愛していた！ 誰でもそれに関連したり、泣いたりすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供や大人のためにこれをお勧めします！ サナがレイについて真実を語ったとき、それはとても感動的でした。 しかし、レイは私が考えていたスポットライトのほとんどを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シリーズ全体について私があまり知らないので、私が言うことができるすべてについてです。 私は最初のシーズンについて知っているので、情報が必要な場合は教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BONIONI&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bonioni/reviews&#34;&gt;bonioni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK. I have to agree with everyone. I thought yeah this is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalascribble&#34;&gt;lalascribble&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもこのアニメを愛しています： &amp;lsquo;）私はいつか新しいアニメを探していました。私の友人はこれを見るように私に薦めました^ ___ ^あなたはエキサイティングで、エピソード1の終わりまでに私はちょうどもっと見たいと思っていました！ 私の大好きなキャラクターはakito hayamaです。）謎のハンサムなhehe.. hehe..季節1は本当に面白かった、私はとても笑った！  ：Dシーズン2は非常に劇的で、私はそれほど覚えていた： &amp;lsquo;（松井ふうかが私のオピニオンに入ったとき、私はシーズン2を本当に面白くしたと思う。 私は彼女のキャラクターにアニメ（そしてマンガ）を通して感心するようになりました。これは私の最も好きなアニメになってきました。それと比べて何もありません〜私はこのような別のアニメを見たことがありません！ 漫画を読んで、マンガが（私の意見では）はるかに良い結末を持っているので^^オハナミホはこれで素晴らしい仕事をしました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lalascribble/reviews&#34;&gt;lalascribble&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just love this anime so much :&amp;lsquo;) i was looking for new anime one day and my friend rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theyleaveshadows&#34;&gt;TheyLeaveShadows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれに私の最初のレビューを捧げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コドモノオモチャ、コドチャ、驚くべきアニメです。 タイトルに騙されてはいけません。 それはいくつかの暗い点とドラマがすべてのコメディに絡み合っています。 芸術はそれが&amp;rsquo;95年に作られたのを見て、その時に素晴らしいです。 音楽は充実しています。 話は素晴らしかったですが、それは一般的です。 しかし、当時はそれほど一般的ではありませんでした。 私はそれが好きだった。 全体的に、私は10に近い9.5 / 10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheyLeaveShadows/reviews&#34;&gt;TheyLeaveShadows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dedicate my first review to this.    Ko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asckj1&#34;&gt;asckj1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての面でその10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見つけたのでとても嬉しいです。 私が今まで見たベストコメディアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：
優れたプロット。 視聴者に多くの興味深いことを示す可能性が十分にある。 そして、それは完全にその期待に耐える。 私はマンガを読んでいないが、このアニメには多くのフィラーエピソードがあることを他のレビューで読みました。 それは事実かもしれないが、エピソードのどれもアニメでは無関係に見えない。 正確な感情はエピソード的なストーリーテリングによってうまくとらえられます。 ショーのコメディーは最高の部分であり、それの負荷があります。 特に最初の40のエピソードで。 非常にうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：
アートはもっと古いアニメスタイルです。 しかし、それは問題ではありません。 見栄えの良い人は大丈夫です。 そして狂った人物は狂ったように見えます。 だからここで完全なマーク。 屋外の場所の造園は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：
私はサナの英語声優に特別な10を与えます。彼女は素晴らしいです。 ショーの状況に応じた彼女の声のモジュレーションはすべて完璧に行われました。 サナのキャラクターは極端にハイパーで、頭の中ではかわいそうであることが示されています。 プラス彼女はコメディアンです。 だから彼女の声にも来なければならない。 英語の声優はそれについて不思議に思っています。 私もアキトの英語での声が好きでした。典型的なものは私の雰囲気の近くにあります。 他のキャラクター「強」「あや」「マイカ」「誰もがダブケースはすごかった。 とはい、驚くばかりのバビットを忘れないように:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;51曲のダビングされたエピソードを見た後、私は日本のオーディオでアニメを見るのは少し不安でした。 安心してください、彼らはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPウルトラリラックス（劇場版の漫画テーマに合っている）、パニック、ダイジョブ、愛の3つのEDソングをすべて愛していました。 エピソードのバックグラウンドミュージックは、古いスタイルのものですが、何の不満もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：
コドチャがとても楽しい理由。 サナが彼女のように示されていなかったら、シリーズがどのようになったのか想像もできません。 あなたは彼女を愛する必要があります。 神様、彼女は狂ってる！ 彼女の撮影中に、また家庭でも友人でも。 彼女はキャリアに直面している逆境のいずれかが彼女を倒せないようにします。 彼女はいつも陽気で、人を助けます。 アキトは彼女のために人格が大きく変化します。 彼女はどんな商業、シリーズのエピソード、映画、ドラマのためのショットを与えるのにも完璧です。 しかし、彼女が他の人を尊敬しない人ではなく、彼女がとても良い人であることをとてもうまく感じるようになる。 常に熱心に働き、他人を応援してください。
すべてのキャラクターは非常によく開発されており、サナほど重要です。 彼女がいくつかの感情的な外傷に直面するように特にサナの場合のキャラクターの開発は、美しく示されています。 彼女は少し年齢が賢明になり、彼女が持っていたすべての経験からも彼女の行動の変化は信じられないほどです。 アキトの人格変化も非常に歓迎です。 文字のすべてのビットは絶対に信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：
何と言えばいい。 すでにレビューが書かれているにもかかわらず、私は再び私の考えを落とすことに抵抗できませんでした。 最初から最後までショーが大好き。 コメディー、ロマンス、ドラマ、スライスライフのすべてがあります。 決して退屈な瞬間はありませんでした。 幸福、悲しみ、不安、怒り、すべての感情を感じることができます。 優れたストーリーと素晴らしいキャラクター。 完全な楽しさ..ちょっと行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：良質のHQエピソードをダウンロードするのは少し難しかったです。 しかし、あなたがアニメをオンラインで見たいと思えば、51のダビングされたと残りのサブベッドのエピソードを示すウェブサイトの静かなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asckj1/reviews&#34;&gt;asckj1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; in every aspect !!!    I am so glad that I found this anime. The Best Comedy anime I have seen till now.     Story [&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]:  Excellent plot. Full of potential to show many interesting things to the viewer. And it lives upto its expectations completely. I haven&amp;rsquo;t read the manga but have read in other reviews that there are many filler episodes in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coocooformanga&#34;&gt;coocooformanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はKodochaを非常に最後まで見ました。すべて日本語の字幕で書かれていて、私はこれが素晴らしいと言わなければなりません！  Kodochaは私の好きなアニメの一つです。私はロマンスでうまい笑いをしたい人におすすめです！  Kodochaは非常に劇的になることがあるので、非常にコメディーでした。 このアニメを見逃してはいけません。それを見たい場合は、もっと良くなってきているので、最後まで見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は実際に芸術を楽しんでいました、それは非常に古風でしたが、それは私がそれについて好きなことです、それは家に感じます。 スペクタキュラーではありませんでしたが、キャラクターを見て楽しんでいました。古くなったスタイルが本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ああ、私は本当に音について何を言うことができますか？ まあ、私は本当に音が大好きで、音楽はとても良かったです！ 私はいつも私のコンピュータにロマンスの物語を書いています（はい、私は書くことが大好きです！）、私はいつもYouTubeに行き、「Kodocha Ost」または「Kodocha Song」を入力します。 最初と2つ目のオープニングはすごいですし、すべてのエンディングミュージックが大好きです。このアニメを見てから、ある日、あなたはKodochaの曲を何でもダウンロードしたり購入したりすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを非常に楽しんだし、私はいつも私が悪い一日を過ごしたときに、このアニメが私を鼓舞したので、笑いと笑いを見つけました。 私はこのアニメを見るために家に帰ることを楽しみにしています。すべてがひたすらあなたの席の端にいたので、次にロマンチックで劇的なことが起こるのだろうかと思いました。 このアニメを見て、あなたは毎日それをしようとすると、あなたは自分自身の現実になることを望んでいるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは、文字通りあなたが想像することができるあらゆるジャンルを持っているので、私の好きなものの一つです！ コメディー、ロマンス、ドラマが少しありますが、それは船外ではありません。 全体的に、偉大な仕事、オバナミホ、あなたが恋に落ちた話を作りました。私は最後まで文字を愛していました。私が前に言ったように、私は今日これらの文字を見上げています。 自分の物語、私はいつも私のキャラクターがそれらのように行動する傾向がある方法を参照してください。 誰もが楽しめるストーリーを作ってくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coocooformanga/reviews&#34;&gt;coocooformanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched Kodocha to the VERY end, all in Japanese subtitles and I&amp;rsquo;ve got to say THIS WAS AWESOME! Kodocha is one of my FAVORITE animes and I would recommend it to anyone who just wants a good laugh with romance! Kodocha was very comedic, as it could be very dramatic at times. Please, don&amp;rsquo;t miss out on this anime and if you want to watch it, please watch it until the very end because it keeps gettin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alicemercy&#34;&gt;AliceMercy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AliceMercy/reviews&#34;&gt;AliceMercy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is by far one of the greatest I have seen. When I first saw the description of it I thought it was going to be one of those fun kiddy shows with tons of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myeciz01&#34;&gt;myeciz01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はずっと前に終わった！ 私は終わったときを忘れる！ 私はそれが好きだった！ 私はもう一度それを見るつもりです！ それは小さな子供のショーのように見えるが、それは私に寝かせないとそれはコメディを持っていないことを除いて &amp;lsquo;物語&amp;rsquo;のようなものです！  ^ _ ^私はそれがとても面白いと思うサナ&amp;hellip;決して気にしない！ 私はマンガをお勧めします。なぜなら、マンガの終わりにはアニメが多くあり、マンガにはたくさんのものが残っていたからです。 私はアニメを見ましたが、私はマンガを読んだので、何かがうんざりしているのを感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/myeciz01/reviews&#34;&gt;myeciz01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished a long time ago! I forget when I fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missywalker&#34;&gt;Missywalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい！ このアニメを見て終了することが最も確実にそれの価値がある！ しかし、終わりはオマケの終わりとしてよく定義されています。 私はREALの終わりがなく、Y-O-Uのラインに沿っていることを意味します。 残念なことに私にとっては嫌いですが、それは私だけです、他の人はそれを好きかもしれませんし、私はよく「私はそれを憎むことはありませんが、私はそれを愛していません。 それ以外のプロットライン、キャラクター、ああ私の良さ驚くべきこと！ 私はちょっと新天のことを思い出しましたが、それはより良いものになりました。あなたはロマンチックな言い方をすることができました。 しかし、歌っていても&amp;hellip;ああ。 偉大なアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Missywalker/reviews&#34;&gt;Missywalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OKAY! Watching this anime start to finish is most definite &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koalacutie&#34;&gt;koalacutie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的な10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、面白い話&amp;hellip;.
私のアニメの妄想が最初に始まったとき、私は私が見たものについて非常に気難しいでした。 あなたは彼らの言うことを知っています。「その表紙で本を裁かないでください。 まあ、それは &amp;lsquo;開かれてアニメを判断しないでください。&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマを最初に見たとき、私は「なんていうか」のようなものでした。 私は文字通り終了ボタンを押して、その奇妙なオープニングのためにそのショーを見ることは決してないと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戻ってきて、もう一度試してくれてうれしいです。 テーマソングをスキップした後、私はこのアニメが単独で最高のアニメであることに気付きました。 すべてのキャラクターは独自の方法でユニークであり、すべてが1つの単語でしか記述できない物語を伝えます&amp;hellip;.美しい。 キャラクターは私が使用されていたよりも若かったけれども、彼らが作り上げた関係、彼らが作った友人そして思い出が私には一日中、そして一晩中キャラクターについて考えるようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告しています。ショーの最初の5分間を見て、それを判断しないでください。 それは非常にばかばかしいように見え、あなたは他の方向を実行したいが、あなたはこれで私を信頼しなければならない。 あなたが本当に時間を取るなら、あなたはこのアニメがはるかに多いことに気付くでしょう。 その深く、心温まる、ちょうど甘い。 サナとアキトの関係はあなたの顔に笑顔をもたらし、あなたは彼らを見守ることができなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは明らかに古いアニメだから、芸術では多くの品質を期待することはできませんが、驚くべきストーリーラインと壮大なキャラクターのおかげで、それを見落とすことは容易でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは認め恥ずかしいですが、終わったときに私は泣いた。 彼らは本当に別のシーズン、つまり10シーズン以上のシーズンが本当に必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gomiのようなマイナーなキャラクターから、Akitoのような巨大なキャラクターまで、彼らは本当に私の心を刻印しました。そして、このレビューが穏やかで、いつも私の好きなアニメになるでしょう。 作者は、私がロマンスのコメディジャンルの多くの人々が見たことのない何かをすることができました。 彼女はたとえマイナーなものであっても、エベリオンに個性を与えました。 すべてのキャラクターは物語、人生、理由を持っています。 彼らだけではない&amp;hellip;そこに。 彼らは理由のためにそこにいる。 そしてSanaはそれをかなり明確にします。 彼らはそこに住んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、テーマと気分。 ストーリー全体のテーマは、すべて非常に心温まる深いです。 多くのエピソードは深く、私の目には涙が湧き出ていました。 ナオズミ、サナ、アキト、レイ、ゴミ、フカ、直子など、多くの人があなたを本当に悲しませるような話をしています。 そして、あなたはそれらを放棄することはできません、彼らはあなたにそれほど意味があるので&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、テーマソングは本当に私の上で成長しました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを誰もがみんなに勧めています。私は誰もがそれを好きだと思います。 それは私に大きな印象を与えてくれました。私が見た場所に関係なく、私はそれのようなものを見つけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/koalacutie/reviews&#34;&gt;koalacutie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall 10:    Well, Funny Story&amp;hellip;.  When my anime obsession first started, I was very picky about what I watched. You know how they say, &amp;lsquo;Don&amp;rsquo;t judge a book by its cover?&amp;rsquo; Well it should be &amp;lsquo;Don&amp;rsquo;t judge an anime by its opening.&amp;rsquo;    When I first saw the opening theme, I was li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itofuu&#34;&gt;iTofuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は面白かった、間違いなくオリジナル。 それはちょうどコミックのような感覚で、はるかに深いショーを作りました。 私はあなたがこのショーにあらゆる種類のジャンルを持っていることを知っています。  Theresロマンス、いくつかのアクション、多くのドラマ、そしてただのコメディ。 彼らの時間をいっぱいにする素晴らしい、長いアニメをしたい人のための &amp;lsquo;充填&amp;rsquo;ショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は90年代に作られたことでかなり良いですが、いくつかの色は10歳ではなく3歳のように見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
あなたがこのショーで聞いたすべてのナイトな歌と目に見える声を覚えているだけです。 主人公はただ歌が大好きで、私が言うことができるのはそれだけです。 私は、このショーの中では、音がもっともかわいいものだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はいくつかの理由でそれを7/10にします。 確かに、私はエピソードとプロットが大好きでしたが、クリエイターがいつもフィラーでシーズンを埋もうとしていたドラゴンボールZやナルトのような気分でした。 あなたが望むのは、プロットがどのように進行していたかを見たいときに、時には耳障りなことでした。 今シーズンの後半にこれ以上のことが気づくでしょう。 だから面白かったですが、退屈なので、私はそれに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はそれが好きでした、私はそれを優先順位に入れませんでしたが、退屈で憂うつな日のためにそれを保存するかもしれません。 それはまだあなたを楽しませますが、そこにはより良いアニメがあります。 これは、小さな子供のためのものであることを見て、私のチャートではかなり高くなっています。 私はちょうど将来別の良い笑いのためにいつか話を読み続けるかもしれない（はい、それは漫画で続きます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の10〜20回のエピソードを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iTofuu/reviews&#34;&gt;iTofuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story was interesting, definitely an original. It just made the show that much deeper in a comical sense of course. I find that you have all kinds of genr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natana&#34;&gt;Natana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。 私はロマンスのシーンをとても楽しんでいます。 アキトとサマは完璧です。 あなたがアニメで持っている関係を毎日見ているわけではありません。 通常、それは非常にばかばかしくてチーズですが、この1つでは、お互いにどのように感じるかについて、より感傷的です。 私は絶対にKodochaを崇拝する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は字幕の最大のファンではないので、最初に私はそれをあきらめましたが、最初のサブエピソードの後に​​私は52と思いますか？ 私は本当にコドチャをもう一度見て掘り下げました。 私はキャラクターが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバビットをあまり好きではありません。 ショーの彼のポイントは少し役に立たない。 彼は物事を指摘することができるかもしれませんが、彼がキャラクターとやりとりするとき、それは私を悩ますだけです。  Yess、それはバットウサギですが、私は彼がそこにいるという意味を理解していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見て何度泣いていたのかを表現することはできません。 サナとナオズミが自分の映画「ウォーターパレス」のために山にいた時、私は最も感情的だったと思う。 それは私の心につながっている多くのパットを持っていた。 私が楽しんだことがたくさんあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは私がしばらく見てきた最高のアニメーションの1つです。 私は非常に、FUNimationは販売のためにそれを停止しなければならなかったが、私は本当にこのショーに恋していると思います。 それは本当に私にとってコメディ以上のロマンスです。 他のショーは比較できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Natana/reviews&#34;&gt;Natana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite animes. I very much enjoy the romance scenes and how cute it is with their relationship. Akito and Sama a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mindlesssleeper&#34;&gt;mindlessSleeper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見た最初のアニメ、そして私のお気に入り。 マンガを読んで所有する。 私はおそらく約8年前にそれを見ましたが、これは単に信じられないほどです。 私はまだショーの時間を再演する。 ちょうど驚くばかりですが、退屈なフィラーのエピソードがありますが、あなたはあらゆる小さなものでそれらを見たいキャラクターととても恋し合いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー。 私の子供時代のお気に入りにそれを行うかもしれない。
また、私はあなたが好きならママレードボーイを見ることをお勧めします。
それはサナと秋田のすべての育ったバージョンのようなツイストでcept。
これらのアニメは古くからあることを覚えておいてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mindlessSleeper/reviews&#34;&gt;mindlessSleeper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First anime I saw, and my favorite. Read and own the mangas.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>