<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Busou Renkin on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/busou-renkin/index.xml</link>
    <description>Recent content in Busou Renkin on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/busou-renkin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Busou Renkin</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1536</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1536</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/75566.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1536/Busou_Renkin/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1536/Busou_Renkin/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntlettuce&#34;&gt;burntlettuce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆そのシリーズを持っています。 それは私たちが愛するのを助けることができないいくつかの未知の理由のために。 私たちはすべきではないことを知っています。 しかし、我々はシリーズを見て助け合うことはできませんし、それによって完全に魅了されることはありません。 武装錬金は私のためのアニメです。 それは完全に予測可能な、決まりきった、少年少年アニメです。 それは新しいものではなく、文字通りテーブルに新しいものは何ももたらさないが、私はこのシリーズを愛することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武装錬金はあなたの典型的な経験です。 それは、別の人に力を与えられ、神秘的な力を維持し、彼の戦いのいずれかを失うように見えることはありません主人公を持っている。これは文字通りBuso Renkinを要約する、それは戦いの後、 しかし、カズキは失うことはありません。 大部分の各エピソードは、そこにかなりユーモラスなコメディーを持っています。 キャラクターによってランダムに突発しますが、アクションをいくらか新鮮に保つのに役立ちます。 それは道に沿って開発するいくつかの素晴らしいロマンスを持っている（私は何か関連する愛のための吸盤です）。 このショーのアクションは、失望したことの1つでした。 私はそれがちょうどパワーアップとビートダウンですshonenのを楽しむために1つになったことがない。 私はこのアニメの予算の大部分が費やされたとしか思えない、本当に素晴らしい戦いが1つあります。 しかし、その行動は私の意見では良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにもかかわらず、ショーはまだ信じられないほど楽しいです。 なぜこのショーがとても楽しいのかというと、私はそれが化学だと言わざるを得ません。 KazukiとTokikoの間に発展し始める関係さえも強制されません。 あなたは本当にこれらの2人のキャラクターの間の化学が成長するのを見て、あなたは、このアニメでは見たくない何かの気持ちが現れるのを見ます。 すべてがうまく一緒に来て、私はこのショーの主な成功はペーシングだと言わなければならないでしょう。 それは非常に論理的なコヒーレントな経路でビューアの前にすべてを置く。 何も決して急がない。 カズキは多くのパワーアップを得ているにもかかわらず、圧倒的な感触は決してありません。 彼はいつも勝つつもりだったようには感じられません。 彼はただ成長しているように感じます。 ショーはコメディの時間を許しますが、決してそれを強制することはありません。 それは喜劇の効果のための劇的な瞬間に喜劇を加えるものではなく、それはそれが所属する場所に喜劇を置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクター（主にTokiko）もこのショーと恋に落ちました。 カズキはキャラクターの面で新しいものではありませんが、確かに悪くはありません。 叫び声を上げて「私はあなたの人を裂いて、ホムンクルスを殺し、正直言って、多くの人が彼女のように傷をつけず、セクシーにすることができます。 彼女の個性と発達は彼女を本当に楽しい人にしました。 彼はただの典型的な少年です。 彼は自分自身をスカーフィングすることを意味していても、彼の周りのみんなを守るために必要なことをこれまでにやりたがっています。 しかし、Tokikoはこのショーの本当のスターです。 彼女は始まり、寒くて、激しく、憎しみで満たされます。 しかし、シリーズの終わりには、彼女は、開いている、恥ずかしがり、与えるために愛がいっぱいです。 彼女は本当にシリーズを通して驚くべき開発をしています。 そのほとんどは、かごの周りにいることから来て、愛することを愛し、愛することをあなたに守りたいと思っていることを学び始めます。 私の目でTokikoをすごくすごいものにしてくれたのは、彼女が悪かったという事実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一日の終わりには、ブソレンキンとは何も変わりません。 それはまだあなたの予測可能な、クライチェック少年シリーズは良い男は常に勝つだった。 このシリーズは新しいものをテーブルにもたらしませんが、終わりには楽しいものです。 それが本当に重要なのです。 だから、あなたが良いアクションアニメ（いくつかのアニメのコンセプトをミックスしたもの）、いくつかの非常に素晴らしいキャラクター、そしてコメディーとロマンスの良いミックスを探しているなら。 それで、武装錬金を試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/burntlettuce/reviews&#34;&gt;burntlettuce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We all have those series. Which for some unknown reason we can&amp;rsquo;t help to love. We know we shouldn&amp;rsquo;t, we know it&amp;rsquo;s not good. But we can&amp;rsquo;t help but watch the series and be totally entranced by it. Buso Renkin is that anime for me. It&amp;rsquo;s a totally predictable, cliche, crony shonen anime. It&amp;rsquo;s nothing new, it literally brings nothing new to the table, but I just can&amp;rsquo;t help  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vk11&#34;&gt;VK11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;武装錬金は、他のアニメから多くの要素を取り入れた物語です。  「鋼の錬金術師」「瑠璃の剣士」「灼眼のシャナ」「運命の夜」などの要素があります。  Busou Renkinは、Rurouni Kenshin、Watsuki Nobuhiroの創作者によって開発されましたが、謙信の物語ほど叙事詩ではありません。 しかし、このシリーズの明白な点のいくつかにもかかわらず、Busou Renkinはかなりうまく維持し、比較的楽しいシリーズになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Busou RenkinはArms Alchemyを意味します。 この物語では、これらの武器錬金術装置（ユーザーの性格に基づいて武器を飛ばしている）を使用して、ホムンクリを征服するために、土地とその錬金術師の戦士たちのために走っているホムンクリがあります。 これは少し慣れ親しんだが、Busou Renkinは独自の要素とそれを元のままにするのに十分なプロットのねじれをスローすることができます。 しかし、世界のテーマを救うために、工場の普通の子どもがどこからも立ち上がっていないのはまだ深刻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは今日の標準と同程度ですが、いくつかのエピソードでは欠けていることがわかります。 むしろ、いくつかの場所や文字で。 さもなければ、芸術について不平を言うことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武蔵レンキンの音楽などはそれほど悪くはありませんが、壮大なものもありません。 オープニングの主題歌はかなりキャッチーで、戦闘中の音楽スコアはあなたの緊張感を少し引き上げますが、私がこのアニメに欠けていたのは、キャッチーな曲、音楽の中で何が起こっていたとしても、 アニメ。 そして、いくつかの点で、ショーのさまざまなポイントを失うことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kenshinと同様に、ここの主役女性主人公も傷ついています（しかし、傷跡はKenshinと同じようにプロットラインにとって重要ではありません）ので、Watsuki Nobuhiroは傷跡のフェチを持っているにちがいありません。 とにかく、文字に戻ってください。 主な男性の一人である和樹さんがあなたの典型的なヒーローです。 あまりにも多くを与えることなく、あなたは戦いで彼に反対することは難しいと言うことができます。 しかし、カズキはあなたの唯一の典型的なキャラクターでした。  Watsuki Nobuhiroは、ペースの良い変化であるユニークな（そしてあなたが私に尋ねるならばちょっとした*ちょっとユニークな）キャラクターをたくさん作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Busou Renkinの多くはきれいで、何が起こるのかはっきりしています。 終わりは、私の好みでは、あまりにも時期尚早でした。言い換えれば、あたかもその特定の終わりを持つように強制されたように見えました。 ストーリーのペースはかなり速く始まり、すべての詳細を提示せずにすぐにあなたを没頭させますが、すぐに合理的なペースに戻ってゆきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ楽しめる26エピソードのシリーズを探しているのですが、目を惹くものは何もなく、ロマンスのものもあります。武生レンキンはあなたが間違いなくチェックしなければならないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VK11/reviews&#34;&gt;VK11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Busou Renkin is a story that takes many of its elements from other anime. You&amp;rsquo;ll see elements of Fullmetal Alchemist, Ruroui Kenshin, Shakugan no Shana, Fate/Stay Night, and probably a bunch more. Though Busou Renkin was developed by the creator of Rurouni Kenshin, Nobuhiro Watsuki, it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obediah&#34;&gt;Obediah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;編集：私は言わなければならないことが1つあります。 パピヨンからなる最初の3つ（または4つ）のエピソードを見てください。 あなたがそれらを楽しむなら、見続ける。 あなたがしない場合は、見守りをやめてください。 それはそれと同じくらい簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の3つのエピソードは、メインアークに入り、シーンを設定し、表現を知らせるようなミニアークのようなものです。 あなたがスタイル（芸術、文字、すべての周り）を楽しんでいない場合、あなたは残りを楽しむことはありません。 私はそれがまったく同じものだと言っているわけではありませんが、それが好きかどうかを伝えるだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは概して良好なアニメでした。 アニメの側面のいくつかはステレオタイプ（強い信念を持つ少年、理解しない少女、お互いを理解すると恋に落ちる少女）ですが、いくつかの非典型的な点があります。  Shakugan No Shanaと並んでそれを見ていることはとても興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
最初に; ストーリーは比較的良いです。 私はこの物語に「平均的な」スコアを与えることができれば、それは間違いなく平均的な話だからです。 偉大ではないが、良い。 プロットは、街の中の隠しモンスターの線に沿って消えなければならない。 非常にステレオタイプ。 彼らは生き残るために人間を食べ、彼らはこれを防ぐ必要があります。 しかし、危険性が増します。 人間はこれらのホンンクルスの生き物になることができます。 たとえ実際にこの追加された競合を利用することは決してありませんが、使用されるポイントがあります。 私は、この側面の多くを見て、他のアニメからそれ自体を逸らすのが好きだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は非常に印象的で、非常に派手でした。 戦闘シーンは、特定のキャラクターの女性らしさの鮮やかな表示から、男らしさの華やかさの華麗なディスプレイまで、Shounenと他の「リラックス」シーンがあったことは間違いありません。 私は物語よりも時々芸術を楽しんだ。なぜなら、彼らはいつも私を気晴らしていたフラッシュバックと一緒に行くためにかなりの写真を撮っていただろうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
オープニングはかなり良いものでしたが、ブリーチやErementar Geradのように、私が再び見るためにインスピレーションを得たものは何もありませんでした。  EDのシーケンスはかなり面白かったですが、その時までに次のショーに行くことが大好きです（何が起こるか、私の場合はそれを乗り越えるかどうか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7（Tokikoは10）
2人の主人公は面白かったですが、私の好きなキャラクターはキャプテンとトキコでした。 私はキャプテンを楽しんだ。なぜなら、彼は典型的な「私は自分の意見で正しいことをやるだろう」から離れ、「私が傷つくかどうかにかかわらず、正しいことをする」と一緒に行きました。 そして、私は彼女がステレオタイプの美しい女性の鉛から出て行ったので、私はTokikoを楽しんだ、と剣をweilding中に完全にマニキュアされた爪よりむしろ男らしいと砂利だった。 それはキャラクターの私の好きな面だった、彼女はアニメーションされ、彼女がいた役割のために完全に声を出していたということでした。私は他のキャラクターの従順さが好きではありませんでした。 私は一般的なキャスト7とTokiko 10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：8
全体として、見るのは楽しいです。 どのようにすべてが判明したかを見る。 しかし、それがエピソード1の後にあなたを見ている理由ですね？ すべての純粋な少年には、戦闘シーンを中心とした愛情シーンがたくさんあります。 これは病気の日に見て偉大なアニメでした。 それは間違いなくあなたをより幸せにし、場合によっては、あなたが「The Man」で怒ってしまうでしょう。 だからアクションシーケンスやドラゴンボールZのスタイルが好きなら、「私はインスパイアされていますのでレベルアップしています」と言えば、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
私はこのアニメを楽しんでいましたが、その異形の点ではなく、簡単なプロットラインに眉をひそめました。 これはルルーニ・ケンシンほど壮大ではなく、これらの人々によって開発された他のアニメほど深くない。 しかし、あなたがこの番組を3番目または4番目のエピソードを過ぎて見始めると、それを楽しむようになるかもしれません！ 警告してください！ それは全体として楽しいですが、それほどユニークな価値はありません。 このシリーズの最も重要な部分は、過去のエピソード18です。プロットラインが終わった最初の3つのエピソードの後では、新しい状況が到着すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれであなたを残します。 あなたが好きなら最初の3つのエピソードを見て、続行してください。 あなたがしなければ。 やめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2752&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Obediah/reviews&#34;&gt;Obediah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EDIT: There is one thing i have to say. Watch the first three (or four) episodes, consisting of Papillon. If you enjoy them, continue watching. If you don&amp;rsquo;t, stop watching. It&amp;rsquo;s as simple as that.    The first three episodes is like the mini-arc going into the main arc, setting the scene, and making the expression known. If you do not enjoy the style (art, characters, all around) then you won&amp;rsquo;t enjoy the rest. I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vault2049&#34;&gt;vault2049&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;武装錬金は、たくさんのアクション、偉大な戦い、そして多種多様な武器やキャラクターを楽しみにしている人たちのためのアニメです。 あなたがNaruto / Bleachのファンなら、これを見てください。それはあなたの好きなことを確かにするでしょうし、おそらく（いくつかの面で）以前に名づけられたアニメよりも優れていると考えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのストーリーはかなりまっすぐですが、ブリーチのプロットに精通している人は、ストーリーラインが非常に暫定的であることを見いだし、それはあなたの興味の可能性が高いでしょう。 男の子が近くから目を覚まし、この悪夢の中で女の子をモンスターから保護したが、彼はその過程で殺害された。 その後、彼は本当に死んだと分かり、彼を生き続けるのは「幕末」と呼ばれる錬金術の産物です。 徳子さん（彼を救った女の子）は、このアーティファクトが武器、武器、武器錬金術：武将錬金の形になった戦士の戦いの起源であると説明しています。 ここの敵は「Humunculus」と呼ばれています（これはFull Metal Alchemistにも似ていますか？）、また別のタイプの錬金術力を持っています。 このモンスターは、彼らが犯した人間性を回復しなければならない無意識の欲求のために、人間にとって強い食欲を持っています。 ヒューマンカムルス（Humunculus with Busou Renkin powers）のような他のより強力な敵、Humunculusに類似した錬金術師の戦士があります。 ブリーチのコンセプトであるVizards、Hollows、Arrancarsにも似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、物語は非常に共通のシーケンスを持って、ほとんどのアクションshounenアニメで使用されています：あなたは最初に排除するための治療を得て、あなたはエピソード1の敵を排除し、さらに強力な敵はエピソード2と別の別の、 しかし、このシーケンスでは、アニメが非常に幅広いキャラクターを持っているため、ストーリーをより面白くて価値のあるものにしています。 それは主人公（カズキ）の周りにほとんどすべての周りにある、ひねりを持っています。 このひねりは本当にあなたがアニメを最後まで見続けるようにします。なぜなら、あなたはカズキに非常に親しみを感じるでしょうが、本当に他の人物には感じられないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的デザインは非常に高いレベルにあります。 場所は非常によく見える、thayが破壊されても、私を信じて、これはたくさん起こる。 しかし、一方でキャラクターのデザインは少し&amp;hellip;ゲイです。 パピヨンやムーンフェイスのようなキャラクターは、おとぎ話のように見えます。 あなたがSpeed Grapherのようなアニメを見た場合、キャラクターの魅力（非常に似ている）とそれに似ていることがわかります。そうでなければ、これを見て、それに慣れようと計画していますが、 この文字は本当に恐ろしいです（Poke-Moonface Mooooooooonを除いて！間違いなく私が見た最も愚かなキャラクターの1つです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続いて音について話しましょう。 私はこのアニメのサウンドトラックが揺れていると言わなければならない。 オープニングはすばらしく、ほとんどすべてのsountracksはBusou Renkinコンセプトの完璧なマッチです。 適切な音楽がなければ、戦いは本当に退屈だったでしょうが、実際には、このアニメの強さはここにあります：バトルサウンドトラックは素晴らしいです、彼らは戦いにもっとドラマとスパイスを与え、間違いなく彼らは本当に英雄的な、 退屈である。 雰囲気のテーマも完全に入力され、状況に応じて平和的/批判的な感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、アニメのエピソードと同じくらい多様です。 私たちは愚かで幼稚な人から悲しい人、そして本当に悪い人への人格を持っています。 前述したように、ほとんどのキャラクターは、愚かなことから逃れることのできない、スタジアムのような表情をしています。 しかし、そうであっても、性格は外見に反映されません。 たとえば、パピヨンを取る：彼は蝶のように見えるかもしれないし、時には本当に同性愛者がいますが、彼が真剣になったら、彼は本当に地獄のように見えます。 すべてのキャラクターは、異なるパワーを持っています（少なくともカークガンズを持つキャラクター）。 これらの力は本当に元々異なっており、主に武器として表現されています。 しかし、実際にはそれぞれの武器は異なる特性を持っています。この特性は高速再生から重力制御に向かいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人格そのものについては、私はカズキの頑固さに気付かないことは不可能だと言わねばならない。 時には彼の行動は本当に迷惑ですが、あなたはそれに慣れてしまい、最終的には本当にこのキャラクターが大好きです。 また、これらの男は本当に悪く、おそらく、何回も殺された（私は4を数えた）。 しかし、どういうわけか、彼は起き上がり、戦いに勝つことができます。だから、たとえ彼が死んでいると思われるとしても、常に勝利し、決して諦めることのできない英雄を得ました。 現代の少年アニメのキャラクターのかなり頻繁に使用されるモデルは、主なリードの周りに同情を作成する。 キャラクターの開発は、再びカズキを中心にしています。 彼は錬金術学会で最も強力な戦士になる権限を持たないことから抜け出し、その進歩には時間がかかるが、それでもそれを見に行くのは非常に不安である。 また、彼は常に新しい技術を学び、いつかは彼の本当の力を失うことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは良い、完璧ではない、他のアニメと似た要素を持ち、大きな楽しみと満足を提供することができるアニメにとってはかなり良い例です。 私はBusou Renkinを見て本当に楽しかったです。 それは良い終了し、結論の後に多くのコンテンツの必要はありませんでした。 私は誰にでもお勧めします。あなたがこの種のアニメを見ないかどうかは重要ではありません。なぜなら、実際には、それは他のアニメ、BLEACHのような同じ式であるからです。 しかし、ブリーチは人気がありますか？ だからそれは数式が働くことを意味し、少なくとも私のために働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vault2049/reviews&#34;&gt;vault2049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Busou Renkin is an anime for those who are looking forward to see lots of action, great battles and a great variety of weapons and characters. So if you are a Naruto/Bleach fan you should watch this one, it will be for sure of your liking and probably (in some aspects) may be considered better than the previously named animes.    The story in this anime is pretty much straight forward, those of you who are familiar with Bleach plot will find the storyline very tentative and it will be very likely of your interest, being similar to Bleach&amp;rsquo;s. A boy wakes up fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artrodriguez&#34;&gt;ArtRodriguez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはneo shonen getと同じくらい良いです。 長すぎるわけではありませんが、あまりにも短くはありません。  Fuck IchigoとEd、Kazukiはロックダウンして彼のKakuganeを持っています。  &amp;lsquo;私はスプラッターを&amp;hellip;あなたのガッツ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはIIP-「不可能な可能性」のアニメです。 物語は錬金術の周りを回っていますが、SUPERが演じられていますが、このアニメはFMAへの比較から逸脱していません。まさに少年ジャンプのマンガの唯一の良いプロットはアニメになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり素晴らしいです。  Watsuki信長さんから何を期待しますか？ 私はXebecが本当に素晴らしいデザインをしたことに驚いています。 戦いの場面は速いですが、もっと欲しいものです。  2人の壮大なキャラクターの間の最終戦いは非常に明るく着色されていて、それは望むことのないものになっています。 私が持っている唯一の問題は、いくつかの文字が明白に見えるということです。  Mahiroはそんなにステレオタイプに見えます&amp;hellip;しかし、Papillonはそれを補う新鮮なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのBGMは少し悪いです。 それは必要でないときの瞬間に入ります。  （ロマンチックな音楽はKazukiがTokikoに自分の気持ちについて話した後に）日本語と英語の両方のダブは素晴らしいですが、私の苦情はTokikoです。 彼女の口は両方の吹き替えの中で、より広い時代にフラップする。 彼女はいくつかの点で話していません。 結局、それはVizです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての文字がここにあります。 倒錯者、太った男、トランスセーサイト、愛の病気の敗者、ディッツ、ツンデレなど。彼らは本当にオリジナルではありませんが、彼らは仕事をしています。 さらに、これは私がキャラクターをペアリングしていた唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんでいて、両方のセットで60ドルの価値があります。 私は非常にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
 - 素早く動いて、ぶら下がっていない大作図。
パピヨンは歴史上最も活気にあふれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 文字は少しステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは今Viz Mediaから出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ArtRodriguez/reviews&#34;&gt;ArtRodriguez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is as good as neo shonen get. It&amp;rsquo;s not too long, but not too short. Fuck Ichigo and Ed, Kazuki has his Kakugane on lock down. &amp;lsquo;I&amp;rsquo;LL SPLATTER&amp;hellip;YOUR GUTS!&amp;rsquo;    This is an IIP &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godlykorean&#34;&gt;GodlyKorean&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの私の大好きなジャンルではありませんが、それは魔法のアクションですが、これは私にアニメを見せたアニメのようなものでした（私はブリッジアニメと呼ばれると思います）。 私が最初にアニメを始めたときの思い出をもたらしたので偏っているかもしれませんが、Busou Renkinは本当に楽しいものでした。他の人が試してみるべきだと思います。  Busou Renkinは、実際にはより多くの子供たちに適したショーです - それほど成熟した大人ではなく、十代です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ブソウレンキンが起こる世界には、ホンコンブルスと呼ばれるモンスターと錬金術の力があります。 主人公の武藤一樹は、謎の少女Tokikoをモンスター（homonculus）から救うために、死んだ（心臓に刺された）一夜を永遠に変える普通の高校生です。 彼の死のために有罪を感じて、Tokikoは、かわいめ、錬金術の力を含む項目を自分の心を置き換えて、かずきを保存します。  Tokikoは錬金術師の戦士で、人類を守るためにホンコンブルスと戦う錬金術師のために働くことが明らかになりました。 カズキは、未熟なルーキーの戦士として潜在的な（しかし、彼の役割を拒絶する）として組織に加わり、後で彼が苦しみと狂った紆余曲折を経て、最終的に彼と彼の運命を受け入れる（彼はもっと強くなる ）。 多くのアクションシーンがありますが、それに加えて、通常の学校生活、面白いコメディー、そして起こっているすべての表面の下で解く悲劇的な謎があります。 ストーリーはそれほど素晴らしいものではありません。それはあなたの普通の少年アニメですが、本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は幻想的ではありませんが、それでもいいです。 私は本当に本当に、すべてのキャラクター、特に私の好きなキャラクターの描写が大好きでした：キャプテンブラボー！ 錬金術が作った武器や武器は、よく描かれていた。 アートは格闘するのがとても難しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Busou Renkinのオープニング曲は本当にエネルギッシュ＆amp; 終了し、実際にすべてのエピソードの前に気分を設定します。 アクション中は素晴らしいサウンドトラックが多く、感情の感覚を高めた悲しいシーンがありました。 たとえば、「星あかり」。 私の好きなアニメサウンドトラックのひとつが、演奏時に私を裂くようになった。 それぞれのキャラクターの表情は本当に素晴らしく、ブラボー船長は深い声を〜！  ♥&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：おそらくアニメの最高の部分は、非常に楽しく好都合なキャラクターの多様性でした。 非常に多くの悪役がいましたが、本当に悪人はいませんでした。 ちょうどちょうど恐ろしい布や自然を除いて、キャラクターについて嫌いなことはまったくない。 すべての悪者は、彼らの行動の理由を持っていた、彼らはほとんどすべての悲劇的な過去を持って、あなたが嫌うことができるだけの文字はありません。 私は、主なアンタゴニストは、今までにない面白い、最も好きな悪人の一人である「Koushaku Chouno」でなければならないと思う。 彼は正直なところ悪いことではない。 実際、シリーズのほとんどで彼は他の誰かが彼を倒すことを望まないので、彼は主人公を助ける。 彼は公正な戦いでカズキ自身を倒そうとしている（彼らはすべての憎しみの下で成長している友情を持っている）。 善良な人たちは皆、とても好きでした！ キャプテンブラボー!!  ♥トキコクのキャラクター開発はカズミだけでなく信じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しめる：非常に堅実なアニメ。 私は私の記憶をリフレッシュするためにもう一度それを見直さなければならないだろうが、私はそれを楽しんでいたので、他のアニメを見ることに決めた。 しかし、アニメにとって怖い、心理的な、または「深い」側面はなく、純粋な楽しさとコメディー/アクションです。 文字はすごく好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodlyKorean/reviews&#34;&gt;GodlyKorean&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This isn&amp;rsquo;t my favorite genre of anime with all it&amp;rsquo;s magic action, but because this was like the anime that made me watch anime (I think it&amp;rsquo;s called a bridge anime?) I thought I&amp;rsquo;d write a short review on it. I may be biased since it brings back memories of when I first started anime, but Busou Renkin was really enjoyable for me, and I think others should gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gobind&#34;&gt;Gobind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：素晴らしい！ 物語はCRAZYオリジナルではありませんが、彼らはそれを描写する方法は本当に良いので、それを補うものです。 ストーリーが各エピソードにたくさん入りますが、実際には流れます。 プロットの紆余曲折はかなり良いですし、多くのアニメが持っている傾向があるものはちょうど便利すぎるように見えたものがありません。 この物語が私が本当に好きなことの一つは、物語には暗い瞬間がありますが、いくらか軽くなるユーモアがあるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレビューでスポイラーを放棄しないようにしてみてくださいが、この話は良いですので、それを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：偉大なアニメーション私の意見では、ここに出てくるものが実際にはないにもかかわらず、戦いのシーンがよく行われていると文字のデザインは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らは声優を選ぶのに本当にうまくいった！ あなたの声でナットを動かす人は通常少なくとも一人はいますが、Busou Renkinはそれがないといいのですから、誰もが驚くべき声の演技でうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはこのアニメで素晴らしいです！  2人の主人公が灼眼のシャナの主人公と似ているのに対し、この2人はほとんど迷惑ではありません。 両方の文字は本物であり、それは支持文字が面白くて無益ではないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターに持っていた唯一の問題は、サポートするキャラクターがより多くの放送時間を持っていたということでした。しかし、彼らは素晴らしいものを持っていましたので、非常にマイナーなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのアニメが素晴らしいと思っていました。なぜなら、実際に突っついた問題はなかったからです。 ちょうどどこにもなかった「便利すぎる」部品はなかった。 また、声優がいいから、あなたはアニメからあなたを奪った迷惑な声に対処する必要はありませんでした。 面白かっただけでなく、シリーズのいくつかの部分は、あなたは何かがうまくいくから笑っている興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：素晴らしいシリーズ!!!! 私はそれが似ている幕楽のシャナよりはるかに優れているので、それがより多くの認知を得ることを望むだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に楽しいアニメを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gobind/reviews&#34;&gt;Gobind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Great! The story isn&amp;rsquo;t CRAZY original but how they portray it is really good so it makes up for it. One of the things that the story packs in a lot into each episode BUT it really flows. The plot twists are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minamino-k&#34;&gt;Minamino_K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが道を行く。  Watsuki Nobuhiroが別のヒットしたアニメシリーズを作ったと私はあなたがRurouni謙信が良かったと思ったら、あなたは武装錬金を愛するだろうと言っています。 私はちょうど今日これについて学んだと思う！ それはこれをとても幸せにしました。 今週末には本や映画の邪魔をするだけでなく、甘くて甘いハンニーも見ています。  （苦笑）今日の午後にはそれを見るのが待ちきれない。 カズキとのこの話は印象を残すでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minamino_K/reviews&#34;&gt;Minamino_K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone make way. Nobuhiro Watsuki has made a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sylvanelite&#34;&gt;sylvanelite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;言及するべき最初のことは、Busou Renkinは「錬金術」や「ホムンクルス」のような用語を使用しているということです。 私はこれを明確にしたい、Busou Renkinは完全な金属の錬金術師の裂け目ではありません。  （それは私がプロットの要約を読んだときに思ったものだから&amp;hellip;少年は間違っていた。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
Busou Renkinの物語はかなりシンプルです。「私たち」対「彼らのおいしさ対悪いもの」です。 しかし、それは物語を素晴らしいものにするために実行される方法です。 プロットは、視聴者の推測を維持するために管理しています（しかし、いくつかの良いものがありますが）そのような多くの実際のプロット紆余曲折はありません。 何が起こるのだろうか？ 誰が主要な悪役ですか？ 彼らはどのようにそれらを倒すでしょうか？ これらの質問はすべて尋ねられ、あなたのエピソードに応じて、まったく異なる答えがあります。 シリーズがどこに向かうのかを推測できるかもしれませんが、飛躍的に飛躍するでしょう。 武生レンキンは3つのシリーズに分かれていますが、武生レンキンは3に入っています。これは良いことです。武装錬金にはフィラーがほとんどなく、すべての戦闘とエピソードがすべてプロット/キャラクターを進歩させるためです。 それはかなり長いシリーズです、それは実際にエピソード7の周りで立ち上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これについて言いたいことがあります。 それは「素晴らしい」。 戦いは素晴らしいですが、CGIはよく使用されていますが、キャラクターの衣装はより顕著です。 このアニメには、最も印象的なキャラクターがいくつか残っていますが（シリーズを見ている人は、時にはそれほど記憶に残らないと思っていますが&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
特にイントロのテーマは、アニメの中で最もキャッチーな、熱血で素晴らしいものです。 シリーズ内のサウンドエフェクトは良好で、同様にボイスは効果的です。 私は全く音を落とすことができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これはシリーズが輝く場所です。 文字は&amp;hellip;うーん。 言葉は単にスポイラーに飛び込むことなくそれらを記述することはできません。 キャラクターがシリーズを作っていると言うだけです。 ユニークな（これは現代のアニメでは難しいことです）、誰もが少なくとも1人の人物を愛したり憎んだりするのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
Busou Renkinは徹底的に楽しいシリーズです。 私はそれをTrigunやKenshinのコメディ - まだ深刻な性質に匹敵させることができ、私はそれが最高のものだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが真剣で劇的なアニメをしたいのなら、誰にとってもそうではありません。 しかし、あなたが良い、楽しい、アクション満載、しかし信じられないほどのアニメをしたい場合は、Busou Renkinはあなたのためです。 それは本当に見なければなりません、そして、あなたはあなた自身の結論に来ることができます。 しかし、おそらく最も顕著な特徴はそれがどれほどユニークかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sylvanelite/reviews&#34;&gt;sylvanelite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing to mention, is that Busou Renkin uses terms like &amp;lsquo;alchemy&amp;rsquo; and &amp;lsquo;homunculus&amp;rsquo;. I want to make this clear, Busou Renkin is not a full metal alchemist rip-off. (because that&amp;rsquo;s what I thought it was when I read the plot summary&amp;hellip; boy wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ltkevin&#34;&gt;LTKevin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めたとき、私はそれが他の超大国のクリシェであると思った。「私は戦う、私はほとんど死ぬ、私は新しい力を見つける、私は勝つ」とほぼ真実だった。 しかし、私は自分自身が私がそれらを見たのは初めてだったかのように、戦いとクリシェの瞬間を楽しんでいた。 本物のストーリーはあなたの注意を引くことに成功し、実際にストーリーについて考えるようになります。 あなたが売った5つのエピソードを見たとき、時には何が起こるかを見極めることができず、それはもっと楽しくなります。 私は最後のエピソードを見てから本当に悲しかったので、それは私にとって良いアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LTKevin/reviews&#34;&gt;LTKevin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching this anime I thought that it was go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssjr2&#34;&gt;SSJR2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Manこれは間違いなくトップ20のお気に入りの少年アニメの私のリストにあります。 私は何人かの新しい視聴者が、このアニメについて何度も似たような少年のアニメを見たことがあるが、これを真のチャンスとすれば、大きな可能性を秘めた偉大なアニメを見つけることができます。 これは当時は間違いなく素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは当初はかなりストレートでしたが、後でさらに危険な方向に向かいました。それは本当に私を驚かせてくれました。 それは非常に驚くべき話ではなく、少年のより良い物語の一つです。 これで私の唯一の本当の問題は、それがちょうど26 epsを超えて拡張されれば、このシリーズではもっと大きな可能性を見たことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
26冊のシリーズには面白くて面白いキャラクターがいました。 しかし、2つのリードで病気のフォルス。 男性は、私の好きな男性MCの性格を持っています。 私はhesが本当に運転され、決定的で面白いMCであることを愛しています。 私はそれは彼のトンがあるように聞こえるが、実際にはかなり他のすべてに影響を与える彼のタイプのカリスマを持っているMCを見るためにはまれです。 またTokiko、私はちょうど彼女の厳しい性格が好きですが、私は彼女がMCの原因を話すように &amp;lsquo;霜降りの氷の女王&amp;rsquo;になり始めた方法がさらに好きでした。 彼らは私の好きな「バトルカップル」チームのほとんど（私はあなたの混乱を招くアニメ「トロペス」を使用しています）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：
とにかく、芸術とアニメーションはその時間にはかなり良いものでした。 少年マンガに対するあなたのかなりの偏見がそれほど多くを見た原因でこれをスキップするならば、古いアニメを楽しんで、すべての新しいシリーズに独自のチャンスを与えることができるなら、idはこれをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SSJR2/reviews&#34;&gt;SSJR2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man This is definitely in my list of Top 20 favorite shonen Anime. I mean i get how some newer viewers can have a jaded opinion about this anime cause they have seen a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicksam&#34;&gt;Nicksam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは終わりまで日光浴を続けるアニメのようなものです（しかし、ショーンの終わりははっきりしていますが）。ショーを愛することはできませんが、その特色の1つです。ストーリーはとても平和的に進化します。 キャラクターの愛情はエピソードごとに増えています。確かに少年のジャンルとしてはちょっと変わったアニメのロマンスがありますが、ロマンスのジャンルは確かに物語の中でその場所を確保しています。
終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nicksam/reviews&#34;&gt;Nicksam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s the kind of anime that keeps you in sunspen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegurl09&#34;&gt;animegurl09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBusou Renkinは私がただの説明を読むことによって見たいと思ったものではないと思った。 しかし、私は漂白剤が好きなので、私は「なぜこれを撃たないの？」と言った。 私はしたし、私は非常にこのアニメに満足していた。 それは、いくつかの点でブリーチと灼眼のシャナに関連しています。 武装錬金庫には、この刑務所の力を与えて救ったこの少女（Tokiko）を救おうと死んだ少年（武藤一樹）がいます。 私が予測したように、彼はこの新しい力で誰もを救い、彼が愛する人を守ることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、彼は時には苦労して頑固になりますが、彼の力だけでなく彼の性格も強くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は興味深いままで、プロットの紆余曲折がありますが、見る価値があります。 それは多くの行動、コメディ、ロマンスを持っています。 文字は本当にクールです。 私はちょうど好きでした。彼はその暗いユーモラスな面を持っていますが、彼が欲しいときに気遣うことができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはかなりいいし、キャラクターはクールで、ヴィリヤンの特別な能力が好きだし、ちょっとクールに見えるし、キャラクター同士が持つ絆（主にTokikoとKazuki and Kazukiと ちょうど）、アクションとコメディ。 素晴らしいシリーズ全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegurl09/reviews&#34;&gt;animegurl09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought Busou Renkin wasn&amp;rsquo;t something I wanted to watch just by reading the description. But since I like Bleach, I sai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Buso Renkinは見て楽しいショーです。 それは期待される典型的な少年の要素をたくさん持っています：戦いを戦いたい主人公のように、彼は貴族の&amp;rdquo;保護者&amp;rdquo;としての栄光ある役を果たすことができるので、彼らがほとんどの時間を費やしている戦いもあります お互いの力がどれほど偉大であるかを説明し、当然のことながらその1つの「奇跡の動き」を彼らのお尻から引き出します。 私は戦って説明するすべての点を理解していません。 いずれにしても、Buso Renkinにはたくさんのことがありますが、おそらくそれはおそらく、すべてがBattle / Adventureのジャンルだけでなく、それ自体を楽しませるものとして解釈される可能性があるからです。 時には、それは非常に厄介なそれは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
ポスト千年のアニメまで標準の少し上には、これらのタイプのマルチ戦闘機の冒険のアニメのほとんどのようにいくつかの信じられないほど特別なf / xを提供する武器やスーパーパワーをたくさん表示されます。 このショーでは、戦いははるかに大きすぎる力ではるかに大きなスケールにあるように見えます。 そういうわけで、私は個人的には、動きが小さくて複雑なので、剣を持っているか、武道を使うのが好きなのです。カウボーイビバップ、ケンシン、サムライチャンプルー ちょうど少数の名前を挙げる。 しかし、このショーのf / xの中には、pyro f / xの大部分のように、また100万個のミサイルが同時に発射されたシーンのように、私はかなり感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
正直？ 感心しない。 洗練されたものの、それは十代の声にはあまりにも成熟しています&amp;hellip;.そして、私はちょうど彼女の感情的な範囲がかなり制限されていると思う。 ほとんどの他のキャスティングと同じですが、彼らは良いですが、特定の場面が必要とするかもしれないような、真実性や強度のある程度の量が欠けています。 バットをオフにして、私はあなたにこれに英語の声を投げかけている問題があったと伝えます。 彼らは冷静に聞こえるが、キャラクターの表情と感情的にはマッチしない。 あなたはエピソード1からこの瞬間に拾うことができます、男は心臓に刺さっても、彼はブギーボードでサーフィンしているように聞こえますか？ おい！ あなたはちょうど巨大な[bleeeep]触手で[effin]の心臓を突き刺さった！ あなたは血まみれの殺人やスパッターリングのような叫び声を出して、血、腸や糞を窒息させるべきです&amp;hellip;あなたがキアヌ・リーブスのように &amp;lsquo;whooooooaaaaa&amp;rsquo;に行かないでください！ そして、彼女は、ヒロインTokikoは、この時点で静かに、そしてクールに&amp;rdquo;これは起こるはずがない&amp;hellip;&amp;ldquo;と言います。WTFは真剣にそのように反応しますか？  Tokikoが素敵なスムーズな声を出してくれたVAが間違ってしまわないように。
OPの曲は、これは完全にシュノーケのアニメのゴミのポップ - ワナビー - ロックミュージックステレオタイプのスピードアップです。 この男を見ているビジュアルとこれをカップさせてください。何かの顔をした一樹は、この擬似的な攻撃のすべての亀頭のように、すべての腕を振って、私のイントロを飛ばしていました。 両方のEDの歌はまともなものでしたが、あなたがサウンドトラックや何かを手に入れたいと思うほど十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
ブソウキンキンは非常に簡単な話をしています。男はスーパーパワーに夢中になり、男はネメシスに遭遇し、ネメシスと戦い、もちろん世界は常に危険にさらされています。そして、必然的に、女の子、 終わり。 一般的に、すべての暴力や戦いをしてスーパーパワーを発揮するための薄い隠れた言い訳である少年型アニメの典型的な運賃。 もちろん、ビーチのシーンやファンサービスもありますが、ショーはまた面白いです&amp;hellip;私はそれをあげるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
このショーではかなり大きなキャラクターのキャストがあり、標準アニメのように描かれています。 私の好きなキャラクターは、バタフライデュード[Papillon]です。彼は変態です！ しかし、あなたが選べるものはもっとたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ザ・評決
それはかわいいです、そして、それは面白い瞬間です。 何も叙事詩ではありませんが、あなたが何もしていない場合は、時間を過ごすための素晴らしい方法です。 私はそれが販売されていた場合のみ、これを買うだろう、そうでなければYoutubeまたはCrunchyroll。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19354&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Buso Renkin is a fun show to watch. It does have a lot of the typical shonen elements that&amp;rsquo;s to be expected: like the main character wanting to fight fight fight all so he can fulfill the glorious role as the noble “protector” also there are those battles where they spend most of the time explaining how great each other&amp;rsquo;s powers are and then of course pull that one “miracle move” out of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animecruiser&#34;&gt;AnimeCruiser&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10： -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;75％過大
5％ロマンス
8％コメディ+ファンタジー
6％控えめな非誇張アクション映画
学校生活の6％スライス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主将ブラボー（佐伯守）が到着して彼を訓練するまで、ヒーロー（かずき）のパワーがあまり上がらないので、私は75％の誇張を置いた。 ブラボーと一緒にトレーニングを始めた後、カズキのパワーは不当に急上昇する。 ヒーローは愛する人を守りたいので、いつも強くなってしまうので、今まで見たアニメにはロマンスが含まれていますが、これではエピソード23の最後で唯一のロマンスだけがキスしています。 彼が彼女の心を勝ち取ることで敗北したにもかかわらず、新しい男性ライバルは約15回のエピソードの後に​​来る。 これが私に5％のロマンスを与えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8％のコメディ+ファンタジー
いくつかの非ラメのコメディは悪くない、私に良い笑いを与えた。 ファンタジーは、力と力の強さと使用の考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6％非誇張した行動
主人公の力はまだ急増していないので、アニメの開始時にのみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校生活の6％スライス
アニメはホムンクルスと錬金術の武器に関するものだが、彼らは悪くないヒーローとヒロインと一緒に学校生活を取り戻すことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、全部の物語が誇張されている理由&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ここに物理学が全く適用されていないという事実。 実際には、この全話はエピソード24で間違ったものになりました。
主人公はビクターと彼を連れて、月には身体の一部や血管を裂かずに宇宙を通り抜ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.主人公が、あまりにも多くの力を使っているために、月に重く呼吸しているという主な事実。 何が呼吸していたのですか？バキューム？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.主人公がBravoの大尉でさえわずか2ヶ月で超優位に立ったという事実。 最終的に1ヶ月間モーン・ライティング・ビーバーに滞在していましたが、ムーン・オーバーパター・ビクターのビットを破壊するほど強力ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.ムーンが地球と同じような重力を持っていて、ビクターがカスキーと飛行機を飛行場に送るために重力を利用しているという事実は、他人によって節約されることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.カズキの武器の光を1ヶ月間狙って発射し、同時に白雲が白鬼畜を創りだすこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上のことはありませんが、これでこのアニメの価値を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10： -
2007年に制作されたアニメにとっては芸術ではない。 色はうまく使用されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10： -
使用された音は時々愚かであったが、アクションシーンは悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10： -
十分なキャラクター開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10： -
アート、サウンド、コメディ、ファンタジーのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでこのアニメの私のレビューを終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeCruiser/reviews&#34;&gt;AnimeCruiser&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler Warning**      Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; :-    75% Exaggeration  5% Romance  8% Comedy + Fantasy  6% Decent non-exaggerated action moves  6% Slice of School Life    I have put 75% exaggeration, because the hero&amp;rsquo;s (Kazuki) power doesn&amp;rsquo;t increase much at all in starting until &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angleslam41&#34;&gt;angleslam41&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次元批評のための他のレビューを読む。 私はちょうどこれが、（これは一意ではないので）客観的なストーリー・ラインによってオフ・パットされていないプロセスを実際に楽しむことができるアニメの例であるということを入力したかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再びあなたのアニメの楽しさはあなたの性格/価値観と、あなたが最も楽しめる「物語」のニュアンスに基づいています。 私のためには、これはすぐにたくさんヒットし、この時点で私のトップ3の1つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター - 私はこれが本当に好きでした。なぜなら、それは良い本質を持ち、人々を援助したいと思う「注目に値する」主人公の良い例だからです。 おそらく、私が一番好きなのは女性の主役なのだろう。  「フィラー」のコンテンツでさえ、とても楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angleslam41/reviews&#34;&gt;angleslam41&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Read other review for the dimensional critique. I just wanted to input that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatriz-elf&#34;&gt;beatriz_elf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くのは初めてのことですが、なぜ私がこれを書いているのか分かりませんが、私はそれを手伝うことができませんでした。 私はいくつかの真面目な少年アニメを見たいと思っていたので、幸せなレインキンは私をとても驚かせました。
私はアニメを大好き！ 物語は非常に印象的なものではなく、オリジナルではありませんが、何らかの形でとても素敵でした。
音&amp;hellip;私はそれの何を言うことができますか？ 私はちょうど最初の結末が大好き！ そして、オープニングも素晴らしかったです。  2番目の結末は&amp;hellip;まあ&amp;hellip;それは非常にランダムなので、言葉でそれを記述することは難しい&amp;hellip;それは奇妙な感じで私を残しました：私は笑いを知っていなかったまたは唖然としたコンピュータを凝視。 あなたはアニメを見るときに私を理解するでしょう。
私は本当に主人公が大好きです！ かずきは私の意見ではかわいいです。そして、時には、彼女はやや怖いですが、彼女は物語の中で変化します。彼女はカズキの愛のために、とても素敵で笑顔の女の子になります。 この2つの間の愛の関係は単なる愛らしいものであり、それは良いペースで発展します。
私は本当にこのアニメを見て楽しんでいました。私は武生錬金を見るのはあまり確かではなかったので、チャンスを与えてくれて非常にうれしいですが、今は安心して見始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beatriz_elf/reviews&#34;&gt;beatriz_elf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s my first time to write a review, and I really don&amp;rsquo;t understand why I&amp;rsquo;m writing this, but, I just couldn&amp;rsquo;t help it. I g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackline&#34;&gt;blackline&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー^ _____ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのタイトルを知らないので、私はそれを見て前に、このアニメに何を期待するか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はこれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはストーリーのプロットではなく、バトルシーンに重点を置いたアクションジャンルの典型です。アクションシーンは素晴らしいですが、それほど特別ではありません。 ちょうどあなたがアクションジャンルのアニメに期待するもの。 しかし、このアニメをユニークなものにすると思うのは、ばかげたコメディシーンです。 私はちょうどこれを見ながら笑いを止めることはできません。また、このアニメには錬金術の考え方がどのように適用されるのかが独特です。 これを見る人は確かにそれを楽しむだろうし、彼らが私のようにそれを楽しむことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かずとむとうさんと妻村徳子さんはいいプロゲナーです。  Mutou Kazukiは共通の主人公、最初は弱い人物を象徴し、事件が彼の人生を変えて彼に力を与える。  Tokikoはまた、主人公のために最終的に落ちる典型的なヒロインです。私はまた、ストーリーのアンタゴニストの一人、Chouno Koushaku（私の好きなキャラクター）が好きです。 私は本当に生き残ろうとしているものから、私がしばらく見てきた最良のアンタゴニストの一人に変身したのが本当に好きです（私は彼のマスクと服のファンではありません：P）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にストーリーは良いです。 私はプロットに問題はない。 私もこのアニメのキャラクターには問題ありません。私はこのアニメのコメディシーンも好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は10点中8点を得ました。あなたが見るものを探しているなら、間違いなくこれを見てください。 それはそれ以上の価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blackline/reviews&#34;&gt;blackline&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review ^_____^    I have no idea on what to expect on this anime before I watched it since I don&amp;rsquo;t really know this title.    Now I&amp;rsquo;m glad I watche &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rondoblend&#34;&gt;rondoblend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;召喚アニメの奇妙な姿勢に従う それは全く何も新しいものを提供しません。 良いiQを持っていて、少なくとも数ヶ月アニメを見ている人は、何を期待するか知っています。
だから私は長いレビューであなたを気にしません、ちょうどあなたが見てきた1つまたは2つのshounenのアニメを覚えて、控除（一般化）を行います。  Busuo renkinのグリップを取得します。
しかし、不慣れなアニメ愛好家のために、このアニメは十分です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rondoblend/reviews&#34;&gt;rondoblend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Busou renkin follows the standart formula of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izaya&#34;&gt;Izaya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーがあなたの典型的なショーネ体験であると誰かが間違ったことから遠くになることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにこのショーは典型的な少年アニメを構成するものに基づいていますが、あなたが実際にショー全体を見て、送信しようとしていたメッセージの深さに気づいたら、あなたは見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのすべては単に美しいものです。 それはあまりにも凝固させることが難しくないし、プロットが発展するにつれて、ショーが進行するにつれて、それはちょうど良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのショーでロマンスをどのようにうまく描いたか、本当に好きだった。 それはあなたに、他のメディアが達成できないような気持ちを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なアンタゴニストは、あなたが助けることができない人、特に彼がアンタゴニストであっても、それはちょうどだ、私はそれを説明することはできない。 理解するためには、あなた自身でショーを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直にそれに魅了されていたと思うし、アニメファンであろうとそうでなくても、これを見ている誰もが同じように感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izaya/reviews&#34;&gt;Izaya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whoever said this show was your typical shounen experience couldn&amp;rsquo;t be further from wrong.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingsofleon&#34;&gt;KingsofLeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;武装錬金の冒頭では、誰かが力を得て、みんなを守ることができる典型的なアニメのようだった。  Busou Renkinはもう少しリラックスしていて、それをもっと楽しんでいました。 私は結末について本当に恍惚ではありませんでしたが、全体的には、サイエンスフィクション、ロマンス、超自然的なものがすべて1つ= D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingsofLeon/reviews&#34;&gt;KingsofLeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the beginning of watching Busou Renk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ms06fz&#34;&gt;MS06FZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのこのショーは特に注目に値するまたは例外的なことは何もしません。 これは非常に標準的な敵の週弧ベースのスーパーヒーローショーで、主にその素晴らしいOP（Makka Na Chikai）といくつかの非常に面白いキャラクター（Papillon）で注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがこれらの種類のショーの1つを望んで、大規模な時間が沈むことを望まないなら、それは調べる価値があります。 それは26のエピソードだけで、標準的な2アークプロットを持っています - 最初の悪役ではなく、本当の村でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーヴィルやスーパーヒーローには創造力があり、ゲッターロボ/マクロスの敬意を払っている3人の男のように、しばしば不十分で、スティックの短い方の端を手に入れる人もいる。 結局のところ、シリーズのパンとバターの戦いは（たとえ最終的な対決が少し反戦的であっても）エキサイティングであり、劇的な叫びに続く剣の衝突にはあまり依存しません。 たとえ悪党がサイドキックの上のリーグにいるように設定されていても、良い戦いの振り付けがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まっすぐなキャラクターコメディ/アクションショーは、プロットが特別なものではないにもかかわらず、とても楽しいです。 ダブは全く悪くない。 あなたが何か面白く、エキサイティングでフォーマルなものを欲しがるならば、ショットを与える価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MS06FZ/reviews&#34;&gt;MS06FZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All told this show does nothing particularly noteworthy or exceptional. It is a very standard enemy-of-the-week arc-based super &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurupan&#34;&gt;Kurupan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい素晴らしい塊。 片手で巨大な武器、文字通り窒息する力、異人種の悪役を邪魔する、そして短い髪の甘くて甘い女の子を忘れないでください。 それは少しブリーチがDBZに会ったようなものであり、彼らはいくつかの主人からあなたが得る「不必要な戦いの必要性なし」のピンチで真剣さのレベルで危殆化した。 多分見なければならないかもしれないが、確かに見るべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurupan/reviews&#34;&gt;Kurupan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A big lump of awesome. Giant weapon in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kitten320&#34;&gt;kitten320&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は非常に失望し、シリーズで延期しました。 まさに私が見たいとは思っていなかったし、最初はシリーズを見るのがとても嬉しかった。
アイデアは悪くありません、基本的に私たちは人間の食べるホムンクルスを殺している錬金術師の戦士を持っています。
主人公が誤って戦闘に巻き込まれることから始まるシリーズ。 しかし、後で彼は完全にこの新しい仕事に専念する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何とか私は、何とか私が雰囲気に入ることができなかったことと、彼が美しく、奇妙なポーズを作っていると思う半分の裸の村人が、本当に助けにならないということです。 または彼が奇妙な衣装を着用し続けると、ショーのバーガーのカフェ労働者でさえそれを処理できませんでした。 それを数回落とすことを考えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、双子が紹介されたエピソード9周りでは、実際にショーが始まります。 それはもっと多くのものを巻き込み始め、実際の物語はちょうど始まるようです。 それ以来、ほとんどが良くなっていて、パピヨンの奇妙な服のようなランダムなものを忘れ始める。本当に、パピヨンは本当に面白くて違ったものになり始めた。 彼はそこにあなたの典型的な村のようではない、奇妙な衣装は彼のuniqnessの一部です。 さらに多くの登場人物が登場し、そのうちのいくつかは静かな楽しみです、双子はその良いキャストの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounenシリーズにもかかわらず、私たちは実際に物語を台無しにしない、まともなロマンスの開発を得る。 文字は強く感情的に成長し始める。 彼らは変化し始め、あなたはそれらにもっと仲間入りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に8までマークを挙げたいと思っていましたが、非常に安っぽい結末のために決めました。 それは悪くないが、私のタイプではない。だから7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、ショーがエピソード10（小さなツインアーク）の後でまだあなたに興味がない場合、シリーズはあなたのためではありません。 しかし、あなたは忍耐を持たなければなりません。そして、ついにあなたの忍耐は払われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kitten320/reviews&#34;&gt;kitten320&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idea is not bad, basicly we have Alchemic warriors who are killing human eating homonculus.  Series start with the main character accidently getting involved in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirito50&#34;&gt;Kirito50&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、まず、武生蓮子がかなりいいと言わなければならないでしょう。 以前のアニメを見て、私の意見では、もう少し作業が必要です。 ほとんどの人のレビューで唯一問題となっているのは、他人がアニメを見ているときに、他のアニメと比較したものです。 今のような他のアニメもありますが、錬金術や怪物とは何の関係もないかもしれませんが、他人のレビューを見ているだけで、どちらも気にしません。 彼らはアニメについて話します、それが主な目的を知りたいのであれば、アニメーション全体について何が説明されているのかを、その隣のイントロダクションを読むだけです。 しかし、人々は他のアニメがこの剣/武器の経験と似ているかどうかを知りたがっています。 アニメは数多くありますが、あなたはFMA、フルメタルの錬金術師を抱えています。これも武装錬金です。 あなたはSword Art Onlineを持っています。 主人公がこのバーチャルワールドにログインし、彼の意志に反してそこにとどまることを余儀なくされ、彼の人生のために戦う必要があるため、Sword Art Onlineは個人的なお気に入りです。 私の個人的な意見には非常に良いアニメがあり、それは聞こえるほど悲しいものですが、武蔵レンキンよりもはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirito50/reviews&#34;&gt;Kirito50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, to begin with I would have to say that the anime Busou Renkin was pretty good. In my opinion from watching previous anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nafan&#34;&gt;Nafan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、すべての最高のshonenのclichesを取って、1つの素晴らしいアクションバンドルに転がすことを想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、（漂白剤の最初のいくつかのエピソードに非常に類似している）ホムンクリと呼ばれる怪物と戦う作品に描かれている平均的な高校生（まさにアニメのような）  （それは正直なところ、全くオリジナルではありません）それは見ても楽しい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルは非常に美しいものです。 これは必ずしも悪いことではありません。なぜなら、彼らは中空の戦う大兄弟とは別に物事を行うからです。 文字は大丈夫に見え、ホムンクリはかなり面白く見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアクションは、シリーズ全体で流行している典型的な「超強力なメガ動く、本当に長いお尻の名前」攻撃で、本当に美しく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に武蔵蓮琴を楽しんでいました。私は挑戦的なアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P。ダブはボールを吸う。 それが下敷きであることを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nafan/reviews&#34;&gt;Nafan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, imagine taking all the best shonen cliches and rolling it into one awesome actiony bundle.      &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seifuu&#34;&gt;Seifuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Busou Renkinは、昔ながらのパワーアップ、ビート・ダウン、女の子アニメです。 それは革新的ではなく、永続的な印象を残さないかもしれませんが、Buosu Renkinは、ガオガイガルの有名な「湯浅 - あのタンジュウ」だけに匹敵する、強く思い出深いキャラクターとキスカットのオープニング（ショーの最高の部分）を披露します。 それは「人」と「ロマンス」を置き、どんな少年のファンにとっても必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seifuu/reviews&#34;&gt;Seifuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Busou Renkin is a good old-fashioned p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ武装錬金、これはいいアニメではなかった。 それはそれほど悪くはありません。アニメコミュニティーをサポートするための典型的なアニクシングのようなものだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はFMLとよく似ていますが、仏教徒の錬金術のやり方には少し違いがありますが、それは似たようなものでした。私は仏教徒の魅力と効果を完全に忘れてしまったと思います。 文字は大丈夫です、私は女性のキャラクターを楽しんだ、私は彼女がかなり悪いと思った***。 一流の男性との彼女の関係は良好で清潔でしたが、他の男と女のアニメのようなものでした。 だから、あなたが何らかの精神を失っている行動を探していて、本当に特別なことは何も探していないなら、あなたは漂白剤とフルメタルアルカチズムのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh Busou Renkin, how this was not a good anime. Well it&amp;rsquo;s not THAT bad, it just felt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wintersnowcloud&#34;&gt;wintersnowcloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは短くポイントになります。
このショーは特別なものではありません。 あなたはそれを見た。 それは以前に起こったことです。 超兵器、スーパー戦闘、大きな爆発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ねえ、私はこのショーが本当に好きだった。 あなたはいつも地球を壊すために破砕される必要はありません！ 見守る価値のある頑丈なアクションショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることが分かれば、BLEACHBALL Zになる前に、ブッシュの最初のシーズンか2つを覚えています。
それはあまりにも固体のテーマソングを持っていた。
あなたがまだこのように見ていないなら、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wintersnowcloud/reviews&#34;&gt;wintersnowcloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will be short and to the point.   This show isn&amp;rsquo;t a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いてからずっとずっと時間がかかっていますが、Busou Renkinは本当に私に感想を書いてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
まあ、正直言って、戦争/アドベンチャータイプの少年アニメにとってはそれほど素晴らしいことではありませんが、結局私は武蔵レンキンの焦点はそこにしかないと思います。 このアニメはかなりのドラマを持っているようだ。 私の忙しいスケジュールにもかかわらず、数日後にこのシリーズを見るために私を魅了した感情的なシーンの最初から最後までのアニメは、良い行進を持っていた。 とにかく、かずきがかれの周りの人や環境を変えたのは、私の意見では卓抜していました。 これは、私が見てきた最高の戦闘/冒険のアニメの一つであり、戦いの感情的なシーンとバランスの取れたシーンのバランスが取れています。 そして、私のために、ストーリー「穴」はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
色はかなり鈍いですが、すべてのアクションシーンは非常にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
良い、特に感情的なシーンの中で演奏されたbgm。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
間違いなく、私が見てきた最高の「無私のキャラクター」は、最初から最後まで一定であった。 どのキャラクターがどんな行動をとるのか、どのキャラクターがどれほど安定しているのかを知っていることは、アニメに非常に強い理由がない限り個性が変わらないということを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
まあ、このアニメは私の意見ではとても良いですが、ドラマやキャラクターにはもっと賢明です。 しかし、より多くの場面は、ほとんどの場面だけではなく、主人公の過去の、そしておそらくは家族や学校生活の一部に専念することができます。 文字の深さを増やすために、文字の展開をより強調することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a long time since I&amp;rsquo;ve written a review, but Busou Renkin really inspired me to write a review.    Story: 10  Well, to be honest, the story isn&amp;rsquo;t all that amaz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackrabb1t&#34;&gt;Jackrabb1t&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暴力：血、切除
言語：中程度
ヌード/セクシュアリティ：マイナー（入浴シーン、実際のヌードなし）
Innuendo：中程度&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;武藤一樹は普通の高校生ですが、ある夜は寮に戻り、学校の背後にある放棄された工場で光を見ます。 調査の結果、彼は女子高生を襲った蛇のような幻想的な生き物を見る。 モンスターが襲った瞬間、カズキは飛び跳ねて女の子を脇に倒し、命を救うだけでなく、蛇のスピンした尾が心を貫くように即座に死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次にカズキが知っているのは、不思議な女子高生、徳子さんが学校生活の中で意識を高めているということです。  Tokikoは錬金術師の武者であり、Homunculiとして知られているカニバリの生き物から幕開けの武器を使って世界を守り、カズキは戦いに入ったばかりです。 錬金術師の世界と錬金術師とホムンクリとの絶え間ない戦いは、カズキの世界でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、日の丸のユーモアとより深刻なテーマとのバランスをとっています。カズキは、錬金術師としての新しい人生と教育と寮生の日々の懸念をバランスさせています。 ストーリーのペースは非常に良好で、アクションとドラマの両方があります。 このアニメには2つの主要なストーリーアークがあるように見えます。最初はLXE、エリートエリートの悪いリーグ、ビクターと呼ばれるビッグスターの登場と彼を倒す闘いの第二の弧です。 他のマイナーなテーマも、KazukiとTokiko、KazukiのAlchemist Army内でのトレーニング、Kazukiと彼のネームスとの相互作用、素晴らしい主人公のPapillonの関係を発展させることを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはかなり不快なコンテンツがあります。 私はPG-13の評価についてそれを与えるだろう。 最も顕著なのは暴力であり、その中にはたくさんのものがあり、四肢は切り取られ、血液（赤や他の色）は戦闘シーン中どこでも飛び散る。 しかし、これらの戦闘では一般的に唯一の死者はモンスターであるため、壊滅的な怪我も人間のキャラクターによって持続されているわけではありません。 私が言うことから、字幕付きの日本語版には少しの言語がありますが、本当に主要なものはありません。そのような言語はまったく頻繁ではありません。 英語の吹き替えでは、冒涜のほとんどが、あまり好ましからざる言語に置き換えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメと同様に、いくつかの風呂場があり、キャラクターは自分の衣服を1つの戦闘シーンで気化させ、彼の不滅の体を完全に残しています。 しかし、これらのシーンでは、何も表示されません。 例えば浴場のシーンでは、誰もが風呂に入っていたり、霧がすべてのいたずらを隠したりしています。しかし、場所には若干の性的嫌悪感があります。 ある時点で、すべての人は浴中で男女の相対的な大きさを比較して、一般的な絶望と幻滅の結果となります。 悪魔的なキャラクターのひとつ、パピヨン、男性のホムンクルスは、暴露されたレオタードのような制服とマスク（それは他のキャラクターが彼を「隠れた痴女」と呼ぶように導く）を身に着けます。 他の時には、パピヨンはひもまたはかなりひどいサスペンダータイプの水着しか着用しません（これは男性のキャラクターであることに留意してください）。 カピュキのロマンチックではないが、パピヨンの強迫観念と、メロドラマのための彼の才能と、衣類のスタイルと味の「すばらしい」センスを考えると、そのようなアサーションは明示的に宣言されていないが、彼は同性愛者である可能性がある。 このアニメには女性ファンがほとんどいません（もしあれば）。 これは、多くの女の子が主人公にすべて興味を持っている「ハーレム」スタイルのアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが本当に輝くのは興味深いキャラクターです。 それらのいくつかはまったくステレオタイプですが、通常と少し違うものもあります。 私はTokikoのクールで、成熟した、レベルの高いバイブが本当に好きです。 それから、「マシュー・ブラボー」のキャプテン・ブラボーがいます。 武藤一樹は、他人のために自分を犠牲にして「強くなりたい」というクッキーカッターの英雄型の一種ですが、ジェネリックであるにもかかわらずまだ十分なキャラクターです。 私の個人的な好みは、不死を得るために錬金術の力を求める希少な病気で死んでいる悪魔的な天才の学生、カズキの敵対的なパピヨンです。 見苦しいキャタピラから悪質なバタフライマスターへのパピヨンの変容はかなり面白く、パッピーの暴力的で鮮やかな性格は物事を面白くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これは面白いキャラクターとまともなストーリーラインのバランスの取れたアニメです。 あなたがアクション、クールな力、そしてあまりにも多くのエクッチコンテンツではない多くのアニメを好きなら、このアニメはあなたのためかもしれません。 また、それはハッピーエンドを持っています。 私はこのアニメに心のこもった親指を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jackrabb1t/reviews&#34;&gt;Jackrabb1t&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Violence: Blood, mutilation  Language: moderate  Nudity/Sexuality: minor (bath scene, no actual nudity.)  Innuendo: moderate    Kazuki Muto is just an ordinary high school student, when one night on his way back to the dorms he sees a light at the abandoned factory behind the school. Upon investigation, he sees a fantastic serpent-like creature stalking a schoolgirl. In the moment that the monster strikes, Kazuki leaps in and knocks the girl aside, saving her life but also dying instantly as the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobody25864&#34;&gt;nobody25864&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常これは通常のアニメ（BLEACHとの類似点以上のもの）ですが、本当にこのアニメを偉大なものにする1つのことがあります。 パピヨン 彼は私が今まで見た中で最も興味深い悪役の一つであり、私の個人的に好きなアニメキャラクターの一つです。 彼はとても悪口なスーパーヴィランで、彼は邪悪な悪魔のような演説をしながら、何とか肺を咳させることができます。 彼は絶対に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、それは彼のためだけにこのシリーズ全体を見る価値がある。 彼を連れて、あなたはまだまともな少年バトルアニメを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobody25864/reviews&#34;&gt;nobody25864&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While this would normally be a run-of-the-mill anime (wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、錬金術の魔法のような涼しい背景を取り、フルメタル錬金術師の集中力の弱いバージョンと考えて、奇妙な/奇妙な紆余曲折を物語に追加します。 それはいくつかのコメディーの瞬間を持っているが、それはより深刻なシリーズストーリーラインの賢明さの傾向にある傾向があります。
私はその話がずっと強すぎるとは思っていませんでしたが、いくつかの面白い戦闘シーン、悪者、時折のパワーアップを試してみました。
はるかに優れていたかもしれませんが、それでも時間を過ごすには良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show takes a cool background like alchemy m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;武装錬金は本質的に典型的な少年アニメであり、主人公が特別な力を与えられ、世界全体を救うことから始まり、どんなドラマにも深く掘り下げて見ることのない楽しいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
全体的な見た目はシリーズに適していて、すべてのキャラクターは上手く描かれていました。誰もが別の武器を持っていたので、彼らの攻撃は別々にアニメーション化されなければなりませんでした。アニメーションはかなり良かったし、何度も何度も 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
使用された音楽は良いですが、それは素晴らしいではない、オープニングはまともなロック曲であり、戦いの間に使用される音楽は緊張や興奮を加えることによって物事を進めるのを助け、効果音はすべてOKです。 壁が破壊され、海の波が襲ってくる。 声優はすべてうまくキャストされています。今は私が日本語版を見たことがないので、私は英語のダブを話しています.Papillon、Moonface、Bravoキャプテンでした。 声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
主人公の主人公は、私の意見では、非常に穏やかなキャラクターです。最初に彼は特定の力を与えられ、彼はそれを使用してゼロを犠牲にして皆を救うと決めました。これは迷惑になるかもしれませんが、  Tokikoは、無慈悲に戦うことから奴隷服を着るときに恥ずかしくなることに行くことができる私たちの第二の主人公です。 パピヨンはユニークなアンタゴニストであり、彼が行動して服を着る形でキャンプにいるだけでなく、カウキーにガウロン型の妄想もある。 他のすべてのミニアンタゴニストと善良な人たちは、あなたが決して飽きてくることのないユニークな人々であり、主人公の友人はすべて楽しいものであり、時々漫画の効果を加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
武装師匠は楽しい少年アクションシリーズで、そこに少しのロマンスが加わりました。主人公が敗北したり働いたりしている幅広いオリジナルキャラクターに興味を持っていることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Busou Renkin is in essence a typical shounen Anime, it starts with the protagonist being given a special ability and takes it upon himself to save the entire world, being shounen it is a fun show to watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alarm1337&#34;&gt;alarm1337&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメを終えたばかりで、マンガをまったく読んでいない。 アニメーションはかなり良いと思っていました。私は漂白剤とナルトと似ていると言われていたので、もともとそれを見始めました。 物語は実際にはかなり良いですが、戦いarn&amp;rsquo;t最高ですが、彼らは恐ろしいではありません。 最初はあまり好きではありませんでしたが、いくつかのエピソードの後に​​は私は助けられずに続けることができませんでした。 あなたが新しいものを探しているなら、このアニメは見て分かる価値があります。正直なところ感情的な感情を感じる部分がありますが、それは良いことだと思います。 私が望んでいる唯一の事は、より多くのエピソードがあった可能性があり、おそらくそれがすべての後に何をするかを示すいくつかのエピソードです。 私はこのアニメに8/10を与えます。それはショットを与える価値があります。 私は間違いなく、このアニメをいつか再び見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alarm1337/reviews&#34;&gt;alarm1337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well i just finished this anime, havn&amp;rsquo;t read the manga at all. but i thought the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moedelw&#34;&gt;MoeDelw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見は次のとおりです。もしあなたが12歳以上であれば、あなたは何か他のものを見ない方が良いかもしれません。
私はアニメを攻撃するためにここにいない私はあなたの時間の価値を得るのを手伝っているだけです。
まず第一に私は武装錬金を見ることを選んだのです そうではありませんでした。 ロマンスは極端に少なく、エピソードの最後のカップルまで育てられませんでした。
私はこれを見て19歳でしたが、残念だと言って申し訳ありません。 若い聴衆を対象にしていた可能性があるからだと思います。
主人公のKazukiとTokikoには特別なことは何もなく、悪役はかなり馬鹿です。  Gurren Lagannは私の意見では、Busou Renkinを大きく上回るIPPですが、他の誰かが「不可能な可能性のある」アニメであり、その意味でインスピレーションを求めているなら、それは意味があります。
あなたがあなたの「計画を見る」リストに他のショーを持っているなら、まず彼らを見てみましょう。
すべてのことはオープニングの歌が本当に良いと言ったC：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoeDelw/reviews&#34;&gt;MoeDelw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My honest opinion is this: If you are over 12 years old you might be better off watching something el &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kinjirouliu&#34;&gt;KinjirouLiu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメをどこから始めるべきなのか、他のすべてのアニメと同じようにファミレスになることはありませんが、私は人を考えていたことを本当に楽しみにしています。&amp;hellip;.チーズは、チャートから離れています。 このアニメは誰がそうするのかということを意味します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9は素晴らしかったですが、ラインはいつも安っぽいものでしたが、何がそんなに面白くてワットで笑っているのを見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7、それはあなたが古いアニメのために考えると悪くなかったのは、いくつかのアニメとは違って実際に見ることができた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8、曲は適切な瞬間に演奏され、キャッチーだったが、オープニングやエンディングのクレジットを見たことはなかった：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9、卑劣なことは、そのような耳への楽しさなど、その強姦のように聞くのはとても楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体を通して：8、とても楽しいので、時間がかかるので、26episodesしかし、人はそれはロザリオ+ヴァンパイアのようなものでしたが、ちょうどidk&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KinjirouLiu/reviews&#34;&gt;KinjirouLiu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay where to start this anime you wouldnt be familair with like all the other anime its pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>