<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Puchimas Petit Idolmster on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/puchimas-petit-idolmster/index.xml</link>
    <description>Recent content in Puchimas Petit Idolmster on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/puchimas-petit-idolmster/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Puchimas Petit iDOLMSTER</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15649</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15649</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/44680.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15649/Puchimas__Petit_iDOLMSTER/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15649/Puchimas__Petit_iDOLMSTER/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigglyppuff8&#34;&gt;jigglyppuff8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいるなら、あなたは「この番組を見なければならないのですか？」という質問に答える目的でそれをやっている可能性があります。 あなたがiDOLM @ STERを楽しんでいない、または経験していないなら、このスピンオフはあなたにアピールするつもりはない、何かを見てみましょう。 あなたがiDOLM @ STERを楽しんでいれば、これは765PROのより多くの冒険のためのあなたの渇望を満たすことができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プチマスの背後にある前提は、「プチダール」と呼ばれる生き物の存在を巡って、765で働く人々の小さな形をした似顔絵です。これらの生き物は、キャラクターのかなりの誇張されたファンディング解釈である特徴を持ち、それらを彷彿とさせる声調 それぞれのアイドル。 例えばAfuu、Hoshii MikiのPuchidoruは、睡眠とおにぎりを愛し、「Nano」と「Hanii」だけを使って話します。 プチダールの中には、エピソードの流れに影響を及ぼす特別な力を持っているものもあります。 彼らはすべてある程度の人間の知性を持っていますが、彼らはすべてペットのように行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次々に、これらの奇妙な生き物と偶像の周りを回っているおとぎ話が、彼らのそれぞれの765PROアイドルで彼らの新しい家に戻される前に起こります。 これらの騒動は、熱帯地方、ジャングル、砂漠で、仕事や世界規模での簡単なトレッキングで起こることがあります。 彼らは、日々の簡単な作業から、世界的な隠れ探求のような無意味なものまで、様々な状況に遭遇します。 このイベントの流れは、主にアイドルワークとライブインサートソングの番号に焦点を当てたメインシリーズのものとは対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスピンオフの強さは、主シリーズと同様に、アイドルとプチドールとの間のキャラクター相互作用にある。 しかし、インタラクションはすべて本質的にコメディーでコメディーであり、キャラクターはメインシリーズのように感情的な手荷物や疑念を抱くことはありません。 実際、キャラクターの多くは、プチドールに類似した「ファンダム」特性も強調しています。 キャラクターの最大の変化はプロデューサーに見られる。プロデューサーは、はるかにコメディーな救済の役割に追い込まれ、信頼性の低い倒錯者になり、彼の頭部はユビキタスイエロープロデューサーPで置き換えられた。プロデューサーは現在、 これは、アイドルが互いにより独立して相互作用することを可能にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審美学科では、スタイルとサウンドがシンプルで活気があり、明るいプチマの雰囲気に合っています。 アニメーションも非常にシンプルで制限されているため、アニメのような歌やダンスのルーチンはありません。 最後のクレジットは、iDOLM @ STERキャストのさまざまなメンバーが歌い出した新しい曲を、同様の軽快さで提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのすべての要素を考慮すると、このスピンオフはiDOLM @ STERシリーズの幸せで楽しい部分に重点を置いていると結論づけることができます。 あなたが765PROのアイドルでもっと楽しいアタックをお探しなら、このスピンオフがお勧めです。 この番組はすべてのiDOLM @ STERファンではないかもしれません。 あなたがiDOLM @ STERシリーズのキャラクター開発やソング・ダンスの側面をもっと楽しむなら、このスピンオフはあなたのものではないかもしれません。  Puchimasは本質的にファンタスティックなキャラクターのやりとりを提供するシリーズですが、iDOLM @ STERをもっと探しているファンにとっては完璧なマッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jigglyppuff8/reviews&#34;&gt;jigglyppuff8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise behind Puchimasu revolves around the existence of creatures called &amp;lsquo;puchidols&amp;rsquo;, small, stylized caricatures of those working at 765. These creatures have traits that are greatly exaggerated fandom interpretations of the characters and they only communicate through vocal tics that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「プチダールとは何ですか？ このレビューでは、かわいらしい愛らしい小さな塊 -  Me。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がスピンオフを見る方法は、彼らが2つの目的を持っているということです。すなわち、ショーのファンに楽しんだり、新しいファンをメインショーに引き込むために、より多くの素材を提供したりすることです。 スピンオフが後者をせずに前者を行うことができれば、私はまだそれを成功と見なします。 だから、私の考えでは、スピンオフの最高のタイプは、既存のファンにもっと多くのコンテンツを提供するだけでなく、新しいファンを引きつけることもできます。そしてPUCHIM @ Sは、私にiDOLM @ STER 近い将来に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
どんな話？ これは物語を必要としません。 それは本当に面白い日常的なイベントのセットです。 各プチダールには、自分自身の特別な特性があります。それは、アイドルについての何かを反映しているように見えます（これは、私がメインのショーを見たことがないためです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術は良いです。 カラフルです。 それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは音楽アニメです&amp;hellip;音が良くなければ衝撃的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
プチダールは、私が今までに見た中で最も面白いもののひとつです。いくつかの例があります：春香がいます。 文字通り穴を掘ってそれらに飛び込むユキポ。 彼女が考えている人の位置にテレポートすることができるMiurasan、 人を刺されている千早（特に胸が激しい女の子）。 彼女が思っていることを書き留めているタカヤは、 おにぎりを大好きなAfuさん。 彼らも本当にかわいいと言いましたか？ 彼らはそうだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はこのシリーズが愛らしいことを発見しました。 それは素晴らしいタイムキラーです、そしてまたそれは本当に短いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私のスヌープは、このようなショーにこのような高い得点を与えることについて考えるべきではないと私に言いますが、私は気にしません。 私はこのシリーズを絶対に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私はXシリーズが好きなら、これを見なければならないと言っているセクションでこのレビューを終了しますが、正直なところ&amp;hellip;このようなことは考えられません。 そう&amp;hellip;ええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What is a Puchidol? An adorable little pile of cuteness&amp;rsquo; - Me, in this review.    The way I view spin-offs is that they have 2 purposes: to provide more material for the fans of the show to enjoy or to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weweregiants&#34;&gt;WeWereGiants&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プチマ！ 基本的に756 Proのアイドルのミニバージョンであるプチドルスを中心に展開するアニメです。 ショーが進むにつれて、プチダールはスタジオに参加し、彼らのおかしなことはもっと狂ったようになります。 プチダールのそれぞれは、乗算やテレポートする能力のような特別な力を持っています。これらの力は、アイドルにとって多くの面白いものを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語にはあまり意味がありません。それは生命のアニメーションの一部ですので、それはちょうどアイドルとプチダールに従いますが、それは非常に面白いアニメだと言われています。 それは非常に中毒性があり、通常は3分間のエピソードを通してストーリーキャリーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかわいいですが、特別なものはありません。 今は時々クールなエフェクトがありますが、ほとんどが「かわいい/萌え」のタイプのアートに固執しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：シリーズには3種類のEDがありますが、アイドルマスターシリーズの曲と似た曲はありませんが、音楽はまだまだ魅力的です。 声はすべてあまりにも愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あなたがアイドルマスターからのキャラクターが好きなら、あなたは再び彼らと恋に落ちます。 プチドールズは本質的にアイドルのベビーバージョンなので、余分なファンを増やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズはすごく面白いですが、あまり長くはありませんので、もしあなたがアイドルマスターを見たなら、これは楽しい、短いシリーズです。あなたは8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeWereGiants/reviews&#34;&gt;WeWereGiants&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Puchimas! is an anime revolving around Puchidols, which are basically mini versions of the idols from 756 Pro. As the show goes on m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>