<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Barakamon on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/barakamon/index.xml</link>
    <description>Recent content in Barakamon on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/barakamon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Barakamon</title>
      <link>https://anime.syui.cf/22789</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/22789</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/59321.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/22789/Barakamon/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/22789/Barakamon/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはエキサイティングなアニメを作成するために、エイリアン、魔法の力、三角形を必要としないことを示しています。 バラカモンは善悪の勝利の物語でも、お互いに真の愛を見つけるカップルでもなく、私たちの日常生活が幼い子どもに襲われても、十分に物語である理由の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンの残念ながら短い12話の試合では、大きな出来事はありません。 あなたの座席の端にあなたを保つために、そして最後のエピソードの終わりまでに、全体としてのロットが最初から変わったわけではありません。 あなたがバラカモンの話をあなたの友人のひとりに説明するなら、彼らはおそらく「そうですか？ 退屈な音。 そして、彼らは恐ろしく間違っているだろう。なぜなら、バラカモンは、一年を通して最高のアニメの1つであるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンのキャラクターはストーリーです。 怒りと不幸に苦しむ23歳の書道家であるハンダ・セイシュウと、無数の陽気な事故の中で彼を悩ませている村人たちとの友情です。 彼はアニメの終わりまでに大きな変革を遂げませんが、単に人間の仲間の喜びを経験します。そして、このテーマは説教を通じて語られません。 バラカモンはテーマが非常に微妙で、代わりにメロドラマよりもむしろ徐々にキャラクターを発展させることを選択しています。 未だハンダとキャラクターが未熟なので、バラカモンは実際には驚くほど成熟したアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星空の夜に漢方が驚いているのを見つけたとき、その瞬間にハンダが感じていることを説明する必要はない。 物語のその時点で、ハンダは彼の思考と気持ちに感情移入することが自然になると信じられている。 彼はウォーキング・ギャグではなく、観客の最も基本的な本能にアピールするために作られたアーキタイプです。 彼は彼自身の人であり、非常に欠陥があり、間違いに脆弱です。 ほとんどのアニメ主人公は非常に鈍いので、あなたは他のショーにそれらを投げることができる個性や歴史がないので、ハンダは自分のシリーズで自宅で感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして他のすべてのキャラクターにとっても同じことが言えます。 特にナル族の子供たちは、実際に子供のように行動するという点でユニークです。 ナルは大人に口が強く、攻撃的で、知的に劣っています。 彼女はバグを収集し、面白いくそを見つけ、生きているカタツムリを食べる（ugh！）、可能な限りあらゆる方法でしゃぶりを悩ます。  Naruはloliのキャラクターと同じようにかわいくない。 彼女は実際の子供であり、ロリコンの地獄の地域を喜ばせるために作られた偽の子供ではありません。 本当の生きている子供たちと同じように、ナルと彼女の仲間は、しばしばイライラして、遭遇するすべてに荒廃してしまいますが、そのエネルギーはまさに彼らを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンのユーモアも驚くほど思慮深いもので、アニメから期待される以上の印象を与えます。 冗談が完全に平らになった瞬間はありませんでした（Silver SpoonやGekkan Shoujoのような類似のアニメの場合と同じように）。 たとえそれがまだ愚かなことが起こって、人に反応するという、愚かなことの典型的な形式に従っているとしても、どんなおしゃべりやステレオタイプの日本のユーモアもほとんどありません。 バラカモンの愚かなことは、実際に現実に根ざしているからです。 キャラクターが何かばかばかしい、信じられないような反応をすることでコメディーを作り出すのではなく、子供たちと遊ぶことから典型的に続く事故の種類を生み出す。 そしてハンダの苦しみから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのスライス・オブ・ライフのコメディとは違って、バラカモンはユーモアとより暖かな瞬間との完璧なバランスをとる方法を知っています。 これらの瞬間はうまく配置され、意図的に稀に保たれ、意味を持つことがあります。 ほとんどのアニメが把握できないことは、現実の世界では、苦難の山々の間で美しさを見つけることです。 それは人為的に作られ、ドルの店で売買されるものではありません。 バラカモンはこのことを理解しています。なぜなら、たとえ彼らが感情の巨大な波を伝えていなくても、その出来事がとても自然に感じられる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはまた、あらゆる年齢の人物との物語を語りたいという意欲を称賛するに値する。 子供たち、地元の高校の少年少女、街の大人の主人公と彼の友人、中高年の村人がいます。 それは15歳のみに焦点を当てるのではなく、バラカモンの方がずっと特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの書道の側面には問題のシェアがあります。 焦点はほぼ完全にコメディとスライス・オブ・ライフにあるので、ハンダがその一部である書道の世界にあまり詳細は与えられていません。 何が良い作文を作っていますか？ 何が悪いのですか？ なぜハンダの新しいスタイルがそれほど意味深いのですか？また、それは書家であることは何ですか？ これらの質問は完全に答えられていません。 書道の知識がなくても（私はあなたがそうしないとは思っていませんが）、これらの場面はあなたにはあまり効果がないでしょう。 私は自分自身が、ハンダと村人の間に生まれたすべての未熟な詐欺に投資していることに気付きました。 少なくとも、書道には涼しい漢字を単に叩くだけではなく、書道にもう少し詳しいことが示されたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは外見がよく、素晴らしいですね。 あなたの眼球に天国をもたらす豪華なセッティングや景色はありませんが、アートワークはまだ非常に魅力的で一貫しています。 オープニングトラックも純粋な至福です。 あなたがひどい気分になったらいつでも聞いておくことをお勧めします。 それは魔法のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはショックを受けて涙を浮かべますか？ おそらくそうではありません。 しかし、それは以前にスライス・オブ・ライフのジャンルの退屈なものを見つけた人の意見をほぼ確実に変え、ほぼ完全に実行されることによってそれが補う感情的価値に欠けているものを、 それは私が非常に長い時間のアニメで持っていた最も楽しい、楽しい経験の一つであり、単に楽しい時間を持ち、リラックスしたい人は、Barakamonに試してみることで大きな恩恵を受けています。 その最大の罪は、それ以上見ることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年の最高のアニメでは、バラカモンが私の目の勝者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon shows that you don&amp;rsquo;t need aliens, magical powers and love triangles in order to create an exciting anime. Barakamon is not a tale of good triumphing over evil or a couple finding true love within one another, but rather an example of why our uneventful daily lives is story enough, even if said life involves being assaulted by small children.     There isn&amp;rsquo;t a great deal that occurs in Barakamon&amp;rsquo;s regrettably short 12-episode run. There is no overarching, deep story to keep you on the edge of your seat, and by the end of the final episode, not a whole lot has changed from the beginning. If you were to explai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;just-a-thought&#34;&gt;just_a_thought&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンの鑑賞は、誕生日パーティーや屋外でのピクニックに似ていました。興奮した子どもたちが一堂に集まり、最高のことをしています。 大人として（おそらく）、あなたは少し外れているように感じますが、あなたの子供はちょうど世界で気をつけずに熱狂的な歓喜でそれらと一緒に上下に飛び降りたいです。 ケーキもあります。ストロベリーのトッピングが付いた黒い森と、あなたが喜びの気分に没頭するとき、誰もがスライスを共有する気持ちがケーキそのものよりも甘いと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは何のスライスでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフが成功するためには、それを設定し、それが一定の品質の流れを生み出すことができるまともな前提を持つ必要があります。 バラカモンのために、住民が普通で奇妙な田舎の島に住むためには、社会的に不慣れでぎこちない&amp;rdquo;シティーボーイ&amp;rdquo;ハンダを手に入れるのは完璧な設定でした。 あなたはすでに最初のエピソードでそれを見ることができます。 実際、私にとっては、ハンダが鳴子を投げつけ、彼女は愛らしい、独特のアクセントで&amp;rdquo;gyaaaah！&amp;rdquo;を展開しているシーンのレベルを上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは生まれて初めてのことや、新しい友達作り、自然の美しさを楽しみ、小学生との試合をしたり、カブトムシを捕まえたり 島での過ごした経験を通して。 その間、彼は自分の書道の様式を探しています。 私はこれがショーの唯一の部分であったことは認めていますが、これはヒットではなく、少なくとも私にとっては欠点です。 これは、作品の質の違いや、ショーの進行に伴ってハンダの書道がどのように進化したかを見分けることが不可能であるという事実に由来しています。 しかし、それを言って、それは島の生活はそれに深い影響を持っていることは明らかです：結局のところ、誰も彼がそれに触発されているという事実を否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの印象的な側面の1つは、ここでコメディの量を統合する方法です。 実際、私はそれがジャンルのノルムよりやや陽気であると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのペーシングは素晴らしいです。 それは一般的にゆっくりしていますが、必要であればそれ以上のストライドが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中で唯一急いでいるのは、小さなナルがハンダの家に急いでいて、どちらも完全に愛らしいキャラクターだということです。 ハンダは驚くほど幼稚で未熟ですが、それが実現しないにもかかわらず、子供とのつながりが容易になり、衝動的な性質によってもたらされる反応は貴重で陽気です。 彼はシリーズが進行するにつれて大きく発展した唯一の人ですが、それはわかりやすいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトル・ナルはショーの主な魅力の一つです。 彼女はおそらく通常の7歳以上のエネルギーと人生に満ちています。 あなたは彼女を少し厄介な人に呼べるかもしれませんが、彼女のペスキーが本当にハンダの壁を壊すのに役立つので、愛する笑顔でそうしています。 ハンダへの愛着はかわいらしく、両親の友情の花が助けられて、両者にとってより楽しく、過酷な日につながります。 ここでの唯一のクライムは、ショーが進行する中でさえ、彼女はキャラクターとしてあまり開発されていないということです。 彼女は多かれ少なかれ同じままですが、それは彼女が偉大であるように悪いわけではありませんが、まだそこに失われた可能性を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターについて詳しく説明することなく、それらはすべて十分にユニークで愛らしいものと言えば十分です。 否定的なフジョシから活発なトムボイまで、陽気な子供たちのグループに至るまで、このショーは少し大きめのキャストを持っています。 しかし、最も重要なのは、彼らは開発の不足に苦しんでも、すべての開発がHandaに焦点を当てているので、もう一度理解できます。 最も重要なのは、一流のインタラクションであり、実際にショーを進めるのに役立ちます。 例えば、成長した男が7歳に啓蒙されているのを見て、彼の激しい反応で完璧に魅力的で楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力的な言葉は芸術にとっても正しい言葉です。 良い光量と鮮やかな色が使用されています。 背景は穏やかな絵柄であり、文字デザインもきちんと行われており、容易に区別できます。 私は彼らがどのようにして大人のより「尖った」ものと対比させるために、子供の顔をやや冷たくしたのか好きでした。 特に2つのメインの文字の異なる表情も印象的で楽しいです。 アニメーションも最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音のために、最初のダニは子供でもある鳴子の精液に行きます。 実際には、それらのかわいい子供の役割のために子供の俳優を得るためのプロダクションチームへの名誉。 さらに、彼らは島の住人のためにユニークな方言を取り入れました。ちょうど大気とショーの全体的な感触に加えています。  BGMもまともで、オープニングとエンディングのようなものでした。本当に素晴らしいわけではありませんが、平均よりやや優れています。 結末は特にかなりの時間私のプレイリストにとどまることができ、ショーには完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、笑顔と笑いと心温まる瞬間がいっぱいのシンプルなスライスライフを求める人には十分におすすめできません。 長い一日のあいだ、このケーキのスライスを手に入れて、それが本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/just_a_thought/reviews&#34;&gt;just_a_thought&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And what a slice it was!    For a slice-of-life to succeed, it needs to have a decent premise which sets it up and allows it to deliver a constant flow of quality… well slice-of-lives. For Barakamon, getting the socially inept and awkward “city-boy” Handa to live in a rural island where the residents are both normal and weird at the same time was the perfect set-up. You can already see it in the first episode. In fact, for me the show stepped up a level in the scen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは芸術作品です。 しかし、単なる言葉はバラカモンの正確な性質と発見を記述することができないので、それは単なる書道以上のものです。 たとえば、清水半田という若い男が関わる島でショーが行われます。 より都市に根ざした背景から来て、彼の人生は永遠に変わります。 もちろん、これは彼が年配のキュレーターに吸盤のパンチを送った後に起こることはありません。 誰かがそのようなフィット感を放つと、その結果が続くことを推測するのは簡単です。 結果として実際に後島への旅を呼び出すことはできますか？ おそらく、青春半田の新しい人生の始まりでしょう。  Barakmonは発見を通して満足をもたらすことが保証されているこのすばらしいチャーミングなシリーズの新しい人生を探検します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吉野さしきが書いた漫画をもとに、シンプルな前提があります。 それは、主人公として青春との物語的スタイルのように描写された、生涯の色調のスライスを適応させる。 ショーは冒頭で笑いを持ってその魅力を持っていることを理解するのは簡単です。 青春が故郷に亡命したことで、彼はまったく新しい世界の新しい人になりました。 現代の世界ではまだ設定が有効ですが、住民や周辺は彼が慣れ親しんだものとは対照的です。 例えば、高価な車や工事中の職場で働く高級高層ビルはありません。 むしろ、すべてが文明からの派生物で自然を感じています。 本質的に、ショーは、彼がこの新しい環境に適応しなければならないので、青春の学習と発見に関するものです。 さて、それはプッシュオーバーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、バランスの取れた雰囲気を維持する能力があります。 私たちは青島と彼の欲求不満が島にも好奇心を感じるのを見ます。 彼はシンプルな人生がいかに困難であるかを同時に発見する。 彼の以前の人生はどうだったかとは対照的です。 そして、マスター書道家として、彼はすべて創造についてです。 そのことを念頭に置いて、Barakamonは、その文字のスタイルでこの水銀のエレガンスを持っています。 そのキャラクターの多くは、村人、近所の人、子供のいずれであっても、簡単な生活を送っています。 旧式の携帯電話や釣りの食べ物のように高度な技術に依存しているわけではありません。 しかし、彼らはまた、適応し、生き残るために、アーミッシュの基準を超えるツールを使用することを選択します。 青春のために、彼はベイビーフェイスのようなもので、学ばなければならないことをすべて学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、特定のグループの間にはっきりとした年齢差があります。 私たちには、Naru、Miwa、Tamakoなどの子供がいます。 彼は迷惑であると感じているにもかかわらず、文化に適応するために多くのことを学びます。 子供が好奇心で彼に挨拶するとき、&amp;rdquo;学校の新しい男&amp;rdquo;のトーンは存在感を持っています。 それは追放された罰ではなく、青春の逃避兵の冒険のようなものです。 彼の新しい人生のおかげで、Seishuuのための発見のトンを提供して以来、結果としてラベルを付けることは実際には間違った用語である可能性があります。 その後、一流グループの中には、一流のようなものがあります。 これは、青春がどのようにこれらのキャラクター間の関係を発展させるかを見るには、確かに興味深い要素です。 多分、ナルと青春がショーの中で最も顕著な関係を探っています。  15歳の年齢差があるため、デュオを最初に視聴できるようには見えません。 しかし、ナルがしばしば青春がストイック・セルフから抜け出すように促すので、この関係にはある程度の魅力があります。 彼は「ジュノンボーイ」のようなニックネームを持つ子供たちによって最初に愉快にされていますが、それらの間にも強い愛着があります。 当時、ナルは先生として、書道での彼の華麗な技術に対する敬意の兆しとして彼を指しています。 同様に、青春は子供たちを別の光で見るようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンの最も重要な側面の1つは、クリチェ・ロムコムやバトル・ショーンなどの複雑な角度のないストーリーを伝える能力です。 各エピソードそのものは、教えてくれるのではなく、清水の人生を巧みに見せてくれる物語です。 実際、青春の書道技能と結びついて、ショー全体を通して影響力を発揮します。 さらに、ショーは心温まる雰囲気と無実を持っています。 青春が彼の新しい環境に興味があるのと同じくらい、子供たちも学びたいと思っています。 青春を通して、彼らは彼と外の人生の本質についてもっと学びます。 これらの子供たちは若くて、学校の教科書を超えて学びたいと覚えています。 指導者として指導者と一緒に、子供たちは彼の存在から多くを得る。 また、各エピソードがその親密なやり方で彼らを近づけるにつれて、それは計算不可能なアタッチメントを作ります。 彼らは家族のようになり、その中にはバラカモニッシュの中核があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは友情を形成することになると賢明です。 青春は高校生や自分の年齢の人など、他の人と友達になります。  Seishuuはインタラクションを通して本物の方法で友情を見つける。 驚くほど十分に、彼らのスキルのいくつかは彼自身のものと変わらない。 たとえば、14歳の新井麻子さんの夢は、漫画家になることです。 青春とのやりとりを通して、彼女はその夢を実現するためにさらにインスパイアされています。 もちろん、ショーはまた、子供たちが彼を愚か者として演じるときに、キャラクターの間にいくつかのコメディーを盛り上げる。 結局のところ、友人たちがやることだ。 あなたは冗談を言い、笑い、楽しい時間を過ごします。 それは、現実主義でその軽快な方法で接続を作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実感といえば、それはたくさんあります。 ショーは島で行われるので、雰囲気はエネルギーで自然に感じます。 涼しい風と周囲は、その背景のために豪華な劇場を提供しています。 さらに、それは貧困や犯罪などの文明の苦難のために脱出していく気がします。 本質的に、それは私たちのキャラクターが楽しむためのリラックスした設定を作成します。そして標準によって、ほとんどのキャラクターは毎日笑顔を浮かべます。  （おそらく青春の場合）。 彼らは、書道、釣り、水泳などの活動を喜びと楽しさで迎えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇はショックの価値や無意味なファンサービスなしでシリーズにも歓迎しています。 むしろ、それはメッセージを伝えるために実践的なジョーク、参考文献、想像力豊かな縄張りに頼っています。 代わりに、それは聖書の人生との物語のシナリオに依存しています。 しかし、コメディーはBLのようなアイデアについては虐待を感じることがあります。 しばしば誤解によって生成される。 時には気になる反復性を作り出します。 他のギャグも、何度も何度も演奏されると、すぐに古くなってしまいます。 キャラクター化も大きな強みではなく、若いキャラクターとフラットな感じがします。 私たちは、彼らの性格についてあまり洞察することなく、一般的な背景を実現するだけです。 おそらく、ショーはまた、ライバル（SeishuuとKanazai）でも鈍いものとして出てくるので、ちょっと単純すぎるかもしれません。 確かに、このシリーズはプロットデバイスやプログレッションで徹底的にその物語を作っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キネマシトラスがプロデュースしたこのショーは、とても自然な味があります。 山、川、近隣は、現実的に見えるように構成されています。 同様に、文字は単純化されたデザインから作られています。 女の子は重いメイクをしておらず、男も美人芸術で飾られていません。 彼らはすべて、彼らが一致する性格を持っているように見えます。 現実的なキャラクターデザインの新鮮な空気のようなものです。 眉毛を上げるファンサービスや厄介なカメラアングルもありません。 追加のボーナスは、芸術のテーマと象徴のための書道自体です。 それはまったくシンプルで現実的で、一生懸命に描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがサウンドトラックになると、Barakamonは時折乾くことができます。 しかし、従来の音楽でそれを調べると、それは流動的です。  OSTは、おしゃれなサウンドトラックとバランスのとれたトーンを提供します。 音楽のコーディネートは、コメディシーンとペーシングになると際立っています。 同様に、青春の声のマナーは、欲求不満から喜びに至るまでの彼の感情によく似ています。 また、鳴やひななどのキャラクターに声を掛けて賞賛します。 好奇心旺盛なLOLの瞬間を呼び起こす笑い声や笑い声で、彼らはまるで子供のように話す。  OPとEDの曲はユニークなバックグラウンドでまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、病的な日のうちの1つを持っていれば特に病気です。 そのシンプルさはあなたの人生からあなたの心を奪うでしょう。 人生について言えば、私たちは人々が後藤の島に住んでいる様子を正確に見ています。 青春のために、彼は新しい生活の中で発見したいくつかの新しい発見で楽しいです。 しかし、視聴者のための贈り物として、あなただけの島とその人々よりもはるかに多くを発見します。 彼らの価値のあるキャラクターのカラフルなキャストについての正直なショーを発見します。 正直言って、それはそれに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is a work of art. However, it’s more than just calligraphy as words alone cannot describe the exact nature and discovery of Barakamon. For instance, the show takes place on an island involving a young man named Seishuu Handa. Coming from a more urban based background, his life changes forever as he finds his new life on the natural island of Goto. Of course, this doesn’t happen after he delivers a sucker punch to an elder curator. When someone throws a fit like that, it’s easy to guess that consequences are destined to follow. But can we really call a journey to Goto Island as a consequence? Perhaps it’s the beginning of a new life for Seishuu Handa. Barakmon explores that new life in this wonderful and charming series that is guaranteed to bring satisfaction through discovery.    Adapted from the manga written by Satsuki Yoshino, the series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jawnmewn&#34;&gt;jawnmewn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生活の質の高さを示す特徴の1つは、現実の世界を忘れさせ、あなたの世界にあなたを浸す能力です。 彼らは愚かなことをしながら、苦しみながら苦労し、問題が解決されたら安心して、笑いを浮かべます。  Barakamonは、生涯のジャンルのこの側面を強調する優れた仕事をしています。 バラカモンは、シンプルでパワフルなストーリーテリングと一緒に変わったユニークなキャラクターのキャストを通して、彼の本当のアイデンティティとスタイルを発見しようとする男の人生を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若手だが有望な書道専門のハンダ青春は、批評に極端に反応した後、近代的な東京から農村の島へと再評価と反映のために吹き飛ばされている。 バラカモンは島でのハンダの時代の話、村人とのやりとり、そして彼自身が呼ぶことができる書道の探求を語っています。 この簡単な前提で、Barakamonは軽く心がけ、コメディアンで、見て楽しむことができるショーをお届けします。 私の顔の上に、大きくて、愚かな笑顔がなければ、1つのエピソードを見ることはほとんど不可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンガリーの最新の書道コンテストの結果を心配した感情から、回転式携帯電話の使い方が分からないために恥ずかしがらを隠そうとしているときに笑いを浮かべていますが、バラカモンは少しペースが遅いかもしれません。 さらに、ボートの名前を船体に塗ったり、餅つきコンテストに参加するなどの出来事は、バラカモンを人生の一部と定義する以外には意味がないように見えるかもしれませんが、このショーの美しい面は、 ハンダが人として成長し、人生で重要なことを実現するための根底にある意味やメッセージがあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かつて子供たちであったにもかかわらず、大人の多くが子供から学ぶことができたことは驚くべきことです。 彼らの素朴でシンプルな考え方と肯定的な見方は、世界のより成熟した問題に苦しんでいる大人のための不思議を行うことができます。 パースペクティブの変化または思考過程の変化。 人生のより複雑な問題を克服するために必要なのは時々です。 バラカモンでは、これはナルを見ていると非常に明白です。他の村の子供たちは、簡単な行動や会話を通してハンダを完全に変えます。 ハンディーは、熱狂的で、心を奪われていて、非親切な人から、幅広い視野とオープンな考え方を持つ人に変身するのを見て喜びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、しばしば生涯のショーを作り、壊すものであり、バラカモンのキャストは間違いなくショーを行う。  Naruのエネルギーの不規則で予測不可能なボールから、静かで予約されたAkkiまで、島でハンダが遭遇する様々な人格は、ショーを非常に心地よく見せつけました。 美輪と多摩の中学生のデュオを悩ませている人は、 多摩とマンガであることを夢見ている多摩と、人生をもう少し悲惨なものにしたいと思っている愛らしいトムボー。 半田さんは一日も終わらせずに真剣に彼をケアし、他の子供たちと一緒に、他人を気にすることが何を意味するのか教えてくれます。 村の人々に加えて、私たちは河合寺の背後からの絶え間ない支持と常に彼を目の当たりにしている幼なじみの友人と、ハンダを崇拝し、彼のライバルと彼の改善のためのモチベーションとして役立つ鐘楼 さらに自分の書道。  BarakamonのキャラクターのキャストがHandaに何らかの形でどのように影響するのかは驚くべきことであり、Barakamonが優れたライフショーの1つである理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は活気があり、アニメーションはやや粗いですが、ショーのスタイルによく合います。 ハイライトは、ナルの偏心的な動きと、うつ状態での一般的な表情でした。 音楽はかなり標準的な生活運賃でした。 しかし、特にオープニングとエンディングがうまくいき、グローブのようなショーに合っていました。 両方の面で改善の余地がありますが、不平を言うことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私たちがかなりの間欠けてきた一生のショーをお届けします。 かわいい女の子たちがかわいいものやモエのショーをやっていることから、バラカモンは新鮮な空気の息吹を大いに必要としていました。 かわいらしい、愛らしく、心温まるストーリーは、彼自身が呼ぶスタイルを模索している書道家のことです。バラカモンは、あらゆる人生のファンのための堅実なピックアップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jawnmewn/reviews&#34;&gt;jawnmewn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the hallmarks of a quality slice of life show is its ability to make you forget about the real world and immerse you in their world, if only for a few minutes. You laugh alongside the characters as they do silly things, get anxious as they struggle through trials and tribulations, and then feel relieved when those problems are resolved. Barakamon does an excellent job of accentuating this aspect of the slice of life genre. Through a cast of quirk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;connielas&#34;&gt;connielas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2時間にわたってすべてのエピソードを何時間も何時間も見てから縫っていました。  （申し訳ありませんが、雑用のために私は1つではありませんでした。）
真実は、私のプロフィールでこのアニメのスクリーンショットを見て、私はそれを見ることに興味があった。 それは袋の中に積まれたマンガの写真でした。 それらのマンガのうちの2つは私のお気に入りだった。 すなわち、ソウルイーターとフルメタルアルケミスト。 私は興味があったので、その概要を見ることなくそれを探し、それを見始めた。 最初のエピソードでは、書道について非常に傷ついたコメントを言って全世界を破壊した批判家を打ち負かした後、恥をかかえている人物について取り組んでいることがわかったとき、私はまずびっくりしました。 多分私はこのショーを見て、時間とエネルギーを無駄にしていたと思った。 しかし、私はそれを撃つことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはシンプルで爽やかなプロットを持っています。 彼の心の平和を見つけ、特定の州で冒険をして、彼が失敗したり書道コンテストに勝利するのを成功させる手助けをしてくれるMCベンチャー。 私達がそれに興味を持っていないので、私たち全員がただ座って、しばらくの間、書道について話すわけではないので、最初は飽きているようです。 一方、実際には、それはより深い意味を持っています。 ハンダ（MC）は、彼に食糧を与え、彼を激怒させ、何とか彼にアイデアを与える様々な人々に会う。 一方、MCは、州内の人々が気晴らしやインスピレーション、あるいはその両方として彼を務めているかどうかを知りたいと考えている。 私がシリーズの途中を回っていくうちに、私は自分自身がその物語を楽しんでいることを知り、キャラクターをつなぎ合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだったのはかなり明らかです。 私はスライス・オブ・ライフ・テーマのショーを見て、これほど多くを愛する普通のタイプではありません。 私は通常それらを楽しむことはありません、私はちょうど人を楽しませる彼らの能力を参照してください。 ときどき私はエピソードの途中で眠りますが、バラカモンでは、それらのどれも感じたことはありません。 これはすべての時間の私の好きな番組の一つになります。 コメディとプロットは時代を超えています。 あなたが毎日見ることのないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brain&amp;rsquo;s Baseがやっているのは芸術だと思う。 一貫性のない概要は、どうにか私をさらに驚かせることができました。 そのキャラクターにアクセントを加えてそのショーをもっと楽しむのに役立つ創造的なスタイル。 背景はいつものように、本当に素晴らしく、現実的で、期待通りです。 それは細部に注意を払う。 また、彼らが使用した色は、通常、このショーの光を補完するパステルカラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小野大介の声優はおそらくこのショーの中で最も興味深い部分の1つです！ 私は、大野様の深刻でセクシーで落ち着いた声が、半田青春の奇妙さに合っているとは思わなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨年のアニメの興奮はあまりありませんが、バラカモンは微妙で魅力的な印象を与えることができると思うので、この2014アニメにはチャンスを与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/connielas/reviews&#34;&gt;connielas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without fail, this anime had me in stitches after hours and hours of watching all the episodes for 2 days. (sorry, I didn&amp;rsquo;t finish it in one because of chores.)   Truth is, I saw a screenshot of this anime in my profile and I was interested in seeing it. It was a picture of mangas being  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allen-kt&#34;&gt;Allen-KT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの最後の季節が始まったとき、私は東京Ghoul、Akame ga Kill、SAO2の3つのアニメを楽しみにしていました。 それ以上のことはありません。 私はいくつかのことを見ていましたが、私はこのジャンルが退屈だと思っていましたが、生命のアニメの大ファンではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私が間違っていたことを証明します。 ショーは12のエピソードのすべてでリズムを下ろさせません。 すべてのキャラクターはいいです、嫌いな人は誰もいませんし、それはすべてのアニメでかなり難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンのコメディは自然で、馬鹿げたジョークで強制されたものではなく、文字はちょうど面白いです。 半田はアニメのように人間のように成長し、最後の3つのエピソードで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり良いです。手書きで自分の道を選び、彼にとって本当に重要なことを理解し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの一般的な音は本当に素晴らしいです！ オープニング「Rashisa」はアニメにとって完璧です。 サウンドトラックは瞬間にも完全にマッチします。 私は通常、多くのエンディングが好きではない、時には私が見ていないが、エンディングのテーマ &amp;lsquo;Innocence&amp;rsquo;もかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もがこのショーを好きになるとは思わない。 しかし、私は誰もがそれが本当に良いので、試してみる必要があると思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Allen-KT/reviews&#34;&gt;Allen-KT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the last season of animes started, i was looking forward for just three animes: Tokyo Ghoul, Akame ga Kill and SAO2. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leflower-kun&#34;&gt;LeFlower-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;疑いもなく、バラカモンは現存する最もリラックスしたアニメの一つです。 私がバラカモンを簡潔に記述しなければならないのなら、真の万能薬であろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンの物語は画期的で複雑なものではなく、実際にはショーの本物のシンプルさであり、本当にこのショーを最大限に崇拝することを可能にします。 落ち着きのある雰囲気と爽やかなキャラクターのキャスティングで、バラカモンは困難な仕事の日から誰かに報酬を与えるショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誇りと才能を持った若手の熱心な書道家ハンダ青春を中心に展開しています。 それにもかかわらず、彼は彼に批判的に働いた後、彼はパンチと老人を殺し、農村の国家の島に追い出され、時間を取って彼の行動を反映させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変容、いいえ、ここではいつも受け継がれている変身ではありませんが、むしろ、息子だけでなく人間としての恵まれた村人と共に島で鍛えられた思​​い出や思い出です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは非常に微妙で、その根底にあるメッセージを暗示しています。ハンダの変化は巨大ではありませんが、レジリエンス、ホスピタリティ、仲間意識という暗黙のテーマに取り組んでいるのは、旅自体と島に費やされた時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruは、息をのむような少年らしい7歳の少女で、ハンダを大部分の時間に連れて行って、ショーのキャストにとってもう一つの重要な資産です。 ショーのコメディーやユーモアの多くは、ナルと彼女のコミカルな行動や行動から生まれ、彼女をシリーズの本質的なキャラクターにしています。 彼女をとても魅力的で愛らしいものにするのは、無限の量のエネルギーだけでなく、彼女が放つ内容と陽気な雰囲気です。 彼女はほとんど何かを見つけ、陽気で、そしてハンダとの関係は、やや微妙に父と娘の関係に似ています - 甘く、美しく、置き換えができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンには、島の村人を取り囲むような大規模なサポートキャラクターがあり、幼児、子供、ティーンエイジャー、大人、さらには年配の人たちを融合させて、絆の家族の一形態として素晴らしい仕事をしています。 村人は、村の人々のように感じるのではなく、様々な性格を持ち、お互いを気遣う大家族の人々です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、スーパービーバーによる発信オープニング曲「Rashisa」が、ショーが始まるとすぐに活発な雰囲気に包まれ、観客を安らぎとリラックスさせます。  NoisyCellのエンディング・ソング「Innocence」は、驚くべきことです。心地よい感情と心地よい感覚で各エピソードを終わらせる素晴らしい方法です。 両方の作品は間違いなく優れた音楽の選択肢であり、ショーに完璧にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽だけでなく、ハンダの声優である小野大輔は、ハンダの感情を表現する素晴らしい仕事をしています。多彩な声で、より感情的で情緒的な場面で同情を引き出すことができます。 また、必要に応じて不満足な声調を伝えることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、まったく正直で、それは画期的なものではないか、または非常によくアニメーション化されていますが、それはすべての後に、ショーの楽しさやプレゼンテーションを妨げるものではありません。 芸術そのものは、本質的に魅力的であり、最初から始まり、一貫して、劇的なショーの雰囲気に合っており、観客に心温まる感覚を育てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバラカモンから期待していなかったことがあれば、それは常に私に与えてきた笑いであり、素晴らしい声で、このコメディーはまったく新しいレベルに強化されています。 バラカモンでは、最も些細なことの中でも最も些細なものでさえ、あなたを笑わせることができ、涙を浮かべて床にナルロールを作ることができます。 これらのキャラクターがやることとその反応は、私たちがそれらを崇拝し、一緒に笑うことを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはユーモアと感情との平衡であり、どちらも他のものよりも優れているわけではなく、どちらも完全に描かれている。 書道の世界とその産業はもっと深く探求できたと主張することができますが、具体的かつ複雑な物語よりも、経験、瞬間、そして微妙なテーマに焦点を当てた生き生きとしたコメディーや心温まるシリーズとして、 私の期待を上回り、勝利の宝石として出てくる - それは私が本当に見ることに後悔していないこれらのようなショーであり、将来的にもっとアニメを見ることを間違いなく望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeFlower-kun/reviews&#34;&gt;LeFlower-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without a doubt, Barakamon is one of the most relaxing anime out there in existence. If I had to describe Barakamon in short, it would be that it has been, a true panacea.     Barakamon&amp;rsquo;s story isn&amp;rsquo;t anything groundbreaking or intricate, in fact, it is the authentic simplicity of the show, that truly permits one to adore this show to its utmost. With a soothing atmosphere and a refreshing cast of characters, Barakamon is one of those shows that rewards anyo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々は生命の薄片が退屈なジャンルだけであると言っているかもしれませんが、SOLを嫌う人のためのフレーズは「なぜ私たちが日々生きる人生を伝えるアニメを見なければいけないのですか？ それ。 生命のスライスの主な目的の1つは、生命そのものの直接のメッセージを提供することです。 バラカモンはそれを証明する素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは小さなプロットから始まります。 バラカモンを描いた小さなプロットは、アニメに弱点を与えていないが、ストーリーにストーリー自体に重みを付ける力を与える。 理由の一つは、物語の前提のためです。 この前提は、本当に物語の本当の感情を表しています。
ストーリーは、脳内に言葉のない言葉（ショーネンとマジックを含む）のすべてが無言で、あなたの心は本当に新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;近代的なアニメのために、Barakamonは美しいアニメーション、壮大な光を持っていて、ユニークなキャラクターデザインが私のお気に入りの一つです。 アニメーションはストーリー内でよくマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが音の設定で気づかなければならないことの1つはオープニングソングで、SUPER BEAVERが歌った「Rashisa」は本当に自分自身に反映されています。私の心の中で歌の感情はうまく伝わります。 バックグラウンドミュージックはまともなものですが、そのような気持ちをスクリーンに伝えるのは非常に良い仕事でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが見ることができるように、発生する大規模なキャラクター開発は、主人公のハンダ青春の中心です。 もう一つのキャラクターとして、シンプルでユニークなキャラクターディビジョンが展示されていますが、確かにそれは素晴らしいキャラクターディビジョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBarakamonを多く楽しんだ、それは軽い気持ちに私の厳しい気持ちをうまく魅了しました。 それは物語の中で起こる非常に思い出深い興奮の完全なものです。 シンプルなスライスオブライフファンにとっては、これが強くおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、Barakamonは、（私がレビューで9を投げたのはこれが初めてです&amp;hellip;）ストーリーの感情と興奮に成功する別の素晴らしいショーです。 私を信じて、それは動作します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some &amp;lsquo;people&amp;rsquo; may describe Slice of Life is nothing but a boring genre, the phrase for someone who dislike SOL is &amp;lsquo;Why do we have to watch anime that tells the life we live day to day?&amp;rsquo;, but the tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimatea&#34;&gt;Kimatea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私のレビューはガイドラインに従わなかったため削除されたので、私はそれをアップロードしました。  〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SAO II、Aldnoah Zero、Akame Ga Kill、Tokyo Ghoul、Zankyou no Terrorなどの他の人気アニメに影を落としている、バラカモン、面白い、リラックスしたライフスタイルのアニメーション。 あなたがこれらの人気のアクションパック、ホラーアニメのすべてからの救済を取得したい場合は、間違いなくBarakamonをチェックする必要があります。 それは誰もが楽しめるアニメだと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に、彼が何をしていても最高だと思う書家、半田清春についての話です。 ある競技会では、展覧会場のディレクターが彼の芸術は普通ではないと伝え、ハンダは彼が傲慢な完璧主義者であるため、直面して監督を殴打する。 事件の後、息子に失望したハンダのお父さんは、「涼しくなる」と思われる未知の島にハンガを送ります。 彼が新しい家に入って、将来のすべての隣人と会うと、彼は彼の新しい環境についてのことを見つけます&amp;hellip;面白いことです。 一番いいのは、彼女がいる超かわいらしい可愛い女の子ナルで、ハンダの家に住んで毎日ハンダを怖がらせて怒らせます（彼女の秘密基地です）。 半田と鳴子の時間がたつにつれ、アニメには絶対に幸せで面白い気持ちになる小さな友情ができます。 しかし、友情以上に、アニメには自然の美しさが映し出されています。鳴子と半田は美しい花でいっぱいの美しい森を見渡し、島を囲む魅力的な水域を眺めながら、私の心は単に溶けます 幸福の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は絶対に素晴らしいです！ 彼らはあなたが他のショーで見る普通のステレオタイプのキャラクターとはまったく異なっていて、常に幸せや悲しみの中で感情的に私が常に感じる個性があります。 ハンナはナルが実際に彼女の脳を使う方法を教えることができます。なぜならナルは非常に不器用で、何も知らないようです。 しかし一方では、ハンダの不親切な人格のために、彼は友達がいません&amp;hellip;島に達すると、最終的には芸術に焦点を当てて、彼は人生/自然の美しさを見逃していました。 スーパーの新しい友達、ナルはハンダが彼の方法を見つけるのを助ける。 ハンダは、傲慢な完璧主義者であるにもかかわらず、彼はただ見せたくない心を持っています。 ハンダは彼の芸術だけでなく、彼が友人である他のキャラクター、特にナルのケアと思いやりを示しています。 鳴子と言えば、この女の子がいかに可愛く、陽気なのか話しましたか？ 彼女のことだけが私を幸せにする！ 私は彼女が私の妹だったらいいのに!! 一緒に楽しく過ごせました!! とにかく、ハンダとナルはお互いに文字通り完璧です！ いいえ、ロマンチックな関係ではなく、友情の方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです、それはかなり&amp;rdquo;cutesy&amp;rdquo;と私は生産者がマンガに非常にスタイルを維持したと聞いた。 芸術は、私の目の前で輝く日没と美しい水を見るだけのものでした。 真剣に芸術は、それははるかに面白いすべてを作るだけでなく、それはシーンが描かれることを意味する方法と非常によく混合します。 私は本当に音楽に集中したことはありませんでしたが、私はあなたに2つのことを教えてくれます。 まず第一に、バラカモンのオープニングは今シーズンの好きなオープニングです。これは何かを言っています。 それに加えて、声の出演はそれぞれのキャラクターの出現と一致します。 特にナル！ ナルの声は愛らしいだけで、私は彼女を愛しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどNaruのためにそれを見なさい： だからカワイイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kimatea/reviews&#34;&gt;Kimatea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, my review got deleted for not following the guidelines so I uploaded it. ~    Barakamon, a funny, relaxing, slice of life anime that&amp;rsquo;s overshadowed by other popular anime that are airing alongside it, such as SAO II, Aldnoah Zero, Akame Ga Kill, Tokyo Ghoul and Zankyou no Terror. If you want to get a relief from all these popular action-packed, ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manumento&#34;&gt;Manumento&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの周辺は私たちを形作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、同じ名前のライフマンガの適応のコメディスライスです。 まったく別の田舎の環境に投げ込まれたあなたの平均的な閉鎖の主人公の話、そしてその設定がどのように彼を変えるのかについての話が続きます。 今日の生活のより良い現実のスライスの1つは、すべての花とデイジーではありませんが、間違いなく正しい方法で行っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有名な書道作家、清水は、書道コンテストで不正行為をした後、離れた島に送られます。 そこでは、彼は別のライフスタイルに適応するための学習を始め、自分の新しい筆記スタイルを開発します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなりシンプルで、以前は見たことがないものはありません。主人公はまったく異なるライフスタイルと環境に巻き込まれ、それに適応することを学ばなければなりません。 その実行は重要なものですが、ここではBarakamonは他の類似のタイトルとは別のものです。 このアニメは、あらゆるエピソードでエピソード的な方向性を示し、異なるタイプのメッセージを配信しています。これらのメッセージはすべて、青春の新しい書道スタイルである主要なプロット要素にリンクされています。 効果的ですが、問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、書道そのものは、キャラクターの間に実際に起こった相互作用のように物語にはそれほど大きな影響を与えませんでした。エピソードの最後のカップルとその出現まで、副次的な役割にプッシュされました あなたは「平均」という言葉以上のもので表現できるものではありませんでした。 第二に、実際の比喩や象徴は、時には非常に強く（例えば、エピソード2のように）され、馬鹿げた雰囲気を出すことさえあった。 ショーの生き生きとした瞬間のほとんどは、実際には生き物の断片であり、思考のためにたくさんの食べ物を提供していますが、主人公はそうではないので、 最終的なエピソードまで彼が学んだことを私たちに示す機会があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個別に、キャラクターはショーの中で最も弱い部分です。 主人公とは別に、彼らはすべて特徴づけと発展の極端な欠如に苦しんでおり、そこに投げ込まれて数字を持ち、特定の出来事を作り出しています。  Naruはショーの最大の失望でしたが、他のキャラクターのために彼女のスポットライトを盗んだのと同じくらい彼女のせいではありませんでした。 最初のエピソードは辛抱強くうまく実行され、それはそれを推進する2人のキャラクター、NaruとSeishuuしかなく、アニメのキャラクターは少ないが世界の人物像や性格に焦点を当てればもっと多くのものになるだろう 楽しい時計。 さて、私たちは基本的に同じキャラクターの混合物を持っています。例えば、ショーの子供たち、クールクや2人で分かれることは別として、すべて同じように行動します。 彼らはそれらを別々に分けるための独特な要素を持っていません、彼らに特別に結びついた問題は全くなく、主人公が面白い相互作用を持つためにそこにあります。 ティーンエイジャーも同じですが、お互いを区別する少しの特徴があります。 真実は、彼らがプロットデバイスであると言われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペクトルの明るい側に移動すると、私たちはメインの主人公、Seishuuを持っています。 彼は非常に一般的で巧妙な性格を持っていますが、アニメ全体が彼の変革を成し遂げるために捧げられているだけなので、数多くの開発を受けています。 私は彼が悪いキャラクターだと言っているわけではない、それは彼が非常に面白くないということだけです。 私たちは彼の裏話をほとんど持っていないので、それを実際に反映させることはできず、アニメが終わったときに彼の前の島の自己を彼の現在の自己と比較することはできません。 彼のライバル、Kousukeは別の良いキャラクターであり、他とははっきりと異なる少数のキャラクターの1つです。 状況に対する彼の見方は際立っていたし、コメディにフィッティングしても間違いなく良いキャストになったが、残念ながら彼は十分な集中力を受けていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主な問題は、学習プロセスが片面であるということでした。 アニメのすべてがメインの主人公の周りだけで踊り、最終結果は青春だけが合理的な発展を得ることです。 その設定自体はまったく変わっておらず、書道家が決して島に行ったことがないと気付かない。 サイドキャストは先生とのやりとりから学ぶことができたかもしれませんが、そうではありませんでした。そして、ナルがそうだと感じましたが、他のキャラクターと同じように終わります。 アニメは基本的に青春とプロットデバイスのようですが、幸いなことに、驚くほど実行された状況のために、このショーを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書き込み：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはバラカモンがフルスロットルに進むところです：キャラクターの相互作用。 彼らはまったく素晴らしいです。 キャラクターはユニークではなく、同じブラシでタールされているように感じられますが、それらの相互作用やお互いの対話は喜ばしいことです。 これはショーの最高の要素でした。これはまた陽気なコメディーを設定します。  Seishuuのショーには、面白い会話をするためにサイドキャストのキャラクターがたくさんあり、毎回違いがあるので、モノトーンや繰り返しを感じることはありません。 通常の田舎者の生活を取り巻くものとして、このアニメは素晴らしいです。 雰囲気は非常に現実的に描かれており、あなたがショーを見ているときには確かに存在感があります。 彼らはすべて主役に奉仕するので、どの要素もそれほど探索されていません。 幸いにも、精緻化の欠如はあまり問題ではありません。なぜなら、これらの小さなビットは実際に非常にうまく実行されるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは、キャラクターとのやりとり（青春とお互いに10代の子供たち）がなければ、ヒットやミスになる可能性があります。 アニメは、時にはコメディを強制的に通常の流れに跳ね返させるのではなく、いくつかの特定の文字（ふじょう少女のふじょう、青春のお母さん）で明白です。 しかし、ナルのカタカナ読書や一般的な子供の気まぐれな自然のような素晴らしいコメディーの成功には、いくつかの自然の要素がとてもうまく使いこなし、雰囲気の優位性にも作用します。 他の「スライスオブライフ」のショーとは違って、バラカモンには恥知らずのファンタジーがないし、コメディにそれを含めることもできないことを嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、Barakamonがエピソードをどれくらいうまく閉じることができるかということです。 それは終わりが近づいているときに、各エピソードに叙事詩とクールなクライマックスがあるように感じ、あなたはショーの偉大なEDに耳を傾けます。 ハイタングでエピソードを終わらせることを目指すアタック・オン・タイタンのようなショーとは異なり、ショック・ファクターや一定のクリフハンガーは使用しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはむしろシンプルで典型的で、ショーの面白い甘い雰囲気をある程度助けるために、明るい色をたくさん使用しています。 キャラクターデザインはお互いに容易に区別でき、誰もがすぐにそれらを選択するのに十分に異なって見える（悲しいことに、ACTもそうではないと悲しい）。 書道は素晴らしく見えますが、それで私に興味を持ってもらえませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、あまり覚えていないものの、「ハッピー・ゴー・ラッキー」な性質でショーにうまく収まります。 健全な部署の素晴らしいことは、声の演技です。 私がどこから始めるべきか分からない声について話すことはとても有益です。 さて、彼らは実際にこの番組で子供たちに声をかけるようになった。 会話を本当に聞いているように感じます。壮大な演奏を送ったとき、彼らはあなたの耳のメロディーのようでした。 そして最も重要なのは方言です。 それはアニメを非常に優れた雰囲気にし、対話がとてもうまく実行され、見て楽しんでいた主な理由の1つでした。 それは素晴らしい経験でした。私は誇張していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部はよく、冷たいです。 素晴らしいビジュアルを備えた素晴らしい音楽。 大気にたくさんの助けをしてくれるのです。  2014年夏の東京グールへの二次ベストシーズンは、私にとっては季節感があります。 しかし、エンディングは素晴らしかったです。 バラカモンがどのようにうまくエピソードを終わらせることができるかについて私はすでに話しましたが、これが主な理由の1つです。 全体のコンビネーションは素晴らしく、あなたにあなたを迎え入れる素晴らしいオープニング・ソングとあなたを護る素晴らしいエンディング・ソングがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは実際のスライスを持つ数少ないスライスのタイトルの1つです。 それは驚くべき雰囲気を持っています - それはしばらくの間記憶されるでしょう。 可愛いキャラクターは、個別に十分に探索されなくても、非常に楽しい状況を作り出します。 このコメディーは時々強制されますが、繰り返しは感じません。 ショーではすべてが正しく行われているわけではありませんが、ここには実行ミスがありますが、全体的に見れば、周囲の人々がどのように変化しているかを調べたり、 厳しい日の後にあなた自身と光景を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Manumento/reviews&#34;&gt;Manumento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our surroundings shape us.    Barakamon is a comedy slice of life manga adaptation of the same name. It follows a story of your average shut-in protagonist thrown into an entirely different countryside setting, and how said setting changes him. One of the better actual slice of life shows airing these days, it&amp;rsquo;s not all flowers and daisies but it definitely went the right way.    Plot:    Seishuu Handa, a famous calligrapher gets sent to a remote island after misbehaving in a calligraphy contest. There, he starts learning to adapt to a different lifestyle, while he develops his own new writing style.    The plot is rather simple and nothing we haven&amp;rsquo;t seen before - the protagonist winds up in a completely different lifestyle and setting and must learn to adapt to it. The execution is what counts though, and here Barakamon separates itself from other similar titles. The anime took an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animesthabomb&#34;&gt;animesthabomb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;もう一つは、あなたを気遣ってくれる人々とあなたを囲むことです。 これらは単純なものですが、彼らは強力であり、私は誰であり、自分がどのように認識しているのかを完全に変えました」 -  Mariel Hemingway&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バラカモン」はまれな種類の物語です。 何かがとてもシンプルで、しかも強力です。 ドラマの大きな展覧会はなく、複雑なプロットラインもありませんが、それほど必要なものはありません。 ストーリーはシンプルで把握しやすく、見た目も美しいです。 その最も純粋な形では、それは単純に誇りを失うことができないような傲慢な（しかしまだ優しい）若い男の話であり、彼は新しい家の町の住民と過ごす時からどのように成熟したのか 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1つのことに言及しないように気になりません。ちょうど言われたことにもかかわらず、ショーは少なくともサニーではありません。 むしろ、陽気です。 すべてのエピソードは、ほとんど毎回ヒットする強制的なコメディでいっぱいです。 とても陽気なショーが心温まることがあり、アンバランスな気持ちを感じさせることなく、キャラクターの成長を表示するのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの原動力です。 彼らは正しい方向にコメディーと開発を指導し、思い出に残るものと好都合です。 賢明な高齢者の村人から、エネルギーの無限の供給と冒険のための断固とした渇きの小さな子供たちまで。 この不気味な束の最も顕著で重要なキャラクターの2人は、ハンダとナルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダは、以前に話した「傲慢な（しかし親切で心配している）若者」です。 彼はあなたが少し彼を知るようになると、多くの点で驚くほど階層化されたキャラクターです。 彼の思考と表現を通して、そして最終的には彼の行動によって、時間の経過とともにゆっくりと変化する効果を見ることができます。 彼は時々ジャークだという事実にもかかわらず、あなたはその人を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてナルもあります。 私は絶対に楽しいこの小さなボールが大好きです。 彼女はかわいいです、彼女は不器用で親切です、そして村人の中で彼女はハンダに最も影響を与えるものです。 ナルは、主人公の塊状の「ゼリー・ビーン」（外側は硬く、内側は柔らかい）でちょっとした兄弟に似た間接的な役割を果たしています。 確かに、いくつかの出来事が起こって、彼の開発に大きな力を注いでいますが、ナルは間違いなく彼を最も変えるものです。 彼女の微妙なプロットの重要性を除けば、彼女は楽しい、暖かさと笑顔をもたらす素晴らしい人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆のために演じる声は素晴らしかったです。 小野大輔さんは、ハンダを描いた偉大な仕事をしてくれました。そして、ナルの声を掛けた少女ハラ・スズコは、9歳にしかない素晴らしい仕事をしました。 彼女はそれを自然なものにする必要がありましたが、時にはそれを少しコメディーにする必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、彼らは非常に効率的で微妙な方法でそれを使用しました。 バッキングトラックはほとんどが軽いスコアで、シリーズの気分や調子に合っています。 彼らはたまには時折爆発的になるだけで、現在のシーンではその音楽スタイルがうまく動作する時にのみ起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションもしっかりしています。 高品質で明るく、人生がいっぱいで、華やかです。 その最も良い例は、ショーのEDです。色とりどりのクリーム色と明るい茶色の水彩でできています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、私がこのアニメに否定的なことを何も言わなかったことを実感したかもしれません。 そしてそれは本当に私がそれが間違っていることがわかる何もないからです。 これはオールインワンでは非常にシンプルで、そのシンプルなファセットはすべて驚くほどよくまとまっています。 私には不平はありません。 私たちがこのアニメで得たものはすばらしく、私はそれを変更しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を信じていない？ それを見て決めてください。 誰もが私のようにこれを好きになるわけではありません。 いくつかの人はそれをまったく気に入らないかもしれませんが、それは問題ありません。 しかし、これは誰もがチャンスを与えなければならない1つのシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animesthabomb/reviews&#34;&gt;animesthabomb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The other thing is surrounding yourself with people that care for you. These are simple things, but they&amp;rsquo;re powerful, and they&amp;rsquo;ve completely transformed who I am and how I perceive myself.” - Mariel Hemingway    ‘Barakamon’ is a rare kind of story. Something that is just so simple, yet so powerful. There are no big expositions of drama and no complicated plotlines, none of that is neede &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolli-loli&#34;&gt;Lolli-Loli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最近の歴史の中で私が見た中で最高のものの一つです。 ストーリーはシンプルですが、本物の姿で心温まるものです。 エピソードはほとんどが日々の冒険ですが、それぞれは巧みで、盛り上がりがあり、非常に陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のアニメーションはそれ自体ではいいですが、私は2つの理由から9を与えました。 第一に、書道はプロットの中心的な部分であるので、明らかに時々スクリーンに現れなければならない。 クリエイターたちは、実生活のようにアニメーション化された美しい書道をデザインする素晴らしい仕事をしました。 第二に、EDは単なる単純で豪華です。 それは畏敬の念で見ることができる水彩的なスタイルで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私に思い出させる。  OPには、それがどれほど心温まるのかからちょうど寒さを与える曲があります。 声優は大野大輔がいつものように最高です。 彼の性格は面白く、かわいい、本当に楽しいです。 私が最も賞賛するのは、ナルを声に出してくれる本当の少女、須子です。 彼女は驚くべき仕事をしていますが、実際の感情はすべて子供であることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは楽しく、本当に開発されています。 そして、ほとんどのショーは子供時代のものを完全には捕らえていませんが、これはスポット・オンに当たっています。 すべてのキャラクター、子供、またはそれ以外は、独自の小さな癖や性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメは全体的に見て楽しいものでした。 私はすべてのエピソードを愛し、私が最終的にそれを終えたときに悲しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lolli-Loli/reviews&#34;&gt;Lolli-Loli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the best I&amp;rsquo;ve seen in recent history. The story, though simple, is heartwarming in the truest form. The episodes are  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izayai&#34;&gt;Izayai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、生き生きとした爽やかでユニークなアニメ作品であり、何かに失敗したときにいつも私に郷愁を与えて、評価して再試行します。私は誰もがそれを理解できると確信しています。 ショーとキャラクターのインタラクションを見ることは大きな喜びです。 一人ひとりが新しい経験や感情を経験するのを見ている。 バラカモンは間違いなく人々が関連して楽しむことができる人生のジャンルの素敵なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=ストーリー9/10 =
この書物には、書道に焦点を当てるために突然小さな島に住むことを余儀なくされた書道師、ハンダ・セイシュがあります。 彼の一生の街に住んでいた人として、彼は新しい環境に適応しなければなりません。 さまざまな人々に遭遇し、これらの経験から学ぶことによって、彼は新しい視点を見始めるとともに、彼の執筆においてインスピレーションを発達させます。 それぞれのエピソードは心温まるものであり、半田清清についての洞察を与える。
このシリーズ全体を通して、プロットの各構成要素は、コメディ、生命の断片の要素、そして自己反映の瞬間もよく行われました。 このシリーズにユニークな感情を与えるのに役立ちます。 この物語は、経験と新たな遭遇を通して彼のカリグラフィーを改善する、ハンダの目標に向かって線形プロットを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=アート9/10 =
芸術のスタイルは、シリーズの環境と一致するように、国の風景だけでなく、さまざまなユニークな文字を描いています。 明るい色を使用すると、アニメーションは非常に流動的です。 芸術は特に際立っていませんが、統一性とスタイルは物語に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=サウンド8/10 =
このシリーズのサウンドトラックは、アニメの全体的な雰囲気によく合います。  Barakamonsのサウンドトラックは、音楽があまり目立たないので、シーン間の移行には適しています。これは、視聴者がストーリーに集中することを可能にします。
しかし、OPとEDの両方が特に耳を傾けることができました。  OPを聞いて、全体的に素敵な落ち着いた雰囲気を与えて、生のアニメに似合う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=文字10/10 =
ショーのキャラクターはさまざまで、それぞれに個性が異なっています。 小島に送られた後、書道を改善したいと思っている小島に住む書道家の半田清志さんがいます。 彼女の時間を半田で悩ませている無邪気で楽しい7歳の少女、小西鳴。 また、それぞれ独自の特徴を持つ様々なユニークなサポートキャラクターがあり、このシリーズのキャラクターはすべて独自の方法で面白く、独特の開発を提供しています。 このシリーズの各キャラクターは、個性的で印象的だったので、このアニメを楽しくする主な要因の一つです。 各キャラクターのインタラクションを見て、私は各エピソードを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=楽しさ9/10 =
心温まる瞬間からこのシリーズが大好きでした。 全体的にこのアニメは、生命のアニメーションの一部が完全に何をするのかをします。 このシリーズは、一日の心配をリラックスして忘れたい人にとって、完璧なアニメです。 バラカモンは私があらゆるエピソードを楽しんだユニークなライフ・アニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=全体的に9/10 =
これは、このジャンルを楽しむすべての人のための生命のアニメーションの素晴らしいスライスです。 この文字はユニークであり、見ることの楽しさです。 アートと音楽はアニメによくフィットし、新しいエピソードのそれぞれは楽しみにしています。 提示されたテーマはよく考えられており、キャラクターの開発は目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Izayai/reviews&#34;&gt;Izayai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is definitely a refreshing and unique slice of life anime, watching it gives me nostalgia of whenever I have failed at something and had build evaluate and try again, which I’m sure everyone can relate. Watching the show and characters interact is a great joy; seeing each person going through new experiences and emotions. Barakamo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talmhaidh-mathan&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しばしば、スライス・オブ・ライフのジャンルは、アニメのセインフェルドのジャンルの多かれ少なかれ、「何も表示しない」とみなされます。 これは決して悪いことではありません。ノン・ノン・ビヨリのように、最も日常的な活動についてのショーが大いに面白くて、時には感情的であることを証明する恒例の仕事です。 しかし、それはまた、真のプロットやキャラクターの開発をしていないSoLショーを制作する言い訳でもありません。 それがバラカモンが入る場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の発達に焦点を当てる以外にも、ショーには言及する価値があります。キネマシトラスはアニメーションで目立った仕事をしています。ショーで見るとすごく豪華ではない瞬間はほとんどありません。 オープニングテーマとエンディングテーマは、シーズンベストのもので、サウンドトラックの残りの部分はバックグラウンドで快適に残り、各シーンに気分の音楽を提供します。 コメディーは一貫していいですし、毎回周りのユーモアを提供するために各エピソードを通して快適に散在しています。 私が言いたいのは、鈴子原が鳴るということです。 子供たちがアニメで声を出しているのを見るのはまれであるばかりでなく、最初のパフォーマンスでこれが良い人を見つけるのはまだまれです。 彼女はもはや見つけることが難しいキャラクターに暖かさと本物の優しさを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはここで言及する価値がある最後のセクションであり、私にとってはショーを通して高い評価を得ました。 それぞれのエピソードは強く、ライフストーリーのジャンルの快適で親しみ深い要素をブレンドしながら、優れたストーリーと開発をもたらしました。 この番組を説明するために比喩を考えなければならないと私は言っていると思います：バラカモンは時には甘い、時には苦いが、いつも楽しい、魂を暖かく馴染みのある、 別のガラス（またはエピソード）を望むままにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価：10/10、夏の2014年シーズンのベスト番組の1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talmhaidh_Mathan/reviews&#34;&gt;Talmhaidh_Mathan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Often, the slice-of-life genre is viewed as what is more or less the Seinfeld genre of anime - that they are &amp;lsquo;shows about nothing.&amp;rsquo; This is by no means a bad thing - shows like Non Non Biyori to a stellar job of proving that a show about the most inane daily activities can be greatly entertaining and sometimes even emotional. But that is also no excuse to prod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lou-from-belgium&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー、私はそれを行くだろう&amp;hellip;私は言うことができます：このアニメは、アクションやロマンスを持っていない可能性が非常に少数のアニメがあると主張することができます：真正性があります。 文字は一貫性があり、自然で本当に愛らしい。 全体的な芸術は素晴らしく、一部のシーンは本当に驚くべきものです。 個人的な楽しさの点では、私はアニメの間にそんなに微笑んだので、しばらくしていました。状況のユーモアは軽く、心温まるシーンがたくさんあります。 あまりにも短かったのは唯一の欠陥だったかもしれないが、エンディングは止めるのに最適な場所だった。 私はこれを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lou-from-belgium/reviews&#34;&gt;lou-from-belgium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well first review, I&amp;rsquo;ll go for it&amp;hellip; What could I say: this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alcombra&#34;&gt;alcombra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Life of Slice of Lifeのジャンルはおそらくアニメで私のお気に入りの一つです。 しかし、そのジャンルの価値や意味が失われていると感じます。 生涯のアニメの大半は、高校やロマンスの経験に焦点を当てています。 私はそれでいいですが、高校の後に人生というものがあります。 高校の後で、私たちの冒険の大部分を生き生きとしています。 その後、書道家が作品を制作するために島に送られたことについての生涯のアニメーション、Barakamonが登場しました。 最初は誰もそれに注意を払っていないようだが、彼らは土曜日のためにSAOとAldnoah.Zeroを持っていた。 私自身はそれには期待していなかった。 私は、Life of Sliceのジャンルに当てはまるアニメを見たことはないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
アート/アニメ8/10
音楽9/10
キャラクター9/10
個人的な楽しさ10/10
総合スコア9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事のストレスは、人を端に置くことができます。 ハンダ青春にとっては、父親の期待に応えて成功している書道家であることが、ストレスです。 彼は傲慢で、失礼で、彼が作った書道にとても自信がありました。 仲間の書家が彼の作品を恥知らずにすると、彼は顔で彼を傲慢な人にします。 彼の息子の行動に失望した父親は、東京の自宅から離れた島に半田を送ります。 島で彼は基本的に冷静にし、彼の仕事のためのインスピレーションを見つけるように言われています。 島には住人がほとんどいない小さな村があります。 大部分は大人と子供です。 島での彼の冒険だけでなく、村人とのコメディーなやり取りは、書道家として、また個人としてハンダを変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、半田は島や村人たちに非常に悩まされました。 彼は書道に常に注意を払うことができませんでした。なぜなら、彼らはいつも彼を遊ぶことに悩まされていたからであり、彼は島の環境を扱うことができませんでした。 彼はすぐに村人たちを魅了し、憎むかもしれないにもかかわらず、村人たちにすぐに遊びに行き、冒険を続けることに決めました。 島での彼の時間が増えるにつれて、彼は村人を受け入れ始め、島が書道のためにした経験を高く評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルという名前の小さな女の子とのやり取りは、彼に強い影響を与えます。  Naruはショーの遊び心を引き出す愛らしいエネルギーボールです。 彼女はハンダを大いに尊敬し、彼に非常に付き合います。 彼女は先生と呼んでいつも彼と遊びたいと思っています。鳴子さんとハンダさんとのやりとりは、通常、コメディーで面白いですが、それははるかに深いこともあります。 文字全体のキャストはとても素晴らしいです。 サイドキャラクターは、ハンデをインパクトあるかコメディか、主にコメディーに変えることができます。 シリーズの途中で、キャラクターの行動がゆっくりとハンダに影響を与えます。 彼らは彼を傲慢な馬鹿から彼の行動のために恥ずかしい思いやりのある男に変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半島でのハンダの経験は、その瞬間に完全にマッチする素晴らしいサウンドトラックで賞賛されます。 偉大な視覚的背景とアニメーションに加えて、アニメは見事に見えます。 アニメーション、音楽、ビジュアルが一体となって完全に美しい場面を生み出すインパクトのある場所を体験したり学習したりする瞬間です。 これはOPとEDの両方に表示され、テーマソングは創造的なビジュアルと流暢なアニメーションで補完され、魅力的で魅力的なサウンドになります。 一緒に働くアニメーション、音楽、ビジュアルのチームワークは、Barakamonをより良い体験にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書道の技術も言及する価値がある。 公正であるように、私がBarakamonを見る前に、私は書道の部分が退屈だと思った。 私には紙に書かれた日本語漢字だけであり、すべての書道は同じように見えました。 しかし、ハンダの独自の書道は視覚的な傑作であり、書かれている漢字を独特に表現している。  （または私はそう思った）。 また、書道はハンダの気まぐれな性格や性格を引き出し、ハンダがキャラクターとして輝いていた瞬間でした。 その結果、私の書道の見方はバラカモンの見方を完全に変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを理解できなければ、私はこのアニメを絶対に愛しました。  2014年夏の夏から出るのは、私の好きなアニメです。 これからのアニメに期待を寄せてくれるのは、このようなアニメです。 それは傑作の私の判断を打つことはありませんが、それは非常に楽しい時計であり、私はアニメを愛する人にそれを強くお勧めします。 生涯のジャンルのジャンルはまだまだ強く、Barakamonはそのジャンルが可能な優れた例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alcombra/reviews&#34;&gt;alcombra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The genre Slice of Life is probably one of my favorite in anime. However, I feel that the genre has been losing its value or meaning. A majority of slice of life anime focus on high school and romance experiences. I&amp;rsquo;m fine with that, but there is such a thing called life after high school. It&amp;rsquo;s after high school that makes up the majority of our adventures alive. Then came Barakamon, a slice of life anime about a calligrapher being sent to an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pluslethatminun&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモン&amp;hellip;ああ、そんなにゆっくりと何かを見ている気分は本当に爽やかです。 バラカモンが真実を伝えるのを聞いたとき、私の心に入った最初のこと、デジモン。 すみません、本当にありがとうございます！ いいことは、私は間違っていた。  Phew。  &lt;em&gt;ワイプスウェット&lt;/em&gt;
当初、私は「Pshhhh&amp;hellip;もう一人の豪華な男。 私はこのショーが思春期の少女を対象にするだろうと確信しています。&amp;rdquo;しかし、マイナスゼーは、 私は何百万もの方法で間違っています。
私は私のレビューを短くてシンプルに保つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
半田清心は23歳の書道家です（あなたが一番見栄えが良いです）。 彼は有名な書道家を襲った小さな島に住むことを余儀なくされた。 半島は本質的に閉鎖されていますが、彼は完全に外国人の島に住んでいなければなりません。 実際に自分の家に侵入した彼の新しい&amp;rdquo;ばかげた隣人&amp;rdquo;は、彼のプライバシーを侵害し、彼の家の前で遊んでいます。 この陽気なコメディを見て、あなたは知っているだろう。
バラカモンのプロットは、まどろみのようなものです。 まったく悪いことではありません。 実際、バラカモンの償還要因の1つです。 それはあなたを笑顔にすることができます&amp;hellip;たくさん！ そして、最も重要な部分は、複雑なプロットについて考える必要はありません。 私はBarakamonを強くお勧めします。あなたがプロットの重いシリーズを探しているのではなく、笑顔ではないにしても、たくさんの笑顔をもたらすただのゆったりとしたリラックスショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
完璧な風景と完全に描かれた文字= 9.アート部門ではあまり言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
*一息*私は妹がこのかわいいと思う？ ああ、私は、いつも遊んでハンダで遊ぶ愛らしい7歳の子供ナルについて話しています。 あなたはショーで彼女が一番愛らしいキャラクターだと言うことができます。  2番目はひなです。いつもナルと一緒にいる泣き虫です。 要するに、ショーのすべてのキャラクターはお互いを称賛します。 彼らはお互いの&amp;rdquo;欠けているリンク&amp;rdquo;を記入します。 例としては、本来は悲観主義者ですが、島のほとんどの人が肯定的な思想家、特に鳴です。 あなたは今それを手に入れますね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：8
12のエピソードショーのために2曲。 オープニングテーマはスーパービーバーで行われています。 そして、NoisyCellによって行われた「Ending」のテーマは、「イノセンス」と呼ばれ、全く悪くないわけでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
わたしはそれを楽しみました。 わたしはそれを楽しみました。 わたしはそれを楽しみました。 それは、深いプロットのショーが私をこのように幸せにして以来、しばらくしています。 深いプロット、跳ねるおっぱい、剣闘など、アニメよりも多くのことがあります。それは何ですか？ シンプルさ - 私たちを笑わせる簡単なこと。 時には私はこのような特別ではないショーが、いかに微笑んでアジアの顔に笑顔を浮かべるかを忘れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
9はBarakamonに与える私にとって完璧なスコアです。 私が言ったように、シリーズには特別なものは何もありません。 それはあなたを笑わせることができる簡単なショーです。 それはまた成熟することについてあなたに事実を教えるでしょう、と私は思います。
全体として、Barakamonは私にとって素晴らしいショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pluslethatminun/reviews&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon… Ah, the feeling of watching something so laid-back is really refreshing. First thing that came into my mind when I heard Barakamon was, to tell you the truth, Digimon. I’m sorry, I really am! Good thing I was wrong. Phew. * wipes sweat *  At first I was like, “Pshhhh… Another g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimeashtray&#34;&gt;TheAnimeAshtray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、メロドラマに悩まされることなく、闘争と自己成長の話に耳を傾けるチャンスを与えます。 それぞれのエピソードは時間があり、コメディーをうまく使い、非常にリラックスした乗り心地を提供しながら、登場人物の旅を続けています。 私はこの事実をとても楽しんだ。 残念ながら、これは非常に予測可能なストーリーのために作られました。 エピソード6では、このアニメがどのように終わるのか疑いがありませんでした。 私はいくつかの人々がこれを気にしないことを知っているが、それは物語の終わりになるとちょっとした謎を楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンで使用されている芸術のスタイルは良いものの、特別なものではありません。 しかしこれは全く悪いことではありません。 このスタイルは安全なもので、視聴者はキャラクターやストーリーにもっと集中することができます。 感情的な効果はうまくいき、それぞれのキャラクターはビジュアルとパーソナリティの両方でユニークです。 だからこそ、安全なアプローチが最良のアプローチであることが判明しました。 しかし、それは私に永続的な印象を残すものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この媒体では、声の力が非常に重要です。 バラカモンの各キャラクターは、非常に才能のある俳優によって声をかけられ、スクリーン上でそれらを生き生きとさせる。 私が下品なアニメを見ているとき、彼らが現在スクリーンに表示されていない場合、どのキャラクターが話しているのか把握しようとするのは苦労します。 しかし、私は誰が話しているのか、いつこれを見ているのかを知ることはできませんでした。 それは私にとってとても素晴らしい変化でした。 サウンドエフェクトはうまくいき、ショーのすべてのコメディに加えられます。 このセクション形式を維持する唯一の側面は、私から完全な10を得ることです音楽です。 この地域では非常に欠けていました。 始まりと終わりのテーマ以外に、ショー全体で使用された音楽は私にはほとんど影響を与えませんでした。 シーンにさらに力を加える力を見ているのはかなり残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生のスライスのような属では、キャラクターが最も重要な側面です。 バラカモンになると、彼らは完全に行われます。 主人公が紹介された後、どのようになったのかを示す明確な線があります。 彼らが共有している経験は、視聴者がはっきりと見ることができる債券を成長させることができます。 本当にそれについて本当に言うほどのことはありません。 完璧に完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは感情的ではなく感情的な乗り心地でしたが、私はそれを2度楽しんでいました。 それは12のエピソードで、ほとんどのアニメが20でできないことをすることを管理しています。 いいえ、でもそれがあなたを見守ってはいけません。 時々、試され、テストされたアニメの面が最高に働き、間違いなくバラカモンの作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAnimeAshtray/reviews&#34;&gt;TheAnimeAshtray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Barakamon allows you the chance to peer into a story of struggle and self growth, without being bogged down by melodrama. Each episode is well timed and made good use of comedy, providing a very relaxed ride while you watched the characters continue on ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animekodomo&#34;&gt;AnimeKodomo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンには、魔法、精巧なプロットの紆余曲折、または激しいアクション満載のシーンは含まれていません。 実際、一般的な生活の描写は非常に普通です。 しかし、これはまさにこのアニメを好きで親しみやすいものにしているのです。 それは実生活で起こる可能性が非常に高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
紛争：書道家が問題を打ち負かすことを試み、島に戻ってきた。 彼の書道は本当に独創的ですか？ どのように彼はそれをオリジナルにすることができますか？ そして彼はパンチした男にどうして謝罪することができますか？ アニメの主題である書道の全体的なアイデアは、その独特さを魅力的にしていて、何を期待するか分からないという点で最初はやや不思議なものになっています。 結局のところ、文字間の関係のおかげで心温まる、面白い状況がたくさんありますが（しかし、後でキャラクターについてはもっと多くのことがあります）、予期しないことはまったく起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
もう一度、普通です。 しかし、悪いことではありません！ 紫色や緑色の髪の毛や青い目の人（1〜2人のブロンド）はいませんが、ストーリーの信頼性が向上します。 そして私はこれらの問題について専門家ではありませんが、芸術はどちらも単純なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
テーマソングを何度も繰り返し聞くことができました。 それはユニークでもあり、各エピソードの残りの部分についてあなたを良い気分にさせます。 背景音楽は、それが使用されている各シーンによく合い、それに応じて気分を高めます。 どちらかといえば、私は専門家ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
前にも触れたが、キャラクターは、キャラクター同士の関係や、キャラクターの手助けをしてくれた手作り生徒が、書道家や人として発展していくために、ここの話が本当に輝くものです。 それぞれのキャラクターには、好き嫌いを与えてくれる（そしてコメディを可能にする）独自の特殊な特徴があります。 手短に言えば、彼らはハンダの家族になり、彼が所属する場所、彼の家を創る。 彼らは、最初の場所よりも人生に多くのものがあることを彼に思い出させ、ほとんどが彼よりも若くて年上であっても少し成長するのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
プロットが少し遅かったにもかかわらず、各エピソードはそれ自身の魅力でした。 私はあなたが人生のように動いていると言うことができると思う - それぞれの新しいエピソードで何が起こるかも知れない、新しい日々のように人生があなたに通っていくのを知らない。 バラカモンのメッセージはとても暖かく、キャラクターとその癖はあなたに笑顔を残し、エンディングは満足です。 バラカモンはきれいでシンプルで、最近ではほとんどのアニメの華麗さからの素敵な休憩です（私には派手さに対して何もありませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeKodomo/reviews&#34;&gt;AnimeKodomo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon doesn&amp;rsquo;t contain magic, elaborate plot twists, or intense, action-filled scenes. In fact, it is very ordinary in its depiction of life in general. However, this is exactly what makes this anime so likeable and relatable. It could very well happen in real li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keatle&#34;&gt;Keatle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはKinema Citrus（東京マグニチュード8.0、ブラック・ブリット）のスライス・オブ・ライフとコメディーアニメで、2014年に放映されました。同じ名前のマンガの脚本であり、橘雅樹監督（東京マグニチュード8.0,. ハック//クオンタム）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Get-goから、Barakamonはあなたの平均的なアニメとは異なります。 前提はユニークですがシンプルです。 主人公は高校生ではなく、職業の成人である。 書道は、他の物語の中で決して触れられていない主題であり、それだけでは主要テーマの一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、このアニメはほとんどあらゆる点で珍しいです。 明示的にしようとするのではなく、微妙で落ち着いています。 ドラマでストーリーを進化させるのではなく、文字のやりとりをほとんど純粋に行います。 そして、何よりも、真剣に（それほど）自分自身を取り上げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;示された書道のように、バラカモンは、この媒体では非常にまれである圧倒的な微妙さを持っています。 文字は突然大きく変化するだけでなく、徐々に現実感が徐々に進行していきます。 それはもう一つの巨大なものです。すべてのキャラクターは、あなたが実生活で会うことができ、あまりにも一般的な気持ちではなく、本当に話す人のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青春や先生（島民が彼に電話する方法）は信じられないほど関係があります。 彼はすべての都市の住人と書いたりペイントしたいと思う人が誰にも理解してもらえるようなあらゆる不安を抱えています。 インスピレーションである「うずき」を描写する方法は美しく、私が個人的に即座に理解したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アニメの作り方の問題もあります。  12のエピソードのそれぞれには、1つか2つの、主に自己完結型のストーリーが含まれています。 しかし、それぞれの人は、実生活のように、それらに大きな影響を及ぼさないにもかかわらず、キャラクターにそれ自身の意義を持っています。 実際には、数週間前に私はこれについて話していました。人生の魅力的なものは実際には時間が足り、素晴らしい思い出を創り出す小さなものです。それはバラカモンが防御しているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりには、私は内部が壊れていました。私はこれらのキャラクターが少しずつ成長するのを見ていきたいと思っていました。 しかし、それはまた私に、（再び）魔法の人生がいかにあるかを認識させました。 どのようにあなたは誰かに効果があり、それらを変えることができます。 私は何かユニークなものを感じました。それは同時に、うつ病、希望、幸せ、悲しい、素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルスタイルも非常に微妙ですが、ベアボーンです。 ほとんどの時代のディテールは大したことではなく、子供の体の比率は誇張されていますが、私はそれが素晴らしかったと思って、この物語についてはすばらしいことをすべて捉えました。 アニメに描かれている書道は美しく、とりわけあなたがそれを分析しようとすると、それは一見すると思われるよりもはるかに多くを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はメモに値する。 通常、アニメーションの子供たちは女性の方が高いピッチで話していますが、バラカモンでは子供たちは実際の子供たちによって吹かれています。 彼らはこれらの性格を完全に理解し、人生を与えます。 そして、古いキャラクターの声優もかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にまれな方法でこのアニメのすべての瞬間を楽しんだ。 それは私が物語であるべきだと思うすべてである：面白いが、深い、楽しみ、しかしわずかに知的で、信じられないが、魔法および魅力の接触。 私はちょうど1つの座って（それを食べるために1つの小さな休憩で）それを見たが、私はそれで私の時間を取って、静かな注意を各エピソードを味わっていたはずだ、それをやって後悔する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1秒ごとに大好きだった理由の一部は、私が主人公といかに簡単に関連しているかです。 私たちはどちらも、それぞれの媒体で独自のスタイルを見つけようとしています。 この事実は確かにショーの楽しさに影響を与えました。私が青春と同じような状況にいなければ、このように感じたかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この日以来、これだけでなく、すべての時間の私の好きなアニメ、それはまた、私はこのメディアの妥当性を疑う人にお勧めするアニメになります。 それは素晴らしいことです。 そして、私は、何も起こらないアニメで大丈夫だと誰もそれを見て、それはまさに偉大なスライス・オブ・ライフがすべきものなのだと思う。 私は、人生に少し落ち込んでいる人にも、様々な教えと哲学で完全に活気を取り戻すことができるので、それをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keatle/reviews&#34;&gt;Keatle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is a Slice-of-Life and comedy anime from Kinema Citrus (Tokyo Magnitude 8.0, Black Bullet) and aired in 2014. It is the adaptation of the manga of the same name and was directed by Masaki Tachibana (Tokyo Magnitude 8.0, .hack//Quantum).    From the get-go, Barakamon is different from your average anime. The premise is unique, but simple. The main character is not a high-schooler, but an adult with profession. Calligraphy is a su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誇大宣伝は私をぶら下げて残しました&amp;hellip;私はまだバラカモンの多くをしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなシンプルなシリーズでは、自然を要素として使ってウォッチャーの関心を呼び起こすのは、純粋な天才です。  Barakamonは、私の意見では、日本の観光派閥、おそらく長崎のGotou諸島の前提を単純なプッシュに与えるという意図は隠していました。 しかし、実際には、私の推測は間違っていることが判明するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは始まりました。 さらに無意味な追加がない最初のエピソードでは、美しく描かれた田舎が紹介されます。 文明から遠く離れた生活は、書道の仕事の終わりを綴るかもしれません。 さて、どうしてですか？ 正直言って、階層はとても怖いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和でありながら馬鹿な田園地帯に隠れてしまったこの主人公は、村の悪魔と出会います。 私が知っている限り、私は主人が幼い子供に引き寄せられたたびに笑ってしまう。 全体の反乱グループを追加することで、私はすべてのアニメウォッチャーが今シーズン低レベルの一般的なタイトルの山の中で、バラカモンが空気の新鮮な息吹であると感じることができると確信できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直なところ、なぜバラカモンのような人はいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、コメディベースです。 ブラチッとした子供たちがショーの前に立っていると、すでにそれを見た私たちは、田舎の人生の普通の子守唄が生きる場所になるだろう。 常に良い自然を楽しんで、街の子供よりも、ビデオゲーム、汗やランニングの無知よりも無料。 たとえシンプルな田舎のトリビアでさえ、それを楽しむことを二倍にする軽い冗談と関連しています。 田舎の人生は360度回転したルーレットのようなもので、バラカモンは乱暴な若者グループを使ってショーで起こった出来事を盛り上げることで驚くほどスパイスを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、文字。 バラカモンはカラフルなキャストを信じました。 良いキャラクターでは、最も単純なストーリーでさえも、大多数を鮮やかに楽しむことができ、バラカモンはその事実を正当化しました。 それぞれのキャラクターはコントラストを与え、お互いを補完します。 街を育てた若い男と、そのキャラクターは冷笑的で衝撃的です。 彼は自分のやり方で普通の楽しみを知らなかったので、彼は常に新しいものでした。 バラカモンを堪能した主な事実は、私がキャラクターの会社を楽しんでいたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、レッスン。 ほとんどのアニメのタイトルのように、Barakamonはウォッチャーに教訓を広げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「賢明で、同じ生きている人生で最大限に」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がシリーズから得た教訓です。 それは当初から明白ですが、私がそれを深く考えたときに影響を与えることは決してありません。 衝動、瞬間の拍車、後悔、絶望。 人生の一つの意味は苦難に取り組むことであると同時に、他の人々に敬意を表していることから、このような些細なことを避けることはできません。 バカカモンは、激しい落下の後でさえ、間違いを認め、あなたのやり方を工夫することで、全世界が不公平であるということを過言ではないという考えを示しています。 一生懸命生きることは、人生を燃やす正しい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的に、私はそれがまだ2014年のカテゴリに合っていると信じています。 キャラクター部門では平均的なものだが、風景部門は素晴らしい。 私もリアルタイムで見たように自然のあらゆる部分を楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な部門のために、私は決して失礼なジェスチャーを投影していません。 しかしJapsの歌手は、英語の歌詞を歌うのは本当に難しいものだったので、すみません、私はそれが奇妙に感じました。  OPと同じですが、それはいつもと違っていますが、私はそれほど興味はありませんでした。 始まりと終わりのテーマを除いて、bgmsは耳にかなりいいし、すべてのフレームに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、バラカモンは都市から遠い正常の片側を定義します。 それは魅力的ではないかもしれませんが、田舎を訪れる公正な分担者は、ショーの美しさを理解しています。 面白い、面白い、有意義なのは、私がまだそれを見ていない人々に提供できる3つの簡単な言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The hype left me hanging&amp;hellip; I still want more of Barakamon!        For a simple series such as this, using nature as an element to pique the watcher&amp;rsquo;s interest is of pure genius indeed. Barakamon, in my opinion, had hidden intentions of giving Japan&amp;rsquo;s tourism faction, most likely the premise of Gotou Islands in Nagasaki, a simple push. But the fact is, my speculation may prove wrong at some end. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absarnaeem&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモン、本当に素晴らしく、軽くて心温まる、暖かい人生のアニメ。 デジタルメディア、インターネット、スマートフォンのこの世界では、バラカモンは、屋外活動、興味深いキャラクター、素敵なコメディーでいっぱいの静かで落ち着きのあるカントリーライフスタイルにあなたを導き、上に出てくることが常に必要というわけではありません。 時には、あなたが持っているものを楽しまなければならず、物事は自分自身を分類するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくりと落ち着いてメッセージを届けることは、このアニメのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
私たちの主人公であるハンダは、東京に住むNEET（ゲームではなく書道）であり、友人やグループの活動家がいないプロの書道家です。 彼は東京の平均的な喧騒を受けていない後退島に送られます。 そこで、彼は彼を見せてくれる人たちと会い、楽しい時間を過ごし、新しいライフスタイルで彼を助けます。 最初は、彼は良い書道家になることを目指し、彼のユニークなスタイルを見つけることを目指していますが、時間が経つと、彼は落ち着いて、新しい友達と新しいライフスタイルに結び付けられます。 彼は本来の目標を忘れず、ただ落ち着いて自分のペースで答えを見つけるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：
さて、このアニメのアートワークは、私が期待していた通りです。 あまりにも派手で何も悪くないように私はそれをオフにする。 これは、あなたがライフコメディアニメの一部から期待するものです。 それは素晴らしいことではない、それはちょうど良いと各エピソードを見て喜ばせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10：
オープニングやエンディングの深さには入りません。 ビデオは素晴らしかったが、その曲はそれほど私を捕まえなかった。 たぶんもう一度試してみるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字8/10：
私たちの主人公、半田青春は、最低の友達と一緒に東京に住んでいるあなたの普通の人です。 彼は自分の才能を非常に誇りに思い、人々を見下ろす。 彼が島に到着すると、彼の人格は彼が人々と会うときに変化し、彼は成熟し、特定の面で未熟になる。
それから彼らは島の子供たちが友達になる。 それらのそれぞれは、気晴らしの良い子供から期待されるものです。 楽しくて困っている。
いくつかの十代の若者もキャストの一部であり、彼らは子供よりも少なくない。 彼らのそれぞれは、それぞれの個性とセッティングを持っています。 誰かがマンガの妄想を持っている間、もう一つはハンダを世話している。
すべてでは、キャラクターはかなり興味深く、シリーズの楽しみを見ることができます。 あなたはそれらのいくつかを楽しみにしているし、それらのカップルのお気に入りを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10：
私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 私はしばらくの間、アクションアニメで終わっているので、このアニメは間違いなく素晴らしい選択でした。 コメディは本当に面白い、時には面白いことがあります。 アニメのいくつかの深いものは、注目に値するものです。 あなたが良いレッスンで軽いコメディーを探しているのを見てもいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それを愛していた。 キャラクターは面白かったし面白かった。 主人公は素晴らしく、芸術は満足していました。 見るべき本当に素敵なアニメ、そして学ぶ良いレッスンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このアニメの私の好きなフレーズの一つ：
「熱心に働けることは、すべての人にとって最高の才能です。」
ー きど ひろし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsarNaeem/reviews&#34;&gt;AbsarNaeem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon, a really nice, light hearted, warm slice of life anime. In this world of digital media, internet and smartphones, Barakamon takes you to a calm and soothing country lifestyle filled with outdoor activities, interesting characters, nice comedy and gives the message that coming out on top isn&amp;rsquo;t alway &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirotakugirl&#34;&gt;SirOtakuGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夏の2014年のアニメ「バラカモン」は、今シーズンの「最高のスライス」の一つとして私に際立っています。 なぜあなたは尋ねるかもしれませんか？ まあ、それを見て、それを見ている人がうまくいけば私が言う必要があることに理解し/同意する場合はそれを見てください。 さぁ、始めよう！  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、落ち着いた場所「五島」に送られる書道家である半田清水という男のことです。 これは、書道展の際に彼の作品を批評した高齢のキュレーターを打つという彼の行動のためであった。 ここから、ハンダは多くの素晴らしい村人と出会い、ナルという名前の小さな女の子とも友だちとなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ユニークなコメディだけでなく、わかりやすい状況や問題を抱えているため、本当に特別です。 あたかも私たちのようなものです。 彼が通っている事の大部分があるので、私たちも自分自身を経験しています。 例えば、彼が何かの上にうつ伏せになることがあり、見る人として、我々は助けることができないが、実際に同じことをやっていることを実感している時がある。 それがBarakamonを良いものにしてくれるのです。スライス・オブ・ライフが本当にうまくいくからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメや音楽に関しては、このアニメに小道具をあげる必要があります。 一緒に結びついて喜びに満ちた雰囲気を作り出します。 だから、私はバラカモンと音楽をやったスタジオにすばらしい叫び声を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは今退屈していると思うけど、もうちょっと待ってください。 私はこれをスピードアップしようとします大丈夫！  ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンがうまくいく別のものがあるなら、それはキャラクターそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは素晴らしい文字のキャストを持っています。 私たちには主人公のハンダ青春が書家です。 彼は自分の芸術的なスタイルを見つけるのに苦労しますが、自分自身の幸福を成熟させるという問題も経験します。 そうするためには、成功するためにはインスピレーションが必要です。 そして、ここに私は楽しい子供ナルがあります。これは、楽器が楽観的に満ちていて、常にあなたの顔に笑顔をもたらすことができる、このインスピレーションをハンダが見つけるのを助けます。  Naruがスクリーンに入るとすぐに、彼女はあなたを幸せにします。 もちろん、キャラクターの残りの部分も素晴らしいですし、アニメのコメディ感覚も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Barakamonはコメディー/スライス・オブ・ライフの要素に優れており、非常に心温まるシリーズです。 誰にでもこの素晴らしいアニメシリーズをお勧めし、時間があれば試してみることを望みます。 それは幸福であなたを満たし、うまくいけばあなたの顔に笑顔を与えるため、あなたが見て後悔しないものです。 これが私がこのシリーズに9/10を与える理由です。あなたがこのレビューを楽しんでくれたらと願っています！ チョウ！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirOtakuGirl/reviews&#34;&gt;SirOtakuGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is about a guy named Handa Seishuu, who is a calligrapher that is sent to the calm location &amp;lsquo;Goto Island&amp;rsquo;. This was due to his actions of punching an elderly curator that criticized his artwork during a Calligraphy Exhibit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kashirou&#34;&gt;Kashirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなた自身であることはどういう意味ですか？」
このラインは、このアニメの内容を要約しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はその良い点を挙げる：
1）美しい純粋な芸術＆amp; アニメーション：これは私がアニメで見た中で最高のアニメーションの一つです。 生命のアニメとして、それはかなり理想的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）素晴らしい設定と物語：物語はユニークですが共通です。これは面白い方法で表示されますが、私たちの真の自己との真の戦いの真実を示しています。人々は重要なことを忘れる傾向があり、このアニメは 私たちの目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）愛らしいキャラクター：個人的には、これが最強のポイントだと思います。 花田先生は、彼が書道を悪くしたために老人に当たった天才でありながら寂しい書道家として、この番組の心臓部である明るく（かわいい面白い方法で）子供たち 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）音楽-OP＆amp;  EDは美しく構成され、アニメプロットに完全に書かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はそれについていくつかの良い点を指摘しているが、すべてが悪い面があるので、私はそれらを指摘したい：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）それは簡単な物語です。あなたが人生哲学の物に興味がないなら、このアニメはあなたが今探しているものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）それはあなたが何かを爽やかに探していない場合は、それをスキップする必要がありますので、アニメのブリーザータイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたはこのアニメを一度見なければならないこと、またはあなたの &amp;lsquo;watch list&amp;rsquo;に追加することを提案したいと思います。これは、人生についてもっと動機づけるかもしれない漫画の一種です。
そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果：強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kashirou/reviews&#34;&gt;Kashirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;What does it mean to be yourself?&amp;rsquo;.  This line pretty much summarizes what this anime is about.    First of all I would list its good points:  1) Beaut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cosmicblaze454&#34;&gt;Cosmicblaze454&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンを見ていることはあなたの好きなショーを見ているようです。 これは乗り物の地獄だった。 活気のある雰囲気でそれが生まれます。 その馬鹿なおかしなやりがいのコメディ。 バラカモンは生涯のアニメの代表です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、書道士が展覧会でアートディレクターを打ち負かし、島に追放された男の半田清水さんのばかばかしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそこから楽しいことが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは私たちのお尻を笑わせるだけでなく、ショーは私たちのウォッチャーに何かを伝えたいと思っています。 私たちを教えてください。 このショーでは、基本的なテーマ、レッスン、メッセージを教えていきたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは島で何かを学ぶハンダについてです。 彼の性格は成長し、成長し、学ぶ。 ハンダは、彼が社会化した人々から学びます。 ハンダは実際にショーの唯一の良いキャラクターではありません。 バラカモンはエネルギッシュで、愛され、共鳴するキャストを持っています。 精力的なナルにとって、面倒な多摩と三輪、ハンダのライバルの神崎、ハンダのサポーター、カワフジ、ヒロ。 これはバラカモンの強さです。 これは、生命のアニメがすべきものです。
良いキャスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはフィッティングだけではなく、流体でもあります。 その活発ではあるが同時に荒い。 その芸術は愛想豊かで元気で、ショーに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
このアニメは、どのアニメーションを生きるべきかを示しています。 活発なキャスト、活発なビジュアル、心地よい音楽、そして模範的なストーリー。 バラカモンはそれ自体が宝石であることを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cosmicblaze454/reviews&#34;&gt;Cosmicblaze454&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Barakamon is like watching your favorite show. A hell of a ride this was. With vibrant atmosphere it creates. Its silly antics and l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serzeh&#34;&gt;Serzeh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー。 私は何かを見直すとは思っていませんでしたが、それは本当に私のものではありませんが、このアニメを見た後、できるだけ多くの人に私がしたことを体験してもらいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはアクション、ロマンス、ハーレム、ドラマ、または今のセールスポイントであると思われるものが何もないにもかかわらず、このアニメのあらゆる面で極端な喜び、満足、関心を感じる1から12のスクリーンに接着されている感じです 。 私はまだこのアニメが驚くほどうまくやっていることを指摘することはできませんが、それが何であれ、あなたがもっと欲しいものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。  （軽いスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、東京の悩む書道家が仕事に苦しんだ後、「スティック」で島に移動することを余儀なくされている。  「ハイテク」東京に住むことに慣れていた当初、若い精力的な女の子と高校生の少年の本拠地であることを知った後、特にここに住むことに満足していません。 しかし、彼はそれを扱い、彼の書道を改善しようと続けています。 彼が書道家や新しい環境の人として成長するにつれて、毎日彼は新しい経験になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最新のもので、派手なものも革命的なものもありません。それはまさにそのものであり、それが何であるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とほとんど同じですが、私は音に関しては特に驚くべきものは何も思い出せませんが、作品や環境とよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がアニメの大部分を信じている、それは主なキャスト全体に十分な背景を与える12エピソードだけであるショーにもかかわらず、あなたはすべてのキャラクターのために感じる（多分いくつかの他の人）と文字 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私が以前に書いたように、私はちょうど顔に大きな笑みを浮かべて1から12に行きました。本当に幸せな気持ちは非常にまれです。 本当にたくさん起こっているわけではありませんが、それでもあなたはすべてのエピソードを介してスクリーンに貼り付けられます。 この番組はコメディの可能性を秘めており、本当によく感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は私のレビューがおそらくちょうどトップの層ではないことを知っている、もしあなたがこれをこれまで作っていたら、私はあなたにショーに少し興味を持たせたことを真剣に願っている。もし私がしなければ、 それはとにかく！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Serzeh/reviews&#34;&gt;Serzeh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review. Never thougt I would review anything, it&amp;rsquo;s not really my thing but after watching this anime I just want as many people as posible to experience what I did, watching this.    And that is the feeling of being g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faatimerr&#34;&gt;faatimerr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このアニメを7未満のものとして評価する方法を知らないのです。これが人生の代わりにアクション/ロマンスアニメだと思っていない限り、この軽快で楽しいシリーズで失望することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に強烈なものの間であなたが見ているアニメの一つとしてバラカモンを見ます。 それは良い休憩です、それは優秀なユーモアを持っています、そして、それはあなたが幸せな中で感じるままにします。 主な理由は、主な女の子、ナル。 ナルは、街の仲間青春半田と友好的な小さなヒップホップの子供です。 彼はキャリアとゲームのための時間がないキャリア駆動の人です。 彼女は非常に存在感のある少女です。楽しさとゲームを意味します。  2つを一緒にして、あなたはちょうど適切な量のかわいい感情で素晴らしいコメディーを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は人生を美しい方法で愛するように彼に教える。 このアニメはシンプルですが、それは間違いありません。 私はそれがとてもうまくいっていることがその単純さのように感じます。 それ、そしてナル。 彼女は陽気です。 真剣に男、私はこれを見てたくさん笑った。 彼女はまた愛らしいことを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10。 それはチャンスを与え、あなたは失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/faatimerr/reviews&#34;&gt;faatimerr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly don&amp;rsquo;t know how anyone could rate this anime as anything less than 7. Unless you thought this was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが私たちを家庭的な雰囲気に感じることに関してノスタルジックな感想を示すのに成功した数は、決して多くありませんでした。 これは、青い月の例では、感傷的な気持ちを誇っていますが、バラカモンのようなショーでは普通ならない、もっとも奇妙なユーモアを示しています。 しかし、すべての驚くべき宝石のように、バラカモンがしていることは、それを違うように見せかけるために、異なるスタイルの人生の断片を単に再生するだけではありません。 代わりに、その異なるスタイルですべての新しい人生を呼吸し、それをそれ自身のユニークなアイデンティティにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンが始まる瞬間から、その雰囲気のなかで微妙に微妙な雰囲気を感じることから、すべて平和で穏やかです。 芸術はこれを可能にするために大きな役割を果たします。 うさぎドロップのようなこのようなショーのように、ブラシストロークスタイルのアートワークは存在しませんが、それは確かに宮崎の「近所のトトロ」の影響を受けています。 登場人物や鮮やかな表情に影響を与えるだけでなく、スタジオジブリの美しい校舎で環境がきれいに整えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前言及したことに戻ると、多くの人がBarakamonとUsagi Dropのさまざまな類似点を指摘したいと思います。 主な類似点の1つは、キャラクターの描写と感情の表現です。 あなたは好きな主な男性主人公を持っていますが、同時に彼の周りの人々のためのビットの痛みであることができます。 それで、かわいい女の子がいて、彼女の行動とユーモアのある対話で、彼女がどれほどかわいい、現実的にやって来るか、誰もが憧れています。 しかし、私はこれらのショーの両方から作られた明確な区別があります。 うさぎドロップにはコメディーな瞬間がありましたが、それはフル・オン・コメディ・ショーではなく、スライス・オブ・ライフでしたが、バラカモンではまったく反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてのコメディだとは限りませんが、私たちがこれらのキャラクターと一緒に過ごす時間の大部分は、主人公、青春、そして少女ナルを含む陽気な状況を伴います。 私が先に言ったところでも、うさぎドロップのように、2人の主人公の間の化学的性質は、輝きに欠けるものではなく、前述のショーとは異なるスペクトルである。 バラカモンはコメディにもっと頼っているので、このショーの軽快なストーリーは、私たちのために新鮮な要素を加えています。 これらの2つは、完全な対立、個性賢明、そして物語の過程で演奏され、それぞれの合理的な考え方に成長し、その過程で友人になり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングは、青春と鳴の友情を、全体的な調子に関連して与えられた信憑性のある現実的なストーリーを獲得する遅いプロセスとして構築するのに役立ちます。 ストーリーの欠如のために、本当にそれがそれのために行っているすべては文字の成長であり、どのように彼は島で彼に困難な時間を与える哀れな子供に受け入れている。 大人の登場人物は子供よりも弱いように感じられますが、実際には大きな印象を与えるよりも、彼らはまだショーに役立つように感じます。 それにもかかわらず、すべてのキャラクターは、少なくとも1つのコメディーな瞬間を見て、それを見た後であなたの記憶を見分ける即刻の喜びであることを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンのような生き生きとした物語を成し遂げている物語は、文脈によっては第二の性質を持つことができます。 それは、少なくとも、彼がいるこの新しい地方の町で地元の書道家として成功しようとする青春を含む物語を伝えようとしている。しかし、それは非常に重要であると強調しているわけではない。 純粋な価値観と配慮。 それは、コメディが実際に通っていくのは素晴らしいことなので、いつも夢中になっている大胆な物語の中で、いつも楽しみにしているものがあるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;崖から少し離れていない物語の1つの側面は、キャストにおけるキャラクターの発展です。 すべてのキャラクターは独特の特徴を持っていますが、おそらくいくつかの領域で巧妙に描かれているため、最終的には忘れられません。 彼らのコメディーな相互作用は、作家が間違いなく努力した素晴らしいコメディーのタイミングのおかげで、この資産を密封するのに役立ちます。 正直言って、最高の部分は、子どもたちと、作家が純粋な子供として描いたやり方であり、私たちが慣れ親しんでいるロマンチックコメディ/エッチアニメでよく見られる典型的なセンセーショナルなものではありません。 今は、彼らが自分の権利と文脈でユニークなので、それらの特定のジャンルのために悪いことを意味しませんが、それは実用的なレベルでそれを取るしようとするアニメを見てペースの素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜んで感傷的な言葉は、バラカモン全体を表現できる2つの決定的な言葉です。 あなたの内なる幼年時代の旅と、世界をこの幸せな幸運な場所として見た経緯を考えてみましょう。あなたが年をとって成長するにつれ、あなたはそれ以上考えることができません。そして、これはバラカモンが本当に家にぶつかるところです 微妙なメッセージを設定する。 私たちは、青春の視点を見ると、最初の遭遇時に鳴子のような荒れ狂う子供たちを悩ますことに苦痛を感じることができます。 それと同時に、私たちはナルの理論的根拠に時間を費やし、私たちがどんなに小さな子供であったかにも関係しています。 私たちはお互いをどのように扱うべきかについてはほとんど議論しませんが、単なる一般的な試験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ自体が何も起こらない退屈なジャンルであると不平を言う人は、最も厳しい批評家にも変身できるBarakamonで経験することがたくさんあることを保証することができます。 実際に起こることがあるだけでなく、その名前にスライス・オブ・ライフのコンテキストがなくても楽しむことができます。 私はこれをジャンルの中で最高のものとして分類しませんが、ウサギドロップではまだそれを保持しています。ドライプロットに関連したいくつかの問題がありますが、そうでなければ微妙なスライス  - ライフショー。 もしナルちゃんが決してあなたに偽りのない笑いと笑みを浮かべてくれたら、私は何をするのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never has there been as many instances where an anime was successful in showing nostalgic sentimentality with regards to making us feel homely inside. This once in a blue moon example, that is boasted with sentimentality, shows some of the strangest goofy humor that wouldn&amp;rsquo;t normally be in a show like Barakamon. Yet, like all surprising gems, what Barakamon does is not simply retread the slice of life with a different style to make it seem different; but instead, breathes all new life with that different style and makes it its own unique identity.    From the moment Barakamon starts, ever &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiel-kun&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズNo.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは生とコメディのジャンルのタイトルBarakamonのこのスライスを持って、私はこのシリーズを見て楽しんでどのくらい楽しんでそれがそれがジャンルの生命の本当のスライスをアニメーション 今年の。 コメディは気分とのバランスです。 私は今、ショーの次の局面で私のプレビューをして、それを目立たせるものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
ストーリーはシンプルで簡単に入手できます。 あらゆる対話に注意を払う必要はなく、心に抱く必要はなく、深く考える必要はありません。 あなたは文字に関係するだけで、それをはっきりと理解することができます。 これは、人生のスライスをどのようにすべきかを考えています。 感情に溺れてしまうのではなく、人生の小さな事柄について感情的な救済と幸せを感じ、感謝します。 このため、BarakamonのPlotはこれを適切に配信し、論理的かつ意味的に処理します。 なぜ私は9にレートを上げなかった唯一の事は、私はいくつかのユーモアで迷惑になるが、大半はバラカモンの論理的なユーモアが好きで、特に貴方をもっとポジティブな生活をしたいと思う短い貴重な瞬間が好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
この風景は、一連の生活の中では標準的なものですが、日本の田舎の雰囲気を反映した景色は素晴らしいものでした。 終わりのイノセンスのための芸術のスタイルは、リラックス感を与える上で素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
シリーズのオープニングテーマは大したことではありませんが、ハンダとナルのキャラクターインタラクションについての冒険のヒントをもたらします。 エンディング「イノセンス」は、アニメがストーリーのテーマの真実であり、ストレートなものであることを実感してくれる素晴らしい結末です。 私はサウンドトラックとバックグラウンドミュージックを本当に感謝しています。 音は感情の中で深くはないが、それを聞くだけでリフレッシュと幸せを感じさせる。 ここの子どもたちの声は、彼らが正常に話すことに対する大きな賞賛です。 私は実際に他のアニメが子供を入れて、彼らを行動させ、かわいく話すようになると、とても苛立ってしまいます。子供たちが本当にやっていることではないので、あまりにも恥ずかしいです。 それは私を信頼する真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
なぜバラカモンはとてもいいものになったのですか？なぜなら、ナルトはその小児性愛者がロリファンサービスと呼んでいたからではなく、キャラクターが目立って役割を正常に確立しているからです。 何世紀にもわたって何人かの人生シリーズがファンの仲間入りをし、いつも水着や他の服やコスプレを何度か着ていました。 私は長老を尊重し、彼らよりも年上の人を尊重する上で、まともな態度が好きです。 私がシリーズで指摘できるショーのキャラクターには非常に多くの良い点がありますが、私が自分のライティングスキルを向上させたら、このことを指摘するために最善を尽くします。 私はまだレビュー執筆の初心者です。 いつも有力な男性キャラクターを常に冷静にして、女の子が叩かれて最終的に彼がモデルマンになっているためにハーレムになってしまいます。 あなたはここでそれを見ません。 いいえ！ これはバラカモンが優れている理由です。 すべてのキャラクターは通常の意味で行動します。実在の人たちは時々幼稚なと思っていますが、キャラクターはまだ好きです。 長老は正面からの時間を持ち、彼の新しい人生における主人公の闘いを支えるのに大きな目的を持っています。 彼らは、日本の田舎に住んでいて、どれほど知的な立場にあるのか、素晴らしいプレゼンテーションをしました。 私はフレンドリーな伝統、習慣、そこに住む人々の生活様式が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）
私はこのアニメを個人的なスコア10/10または9/10で評価していますが、これはMALが可能な限り統計的には合理的でなければなりません。 後でもっとプレビューをすると、私は自分の統計的方法でアニメを格付けする方法を明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（8/10）|
私がこのプレビューをしたときのアニメシリーズの中で私の最高のレート。 アニメを意味する非アニメファンにおすすめのシリーズは、非常に良いと巨大なオーディションをキャプチャすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kiel-kun/reviews&#34;&gt;Kiel-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Series Review No.5    We got this Slice of Life and Comedy genre title Barakamon and I will tell yah how much I enjoy watching this series and finish it less than a day by the enjoyment it holds for it is a success in making it genre a real slice of life anime of the year. Comedy is balance with the mood. I will now make my preview in the following aspect of the show in which what make it st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;end&#34;&gt;End&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは一度しか生きられませんが、あなたが正しいことをしたら、一度は十分です。 結局、我々は我々が取らなかったチャンスを後悔しているだけなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはあなたを驚かせるコメディでいっぱいのアニメです。 それが出て以来、私はシリーズを見ることを楽しみにしていた。 このアニメが私の興味をそそるだろうと誰が推測できたでしょうか？ 私はいつも傑作アニメを探していますが、アニメシリーズには緊急性とテーマの深さが欠けています。 一方、バラカモンは反対の良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
この物語は、書道家としての仕事に熱意を持った若い男である、青少年手作り（小野大介による声）です。 彼の芸術的技量のために、彼はかなり大きな自我を持っています。 ハンダは優れた才能を持っているので、彼の作品は完璧だと考えられています。 展覧会のディレクターが、個人的な接触がなく、かつ、Handaが期待していたほど大きくないということを批判すると、かなり面白いものになります。 これは、ハンダが気分を失い、老人に激怒したパンチを届けた時です。 その結果、半田は九州近郊の島に送って冷やし、書道家としての仕事を休憩する。 彼の父はその島に建てられた家を持っています。 彼が後藤島に着くとすぐに、彼はすでに奈良という名の少年が歓迎されています。 ここで、自分自身を完璧だと思って他の人が自分の人生を修正しようとしたり、気分を変えたりすることを許さなかったハンダはゆっくりと成長し、自分で修正します。 島に住むことは、ハンダの良い教訓であることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ハンダは実際にはいい人ですが、最初は家庭教師として成功するとは思っていなかった親友と親友以外の友人がいないので、決断が欠けています。 確かに、彼は見栄えが良く、裕福で、夢のように生きているので、完璧だと考えられます。 本当の友達がいないだけでなく、苦難の欠如は、おそらく、ハンダが態度や行動に注意を払わない理由としての要因かもしれません。 半田は自分の意見だけを信頼し始め、他の人を彼の人生から追い出すようになりました。 このように、ハンダは、他人とのやりとりには苦労し、イライラします。 物語が進むにつれて、ハンダの行動は時にはナルのものよりも未成熟です。 半田は両親の助けを必要としない子供のように行動しますが、シリーズの終わりまでは本物の男になります。 やがて、ハンダの人格は柔らかくなり、他人にやさしくなります。 島の人口は小さいですが、彼らはすべて大家族のように行動します。 ハンダは、人々がより良い人間とよりよい書道家になるように促すことに頼る人々を持つことがうれしいことを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体
私はこのシリーズのコンセプトがかなり驚くべきものであることを発見しました。 それは、あなたよりも年上の人々に向かって行動する方法を教えてくれます。 あなたの心のコンテンツにお楽しみください。 また、ティシュペーパーも持っていることを確認してください。 私を信じて、Barakamonは今シーズンの勝者です。 バラカモンは、人生の面白い面と深刻面の両方を示す素晴らしい仕事です。 私はシリーズを見て後悔していません。 私は実際に見てそれが非常に楽しいと思った。 個人的には、私はバラカモンをいつもの好きなショーの一つと考えています。 このシリーズは、確かに目を満たす以上の不法なアニメです。 すべてのアニメファンに強くお勧めします。 この問題について気にしない人はいません。 私は間違いなく本当に面白いと感じました。 私はエピソード1から本当にシリーズを楽しんだが、それはすべてプロデューサーの良い仕事のおかげです。 彼らはうまくアニメシリーズを作りました。 このシリーズはまた、キャラクターの行動で各エピソードの間にいつも笑うので、とても面白いです。 ここで多くの創造性を持つ良いアニメ。 あなたは再びそれを見たいと思うように感じるでしょう。 ハンダの母親も後に重要な役割を果たし、それは最も面白い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198626&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/End/reviews&#34;&gt;End&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You only live once, but if you do it right, once is enough. Because in the end, we only regret the chances we didn&amp;rsquo;t take.    Barakamon is an anime full of comedy that will surprise you. I&amp;rsquo;d been looking forward to seeing the series since it came out. Who could have guessed that this anime will hold my interest? I&amp;rsquo;m always looking for a masterpiece anime to watch, but anime series nowadays lack the urgency and thematic depth to show. Barakamon, on the other hand, is a good example of the opposite.    Story   This story is about Sei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個性。 私たちの人としてのアイデアは、存在する他の人とは異なっています。 私たちはすべて、私たちが歩く方法、私たちが話す方法、そして私たちが話す方法さえ、自分のスタイルを持っています。 実際、あなたが読んでいるこのレビューは、この特定の作者だけが行うことができるスタイルで書かれた個性の例です。 だから、バラカモンで自分自身を見つけるという古典的な話に直面する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8.00 / 10）：バラカモンは非常に単純な話です。 主人公の半田清春さん（私はこのレビューの先生と呼んでいます）は、書道家であり、世界を彼の情熱に見せるために芸術スタイルとしての生き方のための書道を行っています。 ある特定の書道の展覧会では、ハンダ（簡単な言葉で言えば）が動揺し、書道の監督を自分の杖で頭の上に叩いた。 彼の爆発の結果、半田は遠く離れた日本の島に送られ、彼自身の行動を反映し、「普通」とみなされる書道を改善するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定から、物語は、農村の生活について全く知らない外部者が、突然自分自身に遭遇していないかもしれない嫌悪感や状況に突然投げ込まれる古典的な島の環境に基づいていることは明らかです。  Barakamonはこの時間テストされた方法に従いますが、確かにそれに素敵なひねりを加えます。 エピソードからエピソードまで、アニメの構造は比較的同じです。先生は島の居住者であることを知り、最終的な結果が得られた後、様々なゲームやイベントで参加することになります。 先生のためのキャラクター開発のための簡単なキャラクターの思考の数分。 このシリーズが恩恵を受けるのは、ストーリーに従うのがとても簡単で、リラックスできるということです。 このシリーズには、本当に悲惨な瞬間であり、観客として、島とその習慣が先生自身と一緒に学び、ショーを非常に良い視聴体験にする点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Barakamonは独自のコメディブランドを主催しています。 島のユーモア自体は新鮮ではないので、新しい人々が自分たちに対処しているという話で、外国の島はこれまで何度もありましたが、Barakamonは先祖のためだけにユニークなコメディーな瞬間を提供しています &amp;hellip;独特の個性。 思い出深い瞬間がありますが、残念ながら、多くは本当に思い出深いものではありません。 彼らは面白いですが、間違ってはいけませんが、個人的には、何かをして笑って覚えているアニメの瞬間ではありません。  （何もエンジェルビーツのユリッペの打ち上げの席を打ち負かしていない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、バラカモンは非常に高い評価を得ていました。 他のショーほど記憶に残らないコメディは、他のショーとは違って、それを魅力的にした独特で個性的な要素を持っていました。 ペーシングは十分にうまくいっていたので、あなたはストーリーの進行とプロットの両方を得ることができました（全体のシリーズは基本的に20歳の年齢で、島の小さな子供たちと一緒に遊んでいますが）全体的に、 素敵でとても暖かい気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+デセントペーシング
+コメディとストーリーの進行の良い組み合わせ
+ユニークなコメディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.41 / 10）：ほとんどのスライスのように、バラカモンは非常にキャラクターに基づいたショーです。 バラカモンのキャストは興味深いだけでなく、彼らはまた非常に記憶に残る人格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にみんなで呼ばれているように、まず青春半田、つまり「先生」です。 書道家として、先生は他の芸術家に似ていて、彼の分野で最高になることを目指し、自分のスタイルと才能が何であるかを紹介しています。 唯一の問題はまあまあです&amp;hellip;彼は少し未成熟です。 先生は物事を考えないキャラクターであり、新しい島の人生にはまったく慣れていないので、基本的にコメディーな瞬間のすべてが彼の周りを回って、大人としての彼の誇りを試そうとする試み。  、いつもではないにしても、陽気で陽気な大惨事で終わります。 しかし、本当に彼がユニークになるのは彼の成長です。 物語が進むにつれて、彼の中のアーティストの闘いが消えていくのをはっきりと見ることができます。 そして、それは本当にショーを大きくする自己変化の旅です。 それだけでなく、彼とナルが分かち合う関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、ナルは、「タウンスクランプ」として知られる愛らしい7歳の少女です。  Naruは、アニメの歴史に知られている最高のトゥルーボーイの一人であるだけでなく、個人的な友人でもあるし、先生自身の指導者でもあることがわかっているので、非常に興味深いキャラクターです。  Naruは、Senseiのいつも予約された、静かな人格と比較して、Naruがどのように出て大きくなっているかによって、Senseiの性格に反する他の半分を提供します。 しかし、本当にシリーズに失望しているのは、ナルが誰であるかを本当に知ることができないからです。 私たちは彼女の性格を見て、観客は彼女がどんなものか知っていますが、子供時代から今までのすべてを知っている先生と比較すると、ナルが誰の裏話でもないことを実際に知ることはできません 。 私たちは先生からあるエピソードで、彼女が先生の周りにいなくてどのような人生を取っているかのようなものを得るだろうと思っていますが、それ以上のものはありません。それは2人の主人公 キャラクターの深さの不条理な量を取得することは非常にシリーズの場合には非常に有益だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonのキャストの残りの部分は、多くのものが他のものよりも1つの音符であることで、ショーを面白くするテーブルに十分に追加します。 しかし、支持するキャストはそれにもかかわらず、あなたが島の居住者をますます受け入れるように、彼らの多くが先生のそばで成長するのを見ることができるので、良いです。 全体的に見ると、Barakamonのキャラクターは確かにキャラクターの発展をただひとつのキャラクターで見ることができるので、このシリーズではかなり記憶に残るキャラクターが存在するので、 彼らをアニメーション劇団ではなく実際の人のようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+大きなメインキャラクター
+思い出深い支持キャスト
+ファンタスティックキャラクター開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（6.99 / 10と7.01 / 10）：確かに、このシリーズの芸術は最高ではありません。  （先生の書道のようなもの）シリーズは物事の壮大な計画ではなく、むしろその目的を果たしています。 このシリーズには、芸術的スタイルの本物の優れた特質がなく、標準的なアニメの外観だけではありません。 それはまだよく見える、私を間違ってはいけないが、本当に、それは特に最高ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーは文字のための常時好きな誇張表現をホストし、これは多くを使用します。  （特に先生と）それは、コメディーの瞬間を表現するショー自身の方法であり、それは先生が島で物事をしようとしないときに頻繁に使用します。 それは良いスタイルで、これは物語の種類とよく似ていますが、標準的な芸術スタイルのように、ビジュアル面では素晴らしいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲のトラックについては、ショーはOPとEDを主催しています。 彼らは両方ともドラムと彼のマイクに大声で歌っている男性歌手と一緒に大きなエレクトリックギターリフを持っています。 多分リズムやカップルのコードとは別のものを実際には聞こえません。 そう言われているが、この曲はBarakamonの感情に正直にマッチするトラックのショーの非常に自由な表現感を反映している。 彼らは良い、聞くことができるトラック、私を間違って取得しないでください、彼らはちょうど同様の音と本当に非常に思い出に残るように感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ショーと関連して動作する音楽
+/- Meh art（視覚的な観点からその目的を果たす）
 -  OPとEDの両方がかなり似ている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（8.88 / 10）：今、バラカモン。 私が2014年夏の夏の夏に初めて見たとき、私は知っているショーが書道のアイデアに触れていないので、このショーは期待された宝石だと思っていました。 表紙の男と少女の関係。 私はそれを見たいと思っていましたが、その後SOMEHOW、Glasslip and Bladeのダンスがもっと重要なショーになったので、それをバックバーナーに入れました。  （私は心からお詫び申し上げます、バラカモン、私はあなたの前にそれらの2つの混乱を置くべきではありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 まさにその通り。 バラカモンはコメディー、キャラクター開発、プロットのすべてを素敵でシンプルなショーにまとったとてもリラックスした物語です。 ショーがあなたの好奇心に合っているなら、午後の腕時計になることはとても簡単です。 良い、質の高いキャラクターの開発は、最近は見つけるのが難しいので、私は近年何かがとても楽しいとよく作られて何かを見て満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しさは私には少し問題ですが、実際にはそれほどショーを妨げるものではありません。 たとえ芸術が素晴らしいものではないとしても、それはあなたのコンピュータ画面をオフにしたいと思うような瞬間を作ることはありません。 しかし、本当に私の歯車を粉砕するのは、彼らが実際にナルを少ししか使用しなかったことです。 ショー全体を通して、ナルは本当に先生のための影響でした。 彼女は本当に彼女と彼女だけの物語を持っていませんでした。私はこの7歳のことをもっと知りたかったので、本当に私は少し悲しかったです。これは私が一番哀れなアニメキャラクターに大きな影響を与えました 長い間見られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、もしあなたがまだしていないなら、あなたは何をしていますか、あなたは愚か者ですか？ 行く！  GO！ いいえ、しかし、深刻なことに、これは私が非常に強くお勧めするものです。 コメディ、プロット、キャラクターの開発を非常にうまく融合させることで時間枠を有効に活用するだけでなく、その中に心温まる感覚を与えてくれる視聴者に良い気分を与えます。 それは、自分だけであることを意味することを教えるショーです。あなただけができる人のようなものです。 誰もが自分のやり方を持っています。それが本当に私たちが誰であるかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：8.36 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Individuality. The idea that we as people are different than another other person in existence. We all have our own style when it comes to doing things, the way we walk, the way we talk, and even the way we speak. In fact, this review you&amp;rsquo;re reading is an example of individuality, written in a style only this specific author can do. So now we face the classic story of finding one&amp;rsquo;s self in Barakamon.    Story (8.00/10): Barakamon is a very simple story. Our main protagonist Seishuruu Handa (I&amp;rsquo;ll be calling him sensei for this review) is a calligrapher, an artist that does calligraphy for a living as his art style to show the world his passion. On one specific calligraphy exhibition, Handa (in simple terms) gets upset and smacked the calligraphy director over the head with his own cane. (It&amp;rsquo;s as funny as it sounds.) As a result of his outburst, Handa is sent to a remote island off of Japan so that he may reflect on his own behaviors and improve on his calligraphy which was deemed &amp;lsquo;plain&amp;rsquo;.    From the setting, it&amp;rsquo;s clear tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tukky12&#34;&gt;tukky12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が本当に自分自身に疑問を抱かせ、私の考え方を考えさせてくれたショーに出会って以来、ずっとずっと続いています。 バラカモンは、非常に関連性の高いショーであることが判明し、すべてのシングルエピソードが何らかの形で思考を呼び起こしていました。 それは私があなたが決して忘れることのない人生のショーのラフでダイヤモンドであると記述することができるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは12話にわたり、2014年の夏に解放された。物語は主人公のハンダ・セイシュウを中心に回っている。 青春は自分がしていることに才能があり、仕事に誇りを持っています。実際には精神的に通用する時間があり、通常は彼の典型的な衝動的行動につながります。 美術展では、彼は監督から批判を受け、彼の顔を殴って殴る。 これは、青春の父親が島へと彼を送り届け、自分のスタイルの書道を見つけることにつながる。 青年は自分自身が都市人であるため、島で人生を調整するのは少し難しいと感じる。 その島にはかなり面白いキャラクターがいます。 あなたがショーを通り抜けるときに本当に永続的な印象を残すのはこの小さなキャラクターのキャストです。彼らはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、このショーがカバーするために管理する唯一のテーマではない、ショー全体にぶら下がって成功と失敗のテーマです。 人生で成功するのはどういう意味ですか？ バラカモンは、すべてが間違っているときや壁にぶつかったときにあなたの精神を維持するのがいかに難しいかを描いています。 それは、自分を拾い上げることは、人々が常に言うほど簡単ではないことを示しています。 それは花のような見方を取るのではなく、両足を地面にしっかりと保ち、現実感の現実をリアルに描写します。 それは、あなたが追い続ける人生で、追いかけるものを探し続けると、結局はそこに着くが、浮き沈みがないわけではないことを示している。 この側面の現実主義は、それをはるかに信頼できるものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで私にとって本当に目立ったのは、セッティング、キャラクターそしてサウンドさえも一緒に巧みに編み上げられて、最終的には本当に特別だと思うものを作り出すことでした。 それは少数に近づくかもしれませんが、時にはすべてが向かうところでは明白かもしれませんが、拒否できないのは、これにもかかわらず、ショーが各シーンをどのように動かして再生するかです。 このショーの最強の部分は、エピソードからエピソードにどれほどうまく移行するかということです。急いでいるように感じたり、ペースが衰えることはありません。 あなたはバラカモンの笑いに足りることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が特に気にしたかったのは、OPであり、さらにEDでした。 実際のエピソード内でのサウンドトラックの使用はかなり良いものであり、指摘されるほど特別なものはありません。 しかし、OPとEDは、そのエピソードのオープニングとエンディングの感覚を与えるだけのものであり、感情的な終わりの後、特にEDは家にぶつかることがあります。 個人的には、私の上位5人のEDの中でランクされています。 さらに、芸術スタイルは経験を高めるのに役立つ非常に高い基準にもなっていました。 キャラクターのデザインはかわいらしく、ショーのある時点でちび芸術のように感じられましたが、おそらく1〜2人のキャラクターが再デザインされたのが好きでした。 実際には、より多くのキャラクターとチャイルドしたように見えたのは、より古いキャラクターでしたが、そのロジックによって、子供たちもかなりうまくやっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見れば、このショーは私の内部がちょっと空洞になっているのを感じさせただけでなく、もっと自分自身を知っていました。 それは、あなたが本当に座って、リラックスしながら、途中で笑っている人生ショーのより純粋なスライスです。 このショーはより深いより大きな写真から逃げることは決してありませんが、このショーは横断しようとします。 徹底的に楽しいショーを見る必要があります。 このショーを楽しんだり、少し似たようなものを探しているなら、&amp;rdquo;Anohana&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Clannad&amp;rdquo;を観ることをお勧めします。後者はこれまでに作られた最高のライフショーの1つと考えられています（でも、それはあなた次第です ！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評価9.2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tukky12
=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tukky12/reviews&#34;&gt;tukky12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s been a long time since I’ve come across a show that’s really made me question myself and made me consider my outlook on things. Barakamon proved to be a show that was extremely relatable and every single episode was thought-provoking in one way or another. It’s a show that I can describe as being a diamond in the rough- a slice of life show that you will never forget.     Barakamon spans 12 episodes and was released in the summer of 2014. The story revolves around the main character, Handa Seishuu, who goes by as a calligrapher by trade. Seishuu is gift &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venturegirl&#34;&gt;venturegirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバラカモンを楽しんでいたのに驚いていました。ロマンチックなアニメを見ていたのですが、私はそれを試してみたいと思っていました。 このアニメは、私がそれを見たときに私に幸せな、ほとんどノスタルジックな気持ちを与え、私はそれが終わったときに悲しかった。 アートワークは美しく、明るく風通しの良い感じがしました。 主人公の花田は、時には扱いにくく、安全ではなく、親切で好きなやり方でいる。 ショーの本当のスターは、ナルという名前の少女で、私はその時間全体を笑っていました！ 私は花田の愛情と彼女の成長の仕方が大好きだった。 もっとエピソードがあることを願っています。私は現在進行中のマンガを読む予定です。 あなたがこのアニメを見て検討している場合は、それを試してみてください&amp;hellip;あなたは失望することはありません！ ああ、とにかく私はオープニングとエンディングの曲が大好きだった。 彼らはとてもかわいかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/venturegirl/reviews&#34;&gt;venturegirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was surprised by how much I enjoyed Barakamon, given that I normally watch romantic a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimisman&#34;&gt;MimisMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正しいとすれば、単純な物語でさ​​えも大きな楽しみを提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私にとって本当に楽しい驚きでした。 私はそれほど期待することなくそれに入ったが、私はほとんど知りませんでした！ シンプルで魅力的で美しいストーリー、ジョークの大きなパレット、素晴らしいキャラクターのすばらしさ、面白い本物のインタラクション、Barakamonは誰もが心を捉えることができます。 私は簡単にそれを分解しましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディのアニメとして、バラカモンにはたくさんのものがあります。 ユーモアはかなり良いですし、それは愚かな、過度の使用されたジョークや熱帯に依存していません。
キャラクターはおそらくアニメの最強のポイントです。 もし私が1つの言葉でそれらを記述することができれば、人間であろう。 彼らは本物の、本物の、彼らは彼らの立場にある普通の男/女性のように振る舞います。 子供たちは気さくで明るいですが、十代は時折懐疑的ですが、時には懐疑的です。大人たちは、自分たちの生活の中で自分たちの問題に直面しています。 さらに、キャラクター間のインタラクションは、アニメで見た中で最高の、そして本当に楽しいものです。
ビジュアルはかなりいいですが、ここでは特別なものはありません。 音と音楽は、オープニングテーマを長持ちさせるのが楽しいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が驚いたのは、あなたがこのアニメで自分を見つけ、主人公と識別できる方法です。 遠く離れた島でもっとゆっくりとリラックスした生活を送ることで、彼は大都市の圧力の下で見ることができなかったことを見ることができます。 彼は毎晩、小さなことさえも、評価し、宝物にすることができます。 彼は重要なこととそうでないことを理解しています。 それは私たち全員にとって教訓になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MimisMan/reviews&#34;&gt;MimisMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If done right, even simple stories can provide great enjoyment.    Barakamon was a really pleasant surprise for me. I went into it without expecting much, but li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noytroo&#34;&gt;NoytroO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの良いものを生み出すことはできません。あなたの人生では幸せではありません。 さらに、あなたがしていることに良い気持ちがあれば、より良いものを生み出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがアニメの精神です。 現実はそれほど遠いわけではありませんが、もちろん他のものは考慮に入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく。 私はスポイラーなしでスクリプトを書いていきます（おそらく、私が明らかにするつもりはない、壊れ目の細かい部分に実際に行く必要があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでは先生として知られている青春半田が主人公です。 彼は東京で書道を練習する。 彼の書道は基本的なものであり、物語はありません（そして、専門家が誰かの芸術で検出できるすべてのもの）。 彼の父は、彼の心のすべてのものを残し、ビットを解凍するために、後藤島で彼を起動することを決めます。
この島で、彼はここに住むすべての人々を発見するでしょう。 これは小さな村なので、違いはかなり難しいです（最初は人々が何を言っているのか理解できません）。
彼はまた、書道を続け、展覧会の最初の場所を取ろうとしています。
ショーでは、私たちは彼が村のすべての人々と会い、彼の仕事に進むのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを感謝します。 もちろん、それは本当に面白いよりも面白いですが、私は彼が共有したいメッセージに著者の作品もあると思います。 そして&amp;hellip;まあ、それは成功です。 私は見て退屈ではない、あなたは少し笑い、あなたは楽しい時間を取る。
だから、なぜ7？ 私にとって7は悪いマークではないので（1は悪いマークです）、このショーでは何も目立っていないと思いますので、それほど印象的ではありません。 何かが起こったときにあなたは「WOAAA」とは言わないでしょう。なぜなら、あなたはまったく驚くことはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細を少し見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
それは良い考えから来ます。 それは良い考えです。 しかし、スクリプトはちょうど20行かかります。 スタインズのように各エピソードの後に​​何が起こるかを見るのはエキサイティングではありません;ゲート（例：これは2つの異なるカテゴリです）。 それは良い話ですが、それ以上のことはありません。
アート：9/10
さて、私はそれがショーの良い点だと言わざるを得ない。 それはよく設計されています。 それはかなり良いので、あなたはそれを見たいと思うでしょう。
サウンド：8/10
私はオープニングが本当に好きでした！ 私がこれらの行を書いた瞬間、私はそれを私の頭の中に持っています！ それは良い音楽です、そして私はそれがショーのテーマにうまく合っていると思います。 エンディングも良いですが、私はオープニングで持っているような気がしません。
それ以外の音については十分です。
キャラクター：7/10
大部分のキャラクターは青年です。 それは面白いです、そして、それはアニメに面白い部分を与えます。 先生も良い振る舞いをしていますが、ちょっと古典ですが、悪くはありません。
少なくとも印象的なものは何もありません。 だから私は7を置くのです。
楽しさ：7/10
さて、それはよかった！ それは少し陽気です。 多分私が覚えている良いシーンがいくつかあります。 それは私に少し考えさせる。 私が最初に言ったように、著者が実際に観客にメッセージを伝えたいと思っているからです。 そして、あなたの人生では、幸せになるために一つのことが必要です。 彼らが誰であるか、彼らはどのように重要ではありません。 あなたが彼らに感謝し、彼らと一緒に楽しい時を過ごしたら、彼らと一緒にいてください。
私はこのショーが観客にこの印象を与えることがうまくいくと思うので、それが好きなのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが懐疑的なら、多分あなたはすべきではありません。 あなたが面白いショーが好きで、3000のショーが見たいようなことがなければ、あなたはそれのために行くことができます。 また、2つの深刻なショーの間に休憩を取っておきたい場合は、それに行きましょう、あなたは失望しないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1つのことについて私を信頼してください：このショーを見てあなた自身の意見を作りましょう。 誰も信じてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoytroO/reviews&#34;&gt;NoytroO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You can&amp;rsquo;t produce good things of you are not happy in your life. And moreover, you will produce better things if you have a good feeling in what you do.    That&amp;rsquo;s the spirit of the anime. Reality is not quite far from that, of course others things have to be takes in considerations.    Well anyway. I&amp;rsquo;ll write the script, without spoilers (maybe I have to really go dee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spikecb&#34;&gt;SpikeCB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは完全に主観的で、最後のいくつかのエピソードは最終スコアに大きな影響を及ぼすでしょう、彼らはまた、良い点と悪い点をきちんと概説しません、むしろ、いくつかの重要な点についての私の考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは何ヶ月も私が見ていたアニメでした。
そして、それは非常にうまく始まりました.2〜3回のエピソードの後、私はそれが私のために9となってしまうかもしれないと思っていました。しかし、悲しいことに、それは本当に離陸しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初期の前提自体は真剣に取るにはあまりにも愚かでした。私は書道を意味するのですか？今のようなことは誰も気にしていません。まあ、まあまあではありませんが、 彼らの全生活はきちんと書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は主にキャラクターとそれらの間の相互作用のための人生のスライスを見て、バラカモンのキャラクターは非常によく導入されたので、私はその前提で悩まされませんでした。私の好きなジャンルは、より具体的には、 アニメのキャラクターは常に重要だが、誰もが知っているように、この種のアニメではその重要性が急激に高まっている。そして、私が感じたことは、彼らがここにいるほど探究されなかったことだ。 第8話の周り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらすべてのエピソードの後で主人公を知っていることさえ確信していない、そしてそれは私に心配している。彼はすべての人物の中で最もよく見え、終わりまで人として成長したはずだったが、 彼が私たちにそう信じさせるためにどこでも紛争は決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際に私が多くのものに悩まされた後でもこれを8にするために辞任したが、9回目のエピソードはそれを完全に駄目にした。ここで何かを与えることは潜在的なスポイラーになるだろうから、 合理的な人には意味をなさないということです。私は*スポイラーズ&lt;em&gt;誰もその神経質にならず、コンテストのための彼の初期の書道のエントリーは、彼の最終的な提出よりはるかに優れていたことを意味します。
また、&lt;/em&gt; SPOILERS *、彼の母親が突然最後のエピソードで彼女の心を変える方法は、ばかげている、その部分は非常に不十分に処理された。&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いですが、傑出したではありませんし、新しい境界を壊しません。しかし、私のアートを楽しんでいることを妨害するように、その傑出したと慣習を破らなければ、私はとにかく芸術は特にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが7で終わった唯一の理由は、最初の6つのエピソードを本当に楽しんでいたからです。しかし残念なことに、それは予測可能なプロットとクリシェの対話でゆっくりと穏やかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S-主人公の母親は、お父さんが母親の父親のように見えるのに対し、35歳（本当に魅力的な人）です。何らかの理由で、私はこれらのキャラクターデザインに悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpikeCB/reviews&#34;&gt;SpikeCB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was an anime i had been meaning to watch since many months.  And it started out very well.After 2-3 episodes, i thought it might very well end up as a 9 for me, at the least.But sadly, it never really took off.    The initial premise itself was to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaraku&#34;&gt;zaraku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約（詳細な分析が必要ない場合）：バラカモンはあなたが幸せになれるアニメのひとつで、キャラクターは愛され、結論には欠けていても芸術は美しい。 これは生命のアニメーションの一部ですが、それは期待されることです。 バラカモンがもたらした全体の環境は、視聴者の心に本当に暖かさを与えます。 誰かが助けを必要とするときに小さな村の誰もがピッチングをするのを見ると、それは本当にあなたがそのようなどこかに住んでいることが楽園だと思うようになります。
*編集*：このアニメを見直した後、私はアニメが本当に素晴らしいアニメであり、おそらく私のお気に入りのアニメーションのアニメーションであることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：バラカモンの物語は、ほとんどの人生アニメのように、それほど素晴らしいものではありません。 書道の部分は本当に面白いですし、生命の断片のジャンルのユニークなスピンです。 物語は本当にこのアニメをすばらしくするものではありませんが、ストーリーは、良いことができ、悪くなる可能性があるオープンエンドのスタイルになります。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：バラカモンの芸術は本当に素晴らしいです、青春半田は本当に良い書道家です。  （ああ、冗談が悪い神様）ジョークはさておき、すべてのキャラクターがアニメで驚くほどに見え、景色も素敵に見えます。 それが国にあるので、芸術は木や昆虫、建物を本当にうまくとらえてくれるはずです。私の意見では、バラカモンは常に最高のアートスタイルを持っています。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：バラカモンのサウンドトラックは本当に陽気な部分を持っています。 それは、私の隣人トトロとサウンドトラックの点で似ていますが、独自の部分もあります。 それはあなたの人生の背景に演奏したいと思うそれらのサウンドトラックの一つです。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私の意見では、文字は本当に私のためのアニメの休憩のメイクです。 バラカモンでは、そのキャラクターは一番強いスイートです。 アニメの過程で、キャラクターのすべてがお互いの周りに成長し、お互いから学びます。 これは本当にアニメをはるかに良くする。 このアニメのキャラクターの開発は、良いペースで行われ、キャラクターと恋に落ち、それらの横に共感と喜びを感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：全体的なBarakamonは、おそらく私のお気に入りの生命のアニメーションのスライスであり、すべての時間の私のトップ3のお気に入りにしました。 時には、私は新しいアニメがちょうど一般的で、すでに1000回も行われているように感じます。 しかし、これは私がアニメを見る理由であるこのようなアニメです。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zaraku/reviews&#34;&gt;zaraku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary(If you don&amp;rsquo;t want detailed analysis) : Barakamon is just one of those anime that makes you feel happy inside, the characters are lovable, the art is beautiful despite the story being a bit lacking in conclusion. Although this is a slice &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imthejuggernaut&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;人々がいっぱいの通りで騒々しい車でいっぱいの街に泊まるのは本当にイライラすることがあります。まっすぐ考えることができず、インスピレーションを感じることはできません。 しかし、ちょっと、私はアイデアを持っています。あなたは沈黙と喜びでいっぱいの島に行って、小さな町の多くの人に会うつもりです。 彼らはあなたを非常に重要な人物として扱うので、リラックスして快適になることができます。 しかし、代わりに、あなたは彼らにあなたのおもてなしの帰りに戻さなければなりません。 そして、それはあなたが戻ってくるようにいくつかの教訓を与えるかもしれません。 どのようだ？&amp;rsquo;  - 私が私の州を逃したときはいつでも思っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは間違いなく幸せと笑い声でいっぱいのアニメです。 だから、このアニメの私のさらなるレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、書道で勝つことを望んでいる東京出身の男について説明すると非常に単純化されています。コンテストは、ディレクターの後でコンテストのディレクターに不快な何かをした後、島で呼吸をしたい、 彼の仕事について語り合い、敗北のコンテストに参加しました。 また、このシリーズのキャラクターの中には、ハンダの恋人を尋ねるキャラクターがいるので、ここでのロマンスは期待していましたが、ストーリーはコメディと人生の一部にしか流れません。 他に何もない。 しかし、失望したのです。 それにもかかわらず、まだそれは素晴らしいストーリーです。 しかし、それは人生のスライスのようなジャンルのためにシンプルですが、このアニメがどのように配信されるかには飽きることはありません。 アニメは、あなたがここから学んだことのあるレッスンで満たされています。見知らぬ人でもそうでない人にも、友好的でもありません。 また、アニメのペーシングは素晴らしく、アニメは非常に面白いので、このアニメを見ながら笑顔と笑いを保ちます。 ペーシングは最初から最後まで素晴らしいです。 私は何か急いで見ることはありませんでした。 結末については、それも良いと言えるでしょう。 それは本当にこのアニメの井戸に値するものでした。 しかし、うまくいけば、私はこのアニメと恋に落ちたので、これは終わりではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中のキャラクターは、このようにしてみましょう。 ちょうどあなたが街の人で、州の小さな町の人々があなたに気づいたと言いましょう。 そして彼らはまたあなたを知っていますが、良い評判を得ています。 だから、あなたが訪れてきた町に大きな暖かい歓迎を与えるために、彼らはあなたに何か食べ物を与えて、あなたが彼らをよく知ろうとするときに暖かい笑顔を与えました。 しかし、その代わりに、彼らはあなたが彼らの一人であることを彼らが扱うように協力する必要があります。 だから、バラカモンでこれらの文字をここで説明します。 しかし、それを1つずつ説明するのは難しい（と私は怠惰ではない）ので、スポイラーを避けるために説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や未成年者のために、芸術は本当に素晴らしいですが、それは夕日や空の星のようなシーンなので、このアニメのアートフォームはいいです。 私はそれが京都アニメーションからだと思った&amp;hellip;しかし、もう一度、私はそれが彼らからではないことを認識しています。 しかし、彼らはいくつかの類似点を持っていますが、特に、ハンガ、主人公が現在訪れている場所全体の風景、そしてキャラクターのアートフォームも&amp;hellip; K-Onを思い出させます。 しかし、。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今サウンドのために、私はOPとEDの両方が驚くほど面白いと言うでしょう。 また、このアニメのEDのためにNoisyCellを聴いたのは今回が2回目です。 私が彼らから聞いた最初のEDはMadHouseの &amp;lsquo;Death Parade&amp;rsquo;です。 とはいえ、OPよりむしろ感情的な調子です。 しかし、どちらも素晴らしいですが、それはロック・ソングを愛していない人にとっては魅力的ではありません。 それにもかかわらず、それは素晴らしいです。 セリュウスのために、最初に、彼らのアクセントのため気づいたので、ナルを声に出したのは釘宮理恵だと思った。 しかし、私が少し研究をしたとき、驚くべきことに、それは若い女の子（女性ではない）によって表明されました。 だから、彼女の声を聞くのはかわいいですし、将来私は彼女をもう一度聞きたいです。 他の聖句については、ここにはほとんど言わないことは何の問題もないことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は言うべきです、このアニメは素晴らしい作品です、間違いなく。 私は本当にこのアニメを共有した私の友人に感謝すべきであり、私は本当にこのアニメを見るのが大好きです。 間違いなく、このアニメはトップ100の周りにとどまるはずです。また、置き換える必要がある場合はそれほど長くはありませんが、このアニメも華麗です。 私はこのアニメをたくさん学びました。そして、それは確かに愉快なショーでした。 ジョリーの良いショー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheJuggernaut/reviews&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Staying in a city filled with noisy cars in the streets filled with people can be really frustrating and maybe you can&amp;rsquo;t think straight and feel inspired. But hey, I have an idea, how &amp;lsquo;bout you go to the Island filled with silence and joy and you&amp;rsquo;ll going to meet so many people in a little town? There, you can get relaxed and comfy as they treat you as a very important person. But in return, you must give them back in return to their h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alnime&#34;&gt;Alnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責条項：このレビューは、アニメと対話の本質的に間違っているのではなく、全体としての対立をより深く検討する点で非典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは洗練された＆amp; ユニークなOR退屈で、2度目のウォッチに値するものではありません。 あなたは、あなたが専らあなたを見て、アニメの巨大なファンであるなら、前者と思うでしょう。 他の形式のビジュアル・メディア（アメリカのテレビ番組、K / Jドラマ、ハリウッド/ヨーロッパ/アジアの映画館）に本当に感謝するなら、後者を考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに問題があります：あなたが実写映画をよく見ているなら、あなたはこの前提 - 豪華な/空の街の少年が農村部に隔離され/追放されて農家の人生を学び、 自分自身について - そうされている。 たくさんの。 回。 実際、私はこのほぼ前提をほとんど持っている国際的な映画（韓国語だと思います）を考えることができます。 そしてあなたは何を知っていますか？ その映画はこのシリーズ全体よりも2時間でフレアと感情が改善されました。 アニメのせいではありません。 それは単に実写映画の利点とパワーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは非現実的なメディアです（そのため、アニメは99％の良いホラーシリーズを手に入れることができません）。 だから、あなたが明らかにライブアクションの領域に属している物語に「アニメの特質」を追加すると、多くの面が退屈で、穏やかで、不要であるように見えます。 アニメ全体を通して、私はいつもxキャラクターがなぜここにいるのかといつも尋ねてきました。 シリーズに非現実主義を組み込むことで、アニメ特有のものを活用しなければなりません。 時には、それはそうでなければ私がアニメに感謝するライブアクションで非常に厄介に見えるであろう現実から切り離す愚かさと顔の感情と設定と物語です。 私はBarakamonが独自の車線を刻み出しようと試みたことに拍手を送っています。アニメだけのウォッチャーにとっては嬉しい驚きですが、私には境界が広がりすぎています。
私は人々が理解するかどうか分からないので、私はあなたにこれを残しておきます：素晴らしいライブアクション映画を考えてみましょう。 私は、あなたが2Dアニメシリーズに映画を作り直すことを想像するとすれば、それほど同じ興奮を感じることはないと確信しています。 それがバラカモンの気持ちです。 私は、この正確な前提について多くの偉大な実写映画に既にさらされているこのシリーズに来ました。  （逆のことは真実ではない：偉大なアニメシリーズは、生き生きとした実写の両方を生み出すことができる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きだったことの1つはNaruだった。 私は彼が「実際に子供だった」ことが好きだった。 時には、アニメと映画の両方が、子どもに突然の対話を吹き飛ばして目が開いて成熟して、大人の主人公を変えさせることによって、 それはほとんどいつも強制されているようで、ナルとハンダの関係が比較的有機的に感じられたのはうれしいです。 私はまた、ナルの声優を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは忘れられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はバラカモンが「逆マイケルベイ効果」と呼んでいることから、何のシリーズ/映画にも不必要なアクション/爆発/ファンタジーの素材を拒絶したという理由だけで、 もちろん、これらの資質は必ずしも良い映画を作るわけではありませんが、これらの欠点があっても良いシリーズを作ることはできません。 バラモンは、独創性の欠如から来る極端な軽度さに苦しんでいる。 私は、このアニメを魔法の女の子/ファンのサービス/驚くべきアクションシーケンスなしで自分自身で立つことができると称賛する多くの人を見ます。 正直なところ、バラカモンはストーリー/感情的な影響部門ではそれほど例外的ではなかったので、それらのいくつかを使用していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alnime/reviews&#34;&gt;Alnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;disclaimer: this review is atypical in that it examines more of a conflict between anime vs live action medium as a whole rather than what is inherently wrong in the series.    Barakamon is either sophisticated &amp;amp; unique OR boring and not worth a second watch at all. You&amp;rsquo;ll think the former if you EXCLUSIVELY watch and is a HUGE fan of anime. You&amp;rsquo;ll think &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amirhoss&#34;&gt;amirhoss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;書家について興味深い話をするのは簡単なことではないし、Barakamonがそれを取り除いたという事実は単に驚くべきことではない。 すべてがインスピレーションの力であり、ある程度は準拠性ではありません。 主人公は彼の周りのものから生命の本当の意味を学び、彼がインスパイアされたときはいつでもインスピレーションを感じるので、あなたがBarakamonから期待できるものは軽くてスマートな感情的な乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の街を離れて人生を考え直すために村に住むことを余儀なくされた事故のせいで、自分の書道を見つけ出す道は、有名な書道師の青春手作りです。 あなたは村が奇妙な人々の束で満たされていることを期待することができ、ハンダは彼らが生きて考えている方法に触発され、物語の別の側面はシンプルさです。 それは、ハンダと友好的で、シンプルさを通して、ハンラはたくさんのことを学び、子供の心の輝きを見ることができます。 それが起こると同時に、ハンダは子供たちと自然ですので、彼は常にそれらの束で囲まれています。 物語は主にエピソード的に提示されています（物語が分かれていると感じています）良い流れがあり、それぞれのセクションは他のものと結びついています。マンガを読んでいないと、 もの。 カリグラフィーに遠隔であっても、ハンダがどのように改善するかを見ても甘いです（ブラシ付きのボートで書く）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、アニメは12のエピソードだけなので、いくつかのものをカットしなければならず、それはキャラクターに特別な小さな問題を作り出しました。 物語にはかなりの量のキャラクターがあり、アニメはすべてに集中する時間がありません。 たとえば、エピソード1のメインストーリーの教師の姿を見て、その後は、クレジットカードがユニークでないかもしれないシーンの中で出演するだけです。しばらくしてからほとんどのものを忘れてしまったかもしれませんが、うまくいきます 思考と本物。 彼らは彼らの欲望と特徴を持ち、バラカモンの強みの1つである主人公と一緒に成長します。 彼はまだ同じ人にとどまっている間、当然、ハンダからの良い成長を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は良いですが、それは特別なものではなく、キャラクターのデザインはオリジナルのデザインにほとんど当てはまります（例えば、Miwaなど、彼らはおそらくTamaと彼女を混同しないように彼女の肌の色を変更しました&amp;hellip;）  。 声優はかなり強く、この中の大野大介が本当に好きです。彼は彼に投げられたものは何でも処理できることを示しています。 声優は時々気分が悪く、時にはキャラクターの表情に合っていませんが、全体的には素晴らしいですし、明らかに意見に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのバラカモンと全部少女野崎くんは、2014年夏の最高の喜劇です。あなたが感情的で軽い話になれば、私はバラカモンを強く勧めます。 私は書道に焦点を当てたストーリーを作ることは難しいと述べていますが、読者/視聴者の関心を引きつけることはさらに困難ですが、ここで心配する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amirhoss/reviews&#34;&gt;amirhoss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s not an easy task to make an interesting story about a calligrapher and the fact that Barakamon pulled it off is simply amazing. the whole thing is about the power of inspiration and to some extent non conformism. the protagonist tries to learn the true meaning of life from things around him and whenever  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangakanotlora&#34;&gt;MangakaNotlora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは私の夏のアニメ努力の終わりであり、私はその物語の中で見つけた人生、心と価値の量に非常に満足していました。 ショーの全体の雰囲気はとても家庭的で快適な経験でした。とても楽しいものでした。私はこれまで通り、もう一度やりたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、シリーズ全体を通して先生と呼ばれる衝動的な書道師ハンダ・セイシュウの作品であり、作品の中で自分自身を見つけ出す旅 - プロットのこの終わりと遭遇するコメディーな状況の間に素晴らしいバランスが生まれる。 バラカモンを軽く保つ。
スライス・オブ・ライフのジャンルのアニメは、断片化した出会いのものに限られていますが、バラカモンは、これらの別々の出来事を示す点で非常に重要です。 時間の経過とともにキャラクターを紹介することは、通常の決まり事（すなわち、プロテグが誰かとの戦いになったり、プロテグが潜在的な愛の関心事などを満たすなど）を避けるように着実かつ面白い。 また、ノン・ノン・ビヨリに似た、カントリーライフスタイルにも焦点を当てていますが、バラカモンは逆に視聴者の退屈を避けるためにイベントを標準的に維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーの子供たちのキャストの功績であり、そのすべてが恥知らずなモエの面で置き換えられることが多い青春を心から込めて表現しています。 先生自身はある種の幼稚さを持っています。これは、小学生と中学生のキャストとよく混合しています。 抱擁する子供たち、泣く子どもたち、自分の時代よりも先の子供たち、そして全てが互いに自然に反応して、冒険全体が快適な定義である。
特に、先生と子供の関係は、アニメをすごくすばらしくしています。 彼らのインタラクションには、生き生きと多くの心が込められています。スクリーンの時間の分離は、各キャラクターが自分の瞬間を得るように行われます。 何よりも、虚構の魅力と私たちが記憶に残した経験との間の完璧なバランスであることから、過度に分岐している自然な感触は注目に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはちょうどそれです - 私たち自身が閉じ込めているものを非常に連想させる思い出の集まりです。 多くの場合、パンティショットやアニメ界の双曲線反応に関係しない部分があります。 バラカモンと一緒に、実際の人生は面白いやり方で更新されます.1つはちょうど正しいエピソード数と適切な文字セットが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にリラックスしており、先生の書道家としての背景に戻っています。  Glasslipがアーティストの雰囲気を作り出すことに失敗したところで、Barakamonは書道のように線を柔らかく独特なものにしました。 ラインワークは快適で、自然なカラーパレットで補完されています。 誇張された顔が現時点ではうまく配置されており、特に島の美学のためにシリーズ全体の背景がうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのサウンドはそのキャラクターに合っています。キャラクターはショーのセールスポイントの1つです。  OPはバラカモンのバランスが良く、正確なパワーと柔らかさを示していますし、何度も聞く価値のあるものです。 このケースはEDと似ていて、エピソードのイベントの落ち着きを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、バラカモンの色、キャラクター、ユニークな要素が一緒に集まって、忘れられない夏のショーを形作りますが、それは最も心理的なものでもアクションでもありません。 ユーモアとリアリズムのバランスは、人類の中核となり、何が人生を経験に導くのでしょうか。 その後、バラカモンは経験、人生、人類、そして数十のエピソードに含まれる思い出でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MangakaNotlora/reviews&#34;&gt;MangakaNotlora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was the end to my summer anime endeavors and I was incredibly pleased with the amount of life, heart and value I found in its story. The entire atmosphere of the show was such a homely, comforting experience, one that so enjoyable and I expect to continue to be so should I ever decide to give it another run through.    The story is that of the impulsive calligr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5sos&#34;&gt;5sos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしこのアニメが走っている間にあまり誇大宣伝がなかったら、間違いなく過小評価されるような気がする。 カバーアート、タイトル、プロットでは、このアニメは非常に良いとは思わないでしょう。 しかし、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、タイトルやプロットはアニメから離れますが、最初のエピソードから、あなたは自動的に各キャラクターの魅力と魅力に引き寄せられます。 これは、格闘技、超自然的な存在、または過激なファンダムを必要としない特殊アニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、このアニメは書道家があなたをそれから離れさせるという事実を許してはいけません。 疑いもなく、ユーモア、キャラクターの発達、興奮、友情、あるいはそれだけでも、このアニメをある面で楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5sos/reviews&#34;&gt;5sos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I feel like if there wasn&amp;rsquo;t so much hype about this anime while it was running,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はついに、2014年の夏を去る正しい選択をしました。私が見た残りのアニメを見直さなかったのは、私が何か面白いことがないからです。 イライラしています。 ですから、2014年の夏を終わりに終えるには、2014年の夏の＃1アニメ、Barakamonを見直すことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;清水半田氏が批判を受けることができなかったことから、高齢者キュレーターとの不和を抱えて、九州近郊の五島に派遣されていた清水半田氏の手紙専門家に続くものです。 そこから青島半田は、五島からのグループとの関係を築いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は一緒に束ねられた面白い悲しい瞬間を持っています。 私が見た韓国映画のように、「私の先生、金氏」だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌のメロディーがうまく収まります。 悲しい瞬間があるように、曲は悲しいです。 同様に、面白い瞬間がある場合、その曲はエキサイティングです。 それは気分を完全に設定します。 オープニングとエンディングは中毒性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は充実しており、開発には十分な時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青春半田は私の好きなキャラクターでした。 彼は、オレガールの八幡ひかり屋の​​ことを、より良い方法で思い出させました。 青春半田は、私が彼から欲しがっていた、楽観的な、賢明な、決定されたタイプのキャラクターでした。 小洲大輔は青春半田の声をよく描いた。 私は彼のキャラクターの開発が一番好きでした、それはそこからキャラクターとして改善することによって彼のミスを学ぶことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルコトシは最高のコミックリリーフキャラクターだった。 彼女はキャストに喜びをもたらし、特に青春半田との強い結びつきを形成します。 彼女は面白い顔をしているときも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木戸博も興味深いキャラクターだった。 彼はギャングのための食糧を準備し、彼はまた好きな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TamakoとMiyaはどちらも興味深いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もキャストの大部分を好きでしたが、私が言及したキャラクターに比べて目立つものはありません。 私は、これらのキャラクターが、少なくとも私が彼らにより良い認識を与えることができるように、いくつかの開発を持っていることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がキャラクターのために感じたので、私が見た最初のために私の心を壊した。 このアニメはまた、私たちに多くの引用符を教えてくれます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「主人公は誰にでもある」
「誰もが異なる才能を持っている」
「学習は旅であり、目的地ではない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学習は旅行であり、私たちが間違いを守り学習し、そこから学ぶためです。 特に批判になると。 私たちがより良くなるためには、近い将来、改善してより良い人になるために批判を受けなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバラカモンを見て後悔しません。 私はこのアニメを最大限楽しんだ。 私はコメディーな瞬間と、このアニメが一緒にバンドルされている情緒的な瞬間が大好きです。 キャラクター同士の化学や絆が強く、このアニメが大好きです。 バラカモンは永遠に私の心に残っているので、私はこのアニメを10/10にします。  2は立ち上がります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフを愛しているなら、このアニメを見てください。 あなたはこのアニメのすべての感情を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have finally made the right choice to send off summer 2014. If you are wondering why I didn&amp;rsquo;t review the remaining anime that I have watched is because I have nothing interesting to say and I always repeat myself every time I do that, which is frustrating. So to end summer 2014 on a good note, I decided to review Baraka &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuri999&#34;&gt;yuri999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの子供を嫌っていると言ってレビューを執筆しています。なぜなら、彼らは非常に不快であり、また視聴者の感情を明らかに操作するためにあまりにもかわいすぎるように設計されているからです。 私はまた、他のキャラクターに向かってどれほど刺激的で暴力的であるかによって、厄介な文字を嫌う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、おそらくそれを回避するだけでなく、アニメの迷惑な子供やツンデレを嫌う私のような人がショーと恋に落ちるような、最も希少な番組の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、不幸な事件のために田舎に追放される23歳の天才の書道家、主人公の青春半田を中心にしています。 彼はいつも彼の仕事と競技に吸収されており、彼の社会生活は彼が1人の友人しか持たない0である。 彼はそのハンサムな男です、なぜ彼は彼の仕事以外のものとの関係がないのでしょうか？ 今、ハンダはツンデレですが、彼の描写は今日のアニメ/マンガを悩ましている典型的な暴力的な表現を超えています。 彼はすべての正しい方法で練習しているので、彼の反応や表情はさらに楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の性格が視聴者をアニメのワン・ノート・キッズに関連する典型的な感情のいずれかを感じさせないようにしているので、7歳のおばあさんであるNaruのショーの中学生は、著しいです。 彼女は西友が書道を越えて世界を見るのを手助けし、村人ができないような方法で彼女の孤独を緩和する絆を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストも楽しいです。何もかもを台無しにしたくないという興味の中で、私はちょうど青春がそれらを満たすときにそれらを楽しむと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは純粋な人生の断片です。 ドラマ、ロマンス、アクションなどはありません。そのショーはもっと良いものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ今、この番組をみんなに伝えたいと思っています。 それはあなたの頭の上で打たれない隠された人生の教訓を持っています、あなたは長い、長い時間の中で最も不思議なペアの思い出に残る非常に魅力的な旅に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuri999/reviews&#34;&gt;yuri999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me preface the review by saying I detest children in anime because they are either extremely obnoxious and/or they are designed and shown as overly cute to obviously manipulate the viewers emotions. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steinspass&#34;&gt;steinspass&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBarakamonが偉大なアニメであると述べて始めます。 私はこの言葉が最近非常に頻繁に使われていることを知っていますが、私にはそれが「一種の種類のもの」と言われると私を信頼しています。 私は友人の提案でこのショーを取り上げ、それを見るのは純粋な喜びでした。 唯一の欠点は、それが12のエピソード（これまでのところ）に過ぎなかったということです。 私は私のレビュースポイラーを無料にする:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの側面は非常によく考えられています。 進行は非常に自然で内容が豊かです。 このコメディーは、方言の違い、多くの誤解を招く小さな女の子、そしてよく書かれている主人公や副人のさまざまな違いが統合されていることが主な原因です。 プロットの設定は、ストーリーにローミングするための大きな部屋を与え、コメディー・ライフ・ショーの素晴らしい環境を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では芸術は素晴らしいです。 私はそれを9/10としました。細部の量はそれほど高くはありませんが、主人公の書道の芸術は見るのが大変です。 キャラクターの芸術的なスタイリングは、見るのが楽しく、その設定では非常に自然な感じがします。 このようなショーでは、アートは非常に重要な側面であり、彼らはそれを邪魔することなく取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを9/10にも与えますが、私はそれを非常に高いと評価しているようですが、サウンドトラックを個別に聴くと、個々の曲に細部の量が表示されます。 オープニング・シーケンス・ミュージックとオープニング・シーケンスが大好きでした。 全体のサウンドトラックは、ショーと一緒に非常に自宅で感じ、場所を感じることはありません。 それはシーンとよく調和し、ほとんどの場合、それは非常に微妙ですが、それは常に適切な雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ショーについての最もよい部分のために。 キャラクターは見ることが絶対的な喜びでした！ 私は彼女の子供の好奇心、彼女のマナー、彼女のコメディのタイミング、彼女の思いやり、彼女の理想、そして無実は鑑賞するような喜びであるナル（少女）を愛した。 主人公ハンダ（書家）もとてもよく書かれていました。 彼はシリーズ全体を通してキャラクターの成長が最も多く（主人公であることから明らかですが）、彼の成長を急ぐことはありません。 彼らは、啓蒙さえあっても、多くのショーで欠けている非常に人間的な形質であると感じる落とし穴があることを認めています。 ショーを通して彼の進歩は見て素晴らしいと彼のコメディーエッセンスは素晴らしかった！ 三輪、多摩、ひろしなどのサイドキャラクターは、笑いを提供し、時には主人公の中で最高のものを引き出しました。 彼らのドライブとショーへの統合は、多くの思い出深い瞬間をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の楽しさは非常に良好でした。 優秀！ あなたの息や胃を爆発させる笑いはたくさんあります。 すべてのキャラクターの間に形成される理解と絆は、見て楽しむことです。 人生の啓発は非常に生のもので、地球にやさしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズを徹底的に楽しんだ。 それは私がそれについてのレビューを書くことにしたのを見ることにしたので、それを見ることが大変なことでした。 私はそれが私にしたのと同じくらいあなたに喜びを与えてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の2回目のレビューです。私のレビューの書き方を改善する方法を教えてください。 ありがとう、お楽しみください！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/steinspass/reviews&#34;&gt;steinspass&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will start by stating Barakamon is a great anime. I know the term is used very often these days but trust me when I say it has &amp;lsquo;a one of a kind&amp;rsquo; type of quality to it. I took up this show on a suggestion of a friend and it was a pure pleasure to watch it. The only downside is that it only lasted 12 episodes (so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evanloh&#34;&gt;EvanLoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどこのシリーズを見終わった。 私の意見？ それは恐ろしい素晴らしいです！
このシリーズは、あなたが生命のアニメーションの良いスライスと呼ぶものです。 心温まる、かわいい、リラクゼーションに最適です。 あなたは生のアニメーションの良いスライスを見たい場合は、このシリーズを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
なぜあなたはそれほど低いのですか？ 物語の人生アニメを見ているのは誰ですか？ それは理由のために人生の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）
美しい芸術。 苦情はありません。 生命のアニメに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
声優ですか？ 驚くばかり！ どのように小さな女の子を小さな女の子のように聞こえるか？ 小さな女の子を雇い、彼らの行動を声を出してください。  BGM /サウンドトラック？ それはあらゆる場面に適しています。 シーンが出したいと思っていたものを本当に引き出し、素晴らしい声で演技を加え、不平は加えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）
キャラクターデザイン？ 私は絶対にそれを愛する！ キャラクター開発？ 私たちの主人公ハンダのためによくできました。 私は、私たちの側面のキャラクターは、しかし、多くの開発を得たとは思わない。 しかし、キャラクターのすべてが好きな限り、それは私のために良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
あなたは私がこのアニメを見て楽しんだと思う。 すべてのエピソードは私のための10分のように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）
生命の偉大なスライスアニメ。 間違いなく毎秒の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の次のレビューでお会いしましょう。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvanLoh/reviews&#34;&gt;EvanLoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished watching this series. My opinion? It&amp;rsquo;s freaking awesome!  This series is what you call a good slice of life anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;00blade&#34;&gt;00Blade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ばらかもん。 ばらかもん。 ばらかもん。
1週間でシリーズを見たあと、頭の中で鳴っているだけです。
それは本当に私を驚かせた。 書道についてのアニメがとても面白くて見栄えの良い時計になるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
物語は非常に爽やかで、非常に多くのアニメは1）WE GOTTAは世界を救う！  2）まったくばかげている。
物語は本当に起こるかもしれないと感じ、唯一の問題はそれが少し急いで感じるということでした。 島のハンダの不幸に続き、それは自然で、とても暖かく感じます。 結末は私の目にほとんど涙をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術はかなり平均的ですが、書道は画面のすぐそばに現れているようです。 特にEDは非常に良いアニメーションを持っており、アニメ全体はかなり詳細な文字と背景を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
声はかなりよく拾われた、そして彼らはすべて緊張した響きなしに、かなりよく奏功する。  OPとEDは私のお気に入りではありませんでしたが、優れた歌詞でかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
文字は非常によく書かれており、すべてが互いに非常に自然にやりとりされています。 鑑賞ハンダの発展は非常に価値があり、アニメの終わりには本当に別の人物が現れます。 私は本当にハンダと同じだと思っています。 他のキャラクターは自分のアイデンティティにこだわっており、それぞれのキャラクターは独自のレッスンをハンダに伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
このアニメは、最初から最後まで徹底的に楽しんだアニメです。 時にはコメディが少し強制されているように感じることもありますが、ハンダと他のキャラクターとの間の本当に感動的な瞬間がすぐにカバーされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
このアニメは今シーズン最高のものの1つで、残りの部分とは別に立つことができます。 時間があれば誰もがそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/00Blade/reviews&#34;&gt;00Blade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon. Barakamon. Barakamon.  It just keeps buzzing around in my head, after watching the series in a week.   It really surprised me. I truly did not expect an anime about writin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconzombie&#34;&gt;Baconzombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが私のアニメの好みについて私に尋ねるときに、「なぜ人生の断片なの？」という疑問があります。 私は思考の中で迷って、準知的に聞こえるような説明をしようとします。そしてぎこちなく静かで空白の目をした後、私は良心を喜ばせる結論に至りますが、怒りや混乱につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;何故なの？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは、なぜ私がジャンルをとても楽しく、幅広い視聴者にアクセスできるようにする特性を具現するだけでなく、実行の簡潔さで共通の否定的なステレオタイプを断ち切るため、生涯のジャンルを崇拝する優れた例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田青春は独特な個性です。 人生の進歩が彼の周りの人々によって厳重に監視されている有名な書道家として、彼を取り巻くストレスのすべてが正常な個人を彼の膝に持っていくのに十分であると言うのはかなり安全です。 言うまでもなく、青春は超人ではないので、最終的には何が起こるのだろうか：彼は洞窟にいる - 大きな時間。  KOが生涯のない作品を精査するための著名な書道評論家を突き刺した後、青春の友人である川藤と父親、青梅は彼を小さな島に連れて行き、彼の考えを集めてくつろいだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、「ストーリー」が予想通りに実行され、ストーリーテリング神の指示に従って、償還までの道のりはすべて保証されているように見えます。 しかし、バラカモンの美しさは、まさにそれが（ほとんど）まさに起こることです。 しかし、このような結論が避けられないようであれば、なぜバラカモンは他の生命のアニメーションと比較しても、他のアニメと比べてもまだ際立っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、その答えに向かって、バラカモンの「物語」の雰囲気と方向性の両方を示す無邪気な小さな生き物、小石鳴と、その答えに向かって出発します。ほとんどのスライス・ライフ・ナラティブでは、凝ったストーリーライン ; 実際、これらのシリーズの性質は文字駆動型です。 したがって、生命のアニメーションの強力なスライスを作成するには、強い文字が必要です。 ここでもう一度やり直し、次の質問について話し合ってください。人生の中で「強い」キャラクターになることはどういう意味ですか？ キャラクターが出会い、葛藤を克服する必要がありますか？ 彼女は哲学的なイントロスペクションを通して彼女の内的思考を表現する必要がありますか？ これらの質問は私たちに答えにつながるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チャンスはありませんが、それを信じるかどうか、答えは質問が示唆するよりはるかに簡単です。 ナルの本から一ページを抜き出して、それはただ「楽しいゴブ」でなければなりません。それはまさにナルが率いるバラカモンのすべてのキャラクターが聴衆に提供するものです。 バラカモンのキャストは、表現力豊かで多様な人間であるという性格の定義を体現しています。 シンプルな特徴 - ナルのバブル性やヒロシの無関心 - は、思い出深いキャストを作るのに役立つユニークなペルソナを構築しながらお互いを補完します。 しかし、Barakamonは、「開発」、「成熟」、または秘密の脚本を書く隠された定義だけでキャラクターの深みを盲目的に特徴づけている人にとって、このプレートを謙虚に遂行し、Seishuuが最も 20代半ばの人々は、人生における役割を求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の媒介物としてのアニメの潜在的な可能性を持つ典型的なものは、夢のような主人公が過去の悪魔と平和になり、まったく新しい人になって頂点に達する、華やかで劇的な自己実現の旅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはそれで地獄に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、ショーはゆっくりと、知恵のちょっとした光り輝いたぞっとした一連の些細な、コメディーな瞬間を通して、清水のキャラクターを作り上げています。 ここで輝かしいものはありませんが、彼の過去と四半世紀の危機の中で生まれた青春の現実は、実際にはその地面では美しいものです。 明確な瞬間も、涅槃の瞬間もなく、慎重なペーシングもありません。 実際、青春が素早く人として成長する時代があり、2つのステップだけを取り戻すことができます。 しかし、この不自然で予測不能な成長の中で、わかりやすく面白くて面白いメッセージを送るバラカモンの物語をとても親しみやすく、親しみやすいものにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして少年はメッセージを送る。 バラカモンは、猛暑の夏の太陽の下でカブトムシを捕まえることから、季節の祭りを楽しむことに至るまで、毎日の行事、短いギャグ、時折の深刻なものからなるコンテンツの大部分を薄型化して、真の哲学を聴衆に簡単に伝えます。 瞬間。 それはその公式を変えずに、その12の面白いエピソードを通して進んで、前述の同一性を保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンのキャラクターデザインとアニメーションは、2014年のどちらのスタンダードにもなっています。現代のアニメとは異なり、常に新鮮な空気の息吹である、過度の性行為はありません。 背景には、視覚体験をより穏やかにする柔らかいカラーパレットがあります。 音楽はバラカモンの定番です。 強力なオープニングとエンディングのコンビネーションから、常に適切なタイミングで適切なトラックを演奏するようなサウンドトラックまで、このショーはすべての基本的な視覚と聴覚の欲望を満たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなた自身であることはどういう意味ですか？」これはバラカモンが語りかける必要のない簡単な質問です。 代わりに、その活気に満ちたキャストと簡単な物語の構造で、バラカモンは群衆から目立つことができます。そして、私はそれがおそらく最高のものであり、間違いなく最も誠実なアニメだと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baconzombie/reviews&#34;&gt;Baconzombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s a question I get posed with every once in a while when someone asks me about my anime preferences: “Why slice of life?” This question stumps me for a bit; I get lost in my thoughts, try to form an explanation that sounds quasi-intelligent, and after a minute of awkward silence and blank stares, I come to a conclusion that gratifies my conscience, but leads to anger or confusion:    “Why not?”    Barakamon is an excellent example of why I adore the slice of life genre not only because it embodies the characteristics that make the genre so en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chronologically&#34;&gt;Chronologically&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが幸せな気分にさせる原因を感じる人々のための素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]ストーリー私は彼が島にいた理由がちょっと残念だと思っていました。 私はそれが駄目だと言っているわけではない、私はそれがもっと必要だと言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;] ART芸術はとても良かったですが、それは時間のために最高ではありませんでした。  NGNLは古くなってもよりよく見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]サウンド私は声優が信じられないと思った、私は声優とオープニングとエンディングのクレジットを楽しんだ。 私は、演技の声がフィッティングで感情に満ちていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]キャラクターはケーキの氷結のようなものでした。主人公はすべてとてもうまく描写されていました。彼らが悲しかった時、私も彼らに悲しんでいました。 彼らは愛らしいキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;] ENJOYMENTもうアニメを見なくなった後、私はバラカモンと一緒に飛び乗りました。 それを終えた後、私は軽い心を感じました、私はまだ昨日からそれを終了することから笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]私は喜びと笑いをもたらしたので、私はこのアニメを大好きでした。 私は光り輝くアニメが好きな人にはこれを強くお勧めします。 この驚くべきアニメを私の学校で見せてくれた私のアニメクラブに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chronologically/reviews&#34;&gt;Chronologically&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a great anime for those who feel down cause it makes you feel happy.    [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;] STORY I thought the reason &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;philipassoz&#34;&gt;philipassoz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをやっている場合ので、それについてコメントすることで悲しみのアップどのようなアニメ:( &amp;lsquo;私はそれを見て終わりだ原因です。（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て、それはまた別の話の結果であったことを発見したときに起因スピンオフがこのシーズン、半田くんが解放されるアニメにこの壮大な物語に会った、私はばらかもん視聴を開始することを決めた、私は時計に取得したいと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、あなたが快適に感じることができ、見て良いので、とても良いです歓迎し、幸せな、あなたは、彼らとに、島の「冒険」をとる、いくつかのアニメができるものである、これはの添加によって起こります 素晴らしい話、素晴らしいストーリーと非常によく構築された文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は徐々に成長できない、今日の青少年のための偉大な教訓に焦点を当て、彼らは、史上最高である最高のは素晴らしいですが、uはそんなに授業への道の多くを必要とすることが必要だと思います。 半田を見て、私たちは常にすべてのものを持っていた甘やかされて育った子供や若者は、常に考えの人生は、それが島に作成された気泡は、彼は世界が巨大であることを知ったということでした参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;、それは、このアニメは初めての子供を使用していますどのように驚くべきことだ子どもたちはちょうど子供である、素朴な、穏やかな、シンプルな、何を笑う、何かを再生し、すべては彼らのために何か大きな原因である、彼らは少しイライラします さらに小さなものを祝うが、これは、単純明快彼らの世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルは、あなたはあなたが心配を持っていた時間に戻り欲求、子として懐かしの、信じられないほどの文字であることに加えて、それを見てとても良いですが、子供がどの程度の完璧な例です。 私たちは聞いて良いので、ナル、その声の声優を忘れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメですべてが非常によく、右の場所、深刻な瞬間、コメディモーメントそれらを、あなたの心が圧迫し、そのシーン、何ですべてがatoaに配置され、方向が壮大で、物語は素晴らしいですが、実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルは少し焦点を持っていた、はい、彼女は彼女の瞬間があったが、彼女と半田との間のより感情的な相互作用を見てきたいと思った：私はこのアニメのネガがあると思います。 ナルの親は、それ以外の、何が起こったのか話している必要があり、私はそれが何かを変えるとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は半田くんが品質ばらかもんを見て、私の期待を満たしていないことは非常に怖いです、それは難しい近づくために見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ単にマニフィコ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：。 私は私が考えるすべてを表現することができると思います。
注：。  3; &amp;lsquo;スター&amp;rsquo;の書き込みがLINDA＆LTました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/philipassoz/reviews&#34;&gt;philipassoz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Que anime :( da até uma tristeza em ter que comentar sobre ele, pois se estou fazendo isso é pq já terminei de assisti-lo ;(    Conheci essa magnifica história devido ao anime spin off que está sendo lançado nessa temporada, Handa-kun, pensei em com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mannouchka&#34;&gt;MannouChka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の書道は、いくつかの若い天才、巨匠、新人が占めています。 その中でも、この閉鎖された世界の恒星である青春ハンダ。 それは子供たちに侵入されるので、静かに働くことさえなく、しばらくリラックスしてください。 隣人は突然到着し、彼の家は遊び場とみなされます&amp;hellip;働くことは不可能です。 彼は優れた価格と表彰を集めています。 だから彼はすべて、彼は若く、美しく、才能があります。 彼の問題？ 彼の傲慢と自信。 ある日、ギャラリーディレクターが作品を批評すると、ハンダは興奮して顔を激しく殴る。 若い男は、深い日本の田舎の底にある小さな島に亡命することを強いられます。 この苦行は、新しい芸術的な勢いを与えるために彼に一種の霊的な後退でした。 それは町や都市では規則的であるが、より静かで荒れた場所に着陸した。
スーパーリズミカルなエピソードでは、新しい登場人物や、清水半田が目的を達成し、書道でのアイデンティティーを創り出すために何をするかを発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この賭けはここで成功しています。特にデザイン：キャラクターが美しく、風景もカラフルで、絶妙なユーモアの雰囲気を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他方では、大気は先天的陥没の間に非常に暗い瞬間を有する可能性がある。 アニメのダイナミズムは強いポイントと面白い部分です。  Naruはこのアニメのコメディーにおいて非常に重要な役割を果たしています。なぜなら、これは主力の原動力であるからです。  Naruは7歳の少女ですが、その地域の友人と先生の足にまだいます。 早期に出かけて、彼らと友達になり、国の人生の喜びを発見することを熱望しています。 書道のために住んでいた彼は、外界と人々との関係を発見します。 彼は人々の寛大な恩恵に恵まれ、状況やハンダの反応がしばしば不適切であるため、常にユーモアの手で人々にサービスを提供することを喜んで受け入れる。 だから私たちはここで判断力のない非常に貴重な人生の教訓を持っています。 彼の行動、彼の人生、彼の芸術的未来についての先生のイントロスペクションを含む深刻な側面もよく強調されています。 文字の範囲は重要であり、それぞれの人は本当にこの物語にユニークな魅力を与える人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、書道である先祖の芸術は非常に軽い方法からここにもたらされますが、私たちは実践者が人生の真の哲学を持っていることを理解しています。 アニメ/マンガを通して、いつも日本の民間伝承から何かを発見することができます。ここでは書道がありますが、この非常に独創的な表現方法は例外的で、バラカモンは私にとって魅力です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MannouChka/reviews&#34;&gt;MannouChka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japanese calligraphy is occupied by several young geniuses, masters and newcomers. Among them all, seishu Handa, a rising star of this closed world. He collects excellent prices and recognitions. So he has all, he is young, beautiful and talented. His problem? His arro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sand8ra&#34;&gt;Sand8ra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、都市の少年が厳しい冒険を経験する日本の島民の日常生活を示すアニメシリーズです。 あなたの典型的なコメディアニメではない、バラカモンは、実際には他のアニメコメディと比べてかなり異なっています。 それは本当にあなたが都市と島の間にどれほど大きな違いがあるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.ストーリーはそれほどエキサイティングではありませんが、本当に大事にするキャラクターだから大したことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10.それは、2014年に作られた近代的で新しいアニメだから、芸術はとても素敵で新鮮で、アニメーションとアニマル/アニメのデザインの両方を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8.サウンドトラックや音楽はあまり含まれていませんが、アニメの長さが12エピソードだけで十分です。 声優は実際には、同じ年齢の子供たちが実際に行動しているアニメの子供の声に焦点を合わせて、アニメの音を現実的にする素晴らしい仕事をしました。 他の「アニメキャラクター」と比較して、それは通常、彼らを演じる成人であり、それほど良くて現実的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10.キャラクターはバラカモンで最高のものです。 彼らはシリーズの成功で何かをユニークにしています。 あなたはそれを見て自分でそれを見ます、私は本当に最高のものを &amp;lsquo;駄目にしたいのではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9. Barakamonはそれが傑出した喜劇とキャラクターのために楽しいです、それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9. Barakamonは私が見る価値があるユニークで異なるコメディシリーズの前に書いたようにです。 私はそれを10にしない唯一の理由は、ストーリーがそれほどエキサイティングではないと思うからです。私が推測するよりも良くなっているかもしれません。しかし、実際の焦点はキャラクターに焦点が当てられているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sand8ra/reviews&#34;&gt;Sand8ra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is an anime series that shows you the daily lives of islanders in Japan where a city boy goes through a tough adventure. It&amp;rsquo;s not your typical comedy anime, Bar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetsui&#34;&gt;sweetsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはバラカモンを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは私がしばらく見てきた最も充実した楽しいアニメです。
好きなキャラクター、偉大なコメディーとプロットに従うことは簡単です。 このシリーズで間違ったことを見つけるのは難しいです。
「Slice of Life」のジャンルが好きではない人として、このショーは私がそれを嫌ったり、見たいと思わなかったりしたことはありませんでした。 私は、あなたがこのアニメを始めると、それを完了するのに長い時間がかかりませんことを確実に言うことができます。 バラカモンは価値のあるビンギです。
私は間違いなくこのショーを将来見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の欠点は、結末が良かったとしても、私が望むほど満足できるものではなかったということです。 しかし、それはおそらくちょうど私は笑です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて私はこのシリーズをそれを見ていない人にお勧めします。
私の唯一の後悔は、私がそれをもっと早く見なかったことだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sweetsui/reviews&#34;&gt;sweetsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Should you watch Barakamon?    This show is the most fulfilling and enjoyable anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verria-nichole&#34;&gt;Verria-Nichole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「バラカモン」は本当に成長し、成熟するために必要なものについての甘いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バラカモン」は、大人の周りを中心に世界で自分の場所を見つけるという点で非常に独特であることが判明した、心温まるスライスです。 かわいい、コメディで、とても楽しい瞬間がいっぱいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の仕事を侮辱するために有名な校庭士を殴るのが良い考えであると決めた衝動的な23歳の青年の手作りを見てください。 青島は罰として、小さな島に派遣され、トラクターで旅行している人、玄関ドアを使わない人、迷惑な子供たちが遊び場などで迷惑にならないように、彼の新しい異様な人々に適応しなければならない 街の男はすべての狂気の苦難を処理する？ 無邪気さと笑い声でいっぱいのこの不気味な島のコメディを見つけよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小野大介（セバスチャン[黒執事]）が再び襲い掛かり、シエズゥーを声に出した！ ただ、このキャラクターは誰もが知っているかもしれないセクシーな執事ではありません。 ああ。 青春は邪悪な男で、都市の少年です。  OnoはSeishuuの発言とパニック発作のすべてを通してこのキャラクターの一部を完全に果たします。 続いて甘い九歳の原鈴子は恐ろしいが、愛らしい鳴る。 この女の子は彼女が9歳のように聞こえません。 彼女は9歳のように聞こえる大人のように聞こえる、それは彼女の良さだ。 原さんからもっと仕事を楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はこのアニメを大好きでした。 多くのアニメが私を笑わせるわけではありませんが、これは非常に多くのばかげた瞬間に満ちていました。 芸術のスタイルは素晴らしく、はっきりしていてとても細かいものでした。 アニメの音楽は甘くて、この暖かいぼんやりした感じで私を満たしてくれました。 ペーシングは完璧でした。私は疑問に思ったり心配したりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、シンプルで面白い、しかし甘いアニメを見ているように感じる、バラカモンはあなたのためのものです！ あなたがアクション、ペースの速い恋人の場合は、これは好きではないかもしれませんが、私はそれを試してみることをお勧めします。 それは本当にかわいいシリーズであり、とても愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
書道家としての彼の裁判と間違いの間に成長した男に続いて、ストーリーラインは素晴らしかった。 私は彼が成長するのを見なければならないと同時に、島の奇妙な人々と友達になる。 私の知る限り、プロットの穴はありません。 このアニメはとてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
芸術は甘く、爽やかで、非常に詳細です。 髪にはたくさんの糸があります！ 背景はちょうど華やかで、光り輝く日当たりの良い外観を放つ。 芸術だけで私は幸せに感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  9
音楽は非常にかわいいと風変わりな、アニメの雰囲気を非常によくフィッティングしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
文字は非常によく発達していた。 私は青春の家族と彼が打ち抜いた書道家についてもっと知りたがっているが、それはちょうど私が気まずいものになるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
私は笑っていないエピソードがあったとは思わない。  Seishuuは &amp;lsquo;シーズンの面白いキャラクター&amp;rsquo;トロフィーを獲得しなければなりません。 そのようなものがなければ、それは作られる必要があります。 そして、もし彼がそれに勝たなければ、私は数十のテーブルを裏返しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8.4
このアニメは今シーズンのハイライトの1つでした。 それは、私が曇った日々でさえ幸せにしてくれました。甘くて落ち着いた親睦と友情の感情を放棄することは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Verria-Nichole/reviews&#34;&gt;Verria-Nichole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Barakamon&amp;rsquo; is a sweet anime about what it takes to really grow and mature.    &amp;lsquo;﻿Barakamon&amp;rsquo; is a heartwarming slice of life that turned out to be very unique in that it centered around an adult finding his place in the world. It was cute, comedic, and filled with very fun moments.    Meet Handa, Seishuu, an impulsive  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ocarinaofdeath&#34;&gt;ocarinaofdeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはすばらしいアニメです。そして、おそらく、生のアニメのすばらしさをする最良の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
Barakamonのプロットは、書道の展覧会の頭を打ち負かすときに小さな島に行くことを余儀なくされた、若いが人気の書家の苦闘を中心に展開されています。 物語は主に成熟に向かう道と島民との関係に従います。 アニメはゆっくりと落ち着いていて、物語が逃げることはめったにありません。何かを作成するときに、忍耐力とインスピレーションを含むレッスンを各エピソードで使用する傾向があります。 ほとんどの場合、ストーリーはキャラクターの相互作用と成長に関するものなので、ほとんどのエピソードではそれほど重要なことは起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
バラカモンの芸術は素晴らしいです。 すべての文字は流動的で表現力があり、景色の一部は華やかです。 芸術のスタイルはしばしば絵に似ていますが、それほど変わっていない、または珍しいことではありません。 芸術の最も弱い点は、いくつかのシーンが素晴らしく、かなり平均的な場合は十分ですが、完全に白い目や他の一般的なアニメギャグをあまりにも頻繁に使用することに頼ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
opとedは素晴らしいです。 サウンドトラック自体は良いですが、何も目立たず、繰り返し得ることができます。 健全なデザインは、人生の一部が必要とするほど良いものです。 声の演技はすべて偉大で、誰も不自然に感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
このアニメの最も簡単な部分は、キャラクターです。 ほとんどすべてのキャラクターが良いキャラクターを獲得し、誰も特に浅いまたはステレオタイプのように感じることはありません。 メインキャラクターは、最も明瞭な成長と深みを得ますが、サイドキャラクターの驚くべき量は、成長してキャラクターを構築するための十分なスクリーン時間を得ます。 主人公の変化は非常に関係しており、彼のインスピレーションを得るための道はとても見て、楽しめるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それぞれのエピソードがおもしろく、興味をそそられるという点以外は、ここではほとんど言いません。 楽しくて魅力的ではない瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
これを10にしないという唯一の本物は、本当に優れたものがないことです。 すべてが素晴らしく行われており、このアニメに大きな問題や欠陥はありません。 一生の絶好の最高の完璧な例は、人生の一節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ocarinaofdeath/reviews&#34;&gt;ocarinaofdeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is a wonderful anime, and is probably the best example of how to do a good slice of life anime.    Story: 9  Barakamon&amp;rsquo;s plot revolves around the struggles of a young, but popular calligrapher, who is forced to go to a small i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calisi&#34;&gt;Calisi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはあなたが助けても愛してはいけないアニメの一つです。 それは、日本の海岸から離島に送られた書道芸術家と、そこにいる間に人生がどのように変化したかについての気持ち良い話です。 それを変えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10  - さて、このアニメについて最初に聞いたとき、どうやって楽しんでいるのか正確にはわかりませんでした。 間違っていれば退屈になってしまうかもしれないが、アニメのペースは一見速いように見えた。これは生涯のジャンルのおかげで面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10  - 素晴らしい。 芸術は完全に話されていた物語に合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10  - アニメのプロデューサーがアニメのために出演する人物を考えたとき、私は心地よく驚いていた。 すべての声がTに至るまでそれぞれのキャラクターに合っていた。それだけで総合評価が私のためにバンプアップした。 また、素晴らしいサウンドトラックがシリーズ全体の感触を高めました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10  - うわー！ ちょうどうわー！ 私はキャラクターのすべての1つが好きなアニメを見たことがないと思う！ それぞれは非常に多様で、自分のやり方では完全にクレイジーでした。迷惑な少女から予約された少年まで、乱雑で愛らしい10代まで。 誰もがこのアニメで彼らの役割を果たし、とてもうまくいった！ 主人公との彼らの相互作用は、実際にこの物語を生き生きとさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10  - 私は何を言うことができます&amp;hellip;楽しむレベルを最大に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：9/10  - あなたが気分が良いことを望むなら、あなたに笑顔のアニメを作りなさい&amp;hellip;これはあなたのためのものです！ 素晴らしい：サウンドトラック、文字、およびストーリー; バラカモンは本のためのものです。 あなたが気分を落としているときに見る人。 あなたが気に入ったらいつでも見ることができます！ そんな幻想的なシリーズ！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Calisi/reviews&#34;&gt;Calisi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is one of those anime that you cannot help but love. It&amp;rsquo;s a feel-good story about a calligraphy artist who is sent to a remote island off the coast of Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akihiko132&#34;&gt;akihiko132&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこの種のことを経験しましたか？最初は、あなたは審査していましたが、ちょうど「ああ、このアニメのプロモーション写真はどうですか？  （そのことを説明するための適切な言葉を見つけることができません）花の背景と子供の醜い顔は何ですか？ 私はこのアニメを見るべきではありません。 なぜこのアニメは＃89にも置かれているのですか？&amp;rdquo;しかし結局、私はそのランクのためにそれを打ちました。 私はアニメ関連の人生全員で間違っていたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメは、「私は賞をもらっていないために怒っている」のように始まりました。 より良い裁判官をパンチ&amp;rdquo;&amp;ldquo;土地で彼を追放する〜&amp;rdquo;そして、&amp;rdquo;子供は私の家にある&amp;rdquo;とうわー！ そして、アニメの最高の部分はここから始まるXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、バラカモンはスライス・オブ・ライフを完全に定義しています。 明示的なシーンはなく、ロマンスはなく、重要な部分はありません。 このアニメは居心地の良い気持ちと良い気分を与え、私たちの心が楽になります。 つまり、これは完璧な完璧です！ 環境、文字、プロット、OST、ジョーク。 アンタゴニスト=問題なしxDこのアニメを見ているうちに、実際に笑っていたxDなぜこのアニメを見ているうちに、黒子のバスケット以来ずっと経験していないアドレナリンラッシュが私に与えられた〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは心温まるものです。 方法は、人々が彼をどのように扱ったか、彼らがどのようにやりとりするか、冗談、苦難、そしてすべてのことです。 言葉は、このアニメがどれほど素晴らしく素晴らしいかを説明するには十分ではありません。 それはまた、私たちに（アニメxDのすべてに近似している）諦めないように、霊感を教えてくれます。 私たちは、私たちがやっていることをより良いものにするために、インスピレーションと動機が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字通り「xDシリーズ」を見ながら「その島のように移住したい」と考えていましたが、不可能です。 私の国の人々は、彼らと比べてあまりにも異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私は本当にこのアニメが大好きです。 このアニメはより多くの愛、より多くの視聴者を必要とします（このアニメはどの年齢でも見ることができます）。そして最後には、少なくとも第2シーズンが必要です。 私は、このアニメは永遠までエピソードを作り続けたいと思っています。 しかし、永遠に存在しないので、それは現実の生活の中で起こることは不可能XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akihiko132/reviews&#34;&gt;akihiko132&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you experienced this kind of thing, which at first, you were judging and having glum thoughts just like, &amp;lsquo;Oh, what&amp;rsquo;s with this anime&amp;rsquo;s promotional picture? (Can’t find the proper word to describe that thing) What &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aavy&#34;&gt;Aavy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは非ビリョリ、トナリノトトロなどのアニメを好きですか？見ているうちにリラックスしてリラックスできますか？ はいの場合はこれがあなたのアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：Barakamonのプロットは、スリル・アクション・ロマンスなどの要素を持たないシノプシスから読むかもしれないので、とてもシンプルです。 それはちょうど人生の一部であり、このアニメは農村部の生活様式と都市とはまったく異なる田舎の魅力を描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このアニメの最も興味深いものは、彼らのユニークなキャストとキャラクターです。誰もが異なる性格を持っていて、あなたはそれらを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VISUALS  - バラカモンの芸術は、基本的に緑色で田舎を表示しなければならないので、明るい色合いを使用しています。水は全く汚染されていません。それはかなりうまくいきました。私はnnbシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND- opは素晴らしかったし、それは英語であったので驚くべきことだったし、英語では公式にはほとんどアニメ化されていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント - あなたが退屈したり、深刻な事を見て、落ち着いて楽しく過ごしたいなら、このアニメはあなたにとって笑顔になるだけでなく、友情、勤勉、尊敬などの基本的な道徳を教えてくれます。 また、それはあなたが田舎のエリアを訪問するようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aavy/reviews&#34;&gt;Aavy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;do you like non non biyori,tonarino totoro etc kind of anime that you can just sit back and relax while watching?? if yes then this i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iamj&#34;&gt;IAmJ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメを見始めたのか覚えていないが、私はこのスライスオブライフの宝石を見つけることができたことを嬉しく思う。
1つの言葉でそれを記述するために、Barakamonは甘いです。 主人公の青春は、彼が移住した島で彼の要素から完全に外れていて、島の人々との彼のやりとりは、彼の暮らし方にうんざりして愚かに挑戦しようとすると陽気で無邪気です。
青春に恋する小さな女の子ナルは、あなたが簡単に忘れることのできないキャラクターです。 彼女は小さくてかわいいですし、いつも遊んで楽しんでもらいたいという願いは、すべての視聴者に子供を目覚めさせます。
私はこれを認めます、バラカモンは長い間続いていたようですが、少なくともそれは私のためでした。 このアニメを終了するのに私はしばらくかかった。 少し遅くて、実際の話があるのを忘れた時がありました。 しかし、私がバラカモンを終えたとき、私は満足しました。
スライス・オブ・ライフ、コメディ、または甘くかわいいものを探している人には、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IAmJ/reviews&#34;&gt;IAmJ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not remember why I started watching this anime, but I have to say that I am happy that I was abl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shirohimura&#34;&gt;ShiroHimura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのプロットを好む人には重くて幻想的な人にはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとピックアップが必要な人におすすめです。少なくとも、うまく作られていて、気持ちの良いライフストーリーの話を嫌う人には向いていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
バラカモンは間違いなく素晴らしい見所でした。 それは、派手なショーのいくつかが欠けている繊細さと誠実さがあります。 主人公は、物語を前方に移動させ、他のキャラクターが見て、見ることができる中心点として役立つ十分な内部的、外部的な動機を持っています。 エピソードはMCが成長するのを助けるという同様のテーマで、村の瞬間から構成されています。 何も強制されていない、または工夫されていると感じることはありません。村のすべてには、それに対して自然ではない魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文化的な参照と統合によって、その場面はさらに魅力的で独特なものになっています。 私たちは、国と都市の生活（言語と伝統の両方）の違いだけでなく、書道についても少し学びます。 私は間違いなく後者の専門家ではありませんが、私はそれが必要とする芸術性を理解することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのもう一つの注目すべき点は、そのシーンの多くは通常、いつも何度も何度もやり取りしているということです。これは私の意見では強烈なスーツの一つです。 例えば、MCと彼の友人が話している間、子供たちは通常バックグラウンドで走っているか、参加しようとしています。 中に入っているすべてのものを取り入れようとするのは楽しいだけでなく、これはまた、場面への結束と信憑性の空気を提供します。 私たちの通常の日常的な相互作用に内在する混乱とランダムなつながりを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は、若者と成人のような戦争状態と期待のように見えます。 これは、彼が彼の分野で優れていることを可能にした子供として価値があることを教えられたすべてのものを越えて移動し、大人の恐ろしい世界に入り、そこで再び初心者であり、 リマスター自身。 この切り離しは、MCの以前の姿を映し出している、ずっと若いライバルの紹介によってさらに強化されています。 ストーリーの緊張感は、メロドラマ的なものでも、明らかなものでもない。 しかし、それが理由で実行が非常に効果的である理由です。 それは課された紛争のようには見えません。それは自然にキャラクター自身から生まれ、彼らの行動や意思決定に展示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：8
芸術については壮大なものは何もありませんが、そのシンプルさは物語のゆったりとしたリラックスを補完します。 サウンドも、他のすべての要素を補完します。 歌は軽くて気さくで、声はキャラクターの性格とよく似ています。 ナルは特に迷惑なことなく元気であり、子供のような部分と慰めの部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
文字はよく構築されており、より大きな絵をよりユーモラスで多様なものにする特性を示すことが多い。 あなたには、MCのために定期的に料理をする村長と妻がいて、先生のようには見えず、いつも喫煙している先生、誕生日の仲間に昆虫を捜すのに厄介な子供たち、 ライバル、MCを挑発しようとしているライバル、酒を売っている個性的なギャングのパパ、個性を重視する少女、マンガを書くことを夢見る男性の男性の親密さに魅了されている少女。 彼らは皆、彼らがいる状況や周囲の人々によってもっと知ることができるような方法でお互いに跳ね返ります。 子供たちは子供のように爽やかに行動し、子供時代を特徴づけるすべての切り口と乾燥した誠実さと無知の知恵を持ち、成人は説得力があり複雑で混乱し、時間と経験が教える方法で学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCの成長を通じて、私たちは、これらの人々が彼に影響を与える方法と、彼らが鼓舞する多くの実現を見ることができます。 しかし、このアニメは、成長が線形の白黒プロセスではないことも示しています。 それは突然の噴出で時々進行し、他の時は少し増分し、時折回帰を含む。 その時点までに行ってきた人々を消去したり、私たちの存在を完全に割り引いてより良いバージョンに置き換えたりすることではありません。 それは、私たちが年を重ねるにつれて変化することを受け入れること、そして人生は常に私たちが成長し、それに沿ってさらに適応することを期待することです。 それは、私たちが誰であるかを追加し、一貫して変化する現実から何度も何度も学ぶことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのハイライトは、いつも彼の周りにいるようで、村の皆さんを知っている早熟な子供であるMCとNaruの関係です。 これらの2つがお互いの人生における空間と欠勤を埋める方法について、とても爽やかで希望があるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はバラカモンを堪能した。 それは、私が新しい友達や経験の刺激的で新しい力を信じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShiroHimura/reviews&#34;&gt;ShiroHimura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not recommended to people who prefer their anime plot-heavy and fantastical.    Recommended to those who need a little pick-me-up and are fond or, at the very least, not averse to well-crafted, light-hearted slice of life stories.    Story: 8  Barakamon was definitely a pleasant wonder to behold. It has the subtlety and sincerity that the some of the flashier shows lack. While it might not have a rigid, overarching plot, the main character has enough internal, and external, motivation to move the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veila-nya&#34;&gt;Veila-nya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インスピレーションは自然に起こる（バラカモン）
非ビオリを見た後、私は穏やかな雰囲気の村の生活に感銘を受け、バラカモンは辛抱強く待っていました。 そして無駄ではない！
不必要なアニメは十分に簡単な物語：若い書道家ハンダは絵画の批判に感情を抱かせることができず、別の島への再教育（インスピレーションを求める）のために送られたので、マスターを打ちました。 半田さんは、仕事と書くという考えを一つにして運転していました。 しかし、島は異なった決断をしています&amp;hellip;
奇妙な、奇怪なものだけの写真とあなたの目標ハンダは男に変身し始めた。 ちょっと落ち着いていない女の子ナルと彼女のおかげです。 私は自分自身の無謀とimportunityを愛していなかったが、最初私は彼女の波にあったエピソードのカップルの後に:)ビートルズを収集し、山を登る、魚を見て、夕日を見て - いつでも私に電話してください:)
そのようなアニメを見た後、それがいかに重要か知っている。 目的のためにロボットのように歩き回らず、周りを見回して、目を上げて星を見てください。 盲目的に、あらかじめ計画された目的に沿って、友人の笑顔、隣人との会話、プライバシー、予期しないパーティーなど、小さなことを楽しむことをしばしば忘れてしまいます。 私たちはあまりにも堅くなり、ただ子供を目覚めさせます。 あなたが直線的に考えるのをやめ、すぐにリラックスしてあなたのスタイルのインスピレーションを見つけたらすぐに。
このアニメは、私の心の中で鑑賞し、覚えて、守っているときに生ずる感情を感じる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 申し訳ありませんが、ロシア語の元のテキストは、英語のアマチュア知識のために翻訳されました。 今私は英語を上達させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veila-nya/reviews&#34;&gt;Veila-nya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inspiration comes in nature (Barakamon)   After viewing the non non biyori I was impressed by the atmosphere serene village life, so Barakamon waited impatie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが好きだった。 それはそれ自身の権利では良いコメディであり、それにもう少し深刻な思いを抱いていました。 これは良い設定と素敵なキャラクターと共に購入されました。 このレビューを開始しましょう。 私は4ヶ月前のようにこれを始めたように見えるはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;マイナースポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;20歳の半田さんが自分のスタイルを見つけようとしている現代に来るまで、昼夜を問わず書道を練習する子供として強制された書道作家青春の半田の話に従います。 彼は解散したアートグループのディレクターに仕事の一部をプレゼントします。 半田は当然迷惑をかけられてディレクターを襲​​う。 彼は島に追放されて処罰される - あなたの部屋に行くという極端なバージョン。 コメディを保つ。  - ストーリー、7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド - 再び、多くのレビューで言われたように、アートは2000年代後期のスタイルを踏襲しています。 東京から遠くないと思われる島（ハンダが育ち、先に述べたアートグループも芸術を提出していた場所）にある島に設定されていて、夏休みなので、皮肉なことに、 7/7。 動物の横断新葉からの島。  3DSについて あなたはそれを再生する必要があります。  NOW。  29.99のみ&amp;hellip;申し訳ありませんが、音。 とにかくサウンドは何も特別なものではなく、音楽/ OSTですが、これが私がアニメコメディを愛する理由です。日本人は、コメディを増幅するために音を使用する方法を知っています。 例えば、ハンダは、ストレスの多い状況のために直立した状態になります。そして、実は、実体験のような実体験をすることはできませんが、実はそれを実践しています。 もっと楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 良いキャストナンバーがありますが、私は主なキャストナンバーを使い果たします。 私はハンダを十分にカバーしていると思います。彼はあなたの平均的な主人公であり、中学校の十代の若者、田舎、無電化のコミュニティに住む人々、 年齢 それについて言えば、
小柄なる - この小さな女の子は、他の主人公、つまりハンダとのインタラクションが最も多い主人公になっているはずです。 私は彼女がかわいいと思う（私はまったく、彼女はちょっと..うわ：P）しかし、私はちょうど彼女の迷惑なことを見つけた。 私はそれが7歳の時には本当に大人だと思うが、それでもナルの場所を取るために欲しがっていただろうと思う。
久保田ひな - ナルの親友。 今、ヒナはカッテです。 彼女は実際にハンダの気を散らしている7歳の若者の一部ではなく、私の神が私を持っている場合、私の友人が子供を抱えているならば、それがあれば何でも祈っています 女の子です、彼女はひなのようになっています。だからかわいいです。
山村美和 - 新井麻子と一緒にミドルズの一人。 彼らはナルに似ていますが、年齢の二倍以上の年齢のため、迷惑になりません。 素敵なキャラクターのやりとりは、ハンガが書道の割り当てでそれらを助けるときですが、あなたがこれを選ぶことに決めた場合、これらのキャラクターをどのように判断するかはあなたに任せます。 個人的には、8（8は主にひなのためだと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、ええ、私はこれが時計の価値があると言いたいですが、他の良質なコメディーとは別に何かを設定しているものがないので、アニメコメディを選ぶといいでしょう。 私はストリーミングのウェブサイトでこれを見たので主にこれを選んだので、ポケモンのようなものに私の心は本能的に描かれています。 私が終わりにすることの1つは、このアニメ、最初に話していた深いことは、あなたの快適ゾーンから出てくるインスピレーションを引き出すべきであるという事実です（ハンダは閉鎖です これは、夜空を見上げるときに書道の絵を描くことによって示されています。 私はそれが気に入って、あなたの快適ゾーンから出てきて、私たちの美しい世界を抱きしめてインスピレーションを得ました。 それで、私はSayonar Zetsubi Sensei（正しそうだと思います）と今外出を勧める別の言い回しを残すか、またはサブレディットの地球ポルノを訪れます。 いずれかが行います。  （ショーは良い7を得る）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this show. It was a good comedy in it&amp;rsquo;s own right, and had a little more serious undertone on it. This was bought together with a good setting and great characters. Let&amp;rsquo;s get this review started. I should seeming as I started this like 4 months ago!    &lt;em&gt;MINOR SPOILERS&lt;/em&gt;    We follow the story of a Seishuu Handa, a calligraphy artist who was forced as a kid to practice calligraphy day and nig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crys-chama&#34;&gt;crys-chama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は正直なところ、このアニメを払拭して落とすと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼の作品を批評していたアートディレクターを殴った後、島に移動することを余儀なくされた若い書道家の生活のアニメーションの一部です。 彼の滞在中、彼はゆっくりと村人を知るようになり、彼はそれらから多くのことを学ぶことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは複雑なプロットを持っていない、文字の開発は劇的ではありません。 魔法、壮大な戦闘シーンやロマンチックなラブストーリーはありません。 それぞれのエピソードには興味深い謎はなく、クリフハンガーはいなかったが、何らかの理由で次のエピソードを見たいと思っていたので、ハンダ先生と村人の日常生活を見ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBarakamonを1つの声明で記述することができれば、それは本当に背を向けて魅力的なショーになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crys-chama/reviews&#34;&gt;crys-chama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing the first episode, I honestly thought that I&amp;rsquo;d brush off and drop this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaw1811&#34;&gt;jaw1811&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が実際に見たい人生のスライスを見つけたときはまれですが、私が好きな番組の1つと考えてみましょう。 しかし、バラカモンは、それらのショーの多くとは異なります。 多くの人生のショーと同様に、それはキャラクター駆動であり、行動や冒険の代わりに日常の出来事に焦点を当てています。 ほとんどの場合、私はこれらのショーが退屈でアンゲゲージであることを見出しますが、Barakamonは一流のキャラクターと根底にあるストーリーを通してあなたを引き込みます。 本当に素晴らしい経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルですが、とても魅力的です。 半田先生は、書道の展示会で自分自身を汚した後、島に追いやられます。 島への彼の到着は夏の始まりと一致し、彼は彼の書道のスタイルを再発明しようとすると、彼は常に隣人の子供たちに悩まされていることがわかります。 エピソード1は彼が島に到着し、ナルを含む多くの近くの住民に紹介されたことを示しています。 次のエピソードの多くは、島のハンダの功績に続き、彼の経験の多くは彼の新しい書道の形を形作り始めています。 観客は日本でどのような国のような生活を見ているかのように扱われます。これは、他の多くのアニメの東京の定常からの素晴らしい執行猶予です。 都会の少年ハンダは、しばしば島の中や近隣の人たちのものではありませんが、島では夏の祭りや海、盆祭など、東京ではなかったことがたくさんあります。 ナルは島の彼の人生であり、他の多くの子供たちは「先生」に感銘を受け、彼に従う/彼に夏の冒険に参加するよう強制する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターは、このアニメをすばらしくするものです。 サポートキャストの多くは面白いですし、ハンダが彼らの大きな個性を通して自分のやり方を試してみることを楽しみにしています。 それらのほとんどは、特定の人格特性によって主に定義されており、実際には物語の過程を通じて変化するものはありません。 そして、彼らは、ハンダの変更を助けるためにそこにいるので、書道や大賞よりも人生に多くのものがあるのを見るのを助けるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダとナルの関係は、このアニメの中心的な要素の一つです。 ナルはこの新しい人に興味を持ち、彼と遊びたい。 ハンダは引きずり込まれる。 最初は、彼は彼女に迷惑をかけられ、彼は彼の家を出て、彼に迷惑をかけないように言います。 彼女は永続的で、彼女はゆっくりと彼女の方法を襲います。彼女は病院に入院しなければならないと心配し、彼は海岸で彼女を心配します。 彼は彼女の両親について不思議に思っていて、彼らに何が起こったのか、彼女の誕生日には、彼女には残念な存在で彼女を失望させるのが怖い。 彼女は彼女が遠ざかるように初めに試してみても、島の彼の親友の一人になります。 彼女は気づかないうちに人として変わるのを助け、書道にインスピレーションを与えます。 結局のところ、東京に滞在する方がより現実的であると知っていたにもかかわらず、彼は鳴るために島に戻ったり、他の人のために戻ったりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハンダのキャラクターチェンジも重要です。 彼が同じ不満を抱いている資格のある市の少年に滞在していたなら、これは楽しいアニメではなかったでしょう。 シリーズの最後に5位に入ると、彼は彼が提出した仕事を誇りに思っていたので、彼はそれを受け入れます。 一連のシリーズを通して自分自身を改革するという半田の闘争は楽しい時計であり、彼の友情であるナルと他の人たちと一緒に、変化して成長し、美しい書道を書くことにインスパイアされています。 エピソード1の村への彼の最初のドライブと、エピソード12の彼の2度目のドライブとの間のコントラストが心に浮かび上がる。 両方ともナルの祖父が彼を空港から村に追いやります。 エピソード1では、彼は海の眺めに感動しません。  「ただの海です。」と彼は言います。 何が特別なのですか？ 最後のエピソードで同じ見方に直面したとき、彼は見て、「それは華やかだ」と言う。 もう一つの例は、彼が一連のシリーズに参加した展覧会の結果に対する彼の反応です。 彼はシリーズの早い段階で2位を獲得したとき、彼は彼のスタイルでどこにもいなくなっていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは確かに私が今まで見た中で最も生き生きとしたアニメです。 ほとんどの時間、私はエピソードで迷ってしまった。それが終わったとき、私は正直に驚いた。それは20分だった。 オープニングとエンディングは素晴らしく、芸術はいいですが、私はよく見ました。 全体として、これは確かな10/10ですが、私は苦情はありません。 本当に完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スコア：ストーリー10/10、アート8/10、サウンド9/10、キャラクター10/10、楽しさ10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jaw1811/reviews&#34;&gt;jaw1811&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is rare indeed when I find a slice of life show I actually want to watch, let alone one that I consider one of my favorite shows. But Barakamon is different from many of those shows. Like many slice of life shows, it is character driven and focuses on everyday events instead of action and adventure. For the most part, I find these shows to be boring and unengaging, but Barakamon pulls you in through the top notch characters and underlying story. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiltor5&#34;&gt;kiltor5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;では、どこから始めましょうか？ 私が実際に言うことはあまりありません。 私が知っているのは、このアニメがとても良かったし、見る価値があるということだけです。 芸術と物語のおかげで、このアニメは、アニメがアクション、スーパーパワー、ホラー、ヌードのすべてではないことに気付きました。 良いアニメは、人生とコメディを一粒にまとめることもできます。 アニメは、大都市から遠く離れた小さな島の村人の生活を示しています。 これを見て、私は本当に日本に旅行し、国の側を旅行したいです。 私はコメディと人生の一部を愛する人にこのアニメを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiltor5/reviews&#34;&gt;kiltor5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, where shall I begin? There&amp;rsquo;s nothing much for me to s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;k8lin-won9&#34;&gt;k8lin_won9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたを笑わせて暖かく感じさせるアニメを見つけるのは本当に難しいです。 そしてバラカモンはあなたがそこで見つけることができるまれな宝の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
ストーリーはシンプルですが、私が認めているのはそれが強い点ではありません。 しかし、それは彼らがそれをとても楽しくする物語から作るものです。 すべてのエピソードには、少なくとも1つの瞬間があります。笑い、笑顔、またはあなたの鼻の空気を少し外に吹き飛ばしてください。）プロデューサーと監督は、このアニメですべてのことを正しく行いました。 物語は最初は単純ですが、後になって実際には少し深くなり、友情と一体感の重要性が失われているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9.5678 / 10
キャラクターは間違いなくショーの強みです。 すべてのキャラクターは非常に好きで非常に現実的です。 オタクフジョシの女の子、トムボーイ、エネルギッシュな少女、恥ずかしそうな少女、平均的な未だ楽しんでいる男の子、そしてもちろんあなたの勤勉な現代都市の少年（または大人、あなたがハンダと呼ぶものは何でも）があります。 その相互作用はショーを100％向上させるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OST &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
最初は最初のエピソードの前半を通して物語を完全には把握していなかったので、私は音楽のことをあまり考えていませんでした。 しかし、私はまもなくそれが本当に何であるかを理解しました。 最初のエピソードが終わったら、私は本当に幸せで暖かい気分になりました。 多くのアニメ番組は私にとって、あるいは私が推測している人にとってはそれほど多くはありません。 エピソードが終わったら、エンディングソングは大気全体を完全に補完しました。 私が最も記憶に残るトラックを選ぶ必要があったなら、それはエンディングだろう。  Noisycellによる無邪気さ。 それはあなたが楽しむために実際のアニメを必要としない数少ないアニメソングの一つです。 オープニングも良いです。 私はOSTが全体的に平均的だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション9.678 / 10
2014年以来、もちろんアニメーションは素晴らしいです。 アニメーターは実際に幸せで暖かい夏の気分をどのように設定するのかを知っています。そして、あなたは本当の気遣いと勤勉さですべてのバックグラウンドが完了したことを伝えることができます。 細心の注意を払ってHDで見ると、実際にはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、バラカモンは本当に楽しく心温まるショーです。 私はこのショーが描いているのと同じ資質を評価するので、これに少し偏見があります。 友情＆amp; 共生。 あなたが深刻なアニメからの休憩が必要な場合、または笑いと笑顔をほしければ、これは間違いなくあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/k8lin_won9/reviews&#34;&gt;k8lin_won9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s really hard to find an anime that will make you laugh and feel warm inside. And Barakamon is just one of those rare treasures you&amp;rsquo;ll find out there.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is simple, and not it&amp;rsquo;s strong point I&amp;rsquo;ll admit. But it&amp;rsquo;s w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbanophiler&#34;&gt;Urbanophiler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは、アニメシリーズ、Barakamonに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモン/ばらかもん、2014年7月から9月に放映された12話20分、 喜劇、生命の悲しみ;  FUNimationによるライセンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはあなたのジェネリックアニメではありません。 このショーは何かシンプルで、特別ではないと思われるかもしれませんが、まさにそれが素晴らしいものです。 戦いはなく、魔法も、笑えも、ロマンスもありません。これは純粋な生命のスライスであり、素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリーは非常にユニークなものです。 書道についてどのセンターを見たことがありますか？ もちろん、なし。 バラカモンは、近頃の展覧会に備えて、農村の島で日々過ごしている若手書家ハンダの話をしています。 彼は新しい人、友人、状況を満たし、彼らのおかげで成長します。 よく実行され、すべての新しいエピソードは新鮮で新鮮な感じがし、強制的で自然なコメディが追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
比較的現代的なショーでさえ、バラカモンのアート・スタイルは印象的ではありません。 表情や動きは絶妙に行われ、書道やいくつかのシーンは完璧です。 ここ10を他に与えることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
OPはとてもフィット感があり、ショーの雰囲気に加わります。 非ジェネリックで何か新鮮な、私はすべてのエピソードをすべて聞いたことがある。  EDは偉大だがまだ良い。 声はとても合っていて、島のアクセントとスピーキングスタイルの違いを示すことができます。 バックグラウンドミュージックも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これが示す優れた点の1つが優れています。 ユニークで好きではないひとりの人物はいません。 知られているdere-characterスタイルはありません。すべての人が特別で、エピソード、特にMCを通じて成長します。 このコメディーはまた、人格とシンクロして素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
このショーは非常に静かで平凡です。 それは偉大なコメディーを持っていて、本当の大人になることと、勤勉な労働者の闘いを示しています。 すべてのエピソードは新鮮で、何か新しいものをもたらします。それは物語的、喜劇的、または性格的なものです。 非常に楽しい。 私は個人的には、ストーリーにもう少しロマンスや別の主要な女性のリードがあったのかどうか気にしませんでしたが、ショーはまだそれがそのままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
素晴らしいショー。 あなたが主にharems、shounens、action-SOLのようなものを見るなら、これはすばらしいリフレッシュメントとなり、すべてのものから変わります。 あなたはユニークな喜劇と面白い話に詰め込まれた非常にラブラブ文字を取得します。 私たちはもっと何を望みますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのエピソードの前にミニシリーズを見て、その本当に面白いことをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*いつものように、読んでくれてありがとう！ どのように私が私のレビューを改善することができるかについてのアイディアがあれば、私に教えてください！ 私はいくつかのフィードバックを聞くのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Urbanophiler/reviews&#34;&gt;Urbanophiler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This review is based on the anime series, Barakamon.    Barakamon/ ばらかもん , 12 episodes a 20 minutes, aired from July to September 2014 ; Comedy, Slife of Life ; licensed by FUNimation    Barakamon isnt your generic anime. This show may be considered somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carlzdachu&#34;&gt;Carlzdachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;年が経つにつれ、見て、聞く、経験するなどの話や事柄が何度も繰り返されていることが分かります&amp;hellip;彼らのタイプを忘れたわけではありませんし、栄養素や何かを奪われたようなものでもない そのように、彼らは忍耐力が必要だ。なぜなら、彼らはいつも私たちを笑顔にするからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこそ、田舎の「街の少年」の物語が再びコメディーへと変わっていくのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは&amp;hellip;読み込んだフレーズでうまく説明されています。 それはまだ目に見えて、プロットを賢明に追加するには何もありません。物語は新しいものではなく、面白​​い顔で満たされた過度の反応や時折誇張された状況であなたの顔に笑顔をもたらすキャラクター、 アニメコメディーの多くのステープルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここにはひねりがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、やがて日本の文化の中でも最も独特なもののひとつである書道作家になります。彼らはただそれを書いています&amp;hellip;少なくとも普通の人々には書いていますが、日本人の本性にあるキャッチがあります ）キャラクターライティング、個人的な、文化的な価値のある付加価値、「人々が気にかけないもの」のカテゴリーに入る可能性のある層に満ちている&amp;hellip;アート鑑定や哲学のようなものだ。 私に「私は気にしない」と言っている人々の何か）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が書道に取り組んだことについて説明するなら、記号が必ずしも共通のコードが示唆しているものを表すとは限らないので、中国語の書道が文章の層を追加することでなければならない 私たち西洋人は詩を書いていますが、私たちは特別な意味を持つ特別な意味を持つコードを除いていますが、中国語の文章の場合、文字は字下げされたコードが私たちのものほど厳しくない それは）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それはこのシリーズ全体に奇妙な種類の接着剤のようなものですか？ 私は書道を鑑定（または鑑賞）することは、それはおそらく私たちの定期的なアニメ視聴者を超えている何か&amp;hellip;それはなぜそこにあるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コントラストは実際に都市と田舎の間にあるわけではありません。それは、疲れの少ない表現の欠如、簡単なことのために、あなたの人生を献身するような書道のような複雑なものにあなたの人生を捧げることの圧倒的な重量の間です。 結局のところ、コメディは、肉体的にも、ライフスタイルや人生の選択肢の裸のコントラストにも基づいているわけではありませんが、人間の理解が複雑な幽霊の影と、 書道を評価しようとするなどの合理性や「常識」の複雑さは、それ以上でも複雑でもあります。幸福と単純な人間の感情の複雑さ（またはその欠如）&amp;hellip; それとは無関係で、逆に、この文脈が発展するのに最適な場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グッドオールの楽しい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそこにはないと思うかもしれませんが、このような豊かで複雑なコントラストですが、それはその魔法です。あなたはそれを生き、笑って楽しんでいます。それを知らない人もいます。 私たちの人間意識の偉大な能力、われわれが知らずに働く、将来のある時にはいつかそのような瞬間や思考を振り返り、彼らがあなたに提供した偉大さを実感することができます。  、または命名法を保持したい場合はコードを入力します。
結局、バラカモンは他人とは違って美しい成果を収めたコメディで、脳を活性化させる少し甘い時間を費やして、シリーズ全体のコメディコンテンツにすばらしいバックグラウンドを与えてくれるだけでなく、 あなたはそれを実現するのに十分気にしなくても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとも、笑って、本当に幸せになるのか&amp;hellip;幸せは何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度もやる必要があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Carlzdachu/reviews&#34;&gt;Carlzdachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As years go by you realize that there are stories and things in general that are worth seeing, hearing, experiencing, etc. over and over again… not because we forgot their type, or we need it like we were deprived of some nutrient or something like that, they deserve to persevere because, well… they make us smile every time.    That’s why a story of a “city boy” in the countryside makes its way to comedy yet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dhiyauddinzidane&#34;&gt;dhiyauddinzidane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結果的に、ハンズは「キュレーターを打つ」という事件の後、彼の心をリフレッシュするために、後藤島に行ったという話でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、バラカモンはアニメを黙っていると思った。 しかし、私はこのアニメを見始めると、それは壮大なショーでした。 その結果、私はこのアニメの中で「SLICE OF LIFE」を本当に楽しんでいます。 実際、それは静かなシンプルな話ですが、この話はそれがボアしない品質の話を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、私はそれが興味深い話だとは決して考えなかった。 私はこのアニメを見て皆さんにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、「これは明示的なコンテンツを持たない」ため、このストーリーについては心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ているときに &amp;lsquo;お楽しみ&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9素晴らしい
アート8非常に良い
サウンド10優れた
キャラクター10残高
楽しさ10優秀
全体的に9大&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dhiyauddinzidane/reviews&#34;&gt;dhiyauddinzidane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Consequently, it was story about Handa went to a Goto island to refresh his m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amandasparkles&#34;&gt;amandasparkles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、こんにちは、バラカモンが私に影響を与えてくれたのは、美しい風景と人生を変える村人がいる島への飛行を待っている間に、私はこれを書いていることを知っています。  （申し訳ありませんが、このレビューがmehhなら、私はスポイラーを避けようとしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたの頭の上を常に見続けると、下からの機会は見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたの道を刻んだら、残っているのはそれを歩くことだけです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、人生はいつもあなたがそれが欲しいと思う方法ではなく、それが人生を価値あるものにするものです。 このシリーズを見て、私はすべてのエピソードの中にある美しい隠されたメッセージについて考えるのをやめることはできません。 スライス・オブ・ライフのアニメはいつも私の好きなものです。バラカモン、あなたは私のリストに長い間、大きな男の子にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書道監督を打ち負かす - 父親が島に送った - 東京とは違ったライフスタイルに対応。 バラカモンの全体の概要 単純な権利ですか？ そのシンプルさは、物語全体をとても面白く見えるものです。 私はアニメを見るとき、私は本当にシリーズの完成に時間がかかり、キャラクターとのつながりが増していくのを感じるので、私は一日ですべてのエピソードを終わらせたくない それに転送します。  （はい、ちょうど12のエピソードがあるにもかかわらず。私はちょっと奇妙だと知っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田はとても愛らしい人です。 彼は書道を書くことを除いてすべてについて非常に低いと感じました。彼は彼の作品を批評して古いディレクターを殴る必要があると感じましたが（今はそれほど愛らしいものではありません）、彼は本当に明るい色を シリーズ、特にナル、ヒナ、タマコ、ミワ、ヒロと出会った後、あなたは何を知っているのですか？ 彼は深刻な顔をしているにもかかわらず、ナルや他の人が聞いたことに気づいた後、彼は自分自身に言った知恵の引用、すべての深い考えを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどベッドでカールしたい、起こったすべてのことに畏敬の念を抱く時があります。そして、時には私は馬鹿げたジョークを笑います。彼らは面白いと思うわけではありません。  （彼らは実際に面白いです）そして、唯一の涙が流されたわけではありませんが、私の心は幸福と他の種類の気持ちでうんざりしていると感じます。私は説明できません。言葉はあまりよくありませんが、 小さなものとすべてがちょうどいいです、ええ、そのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気分が良い、心温まる、インスパイアするアニメを探しているなら、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を見ていると、私は笑顔で笑うことはできません。  OPとEDはとてもいいですが、短くても甘い12の長いエピソードの間にそれらのどれもスキップしませんでした。
シーズン2？ はい、お願いします ！ そして、私の非公式のレビューに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おっと、彼らはすでに私の飛行を発表している。 ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amandasparkles/reviews&#34;&gt;amandasparkles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh hi there, just know that i&amp;rsquo;m writing this while waiting for my flight to an island with beautiful scenery and life-changer villagers, because that&amp;rsquo;s how much Barakamon affected me. (Sorry if this review is mehh, but i&amp;rsquo;m trying to avoid giving any spoilers.)     &amp;lsquo;You won&amp;rsquo;t see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xrager69&#34;&gt;xRager69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このクラシックを見たいと思っている人のために、これは私が今まで見てきたライフ・アニメの中でも最高のスライスの1つであることをまっすぐ教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・アニメを全体として判断すべきだと思うので、個々のセクションに格付けを与えることを迷惑にならないでしょう。 そして、このアニメは少なくとも私の意見では少なくとも9/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの面では、このアニメはちょうど静かで美しいです。 それはあなたが内面のすべての素晴らしく優しい感じをするそれらの平和な作品の一つです。 主人公はまた本当に面白いですし、あなたが助けてくれるのではなく、愛することのできないMCの一人です。 ストーリーのすべてのサイドキャラクターは華麗です。 これは私がアニメで見た中で最も優れたキャラクター開発の1つですが、シリーズの主な魅力はナルと呼ばれる小さな女性のサイドキャラクターです。 彼女は、私が一生見た最もかわいらしい、最も愛らしい、最も愛らしい、架空のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは素晴らしいし、このアニメの各エピソードは、私が何か新しいことを学んだような気分にさせたり、テイクアウトをしたり、笑いを抱いたりしていて、今まで見た中で最も楽しいショーの一つだった。 このアニメはあなたの魂を浄化し、あなたがこの地球上で生きて幸せに感じるようにします。 アニメの説明をあなたに汚してはいけませんが、それは聞こえるほど退屈ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xRager69/reviews&#34;&gt;xRager69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those looking to watch this classic, let me just tell you straight out that this is one of the best slice of life anime I&amp;rsquo;ve  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;visceras&#34;&gt;Visceras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは2014年の最高のアニメの1つと考えられていました.2014年からいくつかのアニメを見たことがありますが、少なくとも私にとってはタイトルに値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで悪い点を見つけられませんでしたが、それは完璧であるというわけではありません。 私はこのアニメを良いと思うが、それ以上のものはない。 なぜ私はそのようなことを言うのですか？ 私は各トピックについて説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（6/10） 物語は悪くない。 しかし、オリジナルでも創造的でもありません。 実際、この物語は映画、テレビ番組、または他のアニメですでに見たことのあるものです。 私の場合、私はそれに疲れています。 人生に怒っている町の人で、地方の都市に住んで、友情の価値やそのようなものを学ぶ。meh over explored。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはいくつかの素敵な道徳的な教訓を持っていますが、私はそれに6/10を与えました。 スライスの生活のために、それは良いショーであり、私たちに重要なことを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの番組を見始めたとき、私は全く新しいものを期待していました。 私は神田と鳴（主人公）の間に素晴らしい関係があることを期待していました。 ハンダは23歳の書道家ですが、博覧会の長官から悪い評価を受けて自分の人生に怒っていましたが、ナルさんは6歳の少女で、彼女の人生を見ていて、人生のすべての種類にはまったく無慈悲です 持ち込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;彼らはそれを吹き飛ばした。 彼らはそこに大きなものがあったと思う。ハンダの気持ちをもっと深く掘り下げ、ナルの気持ちと対比させることができた。 私たちは彼が町に適応しているのを見ています。 これは、彼らが失敗したということを意味するものではなく、単により良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（9/10）：風景、日差し、ハンダがする書道。すべてがexcepcionalに見えます。 キャラクターもすばらしく、デザインは個性に完全に合っています。 特にNaru、それはちょうどいいように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10）：サウンドトラックは素晴らしく見えますが、近い将来私たちが覚えていることはありません。 開口部は冷たいですが、残りはちょうど正常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）：うーん、素敵ですが、元気ではありません。 私たちは何も新しいことはありません！ そして、私たちはハンダで​​の開発を見ています。残りは本当に弱い開発をしています。 さて、私たちはもっと多くのことを期待することはできませんでしたが、それでも12のエピソードでは、それでも良いレートを与えることはできません。 すべてのキャラクターは他の映画からコピーされたものなんて全く新しいものはありません。 私はこれを見ている間、デジャヴァを持っていた。 再び、これは彼らが悪いことを意味するわけではありませんが、より良いレートを受ける価値があるかどうかはよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9/10）。 まあまあ私たちはここに来ました。 私はexcepcionalではないにもかかわらず、このアニメはエンターテイメントの点でかなり優れていると思う。 コメディはいいですね、環境はすばらしいです（私が実際にハンダと同じポジションだったらどうなるか想像しました）。私たちは町の平和と私たちが取ることができる良い気持ちを感じることができます そこから。 各エピソードに加えて、私たちの日常生活に役立つ重要な教訓は、実際にはかなり興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは良いですが、私たちはそれが新しいことを否定することはできません。 素晴らしいショーで本当に私たちを楽しませることができるので、皆さんにお勧めします。 しかし、ここから深く何かを期待しないでください。 実際、このアニメには深刻な瞬間はありません。とにかく私の心に届いていませんでした。ただ、コメディーとスライスライフだけがあります。 ドラマ、ロマンス、それに関連するものはここには存在しません。 そういうものを探しているのなら、これを試してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Visceras/reviews&#34;&gt;Visceras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was considered one of the best animes of 2014. Well i really can´t tell you much about cause i just watched some animes back from 2014 but at least for me, i think it deserves that title.       I did not find bad points here, but that doesn´t mean it is perfect. I would consider this anime good but nothing more than that. Why do i say such thing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelseablue2004&#34;&gt;ChelseaBlue2004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここ数年、アニメーションの一部が非常に人気が高くなっているようです。  Amaama to Inuzuma、Non-Non Biyori、うどんの国のKiniro Kemari（現時点では10/20に放送中）をご覧ください。 この1つはそれらと変わらず、私はより良い議論をするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイハンダ（町の住民は「先生」と呼んでいます）は精神的に失われたような才能のある書道家です。 彼は有名な批評家を殴り、父親から離れた島に送られて「自分自身を見つける」。  12人のエピソードの中で、彼の町人との冒険と彼の自己発見は彼をより良い人間になるように導き、彼の本当の家は東京にはなく島にあることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが忙しい祖父によって育てられていることを知ると、近所の記憶の中で最も素敵なアニメキャラクターの1人でなければならない小西鳴子（Kotoishi Naru） 村全体から育てられた彼女は、セイを好きにしてしまった。 彼女はまたフィルターなしで、セイが偏心の一部を克服するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に軽く、とてもかわいい、とても楽しかったです。 生命のスライスのすべての恋人を見なければならない&amp;hellip; 12エピソードあなたは後悔しません！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChelseaBlue2004/reviews&#34;&gt;ChelseaBlue2004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its seems in the last few years, slice of life anime has become very very popular. Look at the current titles getting rave revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pequenorojo&#34;&gt;Pequenorojo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：これは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは私が見た人生の最初の完全な切れたスライスです。  （私はこれまでDevilがPart-Timerだと見ていましたが、そのアクションのために、私はそれを完全にスライスするとは考えていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：物語はほとんどエピソード的で、興味深い最も重要なストーリーがありました。 私はすべてのエピソードが興味深く、大事なプロットが関わっていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：芸術は魅力的であり、仕事を終えました。 私はショーの中の書道がきれいであることを発見しましたが、創造されたすべての作品を楽しみにしていましたが、それほど素晴らしいことは何もする必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：サウンドトラックがショーとそのキャラクターに完全に合っていることがわかったが、特に何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：これはショーが輝く場所です。 私はすべてのキャラクターが興味深くユニークであることを発見しました。 ナルは、特に、とても愛想がよく、かわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）：私は間違いなくこのアニメを楽しんだ。 最初はちょっと躊躇していましたが、すぐに心温まるストーリーや興味深いキャラクターを私にもたらしました。 私は自分自身が次のエピソードを見たいと思っていて、2日間で12話の番組全体を終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）：バラカモンは非常に良いアニメです。 私は通常アクション・ショーン・ジャンキーですが、バラカモンはペースの大きな変化でしたが、まったく知らないが刺激的な人生の世界に私を開かれました。 私はこのアニメを誰にでも強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pequenorojo/reviews&#34;&gt;Pequenorojo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This is my first review.    Barakamon is the first full blown slice of life I watched. (I had previously seen Devil is a Part-Timer, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青春半田は、プロ書道家である23歳の男性です。 彼の仕事の批判にひどく反応した後、彼は書道家として、また人として成長するために、父の要求に応じてゴトー島に退去する。 道に沿って、彼は様々な人々と交流して、自分の真の自己を発見し、より静かな邸宅で人生を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニチャのラインを見て、あなたが知っていることが素晴らしいことを示すとき、その面白いことは素晴らしいでしょう。 私がBarakamonを初めて訪れたとき、私はこのショーが大好きであることを自動的に知っていたので、私は失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは2014年の夏にリリースされたアニメです。アニメは橘雅樹監督で、まだ「幽霊の殻」と「ノワール」を見たことのない2つのショーを担当しています。 かなり不明です。 漫画のソース資料を使って仕事を楽にしていたかもしれない、このショーを作ったり、仕事をしたりしたのはどちらも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語はSeishūのキャラクターを構築し、よりリラックスした荘園で人生を見ることです。 キャラクターの開発やメインキャラクターとサイドキャラクターの関係にもっと焦点を当てているので、重なったストーリーはありません。 大部分の時間は休暇のように感じられ、すぐに家にいるように感じます。  SeisuuとNaruとの関係は、Naruがエピソード1から信じがたい彼の中の楽しい母性の本能を引き出すようなシリーズの要点です。 要約すると、物語は単に個人としての発展についての甘い物語であり、Seishūは彼がこれまでにできると思ったより良いものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
青春は私たちの主人公とプロ書家です。 彼は書道のコンテストで失うことになると、彼の仕事の批判を除き、非常に幼稚な非常に凝った男です。 彼は非常に退屈な個性を持つように見えました。 彼はゴトー島に移動した後、技術的に先進的な東京に比べて生活状況がどれほど悪いかを理解しています。 彼はまずそれを調整するのが難しく、六年前の私の二次的な看護師が辛抱強く悩んでいる。 エピソード1の終わりまでに、彼は最終的に彼の仕事の批判を理解し、それが彼自身を書道家として、そして大人として成長し始める時です。 彼が島で過ごす時間は、自分の仕事よりも人生にはより多くのことがあることを認識するのに役立ちます。そして、彼は書道を大切にしていますが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルは私たちの第二の主人公です。 彼女は他の人と時間を過ごすことを楽しみ、バグを捕まえるような奇妙な活動をするのが大好きな、活発な6歳の気球です。 鳴子は、甘い青春の母方を引き出します。  2人は最初は恋人だったが、最終的に強い友情を築いた。 ナルはまた、彼女が時々現れるよりも、よりインテリジェントで、より育ったが、まだ彼女の幼稚な属性を保持しています。 キャストの残りの部分は非常に強く、それぞれは相対的なスクリーン時間を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークは非常に良いですが、キャラクターはそれぞれ独自のデザインを持っています。  （Naruは大きな萌え目を持っていますが）アニメーションは、比較的知られておらず、あまりしていないスタジオキネマシトラスによって非常にしっかりしています。 黒い弾丸は私が見たことのある作品の一つです。 青々とした夕日など、アニメの風景は美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽スコアは、デス・ノート、シェルのゴースト、ひぐらしの中で注目されている河合健二によって行われました。 それはシリーズの音色に合った非常に穏やかで幼稚なサウンドを持っています。 オープニングはSUPER BEAVERがRashisaで演奏し、NoisycellのエンディングテーマInnocenceは素晴らしかったし、僕にとっては夏の歌で、今年の歌かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
このショーには問題はほとんどありません。 このショーの唯一の問題は、その素晴らしく静かな性質にもかかわらず、多くの人がこのシリーズに参加することはないということです。 これは主に、アニメのような人がアクション、悪魔や俳優を求めている人の大部分がバラカモンのような美しいショーに興味を持っていないためです。 うさぎドロップのようなショーは、他のプレイヤーほど人気が​​ない、素敵で落ち着いたショーの良い例です。主なヒット・アクションやストーリーがないため、悲しいことです。 それ以外のコメディはヒット、ミスする可能性がありますが、ショー全体のスコアから離れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
バラカモンは私の心の中で本当に甘く美しいアニメです。 それは驚異的なアニメではないかもしれませんが、時計の価値があります。 アクションパックデーモン/ haremsを期待して誰もが明確に滞在し、それらを見てより美しく、平和なものを探して、これを試してみてください。 全体で7.8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似のアニメは、前述のウサギの雫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、素敵な一日を！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seishū Handa is a twenty three year old male who is a pro calligrapher. After reacting badly to criticism of his work he retreats to Gotō Island on his father’s demands in order to help himself grow as a calligrapher and as a person. Along the way he interacts with various people allowing him discover his true self and look at life in a more calming manor.    Its funny when you look at anichart&amp;rsquo;s line up and see that show that you know will be great. When I first came across Barakamon I autom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukeru&#34;&gt;&lt;em&gt;tsukeru&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の笑顔は、この世界のどんな光よりも明るいです。 その暖かさはあなたの心に浸出し、あなたの魂の中で永遠に輝く、出て行くことを拒否します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたをしっかりと保持し、決して、今までには行かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が学んだことです - 完全に主観的な最高のスライスオブライフアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バラカモン」は、若手書家ハンダ青春を取り巻くアニメシリーズで、別の有名な書家を打ち上げるために島に追い出されることになってしまった苦い（苦味の根底にある甘い、私は劇的に言う）アニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;街を出て農村部に出ると、彼は生まれたばかりの父親であった父親の巨人ナルと会うことで、人生のシンプルさを学ぶようになる。 半田青春のファンクラブ、そしてゆっくりと人に貢献した人たちがゆっくりと発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[文字：10/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の開発を説明する1つの単語：素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード以来、シリーズのクリエイターが、実際にそれらをステレオタイプのものに変えるのではなく、キャラクターの多色のレイヤーを構築することに実際に努力していることがはっきりと分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;半田さんが一見ストイックな人であれば、ナルは自然に明るい笑顔の女の子、多摩です。私は完全に非友好的なフジョシと親友のミワ、少年少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私がアニメシリーズのキャラクター開発について特に気に入っているのは、キャラクターが私たちに与える外的印象をゆっくりとはがすことができ、実際に真正の人格を深く掘り下げることができるということです。ハンダのアイデンティティ 、またはその笑顔の後の孤独のナルの気持ち&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターは、そのようにして私たちの心を打ち負かすことに成功しました。彼らが実際に表示しようとするものによって真の性質を判断することは絶対に避けてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;島に来てからどれくらい変わったかを見てみると、笑顔を浮かべてチケットを予約することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー：9/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、笑いがあまりにも多くのためにあなたの椅子から文字通り落ちるようにします。 その冗談は大事なことであり、面白いです。私は、頭が笑いすぎて頭を叩いてしまい、額を何度も傷つけました。
これらの気が狂ったジョークは、実際に私がこれをこれまで最高のスライス・オブ・ライフのアニメシリーズと考えている理由の1つです。 もう一つはもちろん、あなたがそれを実現することなくあなたを泣かせる方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のスライス・オブ・ライフのアニメシリーズのように彼女の目から涙を流すのではなく、「バラカモン」に触れる要素の裏打ちがあり、探検を待っています。 エピソードの1つは、特に私が裸の裸の裸の笑顔の後ろにある洞察に富んだ外観を与えてくれることです。彼女は心の中にペンを入れて誰にも見せようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を壊してしまったもう一つの事実は、それを実現する人が半田だということです。
半田、半田、半田。 そのような一見熱く、勇敢でストイックなキャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;そして、その瞬間に彼は&amp;rdquo;たぶん彼女は孤独です&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私は内部的に叫んで、スクリーンで無言で見つめた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私の心の中に文が投影されているという悲しみのためだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;バラカモン&amp;rdquo;は純粋に喜劇のためのショーではありません。 確かに、それはそれがたくさんありますが、あなたはこのシリーズの繊細さの深さを決して無視することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Sound：10/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は文字通り比喩的に私の耳に届く天でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは、ナル自身のように、心が軽いです。 それだけでなく、スーパービーバーの「Rashisa」は、実際に私が今までに遭遇したことのない最も賢明なOPの選択肢の1つとして、自分自身について歌が語るようにHandaのキャラクターを非常に巧みに探検します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、ハンダとナルの美しい結びつきと、彼が彼女に与えた感謝を凝った優しい歌です。  NoisyCellの「Innocence」は、彼女が自分の手に、心に、心にどれくらい緊密に抱いているのかを示しています。 私は驚くべきEDの選択、私は言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、私が特に喜んでいるのは、アニメシリーズのOSTです。 川井賢治の「時の国」が心を奪う。 アニメの文脈と一緒に、それはアニメシリーズが微妙に示唆している深みのある部分を私たちに伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしいです。 小野大輔はもちろん、いつものように完璧に彼の役割を引き離しています。彼の声は完璧です。 アニメシリーズは子どもの声優も雇い入れているようだが、これは役割をよりリアルにしている。そして、私は、あなたが間違いなく&amp;rdquo;バラカモン&amp;rdquo;のビデオをチェックするべきだということを意味する。  Naruのseiyuuはadorablenessの完璧な象徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート：9/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は痛いほど美しいです。 十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ：10/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は非常に、非常に、それを楽しんだ。 これは私がそれを見終わってから長い間私の心の中にとどまっていた最も記憶に残るアニメシリーズの一つです。 ちょうど&amp;hellip;絶対的な傑作。 ワオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：10/10]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメシリーズに与えた最高得点です。 私はそれが大好きで、できるならば世界中の誰もがそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字通り、そして私はそれを意味します、12エピソードの美しさ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたの道を刻んだら、残っているのはそれを歩くことだけです」 - 木戸博&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_tsukeru_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;tsukeru&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;might contain spoilers&lt;/em&gt;    A child’s smile is brighter than any light in this world. Its warmth will leach into your heart and refuse to get out, glowing eternally in your soul.     It will hold you tightly and never, ever, ever let go.    This is what I have learnt from the – totally being subjective – best slice-of-life anime series.     “Barakamon” is a bittersweet (sweet with underlying tones of bitterness, I’d say in a dramatic manner) anime series surrounding Handa Seishuu, a young calligrapher, who ends up being exiled to an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazytofu24&#34;&gt;CrazyTofu24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、スライスオブライフアニメ、コメディもたくさん見てきました。 私はコメディストーリーの生命のスライスが好きです、それはとても楽しいです。 それではバラカモンはどうですか？ 実際、私はこのコメディースライスオブライフオブアニメを約1年前から聞いたことがあり、多くの人がこのアニメを見るように勧めていますが、その時を見る時間はあまりありません。 面白いことは、私はちょうどこのアニメの今夜（日曜日、6月6日2016年）を見終わって、何を推測することですか？ その非常に楽しい、また面白いショー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、偉大な書道師であり、カリグラフィーのベーシックスキルのメーカーとして知られているハンダ青春に焦点を当てています。 しかし、残念なことに、彼の言い訳は、評判の高いカリグラフィーの1つを傷つけ、彼に怒らせる。 そのために、ハンダは島に滞在して父親の思いを爽やかにし、心を癒すことを選択します。 まあ、新しいアイデアを見つけるチャンスは、彼が思っているほどシンプルではありません。なぜなら、いつもハンダを邪魔し、彼の家や他の奇妙なものに戸惑う数人がいるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど言うように、非常に楽しい、新鮮で偉大なショーは、喜劇についてだけでなく、人生のいくつかの道徳とも。 私はあまり言わないよ。 ノン・ノン・ビヨリ、クマミコ、その他のアニメが好きなあなたにおすすめのアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9 / 10,0
アート：7 / 10,0
サウンド：8,5 / 10,0
キャラクター：9,2 / 10,0
楽しさ：9,5 / 10,0
全体：9,5 / 10,0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220506&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyTofu24/reviews&#34;&gt;CrazyTofu24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watch a lot of Slice of Life anime, also Comedy. I like Slice of Life with Comedy story, it so enjoyable. Then how about Barakamon? &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shurl-wurl&#34;&gt;shurl_wurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがかなり前に出てきたことを知っています、そして、私は最近それを見ただけです。 しかし、私はあまりにもこのアニメにレビューに書かないために取りつかれています。 これが私の最初のレビューで、私はそれがバラカモンについてのものであることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12エピソードのアニメで約20分です。 だから、長いアニメではなく、驚くべき、アクション満載のプロット/ストーリーラインを持っていません。 しかし、私は12人のエピソードで発展したキャラクターや関係と結びついているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、最初はストーリーサマリー/シノプシスはちょっとだった。 それはちょっと退屈なようでした。私はそれを見て一日のように無駄にすることを非常に躊躇しました。 しかし、他の選択肢なしで、本当に興味のあるアニメは他にありませんでした。 私は深呼吸をして、未知のものに飛び込んだ。 そして男の子は嬉しかったです。 私はバレンタインデーで泣いている間、チョコレートを沸かすようなこのアニメを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は笑った、私は叫んだと私の心はすべてあいまいだと感じた。 小野大輔の声を聞いて覚えて眠りにつく。（彼は半田清水を声に出している。） これは本当に素晴らしいアニメであり、これを以前に見ていないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは冷たい心を温めることができるような心温まるアニメです。 オープニングとエンディングの曲は騒々しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shurl_wurl/reviews&#34;&gt;shurl_wurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know this anime came out quite a while ago and I&amp;rsquo;ve only watched it recently. However, I am too obsessed with this an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drokstar&#34;&gt;drokstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シンプル。
このシリーズをきちんとまとめた単語があると、「シンプル」です。 シンプルさのアイデアはショーのあらゆる側面に存在し、すべてのキャラクターは非常にシンプルな田舎の生活をリードし、簡単な動機と他の人に対する単純な態度を持ち、「他人にやさしく、フレンドリーになる」と沸きます。 島で起こるすべての出来事は非常に顕著ではなく、平凡なものです（生涯のコメディーの一つの症状の一つです）。 このアニメのすべては、主人公のハンダを除いて全く基本的なものです。 彼の作品、時には小柄な金持ちの男の子、時には大胆なアーティストのアイデンティティーを見つけるのに苦労している欲求不満の書道家。 新しい家からの学びと、より気楽な生活の抱きしめは、彼のキャラクター・アークを描写し、彼は静かな人生をリードしたいと思う人々の象徴にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ストレスを受けた若い男が、生活の中で新しい意味を見つけて、彼の芸術を向上させるために、農村の町に移動します。 私がこの前提を最初に読んだとき、私はそれを見下しました。 私の先入観は、このシリーズは、現代文明の悲惨さが私たちをいかに悲惨にしているのか、また自然に再接続する必要があるのか​​という、あまりにも厄介なものであるということでした。 幸いにも、それはアニメの意図ではなく、実際には人間の相互作用に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それらの相互作用がどれほど素晴らしいか！ スポットライトを盗むペアは、ハンダとナルです。後者は、アニメの中でも最高の小さな子供の一人です。 彼らはシリーズ全体で最も面白くて甘い会話をしていますが、あなたはこの2つのショーを見ていると言っても過言ではありません。 残りのキャストは堅実でもありますが、デュオのようにカリスマ的ではありませんが、彼らはすべて面白い瞬間を持ち、熱帯雨林から抜け出すことはありません。 シリーズ全体ではっきりとした発展を遂げたハンダの他のキャラクターは、彼の弓が少し急いでいても、より鮮やかになっていたとしても、弘志です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonのより顕著な成果の1つは、それがキャラクターのライフスタイルをどのように示しているかであり、それがショーの主なコンセプトの基礎であると考えると非常に重要な作業です。 たとえあなたがアニメを見ないと見ていなくても、キャラクターデザイン（一般的に短い髪、Tシャツ、ショートパンツ、サンダル、ほとんど身に着けていない制服などの普通の服）とマナーを使って村人を理解することができます。 これは、一度彼が地域社会に統合されると、カジュアルな衣服に変更する前に、いつも懐かしい、編集的な、そして着物を身に着けたハンダとは対照的です。 このルールの例外は、大きな目標を達成するために遠ざかるために遠ざかるが、故郷を離れることができないという思春期の希望を反映して、心配のない顔をしていないヒロシです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シンプルさの描写は完璧ではない。 愛らしいキャラクターでさえ、いくつかの無邪気なストーリーラインを補うことはできません。 夏の祭りやビーチのエピソードは「フィラー」の中でも最も悪名高いものです。たとえバラカモンでこれらのエピソードが完全なゴミではないとしても、彼らは怠け者であり、視聴者を他の良いシリーズの経験から遠ざけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは甘く心温まる。 最も複雑なテーマや文字はありませんが、いくつかの方向に拡大して一貫性を保つことができない場合でも、有能になるようなすべてのものを実現します。 それにもかかわらず、それは良いアニメシリーズです。 これらすべての理由から、おそらくアニメの本当の子供たちの描写を最高にするために、私はあなたがそれを見ることをお勧めします。特にあなたが人生の特に混沌とした時を過ごしている場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/drokstar/reviews&#34;&gt;drokstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Simple.  If there is a word that neatly sums up this series, &amp;lsquo;simple&amp;rsquo; it is. The idea of simplicity is present in every facet of the show, all the characters lead very simple countryside lives, have simple motivations and a simple attitude towards other people, which boils down to &amp;lsquo;be friendly to others and they will be friendly back.&amp;rsquo; All event &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suckataginvodka&#34;&gt;SuckataGinVodka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2014年は私にすごい驚きを与えてくれました。
これはその一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の小さな島に亡命した衝動的な書道の天才、高田、半田清水。 ハンダは、私と同じように、彼の村に住んでいる人がどうなるか期待していません。 さらに、村に移動した最初の日に、彼は狂った人々に遭遇した。 しかし、最も注目すべきは、小石鳴という超少女です。 そして、私と同じように、奈良は自分のポケットにどんな魔法があるのか​​は期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてオープニングが始まります。 スーパービーバーの叙事詩、キャッチーな、拾い読みできないパフォーマンス。 オープニングビデオはあらゆる方法でそれをサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;旅は始まる。
私はコメディの大ファンですが、ライフタグのスライスですか？ あんまり。 だから私はシリーズからあまり期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう期待を上回る気がしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンはあまりに面白いです。
彼のナルシシズムと未熟さはもちろんのこと、厳しい状況の予期せぬ経験をすべての彼の厄介さと &amp;lsquo;エイリアン&amp;rsquo;の場所で市の少年。 彼女の分隊と一緒にいる恍惚な7yo少女と一緒に、迷惑にならないようにしています。 プラス村の十代と若者の精神と狂った人格との組み合わせ。 さらに、残りの村人たちも同様に狂った人物です。
文字部門は決して欠けていない。 主人公の発達はとてもよく描写されています。 そしてナル、さて、なぜこのキュートなトラブルマシンが大好きなのか、あなたは知っているだろう。 他のキャラクターも非常に面白いです。
生命のスライスアニメはキャラクターを強調する必要があります。 バラカモンもそうしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は遅いペースで回転しますが、退屈なことはありません。 あなたはしません。 予期せぬ状況、美しい自然の風景の中でのぎこちなさ、子供の口から来る驚くべき言葉、驚くべきことなど
そしてこのアニメが与える感情の量は豊富です。 心の中で少し記憶力の痛みを感じながら、あなたのお尻を笑うことができます。  「ああ、これこそが再び子供になる気がする」 あなたは助けてはいけないが、これに恋している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2014年です。かなり動きます。 そして風景は絵のように感じます。 素晴らしい。 最強の主題ではなく、まだ驚くべき価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAはオールスターのパレードではありません。 あなたはここで小野大輔のオーラを感じることができます。 しかし、キャストの全体は何か異なっている。 そして、彼らは子供たちに声を出すために実際の子供を使用します。 私はスタジオの状況を本当に想像することはできません。 ナルの声、原鈴子はとてもかわいいです。 結末の曲もちょうどいいと言いましたか？  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「あなたがシリーズから期待していないものを予期する」という非常に明確な定義であり、予期しない強力なブロックバスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラック、感じの完全な、マエストロの爽やかで、絶妙な、純粋な仕事。 バラカモンは毎分の価値があります。  2014年のアニメで最高の作品の一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR Naruは愛です、Naruは生命です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuckataGinVodka/reviews&#34;&gt;SuckataGinVodka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;2014 has given me so much awesomeness.  This is one of them.    An impulsive calligraphy prodigy whose exiled to small island in Japan called Gotou, Handa Seishuu. Handa, just like me, have no expectations of how his live in the village will be. Moreover, the first day of his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメや漫画が頻繁に繰り返されることに私たちは皆同意したと思います。完璧な季節のクローンを見ることは珍しくありません。同じ絵を状況や歴史の発展、同じキャラクターアーキタイプ、 私たちが知っているか、または知っていることを、アニメ/マンガの進歩に先立って見ているという印象を与えます。
バラカモンはこの場合ではないので喜んでください！ もし主人公の運命を疑うなら、このアニメが興味深いという文脈にある。 なぜなら日本人は頻繁に繰り返すことができないと頻繁に繰り返すことができないので、驚くほどの予期せぬことや時にはテーマのテーマになってしまうことです。2014年夏のもう一つの高品質コメディ 少女漫画のデザイナーを伴います。  Barakamonの著者自身は、彼の芸術に集中して完璧にするために、日本の島に亡命した若い書道家を描いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不安定でありながら存在感のある日本の大都市から離れているので、私たちは町から出てこなかったこの若い街（地元で「先生」と呼ばれる）の会社にいて、 島の生活に適応する。
少々、私たちはすぐに島の住人たち、すべての友好的でユニークな人物にラウンドを行いました。 このレベルでは、バラカモンの強さを見いだすこともできます。キャラクター（特にハンダ先生に近いキャラクター）は働いていて、強い性格を持っているだけでなく、何よりもユニークなキャラクターです。 ここで誰も既存のアーキタイプに反応しない、誰もが最も自然に描かれている。 これらのキャラクターは、すぐに、非常に愛想がよく、どちらの意味でも、どこの賑わいでもすぐに私たちの貧しい先生に感謝します。 この新しく形成されたバンドで、シリーズが続くようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミスアドベンチャー、グロテスクな状況、冒険、すべてが明るい色調で処理され、常に対話、状況、ステージングのいずれにおいても素晴らしいユーモアで処理されます。
初めてのテストをしていない監督として、橘雅樹とイメージに合わせて心地良い作品を作った川井賢二と、アニメの質の良さを見事に演出します。 アニメーションはまだ立っておらず、質の高いものです。キャラクターのデザイン、表現力豊かなNaruのキャラクターは、その豊かさだけを描くことができます。  Naru、シリーズの別の象徴的な姿であるSenseiをすぐに掛けたこの子供は、この素晴らしいキャラクターに完全に合うように声をかけるダーバーの優れた解釈によって導かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、最大の欠陥はBarakamonであり、短すぎる。 ほとんど家族となったものをすぐに残すことは難しく、時間のエピソードが発生したマイナーキャラクターを見ていないことは恥である。
常に面白いとあまりにも多くをしようとすることなく、説教することはありませんが、シンプルで良いユーモアの完全な。 これらの短い瞬間だけで島に戻って彼らをサポートすることはいつも楽しいことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think we all agree that Japanese anime and manga are repeated often, it is not uncommon to see clones of a perfect season to another, sharing the same pictures in situations or the development of history, the same character archetypes, and the same codes from one genre to another, giving the impressio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monjoex&#34;&gt;Monjoex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは偉大な​​時計で強く
観るのが好きな人におすすめです
生命のスライス。 それは良いとアニメーションを書いている
+音は本当にその中の楽しみを強調します。 いくつかの
文字は少し一般的で迷惑なものでした。
物語自体は非常に浅いです。 しかし、ショーは
はっきりとコメディーを意味する
深く思いやりのあるショーの代わりにテーマ
コメディを振りかけると、これで成功する
非常によく。 それは簡単に楽しいことを示す、そしてそれ
とてもコメディーなので、エピソードとしても機能する
駆動される。
サウンドとキャラクターデザインはその最強ポイントです
オープニングテーマとエンディングテーマは両方とも素晴らしいです
オストは良いし、状況に完全に合っている
声優の声はすばらしく、
文字はまるで特にナルの役割です。
文字は偉大でユニークなものです
彼らについて、彼らはそれぞれ自分の人格を持っています
視聴者と接続することができ、それは
このアニメの最強ポイント（デザイン賢い
特にサイドキャラクターが欠けているものがいくつかあります）。
全体的にみると、誰もが
一度それが新鮮な空気の呼吸を与えたatleastを見なさい
すべてを見てこのシリーズを見ている視聴者
極端なshounenアクションのそれらのメインストリームのジャンル
そして愚かなコメディです。それは人生の一部ですが、それは
それはちょっといいですね。
人生の断片のジャンルの革新。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monjoex/reviews&#34;&gt;Monjoex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is a great watch and strongly  recommended for anyone who likes watching laid  back slice of life. It&amp;rsquo;s written good and the animation   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yaoo-whee&#34;&gt;Yaoo_Whee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは心温まるものです。 非常にかわいい、面白いアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、私は西友（声優）を見直すことにしました。実際の子供たちはアニメで子供のキャラクターをやったことが分かりました。 私は子供たちが主人公をどのように育てたか、特に子供たちが新しいことを教えてくれるコミックな部分で楽しんでいました。 私はそれが都市生活からどのように離れて、田舎の環境に焦点を当てていたのかも気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはアンタゴニストではなく、子供たちが彼が直面する問題をどのように克服するのかを助ける主人公のために苦労しているだけです。 あなたがコメディを楽しむなら、このアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yaoo_Whee/reviews&#34;&gt;Yaoo_Whee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon is a heart-warming; very cute and funny Anime.     A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azkuel&#34;&gt;azkuel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バラカモンは、停滞している書家の話を伝えています。 アート鑑定士との偶然の出会いの後、東京を離れ、遠く離れた島の小さな村に行く。 そこでは、彼は友情を作り、彼の芸術のインスピレーションを見つけます。
アニメは陽気で明るいです。 あなたが質の高い非暴力で複雑で非劇的なエンターテイメントを求めているのであれば、それはあなたが探しているものです。 最近では見つけにくいですから、新鮮な空気の息吹です。 アニメはその目標を上手く達成したが、そのジャンルは伝説のアニメになるのは難しく、誰もが誇りを持ち、見守った後に覚えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（このセクションにはスポイラーが含まれる可能性があります）：
アニメの初期の前提は堅実です。 私はアニメがうまく保たれていると言います。 もちろん、ストーリーが賢明なことはあまりありません。 私たちは、日常の書道家を人と芸術家として進化させ、成熟させるような、日々の小さなことに従います。 ストーリーで伝えることはあまりありませんが、バラカモンで起こるアニメの流れが許される限り、大丈夫です。 しかし、それはこの世の何かとは考えられない。 結局のところ、それは単純な物語、良いものですが、それでもです。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はスポットです。 この種のアニメにとって私が望むことができる最高のものです。 ストーリーやキャラクターによく合い、全体的に素晴らしい雰囲気を演出します。 しかし、アニメは何よりもまずいアニメーションなので、私は10にすることはできません。 他のアニメは、バラカモンが表示できない複雑な戦闘と特殊効果でより高いレベルのアニメーションを表示します。 これは、アニメ業界なら、それが最高のアニメーションではないことを意味します。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はオープニングとエンディングの両方が好きだった。 そのサウンドは芸術とうまくやりとりされ、アニメの寒さと軽い雰囲気を実現しました。 しかし、どちらも地球を打ち砕くものではありません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発は、このアニメの主な焦点だった。 そして全体的に、それは良い仕事をしました。 主人公の進化はよく提示され、信頼できるものです。 このように、アニメの主な目標が達成される。 しかし、いくつかの二次的なキャラクターはかなり基本的であり、私には磨かれていないように思えました。 しかし、結局のところ、彼らは副次的なキャラクターです。 キャラクターは、特にカリスマ的/私には思い出深いように見えませんでした。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
バラカモンはこれらのアニメのひとつです。あなたはここをあちこちに引っ張ってくるだけで、すべてを落として元気な子供たちと一緒に人生を楽しむことができれば幸いです。 そしてそれが私にそう望みましたので、私はアニメが成功し、私にショーを楽しませたと言うでしょう。 私はそれが好き。 しかし、再び、それは何か例外的なものではありません。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
バラカモンは良い前提で始まり、最後にそれに忠実にとどまった。 それは良い芸術と音楽で達成された非常に単純な性質を持っています。 上記の単純さのために、一部の文字はおそらく未調査のままでした。 しかし、おそらくこれは、アニメが簡単で軽い感じを持つ理由の1つです。
全体として、Barakamonはその目標を達成しています。 つまり、幸せで陽気な経験ですが、特に思い出深いものではありません。 それは良いアニメです。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azkuel/reviews&#34;&gt;azkuel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon tells the story of a calligrapher in stagnation. After an&amp;hellip; uneventful encounter with an art appraiser, he leaves Tokyo and goes to a small village in a remote island. There, he makes friendships and finds inspiration for his art.  The anime is cheerful and light. It is what you are looking for if &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korstonesword&#34;&gt;KorStonesword&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の本の中には、老人を打つ男と一緒に始まるショーはどれも金である。 それはユーモア、国のアイデアで街の男の子にいくらかユニークなテイク、そしていくつかの本当に気分良い瞬間を持っています。 始めましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが早く見たその老人に陵辱された書道の後、彼は彼にパンチをかけます。 そのようなスキャンダルの後で一般を避けるために、彼の父親は、彼が国に休暇を取ってそこからの書道に取り組むことを提案している。 ここで彼は数え切れないほど多くの人々に会い、腕を開いて歓迎し、徐々に親しい友人になる。 何か注目すべきことは、ショーが彼のパンチングディレクターを無視しないことであり、それは実際にはかなりのシリーズと現実的に扱われた光の中に戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私が最も大好きなのは、コミュニティーのセンスだと思います。 すべてのキャラクターは非常にリアルで必要と感じます。そして、あなたは本当にこれらの人々の友情と血縁関係の本当の感覚を得ます。 例えば、最初のエピソードでは、青春は自分のものを解く必要があるが、彼は多くのものを持っている。 尋ねることさえせずに、近所全体が助けに出てきて、彼らには完全に正常です。 それ以降の数少ないスティルでは、ほとんどのショーがシーズン中にあなたに与えることができるものよりも友情感が増し、このショーにはそのような瞬間が詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はかなり基本的なものです。 彼自身を見つけるために国に行く市の少年は、まったく新しいコンセプトではなく、特に映画の中で死に至りました。私がこのショーについて好きだったのは、書道の使用でした。 あなたはそれが少なくとも北米で言及されることはめったにありません。それは本当に私に芸術の世界全体を示してくれました。 書道のアニメーションや芸術自体は合法的に美しく見えますが、それはマスターによって書かれているはずの書道が「平均的」に見える場合はそれほど良くないからです。 別のメモは、ショーが正確にしたものではなく、それがしなかったものです。 彼らは、「ああ、私は国の都市の少年で、すべてが混乱している」ということをほとんど残していませんでした。 それはまだ存在しているが、それは確かにプロットの主な要因ではない、とSeishuuはかなり早く国の生活に適応する公正な仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、一般的にショーの唯一の最も重要な要素であることがわかります。 キャラクターは貧弱なアニメーション、たとえばかげたプロットを保持することができますが、悪いキャラクターではプロットが良好であってもショーを見たいとは思わないでしょう。 私が以前に言及したように、これらの文字は驚くほど良いです。 すべての人は、側面のキャラクターでさえも、ユニークで必要な、そして偉大な感触を感じます。 賢明で面白い長老たちから、エネルギーの爆発的な小さな子供たちまで、彼らはすべてとても愛情があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSeishuuのシリーズの進歩が本当に好きだった。 彼は衝動的な悲観的な仕事中毒者として始まりますが、このコミュニティの一員になった後、彼は人生にどれだけのものがあるかを見始め、彼の仕事のためにインスピレーションを得ます。 彼は彼の周りの人々と本当に素敵なダイナミズムを持っており、あなたは子供との彼のやりとりを愛することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はナルとひな、そしてすべての子供たちが自分の光で楽しいキャラクターであることを見つけました。 適切に行われた子供たちは見つけるのがとても難しいです。最後に私はウサギドロップを見ました。 しかし、子供のキャラクターが正しく行われると、それは本当に効果的です。 子供のようなものの見方や、すべてがとてもシンプルで明白で、世界は驚異と謎に満ちています。 ナルは本当にハンダのキャラクターの完璧な賛辞です。 ヒナは、最初は本当に弱いキャラクターのひとつだろうと思った。 それは彼女が魅力的なキャラクターに見えることから始まります。彼女は恥ずかしがりやすばやい奇妙な気分ですが、ショーは彼女をすぐに発展させました。彼女は走っている間、 ひなはとてもかわいいおもしろい少女だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、青春の勤勉を見た後にもっと働くように促されたハンダ、ヒロシ、そして彼を偶像化した有力な書家でもある玖介を見ているこれらのキャラクターを見たいと思った。 どちらも面白かったし、ハンダとのやりとりを通して、自分自身もハンダも何かを発見しました。 ハンサが島に来る前の頃と比べると、玖介の方がはやいという考えがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、特に弱いキャラクター、TamakoとMiwaがあります。 これらのキャラクターは時々少し迷惑な、ほとんど意味のある、そしてしばしば時には青春に向かっての彼らの無礼がかなり面倒くさいことがありました。 子供たちはそれほど悪くはない、彼らは子供たちだ、彼らはこれらのことをするだろう、少なくとも彼らはそれをやっている間にかわいいですが、これらは中学生です、彼らは本当に良い言い訳がありません 彼らのやり方で行動する。 たとえば、あるシーンでは、美和が青春の家の鍵をコピーして誰にも渡していることが示されています。そして、別のシーンでは、彼が風呂に入ったときに彼を覗き見し、  。 私はそれが面白いとは思わない、それはちょうど意味しているとジャークです。 それに伴い、玉子の第二の力学が漫画に夢中になり、全体的な誤解は、青春と浩志が「抱擁」を見たときのものです。 それは非常に長い間面白く滞在しておらず、彼女のキャラクターは児童プールほど深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは良いです。 私は本当にそれ以上の深さに入ることはできません。 それはまったく例外的なことではなく、信じられないほど滑らかでも驚くほど美しいものでもありませんが、どちらも悪くありません。 それは、その国に人生をもたらす素晴らしく塗装された背景で、それに楽しい外観を持っています。 しかし、アニメーションが非常にスムーズではないことがはっきりと分かり、アニメーションなしの静止ショットがかなりあります。 それは、アニメーションやそのデザインが本当に美しく見えるので、私が前に言ったように、実際の書道には賞賛を与えなければならないと言いました。 キャラクターのデザインもいいですが、最初はナルが少年だと思っていましたが、まったく意図しないとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはいいね。 オープニングとエンディングの両方の曲は、本当に良いと非常に快適なショーの雰囲気に合っており、それは本当に私に際立っていないが、一般的にOSTは良かった。 時には、バックグラウンドミュージックがあまりにも目立つことがあり、うまくいかないことがあります。 それはスーパーでは予防できず、一般的にこの程度ではありませんでしたが、良い例は、実際に失敗したエピソード11のシーンです。 音楽はやや劇的な音色で始まりますが、その曲は終わらない。 それだけで続ける。 彼らはいくつかのジョークを持っていますが、ユーモアの爆弾は、不適切な音楽のために爆弾です。 それが最終的に変わるとき、それは軽度の改良であって、まだまだ馴染みのないぎこちないサディー・ソングに変わります。 この後、エピソードはうまくいったが、それでもなお奇妙な問題だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは本当に満足のいく、楽しいショーでした。 それはユーモアでいくつかの問題に苦しんでいたが、それは多くのショーが欠けているコミュニティの大きな感覚に成功し、私の顔に笑顔で私を残すことは決してなかった。 それは信じられないほど満足で楽しいショーです。私は確かにチェックアウトする価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（元々2014年10月9日に書かれた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KorStonesword/reviews&#34;&gt;KorStonesword&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    So the story starts off with Seishuu Handa, who after having his calligraphy insulted by that old man you saw earlier, he punches him. To avoid the public after such a scandal, his father suggests that he go on a leave of absence to the country and work on his calligraphy from there. Here he meets tons of people, who welcome him with open arms and who he gradually becomes close friends with. Something to be noted is that the show doesn’t ignore his punching the Director, and it brings it back up in actually a pretty series and realistically handled light.    I think what I love most about this show is the sense of community. Every character feels very real and necessary, and you really get a true sense of friendship and kinship of these people. For instance, in the first episode Seishuu needs to unpack his things, but he has a lot of stuff. Without even  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatakin&#34;&gt;Tatakin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、私はこれを見ることを試み始めたが、私はそれを綴ることができなかったので、私はそれを得るために来たことはなかった、またはちょうどそこにビデオでそれについて聞いたが、私はちょっと嬉しかった。 私は半田くんを見ていて、前任者の話を聞いた後、私は何か素晴らしいものを見逃していたように感じました。 半田くんは私の意見では大したものではありませんでしたが、これは別のレベルにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは私が今までに見たことのある最高のライフ・アニメの1つであり、本当に面白い興味深い話があります。 音楽は気分を盛り上げるのに適しており、芸術は新しいショーハンダくんよりも優れています。  （あなたが最初のエピソードのような初めに見えるので、実際にスポイラーではない）この芸術は実際にこのスライスに合っており、小さな村にある愛と幸福、そして皆がどれほど近くにいるかを本当に引き出します。 芸術は目には本当に簡単で、リラックスして幸せに感じます。 それはチャートから外れていませんが、それは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはとてもユニークで、主人公のキャラクターだけでなく、彼らがうまく開発されていて、いつでもハンダをサポートすることができます。 ハンダは何度か泣いてしまいました。私は本当に素晴らしい人物であり、実生活では最高の人物になるでしょう。 あなたはハンダに非常に近い気分になり、キャラクター同士が持っている感情は日よりも鮮明になります。 手短に紹介されている人でさえ、好意的に静かになり、彼らは誰であるのか、どんな人であるのかを理解することができ、忘れられません。
良い例は、ハンダのお母さんであり、ハンダにとって重要であり、彼女の位置と彼が彼女を気にしていることを説明しています。 彼女はまた非常に理解していますが、頑固で、愛する子供から息子を変えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはちょうど素晴らしいことですが、あなたが注目したいアニメの自由時間があり、あなたの夏の宿題をスキップし、あなたの自己が滞在してあなたの仕事をするために計画した作業時間を使うので、あなたはあなたが見たアニメだけではありません あなたが始めるとそれがあなたと恋に落ちるので、あなたはあなた自身をコントロールすることができないので、あなたはBarakamonを見ているすべてを過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なビットのために申し訳ありませんが、人生の良いスライスを見たい場合は、気分を明るくしたい、これを見てください。 それは良い見て&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tatakin/reviews&#34;&gt;Tatakin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The funny thing is i started off trying to watch this but i never came by to get it because i could not spell it or i just heard about it on a video here and there, but i am kinda happy i watched it. I was watch Handa-kun and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayygurl&#34;&gt;ayygurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、どのような美しいアニメ、シナリオは非常に良いです、それは視聴者が悲しみ、hapinnessと他の感情のような物語を介して異なる感情を感じさせる。 私はほとんど何度も泣いた：o。 そして、私は時には、それが起こると確信している何かを複数の漫画やもので期待するとき、それは起こる（まったく同じことを考える）が、このアニメでは物事が異なり、いくらかのサスペンスが加わることがあります。 ストーリーは、ほとんどの時代にはとても簡単です。とてもかっこいいです。 これは私が見る第2アニメだと覚えていますが、これをHighschool DxDと比較すると、このアニメの方がはるかに優れています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビュー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメをお勧めします。  Btw、あなたが私の批評家を理解してくれることを願って、私の英語は悪いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ayygurl/reviews&#34;&gt;ayygurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, what a beautiful anime, the scenario is very good, it makes the view &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arauder&#34;&gt;Arauder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見た中で最高のコメディアニメの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが12のエピソードの後でより多くを望むほどリラックスしています。 主人公の物語は、コメディ/人生のスライスにとって本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの仕事の後、ベッドに行く前に完璧です。 それはアニメとしてはかなり知られていないようだし、それは本当に私を熱狂させてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいくつかの場面でかなり良いです、それは物語の雰囲気に完全に合っています。 また、キャラクターはアニメ全体の中で驚きを停止することは決してありません。 生命の激しい反射のひねりと奇妙なとリラックスした瞬間の完璧なミックス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフトでクリーンなコメディショーは、ドラマの感情を与える完璧な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの友人にロッカか何かの代わりにこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arauder/reviews&#34;&gt;Arauder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best comedy anime I&amp;rsquo;ve ever seen.     It&amp;rsquo;s so relaxing that you w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jowb63&#34;&gt;jowb63&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは絶対に喜ぶものです。 それは、島に行き、地元の人々と親しくなる書道家のことです。 これらは非常に小さい苦情です。 これは東京グール以来の私の好きなアニメです。 それは絶対に素晴らしいと見て価値がある絶対に。  10/10。 それは基本的にそれです。 それは非常に小さな話があります。 あなたは島の人生で生きている人物を見て、地元の人と楽しい時間を過ごせます。 それは面白いです、それは面白いです、アニメーションのスタイルはユーモアに追加されます。それはキャラクターが理解できない欠点を持っていると本当です。何か好きなものがあれば、翻訳は地方の島民とアメリカの農村部 主書道家が島の子供たちと発展する関係は、悲しいことなく非常に感動的であり、音楽は優れています。 オープニングのテーマだけでなく、エンディングのテーマは、アニメの間に演奏される音楽のように信じられないほどです。 問題となる可能性のある唯一の2つの事柄は、母親がキャラクターとのやりとりで少しずつ肉体的になっていることです（ある時点で、彼女は何かの理由で文字どおり別のキャラクターを殴っています） エピソードからエピソードへのドライブの不足のストーリーと欠如は、ビンゴが見た場合、それほど良くないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jowb63/reviews&#34;&gt;jowb63&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is an absolute joy to watch. It&amp;rsquo;s about a calligrapher who goes to an Island and get befriended by the locals. That&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catsoul&#34;&gt;CatSoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、人生の断片。 私にとってヒット・ミスする傾向のあるジャンル。 どのようなアニメが絶対に素晴らしいことができ、多くの楽しみや完全に無用で退屈なのか、それは驚くべきことです。 ありがたいことに、バラカモンは前者のために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンの物語はコンセプトとしては何も特別なものではありませんが、アニメを実行する方法はそれをとてもすばらしいものにしています。 私たちの主人公がシリーズを通して進化する方法は、それを魅力的な時計にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、ほとんどの場合、平均以上のアートワークを持っています。 しかし、ときどきシンプルで幼稚なデザインを、意図的に、美しい方法で使用します。 しかし、視覚ギャグはヒットしたりミスしたりする傾向があります（エピソード5では嫌いな人が多くいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは、ほとんどのアニメよりも優れていますが、私は聞くことができません。 声優は本当にいいですし、私は子供たちが実際の子供たちによって声を上げられていること、アニメではまれな出来事が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前シリーズの中で主人公の進化について述べました。 この孤独な働き者の変化を見て島の人々にもっと快適になるように、彼の殻から出てくるのは本当に何かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruはまたお気に入りのアニメキャラクターの私のリストに永遠にいる。 彼女はちょうどかわいいです、そしてアニメで見た子供の無邪気さの最高の描写。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が強く嫌っていた人物が1人あり、それは青少年の母親でした。 ありがたいことに、彼女は最後の2つのエピソードで紹介されており、マイナーな役割を果たしています。 彼女がもう何回も立ち往生していたら、シリーズの楽しさがかなり分かっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自然に不安な人で、バラカモンを見ていると時々それを助けました。 ああ、人生の良いスライスの喜び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、スライス・ライフが好きならば、間違いなくバラカモンを見てください。 スライス・ライフが気に入らなければ、バラカモンにもショットをつけてください。 このスライスの物語とキャラクターの発展の量に、あなたは喜んで驚くでしょう。それは何もないショーから遠く離れています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;コンテンツアドバイザリー：一部のエピソードは完全にきれいですが、他のエピソードは軽度の言語と示唆的なユーモアを持っています。  （でも、MALのPG-13の評価は少し厳しいようです。）FUNimationの公式字幕はfansubsよりもクリーンであるので、若い視聴者のためのものを用意しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208160&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CatSoul/reviews&#34;&gt;CatSoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, slice of life. A genre that tends to hit-or-miss for me. It&amp;rsquo;s amazing how sometimes anime about nothing can be absolutely great and a lot of fun or completely useless and boring. Thankfully, Barakamon goes for the former.    STORY ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;windsweapt&#34;&gt;windsweapt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;13エピソードのスライス・オブ・ライフアニメとして期待はあまりありませんが、それはリラックスした雰囲気で、コミカルなプロットでかなり素早く興味を持っています。 私は失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまっすぐで、一度は楽しかったし、スクリーン上で起こるすべてのものの目標も非常に明白であり、何度か述べられている。 これと一緒に行く芸術は、まっすぐ前進しており、予算が本当にうまくいったところを見ることができます。 それを考慮すると、一貫性がどのように低下​​しないかは驚くべきことですが、それはまた非常にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングはアニメ全体のテーマに沿って進み、オープニングの芸術はただ美しい。 サウンドの残りの部分は強固ですが、ジョークや顔の表情などに応じてたくさんのサウンドビットが必要になることを知っておく必要があるコメディアニメとも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はこのアニメについて最も好きだったのは、ちょうどその瞬間のコメディ、そしてストーリーラインです。 キャラクターはすべて自分の願望で頑張っているし、笑い声で圧倒されてしまう「fujoshi fangirl」のような現代の魔法陣を突き刺すのを恐れることはない。
しかし、私はあなたに警告します、これは2度見られるアニメではありません。 コメディー効果は同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが強烈なアニメの後でリラックスしたいとき、そしてたくさんの笑いをしたいなら、私はこれをお勧めします。 私はシーズン2のために心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/windsweapt/reviews&#34;&gt;windsweapt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a thirteen episode slice-of-life anime there isn&amp;rsquo;t much expectation and it&amp;rsquo;s relaxed vibe, and comical plot, got me interested in it prett &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnyhan&#34;&gt;jonnyhan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;レビューの一部のスポイラー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にめったにレビューを書いていない。 私は生命のアニメの初めてのスライスであると思われるものをうまく仕上げた後に書くことを強いられました。 おそらくあなたの仕事/学校/人間関係からあなたの人生で運んでいる負担、心配、懸念があり、あなたに一時的な救済とおそらくあなたの人生の再評価を保証する良いショーを探しているなら、これはショーです あなたのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、敏感な個人で2位を終え、うつ病、自己嫌悪感、恥辱の状態にある書道家のことです。 彼は回復するために、家族やビジネスアソシエイトから島に派遣され、時間を取る。 エピソードは、人とその島の美しさとの主人公の経験、彼の気分を若返らせるのにどのように役立つのかについてほとんどすべてです。 それはすべて単純な物語のように聞こえるが、軽快なコメディーと超越的な貴重な瞬間が巧みに実行された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを最も愛していたのは、主人公が私にとってどれほど大事なのか、どんなに育ったのか、このアニメから何かを学ぶことができるかということでした。 私たちは人生で心配していることがたくさんあります。もしそれについて懸命に考えるなら、これらの心配（愛する人の健康を除く）のほとんどは物質的です。 おかげで、私たちの優先順位はしばしば後ろ向きです。 このアニメには、人生と世界が綺麗で、近づいたり心配したりするという微妙なメッセージが視聴者に伝わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な主人公は、シリーズの初めに彼が達成したいと望んでいるプロの成功を達成しません。 しかし、彼はその結果に満足している個人に変身し、個人的に感謝できる仕事をしていることについてより多くのことをしています。 あなたがこの部分を読んでみたくないのなら、私はごめんなさい。 しかし、アニメを見て、彼の職業はプロットの付属品だけです。 物語は彼の経験についてのことであり、より優先順位の高い満足度の高い個人に成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見た中で最高のアニメの2つはSpace BrothersとBarakamonです。 私は彼らが大人と若者がそこにいくつかの人生の教訓を持っているこれらのようなより多くのアニメを作って欲しい。 あなたがその種のものをもっと知っているなら、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.:私は実際に芸術、音、そしてこれまでに他の要素が普通はリストアップされていて、プロによって別々に評価されているわけではありません。 これは2014年のffsであり、ほぼすべてのアニメは20年前と比べて時計可能な芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jonnyhan/reviews&#34;&gt;jonnyhan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Some Spoilers in the review&lt;/strong&gt;    I very rarely write reviews. I was compelled to write after successfully finishing what probably is my first ever Slice of life anime. If there are any burdens, worries or concerns you are carrying in yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;odysseypride&#34;&gt;OdysseyPride&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューをした大きな理由は、なぜこのアニメが非常に高い評価を受けていたか分かりませんでしたから、私はこのアニメを毎晩嫌っていませんでしたが、  10材料。 これはスライス・オブ・ライフ（Slice-of-Life）カテゴリにありますが、これは私が助けることはできませんが、このアニメが本当に過大評価されているようなスライス・オブ・ライフの雰囲気の雰囲気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
私はそれが包まれている方法以外の話以上に言いたいことは絶対にありませんでした、最後のエピソードは本当に可能な限り最善の方法で心に私を打つ。  MCの選択の受け入れと信念は私をとても幸せにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9-10
文字のデザインやラインアートは素晴らしかった、私は本当に雰囲気と色が大好きだった。 あなたが目の毛のキャンディーに専念しているなら、あなたは本当にこのアニメをたくさん掘り起こすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
それはあなたが期待していたはずだった、オープニング曲を私が思ったほど楽しまなかったのですが、このアニメのOSTはウマルーのような「嫌悪と夢」のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
これは、このアニメが私を失った場所で、鳴子とキャストは本当に楽しいですが、何かが本当に欠けているような気がします。  Naruは近所のいたずらだったが、彼女が子供のような気分を味わうことは決してありませんでした。私はあたかも彼女がちょうど気分の良い友人で、彼女は彼女の性格に深入りしないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字のいずれかに接続して、深い添付ファイルを感じることは言うまでもありません。 彼らはすべて非常に浅かったし、文字のいずれかに深いダイビングはなかった。 それから、私はこの番組が12話であることをもう一度理解していますが、ナルとヒロシを別にすれば、他の誰もが賞賛に満ちていたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも厳しいものではありませんが、このアニメはすべて友達作りのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
私はこのショーでこのコメディを楽しんだし、このアニメを通して非常に評価された非常に退屈な他のシリーズでやったように私は「スローグ」しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
人生を切り開くためには、これは間違いなくそれを行うショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はFantano btwのように評価する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OdysseyPride/reviews&#34;&gt;OdysseyPride&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A big reason why I made this review is because I didn&amp;rsquo;t quite understand why this anime was so highly rated, I didn&amp;rsquo;t slog through this anime hating every minute of it but I didn&amp;rsquo;t walk away feeling like thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spookie-senpai&#34;&gt;Spookie_Senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最初のエピソードを見てすぐに私の注意を引いた。 私は1日も経たないうちにそれを見た。 私が今まで見たことのあるアニメの中で最も優れたアニメは、私がそれを知る前に終了しました。 次のエピソードに行くためのボタンがないときには、自分自身が失望していることが分かりました。 ああ、私は本当にこのアニメを見直す方法について考えることができません。なぜなら、もっとたくさんのものがあるかどうか分からないからです。 私は長い間、小説ではないレビューを提出することができないので、私は入力を続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小野大介&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あのアニメを見たいと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228144&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spookie_Senpai/reviews&#34;&gt;Spookie_Senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime caught my attention as soon as I watched the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miraitann&#34;&gt;miraitann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが子供、書道、コメディが混じっているのが好きなら、このショーはあなたのためです。 それは必ずしも深い瞬間を持っていないが、それは素晴らしいアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書道への情熱を持っている男が島に送られ、村人たちと友達になります。 島？ あなたは助けても「なぜ、島ですか？」と考えることはできません。 しかしそれでも、それは友好的な村人でいっぱいの島です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのすべての秒があなたを笑わせます。 子供たちと陽気で愛らしい主人公のやりとりを助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが間違いを犯す。 誰もがMary-Sue / Gary Stuではありません。 キャラクターに瑕疵があるアニメを見つけるのはまれです。 例えば、ハンダ・セイシュウは学び、キャラクターとして成長する。 彼は間違いを犯し、彼が何をしたかを反映しようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はハンダと他の村人の交流が好きです。 見るのは心温まる。 アニメを探してコメディーやリラクゼーションをしたいのであれば、これはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miraitann/reviews&#34;&gt;miraitann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like children, calligraphy, and a bit of comedy mixed in, then this show is for you. It doe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bearvarine&#34;&gt;bearvarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが学んだ23歳の若者ハンダのかわいい話は、彼の父が彼の前にいたように、彼の若い人生のほとんどを書道家に勉強しています。 彼の父は彼の最新の書道作品を侮辱し、ハンダは彼のスタックを吹き飛ばし、父親を殴って部屋から逃げる。 その後、父親とのつながりがある遠隔の島の村では、しばらく時間を費やす必要があると判断されます。
彼が到着すると、彼は霊感と心の変化を求めて、孤独と孤独を解決しようとします。 しかし、彼はすぐに、村全体が子供から高齢者に興味を持っていることをすぐに知ると、驚いている。 物語は本当に彼が書道家としての彼の尊敬された役割のために彼に先生を呼び出す村のシンプルで愛らしい人との関係を開発することから始まります。
これは人間の興味深い話で、純粋でシンプルです。 プロットの点ではあまり実際には起こりません。半田と書道の独自のスタイルを開発する必要があります。 彼が彼の鼻歌の崇拝者を押しのけようとすればするほど、彼は彼​​をもっとよく知ることに決めます。 最終的に彼は召し上がった幼少時代を発見し、召し上がって勉強しています。村人たちは日常生活に彼を含めるように努力しています。
少女ナルは、彼女の傷み、奇妙な早熟、そしてハンダ先生への真の愛情でショーを盗みます。 三輪、多摩、ひな、弘、村長などの密接な関係を築いている人たちは、漠然と感謝しているようなハンダのために特別な家族を作っています。 しかし、彼は彼が実現する以上に多くのことを必要としています。そして、物語のほとんどは、孤独な孤独人ではなく、密接な結びつきのコミュニティのメンバーであることを学びます。
私はこの話を本当に楽しんだ。 私はそれがうまく書かれていると思うし、作家はストーリーの中核メンバーすべてに本当の人間性をもたらす良い仕事をしました。 私は、第1シーズンに私たちが親密に成長した人々をもっと見ることができる第2シーズンを見たいと思っています。 あなたが良いコメディードラマミックスを好きなら絶対にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bearvarine/reviews&#34;&gt;bearvarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute story about a 23 year old young man Handa who we learn has been studying most of his young life to be a calligrapher, as his father was before him. His father insults his latest calligraphy work and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuredrag0n&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Barakamonは確かに私が見た人生の最初のスライスでした、そして、私はこのようなアニメは退屈なものになることを心に留めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンでも、多くの人々や日本人にとって確かなコンテストは非常に重要なことです。物語の焦点は、書道コンテストで紛失し、島に送られた少年の姿勢を再考する方法です そして彼の執筆。 物語は基本的にこれは、彼が島に入ったときの最初の瞬間からのシーンの間のアニメのコメディーサイドです。ユーモアが強制されず、タイミングが完璧なので、これは非常に興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションの後ろのスタジオはOne Punch Manの責任を負っていると思います。私はいくつかの類似の特色、特に主人公に気づきました。 風景や風景はとても美しく、この「夏」のすべてが進行しています。ここで選んだ色はよく考えられているので、実際にはかなり涼しい「夏の暑さ」の感覚を私に伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に音楽は非常に微妙で、これを行うとき、または触れていないときは、実際に何が起こっているのかを補うためにタッチすると、実際は非常に流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大部分が高齢者である島の住人の地域的なアクセントに恋していたと言わなければならない、彼らが話すような「荒々しい」方法は他のアニメでそれを見たことがなく、 このアニメに私を抱かせたもの。 青春は、外界に存在し、親と「虐待的な関係」を持つ人々の非常に目立った例です。彼がやりたいことのほとんどは禁じられていて、両親が望んでいただけです。 島の居住者、彼らは素晴らしいです、私は、奇妙なことや何かがなければ、私たちはできるだけ自然な青春のためにユニークな楽しみを持ってきました。私は、「都市人」であるという青春先生は迷惑になると思いました 彼らとはかなり理解できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメントと全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見た中で最高のアニメの私の会場に来たのは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azureDrag0n/reviews&#34;&gt;azureDrag0n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Barakamon was certainly the first slice of life I saw and I had in mind that animes like this would be boring, no reason to watch, almost like a soap opera knows?    STORY: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Competitions for sure for many p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jordan-brown&#34;&gt;Jordan_Brown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に幸運なアニメの幸運な種類です。 それは一般的な「ハードワーク+忍耐力=結果」の罠に従うが、その素晴らしいキャラクターと心温まるトーンで、他の多くのアニメが失敗するものを達成する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは何の特別なものではありません。 本当の輝きはすべての感情を翻訳する文字から来ています。 最初のエピソードからは、主なキャストメンバーのNaruをもっと見たいと思うでしょう。 他のほとんどのキャラクターもうまく動作し、このアニメを心温まるものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのもう一つの成功はトーンです。 トーンは、アニメがフラットになったり、深刻すぎたり、方向性がなくなったりすることがあります。 しかし、バラカモンは、この雰囲気を失う危険に晒されている緊張を作り出すために一時停止中のみ、気持ちの良い調子を維持します。 これは、ウォッチャーがリラックスしたままになっているようにするためにはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが快適なアニメを探しているなら、これは素晴らしい選択肢です8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220931&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jordan_Brown/reviews&#34;&gt;Jordan_Brown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very happy go lucky kind of anime. It follows the common &amp;lsquo;hard work + perseverance = r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulrenson&#34;&gt;paulrenson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバラカモンを見に行き、MALのアニメリストを閲覧しました。 最初は前提が私を興奮させなかったので、それを見ないことにしました。 しかし、それはしばらくしてから試してみて、それは単に私のための生命のアニメーションの最高のスライスされてしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューに入るには、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に述べたように、物語そのものは魅力的ではありません。 原作者のハンガは、父親の手の手入れや自分のカリグラフィースタイルの発見のために島に送られます（概要はとてもうまく説明されていますので詳細は分かりません）。 カリグラフィーは彼が一生懸命やったことのすべてです。
（そのような環境で父親によって育てられた結果、父親も校長である）。 彼は友人がいないし、人々と交際するのが難しい（またはそれを憎む！）。 そして、残りの部分は、徐々にハートが心を開き始め、島の人々と楽しんで、人と校長の両方として成熟していく様子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは抜群です！ キャラクター（特に鳴）、島はすべて本当にうまくアニメされています。 間違いなく最高の1つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングの曲は、アニメの感触を完全に捉えています。
通常、私は1つまたは2つのエピソードを見た後にオープニングをスキップしますが、私はバラカモンではできませんでした！ 私はちょうどエピソードを開始する前にそれを聞いていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字を説明する言葉を見つけるのは難しいです！ すべてのキャラクターは心温まるもので、ただの陽気さを放つだけです。主人公は、ナル -  6歳の子供とハンダです。  Naruは初めの厄介な子供と間違えられるかもしれないが、彼女はアニメに人生を吸い込む。 大人になっても未来についてあまり心配することなく、人生を楽しくする方法について、彼女から多くのことを学んでいます。 このアニメではユーモアが一流です。 いつまで、鳴生、美和、多摩の頬を込めてハンダを詰め込んでいくかの苦境は陽気です！
そして、ハンダの幼稚な行動は見て喜びです。 このキャラクターだけでなく、短いアニメにもかかわらず、サイドキャラクターにも適切なスクリーンタイムが与えられます。 キャラクターがアニメを作るのは間違いではない！ とにかく、私はキャラクターの残りの部分に住み込み、それを本当に長いレビューにしたくありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を笑わせることのできない1つのエピソードさえなかった。 しかし同時に、それはジョークだけでなく、このアニメが刺激し、それがとても楽しくて楽しい気持ちになっていました。 私はそれがすべてのアニメ愛好家を見なければならないと言うだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、何らかの欠点があった場合は、それらを強調表示してください。 私は次回にそれらを訂正すること以上に喜んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/paulrenson/reviews&#34;&gt;paulrenson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came across Barakamon while browsing through the Anime list in MAL. Initally decided not to watch it as the premise didn&amp;rsquo;t excite me. But gave it a try after some time and it simply ended up being the best slice of life anime for me!    Now to get into the review-     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語と英語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バラカモンを見なければならない理由は何ですか？
それはリラックスしたアニメなので、あなたも笑うが、時には涙を落とす。 物語は島で起こるので、明るく陽気な色で美しい景色を見ることができます。 キャラクターは愛らしいです。主人公の校長は、地元の人々と出会うと、実際の人生と友情について少し学びます。 また、日本文化に興味があるなら、「書道」（日本書道の芸術）についてもう少し知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそれを好きですか？ 私はそれを見るたびに私を鼓舞するので（それはちょうど1つの季節があるのでとても悲しいです！）。 私は日本の文化、国、美しい人々、そして堂々とした面を知ることができました。 最後に、仕事、成功、認知以外の最も重要なもの、友情という重要なものを私にもたらします。 そして、もちろん、私はいつも大野大介の声を楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペイン語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはばらかもんを参照してください必要がありますか？
それはまた、あなたが笑い、時には小さな涙をスローになり、非常にリラックスしたアニメは、ですので。 物語は、島で行われますので、あなたは、明るく活気のある色で、美しい景色を見ることができます。 文字が愛らしいです：メインキャラクター、書家、それは地元の人々に関連する現実の生活との友情について少し詳細を学びます。 あなたは日本文化に興味を持っている場合はさらに、あなたは「書道」（書道の日本美術）であることについてもう少し学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は好きですか？
（これは1シーズンだけが存在することを残念だ！）私は、私が見るたびに復活させるため。 私は非常にフレンドリーな人々、そして書道と日本文化、国の異なる側面を垣間見ることができました。 友情：最後に、それが生活の中で重要なもの、仕事、成功、または認識を越えて最も重要なのことを思い出します。 そして、もちろん、私はいつも小野大輔の声を聞いてお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Spanish and English review]    English:    Why should you watch Barakamon?   Because it is a relaxing anime, which also makes you laugh but sometimes drop a tear. The story takes place on an island,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iky009&#34;&gt;iky009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しい、違う、伝染力のあるエネルギー、Barakamonはセンセーショナルな、簡単なプロットで壮大な何かを作ることができ、もちろんNaruはアニメの魂であるという証拠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iky009/reviews&#34;&gt;iky009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fun, different a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivanalanis&#34;&gt;IvanAlanis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからあなたはインターネット上にいて、あなたはバラカモンと呼ばれるアニメを見つけました。 あれは何でしょう？ うーん、私は知らない。 それはそれの価値がありますか？ まあ。 はい、あなたが笑いたいのであれば。 物語は、九州西岸から遠く離れたゴトー諸島に移動する書道家の清水半田と、島の人々との様々な交流に続いています。 それは喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はコメディから何を期待するべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;笑い、そしてシンプルだが一貫した議論。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、レビューアにお話ください。 キャラクターはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、5つか6つ以上の反復的なキャラクターはありません。私たちが慣れ親しんでいたように（彼らはあなたがコメディーのアニメを見るために使っていれば）、違ったやり方で面白いです。 私はそれを「小さな町のコメディ」と呼びます。  「大都市の人」が小さな島に移動します。 あなたは想像することができます。  1つか2つのエピソードを見た後、彼らは小さな島の一部である観客を感じさせるようになる。 青春ハンダは、これらの独特な人と一緒に生きることができますか？ それは面白い部分です。 キャラクターは間違いなくあなたがアニメを愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;音楽？ そして芸術？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は穏やかにシーンを補完する。 そして芸術は十分です。 私たちが覚えているのは、笑いであり、音楽や芸術ではありません。 しかし、はい、いいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、キャラクターは単に驚くべきものであり、それが期待に見合ったコメディだと考えると、私はそれが8/10だと言うことができます。 私は公正でなければならない。 私は笑いたい、笑っているすべての人にこのアニメをお勧めします:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのレビューが役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IvanAlanis/reviews&#34;&gt;IvanAlanis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, you were on the internet and by accident you found an anime called Barakamon. What&amp;rsquo;s that? Hmmm i don&amp;rsquo;t know. Does it worth it? Well. Yes, if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>