<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kaitou Joker on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/kaitou-joker/index.xml</link>
    <description>Recent content in Kaitou Joker on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/kaitou-joker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kaitou Joker</title>
      <link>https://anime.syui.cf/24909</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/24909</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/64975.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/24909/Kaitou_Joker/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/24909/Kaitou_Joker/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;riffmaster&#34;&gt;Riffmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、私が他のシリーズを見ていないという事実に基づいているので、私は2つを比較することはできません。 このレビューは、ショー自体のためのものであり、他には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり最近で、このレビューの時点ではわずか4つのエピソードしかありません。 私はKaitou Jokerを見ただけでアニメを楽しんでいないと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロでは、キャラクターはすべて素晴らしいです。 クリエイターは、文字を本当に完璧にしないことで良い決定を下しました。 ショーの主人公（またはあなたが彼を考えたがっている）、ファントム・シーフ・ジョーカーは、奇跡を薄い空気から作り出します。 しかし、彼には欠陥もあります。 彼はまた、彼の欠点を否定し、彼のライバルとの条件に来ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、すべての文字が思い出に残ることです。  Phantom Thief JokerとSpadeは、ショー全体で最高のデザインをしていると思われますが、サポートキャラクターも愛を感じます。 たとえば、鬼山探偵隊長はトップに立っていて、ジョーカーを捕まえるための熱狂的な情熱を持っています。  Mister Kaneariは自己吸収された卑劣な者です。 スペードはあなたがたぶん紳士と呼んでいます。 ハシ、ジョーカーの助手、ちょうど助けたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完璧なアニメではありません。 現在のところ4つのエピソードしか存在しませんが、いくつかのことは説明されないことが理解できます。 しかし、私たちが完全に認識していないグループや組織についての言及がいくつかあります。 時には、キャラクターが耳を傾けるのが少し面倒になるという問題もあります。 これは若い視聴者を対象としていました。あなたの視点に応じて、耳障りなことがあるかもしれない、ここやその周りにキャッチコピーが投げかけられているように聞こえるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたのためにショーを台無しにしてはいけません。 これはあなたが非常に真剣に取ることができるショーではありません。 それは、自分の小さな世界に住んでいる楽しい、ユーモラスなショーであり、そのキャラクターを非常にうまく実行します。 確かに、いくつかの厄介な部分があることもありますが、それはあなたの経験を妨げるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを打つと、あなたはあなたが持っているものに驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Riffmaster/reviews&#34;&gt;Riffmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on the fact that I have not watched the other series, so I cannot compare the two. This review is just for the show itself, and nothing else.    This anime is fairly recent and there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fem-penta&#34;&gt;Fem-Penta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数日前、私はちょっと退屈していて、未知のアニメを探し始めました。それが私がKaitou Jokerに出会った時です。 最初は、楽しくて平均的なアニメのように見えましたが、楽しみのためだけに見ていましたが、それは面白いことではなく、他の多くの理由から、 さらに（そして私は何かを台無しにしないので、それであなたは自分の結論を見て、取ることができます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そのストーリーのすべての良い点にもかかわらず、それはまだいくつかの欠陥があります。 初心者にとっては、深刻な場面を意図していたにもかかわらず、物語が漫画の救済のためだけに状況の雰囲気を壊すいくつかの瞬間があります。 また、作者が作った悲惨な状況からキャラクターがどうやって抜け出すのかという現実的な説明にもかかわらず、宝物や物事を守るモンスターなど、いくつかのエピソードを通していくつかの非現実的な要素があります。 しかし、全体として、これらの問題は目立つものではなく、このことを考慮しても簡単に楽しいことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション（芸術とサウンド）：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは素晴らしく、キャラクターの個性はとてもよく似ています。 また、私は色が同時に鮮やかで暗いのが好きです。謎に包まれながら、魔法のように感じます。 ここでのもう一つの良い点は、詳細な風景と贅沢なキャラクターデザインです。私が以前に触れたような「魔法」感覚を強めるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は本当にいいし、曲は楽しくてキャッチーで、彼らの一人一人は彼らが自分の気持ちを簡単に伝えることができるので、自分の根拠に基づいて作業します。 また、ダビングも思い出深いものです。なぜなら、彼らは彼らが表現するそれぞれのキャラクターに美しくフィットしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れたキャラクターの予言できない少年であることを除けば、Kaitou Jokerは極端に楽しいです。ここで作られたジョークの多くは、プロットに合わせてうまく作られており、あなたに多くの笑いを与えることができます。 また、あなたがそのプロットのためにそれを見たくない場合は、悪い日を過ごした後でリラックスするための良いアニメになることができ、いくつかの笑いを持って、それを見ている理由とは独立した良い経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーンとして、Kaitou Jokerは、このジャンルの多くのアニメが今日失敗するところで、楽しく興味深い状況、予想できない解決策、そしてそれだけでなく、起こりうる動機と事実の可能性を持って成功します。 その文字は非常に好きであり、予測できない考え方を持ち、実際よりも面白くなります。良いことです。 その生産はほとんど完璧で、アニメ全体はとても楽しいです。 その最も重要な部分の1つは、それが陳腐であることを認めているが、もっと何かにしようとすることではないということである。 それは欠陥であり、傑作ではないかもしれませんが、非常に楽しい経験であり、リラックスのために妥協のない少年として見られ、依然として非常に良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fem-Penta/reviews&#34;&gt;Fem-Penta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some days ago I was a little bored, and started searching for some unknown anime to watch, and that&amp;rsquo;s when I ran into Kaitou Joker. At first, it looked like just a fun and average anime, to watch just for the sake of fun, but it became a very good experience not just by being a fun thing to watch, but for many other reasons, that I&amp;rsquo;ll explain further (and I wont spoil anything, so then you can watch and take your own conclusions).    Story: 7    The story here isn&amp;rsquo;t the most original thing that you&amp;rsquo;ll see. In fact, most of it are composed of clichés. However, what makes the story here  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>