<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Houkago No Pleiades on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/houkago-no-pleiades/index.xml</link>
    <description>Recent content in Houkago No Pleiades on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/houkago-no-pleiades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Houkago no Pleiades</title>
      <link>https://anime.syui.cf/9911</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/9911</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/47741.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/9911/Houkago_no_Pleiades/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/9911/Houkago_no_Pleiades/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jigglyppuff8&#34;&gt;jigglyppuff8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、この4つのエピソードがかなりうまく終わったということを前提に書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放課後プレアデスはとてもシンプルな魔法少女です。 今日の社会、騒々しいファンサービス、トップユーモア、さらには上に重なるテーマのメタファーはありません。 それだけで魔法の女の子と友情の力があります。 どんな長さであっても、アフタースクールプレヤードはあなたの基本的な魔法少女以上に何もしようとはしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10。
物語はシンプルな魔法少女ものです。 ある女の子は突然、魔法の力を受け取り、魔法のデバイスの断片を集めるためにそれらを使います。 この場合、スバルのスポンサーシップを覚えているので、これらの断片は「エンジンの断片」と呼ばれています。 また、権力の欲望と思われるもののために、これらの断片を集めたいライバルキャラクターもあります。 ぎこちなく描かれたプロットや、ここでの種類のものはありません。 ちょうど平凡な、古い「友情の力」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10。
他の魔法少女シリーズと比較して、魔法の衣装デザインは比較的シンプルです。 過度のフリルやリボンのない白い服。 それらの変換順序もかなり似ています。 そのシンプルさにもかかわらず、彼らの衣服はそれに魔法の女の子をかなり感じています。 巧みなアートスタイルは、ショーの雰囲気にぴったりです。 このショーの主なポイントは夜空で起こるので、星で満たされた宇宙のビジュアルはいくぶん素晴らしいものになります。 エンド・クレジット中のキャラクター・シートとファン・アート・エンド・カードは、ショーを少しでももっと肉付けするのに役立ちました。 全体として、このショーの芸術は、短い長さのものに期待されるようにかなりうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10。
このショーの全体的な調子は非常に穏やかで治癒的です。 このように、このショーで大半の部分で使用された音は、かなりまろやかでした。 音は仕事をして、必要なときに気分を据えました。 それは何も注目に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10。
明らかに、その短い長さのために、キャラクターの性格はまったく解消できませんでした。 それは、私たちが「彼女は遅い」以上のことを何も知らない中心的な主人公を含んでいます。 文字のアーキタイプにはいくつかの類似点がありますが、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10。
かわいい女の子がかわいいことをやっているのを見るのはいつもいいですね。 それはアニメの平均的なエ​​ピソードの長さにまたがる、特に長くないものではないので、それが時間の無駄であると不平を言うのは本当に賢明ではない。 それは面白かったし、完了まで私の注意を保持することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に6/10。
前に述べたように、アフリカンプレアデーズはあなたの基本的な魔法少女以上に何もしようとはしませんでした。 その欠点の大半は、その短い長さに起因するものである可能性がある。 これが完全に洗練されたシリーズだったなら、キャラクター、ストーリー、その他全てを開発する時間が増えたので、このシリーズの欠陥を見つける方がずっと簡単でした。 しかし、放課後プレアデスは、短い癒しの物語に過ぎず、その基本的な構造で欠点を見つけるのではなく、そのように楽しむべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jigglyppuff8/reviews&#34;&gt;jigglyppuff8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is being written under the assumption that there are only going to be these 4 episodes as it concluded pretty well.    Afterschool Pleiades is a very simple mahou shoujo. There&amp;rsquo;s no metaphors for today&amp;rsquo;s society, blatant fanservice, over the top humor, nor any overlying themes. It just has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlumbawlum&#34;&gt;LawlumBawlum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ニースの小さな4つのエピソード、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10ストーリーはプレーヤード（小さな外人）を宇宙空間に戻すためにかなり単純で、エンジンの断片を集めます。また、それらを収集しようとする「悪い」人もいます。
9/10アートはGainaxによって作られていることはかなり良いですが、
9/10音楽の音は素晴らしく、良い声優も良かった
8/10キャラクターは、独自の方法で非常にユニークですが、
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 6分間のエピソード4回で非常に楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年7月に映画を待つことはできない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LawlumBawlum/reviews&#34;&gt;LawlumBawlum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nice little 4 episodes,     &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Story is prett &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgtbash&#34;&gt;SgtBash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は好きではなかったガイナックス製作を見たことがありません&amp;hellip;すべてが初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字とプロットは浅く、一般的で、興味深いものです。 ペーシングは絶対に恐ろしいです。 あなたの網膜が明るいピンク色の魔法少女ナンセンスで砲撃されるまで、芸術的なスタイルはまともです。 私は個人的にドライバーで眼球を吹き飛ばしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Subaruのロゴに見られるようなPleiadesの星座の使用のほかに、このショーはSubaruや車とはまったく関係がありません。 あなたが得る最も近いものは、女の子が乗る栄光の箒から来た恐ろしい場所のエンジン音です。 この作品は偶然、エンディングのテーマを含む償還の特質はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSubaruとGainaxの両方が私たちに彼らの標準的な品質基準まで何かを提供すると思った。 これまでのところ、私は完全に間違っており、それを解決するためにただ見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SgtBash/reviews&#34;&gt;SgtBash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have never seen a Gainax production that I didn&amp;rsquo;t like&amp;hellip; There is a first time for everything. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pink-princess&#34;&gt;Pink_Princess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この奇妙なチームを崩壊させましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：面白いことは何も提供していない非常に標準的なストーリーです。悲しいことですが、私はこれよりも短い時間でショーを見てきました。ユニークなストーリー。終わり近くにドロップされたマガフィンプロットを収集します。 彼らが両側の力の源であることを除いて、彼らがしていることを決して本当に確立していないことは、ひどいだけではひどいことではないと言われています。 私は文字をもっと遠くに出すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これはショーが輝くところです。アートはとても見栄えが良く、キャラクターのデザインはもう一度やり直せば素敵です。マイナーなニックピックとして、女の子自身が私が今まで見たことのない愚かな帽子を持っています。 私は愚かな帽子の専門家なんかではないが、それはちょうど私を盗んだ。 戦いのシーンは、彼らがうまく動作していると飛んでほんの少しのクールだったいくつかはまた、私は悪い男は星空からのYoh、かなりはないと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はそれほど気付いていなかったし、エンディング曲をスキップしたからといって、あまり言いません。それは悪くないが、本当に目立つものは何もありません。少なくとも、それは控えめで、それはプラスです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは物事が難しいところです。彼らは発展しておらず、基本的な関係も確立されていないので、私はこれらのキャラクターに何も感じません。約20分で、私は深い複雑なキャラクターは期待しません。 私たちは葵とスールルの関係について語りましたが、姉妹か友人なのかは決して明言されていません。  Suburuはちょっと太っていると思って小規模な開発をしています。主人Villainは願い事についての裏話を取っていますが、他のすべてのものと同様に、急いで感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はちょっとばかげている間にそれを言うが、それは恐ろしいばかげてばかなことではない。何らかの理由で私は全体のことがマジック・ガールのジャンルからおしっこを取っているという感じを揺さぶることはできない。 私はそれが簡単に7または8 overall.Howeverそれが真っ直ぐ直面しているように見えるので、それは固体であることがわかります4.それは時間の無駄ですか？ あなたの人生の約20-30分を惜しまない限り、そうではありません。 もしも魔法少女まどか★マジカを見ていないのであれば、それを見ていないのであれば舞姫。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pink_Princess/reviews&#34;&gt;Pink_Princess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets break this odd team up down:      The Story:A very standard story that offers nothing interesting, which is sad, I&amp;rsquo;ve seen shows with less time than this offer a unique story.It&amp;rsquo;s a basic collect the maguffins plot that were dr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魔法の女の子アニメが好きになる。 彼らは見るのが楽しいですが、典​​型的にはきついです。 私は4つのエピソードだけを取ったものがすばらしい喜びになると思ったが、私はミアニメトリストサイトのエピソードの長さをチェックすべきだったと思う。 真剣に、このアニメは4つではなく、ただ1つのエピソードとしてまとめるべきだった。 それは、私が最初にカバーするべき話、その話をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はファンフィックライターが怠け者であるのか、あまりにも若すぎてサイトにいないのか疑問に思っているだけなので、口に悪い味を残す悪いファンフィックを読んでいるような気がした。 私が具体的に話しているファンフィックの種類を説明するために、それは感情的な深さと説明が欠けている200〜500語の短編であることが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれの上に、fanfic作家は自己をメアリースーとして挿入する。 はい、スバルは実際にメアリースーです。 彼女には欠陥はない&amp;hellip;まあ、致命的な欠陥はない。 彼女の不器用さと遅さは、彼らが主に聴衆に伝えられ、示されていないのでカウントされません。 彼女の間違いの多くは、彼女が初心者であることによって説明することができました。本当に欠陥ではありませんでした。 彼女は明らかに特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが小さな子供たちのためになっていることを知っていますが、そうであれば、なぜ男性と女性の性格の間に疎遠の評価を強調しますか？ 私が加えるかもしれないものは、非常に明白な関係です。 真の愛は、トワイライトの本当の愛のように感じられました。運命の恋人たちは会い、本当の障害を投げかけませんでした。 ええ&amp;hellip;そのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードでこれを楽しんで始めましたが、私はそれが終わったときにそれが終わったということにかなりショックを受けました。 私はそれから、完全な列車の難破船が降りてくるのを感じ始めました。 キャラクターのかわいい衣装でさえ、このアニメのプロットホールのトンや、何が起こっているのかの混乱を補うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、本当に&amp;hellip;多くの否定的なレビューを見て驚かないでください。 いくつかのアニメファンのための良いキャンディーウォッチかもしれないが、それはよく細工されたアニメではなく、大きなdisapointmentだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happen to like magical girl Anime. They are fun to watch, though typically cliché. I thought that one that took up only four episodes would make for a quick delight, but I guess I should have checked the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>