<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blazblue Alter Memory on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/blazblue-alter-memory/index.xml</link>
    <description>Recent content in Blazblue Alter Memory on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/blazblue-alter-memory/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>BlazBlue Alter Memory</title>
      <link>https://anime.syui.cf/18767</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/18767</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/56137.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/18767/BlazBlue__Alter_Memory/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/18767/BlazBlue__Alter_Memory/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームの適応は、今日のアニメ業界では常に再登場しています。 毎年、新しいアニメシリーズは、元の素材の以前の成功に基づいて市場に出ています。 いくつかの成功があっただけでなく、適応の満足のいく結果を達成するという点でも失敗しました。  BlazBlue：Alter Memoryはどこの満足度に立っていますか？ このショーの全体的なスケールを100と判断しなければならない場合、それは40になります。これは、アニメシリーズをどのように適応させないかを正確に示すアニメシリーズです。 それは、それ自体が面白くないジョークのように見える例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BlazBlue：Alter Memoryはゲームに基づいたアニメシリーズで、BlazBlue：Calamity TriggerとBlazBlue：Continuum Shiftです。 適応拡大として、深いキャラクターの開発と興味深いプロットが期待できますか？ 違う。 このショーはそのようなものではないので、そのストーリーの発展は期待できません。 それは弱い発達したキャラクター、平凡なアクション、そして全体的な実行が間違って作られた貧弱な文章の跡ですが、それは持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、最初はRagna the Bloodedgeという主人公とかなりまっすぐです。 私たちは文字通り、彼のことはほとんど知らないが、一般的なスカーレットコート、白髪、無関係な男の表現で完成したビデオゲームに基づいて、クールなキャラクターのように見えるという事実以外はほとんど知らない。 私たちは後で彼が彼に置かれた大きな恩恵を受けた欲しい犯罪者であることを知ります。 彼は獲物であり、シリーズの他のキャラクターは栄光と賞を主張するために頭を探しています。 我々はまた、彼がAzure Grimoiretheと呼ばれる武器で武装していることも知っています。 名前が奇妙に聞こえるように、それは彼がJin Kisaragiのようなキャラクターに直面するときに彼が必要とするものを人に提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・エピソードのために、ショーはそのプレゼンテーションに強い印象を与えません。 それがシリーズを設定する方法は、特にアニメだけの視聴者のための多くの混乱を綴る。 これには、ノーベル・ヴァーミリオン（Novell Orbis Librariumの若い女の子、元中尉）との関係が含まれます。 どんな理由であれ、ノエルは一種の同伴者になりますが、後者はほとんど彼女を無視します。 特性、関係性、性格の点で両者の間に互換性が完全に欠けています。 事態を悪化させるために、私たちはまた、ラグナの狩りの理由が、NOLの知識をほとんど持たない組織に関係していることも知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは恥辱の痕跡の終わりではありません、このシリーズは引き続き実行されます。 どうやら、Ragna the Bloodedgeには暗い過去があり、彼は若い男の子、女の子、そして火事に巻き込まれました。 それでも、これはこのショーのコンセプトを構築するには弱い実行です。 多くのイベントは後でパズルのようにまとまりますが、ピースのどれもフィットしません。 あまり意味がないストーリーの中で、あまりにも多くのイベントを文字で紹介するので、ほとんど流動的ではない混乱です。 キャラクターといえば、シリーズには、リスの女の子、変身しているネコ、バットの希望者、サイボーグなど、あらゆる形とサイズの多様性があります。 彼らはBlaz Blueのような幻想的なテーマにうまく収まるが、そのほとんどはほとんど話を展開していない。 私が理解していることから、オリジナルのゲームにはさまざまなルートがあります。 しかし、これは主人公のラーニャ、ジン、ノエルにしか焦点を当てていないようです。 彼らは、一見外に押し出されるように、サポートキャラクターのための開発の意味を破壊します。 私がこのタイプのプレゼンテーションのために考えることができる理由は、ショーが12のエピソードで唯一のコースであるためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーのために持っていた唯一の希望は、このショーの開催を考慮して、おそらく何らかの世界的な建物です.BlazBlueの設定は、芸術的なビジュアルとその開発を指し示す方向で面白いです。 実際には、この世界の突然の場所は完全にそのファンタジーの設定を完全に反映しており、それはまさにそれがオフに基づいているビデオゲームからのものです。 それどころか、キャラクターの大部分は、ゲームから作られたもののように見えるように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、その希望はこのシリーズのスタイルのステレオタイプのテーマによって破られています。 世界を終わらせるためのシステムを破壊するという概念を聞いたことがありますか？ もしそうなら、このショーは間違いなくあなたに何が来るのかのためのまともな思い出を残さないでしょう。 ラーニャの頭の後ろに来るキャラクターは、あなたが見るように巧みに描かれています。 ハザマ（Hazama）のようなアンタゴニストは、緑色の髪（芸術的には涼しいので）、ポーカーの顔の笑顔、声の妙な声調などのステレオタイプのスタイルで飾られています。 ステレオタイプは、人々が聞きたくない言葉かもしれませんが、このショーはその道をまっすぐ進むことを避けるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、エピソードを追加して気分を落ち着かせ、主要なストーリーからも逸脱しています。  BlazBlue：Alter Memoryは、ファンのサービスが最小限に抑えられているため、エッチシリーズとしては色付けされていませんが、典型的な温泉エピソードの使用方法はまだ組み込まれています。 間違った仕方で調整され、一般的に構造的な設定が欠けています。 そして馬鹿げた理由でも！ このシリーズのキャラクターの関係も非現実的で、つけにくいです。 ノエルは、決して完全に理解されていない、ラーニャへの奇妙なアタッチメントを持っています。 そうでなければ、Ragnaといくつかの親密な瞬間を共有する短いデビューをするシリーズの中にもう1人のキャラクターがいる。 残念なことに、そのシリーズが悲劇を提示しようとするが、感情を終わらせようとする方法は、目的がほとんどない急いでいるシーケンスが好きだった。 いくつかの例では、このシリーズはまた、これらの「悲劇」シーンを伴う感情的価値をシリーズにもたらそうとしますが、これは私たちのサポートキャラクターの間で曖昧に探求されています。 涙が流されないので、組織は必要ありません。 代わりに、大量の情報ダンプで完全に急いで答えを与えて自分自身に質問している可能性が高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション賢明、シリーズは最高のまともなです。 そのOSTに伴う速い動きはある意味では許容される。 それは、ゲームの美学を何らかの目的を与える方法で描いている。 ラーニャは、ばかげた巨大な剣を振り回しながら、熱心な態度で考えずに戦闘に突入する男のタイプです。 これが一般的であるように、Ragnaは相手を殺すために戦わず、自分自身の名前を作ることを試みていないので、相手方にも名誉を与えている。 彼がまだとにかくいなければ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BlazBlueのアートワークは、少なくともその世界の設定では、とにかく適しているようです。 しかし、文字は一般的に見えます。  Ragna the Bloodedgeは、彼がほとんど開発されていないように正確に見えます。 ノエル・ヴァーミリオンは、若い女の子の姿を、学校から来ているように服を着せ、青い制服とベレー帽で仕上げています。 他のキャラクターには、ヴァンパイア一族の頭であるレイチェル・エルカードなど、多様性の芸術的価値があります。 残念なことに、彼らはデザインをブレンドするだけでは何の目立つものではありません。 彼らはリサイクルされた材料で作られた段ボール箱の文字のようなものです。 今では、文字そのものがいっしょに一緒になって一緒に物事をまとめるのに便利な場合にのみ、箱のように物事をまとめることができます。 残念ながら、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーン中のOST以外のサウンドトラックについては何も注目に値しません。  OPとEDの両方の曲は、一緒になっていく傾向がありますが、目立ったものはありません。 少数のキャラクターの声が彼らの役割によく合っている間、それらのすべては奇妙な様相のように際立っている。 ラーニャの深い声は、時には傲慢に聞こえるが、ノエルの声は彼女の女性性に耳を傾けて迷惑になることがある。 キャラクターの声の大部分の主な問題は、ほとんどの人が性格を持たないという事実です。 シリーズ全体で話されている会話にはほとんど価値がなく、ほとんどがチーズで矛盾している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BlazBlue：Alter Memoryは、間違ってしまうのではなく、最初から自己破壊されたアダプテーションです。 それは急いで、その巧妙なキャラクターのおかげでキャラクタライゼーションが欠けていて、修理を超えるストーリーが損なわれ、実行が混乱しています。 シリーズのいくつかの技術的側面は、完全な消滅からそれを保存しますが、このショーは最終的にあなたが通過するために多くの忍耐が必要な場合です。 もし何とかあなたがそれを通過すれば、失望する可能性が高いでしょう。 ありがたいことに、このシリーズは12エピソードだけですので、時間がかかりすぎることはありません。 私はあなたが覚えている苦しい記憶を残さないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Adaptation of video games has always been a recurring trend in today’s anime industry. Each year, new anime series makes it to the market based on previous successes of its original material. There have been some successes but also failures in terms of achieving satisfactory results of adaptations. Where does BlazBlue: Alter Memory stand at on the satisfaction scale? If I had to judge this show on an overall scale of 100, it would be at 40. This is an anime series that shows exactly how not to adapt an anime series. It’s an example that made itself look like a joke that’s not even funny.    BlazBlue: Alter Memory is an anime series based off of the games, BlazBlue: Calamity Trigger and BlazBlue: Continuum Shift. As an adaptation expansion, one would expect deep character development and an intriguing plot right? Wrong. This show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edup-2004&#34;&gt;edup_2004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ビデオゲームのBlazBlueに基づいています：Calamity TriggerとBlazBlue：Continuum Shift。 私はこのゲームをプレイしていませんが、私はまだアニメについてのこのレビューを書いています。 だからあなたがゲームをプレイしたなら、あなたはそれについて別の見方をするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10：
さて、レビューから始めて、私はあなたにその話を教えてください。 最初のエピソードは戦いに始まりました。 このエピソードでは、私は何が起こっているのか、なぜそれが起こっているのかについての説明を見つけることができませんでした。 そして、最初のエピソードの後でさえ、私が見つけた唯一の情報は主人公に関するものであり、それは非常に短かった。  6または7のエピソードの後でのみ、物語が起こっている世界についての説明があった。 しかし、最後のエピソードの後でさえ、ストーリーは多くのプロットホールを去りました。 ゲームをすることでキャラクターや世界に関する文脈が得られるかどうかはわかりませんが、プレイしていないと、アニメが終了した後に多くの質問が残ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10：
私は芸術がそんなに好きではなかった。 キャラクターのデザインは非常に平易です。 彼らは私に印象を与えなかった。 主人公さえない。 また、背景は本当に鈍いように見えました。 たとえ戦いさえできるほど強烈ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10：（私はENGのサブシステムで日本でそれを見ました）
まあ、音は悪くはなかったが、どちらも良くなかった。 私はオープニングが好きだった、それは非常にクールだった。 しかし、エンディングは非常に鈍かったし、アートはまったく役に立たなかった。
キャラクターの声に関しては、彼らはハザマの声のような迷惑なものがいくつかあると感じましたが、十分に良いものでした。 そして、バックグラウンドの音楽は環境と一致しませんでした。 戦いの音さえ大声でも強烈でもないので、彼らはちょっと鈍いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10：
私があらゆるキャラクターで見つけることができる主な問題は、文脈と背景情報の欠如です。 主人公からサポートキャラクターの最後まで、彼らは物語の中での彼らの役割について何らかの説明をしています。 また、私は、性格、性格、能力のいずれにも成長が見られませんでした。 最後の2つのエピソードでのみ、いくつかの変更を見ることができます。 そして、私はキャラクターの1つが非常に迷惑であることを発見しました。しかし、彼は悪い人であるので、それはそうであることを意図していたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ3/10：
私はこのアニメを見て楽しんでいませんでした。 私は物語の中で何が起こっているのか理解できなかったので、すべてのエピソードで腹を立てました。 戦いさえ完全なエピソードを見るのに十分なものではなかった。 しかし、私はフルストーリーについて説明したかったので、私はそれを見続けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの総合スコアは4/10でなければなりません。 あなたがアニメとは別の経験をしているかもしれないので、あなたがゲームのいずれかをプレイしていれば、あなたがそれを見るのを止めることはありませんが、誰にもそれを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edup_2004/reviews&#34;&gt;edup_2004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is based on the video games BlazBlue: Calamity Trigger and BlazBlue: Continuum Shift. Although I haven&amp;rsquo;t played any of this games I&amp;rsquo;ll still write this review about the anime. So if you have played the games you may have a different perspective about it.    Stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたを生産してください。 いまいましい！！！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このレビューのトーンがいかに大声で冷笑的であるかのトーンを設定していると思います&amp;hellip;ゲームのファンとして、このような心温まる半分の焼き鳥が私を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームアニメの適応！ あなたが長い間コミュニティをぶらぶらしていたなら、あなたは傾向に気付くかもしれません。 アニメのビデオゲームの適応は、まさに良い担当者を持っていない（映画の順応が正直ではないほど悪くない）。 確かに、Persona 4 The Animationのようなものは、ストーリーやキャラクターを順応させ、音楽、演技、アニメーションにまともな制作価値を与えながらも、Blazblue Alter Memoryのようなショーを手に入れることができます。 物語を壊したり、キャラクターを壊したり、全体的に、その存在を叫んだファンを満足させるのに十分なほどの気がしていないことを示しています。 それはどういう意味ですか？ さて、私たちは見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで最悪の治療法を取るので、メインの主人公、ラーニャから始めましょう。 試合では、彼はいつもどんなに奇妙な侮辱や反論が出てくるかを知っていた不良者/ジャッカスでした。 彼はしばしば他のキャラクターの大多数の間で嘲笑され、彼の過酷な裏話と相まって、助けてもらえませんでした。 邪悪な一人の反乱を除いて。 ここで、DMC Devil May CryのNew Dante / Donte（BrainScrachCommsのリファレンス）/ Danteの性格を知っていれば、アニメがラグナをどこまでねじ込んだのかが分かります。 彼の発達は混乱しており、無意味であり、彼は舌ではあまり鋭くなく、むしろはっきりとしていて、ここでは好きではない。バックストーリーでも、エピソード8を除いては好都合ではない。 このレビューが狂った小説のように長くならないようにするためにも、指摘し始めます。 それらの多くはまた、ゲームからの個性の特徴を失ったり、キャラクターと衝突するような新しい特性を与えたり、ほとんどのキャラクター、七夜誠、Imperator Librariusのようにびっくりするようになったりします。 いくつかのキャラクターはほとんどダメージを受けませんでした。ソースの素材からの唯一の改良されたキャラクターは、ラムダ-11です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについての私の不評は、少なくとも音楽スタッフがこのプロジェクトの重要性を認識しました。 オリジナルトラックの素晴らしいリミックスを得ただけでなく、さまざまな音楽ジャンルをカバーしています。 地獄では、特定のキャラクターや対立が3番目のゲーム（アニメが始まる数ヶ月前に出てきた）で独自のテーマを持っているだけなので、これらのテーマはこのアニメの素晴らしいライブラリーに組み込まれました。 さらに、OPとEDはともに素晴らしいものでした。 ちょうど私たちがこのフランチャイズから期待しているもの。 ダブは、ゲームのどれと同じくらい良いとは言えませんが、それはまだまともです。  Nu-13やTaokakaのようなキャラクターのいくつかは恒星のようなものではありませんでしたが、Ragnaを声に出してくれたADRのPatrick Seitz監督は、少なくとも対話の一部を取り戻すことができました。 他の公演の中には、3人目のゲームと同じ声優を迎えたにもかかわらず、すべてのキャラクターに同じような良い方向が与えられていなくても、それ以前にもDUBBEDされていたものもありました。 まあ、音は良いです、そして、少なくともこのアニメを3人から救ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な音楽とまともなダブにもかかわらず、私はまだこのアニメを大いに嫌っていました。 第1回と第11回のエピソードは、私をハルヒシーズン2レベルに怒らせました。エピソード8を除いて、ほとんどのエピソードは非常に面白くありませんでした。 恐ろしい戦いはあまり役に立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：4/10 RAW SCORE 4.08 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いビデオゲームの適応の大部分を例示したかなり悪いシリーズでした。 戦いが吸われ、俳優が吸った、物語を吸った、そして全体的に、非常に弱い経験だった。 実際、それは生産I.Gのように感じる。 私たちを閉じ込めるためにこれを作ったBlazblueファンは、あなたのGODDAMN BLAZBLUE ANIME、今はF ** K UP!!!!! &amp;lsquo;のようにファンを育てます。 それはそれが無情で魂がないと感じます。 新参者は、少なくともゲームをプレイするまで、離れていなければなりません。これは、アニメ版のBlazblueが本当にどのようになるかを誇示していないからです。 うーん、最終的な試合が出るたびに、誰かがこのシリーズを適切に適応させることができます。 それまでは、いくつかのゲームをプレイしています。 それで、私はあなたに敬遠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DAMN YOU PRODUCTION I.G. DAMN YOU!!!!!!!    I think that sets the tone for how loud and cynical the tone of this review is&amp;hellip; As a fan of the games, this kinda half-hearted cynical half-baked crap appalls me.    Game Anime Adaptations! If you&lt;code&gt;ve been hanging around the community for long enough, you may notice a trend. Anime adaptations of video games don&lt;/code&gt;t exactly have a good rep (not as bad as movie adaptations to be honest). Sure, some like say, Persona 4 The Animation, do a good job adapting the story and characters, while putting decent production values into the music, acting, and animation, but then we get shows like Blazblue Alter Memory. Shows that botch the story, wreck the characters, and overall, not give enough of a damn to satisfy the fans who clamored for its existence. What do I mean by that? Well, Let`s find out, shal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noelakemi&#34;&gt;NoelAkemi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずBB：Alter Memoryは、人気のある戦闘ゲームシリーズBlazBlueに基づいています。 シリーズは最初の2つのゲームをシリーズの災害トリガーとコンティニュアムシフトに適応させ、それを12エピソードのアニメに詰め込む！ 物語は私たちの主人公のRagna the BloodegdeがNuと名付けられた不気味なロボット少女と戦って始まります。 ラーニャはヌーに刺され、ちょうど起こったイベントとその結果を取り上げて、ゴシック様の王女と執事に紹介されます。 導入されたキャラクターが増えているのを見て、そのキャラクターが誰であるかを推測できるだけのことは知らない。 そしてそれらは人々が一緒に作れるという前提です。 しかし、短いストーリーは、ゲームをプレイしたことのない初心者は地獄のように混乱し、ファンは非常に失望するだろうという複雑な混乱である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは元のソースから彼らの性格を保持していますが、それらは関係領域で畳み込まれているだけで外見を出すために外に投げ出されますが、残りのシリーズでは消えます。 あなたはなぜノエルとラーニャの同志たちのような質問をしますか？レイチェルとラーニャはどういった関係になっていますか？ ジンは椿をどのように知っていますか？ リッチーはなぜアラクネを心配しているのですか？ などなど。 シリーズのキャラクターはユニークで非常に面白いですが、ショーはそれらを開発し、観客をもっと関連させる機会を捨てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術に着く前に、私はアニメーションを途切れなくしなければなりません。 フェアリーテイルのように、シリーズには安いアニメーションがいくつかありますが、FTとは違って、シリーズをもう少しドラッグします。 剣の戦いがあるたびに、不足しているアニメーションを覆うような光のような稲妻があります。 また、誰が悪名高い氷の煉瓦を忘れることができますジン1エピソード1で撮影した。アニメの高品質の唯一の作品はノエルがボルヴェルクを呼び出すときにエピソード2です。 一方、芸術は特別ではないが、一般的なものとして脱却する。 キャラクターのデザインについては本当に何も分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは平凡で忘れがたいものです。 トラックの一部はゲームから再利用されます。 シーンを戦う場合を除いて、音楽はかなり良いですが、それでも忘れられません。 このオープニングでは、シリーズが安い予算にどのように収められているのかをもっと詳しく見ることができます。なぜなら、それはエピソードからすべての再ハッシュされたシーンであり、曲は大丈夫ですが、顕著なものではないからです。 結末も同じです。 声優は普通ですが、私は聖なる言葉のように日本語を扱う人ではありません。  KANOKANOKANOKOは、ノエルとして少し迷惑になり、シリーズで時々気になっていました。私は、上田佳奈が貴族的に聞こえず、レイチェルと謙遜していないと感じていました。 しかし、唯一目立っているのは、金哲也さんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの脳をオフにして、まともなアクションだけを見れば、シリーズは楽しいことができます。 しかし、批判的な観点から、あなたは苛立つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Blazblue Alter Memoryは、ファンや新規参入企業に大きな失望と混乱を招いています。 初心者へのアドバイスは、ゲームを購入し、より一貫して理解できるストーリーを楽しむだけです。 ショーは最高の状態でちょうど平凡です。 私は元の英語の声のキャストが文字を声に戻って来る場合、私はこれをrewatchingされます時間だけです。 あなたがビデオゲームのペルソナ4アニメのより良いアニメの適応をしたい場合。 それは、新人でさえ理解できる、キャラクターの開発、アニメーション、ストーリーが優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoelAkemi/reviews&#34;&gt;NoelAkemi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story    First off BB: Alter Memory is based off the popular fighting game series BlazBlue. The series adapts the first two games in the series Calamity Trigger and Continuum Shift and crams it in a 12 episode anime! The story starts off with our main hero Ragna the Bloodegde fighting some creepy robot girl named Nu. Ragna gets stabbed by Nu and w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlazBlueのゲームをプレイしていなかった視聴者として、このショーについての私の洞察を提供したいと思います。 少なくとも、私はYouTubeでいくつかのゲームプレイ動画を見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10 Poor&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このシリーズは唯一の前提で作成されています。観客はすでに前にゲームをしていて、プロットについて非常に知識があります。 この要件を満たしていない私のようなことが起こった場合、このシリーズを終了した後でさえ、あなたはBlazBlueが何であるか知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語がいかに悪いかです。 数多くの用語が投げ回されましたが、最後まで説明することはほとんどありません。 しかし、このような遅れの理由は何ですか？視聴者がすでに混乱していたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく何らかのナレーションがこの問題を解決するだろうが、ここにはそのようなことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前にBlazBlueをプレイしておらず、何らかの理由であなたを混乱させる突然の衝動がある場合は、Alter Memoryを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：5/10まあまあ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション重い戦闘ゲームの適応のために、このシリーズは本当に元のゲームのすべての悪徳を傷つけました。 これは、アニメーションスタジオからの予算が不足していることが原因である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ さて、まずは、最初の3つのエピソードで独自のアニメーションを持っていなくても、最初のエピソードからいくつかのシーンを撮り、それらをまとめることで、ショーのOPは初心者でもありませんでした。  EDは静的文字の回転ホイールに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンは、アクションファンが本当に満足していないことがわかるだろう。 初期には、これらの場面は非常に短く、戦闘が終わる前に両陣営の間で3回未満の衝突があった。 戦いは最後にもう少し長く続きましたが、世界の最強のメジャー対決があなたの地元の居酒屋で半分の喧嘩になっていたとき、いつも大胆な見た目でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より面白い戦いが必要な場合は、ゲームをプレイしたり、YouTubeのゲームプレイ動画を見ている方がよいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは賢明ですが、彼らのデザインは確かに独特なので、彼らはラグナが薄すぎると感じることが多いので、彼らは大丈夫です（ゲームの相手とは比較せず）。 風景は壮大ではありませんが、その設定によく合います。 ショー全体は少なくとも、不自然なものや不自然なものがないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大丈夫なキャラクター、大丈夫な風景、非常に悪いアクションシーンがアートセクションをまとめています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、Alter Memoryのベストセクションである可能性もあります。 私たちにはオールスターのキャストがあります。私は、自分の仕事を続けてくれると信じています。 中村雄一は私の個人的なお気に入りです。彼はこのシリーズの中で最も躍動感あふれるキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはかなり良いです。特に、戦場で使われていたものです。これは、血を流すロックミュージックで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことは、しばしば時々、正しいとは言えないサウンドエフェクト、とくに爆発のようなものではない爆発であると言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々はAlter Memoryに潜在的に好都合なキャラクターの束を持っていますが、ストーリーは正義をしませんでした。彼らの人格をほとんど知ることはできません。 この番組を見るだけで、これらのキャラクターにつけられるのは難しいです。 私に印象を残した唯一のキャラクターは、彼の笑い声が厄介で、少なくとも彼は独特です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：4/10 Bad&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いように、私はいつもこのショーを見るために毎週水曜日に帰ってきます。 私は本当にすべての混乱が楽しいと言うことはできませんが、同時に、おそらく好奇心が私の最高を得ていたでしょう。 しかし、その後、私は満足しましたか？ 地獄いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見ることを選んだ唯一の理由は、少なくとも私がBlazBlueが何であるかを知っていて、アニメの適応がどのようになるのか興味があるからです。 残念なことに、低品質の適応は、この人気のある戦闘シリーズを本当に崩壊させました。おそらく、これをスキップして何かを見るのが賢明でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would like to provide some of my insights on this show, as a viewer who had not played any of the BlazBlue games. At the very least, I had watched a few gameplay videos of them on YouTube.    STORY: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Poor    In my opinion, this series is created with the sole assumption of: the viewers had already played the games before, and are very knowledgable about the plot. And if you happen to be like me who did no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drakedogma&#34;&gt;Drakedogma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ？&amp;hellip;..ただ、なぜ？  Blazblueのビデオゲームのダイ・ハード・ファンであり、Hazama / Terumiの写真にマスターベーションするのを楽しむ人として、なぜアニメーション・サックですか？ すべては、それが4ドルの予算内で行われたように見える、雰囲気はゲームの暖かい雰囲気のようなものではない、音楽やアニメーションは存在しない、戦いは見て厄介です、CGIはひどいです（フェアリーテールレベル）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの全体のポイントは、ビデオゲームをするインセンティブを生み出す可能性が最も高いですが、私は個人的には、人々が見た後に離れていくと個人的に考えています。 これは、なぜ、なぜ、なぜ、なぜ、なぜ、なぜ、何のような理由があるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blazblueにはこれまでにない最高の神話がいくつかありますが、それはタイトなロジック、偉大な機関、すばらしい文字を持つ大規模な宇宙です。 プロットと開発はうまくいっていますが、スタイルに関してBlazblueは素晴らしいことがたくさんあります。 私はあなたがビデオゲームから少なくとも1人のキャラクターと恋に落ちることを保証します、なぜそうした潜在的なショーは、そんなにおかしいアニメーション予算を持っていますか？ より良い質問は、なぜHAREM GARBAGE BS MONKEY PISSがInfinite Stratos、Sword Art Online、Mayo Chiki、Boku wa Tomodachiなどの予算がFARRRRよりも優れているのか？ それらの番組の話は、13歳のファンフィクション・ネットなどで書かれたように見えます。 しかし、それがBlazblueのような合法的に良いアニメになると、彼らは完全にそれを台無しにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングが一気に消えて、ビデオゲームのためのオープニングで見ると、彼らはあまりにもお尻を蹴るが、アニメのものを見ると、その50％はただの人だった。 結末はほんの一輪です。 だから、私は最後までこれを見守るつもりだが、どんな新しい初心者でも、このアニメの電車をスキップしてビデオゲームをプレイし、PSPとContのためのカラミティトリガーを得る。  PsifのためのShif延長とChrono Phantasma&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drakedogma/reviews&#34;&gt;Drakedogma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why?&amp;hellip;..Just why???? As a die hard fan of the Blazblue video game and as someone who enjoys masturbating to pictures of Hazama/Terumi, WHY DOES THE ANIMATION SUCK? Everything looks lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pkkodama&#34;&gt;pkKodama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、すでにゲームをプレイしている人のためのビジュアル小説/戦闘ゲームに基づいているため、まだプレイしていない場合（それまで最高のゲームシリーズであるためプレイしていない場合）、それはあなたのためではありません。 私がシリーズで最も気に入っているのは、あなたがそれを見始める場所、シリーズの最初の2つのゲームのキャラクターの選択が少しずつ秘密を明らかにする同じ物語の異なる視点につながること、 それは最初はあまり意味がありませんが、あなたが全話を完了しようとすると、あなたはもちろん、日本でゲームをプレイしている限り、Blazblueがどれくらいの報酬を得られるかがわかります。 アニメ、漫画、視覚小説、小説は、常にそれらが作られた言語で見られる/読まれるべきです。 あなたが本当に物語を楽しんでもらいたいのであれば、あなたがそうするゲームをプレイすることであり、シリーズのファンのために作られたアニメは完全に適応しています。 声優はゲームと同じくらい良かったし、速いペースも好きだった.24のエピソードはあまりにも多く、12は十分だった。ファンが本当に見たいと思っていたのはアニメーションであり、長い対話ではなかったから、 視覚小説にはそれだけで十分です。 アートのスタイルは実際よりよく見えます。アニメで見つかった唯一の不具合は、その続編についてまだ聞いていないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pkKodama/reviews&#34;&gt;pkKodama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is based in a visual novel/fighting game, for people who already played the game, so if you haven&amp;rsquo;t played it yet(then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orkhon&#34;&gt;Orkhon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BlazBlue：Calamity Trigger Storyモードを納得させた後、このアニメは私の最も望ましい適応でしたが、結果は私には完全な失望でした。 私はゲームのストーリーに魅了されました。それはおそらくそれをオブジェクト的に見ることができなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーティーチングはひどく退屈でした。 私はエピソード6の後でも見ることができませんでした。私はそれを受け入れますBlazBlueは、すべてのキャラクターのために異なるストーリーモードと真のエンディングストーリーモードを持っています。 それで、潮が上がるのは非常に難しいことですが、私の期待は、すべてのストーリーモードのエピソードストーリーアークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイされている場合は、完全なストーリーモードを終了する（その異なるケースではアーケードモードの話ではない）、あなたが本当に好きなら、あなたは本当にこのアニメを楽しんでいるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230969&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orkhon/reviews&#34;&gt;Orkhon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After complate BlazBlue: Calamity Trigger Story mode, this anime was my most &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagle-eye180&#34;&gt;Eagle_Eye180&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはblazblueというビデオゲームでできています。 シリーズのファンとして、私はそれが何であるかこのショーを楽しむことができましたが、あなたがblazblue宇宙に精通していなければ、これはおそらく始めるのに最適な場所ではないでしょう。 文字の背景のほとんどは聞かれませんし、あなたは彼らが誰で、なぜ彼らがそれをやっているのかを知っていると仮定しています。 しかし、BlazBlue：Alter Memoryは視聴者に素晴らしい戦いシーンと良い音楽を提供します。 時には、アニメーションがサブパネルになることもありますが、ほとんどの場合アニメーションが効果的です。 最終的にこのアニメは難しいです。何が起こっているのか、そしてなぜそれを理解しようとするのかを事前に知ることがほとんど必要です。 しかし、私にとっては楽しいライドといい時計でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagle_Eye180/reviews&#34;&gt;Eagle_Eye180&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime made of a video game called blazblue. As a fan of the series i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevsan&#34;&gt;KevSan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本、光小説、漫画、ビデオゲーム、ビジュアル小説、どんなメディアからでもどんな適応を見ても、素敵な話を見つけることが期待されます。 それはオリジナルかもしれないが、ソースの要素を取って、彼らの主なソースに忠実であるか、基本的な要素を取るだけではっきりと説明しようとしないでください。  Blazblue Alter Memoryは、無駄な可能性があり、ゲームのファンを誇大宣伝し、このフランチャイズを利用してお金を儲けていることを知らせるために使用されるケースの1つです。 私はそれを落とすことさえ難しいと思っています。 私はいつもやっていないが、何かを知っている！ これはラインを横切る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何と言えばいい？ それは単なる純粋な対話です。 私が物語をどのように感じたか説明するのは簡単です。 それは純粋な話し合いとそれの間の行動です。 彼らは物語を作ろうとしません、彼らはそれについて話します。 それから誰かが怒って戦います。 それは鈍く、かなり愚かになります。 追加するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりいいようです。 それは素晴らしいですが、それは大丈夫です。 使用された明るさは大丈夫です。 しかし、幻想的なものはありません。 それは今日のアニメの基準に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド= 4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はかなりフラットだった。 彼らはちょうど話す。 キャラクターを潜在的に引き寄せようとはせず、スクリプトに含まれていることだけを言い、それは継続しています。 杉田友和（銀魂、ハルヒ、カノン、ハチミツ〜クローバー）は、少なくともキャラクターにもっと感情を与えることができますが、メーを見ることができるので、悲しいことです。 また、特有のOSTはありません。オープニングは受け入れられ、エンディングも良いです。 これ以上何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字= 1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは平らで、不自然で、薄いです。彼らはただの話があると言います。 しかし、私たちは復讐を望むエモ、エモの主人公を嫌う別のエモ、不器用なブロンドを見ることができます。 擬似吸血鬼の女の子、すべてのことを叫ぶ悪い男、変態ひっこもりの女の子、ロリ、女の子のように見える少年（女の子の声もある）と好きではない他の多くのアニメステレオタイプ 。 彼らは全く進歩しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ= 2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1以来、私はそれを嫌いです。 しかし、いくつかの戦いがいいけど、ショーを立てられないので、私は2にします。 文字が吸う。 あなたが私に尋ねるなら、このショーは陰謀を持っていません。 他のものは純粋なmehです。 しかし、ストーリーと才能がなければ、純粋なゴミだけが飾られています。 最後に私が持っている不満は、彼らがファンサービスを使用することさえできないということです。あなたが正しく行うことができないとき、あなたは残存のために知られてはならない不快で腐敗した不潔な創作をしたことを知っています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見ないでください。 ビデオゲームアニメ化、ゲームファンの侮辱、ゲームを悪くしたり、楽しませたいと思っている人に侮辱を与えるので侮辱しますが、試してみることさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 申し訳ありませんが、私は文法の問題を抱えていましたが、英語は母国語ではありません。 あなたがするすべてのことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KevSan/reviews&#34;&gt;KevSan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you watch any adaptation from books, light novels, comics, video games, visual novels, whatever media, you expect to find a nice story. It could be original but taking the elements of the source, it could be faithful to their primary source or just take the basic elements but don&amp;rsquo;t try to expl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spicy&#34;&gt;Spicy_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この事は吸う。 ゲームを忠実にアニメに変えようとするのはあまりにも難しいですが、ほとんどまたは全く開発されていない一般的な一般的なキャラクターで終わります。 音楽はサブパネルになっていて、アニメは痛いほど退屈で、完全に混乱した話をしてしまい、他のモニターには注意を払わずに遊んだ。 それはちょうど完全にひどいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にたくさんのことを言いたいことはありませんが（MALは私にもっと詳しく書くように強制します）、このシリーズのロゴは完全に素晴らしいと指摘します。 芸術もかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンは唯一の良いキャラクターですが、他のクルディのキャラクターに絶対に影を落としているため、キャラクターセクションを2に移動さえしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spicy_/reviews&#34;&gt;Spicy_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This thing sucks. It trys way too hard to faithfully turn the games into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uaefalcon83&#34;&gt;UaEfAlCoN83&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bluzblueはこれまで最高の格闘ゲームの一つであり、アニメは私が期待していた通りで、その話の方法は新しいものであり、他のアイデア、チャレーターの力から盗まれたものではない。 また、アニメの戦いは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の音は、私の好きな音であるギンポキと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんで、実際に私は12のエピソードがenoghではないので、別の一連のblazblueを作りたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UaEfAlCoN83/reviews&#34;&gt;UaEfAlCoN83&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bluzblue is one of the best fighting game  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chainofdarkness&#34;&gt;ChainOfDarkness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームから生まれたアニメは、そんなことを言うのがとても簡単です。 私が今それを中毒になったように、BlazBlueは私の意見のためにとても良いです。
ストーリーについては、最初のエピソードはあまりにも分かりにくいです。ランダムな溶岩のものから始まります.Ragnaという名前の人物が血を流されてしまうなど、多くの人を混乱させます。
私が気づいたのは、ほとんどがゲームの周りを回っているということです。Continuum Shift（私が所有している唯一のゲーム）いくつかの部分、Ragnaの突然の突入はどこかでしか歩くことができず、誰かとの戦いよりもどちらかが非常に混乱しています。
アニメはあなたが完全に見守る必要があるものか、完全に失われますが、3つのエピソードのためにそれを落とした人のために、私はもっと時計を言うことができます。
それはあまりにも悪いです、彼らは最初から始まらないということです、今私はそれをどのゲームからでも知ることはできません。 しかし、どのようにして、中央から始めるよりも、ストーリーラインを理解するのにも役立つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字として、非常に良いです、彼らはそれぞれ、自分自身の苦しい思い出とお互いに対する恨みを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがBlazBlueのファンなら、最後までそれを見て、あなたがそれを好きだったと言うよりも。 それが何であるか分かりませんが、まず情​​報を検索してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々を助けることができ、とにかくそれを見ることを説得することを望む。
（私の文法の謝罪、）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChainOfDarkness/reviews&#34;&gt;ChainOfDarkness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that comes from a game, very easy to say it like that. BllazBlue is for my opnion very good , as I became an addict off it now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flameof&#34;&gt;Flameof&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームのアニメ化が進んでいる限り、これは最大ではないが、同時にソースの素材には不快である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
「Alter Memory」の話は、Blazblueフランチャイズにとっては、他のアニメのシーズンとはどういうことですか？オリジナルの放映/ゲームを行った方が楽しいです。  Alter Memoryは、主に、Blazblue Calamity TriggerやContinuum Shiftの主要なストーリー要素に焦点を当て、他のプロットラインの多くをそれらのゲームから見ています。
アート：7
芸術は実際にはシーンによって異なりますが、いくつかは非常に流動的ですが、他の人にとっては少し奇妙です（ジンのIce Brickを見てください）。しかし、視聴者がオフになるほどの苦労はありません。
サウンド：9
これは戦闘ゲームに基づいたアニメであり、そのサウンドトラックが唯一の方法であり、Alter Memoryが提供する唯一の方法は、最初に再生されたトラックはもちろん、Ragnaのテーマ「Rebellion」です。
キャラクター：5
これは、Ragna、Jin、Noelのキャラクターの大部分が光沢を帯びていることを考慮して、通常このアダプテーションを作り、壊す部分ですが、登場人物が登場するときには、少なくとも彼らが誰であるかは真実です。
楽しさ：8
両方のゲームの話をしてきた人として、私はこれがファンとして楽しいものであると感じました。
結論：
あなたが以前にBlazblueをプレイしたことがあれば、本当にこのことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flameof/reviews&#34;&gt;Flameof&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as anime adaptations for games go, this one isn&amp;rsquo;t the greatest, yet at the same time it is inoffensive to its source material.    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は白いボイドです。 私は冷たい鉄です。 私はただの剣です。 片手で刃をもってこの世界の罪を刈り取って、破壊の火でそれを浄化しなければならない。 私はmercury1980です。 終わりはこのゲームの適応に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が2013年の終わりに放映されてからこのレビューをしたのは残念です。私はパーティーに遅れています。 その中で、私はBlazeblue：Alter MemoryをBlazBlueという名前でビデオゲームに適応させることを検討するつもりです。 私は皆、ゲームの順応 &amp;lsquo;Blazblue：Alter Memory&amp;rsquo;が列車の難破であると言っているレビューを皆聞いたと思います。 ここでブッシュの周りに倒れないようにしましょう、アニメはうんざりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのことを言う前に、私はBlazblueの試合をしていません。 これはアニメ自体に対する批判です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは橘秀樹の指揮を借りていたが、これまでに優れたアニメを指揮したことはなかった。 彼はまた、キャラクターを完全に虐殺し、いたずらなユーモアを使用しているOVAである、Higurashi Kiraを担当しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2199年に起こります。ここで、人類は一連の破壊的な魔法の戦争が終わる新しい世紀の夜明けを待ちます。 それは日を救うために血縁者のラニヤに任されており、基本的にそれはすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは深い話のためにこのアニメに入ることはありません。 あなたは素晴らしいアニメーションに入り、素晴らしいアクションシーンを見ることができます。 問題はストーリーがどこにあるかという問題です。 エピソード2の初めには、白雲とラグナの戦いがありました。突然、ラーニャがノエル・ヴァーミリオンを救い出す場面にジャンプします。 第4話では、白雲がココノエに縛られているのが見えます。 それはどうして起こったのですか？ 私たちはエピソード3でHaukmenを見ることはありませんが、ここで彼はエピソード4で結ばれていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は陽気に悪かった。 白雲が「私の力の前に、あなたの穏やかな力は重要ではない」と言うように。 白門はラグナがどのように改善できるかは決して言いません。 ショーの最も面白い部分はラーニャと白雲の決闘中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードは、TaokakaがRagna、Noel、Faye-Lingを温泉に連れて来るエピソード5を含むフィラーです。 その必要はありません。 とにかく、アニメーションに移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはぼやけて見えない。 おそらく、予算が低すぎます。 しかし、アニメーションは全体のグレードには影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは大丈夫です。 オープニングにはこのロックンロール感覚がありました.Nanoの「No pain、No game」と同じように感じました。 オープニングはフェイランの「Blaz Blue」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aira Yuukiの「Reincarnation Blue」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ。 ああ、少年キャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての時間、ラーニャはこの怒った船尾の表情を立てます。 彼はいつも幸せではない。 彼は悲しいか、痛いです。 彼の性格は気にしなかった。 彼は過度に反応している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノエル・ヴァーミリオンは、あなたの典型的な苦難の乙女であり、物事がうまくいかなくなっても、彼女はいつも簡単に泣いています。 彼女が「バカ」と泣いているときでさえ、彼女はどんな感情もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斗カカの個性はネコアークを思い出させる。  Jubeiの個性は、Neko Arc Chaosを思い出させる。  Neko Arcsは、Carnival Phantasmのキャラクターで、ショーの主催者です。 重慶は深刻だが、昼は陽気である。 ネオ・アークと比較して、遥かに怒っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jubeiは興味深いキャラクターでしたが、彼は十分な画面時間や何かで動作するものがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hazamaの個性はHunter x HunterからHisokaを思い出させる。 しかし、ヒサカは葉山に比べて脅威が大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストはすべてエモのようなもので、幸福の兆しは見えません。 特にRachel Alucard＆amp; ココノエ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が根付いたのはラムダ11だけでした。 しかし、彼女のキャラクターは、後のエピソードでアニメの外に投げ出された。 それをしていただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは13話に圧縮しようとしたが、ストーリーを適切に進行させることができなかった。 あるシーンから別のシーンにジャンプするシーンがあります。 そして、私たちには反クリマティックな終わりがあり、何人かのキャラクターは何の理由もなく敵になります。 ちょうど1分のように、彼らはお互いが好きで、次回は「あなたはひどい人物」のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はすでに低い評価を与えて以来、私はこのアニメから多くを期待していませんでした。 ストーリーやキャラクターの扱いが貧弱です。 しかし、少なくともいくつかのまともなアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見て、Blazblue Alter Memoryは、あまり適応していない単純なアクションゲームの適応です。 私はこのアニメから何か良いことを期待していませんでした。 私はちょうどこのアニメをゲームの貧弱な適応にしたものを調べたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいいビデオゲームが好きなので、このアニメは難しいとは言えません。 私は良いアニメが好きなので、このアニメは難しいです。 残念ながら、BlazBlue Alter Memoryはそれをしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこのアニメに10のうち2を与えます。あなたがより良い経験を望むなら、Blazblueのゲームをしましょう。 あなたがこのアニメを見たい場合は、このアニメを仲間と一緒に見て、リッピングしてください。 間違いなく楽しい時間になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I am the white void. I am the cold steel. I am the just sword. With blade in one hand shall I reap the sins of this world and cleanse it in the fires of destruction. I am mercury1980. The end has come to this game adaptation.&amp;rsquo;    Too bad I did this review since it finished aired in the end of 2013. I&amp;rsquo;m late to the party. Speaking of which, I am going to review &amp;lsquo;Blazeblue: Alter Memory&amp;rsquo; a video game adaptation by the name BlazBlue. I guess you all have heard the reviews saying that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shining1994&#34;&gt;Shining1994&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、私の第3回のレビューがここにあります！ アズールの力で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、Blazblueシリーズのファンとして、私はいつかアニメの適応を見ることに興奮していました。 まあ、私はそれについてあまりにも誇張し、惨めに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリー：ストーリー：MEH、Ragna、Jin、Noel、そして本当のエンドストーリーだけが大きな注目を集めましたが、BangとTaoのような他の面白いキャラクターを巻き起こさず、ひどく再開したので、 とても急いでいた。 私は面倒な物語のために少し1を置くでしょう。 ビーチのエピソードのために、それは意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Meh、最悪の部分の1つ、最大の犯行者は、Hazamaなどでした。 彼らは本当に素早く登場する&amp;hellip; 3点。 ゲームはこれよりも優れたアニメーションを得ました。 戦いのシーンもかなりひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ゲームの悪いスコアではありませんが、少なくとも彼らは叙事詩的で素晴らしいサウンドにしようとします。 オープニングとエンディングの曲だけでなく、Nuのテーマのような楽器の曲のように。 ちょうど慈悲のために5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語が急いでいるので、主人公が大きな注目を集めましたが、少なくともノエルの友達、白雲、レイチェル、ココノエなどの他の人は、ゲームのように、  。  A 3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれを楽しんでいないし、個人的に、私はそれをスキップしてビーチのエピソードを、私はそれを続けるのに苦労していた、私はすべてのエピソードをamostした。 浪費のための2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aaand。 私はそれが良い側面の多くを洗い流さないので、それをお勧めしません。 代わりにゲームをプレイすると、これらはもっと楽しく、一貫しています。  yaを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に素敵な2/10〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shining1994/reviews&#34;&gt;Shining1994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello World, my Third Review is here! With the power of the Azure&amp;hellip;    Well, as a fan of the Blazblue series I was excited to see sometime an anime adaptation. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandapineapple&#34;&gt;PandaPineapple&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無駄なポテンシャルは、このアニメです。 それはまともなプロットで素晴らしいアニメになる能力を持っていましたが、急いで話題になり、バックグラウンドの欠如はそれができた可能性のあるすべてを破滅させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]アニメは、主人公がなぜ彼がいるすべての事を破壊しているのかをウォッチャーに知らせないことによって、バットからすぐ失望します。 彼は主人公であり、彼はいい人であるはずですが、それはなぜ私たちには言いません。 さらに、それは人々の力、そしてその起源について深く掘り下げません。 プライムフィールドは、このアニメに含まれる数十のランダムなもののうちのもう一つの例です。 あなたはwikiページのプロットサマリーを読んだり、これを理解するためにゲームを実際にプレイしたりしなければなりません。 同様の比較は今年初めに放映されたDanganronpaである。 両方のゲームがビデオゲームの背景から来ているにもかかわらず、Danganは実際にアニメで何が起こっているのかを説明することができます。 確かに、Blazblueははるかに複雑な世界ですが、すべてを説明するために費やされたエピソードの少なくとも1つがうまくいったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[芸術 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]それは実際にはかなりいいですが、キャラクターには多様性がなく、優れたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Sound  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;] OPとEDは間違いないと思いますが、キャラクターの声はそれぞれ15歳の少女のように聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Character  -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]私が知っている限り、キャラクターは全く説明されていないので、アニメーション全体の変化を最初のものにするのは難しいです。 なぜジンは弟を殺したいのですか？ 彼女の長い失われた姉のように見えるにもかかわらず、ラーニャはノエルの顔を嫌うのはなぜですか？ これらのことのどれもうまく説明されておらず、アニメ全体を傷つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Enjoyment  -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]この厳しい批判にもかかわらず、私はまだ完成までアニメを見ていました。 しかしながら。 あなたが本当にアニメを楽しんでみたいのであれば、私はwikiページを読んで少しばかり捨てることを強くお勧めします。そうでなければあなたは物事を理解しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全体的にはひどいものではありませんが、彼らがいる世界に関する情報の欠如や、すべてのキャラクターの背景とともに、今シーズンに出てきたアニメの多くで失われます。 しかし、あなたが燃え尽きる時間があれば、このアニメを試してください。しかし、あなたがwikiを読まない限り、地獄のように混乱する準備はできています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaPineapple/reviews&#34;&gt;PandaPineapple&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wasted potential is this anime in a nutshell. It had the ability to become a fantastic anime with a decent plot, but a rushed story-line and a lack of background ruin everything it could&amp;rsquo;ve been.    [Story - &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;] The anime disappoints ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fakemetalsonic&#34;&gt;FakeMetalSonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これはMALの最初のレビューです。Second：BlazBlueのファンとして、私はアニメに間違ったことを書いています（私はゲームに関連させます）。アニメウォッチャーとして、 このシリーズの間違い/間違い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い &amp;lsquo;ol BlazBlueの物語、設定はゲームとほぼ同じです、物語はかなりです&amp;hellip;. umh、RUSHED。
アニメはカラミティトリガーで起こったタイムループの1つから始まり、ここでは何も悪くはない、第2のエピソードは真のエンディングをカバーする別のタイムループです。 はい。  90％の最初の試合は完全にスキップされました。 アニメは、最初の試合の真の終わりから始まります。 エピソード3以来、それはNoelルートとラグナルートからのパート（アニメにもちろん間違った方法で適応）を使用して2番目のゲーム、Continuum Shiftを開始します。今度はそれがエピソード4の良い部分になります。EPISODEはビーチのエピソードで、  BEACH EPISODEは、ゲームでこれまでに起こったことはありますか？  NO。 このアニメだけでなく、重要なイベントを突っ込むだけでなく、アニメーションパーツも追加できます。
以来、残りのエピソードは、CSの様々なルートが混在しており、多くの適応エラーがあります（エピソード6はジン・キサラギルートの終わり近くで起きる戦いを持ち、エピソード6は彼の最初の部分から「ベース」されています ルート）
何を言うには、物語は急いで、時には悪い適応です。 しかし、少なくともゲームと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年ああ、少年は、アニメーションは吸う。
キャラデザインには、ゲームや他のBBアニメーションが持っていたBlazBlueの感覚がありません。例えば、ゲームアートのジンは、あなたがbishonenと呼ぶことができ、ここでは平均的な不気味なティーンのようです。
もう一つの例はMC：Ragnaで、アートワークのラーニャ（またはMadhouseのContinuum Shift Extendオープニングのようなアニメのオープニングに登場するもの）を取って、彼は地獄のようにうんざりしているように見え、アニメーションのように見えます&amp;hellip; bishonen いくつかのランダムな洞窟から。
私がこの芸術スタイルを言っているのは、BlazBlueのようなシリーズには向いていません。このスタイルに合った唯一のキャラクターは、はじまりです。
実際のアニメーションは非常に悪いですが、時にはキャラクターの表情が変わってしまいます。
良いことは、戦いですが（しかし、彼らはアニメーションのためにポイントを失う）、シリーズを通して多くの時間表示される特殊効果&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが提供しなければならない本当に良いことはサウンドです。サウンドトラックのほとんどは元のゲームのリミックスであり、オープニングのテーマはかなりクールです。エンディングは悪くはありません。 声優はゲームのプレイヤーと同じだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはゲームと同じですが、ゲームのような開発はあまりありません。
とにかくここにはあまり言いたくない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BlazBlueのファンとして、このアニメは悪いです、本当に悪いです、私がゲームをプレイしなかった場合、私はそれがwatchableであると言うことができるアニメウォッチャーとして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのシリーズには多くの問題があります。これは、2つのゲームの12エピソードのアニメ化であり、他の方法はありませんが、イベントを急ぐためです。
アニメーションは今シーズンの他のショーに比べて悪いですが、これはゲームからのアニメ化に最適なアニメーションの1つであることは言うまでもありません（リトルバスト**、Dangan *** pa：アニメーションは悲惨に多くのアダプテーション スタジオ（と私が知っていることは小さなスタジオだから）は、17のルートのゲームから12のエピソードに適応するイベントを取ろうとしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これは私の最初のレビューです。英語は私の言葉ではないので、私は確かにかなりのタイプミス（100％確信）があり、ゲームに対する愛情のためにアニメとあまりにも多く行きました。 このレビューは誰かに役立つと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FakeMetalSonic/reviews&#34;&gt;FakeMetalSonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First: this is my first ever review here on MAL, Second: As a diehard BlazBlue fan I&amp;rsquo;ll write what is wrong with the anime (I&amp;rsquo;ll relate it with the game) and as an anime watcher I&amp;rsquo;ll write what is right/wrong with this series.    Story: 7    The good &amp;lsquo;ol BlazBlue story, the setting is nearly identical to the game, the story is pretty&amp;hellip;. umh, RUSHED.  So the anime starts wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nemesisactual&#34;&gt;NemesisActual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlazblueのゲームをプレイしたことが一度もありません。 私が理解できなかった点を熱心に説明した友人から、アニメの適応が私に勧められました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこれを最初に見て恐れていた、主にすべての否定的なレビューのため。 これらの批判のいくつかは公正ですが、Alter Memoryはその欠陥にもかかわらずあなたの時間の価値があります。 私は今、私のレビューを開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alter Memoryの主な問題は、主人公のRagnaがNuという名前の女の子との戦いに参加していることです。 この戦いの説明はありません、あなたはゲームをプレイしたと仮定しているようです。 もしあなたがいなければ、あなたは迷子になり混乱するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メモリの変更は、NOLによって支配された世界で、将来行われます。 誰がNOLであるかは、決して実際に説明されていません。 ショーは本当に多くの自分の伝承を説明することは決してありません。深いところまで投げ込まれたような気分にさせることができます。 しかし、これを見てみると、Alter Memoryは実際にかなり深い世界を持っていることがわかります。その話は少数のエピソードの後で私に興味をそそられました。 伝承は、たとえひどく説明されていてもかなり広範であり、それは冒険感を与える。 シリーズが進むにつれてストーリーテリングが改善されたので、私を信じて、それは良くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alter Memory（略してAL）のもう一つの主な批判は、標準以下のアニメーションです。  ALよりもアニメーションの面白さがある。 アニメーションは終わりに向かって良くなり、最終的な戦いは大事なものです。 キャラクターはよくデザインされていて、特に高画質のキャラクターデザインが好きでした。 背景や風景はかなりうまくいきますが、ぼんやりしたアニメーションは最初のいくつかの戦いを本当に悪化させ、見ることに苦労します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく声をかけられ、私はそれぞれのVAが彼らの役割に合っていると感じます。 私は戦闘音がゲームから取られ、非常に高品質であることを理解しています。 私の不満は、オープニングとエンディングの曲が気に入らなかったことですが、それ以外の音はかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はALのキャラクターが好きだった。 ラーニャはまず、反社会的側面を持つあなたの標準的なアクションのヒーローとして出会うが、彼はまだ人生の彼の見通しを維持しながら、よりオープンな人に発展する。 ノエル・ヴァーミリオンと呼ばれるNOL兵士は、最初に典型的な金髪のバースと出会いますが、彼女は実際にはかなり複雑で、よりインテリジェントです。 私はレイチェルがとても気に入って、彼女の予測できない行動が際立っていると感じました。  Terumiもよく書かれていて、彼のVAは自分の狂気と、彼の人格を完全に変える能力を瞬時に変える素晴らしい仕事をしています。 私は自分自身もヌーとジンのように見えました。 私のお気に入りは、とても涼しくユニークで、彼らを気に入らないのは難しい高門原に行ってきました。 私の主な苦しみは、1つのエピソードで10分間出現してからもう一度見かけることのないキャラクターと一緒に、浦和から来たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にALを本当に好きだった。 私が信じられていたほど悪くはなかったことを発見するのはすばらしい驚きでした。 私の楽しみでいくつかのものが欠けていました。特に、前述の10分間の名声キャラクターと一緒に、ひどい結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやストーリーなどの問題は、それを通って約3/4になるまでは本当に改善されませんでしたが、ALはそれほど悪くはないことがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NemesisActual/reviews&#34;&gt;NemesisActual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never played any of the Blazblue games. The anime adaptation was recommended to me by a friend, who eagerly explained any plot points I didn&amp;rsquo;t understand.     Honestly, I was dreading watching this at first, mostly due to all the negative reviews. While some of these criticisms are fair, Alter Memory is worth your time despite it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fadelesswolf&#34;&gt;fadelesswolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - もっと戦っているシーンがあれば良いかもしれないと思うけど、その代わりにゲームに本当に近いまたは同じフラッシュバックがあるので、もっとプロットのためにゲームをするかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私は、私がランダムに予算を削減し、アートがひどく変わったことを見た他のアニメと比べて、私がそれを好きだった芸術を楽しんだ、全体的にそれはシーン/芸術にとって楽しいものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質 - 人がどこから見ているかによって音質が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - キャラクターは素晴らしかった、私はいくつかの点でエッチについて少しはやってみましたが、彼らは笑っていましたので、本当に合っているかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はそれが最初に出て以来、ゲームをプレイしたので、私は強くそれによって立つことになるので、私はblazblueのファンだから、それを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な - 典型的なアニメの戦い/ロマンス（小さな部分）/面白い私は彼らが可能な継続可能なストーリーの行を残すので、シーズン2を作ることを決定するかどうかを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fadelesswolf/reviews&#34;&gt;fadelesswolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - I think it would be better if they had more fighting scenes , but instead its more like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodless08&#34;&gt;bloodless08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームの適応とあなたは何が起こっていない..？ いいえ&amp;hellip;.決して&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを選びようとしていて、あなたがBBCTやBBCSEXで完全にストーリーモードをプレイしていないなら、このシリーズで起こっていることをすべて理解する機会はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ゲームのファンだけのために作られていて、そこにさえも、彼らはゲームがもたらした叙事詩の印をかなり打つことはありません。 正直なところ、このアニメは最初のゲームの続編に基づいているため、このシリーズはBlazBlueに精通していない人にはお勧めできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、マンモアニマーの時間ループと世界線を含む。 ゲームの多くは含まれていません。 あなたが失われるシリーズに精通していなければ、何が起こっているのかを本当に知っている人はほんのわずかです。 彼らは、キャラクターの間のニュアンスとゲームの歴史を説明する12エピソードの時間を持っていないし、事実も起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試合はまともです（いくつかのキャラクターは戦いに本当に悪いと思っています）。音楽はBGMから取り込まれます（これはファンの素晴らしいタッチです）。アニメーションもかなり良いです。 最後に、アニメーションに入れられたゲームで発生するイベントを見るだけで、私はさらに多くのキャラクターを愛することができます。 このショーを行うリスクを冒してくれたArcSysに感謝します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしていればグレートシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodless08/reviews&#34;&gt;bloodless08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A video game adaptation and you don&amp;rsquo;t get whats going on..? No&amp;hellip;. Never&amp;hellip;.    If you are trying to pick this series up and u haven&amp;rsquo;t pla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaelath&#34;&gt;Xaelath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
時には、あなたがゲームのファンであり、それが適応されているが、物語が全体のシーンを混乱させる時を認めなければならないことがあります。 ここでは説明できないことがたくさんあります。 あなたが何らかの研究をしたり、もう一度見直したりすることを除いて、あなたはそのシリーズを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私の経験から、芸術はそれが実際には失望していなかった、それは私がゲームから期待するよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
ゲームをプレイした場合、新しい曲を追加して編集することを除いて同じだった。 しかし、それは私のタイプの音ではありませんでした（bgm）。 それが声優だったら。 彼らはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
主人公Ragna the Bloodedgeとして、俳優はアニメとうまくマッチしませんでした。 キャラクターの進歩は最初は悪くなり、ストーリーの進行に合わせて修正が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
Blazblueのファンとして、私はそれがうまくいった最初からすべての話を得るときに私は認めなければなりません。 最初の視点では、着信キャラクターがたくさんあり、もっと歴史が説明されていて、googleでいくつかの調査をしていると、話が厄介になるでしょう。 また、ファンサービスとサイドジョークとして知られているいくつかの追加のシーンは、アニメを完了させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
あなたがこのゲームを知りませんでしたが、私はこのゲームをスキップして別のアニメに移動することをお勧めします。ストーリーラインを理解することができないゲームや研究がなければ、ここでは本当に複雑です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xaelath/reviews&#34;&gt;Xaelath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story : &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Sometimes you need to admit when you are fan of the game and it got adapted but story mess up the whole scene. Theres plenty of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>