<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Amagami Ss on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/amagami-ss/index.xml</link>
    <description>Recent content in Amagami Ss on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/amagami-ss/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Amagami SS</title>
      <link>https://anime.syui.cf/8676</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/8676</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/78699.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/8676/Amagami_SS/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/8676/Amagami_SS/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから来たのかわからない場合、あなたはどこにいるのか分からず、どこに行くのか分からない。 それはかなり控えめな格言ですが、ほとんどの古い言葉のように、真実の要素があります。 しかし、視覚的メディアに関しては、そのような感情は、窓から、野原を渡って、そして野生の青い妖精に、特に適応が関係しているところへと出て行くようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはどこから出るの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々はすでにシリーズがデート・シムのもう一つの適応であるという事実に精通しているかもしれません、そしてこれがキミキスの霊的な後継者であることを考えると、エンターブレインは後者のゲームの相対的な成功をエミュレートしようとする そのアニメの適応。 しかし、前任者とは違って、アマガミSSはストーリーラインとは違ったアプローチをとることを決意し、噛み易いと思われる一口サイズのリレーションシップに分割する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは6つの短編小説（そして1つの「特別な」エピソード）に分割され、高校の愛のための橘達純一の探求と6人の女の子とのそれをどのようにして見つけたか（そして、 何度も何度も）。 その間に、通常の誤解、和解、アトラクション、反発などを引き起こす様々な関係の偽善が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの表面は、一般的なものやガーデンのようなロマンチックなコメディのようなものです（しかし、ハーレムの様相は違う）。 このプロットは、主人公のために複数のヒロインを募集することによってゲームの方法論に従っていますが、一部の人はこれを爽やかな方法で見つけることができますが、シリーズはその物語から次の物語に異なる物語のスタイルを採用することによって、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショート・ストーリーの最大の問題は、キャラクターの行動、思考、感情を正当化するために十分な内容と文脈がプロット内にある必要があることです。アマガミが各話の過程でストーリーラインのようなものを提供しているのは驚くべきことです 。 それでは、プロットとキャラクターの両方が関係する開発ポイントの大半は、アニメやマンガで本当に死に至ってしまったので、そこに少なくとも半分ほどの物語があるのは驚きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが十分な時間を十分に与えれば、彼らは明らかにシェイクスピアを生み出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々の物語はそれ自体がかなりまともですが、全体を見れば異なる絵が現れ始めます。 実際には意味をなさないと思われる一連の矛盾した行動や行動が現れます。 今は、人が一人で行動し、他の人と他のやり方で行動することを前提として説明することができます。 問題は、この前提が前のストーリーのキャラクターの描写を無視して、効果的にそれらを空白キャンバスよりも少しだけ作ることである。 これをさらに複合化するために、何人かのキャラクターは何年にもわたって知っている人々の周りの状況について無知なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、一連の短編小説として単純に扱うと面白いかもしれませんが、それぞれのプロットは何も特別なものではなく、各話への形式的なアプローチは時にはあまりにもよく知られており、 イノベーションの方法、そして予測可能性の点でかなりのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークには、このアニメに特有のジェネリック主義がかなり存在することははっきりしており、アマガミはステレオタイプから脱却するものは何もしていません。 高校の環境、町やその周辺はきれいに設計されていますが、ロムコムのアニメについては、高校1つを見たら、それらをすべて見たことがあります。 ルールにはいくつかの例外がありますが、一般的には提供されている様々な描写の間に大きな違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはきれいに描かれているので、デザイン原則は少し奇妙なものです（このアニメの多くのものに似ています）  。 それは彼らが明らかにエンターブレインのゲームのデザインに基づいており、まともなアニメーションやバックグラウンドと結びついているため、彼らは品質が間違っている可能性があることを親しみやすいものにしています。 酸テストは、そのシリーズをその霊的な前任者と比較するときに起こります。キミキスは別のアニメーションスタジオによって制作されましたが、いくつかの類似点がありますが、少なくともそのヒロインの外観があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、単に別のショーのように見えるだけでは、デザインやアニメーションが標準以下であることを意味するわけではなく、アマガミはビジュアル部門でそれを保持することができます。 それは単にそれより優れていた可能性があります。なぜそうでないのか困惑しています。特にこのような人気ゲームのフランチャイズの場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのより良い側面の1つは、音楽、具体的には、アニメ全体で演奏される実際のトラックではなく、その使用方法です（これはかなり日常的なことですが、この点でかなり期待されます）。 特別な理由がなくても音楽を演奏するショーがあまりにも多いので、沈黙を変革のための黄金として扱うシリーズを見てうれしいです。これは視聴者が これまで作られた高校のロムコム/ドラマのおおよその音楽のように聞こえるような曲を聴かなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、音楽そのものは悪いことではありません。 それは単に&amp;hellip;一般的です（その言葉がもう一度あります）。また、2つのオープニングテーマと6つのエンディングテーマ（各文字アークの先頭の女優によって歌われています）でさえ、本当に目立つものはほとんどありません。 十分な歌がありますが（平均とそれ以外のすべての法則）、正直言って、これはおそらく「レモンを与えられたとき、レモネードを作ったとき」、あるいはこの場合、 ロマンチックなコメディドラマ、チーズな愛の歌を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは演技だけを残し、この点で天上はちょっと混ざった袋です。 上野友明はちょうどちょっと丁度の役目を果たしています（時には濡れた紙袋の役を演じているような感じですが）、彼の描写の強さは主演女優の役割に大いに必要なサポートを与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、問題があります。 どんなに優れているかに関わらず、4つのエピソードでは限られた量しか達成できません。 俳優と女優はシリーズ全体でカメオを持っていると認められていますが、本当に彼らのキャラクターを掴むのに十分な時間はありません。 この点で、Kimikissは実際には優れています。そのアニメの終わりには、その役目に慣れ親しんできたMaeno（唯一の連続したリードキャラクターを演じる）を除いて、 アマガミのシユウはどれも一致することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべてが文字そのものにつながっています。そして要約すると、それらは一般的なものです（私は最近、その言葉を多く使用しているようです）が、来ると自動的に彼らが悪いことを意味するわけではありません 。  Junichiはharemの鉛の男の子のためのポスターの少年になることができ、特にすべてのステレオタイプに適しています。特に、素敵な人たちのこと、そして摂取には少し遅いです。 それは彼が楽しい十分な性格であり、一連の焦点の中の唯一のリードとして、ある程度の発展がありますが、ストーリーの性格上、これは繰り返している傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、女性のリード線は明確に定義されていません。その理由は、画面の時間が比較的短いことです。 彼らはまたキャラクターとして成長しますが、これはどんな実質的な発展も排除するために必要な緊急性を備えています。 サポートキャラクターはまた、彼らの性格の「再設定」に苦しんでいます。これは、単にどこにも行かない反復的な行動や行動につながり、主要な物語には何も追加しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは悪いショーではないし、プラス点もある。 関係の仕組みは合理的なやり方で扱われており、特に男性の鉛は、私が名付けることができるような賢明なものではありません。 問題はオリジナルを試すのではなく、Hiraike Yoshimasa監督とAICが、DVDの販売と商品化に関しては短期間でしか結果を出せない「試してテストした」方法に従うことを選択したということです アマガミのような非常に人気のあるゲームのフランチャイズが、良いものを通り抜けるだけの適応を持つのはなぜだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはある程度楽しいですが、アニメの多くのロマンチックなコメディの中でも、特に学校が関​​心を持つものの1つ以上はまだありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームを取り巻く人気と情熱を考えれば、AICはそれよりもアニメの適応をより良くするために、特にプロットやデザインのようなことが心配されている場合に、より多くの努力を費やすことが期待されます。 その点ではあまりにも多くのことが許されていますが、ステレオタイプを過度に使用すると、シリーズ全体がゲームのために宣伝された広告のように演奏されるだけです。 他の多くのゲームのように、プロデューサー、ディレクター、アニメーションスタジオ、そしてこのシリーズを制作する他のメンバーは、ファンが本当に望んでいることを理解することができませんでした。 フランチャイズの進化であるものを提供するのではなく、私たちは同じ古い物語を流しているだけです。 アマガミはアプローチが少し違っていても、このアニメの失敗、とりわけ一般的なデザインやプロットを隠す試みを賞賛することはできません。 シリーズ、および式にほとんど盲目の服従。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に奇妙なことに、アマガミSSは時間が足りない、あまりにも多くの女の子の明確なケースであり、最初にそれを作るという決定は、物語を伝えたいこととはあまり関係がなく、 ゲームの良さを皆に知らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマーケティング部門のもう一つの「勝利」としてこれを打ち消すことができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you don&amp;rsquo;t know where you&amp;rsquo;re from, then you don&amp;rsquo;t know where you are, and you don&amp;rsquo;t know where you&amp;rsquo;re going. It&amp;rsquo;s a fairly trite adage, but like most old sayings there&amp;rsquo;s an element of truth to it. When it comes to visual media though, such sentiments seem to go out of the window, across the fields, and off into the wild blue yonder, especially where adaptations are concerned.    So where does that leave Amagami SS?    A number of people may already be familiar with the fact that the series is yet another adaptation of a dating sim, and given that this is the spiritual successor to Kimikiss, it&amp;rsquo;s only natural that Enterbrain would attempt to emulate the relative success of the latter game and its anime adaptation. Unlike its predecessor though, Amagami SS decides to take a different approach with the storyline, and breaks things up into bite-sized relationship pieces that supposedly makes them easier to swallow, which works &amp;hellip; kind of.    The series is split up into six short stories (and one &amp;lsquo;special&amp;rsquo; episode) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akarac&#34;&gt;akaraC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「新居NII ~~」
’にい にい の ばか’ ー みや たちばな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、各主人公と主人公の組み合わせは、花火ショーのようなものです。 それらのすべてはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-9-10&#34;&gt;ストーリー：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、2年前に起こったクリスマスイブの日に、主人公の主人公橘淳一が立ち上がったことから始まります。 他の人に暖かく苦労して、彼にはガールフレンドがいません。 アークエンディングのそれぞれは非常に満足です。 それぞれ4つのエピソードからなる7つのアーク（ただし、1つのエピソードを与えられた神崎リサを除く）は、それぞれのアークにジュニチが個人的な愛の関心事である主要なヒロイン女の子を1人与えられる。 各弧は平行宇宙に設定されているため、弧から弧へのジャンプはフォローアップしません。 それぞれの弧はそれ自身でユニークです。 各アークで異なる女の子を与えられただけでなく、遭遇した状況や問題は女の子ごとにすべて異なります。 これは、同じ問題の周りではなく、アニメにもう少し風味をもたらします。 それぞれの弧で変わらない主なストーリーラインに影響を及ぼす唯一の事は、ジュニチが立ち上がったという事実である。そのため、各弧は他のすべての弧と同じ点から始まり、橘と同じ関係にある ヒロインガールでない限り毎回。 ストーリーのペーシングは各アークでほぼ同じですが、過去のセグメントをほとんど入れずにスイッチが目立つようになるので、それを維持できないという心配はありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-9-10&#34;&gt;アート：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの芸術は流暢かつ確実に一貫していました。 芸術のスタイルはキャラクターごとにほぼ同じでしたが、その外観はかなり異なって見えるかもしれませんが、アウトラインは同じですが、悩ましくはありません。 色合いは非常にきれいで正確で、背景は驚くべきものでした。 あなたが本当にアートを鑑賞できる甘い湖の風景がいくつかありました。 アニメの全体的な色調は、主人公の感情によって作られた雰囲気と非常によく合いました。 背景が少しぼやけているかもしれませんが、あまり気付かないことがほとんどありません。 芸術は京都アニメーション（Clannadのために知られていた）の特定の部分までではなかったが、2010年に放映されたアニメのために非常に見ることができた。全体的に芸術はAmagamiの話に非常に合っていた。 さまざまな角度での色の使用は、各シーンを魅力的で思い出深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-10-10&#34;&gt;サウンド：10/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSのサウンドはとても鮮明でクリアでした。  OP、「I Love」は、ロマンスアニメのために非常に重宝する曲です。  EDはうまく歌われましたが、主なヒロインが彼女自身のバージョンの閉曲曲を歌っていることに注意してください。 ここで働く声はとても滑らかでした。 主要な女の子の声のそれぞれは、彼らが持っていた外見の種類と個性に合っていました。 注目すべきもう一つのことは、アマガミSSは、私が検索したものから、その吹き替えられたウォッチャーのために、ダビングされた形式ではないということです。 いくつかのファンダブがあるかもしれませんが、彼らは下層よりも優れているかどうか疑問です。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-9-10&#34;&gt;キャラクター：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;文字はすべてユニークでした。  6人の主要な女の子として塚、遥、葉、愛、穂穂、薫が、7人目は梨紗と共に贈られます。 女の子のそれぞれは、自分のユニークな性格、趣味、性格を持っています。そのうちのすべてが非常に面白くて好きです（あなたの人のタイプによって異なります）。  Tsukasaは親切なクラスの代表者、人気のある春香、Miyaの友人であるAiとSae、幼なじみのRihokoとKaoruの2人です。 ジュニチ、メインの男性は親切で、思慮深く、少しひどいですが、彼のこの面は、いつも面白くないくらいまで繰り返しすぎてしまう反復的なコメディーの形で使用されています。 サポートキャラクターはストーリーラインに大きな影響を与えません。 実際には、実際にはあまり効果がありません。 それらの開発は少ししかありませんが、あなたの好きなキャラクターでなければ、それは動揺しません。 薫弧では、時には淳一の心の中で起こっていることを語るナレーターがいました。 しかし、これはやや煩わしいことでしたが、それを気に入らない人もいると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-10-10&#34;&gt;楽しさ：10/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがロマンスやドラマに慣れていないなら、Amagami SSはジャンルに紹介されるのが良い選択かもしれませんが、そうでなければ少し陳腐なように見えるかもしれません。 しかし、私は気にしません。 私はクリシェの吸盤です。 アマガミSSはゲームの形で最初に始まり、それはアニメに適応されました。 私はアマガミの漫画をいくつか見てきましたが、それはアニメよりも少し詳細になっています。アニメは全くテーマに触れていませんが、イベントでは何が起こっているかをはっきりと示しています。 このアニメを見直してみることは、シリーズの私の個人的な楽しみに間違いなく追加されました。 あなたの好きなペアを見ることでの満足度は、私がそれに戻ってくる原因です。 アニメはとても記憶に残っていました。完成してから数日後でも、私が見てきた他のすばらしいアニメと同じように、私の心の中ではそれほど重要ではないことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-9-10&#34;&gt;全体：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私のレビュー、またはその一部を読んでくれてありがとう - 私はそれをすべて読んであなたを責めるわけではありませんが、また、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114157&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akaraC/reviews&#34;&gt;akaraC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Nii nii~~&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Nii nii no baka&amp;rsquo; - Miya Tachibana    To put it simply, the combination of each of the heroines to the main protagonist is like a fireworks show. All of them are pretty.      The Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  The story starts with our main male protagonist Junichi Tachibana being stood up on a Christmas Eve date which occurred two years ago. Having a hard time warming up to others, he does not have a girlfriend. In the seven arcs which comprises of four episodes each,(except for Risa Kamizaki who is given &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gman-link&#34;&gt;Gman_Link&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bwahahaha！ このアニメは、ほとんど言わないで、かなり楽しいものになり始めています。 私はそのような扱いにくい、しかし興味深い出来事を期待していませんでした。 通常、高校の環境で典型的なステレオタイプの行動が期待されますが、最近私は驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、デートシムゲームに基づいているので、私の最初の印象は、このアニメはIchigo 100％のような「ハーレムシナリオ」に類似しているかもしれないということでした。 このような主張をするのは時期尚早ですが、他のすべての女性は男性の主人公を恋人としてだけ見ているように見えます。ロマンチックなハーレムに見られるロマンチックな候補者ではありません。 しかし、その主張が間違っていたのは、男性の主人公が関心を持っていた女性が良い友達としてしか見えなかったが、男性の主人公が彼女を追いかけ始めた後すぐに変更されたからです。 訴訟は、驚くほどのことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、夫婦関係における出来事の点で、物語はいくぶん予測できませんでした。 あなたは、最初のものと2番目の少しのもののハングを得るだろうと思うだろうが、その後、このアニメはカーブのボールを投げる。 あなたは、西野と同じような予測不可能な種類のような、そしてIchigo100％の男性主人公が奇妙な奇妙な楽しみを抱いているように、何を期待するかは本当に分かりません。 さらに、出会い系のシムゲームでは、プレイヤーは多くの女性を裁判するという選択肢があります。 このアニメにも同じ概念が適用され、男性の主人公がそれぞれのアークで異なる女性だけを恋しさせています。  OP /イントロから選択できる可能性があると思われる女の子の数が多いため、多分興味深い関係が見られます。 私はこれが「あまりにも攻撃的ではないなら、女性の批評家の読者であれば、みんなが楽しむことを試みるかもしれないさまざまな関係のいくらかのsmörgasbordである」と思う。  [それは女性の主人公の視点に基づいて &amp;lsquo;デートシム&amp;rsquo;のアニメがあるようにではありません。 たとえば、女性一人一人の恋人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; [私は訂正しました。 女性のデートシムゲームがあります。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが多くの高校の物語で見つけることができる、ステレオタイプの物語ではありません。 少年は少女、少年裁判所の少女、少年は多くのロマンチックな試みの女の子と出会う。 ほとんどの場合、後者のみが一致しません。 橘さんが興味を持っている女性の扱いにくい性格のため、興味深いが恥ずかしがり屋のような面倒な話をしている。  （恋人が完全に恥ずかしくて愚かなことをしているのを見たら、「ああ主よ、やめてください」と不快に思ってしまうだけです。）これは立花春香の弧です。 まだまだ他の弧があり、おそらくこれよりも「楽しい」弧もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはかなりまともです。 非常に明確で洗練された。 私は満足している限り、アートをあまりにも気にしません。 巨大な目や奇妙な顔のような過敏なものは見つけられません。 ほとんどの場合、人々は、アニメーションショーが可能な限り現実的であるように描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恥ずかしがりとしたスクエアな雰囲気が始まると、音は遠くに行きます。 それは間違いなく絶妙です。 それぞれの楽器の各部分は、雰囲気に完全にフィットします。 ここでの心配はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、各弧（少なくとも橘春香弧に基づく）の2つの主なキャラクターは、「新しい」方法ではあるがうまく発達する。 純粋な女性と若干経験のある男性の間には相互作用があるので、私は新しいことを言います。 典型的には、これは逆の方法で、女性は経験の浅い神経質な男性との関係を導いています。  「支持する」キャラクターは同じ古い自己に固執しますが、開発はほとんどありませんが、今後のエピソードでは時間があります。 おそらくサポートを除いて、大きな妨害、競争を提供しているようではありません。 理解できるように、多少経験のある男性の主人公は、ゲーム中で「ユーザー」要因を除いた女の子と日付を付ける方法を知っている男のように見える主人公と比較することができるので意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私がまったく期待していたものではありません。 ほとんどのデート・シムズが同じ「プロットライン」に従っているので、それはかなり風変わりな話だと思った。 女の子に会い、1つを選んで、彼女を裁判してください。 しかし、ある意味では、デートシムの男性は、ほとんどの場合、女性の味に適応する必要があります。 したがって、このアニメとゲームの関係は非常に明確で、アニメの物語にある程度の予測可能性を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、各エピソードは徐々に「楽しい」と恥ずかしい「私はあなたの顔を殴って欲しい」と感じています。 それはある程度までかわいいかもしれません。 私の意見では、これらの「かわいい」の瞬間から成長したような気がします。 ロマンスでの私たちの恥ずかしい試みのいくつかに戻ってフラッシュを見るのはうれしいですが、恐ろしい面白いかもしれません。 結局のところ、このアニメは、その瞬間を持っているにもかかわらず、簡単に日付を記入するシムゲームにはほとんど従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、多くのトリマロマンスharemsの少し疲れている場合、あなたは何か新しいを探していますこのアニメはあなたのためです。 誰もが弧を好むわけではないことを覚えておいてください。 私は後でアークが開始アークよりも悪いと思った。 特に新入生の女の子についてのこの最新のものですが、これは私の魅力的な女の子のためのものです。 このアニメは時折コメディーな発言をしているが、芸術の変化はほとんどない「真剣な」アニメだ。 全体を通して同じアートスタイル。 キャラクターの一人が嘲笑や陽気な発言をしたとき、芸術が突然子供のようなものに変わるのは、ブリーチのようなものではありません。 異なった女の子とのこれらの異なった弧のすべてで、これは少なくとも女性の味の点で男性の人口の大部分をかなり満足させていることを認めなければなりません。 結果として、これはアニメを劇的に損なう原因になります。 私が嫌いな女の子と一緒に円弧を耕すことは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえそれが高校のロマンスであったとしても、しばらくの間、素朴な「ロマンチックな」ロマンスの花を見るのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 私の意見では、マンガと比較してキャラクターの外観にはいくつかの明確な変化があります。 キャラクターはマンガよりも成熟しているように見えるので、アニメ版はより良いと思います。 しかしそれは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gman_Link/reviews&#34;&gt;Gman_Link&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bwahahaha! This anime is starting to be pretty fun, to say the least. I didn’t expect such awkward, but interesting events. Usually one would expect the typical stereotypical actions set in a high school environment, but recently I’ve been surprised.     As this is based off a dating sim game, my first impression was that this anime may be similar to a &amp;lsquo;harem scenario&amp;rsquo; like in Ichigo 100% only with no ecchi or Clannad. Even though it is far too early to make such a claim, every other female seem to see the male protagonist only as a good friend, not a romantic candidate seen in most romance harems. But then t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joeliolio&#34;&gt;Joeliolio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはおそらく、ゲームではなく物語の集まりのような気分で、ルーツに真似したデートシムのベストアダプターだろう。 それぞれのアークは、視聴者のための物語を見て楽しむのがすばらしく、最終的にはそれを実際に拡張しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10これは、オムニバスの形式で、ストーリーには同じ文字が含まれていても、4つのエピソードごとにリセットされ、別のアスペクト（この場合は女の子）に焦点を当て、  。 全体的にとても楽しかったのは、それぞれのアークが違い、2つのアークが似ていないということでした。 唯一の類似点は、発生した関係構築とキャラクター配置です。 つまり、それぞれのアークはユニークで楽しいと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10アマガミSSは、私が見た芸術の点では最高のアニメではありませんが、決してそうではありません。 キャラクターの動きは流動的で、今日の芸術的スタイルから驚くべきものも悪いものも期待できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：10/10このOPシリーズには、アニメを見ている間に私が遭遇した私の好きなオープニングのほか、各女の子のアークの各テーマは、私が信じられないほど見つけた声優が演じています。 エンディングのいくつかはとてもキャッチーなので、私はそれらを繰り返しても演奏することができます。 アニメの音質は、このタイプのショーで期待されるものですが、バックグラウンドの音や音楽は、私が見たほとんどのアニメよりもはるかに楽しいものになっています。 一例を挙げると、スポイラーではなく心配する必要はありませんが、シーンの中で実際には空がどれくらい空いているかを示すために声の音が実際にエコーされています。  （私はそれが悲しいことを知っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10男性のリードはひどい男ではないが、6人の女の子はすべて自分のやり方で信じられないが、彼は実際にはむしろ好奇心が強い。 女の子に関しては、それぞれ独特の性格を持ち、それぞれ独自の面白さがあります。 下の女の子たちの弧が来るように説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島はるか：学校のアイドルは、非常に発信し、気遣うだけでなく、全体的な信じられないほどの個性を持っています。  （私の個人的なお気に入り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田中薫：長年の友人の中で、嫌なけれど女性らしく、とても面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sae中田：非常に恥ずかしがり、予約、静かな女の子。 彼女の声以外はあまり言い表せないかもしれませんが、迷惑になるかもしれません。  （私は個人的にもそうだと思っていますが、それは弧から離れません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ai Nanasaki：泳ぎチームの下級生は、最初は寒いようですが、MCに温かく、偉大な人格は彼女の考えを言うのを恐れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;櫻井亮子：幼なじみの友人。彼女は優しく気遣うだけでなく、時には偉大な性格を帯びている。  （これがあなたの好きなキャラクターであれば、さらに発展させるためには第2シーズンを見る必要があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾辻司：間違いなく、最も興味深い弧やキャラクター、クラス代表、途中で数回の紆余曲折の完璧主義者。 この弧は必見ですが、4つのエピソードでのキャラクターの発展は素晴らしいです、私は十分に言うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10これはおそらく、私がこのシリーズ全体をどれだけ楽しんでいたか、それがどのようにして本当に形にとどまっていたか、どのように多くのキャラクターの開発ができるかを十分に表現できない時代の私の好きなアニメ 4つのエピソードでは、少なくとも3倍は、ロマンスのどこかに得るためにその量を取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; drただそれを見て、それのすべて。 一度だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joeliolio/reviews&#34;&gt;Joeliolio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS in short is probably the best adaption of a dating sim that stays true to its roots while feeling like it was from a collection of stories rather than a game. Each arc is wonderful to watch and fulfills the story for the viewer, in the end even actually expanding on it.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; It is in omnibus format meaning that the stories may con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oshino-shinobu&#34;&gt;Oshino_Shinobu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「それは2年前のクリスマスイブだった。 彼女は決してその日まで現れなかった。  - 橘淳一、第1話
いいえ、それは物語のすべてではありません。 あなたがスポイラーだと思ったことを恐れて申し訳ありません。 ここでは、私が話すことがたくさんあるので、通常より長いレビューをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはすべての音符を正しく叩いた。 ロマンスのファンとして、それは非常に、非常に楽しいシリーズだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは立花純一です。 彼は静かで親切な性格を持ち、友人の梅原正義と時折変態することがあります。 「私は信頼でき、私よりも年上の人が好きです。  （森島はるか、エピソード1）。 さて、古い方法に戻って、そうですか？ 違う。  Junichiは彼が試し続けることを決めます。 上記のように、彼は2年前にクリスマスイブに立ち上がった。 その出来事はそれ以来、彼の幸福を脱線した。 彼は彼に沢山の影響を与えて、彼の寝室に自分のクローゼットを作りました。 現時点では、彼は今それを克服するように見える。 彼は、森島はるかという名前の学校の上級幹部に興味を持ち始めた。 彼女は最終的に彼女に彼女のものを運ぶことを彼女に&amp;rdquo;ペット&amp;rdquo;ジュニチになります。 彼はそれが告白する良い機会だと考えています。 彼はしますが、関係の中にあったすべての希望はすぐに数秒後に粉砕されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたのためのAmagami SSのプレビューです。 私はもっ​​と多くのことを書くことができますが、私はそれを短く甘く保つよう努めます。 ストーリーはオムニバス形式の複数のアークに設定されています。つまり、これらのアークは同じタイムラインで発生せず、別のユニバースで発生します。 また、上記からわかるように、物語は本当に面白いです。 何人かの人々は、このアニメから離れて、それは真実であると言っているが、それから始まるが、あまりにも面白いことではない。
評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：素敵なロマンスのためにはキャラクターの開発が必須です。 異なるアークは、複数の女の子を意味します。 実際には、あなたは6つの異なるものを選択する必要があります。 森島はるか、幼なじみの田中薫、恥ずかしがってかわいい中田紗、他の幼なじみの櫻井りょうこ、宮下（淳一の妹）の友人菜々子愛、クラス・アヤツジ・ツカサ。 彼らはすべて異なった特質を持っているので、それぞれのアークを非常にユニークで見て楽しませることができます。 私はそれに9を与えました。なぜなら、あなたがシリーズを完成させれば、おそらく私に同意するでしょう。
評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは鮮明で鮮明で、芸術はキャラクターを非常に美しく見せます。 いいえ、私は彼女のサンタさんの衣装で森島遥を話しているわけではありません。あなたはGoogleでそれを判断し、写真で判断することができますが、一般的には本当にいいですね。 私はKimi ni Todokeと同じだとは言いませんが、それはアートの明快さという点では似ています。
評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はOSTを持っています、なぜですか？ それは私が聞いて楽しむOSTの1つなので。 バックグラウンドミュージックは、アニメで起きていることに本当によく合っています。ジュニチが彼のクローゼットで再び落ち込んでしまったり、初めて会うことになるかもしれません。  OP、I Love、Kimi no Mama deは、私がアニメで聞いた中で最もキャッチーな曲の一つです。  EDには、アークの主人公が自分の曲を歌っています。 私は複数のインサートソングがあったのを思い出すことはできませんが、聞いていないインサートソングが1つありました。 とにかく、音と音楽はAmagamiのためにきれいに整理されました。 自然なものを作り、あなたの視聴体験に雰囲気を加えました。
評価：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アマガミSSは私にとって本当に楽しいシリーズで、おそらく私の好きなロマンスアニメの一つです。 それは、よく行われたロマンスと、コメディの寛大な部分とを組み合わせたものです。 これがゲームなら（それは）、リプレイ値は非常に高くなりますし、それは本当に良いゲームでもあります。 私が行く前に、いくつかの最終的な言葉：あなたがロマンスのジャンル、ロマンスのファン、または単にコメディに始まっているなら、このシリーズにチャンスを与えてください。
総合評価：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oshino_Shinobu/reviews&#34;&gt;Oshino_Shinobu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;That was Christmas Eve, two years ago. She never showed up to the date.&amp;rsquo; - Junichi Tachibana, Episode 1  No no, that&amp;rsquo;s not what the story is all about. Sorry to scare you about a what you thought was a spoiler. Well here goes my longer-than-normal review, because there is so much to talk about.    Amagami SS hit every note correctly. As a fan of romance, it was a very, very, enjoyable ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winfy&#34;&gt;winfy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一生のうちにたくさんのロマンスアニメを見てきました。通常、私は自分のレビューを書きません。 しかし、このアニメは私をそんなに憎む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードを見た後、このアニメは徐々に耐えられなくなっています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に迷惑と過敏になるのは、遅れた動機とアイデアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がコアになるのは、クリスマスイブの中学校の日付に立ち上がっている、馬鹿げた過去のイベントによって男性のリードが深く傷ついていることです。 大したことだが、今やリードは完全に落ち込んだ愛の冷笑的であり、人生の落ち込みを生きる。 彼はさらに無作為に、彼の傷ついた心のための治癒は学校の弁護士にとって落ちると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピックリタード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼は「偉大な人格と美」に惑わされているので、開発をしなくてもすぐにそのような人に会った直後に告白するが、リードとストーリーは本当の愛を信じてほしい。 次のエピソードはもう少し成長し、私は満足しています。 しかし、再び中空の行動が私を苛立たせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー==
私の主張を支持する例：プールを拒否され、場面が廊下で行われると、薄い空気の中の主人公が自発的に「図書館でかわいいものを見に行きましょうか？ この主な声明には、これまでの動機やアイデアがないだけでなく、後で大きな場面につながることが示されています。 しかし、地球上で何が彼にそれを言いたいのですか？ なぜ？！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が図書館（または看護師のベッドの場面）に眠りにつくと、指導員はちょうど待って腕時計を見る。 これは彼を尻にしないで、女の子は優しいおもてなしとしてそれを取ると仮定されています。 私はまた、リードが何時間（夕日）待っていて、図書館で目を覚まさないのか理解できません。 何？！ そして、（両方の場面で）厄介なことの上に、彼はもう一度告白します。 なぜ？！ 彼は何を考えているのですか？ どちらにも常識はありません！ それは愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、2つのエピソードの中で、混乱した、厄介な鉛は、彼の大きな憂鬱から彼を救うことができる人であるため、彼の暴力以外の通常の女の子と話すことができます。
スポイラー==&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きかもしれないことを理解しています。なぜなら、愛がどのように知覚されて得られたかという非現実的な見方を表しているからです。 私はそれに中間スコアを与えたのです（2つのエピソードだけで判断できます）。 しかし、現実を大切にしている人には、このアニメを避けるようアドバイスしています。 このアニメには、行為の裏に意味がなく、常識は存在しません。 なぜ文字が彼らが何をするのかを示すことは信じられないほど失敗します。 それはとても偽物で、とても厄介だと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：すべてのリードの考えは、女の子を取得する方法についてであり、実際には女の子についてではありません。 それは本当にちょうどその面白さと愛ではないことを強調しています。 男性の欲しいものはすべてキスです。 キス。 彼女の性格とは関係がなく、なぜ彼女が彼女を好きなのかを示す動機はなく、ただキスをしたいだけです。 愚か&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDIT（エピソード3の前半を見た後）
このアニメ; 私は落ちた。 それは愚かさを超えてしまった。
最初からこのアニメが私を左右に投げた。 そして、ep3は、ばかげたケーキを取ります。 私はこのアニメをドロップしている、これはロマンスではない、これは愚かです。 とにかくこれを実際の生活状況と相関させることはできません。そのような行動に従うならば、そのような「肯定的」な結果を達成しません。 男性と女性のリードは少しでも関係がないにもかかわらず、キスを関係なくして受け入れられるようにすることによって、彼らは完全に変態的で厄介になります。 彼らは、キスの行為をとる。これは、ロマンスアニメの究極のクライマックスであり、価値のない、恥知らずの行為である。 彼らは、男性のリードとしてのキスの意味を無作為に（もう一度、あなたが何故彼が言うのかと疑問に思うままにして）、眉の上に何度もキスするようにする。 女の子は平らに拒否しますが、雰囲気はそれほど厄介ではなく、彼女はキスの後にキスをすることで相殺しますか？ 何が起こっている？ 早い段階で常識が欠けていると言いました。 コモンセンスはこのアニメから削除されました。 論理的なものは何もなく、あなたにとってはすべてが厄介ですが、キャラクターにとってはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は虚偽のロマンスアニメを楽しむ人もいると思いますが、それを尊重しようとしますが、これは私が処理できる以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期間：アニメは馬鹿です。 それは気まぐれな愛のロマンス - コメディードラマのものを取り上げ、それが無意味な非現実的なシーンに置き換えられます。 それはまるで惑星の最も親切な人が女の子を得ることができるように見える。 本物を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/winfy/reviews&#34;&gt;winfy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched plenty of romance animes in my lifetime, and normally I don&amp;rsquo;t write my reviews for them. But this anime makes me hate so much.    After watching 2 episodes, this anime is slowly becoming unbearable    What makes it truly annoying and irritable are the retarded motives and ideas.    What gets me to the core is that the male lead is deeply traumatized by some stupid past event: being stood up on a middle school date on Christmas Eve. Ok bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無数の視覚的な小説からアニメまでの適応は、日の光を見ており、物語の傾向を把握するのに天才はかかりません。 オーバーアーチングのストーリー/プロットに続いて、ショーを一連のキャラクターアークに分割します。 またはただ一つの文字の弧に従って、それを使って完了させてください。 これは、これらの種類の物語を伝えるための非常に効果的な方法であることが証明されていますが、すべてのキャラクターのファンを喜ばせるためには理想的ではありません。 今では、キャラクターの物語をそれぞれ4つのエピソードのスタンドアロンアークとして伝えることで、新しい方向へステップを踏むアマガミSSが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、いろいろな前にクリスマスイブに立って、何らかの形のPTSDに苦しんでいる主人公の立花淳一さんを紹介することで、基本的にすべてのアークを始めることができます（それはかなり哀れです&amp;hellip;）。 物事が起こった後、すべての単一円弧についてほぼ同じ方法でそれをラップします。 そう、ええ、本当に物語の話はあまりありません。うまく話します。彼らはすべて、拾いやすい簡単なパターンに従っているからです。 ボーイは少女、少年と会う いくつかの恣意的な活動を通じて、女の子の絆、相互にロマンチックな感情が発達し、あなたは私のドリフトをうまくキャッチします。 それぞれのキャラクターアークが最後のものとはかなり異なるストーリーを提供しますが、あなたがこのストーリーを見たことはあるが違いがあると感じるのは難しいです。 だから私は本当にBoy AがGirl B、Girl A、C、D、E＆amp; amp;  F.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子といえば、彼らはシリーズやディレクター＆amp; 作家たちは、それぞれの女の子を均等に育てることによって、私たちが髪型に慣れていた明らかな偏見に対抗するのに良い仕事をしました。 この方法の私の唯一の不満は私が気にしなかったキャラクターさえも開発されているということです。 男性の主人公については、彼はあなたの平均的な高校生の男の子から、奇妙な汚れた雑誌を楽しむために彼の友人とふるい落とすことを期待しています。 作成者はそれぞれの文字のアークに微妙な奇妙なものを追加しようとしましたが。 これらの一部の機能は動作しますが、他の機能は機能しません。 クローゼットに隠れているように（ちょうどジョークを待っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアマガミSSの芸術やアニメーションについてたくさんの賞賛を受けましたが、キャラクターのデザインが素晴らしいことを認めなければなりません。 あなたが現実の生活の中で会うと期待される人物のように見える人物は、このジャンルを悩ましている厄介な多色の髪型をやめてしまいます。 しかしそれとは別に、アニメーションは平均以上です。 背景に注意を払うだけです。 サウンドデザインに関しては、本当に何も目立っていません。 私たちのアニメのベテランたちはすべて、彼らが与えられた役割とうまくやりとりされ、いくつかの典型的な気持ちの良いメロディーで完成しました。 私が言ったように&amp;hellip;何も目立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、アマガミSSは6つの高校生のロマンスの物語を集めたもので、あなたが選んだ6話/少女は少なくとも1話/少女のように縛られています。 だから私は複数のロマンチックな短編小説を楽しむことができるようにショークレジットを与えます。 私はそれらをすべて楽しんだのですか？ いいえ、でも楽しかったです&amp;hellip;。 良いことは、ファンタジー＆amp; 胸の震えは中程度のレベルに保たれていますが、それはこのアニメの本質がファンであるからです。 それはそれ自体ショーを私のために見ることができましたが、ショーが満ちている不愉快なユーモアと、それが市場のあらゆる視覚的小説のような反復可能な征服になったという事実を許すものではありません。 アマガミSSが提供してくれるものを喜ぶかもしれませんが、反論することはできませんが、私はしませんでした。 だから私はアマガミSSについて書いたことを受け入れることも、塩の穀物でそれを取ることもできますが、私はあなたが今ショーを全面的に好きだったと仮定して、このレビューをクリックしなかったと確信していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A countless number of visual novel to anime adaptations have seen the light of day and it takes no genius to figure out the trend in story-telling. Divide the show into a series of character arcs, whilst following an over-arching story/plot; or just follow a single character arc and be done with it. This has proven to be quite an effective method for telling these kinds of stories b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「アマガミSS」は、ガルゲ（恋愛デートシム）「アマガミ」をベースにしています。 タイトルは「軽い噛み付き」を意味し、おそらくヒロインの遊び心と可愛さを表しています（半分は噛んだり噛まれます）。  「SS」は「短編小説」の略です。 これは、私がこれまでに見たアニメーションの中で最も包括的でゲーム的なもので、デートシムに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アマガミSSは7人の短編小説で構成されており、主人公は毎回違った女の子の後ろを歩いている。 主人公は、ギャルまたはモアのアニメのための最も一般的なアーキタイプから構成されています。 しかし、このシリーズが最も包括的だと言っているのは、ヒロインの幅が広がり、主人公の性格も変わるからです。 私たちがここで持っているのは、ハーレムの平均的に決まっていない主人公だけではなく、あらゆる種類の性格のマッチアップを見ることができ、異なる人の前で、特にロマンチックな関係で行動するので、より現実的です。 さらに、各弧にはあらゆる種類のエッチなフェチとエンディングがありました。 私はこのテーマをもう少しCharacterセクションで触れていきますが、同じイベントが7回繰り返されても飽きにくいので、Amagami SSについて本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私を襲ったもう一つのことは、このシリーズを見ていることが本当にガレージのように感じられたことでした。 以前は多くのガルゲー/エロゲアニメのアダプテーションがありましたが、そのほとんどは単一のルートまたは1つの結合されたルートに従っているようでした。 時にはそれも彼を優勝しようとしている少女です。 これまで私が見てきたこのシリーズはすべて、私にセットストーリーの感覚を与えました。 男の子は女の子と出会い、誰もが彼のために落ちるが、最終的に彼は他の女の子よりも「女の子A」で終わるか、または不注意に選ぶことができない。  「アマガミSS」では、あらかじめルートを選んだ後に誰がやって来るのかを正確に知ってから、主人公は他のシリーズと同様にヒロインと接触します。 しかし、ここでは、可能なオプションを明確に記しています。 主人公は頻繁に自分自身に&amp;rdquo;私はこれを行う必要がありますか？&amp;rdquo; または別のキャラクターが「あなたは来るのかどうか？」と尋ねる。 これは脚本の貧弱さと思われるかもしれませんが、主人公が実際に運命よりも自分自身を選択しているという感覚や、風が彼を抱く場所という感覚を与えてくれます。 それは実際にプレイヤーがゲームの中でどのようにプレーするかのように意識的に女の子に勝つ意思決定をしているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、他の女の子たちが特定の女の子を追いかけたときに、他の女の子たちがなぜ戻ってくるかを説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
周りのより良いハーレムの主人公。 彼が消極的になったり信号を見逃したりする瞬間がありますが、彼は私たちの典型的なアニメの主人公としてはほとんど決まりません。 彼は実際にほとんどの時間、女の子の後を追いかけ、いつも彼の愛を告白します。 少女が彼を追いかけているまれなケースでは、彼はその少女の不自然な行動に気付く。 女の子たちはまだ彼の中でもっと面白いですが、彼が注意を払って働いているので、はるかに寛容です。 彼はまた、ファンの奉仕の適切な量を視聴者に与え、比較的合理的な動機を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロインは非常に多様で、それぞれに個性と地位があります。 メインキャラクターは、それらを勝つために異なって行動し、プロセスのあらゆる種類のフェチに耽る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各弧を要約すると、[Name]：[Personality type（Translation）] [Status]  -  [Fetish]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島はるか：ノンキー（ケアフリー）プリンセス - 膝の後ろ
薫棚町：Yancha（ボーイッシュ）ガールバディ - へそ
中田紗：ウチキ（Shy）Kouhai  - 学生/インストラクター、メイド、ロリ
七里愛：Cool（Composed）選手 - フラットチェスト、コスプレ
櫻井リヒコ：Tennen（Airheaded）幼なじみの友人 - 巨乳
あやつじ つかさ： せいじゅん （ぷれ／いんおせんｔ） ゔぁぇぢｃとりあん ー Ｔらっぺｄ いん ろおｍ
かみざき りさ： おせっかい （のｓｙ） Ｓたヶｒ ー のね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰が冗談か？
あやつじ つかさ： つんでれ Ｓぁゔぇ くええん ー まそちｓｔ ｐぁｙ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての女の子は典型的なハーレムのヒロインほど馬鹿ではなく、Ayatsujiを例外として合理的に行動しました。 どんな女の子がいても、あなたの好みに合った少女が少なくとも1人います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの展開は貧弱であり、愛三角は存在しなかったが、ガルゲアニメの適応のために、カメオのような外観は本編を傷つけないので非常に適切であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
すべての女の子はかわいくてきれいで、目に見えるほど美しいです。 背景はまともです。 特に印象的なものは何もありませんが、静かな高校生の雰囲気を盛り込んだ、試したスタイルを試してみました。 素晴らしい構図やカメラの動きのシーンもいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
紺野ひろみ（Sae）を除いて、皆はみんなのように聞こえました。 彼女は恥ずかしがり屋だが、緊張した高音域の声はあまりにも迷惑だった。 伊藤静（はるか）と里里奈（薫）はいつものようにしっかりしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMはやや普通ですが、ロマンチックなシーンによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような青春シリーズのテーマソングは、azusaのOP1「i love」が非常に強いテーマソングであり、OPアニメーションはヒロインをうまく紹介し、自分の性格をポーズでうまく表現した素敵な流れでした。
OP2およびEDも同様に平均以上であり、適切であった。
ED3は、前に征服された女の子達に私たちを反映させる柔らかい歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
「アマガミSS」は、控えめに厳正に処刑された、かなり保守的な青春シリーズです。 主人公にとっては物事がうまく行きませんでしたが、キャラクターの発展は限られていましたが、フラッシング、ぎこちなく苦々しい高校のロマンスをよく描写しました。 偉大なシンプルで心温まるロマンスアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディシリーズは、ロマンスに気を散らさずにかなり面白かったし、とても自然に出た。 それは私がガルグ適応から期待したよりもずっと楽しかった、非常に堅実なシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Amagami SS&amp;rsquo; is based on galge (non-hentai dating-sim) &amp;lsquo;Amagami&amp;rsquo;. The title means &amp;lsquo;light bite&amp;rsquo;, which probably describes the playfulness and cuteness of the heroines (half of them do bite or get bitten). &amp;lsquo;SS&amp;rsquo; is believed to stand for &amp;lsquo;Short Stories&amp;rsquo;. It is the most comprehensive and game-like anime I have ever seen that&amp;rsquo;s based on a dating-sim.      STORY:  &amp;lsquo;Amagami SS&amp;rsquo; is made up of 7 short stories where the protagonist goes after a different girl each time. The heroines are made up of the most common archetypes for galge or moe anime. The reason I say this series is the most comprehensive, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danim3&#34;&gt;Danim3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はその男が好きです。 彼は何か言いたいことをしている時は怒鳴りません。 彼は目標を持っている、彼はそれのために行く。 終わりに誰かが右に突入し、すべての楽しみを台無しにする、陽気な、エトスとソノスと組み合わせられた白髪の5分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターも馬鹿ではありません。 そして、「ちょうど過ぎ去ったことが起こって、最も恥ずかしい瞬間を見るようになった」という愚かな誤解がないので、これは愛の喜劇ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私が最近見たものとは少し違っているので、慣れていくにはしばらく時間がかかりました。 しかし、不平はない。 そして、それは2番目のエピソードでより良くなったと私には思われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はいいですし、音楽はいくつかのアニメのように途方もないです。 声と文字はよく一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、OPとEDは分かりません。 曲がそれほど悪くないときでも、毎回見る価値がない。 しかし、「私はあなたと永遠にあなたを愛しています」とは、実際には何を意味していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danim3/reviews&#34;&gt;Danim3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like the guy. He is not chickening out the time he has to something to say. He has a goa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daru-sama&#34;&gt;Daru-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、彼女のチャンスを得られなかった少女を残念に感じたことがありますか？あなたはここで心配する必要はありません、すべての女の子は彼女のハッピーエンドを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：
ストーリーはとてもシンプルですが、このショーにあなたの魔法を見せてくれることは間違いありません。主人公は愛を恐れていますが、すぐに彼はそれが永遠に続くことはないと気づきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：
私は背景のアートなどにあまり注意を払っていませんが、私はこのアニメアートの欠陥を見つけませんでした。本当に素敵なキャラクターアートと素晴らしい環境の詳細であなたの平均的なアニメアートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字9/10：
文字はシンプルでユニークです。 私が来るのを見ることができないプロットのねじれがあっても、それらのすべてはうまく作られています。あなたは、すべての女の子と簡単に恋に落ちます。
主人公は&amp;hellip;まあ&amp;hellip;まあまあですが、彼の気持ちも本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：
あなたがシンプルなromcomを探しているなら、これは完璧なアニメです。それはあなたに笑顔をもたらし、すべてがそうではないと信じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daru-sama/reviews&#34;&gt;Daru-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever felt sorry for a girl that didnt get her chance?Well you dont have to worry here,ever &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adisins&#34;&gt;ADiSiNS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初の正当なレビューなので、私と一緒に裸をしてください。 さて、レビューに乗りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはあなたの典型的な視覚的な小説の適応ではありません。  Key VN（Kanon、Air、Clannad）やTYPE-MOON（Fate、Tsukihime）などの他のアダプテーションとは異なり、これはオムニバスフォーマットに従います。 それが何を意味するのか分からない人にとっては、それは基本的に別々に言われたいくつかの異なるアークであり、各アークは最終的なエピソードの後に​​再設定されます。 これは、今度は、天上に面白い経験をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オムニバス形式のため、各円弧は異なる方法で扱われます。 キャラクターの性格、ストーリーテリング、ペーシングさえも異なります。 あたかもあなたが別のシリーズを見ているかのように感じさせます。  VNの各ヒロインにもっと集中していたので、私は個人的にこのフォーマットを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：
ストーリーは、典型的な男の子 - お付き合いの女の子に続き、彼らはストーリーの愛のタイプになります。 アマガミSSが目立つのは、各ヒロインのアプローチです。 それぞれのアークは異なる性格のため、それぞれのアークはあなたに異なるタイプのアプローチを提示します。 それぞれのキャラクターとその側面キャラクターに焦点を当てるため、それぞれのストーリー・アークを融合させることができました。 それは、ストーリー自体との干渉を少なくした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
おそらくシリーズのあまり印象的ではない側面の1つです。 芸術はかなり一般的なようです。 あなたには、長い髪の毛の女の子、短い髪の女の子、髪の毛を持った男がいます。 典型的なアニメの特徴は、少なくとも言わなければならない。 しかし、私を捕まえたのは、各キャラクターの髪の色でした。 狂った、非現実的な色はありませんでしたので、プラスになります。 環境は大丈夫でした。 学校、家庭、公園、ビーチ、レストランがあります。 ここには普通のものはない。 印象的なスタジオでアニメシリーズを挿入するのと同じくらい印象的ではありませんが、それは無理です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：
ほとんどのキャラクターのために選ばれたセイウウスは、私がそれらを解釈したやり方と似ているようだった。 しかし、私はこのレビューでは言及しないヒロインの1人に1つの問題を抱えていました（あなたがたぶん私が話していることを知っているでしょう）。 バックグラウンドミュージックもかなりいい感じでした。 それは強制的に見えないほど十分にシーンのそれぞれに合っています。 愚かなばかげた、深刻な深刻だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）：
ほとんどのキャラクター、主にヒロインは、それぞれのキャラクターのアーキタイプの下に置くことができます。 しかし、主人公のジュニチは、それぞれのアークの間にかなり興味深い人格変化を経験しています。 シリーズがオムニバス形式であることを知らなかったら、彼は双極性であったり、人格障害などに苦しんでいたと思います。 側面の文字は1つの弧で見ることができ、次の弧ではほとんど完全に消える。 それは、メインよりも面白そうに思われるいくつかのサイドキャラクターがあると思っていたので、やや残念だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：
興味深い体験を探している人にとって、これはあなたのシリーズです。 異なるアークは様々な物語を提供します。 それはまるで、私が巨大なプラスだと思った別のシリーズを見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）：
私はまず、シリーズを楽しむことはないと思った。 ペーシングは、各ヒロインのための4つのエピソード（そして特別なヒロインのための1つだけ）で奇妙に感じるだろうが、私は各弧のペーシングがいかにうまく感じられたのか驚いた。 いくつかのアークが急いで感じられましたが、それはかなり理解できました。 時には私は弧がとても好きなので、もっと物語を捧げたいと思っていました。 オムニバス形式はまた、アニメシリーズが私からこの評価を得るのを助けました。 私にとって、それぞれのアークは異なるジャンル（ドラマ、コメディなど）とみなすことができます。 それはかなりの乗り物を作成しました。 そして今、最終的に、私はこのシリーズを堪能していたといい、それが終わったのを悲しんでいます。 さようならアマガミSS。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ADiSiNS/reviews&#34;&gt;ADiSiNS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first legitimate review, so please bare with me. Ok, let&amp;rsquo;s get on with the review.    Amagami SS isn&amp;rsquo;t your typical visual novel adaptation. Unlike other adaptations, such as the Key VNs (Kanon, Air, Clannad) or the TYPE-MOON works (Fate, Tsukihime), this follows an omnibus format. For those that don&amp;rsquo;t know what that means, it&amp;rsquo;s basically several different &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;highpriest2500&#34;&gt;highpriest2500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛の三角形があるアニメでは、作家が主人公（MC）を他の女の子と結婚させることを望みます。 あなたはいつかその作家が他の女の子にいくつかのスポットライトを与えることを望む、そのストーリーラインについて幻想を抱いています。 あなたがそのポジションにいるのなら、Amagami SSを見てください！ すべての女の子が自分の話をすることが保証されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはオムニバス形式（私がよく知らないストーリー形式）なので、アニメはさまざまなアークに分割されます。 したがって、1つの円弧が終わるとすぐに、次の円弧は前の物語​​が起こらなかったかのように始まります。 あなたが物語アークの周りを飛び越えることができるので、Rihokoの弧から始めると、いくつかの線を見逃していると感じることなく、森島の円弧を簡単に拾うことができます。
アマガミSSの一般的なプロットは、クリスマスイブで心が壊れた後に、男性のリードジュニチに従うことです。 そこから、彼は結局6人の異なる女の子に会うでしょう。 オムニバスのフォーマットを素晴らしいものにするのは、それぞれの女の子が自分の話をすることです。 だから、あなたが女性のリードの1つを好むと分かったら、あなたは直接彼女のエピソードにスキップすることができ、あなたはものを見逃していないだろう！
アニメがうまくいったことがわかったのは、各話のアークが女性の鉛の性格によく調和しているということでした。 例えば、司の物語の弧では、彼女は階級の大統領なので、物語は純一を中心にして責任を果たし、その行動を通じて塚砂に近づく。 これは間違いなく、アマガミSSの作家がうまくいったエリアでした。
このアニメが落ちたところはユーモアだった。 性的妄想、参考文献、ファンサービスがあります。どこにでも名前を付けることができます。 実際には、アニメはあなたの顔を恥知らずに揺さぶっているだけです。 あなたが見ている最初の数回のエピソードではかなり陽気ですが、最後の弧に達するまでには穏やかになります。 しかし、あなたがこれらのことに取り組んでいるなら、あなたはそれぞれのエピソードがとても面白いと感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは本当にうまくいった。 私は特に、各シーンの背景が好きだった。 彼らはそれらに多くの詳細を入れました。 また、それぞれの女の子は美しく描かれています。 それぞれがユニークなスタイルで描かれているので、好きなところに描かれている人物を確実に見つけることができます。 私は特に彼女の比率が本当に上手く描かれ、顎の長さの髪が基本的に私を勝ち取ったので愛七崎のキャラクターアートが好きだった。 ボディの比率は、各キャラクターにとって間違いなくよく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのオープニングバージョンは私の好きなオープニングのいくつかです。 私はそれぞれがどのようにソフトバラードであるかが大好きです。これは本当に各エピソードでロマンスのために私を育ててくれました。 彼らはすぐにiPodに着きます。 アマガミSSのもう一つの特徴は、各キャラクターがその声優によって歌われた自分のエンディングを持っていることです。 私はそれがかなりクールだと思った。 オープニングテーマやエンディングテーマ以外にも、アニメの音楽は壮観ではありませんでしたが、どんなに目立つものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの各女性リードは、特定のキャラクターの性格を表しています。 それはあなたがどのキャラクターがどれであるかについて混乱しないので、非常に良いことです。
登場人物の順番に各キャラクターを素早くランダウンします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の夢の女の子、森島はるかは、最高の身体的特徴を持っています。 その結果、ジュニチは彼女とたくさんの厄介な瞬間を迎えます。 私は間違いなく彼女のエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田中薫 - 「幼なじみの友人」の原型に近いが厳密にはそうではない。 ジュニチは中学校で会って以来、友人だった。 強烈な性格なので、彼女は男の最高の女友達になることができますが、彼女は簡単に友人ゾーンにすることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sae Nakata  - 恥ずかしがりながらかわいい女の子。 私は特にこのキャラクターの種類が好きではないので、私は彼女の話の詳細には入っていません（これは私の意見ですので、この種のキャラクターが好きならば、セーは6人の女の子からあなたのお気に入りになるでしょう！  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はかなり寒いですが、私たちは徐々に彼女の個性が暖かくなるのを見ています。 彼女の私の好きな面は、ジュニチが変態だということを恐れることなく述べていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;櫻井亮子 - 彼女は「幼なじみの友人」のアーキタイプです。 彼女はちょっと太っているので、ジュニチの気持ちを見つけながら彼女の体重を減らすことが話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾辻司 - 男の夢の女の子の他のバージョン。 彼女は野心的なリーダーであり、外見を持っていますが、彼女の欠陥もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Ayatsujiのアークは最高の物語です。 その理由は、ジュニチと彼女の間には、多くの緊張感が起きていることです。 私は彼女がこれらの上級生の中から最高のキャラクター開発を得ると言うでしょう。 その結果、彼女のロマンスの物語はあなたの心の弦を引っ張るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのサポートキャラクターがあります。主なものは、梅原、純一の親友、そして宮井淳一の妹です。 キャラクターの育成はあまり見られませんが（ミヤは自分のアークを手に入れますが）、シーンに入るたびに見守ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスジャンルの大ファンとして、私はAmagami SSを楽しんでいたことは間違いありません。 私はしばしば特定の状況で自分の頭を撫でたり、ちょうど女の子のためにジュニチが落ちたのか疑問に思っていましたが、私は弧の後に別のロマンチックな物語を体験できることを知り喜んでいました。 作家たちが愛の物語全体を開発するために4つのエピソードしか持たなかったことを考えると、彼らは本当に良い仕事をしました。 それらに小道具！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、アニメでロマンスがどのように取り組まれているのか、出演しているベテランのロマンス・ウォッチャーを探している新しいアニメ・ウォッチャーにとっては良いスタートだと思います。 ロマンチックな物語で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは私の承認の切手を持っています。 それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. あなたが不思議に思っていたなら、Amagami SSの女の子のランキングです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;１。 つかさ あやつじ
２。 あい ななさき
3.森島春奈
3.薫棚町
５。 りほこ さくらい
６。 さえ なかた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは誰ですか？ お知らせ下さい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/highpriest2500/reviews&#34;&gt;highpriest2500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In anime where there&amp;rsquo;s a love triangle, you wish that the writers made the main character (MC) end up with the other girl. You fantasize about that story line, hoping someday the writers will give the other girl some spotlight. If you do find yourself in that position, watch Amagami SS!! You will be guaranteed that every girl gets her own story.    Amagami SS is in the omnibus format (a story format that I&amp;rsquo;m unfamiliar with) so the anime is divided into different arcs. So, as soon as one arc ends, the next arc begins as if the previous story never occurred. What&amp;rsquo;s also cool is that you can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近はアニメ化されているビジュアル小説がたくさんありますが（今回はそうだと思います）、この間に多くの人が失望しているようですが、アマガミSSは失望しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：主人公の立花淳一が、クリスマスイブ中にデートが表示されないときに心が壊れてしまう話が始まります。 早送り2年と純一は、高校2年目のちょうど2年目です。 このアニメはオムニバス形式ですので、それぞれのキャラクターが自分のアークを取得するので、私はすべてのアークを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島はるか（8.5 / 10） - この弧の始まりで、私たちの主人公橘淳一は、森島はるか先生のために落ちる。 この二人は友人になり、ジュニチは拒否されるために彼女に告白する勇気を奮い立たせます。 しかし、これは彼を止めることはありません、これらの2つは近くになり、Junichiは再び試して、彼は再び拒否されますが、今度は良くなるようです。 春香と純一は、一緒にクリスマスを過ごし、とても感情的でロマンチックな結末になります。 この弧は、（オムニバスの形式のために）やや急いで感じられましたが、本当に楽しいです。 私は本当にその発展を感じることができた。 それは全く強制されていないようでした。 もちろん、このカップルを見て楽しかったです。 エンディングは本当にうまく実行され、感情的でロマンチックで、本当に動いていました。 この弧は1つか2つの問題を抱えていましたが、時には開発が不自然に感じられましたが、全体的にはこのアークはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の性格に関しては、私は彼女が非常にユニークであり、あなたがシリーズで見る平均的な女の子のようではないので、彼女が本当に好きだった。 彼女は明るい人格を持ち、かわいいものが好きでとても奇妙です。 彼女が違っているし、彼女がとても愛らしいので、私は本当に遥が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田中薫（8月10日） - この弧は、2人の悪い友達が普通のことをやっている時から始まります。 薫は問題に直面し、そのために学校を飛ばし始める。 すぐ後、純一郎は彼女のことをこのように考えることをやめることはできません。 彼は仕事中に彼女を見て、何が起こっているのかを彼女に伝え、ジュニチは彼女を慰めて、彼女の状況を解決するのを助けます。 彼らは本当にロマンチックなエンディングが起こるクリスマスの日に行きます。 多くの点で、この弧は最後の弧とは異なり、それはその悪化を意味するものではありません。 この弧の感情は、私がこの弧でそれほどの発展を感じなかったけれども、最後のものよりも自然だった。 最後のアークのようにそれはそれを見ていました。 結末は私に大きな影響を与えませんでしたが、決して悪くありませんでした。 弧はそれほど少しの開発（ほんのわずか）のように感じ、エンディングはそれほど良くはありませんでしたが、この弧は素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;薫は本当にクールな人格を持っていて、友達になりたい人のようです。 私は彼女を本当に気に入った。 彼女は遥のようにユニークではないが、彼女がユニークではないという理由だけで彼女が良いキャラクターではないというわけではない。 彼女は、彼女の公平な分け前を持つ好きなキャラクターで、本当にそれがあなたが本当に求めることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sae Nakata（7/10） - この夏は、淳一との会合で夏に始まり、以前に落とした硬貨財布を返す。 その後すぐに彼は仕事をしたいと思っているが、彼女はあまりにも恥ずかしがり屋であるので、彼女を養成することに決めた。 ナレーターは実際にこの弧を助けてくれるだけではなく、全体的にはこの弧に描かれた発達の量が満足できるものであったため、まだ良好でした。 彼らは一緒に多くの時間を過ごすと、彼らが一緒に過ごす時間が長くなればなるほど、彼らはお互いになる。  Saeが仕事を得た後、彼らはクリスマスフェスティバルで彼らの学校のベストカップルコンテストに入ることを決めた。  2位入賞後、VIP席で映画を見ていた賞品を使用します。 ここでロマンチックな結末が行われます。 アークを通って、皮肉な発言をするナレーターもいます。 私はこの弧に大きな問題があった。それはナレーターだった。彼は面白いよりも迷惑だった。 この弧にはかなりの量の開発と恋愛がありましたが、ナレーターのために真剣に受けられない部分がありました。 エンディングはうまくいっていたし、遥香のエンディングほど良くはないが、それでもまだうまくいっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は恥ずかしがり屋のキャラクターですが、彼女は少し一般的に見えますが、それでも問題はありません。なぜなら彼女はまだ品質があり、彼女もかわいいからです。 しかし、何も本当に彼女のことを気にしていなかったし、彼女の声は迷惑になりますが、それはあなたの耳を傷つけるほど悪くはありません。 偉大なキャラクターではないが、彼女は悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ai Nanasaki（8.5 / 10） -  JunichiがJunichiを怒らせる公園でAiと偶然出会うと、弧が始まります。 その後、彼らは偶然に会合を続け、友人になる。 しかしそれ以外に、この弧は素晴らしかったです。 ジュニチは、数学や弟など多くの問題で愛を助けます。 物語が進むにつれ、愛は純一に感情を持ち始める。 しかし、後の愛は悲劇的なニュースに直面しているが、準一は彼女を慰めている。 クリスマスフェスティバルの後、愛は純一を彼女の秘密の場所に連れて行って、本当に感情的でロマンチックなエンディングをします。 この弧は感情で満たされ、他の弧よりも発展しているので、残りの弧とは異なります。 エンディングも本当に動​​いていて、アークを終了するには美しい方法だと思う。 また、気候が気になるエンディングだけではありませんでした。 しかし、このアークは少しペースが速すぎて、最後のエピソードの半分がフィラーになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に愛を好きだった。 何らかの理由で私はただ彼女に付き添ったが、私は理由を知らないが、私はしなかった。 私はそれが彼女の性格のため、またあなたが苦しむのを嫌う人のひとりだからだと思います。 彼女はたくさんの資質を持っていて、とてもかわいかったです。 なぜか分からないけど、私はこのアークを見ているときに彼女に付き添っているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;櫻井亮子（6/10） - この弧はちょっと違って始まります。リホコはすでに純一を愛しています。 学年が進むにつれて、友人たちはこれを認識し、霊子と純一を一緒にしようとするが、それはほとんど成功しない。 私は何か別のものに行くためのクレジットを与えるだろうが、私は彼らがそれをやったはずだとは思わない終わりに また、リホコは、ジュニチが彼女を応援してくれると言っている別の食事に行くことに決めました。 しかし、来年には2人のティークラブ会員が卒業し、リホコさんは新会員を募集しています。 ジュニチとリホコはいっしょに行き、卒業の日が近づくと終わりを告げる。 まあ、この弧は間違いなく別のものに行きましたが、私はそれがうまくいったとは思いません。 私はアークが悪いとは言わないが、なぜ壊れていないものを修正するのか。 このアークを遅く感じさせて、何も起こっていないように感じさせるロマンチックな発達はありません。 私は時々この弧を通して自分自身を強要しているように感じました。 結局、私は非常に満足していないと感じ、私は最も少なく言うことには失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、リホコは悪いキャラクターではなかったが、彼女は彼女のクオリティーもかなり分かち合っていた。 彼女は無邪気で、ほとんどの時間彼女は幸せです。 また、彼女はほとんどのアニメの女の子が持っているように見えるスーパーモデルのボディを持っていません。 全体的に私は彼女が良いキャラクターだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾辻司（9月10日） - クリスマスフェスティバルとジュニチの準備が始まったのは、驚いたことにボランティアの援助で始まります。 しかし、途中のどこかで、純一は本当に司の人を見つけます。 私たちが進むにつれて、二人は近づくが、道のどこかで司が変わる。 ジュニチはそれについて熟考しますが、彼はそれを解決しています。 私たちは美しい結末を与えられます。 うわー、この弧を見た後、私は言葉を残しました。 真ん中にはこの弧が混乱しているように見えましたが、結局はすべてが結びついていました。 これは、実際には最も深い弧であったと思います。なぜなら、他の岩はほとんど直線的ですが、この弧の背後にはより深い意味があるからです。 結末は美しいケーキのアイシングだけでしたが、このアークでは何の質問も返されませんでしたが、このアークは素晴らしいものでした。 この弧は私を満足させるのに十分ロマンチックだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかさもとてもうまくやっています。 私は彼女が他の人に彼女の本当の自己を見せない方法を愛し、純一にそれを示すだけです。 もちろん、ツカサの両サイドは素晴らしく、好きです。 彼女の性格は本当にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純一は弧ごとに変わっていくようだが、彼はすべて変態している。 彼はやや奇妙だけど、私は彼に問題はないし、全体的に大丈夫な主人公だ。
他にもたくさんのサイドキャラクターがありますが、ミヤを除いて言及する価値はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）：アートワークはかなり平均的であり、それについては償還するものはほとんどありませんでした。 それは悪くはなかったが、同時にそれは私にも怒らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：オープニングとエンディングはともにとても良いものでした。 私はいくつかのエンディングが他のエンディングよりも好きでしたが、全体的にはとても良いものでした。  VAはまた、文字を正しく表明しました。 ここには本当の不満はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：私は本当にAmagami SSを楽しんだ。 私はいつもそれを見るように動機づけられました。 また、私はオムニバス形式をどのようにしたのが好きなので、すべての女の子とロマンスを見ることができます。 それはハイライトとローライトを持っていたが、私はこのシリーズを見て楽しんでいた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アマガミSSはロマンスが好きならオマージュフォーマットなので、おそらく試してみる価値があるかもしれません。主人公が特定の女の子を選んでいないと怒ってしまいます。 ほとんどの視覚的な小説の適応（私はそれが視覚小説であることは間違いないと思う）は、今日はあまりにも良いとは思われないが、Amagami SSは例外である。 全体的に私は本当に良いシリーズをピックアップする。 読書に感謝します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s a lot of visual novels (at least this is what I think it is) being made into anime these days a lot of them around this time seem a bit disappointing but Amagami SS does not disappoint    Plot: The story starts of with the main protagonist Junichi Tachibana who gets his heart broken when his date doesn’t show up during Christmas Eve. Fast forward two years and Junichi is just a regular second year in high school. This anime is in an omnibus format so each character would get there own arc, so I’m going to review every arc.    Haruka Morishima (8.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - At the beginning of this arc our protagonist, Junichi Tachibana falls for a senior named Haruka Morishima. These two become friends and Junichi manages to muster up the courage to confess to her, only to be rejected. However this doesn’t stop him, these two become closer and Junichi tries again, he gets rejected again but it appears to go better this time. Haruka and Junichi then spend Christmas tog &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thumpz99&#34;&gt;thumpz99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはあなたの伝統的なリニアアニメではありません。 それは同じ男性の主人公橘淳一と同じ時間枠で特定の女性と物事がどうなったのかを示したアークの中に配置されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは同じ人（男性）が同じことをしているのを見るのが好きでない限り、「オムニバスフォーマット」の誇大宣伝を信じてはいけません。 はい、女の子は異なった特性を持っていますが、男はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアマガミSSを好きになりたかったです。 ストーリーのロマンス面は面白いフルシーズンに向けて作られていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはとても良かったです。 よく描かれたキャラクターの鮮明な感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な問題は、第17話の終わりに、私はもう同じ事をやっている同じ人をもう見たくないということです。 キャラクターがあまりいないこのキャラクターを見るのはとても面倒でした。別の8つのエピソードで同じshtickをやっているのを見ていると、私の脳は小さなボールになって白い旗が突き出ていました 「お願い！ いいえ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのファンファーレと素晴らしいレビューの後、私は本当に試してみました。 私は実際にそれを私の「ホールド」リストに約2ヶ月間置いてしまった。 私が今日そのリストを見るために戻ったとき、私はそれを落とす時であると決めました。 私は何年もの間、恐ろしいアニメシリーズを終わらせましたが、この1分をもう一度強制することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが好きだったと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分あなたはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエピソード6または7の周りに自分自身を見つける必要があるかどうか疑問に思ったら&amp;hellip;しないでください。 ちょうどそれをドロップし、別のアニメを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201028&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thumpz99/reviews&#34;&gt;thumpz99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is not your traditional linear anime. It is arranged in Arc&amp;rsquo;s where they show how things &amp;lsquo;could&amp;rsquo; have gone with a specific female during the same tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andristian&#34;&gt;Andristian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはロマンチックなロマンチックなハイスクールアニメで、2年前にクリスマスに亡くなったときに胸が壊れていた立花純一さんの話を聞きながら、ここを少しでもユーモアにしています。 したがって、彼は自分の気持ちと、別のクリスマスを単独で過ごさなければならないのではないかと心配している。 幸いにも彼のために、高校にはすぐ近くにたくさんの女の子がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは25のエピソードで構成されており、ジュニチが別の女の子と関わっていくために、それぞれ異なる道につながるストーリーアークに分かれています。 全部で6人の女の子がいて、それぞれが4つのエピソードの間に純一と深い関係を築きました。その後、すべてがリセットされ、別の話の弧から始まります。 最後のエピソードは、それ自身の弧のようなもので、2年前に私たちの絶望的なロマン主義者が立ち上がった理由など、いくつかのことを説明するために主にそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの見方は、いくつかのエピソードが他のエピソードよりも優れているかもしれないし、ストーリーアーク全体が個々の視聴者にとって正しいか間違っているかもしれないので、不安定な経験になるかもしれません。 私はそのほとんどを楽しんでいましたが、ここにはいくつかの浮き沈みがありましたが、最終的には、それぞれの物語について特にどのように感じたのかがわかりました。 このように、私はあなたにそれぞれの弧を詳しく見て、なぜそれが好きか嫌いなのかを正確に説明します。 しかし、私の個人的な意見は残っていますが、一部の人が全体的に異なった視点を持っていると確信しています。 さあ始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのマイナーなスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はるか もりしま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリーアークは非常に素晴らしい方法で始まります。私はこのアニメにはあまり期待していませんでしたが、私は最初のエピソードに完全に魅了されました。 それはとても面白いものでしたし、カジュアルなレベルで物事を維持していたので、簡単で楽しい経験でした。 森島はるかについて、彼女は最後の年であり、準一の高校で最も人気のある女の子の一人と考えられています。 私が言ったように、この物語は良いスタートを迎えましたが、コースを通して、私はそれによってますますオフになったように感じました。 まず第一に、奇妙なフェチを含むシーンがありますが、それはややかわいいですが、厄介な気持ちになり、最終的にはそのエピソード全体がバランスを失ってしまいます。 それから、春香の性格、つまり敏感でないマナーがあり、時にはジュニチを扱う方法は、彼らの「ラブストーリー」全体に多くの信頼性を与えません。 しかし、弧の終わりの10年後のシーンは素敵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;薫棚町&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリー・アークよりもはるかに優れていますが、これはリードの関係とそのコース上のいくつかのドラマの間に良い進歩感があり、物事を面白く、より感情的に関与させます。 ジュニチの幼なじみの一人、田中薫さんは同級生で、ウェイトレスとしてアルバイトをしています。 物語が進むにつれて、彼らの間には良い発達感があり、最終的なエピソードは少しでも急いで感じても満足のいく結論を出します。 純一と薫の間の化学も素晴らしいですし、彼らの相互作用はとても楽しく、しばしば良い笑いを伴います。 シリーズのより良いストーリーアークの一つ、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さえ なかた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、ジュニアの妹、宮の仲間の中学生、中田さん。 ジュンイチと彼女が一緒に過ごす時間が長いのは、ジュニチがソーシャルスキルを向上させるために決定したからです。 彼女の声が多くの人が実際に迷惑に思っているのを見ても驚かないでください。 セの人格を楽しむ人にとっては、これは本当に素敵な弧であることが証明されるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あい ななさき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女とサエと同年代の別の友人、藍七崎は学校の水泳チームの一員で、ジュニチとの最初の出会いは彼女を変態と呼んでいる。 愛の人格は他の多くの女の子とは違って、簡単に好きで、ジュニチとの関係は自然で楽しい方法で発展しています。 残念なことに、このアークには、このアニメに収まらない奇妙な瞬間を作り出す遊園地への旅行を含む、奇妙なものがいくつかありました。 それにもかかわらず、愛の弧は楽しいものであり、特に終わりのために私のお気に入りになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りほこ さくらい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜井理穂子は、ジュニチの友人の一人ですが、その関係は長年にわたって最小限であり、主にカジュアルなレベルで開催されています。 この弧の大部分は、リホコが食べ物を食べようとしているときに、異常に大きな食欲と戦います。 リホコとジュニチが実際に一緒になっているわけではないので、最終的なエピソードでさえも、私にとっては、このアークははるかに面白くない、特に実際には何も起こらないと考えている。 ロングラン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかさ あやつじ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偶然にもそうでないにしても、最後の物語のアークは、私が最も期待していたものです。アニメが進んでいく中で、綾辻司はかなり興味をそそられていました。 残念なことに、この1つは、ツァカサが実際に2人の人格を持っていて、本当の人物が極端なツンデレの性質を持つことが明らかになったときに、驚くべき方向を向いた。 アークは面白かったとは言えませんが、それは本当にありました。そして、終わりは十分に満足していました。特に10年後のシーンを見せてくれました。しかし、司の突然の人格変化は、 残りの弧については、 それでも、それはシリーズ全体で最もよく行われたアークの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終エピソードと終了コメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、もう一人の女の子、上崎理沙が、20年前に開発したちょっとしたストーリーアークと、ジュニチが2年前に起き上がった理由を説明しています。 私はこのエピソードに向かってほとんどぬるぬるであったが、シリーズの終わりにはややいい加減だった。 しかし、リサの行動は、彼女のために根を張ったり、彼女に似ていたりするのが難しくなってしまったが、純一はそれに全く問題はなかったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、アマガミSSはかなりいいアニメになって、本当に楽しい経験ができました。 私は、すべてが非常に速く発展し、新しいストーリーアークが常に新鮮な空気の息を吹き込むようになるので、それは非常に中毒性があることがわかった。 ビジュアルレベルで、アマガミSSはすばらしい。 芸術は非常に合っており、アニメーションはとてもうまくいっています。 これはあなたのお気に入りのものを呼び出すことに終止符を打つことはありませんが、それでも見ておく価値のあるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andristian/reviews&#34;&gt;Andristian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is a lighthearted romantic high-school anime with a little bit of humour here and there, telling the story of Junichi Tachibana, who had his heart broken two years ago on Christmas when he got stood up by his date. Therefore, he has a hard time opening up to his feelings and fears that he will have to spend another Christmas alone. Luckily for him, there are plenty of girls in his high school that he will soon get close to.    This anime consisting of twenty-five episodes is divided into story arcs, each leading to a different path for Junichi as he gets involved with different girls. There are six girls in total, each developing a deeper relationship  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flipside101&#34;&gt;Flipside101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はゲームをプレイしたことがないので、このレビューはこれまで見たエピソードに完全に基づいており、すべてを見てからこのシリーズを見ているかもしれません。 そのことを念頭に置いて：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
典型的なハーレムのような物語で、さらに典型的な男の子は厄介で、恥ずかしがり屋で、女の子と一緒に出かけようとするのではないかと心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの進行は、私の意見では最高ではないが、特にこのアニメが短くなる場合は、異なっている。 アニメは、いくつかの章がある異なるグループに細分されています。 これらのグループは、主人公が遭遇する異なる女性である。 良いアイデアのように聞こえるが、本当はそうではない。 私の意見では、それは全体のプロットの進行の流れを混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
平均。 線は柔らかく、色はあまりにも鮮やかでなく、鈍い。 キャラクターの顔は、中空の目を見せないゲートキーパー（かなり古いアニメ）を思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私が思っているBGMはうまく実行されています。 それはまだ気分を助けるためにそこにいる間、状況に圧倒されていません。 私はそれが好きです：微妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
うーん&amp;hellip;時には私は本当に彼の無能さのために純一を殴るつもりです。 しかし、再び彼が率直に言えば、それは現実のシリーズのようになります。 まれな時期に、彼は女性のために良い試合をしていますが、予期せぬ事態で彼がそれをするので、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってツサカは空襲です。 真剣に、あなたを好きな少年と犬を比較すると？ どこにいても、何の理由もなく彼に飛び乗る？ 彼女が人気があるのと同じくらい、彼女は彼女よりももう少し成熟している必要があります。 彼女の人気は少し頭を膨らませたに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字については、導入されているものの、完全には開発されていないもの、導入されていないものがあります。 私はあなたに言い聞かせます、読者は後のもののために何を言うべきかを決める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
どういうわけか、私はあまりにも私の人生の一部のように感じるが、それはすべての良いと良いです。 あなたが超チーズなラインからの時折の笑い、またはランダムな出現をしたい場合は、それは良いアニメです。 地獄、それは私が仕事の後にリラックスするのを助けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それはかなりいいアニメだが、もちろんそのジャンルは、放送業界でさえ、アニメの中で最も過度に使われているジャンルの一つだが、ちょっと、それはうまくいく。 私はそれが大きな可能性を持っているとは思わない。 あなたがそれを見ることを望んでいれば、そこにあるアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flipside101/reviews&#34;&gt;Flipside101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of, I never played the game so this review is based completely on the episodes I&amp;rsquo;ve seen so far, and I might have a different view of this series after seeing all of it. With that in mind:    Story:   Typical harem-like story, with an e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r2j&#34;&gt;R2J&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クリスマスイブに心が壊れた若い男がいる話。 彼は6人の候補者との愛を見つける機会がもう1つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードだけを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出会い系ゲームに基づいて、私はいつもの出会い系のアニメアダプテーションスタイルに従います。 しかし、私が見るものははるかに異なっています。 メインの男が女の子を1人選ぶと、エピソードの弧が現れます。 別の女の子、別の弧。 特に女の子がガールフレンドになる可能性が高いときは面白い使い方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のアダプテーションでこれを使用すべきだと言えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はとてもいいですし、キャラクターの種類が複数の弧の良い理由になります。 真剣に、男は女の子を1人だけ選ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、このアニメは楽しくてうまくいけば失望しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R2J/reviews&#34;&gt;R2J&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A story where a young man who heart was broken on Christmas Eve. He has one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terkhev&#34;&gt;Terkhev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSを推薦するとき、私はしばしばそれからの単一のルートがほとんどのフル12/24 epsロマンスアニメよりも良いと言います。 そして、私がそれを言う時、私は真剣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
一見特別なことはありません。 学校の設定、超電力、ライバル、または世界を救う 純粋な高校ロマンスです。 この設定に個性を与える唯一のものは、概要で述べたように、2年前のクリスマスの日に主人公の背後に立ち上がったということです。 悲しいことに、この部分は十分に洗練されておらず、主にストーリーに大きな影響を与えないフラッシュバックに使用されます。
アマガミの話は、平均的な学校のロマンスから何かに変わるものが、いわゆる「オムニバス形式」です。 各ヒロインは4つのエピソードを取得し（さらに2つの続編で）、その後ストーリーがリセットされ、異なる女の子で終わる主役につながる異なる「ルート」に従います。 何人かの人がそれを嫌うのは分かっていますが、私の意見では、OmnibusのフォーマットはAmagami SSが最高の（もう一度imho）ロマンスアニメの一つになったからです。
それぞれの少女のためにエピソードをあまりにも少なくしすぎても、それを急いではいけないかどうか尋ねるかもしれません。 それは、物語のいくつかの部分が少し遅くなり、同じ時間を複数回繰り返し、複数の視点からいくつかの出来事を見せていることがそれを補うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド
アートになると、キャラクターデザインはアマガミSSが輝く場所です。 すべての主要なヒロインは本当によく描かれ、ディテールに注意を払います。 背景も堅実です。 一方、アニメーションは良いかもしれません - それは悪くないだけでなく、特別なものではありません。
音についてはあまり言わない。 オープニングとエンディングは素晴らしく、本当にフィッティングですが、このアニメの音楽以外は言及する価値のあるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
明らかに最も重要な部分です。
私たちの愛する主人公ジュニチから始めましょう。 ジュニチは、複数の女の子（主にハーレム）とのロマンスに焦点を当てたアニメの通常の男性主人公とは異なり、性格を持っています。 彼は他の内向的な人ではありません - 彼はかなり偏心して狂っているかもしれませんが、自信がありますが同時に「正常」です。 彼のキャラクターのさまざまな側面がどのように異なったルートで表示されているかも興味深い - 微妙だが目立つ。
アマガミSSのヒロインも面白いキャラクターです。 彼らのそれぞれは非常に異なっていて、あなたが一見すると思う以上に共通の特性を持っています。 明らかに、私はストーリーのセクションで言及したものと同様の問題があります。適切なキャラクター開発のために少女1人あたり4エピソードですか？ はい、そうです。 単一ルートを見ていると不満足になることがありますが、ストーリーの場合と同じように、すべてを見ることで、複数の状況でキャラクターを見ることができます。 文字を知るこの方法は、驚くほど効果的で楽しい方法です。
注目すべき人物としては、すべてのイムトキャラクターの中で最高のものがあります - 美人 - かわいい、楽しい、そして実際の姉妹、近親相姦のない（良い、悪い）ものはありません。 梅原 - ソリッド「親友」のキャラクター。 そして、物語についてのいくつかの質問に答える隠されたヒロインもいますが、悲しいことに彼女（イホ）に値するほど注目を集めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
それは簡単です。 オムニバスのフォーマットが気にならないなら、それを気に入るはずです。 もしそうであれば、あなたはそれを憎むでしょう。 同じ設定で複数の短いロマンスを見ることは意外にも楽しいことです。 ルートは視聴者の全期間にわたって注意を喚起するのに十分なほど短く、各ルートのどこかに存在するすべての女の子を結びつけるだけで、完全なアニメとして楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terkhev/reviews&#34;&gt;Terkhev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When recommending Amagami SS I often say that single route from it is better than most full &lt;sup&gt;12&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;24&lt;/sub&gt; eps romance anime. And I&amp;rsquo;m serious when I say it.    Story  At first glance nothing special. School setting, no superpowers, rivals or saving the world. It&amp;rsquo;s pure high school romance. The only thing that gives this setting some individuality is, as mentione &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chocosword&#34;&gt;Chocosword&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、私がそれを見なければならないかどうかを決めることができなかったアニメの一つです。 いくつかのエピソードを見た後、私はそれがすばらしかったと言わざるを得ない。 あなたはおそらく、アマガミSSは、ちょっとしたもので退屈だと思ったかもしれませんが、そうではありません！ あなたの退屈なベータの主人公と女の子のために主人公のために落ちる理由は何もありません。 私がアマガミSSを見ることをためらった理由の1つは、デートゲームに基づいていたからです。 私はゲームが良いアニメになるとは思わなかった。 立花純一の何が期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、プロットは素晴らしいです。 各弧はそれ自身の意味で重要です。 あなたは幼年期の友人の傾向を知っていますか？ 彼らは子供の頃の友人に勝つようにして、それを見栄えさせるようにあなたのお尻を賭けてください。 私は弧を説明することができたと思ったが、それは長くなるだろう。 アークは実際の生活の中で関連することができ、いくつかのユニークな予兆を持つことができます。 ロマンスはアニメを通して素晴らしいです。 私はこれが短く整理されているので、これが私のお気に入りの一つだと私は信じています。 現時点では、私は本当にロマンスでアニメを見ることができず、10回以上のエピソードで関係を築くことができます。 彼らが悪いと言っているわけではありませんが、もっと知りたいです。 アニメに独特の感情を感じたドラマもあります。 劇的なアプローチは、ある面では良いですし、アマガミSSはそれをうまく演奏しました。 スタッフは、各アークの他の女性の主役に何が起こっているかを見ることができるようにしました。 各アークは別のパラレル宇宙なので、それはかなりユニークです。 私にとって、あなたが文字に言及するなら、あなたは主人公の間にいくつかの相互作用を示さなければならないでしょう。 ハイライトされた文字を残すだけでは奇妙です。 各円弧にはユニークなアプローチがあります。 たとえば、独自のナレーションを持つものもあれば、 いくつかは独特の概念を持つかもしれません。 少女たちは幾分かわいそうに彼のために落ちると思うかもしれませんが、私はあなたがそれが偽りではないことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのほかに、キャラクターの開発は素晴らしいです。 これの例は、恥ずかしがりの少女と少年です。 特にあなたがクリスマスイブであなたのデートを待っていたのに、その人は現れません。 それが私に起こった場合、私は決して誰にでも私の心を開くことはできません。 それゆえ、ジュニチは、それぞれの弧の中に彼の性格を築く独特の方法を持っています。 私がアマガミSSについて気に入っているもう一つのことは、スタッフが彼のキャラクターに合っていない通常の変化から劇的に変化させないということです。 女の子が明らかに恥ずかしがり屋であるので、アニメに恥ずかしがり屋を持つことは作図と開発を構築するのが難しい。 アマガミSSはこれにすばらしいアプローチをとり、結び目を結ぶことができました。 それぞれの女の子はそれぞれ独自の洞察力を持っています。 これは出会い系のゲームに基づいているので、類似の性格とアプローチで女の子を持つのはかなり厄介です。 提起されたフラグはスマートで完璧に実装されました。 純一はとてもスムーズだと言えるでしょう。 アマガミSSを通して、純一は偉大なキャラクターです。 誰もが負うことのできない最悪の気持ちの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオは素晴らしいです。 それは非常に詳細です。 オープニングは私のお気に入りの一つです。 歌詞はキャッチーで、アニメーションは良いです。 歌詞の翻訳は、愛の歌のためにかなり良いです。 別の大きな部分は、各アーチの終わりが主な女性の主人公によって歌われるということです。 それはまるで爆笑のようです。 エンディングの歌詞がよく載っていて、それを歌った女性の主人公の感情が描かれています。 これの一例は、クラスメートでいっぱいの教室にシーンがある場合です。 他の人が話すのを聞くことができます。 これはシーンを記述し、シーンを明るくするため重要です。  OSTはアニメにうまく収められている。 音楽は素晴らしいですし、特定のシーンを強調しています。 素敵なシナリオと共に楽しい音楽を聴くのはいいですね。 音楽で一番好きなものはピアノで、美しいピアノ演奏をしています。 音楽や映画はショーで重要な役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートのスタイルは2010年に良いです。私は、このアニメは、アートよりもプロットとオーディオに焦点を当てていると思います。 アートスタイルは悪くないが、それは優れていない。 アニメーションは、背景などとともに詳細に記載されています。 全体的に、それはきれいで、ポテトのようには見えません。 アマガミSSは2010年に作られているので、それを近代アニメ（2012〜2013）と論ずることはできません。 私は非常に真剣にアートを取ると、私はひどく描かれた文字や悪い色でアニメを見ることができません。 私はアートがまだある意味で美しいと言うことができます。 私がアマガミSSを放映中に視聴し、放映アニメと比較した場合、それはトップに近いでしょう。 芸術に加えて、我々はアニメーションを持っています。 アニメーションはかなり良いです。 触っていると感じる美しいイベントがあります。 素晴らしいカメラアングルなどがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、結論に達しました。 私はこのレビューで弧を説明すべきだったように感じましたが、やはり長すぎるでしょう。 私はすでに3つのアークを説明していましたが、私はそれらを消去することに決めました。それは私が人生との関係で自分の意見を書いているように感じるからです。 私の意見を書いているのは間違いありませんが、アマガミSSが偉大なアニメであり、私のポイントを追加する理由を打ち明けたいと思います。 ロマンスは確かに素晴らしいです。 いい男が必ず失敗するとは思わない。 私はこのレビューをAmagami SSを見て楽しんでいたのと同じくらい楽しんだ。 続編があることは本当にうれしいですが、私はこのレビューを書くのを止めて時間を取らなければなりませんでした。 このレビューを面白くていいと読んだら、Amagami SSを見て楽しんでいるでしょう（その逆）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSを見ながら何を期待しているのですか：&lt;a href=&#34;http://imgur.com/a/0SbqD&#34;&gt;http://imgur.com/a/0SbqD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101945&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chocosword/reviews&#34;&gt;Chocosword&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is one of those anime where I couldn’t decide if I should watch it or not. After watching a few episodes, I had to say that it was magnificent. You probably thought that Amagami SS would be cliché and boring, but it is not! It is nothing like your boring beta main character and girls falling for the main character for no reason. One reason that made me hesitate to watch Amagami SS is because it was based off a dating game. I didn’t expect a game to be made into a good anime. What can we expect of Tachibana Junichi?    To start off, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdtv-bkt432&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを書いていたとき、2番目のOPENが演奏されていました。「〜君のママデ〜〜」、ゆっくりと鮮やかに悲しみ、そして朝の太陽のように再び上昇し、最後まで女の子たちと一緒に生き生きとします 、私のために、このアニメのOP  -  EDは非常に素晴らしかった、それは崇高なものからアレンジされた方法まで、そしてその後鮮やかになる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：シノプシスのように、クリスマス・イブの&amp;rdquo;ほとんどのガールフレンド&amp;rdquo;が&amp;rdquo;そこ&amp;rdquo;で彼に会うことを約束したが、彼女は現れず、心を壊した。
1年後、「物事」が来て、彼はこのC.Eを助けた他の6人の女神たちに会った。
+私は彼らが「オムニバスフォーマット」で6つの女の子の話をどのように管理していたかが気に入っていましたが、ハーレムの終わりである可能性があることを嫌っていました。  （スクリューユー、Tmk先生）。
しかし、ええ、1つのx oneが愛した、元とロマンチックな愛の物語。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&amp;lsquo;Fan Services&amp;rsquo;は &amp;lsquo;Soft&amp;rsquo;から &amp;lsquo;Hard&amp;rsquo;（͡°͜ʖ͡°）まで、BやPはなく、いくつかの点で正しく行われました。&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;2真の終わり。 私は今満足している。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アート：
+パーフェクト、感情、体、動きと背景は、より没入感を上げることはできません。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サウンド：ゲーム版、VN、さらにはマンガ（？）でもチャンスを得る機会はありませんでしたが、私の意見では、ボイスアクターはうまくいった、彼らはすべて素敵な素敵な声、背景、音楽です。 あまりにも。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター：
私は神、私は完璧な次元で生きていた、私は現実を必要としない」と言った。
+まあ、1 S、2 K、2 C.Friends、1 *は同じクラスです。 すべての陽気な人、さらには妹（貧しい彼女、サポートキャラクターのみ）が、1人の特別な女の子を除いて。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Dendere、Yandere、ツンデレ。 それらの女の子の周りにはさまざまなものがありました。
+しかし、彼らはなぜ近所のこの1人の特別な女の子を持っていたのか分かりにくいですが、5人の女の子のすべてが陽気ですが、後ろの話はまったく「フラッシュスルー」でしたが、この1人の女の子は深く掘られました。
+うーん&amp;hellip;この「1人の女の子」がいかに興味深い、最初に私は彼女がTsundereの後にYandereだったことを考えた。
+彼女は本当の彼女を隠すために「マスク」をかぶったのか、彼女はちょうど「多重人格」を持っていたのか分かりませんでしたか？  +私は今知っている:)）
+子犬によって開始され、猫で終わった、どんな物語か:)）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;2年後に完了しました。一度にすべてを見ていて、ベストを尽くしたので、私はそれをオフにして、別の時間にもう一度オンにしました。 それを完了しました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;&amp;lsquo;オムニバスフォーマット&amp;rsquo;は、多くの女の子が1人の男の子で、素晴らしいことでした。
+陽気で、死者に至るまで、物語の船を運転するのに最適な方法でした。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Fun、Drama、私は私が高校にいた時代を思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;全体：8.9。
+メインルートの終わりに、私は幸福の涙に爆発し、
非常に長い時間以来私は再びそれを感じていない気分。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tdtv-bkt432/reviews&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the time i was writing this, the 2nd OPen was playing, &amp;lsquo;~Kimi no Mama de~&amp;lsquo;, it slowly vividly sadness, then rising again like the morning sun, then contiues it vividly until the end with all the girls embarked in that, well for me the OP-ED of this anime were very great, the way it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-pro-at-stuff&#34;&gt;The_Pro_At_Stuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、これは確かに別の一般的なロマンスの話です。 今度は6人の女の子を除いて、高校の男の子と女子生徒の間のラブ・ストーリー。実際には別のラメ・ハーレムはいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、ショーを6つのアークに分けたデートシムスタイルで語られています。各アークは、メインキャラクターが終わることができる6人の女の子の1つに焦点を当てています。 ちょうどこれが、Amagamiをジャンル別のアニメとは別に設定しているため、それぞれの女の子がメインキャラクターとどのように交互に4つのエピソードを連続して見ているか分かります。 このジャンルの他のアニメでは、1人の女の子に集中し、次のエピソードで別の女の子にすばやく切り替えることになりました。 そうすれば、あなたはキャラクターを知ることが難しくなります。 しかし、アマガミSSは本当にそれぞれのキャラクターに焦点を当て、それぞれのキャラクターを非常にうまく開発することで、正しく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーティーチングの方法には大きな欠陥があります。  6人の異なるキャラクターのための4つのエピソードは、ほとんど十分ではありません。 私はそれぞれのキャラクターをかなりうまく楽しむには十分でしたが、それを十分に発達させるには十分ではありません。 ストーリーが急いでいると感じる時があり、それは女の子との主人公の関係でステップ全体がスキップされたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各弧が短すぎるにもかかわらず、それぞれの弧はまだ非常にユニークであり、互いに異なっています。 それぞれが前のものとは異なっているので、あなたがしたときまでにあなたは挑発的に特定の女の子を育てるでしょう。 いくつかのものは他のものよりも幸せな結末を持っていますが、それぞれの終わりまでにあなたはあなたが見たものに確実に満足します。  1つの円弧が終わった後、物語は別の世界または何かに切り替わります。 前のアークの出来事は無かったので、主人公は女の子から女の子に移動する若者だけではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が第2段落で述べたように、このようなストーリーを伝えることで、ランダムな中断をせずに文字をもっと知ることができます。 各弧の各エピソードは、主人公とヒロインとの関係のみに焦点を当てています（これ以上のフィラーはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術に移って、それはかなり私の意見では私だった。 それはあまりにも特別なものではなく、あまり目立たなかった。 私は実際にキャラクターのために白く/プレーンなアートスタイルを好みました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの平均的なアニメでは、すべてのキャラクターは、通常、実際の人生で普通の人にはほとんど手に入らない紫色からピンク、そしてバストまでの範囲の髪色をしています。 アマガミSSのキャラクターはより現実的な表情をしながら行動しますが、依然として非常に好感が持てます。 彼らは正常な髪の色（暗い髪といくつかのブルネット）を持っており、他のすべての女の子がfカップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、これらの純粋なロマンスアニメの音楽の種類はそれほど楽しめませんが、Amagami SSの場合は例外を作らなければなりませんでした。 両方のオープニング、 &amp;lsquo;I Love&amp;rsquo;とKimi No Mama De &amp;lsquo;はとてもキャッチーで穏やかでした。 彼らは幸せな関係の気分によく合い、私のお気に入りのオープニングリストの一部になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの残りの音（音楽/ OST /ボイス演奏）もとてもうまくいっていました。 演奏されたときの音楽は気分に合っており、キャラクターは声優としての役割を果たします。 私が持っている唯一の苦情は、ヒロイン、中田紗さんの声です。 それはおそらく私の個人的な嫌悪感ですが、彼女の声の種類は私に迷惑をかける。 私は彼女のキャラクターが恥ずかしそうだと思っていますが、それは私のためにはあまりにも大きかったです。 他のヒロインの演技声はかなり良かったですが、サイドキャラクターは声の演技があまりにも私にあまりにも（おそらく彼らの側面のキャラクターを引き起こす）あまりにも突き出ていないように見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 キャラクターはすべて非常に好きで、あなたは本当にそれらのどれにでも嫌いです（幸運なa-holeの主人公を除く）。 アークは、4つのエピソードごとに切断されているにもかかわらず、実際には非常に楽しいです。 各アークのエピソードの不足のために時々少し急いで感じるかもしれませんが、アークが終わるまでに物事をうまくラップすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが好きでしたが、私はまだ全体のアニメが実際にかなり一般的であることを否定することができません（男の子と女の子が恋に落ちる）。 全体として、アニメは壮大なものではありませんが、それは見ることが楽しいものではありません。 それはまだ非常に面白い愛の物語のグループです、私はそれをチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Pro_At_Stuff/reviews&#34;&gt;The_Pro_At_Stuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, this is indeed another generic romance story. A love story between a boy and a girl in high-school which sparks into a relationship, except it is six different girls this time (and no it is actually not another lame harem).     Amagami SS is told in a dating sim style that separates the show into 6 arcs, Each arc focuses on one of the six girls that the main character can end up with. Just this already sets Amagami apart from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Maaaaanそれは素晴らしかった。最初の弧は終わっていて、1周目が終わるのを見たとき、ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ、私はそれを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はハハを忘れています。これはレビューであるはずです。最初のアーク春香と純一を見てみましょう。私はそれが最高のカップルだと思っていますが、今度は2番目のアークが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが知っているように（私は思う:)これは、アニメはガレージから変換されるので、それは私たちがそれを見るたびに衝撃的な複数の終わりを持つだろう。私は最初のカップルが遥と淳一であると言った。  Junichiと彼の幼なじみの友人になります（名前は分かりません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ロマンスコメディが好きな人は、もう一度忘れてしまいました。私が本当に楽しかったので、本当にお薦めしました。私はそれを見ていました。本当に楽しかったので、新しいカップルのために楽しみが倍増します。  ！（私はそこにたくさんのクワイヤーを言った：D：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maaaaan it was awesome.The first arc is over and when i see the 1 st ending i was like helll y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clocktimes&#34;&gt;ClockTimes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このような長いレビューで申し訳ありませんが、お楽しみください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼らは永遠に永遠にしようとすることによって、あらゆるロマンスを台無しにする」  - オスカーワイルド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が愛は永遠であると信じています。死後も愛する人はいつも愛するでしょう。 いくつかの意見に同意しないかもしれませんが、私はロマンスが永遠に続くと信じています。愛する二人が死ぬまで相手を愛している限り。 ロマンスは最後を永遠にしようとすることによって損なわれない。 愛している人が永遠に続くと信じていないなら、彼らは彼らの愛に疑念を持つ可能性が最も高く、ある時点で終了する可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングはランダムに見えるかもしれませんが、私が何を言いたいのかを説明するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、永遠に続く愛の考えが非常に長い間起こることを許さない。 ストーリーが次の弧に移動するとき、構築された関係は何にも崩れません。 シリーズを終えたとき、私は実際に何が起こったのか分からないので、ロマンスからの楽しみを見つけることができませんでした。 このアニメの私の不信仰は、主題主義者が誰と結んだのか、という1つの質問に集中していますか？ この質問は答えられません。なぜなら、主人公は誰も、あるいはそのすべてで終わったからです。 しかし、これらの答えのいずれかが起こるには、それは夢でなければならないか、または主人公が各女の子のために落ちる複数の次元があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは今、「アニメは本物ではなく、それに多くの思考を入れないでください」と言っているかもしれませんが、実際には本当のように考えてみましょう。 最も可能性の高い出来事は、これが夢であったことでしょう。 実際に存在するかどうかわからないため、複数の次元のオプションは使用できません。より現実的な考え方を選択しています。 問題は、アニメのどこにも、それが夢であるとは言わない、そのアイデアを否定することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に、そのすべてが鳴って、私は1つのことを言おうとしています、なぜそれは別のアークに分割されなければならなかったのですか？ 私は好きなヒロイン達がその男を得たので、私はそれに不満だと言っているわけではありませんが、どんな話も成長することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私がロマンスアニメを見るときに好きなものを説明しましょう。 私は好きなヒロインが主人公と一緒になるハッピーエンドを楽しむ。 それは時々私がそれを望むようにうまくいかないが、結末が良いものなら、私はそれを全面的に楽しむだろう。 私は可能な複数のヒロインとの愛の関心についての中心的なストーリーラインが好きですが、ハーレムエンディングはありません。 私は主人公がすべての女の子をばかげさまにして、それらをすべて守ろうとするのではなく、選ぶべきだと思う。 時には摘発された人が私には馬鹿げた決断のように見えるかもしれませんが、少なくとも決断を下すことはありません。 ヒロインは完全な馬鹿、または本当に不自由な人にはならないが、どういうわけか常に正しいことをして、その女の子を得る。 物語はあまりにも安っぽくないことはできませんし、実際には起こらないことが起こることはありません。 ロマンスのアニメは、少なくとも現実感のあるものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はスーパー、変態の主人公が嫌いです。 たとえばIchigo 100％（彼は本当に私を盗んだ）。 ちょっとした倒錯は全く新しいレベルにまで引き継がれない限り、問題ありません。
まあ、実際にはこの変態は、面白いやり方で新しいレベルに取り上げられました。超迷惑なエッチのやり方ではありません。  （最初の弧と第2の弧を見たときに表示されます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューに戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはロマンスアニメで好きなものを悪いやり方で拒否します。 それは、各ヒロインのための1つ（プラス余分なヒロインのための最終的なエピソード）6つの異なる部分に物語を分割します。 これにプラスの側面は、すべてのヒロインが主人公となるチャンスを得ることです。 無意味な気持ちで誰も塵の中に残らず、すべてのキャラクターは満足しています。 私が本当に嫌いなのは、一つの弧の後に構築された関係がリセットされているということです。 私はむしろ、主人公が一度にすべてを取得し、誰もが奇跡的な（それは多くの俳優の中で起こる）ハーレムを持っていると言っているわけではありませんが、ストーリーはただひとつの愛に焦点を当てるべきだと思います。 彼は最終的に選択するようにしてください（これは多くのアニメでは起こり得ない大きな紆余曲折です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどのように分割されているかは、実際にキャラクターをよりよく知る機会をもたらし、より好きでもあります。 それは、新しいアークに持ち込まれたときに、より古いエピソードから女性と対話する主人公を見るために私に痛む。 あらかじめ何も起こっておらず、基本的に同じキャラクターの新しいアニメです。 私はそれがデートシムゲームに基づいていることを知っているが、それはすべての異なるパスを下る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は別々のアークが私に迷惑をかけた理由について私の暴言と接していたので、私は元気に戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に私が大部分を楽しんだ6つの異なった物語です。 しかし、私が前に（レビューから抜粋することなく）それぞれのキャラクターにとって十分ではないことを言っていたように、もっとストーリーを入れるべきだと思う。
（注 - 私はAmagami SS + plusが出ていることを知っていますが、私はそれを知らないかのように書いています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はより現実的なタイプです。 これは、不気味な髪の色と任意の非比例の文字を持っていません。
（注 - 私が言ったことがまったく役に立たない場合は、ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいです。 私は2番目の演奏を大いに楽しみました。そして、ランダムな音楽がたくさんあり、シナリオはさらに面白くなりました。 それぞれの弧には、自分自身の結末を歌う城があります。 私はエンディングをあまり楽しんでいませんでしたが、それは私の好みです。
（注 - アニメを見ても音楽をよく見ないのですが、ストーリーに大きな触感を加えてくれる小さな曲がたくさん聞こえました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大部分が素晴らしいですが、アークに分割されているので、それらのキャラクターを実際に知ることはできません。 主人公の立花純一さんは伝統的なハーレムの主人公に落ちる。  （ちょっとだけ）変態した人は、過去に女の子と問題を抱えていて、女の子は無邪気で、リストにはあまりにも疲れているのですが、あなたはそれを得る可能性が最も高いです。 純一さんはまったくハレム主人公に似ていませんが、アマガミSSは本当にハーレムではないので、説明するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメは面白いものでした。 それが分割されている方法と、各アークがどれほど短いかということ以外は、本当に私には失望したことはありません。 私は、物語がハーレムとして終わるのを許すのではなく、男と結婚しているすべての女の子を見て楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、基本的には良いロマンスを楽しんでいるなら、6つの短編小説に焦点を合わせて上手くいく限り、これをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClockTimes/reviews&#34;&gt;ClockTimes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Sorry for this being such a long review, but please enjoy.)    &amp;lsquo;They spoil every romance by trying to make it last forever.&amp;rsquo; - Oscar Wilde    Many believe that love is eternal, and that even after death those who love, will always love. Some may disagree, but I believe that romance will last forever, as long as the two who are in love, love the other until death. Romance is not spoiled by trying to make it last forever. If the ones in love don&amp;rsquo;t believe it will last forever, then they most likely have doubt in their love, and it will most likely end at some point.    The opening may have seemed random, but it helps me describe what I want to say. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heralder&#34;&gt;Heralder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは高校時代の25話のアニメで、複数のストーリーアークに分かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
上で述べたように、物語はつながっていない複数の弧に分割されており、孤独な（やや倒錯した）主人公橘淳一は虚栄心を癒し、別の試みを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
アニメーションと芸術は、ショーを通して一貫していますが、いくつかの文字はちょっと似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私は忘れられていて非常に平凡なので、私はいつもOPとEDをスキップしていたので、音はAmagamiの最も弱い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
天使のキャラクター、ふわふわの女の子、静かで恥ずかしがりのある人格、分割された人格などがあります。主人公のジュニチは親切で、やや内向的です。 最初のエピソードからのイベントと彼が開いて変化していることを示すショーのために懇願。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はアマガミを楽しんでいましたが、アークのほうがいくつかのものより優れていて、その周りは一般的な高校のハーレムシリーズからの一歩でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
私はロマンスの恋人にこのショーを安全に勧めます。これは告発者とイムアウトでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heralder/reviews&#34;&gt;Heralder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is 25 episodes anime set in highschool setting and splitted into multiple story arcs.    Story:8  As ment &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;velocitywaffles&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に短編小説が好きでない限り、私の意見では天神は混乱しています。 私はこのアニメに、4つのエピソード短編小説でちょうどいっぱいだったことを知らずに試してみることにしました。そこで、主人公を全面的に変えてエピソード5で大きなショックを受けました。 私は本当に1人のキャラクターが好きな2時間を過ごしたことを知っていて、それはそれであり、彼は5人の他の物語を持っていて、別の女の子に転落しています。 私はちょうど最初の4つのエピソードを見て、それを停止し、十分な、または最初のエピソードを見て、女の子が好きなものを好きではない場合は、彼女の4つのエピソードにスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が犯す可能性のある道路をすべて表示するのは興味深いアイデアだと思いますが、私はむしろそれらが女の子との関係をゆっくりと発達させてから1に落ちるという24のエピソードを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短編小説だけで素晴らしいですが、同じキャラクターが6人の女の子と恋に落ちるのを見るのは難しいです。 だから私は女の子を選んで、彼女がまだ楽しいので、彼女を見て言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術は本当に素晴らしかったが（私はイントロが英語でどのように始まり、それからスイッチを入れるのが好きだった）、キャラクターの一部は見て楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VelocityWaffles/reviews&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami ss in my opinion is a mess unless you really like short stories. I decided to give this anime a try without kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samurai-wolf337&#34;&gt;Samurai_Wolf337&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に面白いです、私は物語の弧がこれらの完全に異なる演技の女の子と1人の普通の男の間で分けることを意味します。 このアニメはまったく変態ではありませんが、それでも奇妙な/幸運な瞬間と常に理解している男の思考を持っています。  XD
しかし、私が彼のアニメについて本当に好きなのは、それがある人のさまざまな可能性と反対性を示し、彼の先物は彼らのために完全に異なっているということです。 これまでのところアニメは終わっていませんが、新しいエピソードを見るたびに私を引き付けます。
非常に楽しく面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Samurai_Wolf337/reviews&#34;&gt;Samurai_Wolf337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is very interesting, I mean the story arc div &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simpsonhead3&#34;&gt;Simpsonhead3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6人のヒロインのための複数のアークエンディングアニメであるため、フィラーのエピソードはありません。 すべてのアークの終わりに、それはすぐ次のエピソードで次のヒロインのための基盤を確立するために行く。 アーク間にもリンクはありません。 あたかも物語全体が各弧の始めから再開したかのようです。 それを過ぎることができれば、これは非常に楽しいシリーズでした。 それぞれのヒロインには4つのエピソードが与えられているので、他のアニメシリーズの主人公や橘淳一と比べて、各ヒロインが詳細に描写されていないと言う人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simpsonhead3/reviews&#34;&gt;Simpsonhead3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Because it&amp;rsquo;s a multiple arc-ending Anime for six heroines, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheiya&#34;&gt;Sheiya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その非常に素晴らしいアニメ、4つのエピソードごとに、彼女の物語と未来を持つ別のメインガール。
芸術とすべてが良い、不満は何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheiya/reviews&#34;&gt;Sheiya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its a very nic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkdawn&#34;&gt;DarkDawn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミss：それは素晴らしいギミックと全体的な偉大なシリーズ、間違いなく最高のロマンチックなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：基本的に男性の主人公、ジュニチは2年前にクリスマスの日に立ち上がって、愛の面で感情的に傷ついていました。
今年は、学校で6人の女の子のうちの1人と関係を結ぶことができるので、ついに彼は新しいロマンチックな関係を開始することができます。
各弧は1つの女の子に焦点を当てた4つのエピソードを持ち、次の弧は最初から始まり、新しい女の子に焦点を合わせます。
これは賢いので、もしあなたが1人の女の子が気に入らなければ、もう1人の女の子を見つけることができます。
この洗濯、すすぎ、リピートギミックは非常に新鮮ですが、関係は限られており、キャラクターの発展は限られたエピソードからしか構築できません。 いくつかの関係は本当にそれを正義にするためにもっと多くのエピソードを必要としていました。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：アニメーションは、活発で、詳細で、カラフルでしたが、それは本当に際立っているか新しいものではありません。
それは単に優れているが、優れているわけではない。
文字のデザインは非常に一般的ですが、それにもかかわらず魅力的で美しいものです
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ボイス演奏は素晴らしいです（サブのみ）が、音楽は非常に穏やかで忘れやすいです。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：すべての女性のリードは非常に面白くて魅力的で、それぞれの方法で男性の人口に面白くて魅力的です。
しかし、アニメの私からの主な苦情は、男性リードJunichiだった。
彼を表現する最善の方法は、彼が &amp;lsquo;あいまいだが100％のディックではない&amp;rsquo;ということだ。
彼は非常にまばらで、クリシェであり、ほとんどのアークではそうではなかった。
私が彼を嫌っている主な理由は、時には彼は純粋に彼女の外見に女の子が好きで、キスのためだけに彼女と付き合っているということです。
彼はまた、変態のビットです。
彼は耐え難いキャラクターではありませんが、2つの特定のアークでダッシュバッグのようにちょっとした動きをします。 もし私がこれらの女の子と一緒だったら、彼のように行動する方法はありません。
クリエイターは本当にすばらしいキャラクターを作っているはずです。キャラクターは2年前に本当に感情的に傷ついていました。
彼の信用には、カオルの弧のような彼が大丈夫だった特定のアークがあります。
これの主な理由は、彼らの非常に良好でダイナミックな化学でした。
ジュニチの妹と親友のような他の主人公はとても好きで面白いです。
もし私が女性のキャラクターにスコアを付けるなら、私はこのカテゴリーを10/10とします&amp;hellip;.しかし、ジュニチがカウントするので、私はこの8/10をスコアします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は今までのすべてのアークを楽しんだことがありますが、このアニメには厄介な、愚かな、息を呑むほどの瞬間があることには注意が必要です。
1つの告白場面はまた、青い、間違った、あまりにも早く、率直に、あまりにも安っぽい（七崎愛）と感じましたが、これは本当にシリーズを楽しむことはありません。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは面白いロマンスシリーズであり、私はロマンスファンのためにそれを強く勧めます。
しかし、4つのエピソードの限界と主なリードが非常に良いキャラクターではないという事実に注意してください（まあ、彼はまだ学校の日から誠よりもリーグが良いです）
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkDawn/reviews&#34;&gt;DarkDawn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami ss: it&amp;rsquo;s a great gimmick and an overall great series, definitely one of the best romantic anime out there.    Story: Basically the male protagonist, junichi, was stood up two years ago on a date during christmas leaving him &amp;lsquo;emotionally scarred&amp;rsquo; in terms of love.  This year, maybe he can st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntertennouji&#34;&gt;HunterTennouji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアマガミSSについて聞いたことがあるあなたのほとんどが、私と同じユニークなオムニバス形式のためだと確信しています。 オムニバス形式は、要約すると、ビジュアル小説アニメだけでなく、視覚小説の適応です。 設定された量のエピソードは各アークに割り当てられ、各アークの後には、ストーリーが別のルートをたどるように時間がリセットされます。 アマガミSSを見た後、そのフォーマットは素晴らしいと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、高校時代の典型的なロマンス・ストーリーで、他の多くのストーリーがさまざまな成功を収めたいと思う超自然の出来事が欠けています。 ストーリースターは、たいていの意味では、さまざまなイベントを通して彼の愛の生活を改善しようとする典型的な男である橘淳一です。 アニメが循環する彼の潜在的な愛着は、標準的な日本の特質を持っている。 学校のアイドル、幼なじみの友人、kohai、senpai、tsundere、その多くは他のシリーズで見られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSが大好きです。 物語は、日本の高校ロマンスのはっきりしていますが、実際にはロマンスです！ オムニバス形式のおかげで、主人公と彼の愛の関心が実際に近づき、すべてのヒロインが解決を得るところでストーリーを進めることができます。 これは、主役が超高密度ですが、すべての女の子が彼を欲しがっているが、誰も最終的に彼を取得しないハーレムの数十の非常に爽やかな変化です。 そういうわけで、物語は実際にはファンのサービスの代わりにロマンスの側面に集中することができます。 弧の解像度を見ることは本当に心温まるかもしれません。なぜならすべての弧はジュニチが彼のうつ状態の自己から信頼できる人に進化しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、決意を持っている限り、クリス・アニメ・ロマンスの物語をどれだけ愛しているかを思い出させました。 熱心な視覚小説読者として、私は別々のストーリーアークの分割と焦点についても満足しています。 弧あたり4つのエピソードはいくぶん短く感じることができますが、すべての弧には十分な物語、発達、ふわふわさがあり、それで十分だと感じることができます。 ある日、私は、ビジュアルな斬新な適応のために、オムニバス形式がより実行可能な選択肢になることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ロマンスを愛し、本当のロマンスを意味し、そして/または視覚小説、ロマンスを好きではない、そして/または何か新しいことを試してみたい人は、このアニメは間違いなく私がお勧めするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HunterTennouji/reviews&#34;&gt;HunterTennouji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am sure that most of you that I have heard about Amagami SS is because of its unique omnibus format, same as me. The omnibus format is, to summarize, a visual novel-style anime, not only an adaption of a visual novel. A set amou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pokemultiverse&#34;&gt;Pokemultiverse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはとても悪かったので、なぜ私はそんなに楽しんだのですか？ 私が好きだった他の悪いショーをすべて無視して、それはおそらく私が楽しまれるアニメを見るためだと私は多くの不具合を無視することができます。 私はここで確かなレビューを与えるために全力を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
悪くない。 驚くべきことではありません。  &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
デートシムの音楽のように感じます。 それは私が持っているすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
正直言って、ほとんどのキャラクターが好きだった。 私たちの主人は、よくあるハレムの主人公でしたが、彼が焦点を当てた女の子に応じて、彼のわずかな変化を見て面白かったです。 彼らはごくわずかなものでしたが、例えば、彼は、キャラクターの性質から、彼女を驚かせ、自分の足元を掃除することができる人物を要求したため、森島に何度も尋ねる勇気を集めました。  （彼女はいつも尋ねてきたが、二度と拒絶されるという屈辱の危険を冒す人は誰もいなかった！）しかし、SaeはMCに何もしなかったので、とても臆病に過ごしたので 彼は彼女に告白する人でなければなりませんでした。 綾辻は、マスクを着用しなければならないので、間違いなく私のお気に入りでしたが、甘いと思われるが、あなたを埋葬するようなものが好きです（私は頭がおかしくなったのですか？ ストーリーの部分で言及されるたびに）これらすべてのキャラクターは大まかであったが、彼らは実際に肉付けをする時間がなかったので、彼らのすべてが穏やかな感じをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は楽しまれ続けました。 ショーはとても悪いものでしたが、それにもかかわらずそれを見て楽しんでいました。私はそれに8を与えます。私は他の人たちが（本当に悪くない限り） ショーを楽しむだけです。 私は多くの悪いショーを楽しんだことを認めて誇りに思っていませんが、私の楽しみは、次の人としての貧弱なスクリプティングとペーシングの影響をあまり受けません。  （Brynhldrは最後に恐ろしいペースがありましたが、私の喜びを傷つけるほど悪かったですが、最後の2〜3回のエピソードでは60の神のチャプターのように本当に悪いです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pokemultiverse/reviews&#34;&gt;Pokemultiverse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was so bad, so why did I enjoy it so much? Ignoring all the other bad shows I&amp;rsquo;ve liked, it&amp;rsquo;s probably because I watch anime to be entertained and so I can ignore a lot of faults. I&amp;rsquo;ll try my best to give a solid review here.    Story:  There wasn&amp;rsquo;t much in terms of an over-arching story because the show is broken up into 4-5 episode chunks focusing on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalmvpkobe&#34;&gt;lalmvpkobe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜シリーズが完成するまで毎週更新されます！〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに書いた最初のレビューです。 このアニメはとても驚くほどユニークなので、私が探していたすべてのものを取り入れたアニメを初めて見つけたので、今までになかったことがあります。 私は多くのロマンスアニメを見たことがありますが、ジャンルに関連する通常の先入観の多くを壊すので、このようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは他のアニメーションとは異なる設定になっています。 それは6つの異なる関係を特徴とする24のエピソードのシリーズになる予定です。 これは、シリーズを4つのエピソードと1つの関係に分け、次に別の女の子と別の4つのエピソードの完全な探究をもたらすリセットによって達成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今の私のようなものなら、芸術のスタイルは非常に重要で、時にはアニメーションも重要です。 アマガミSSには根本的なグラフィックはありません。 グラフィックは「ノーマル」の線に沿っていますが、私はそれが好きなようにとてもうまくいきます。 ショーが変わったユニークなアートスタイルを演出するとき、私はたいていオフになりますが、アートスタイルを愛したり、少なくともアートスタイルに満足すると言っても過言ではありません。 アニメーションも非常に滑らかでよく行われます。 同じことが音について言えますが、気を散らすようなことに気付かなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完璧なペーシングであるため、それは4つのエピソードごとに新しいシリーズのようなものです。いくらか速くペースされています。 私は他の人についてはわかりませんが、ロマンスのアニメが引きずられ、ほとんどすべてのプロットが進歩したとき、私は絶対に嫌いです。 それはフィラーのようにほとんど感じ、非常に退屈することができます。 ペーシングはかなり自然な感じで、特に4エピソード長いものについては急いで感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすばらしかったです。 一度、主人公はどんなボールもなく迷惑な男ではない。 彼はすべての感情を適切に感じ、非常に緊張していますが、自分の考え方が自分の発想を決していないが、どういうわけか、現実的で説得力のあるやり方で、自分の感情を何とか認めている。 私は間違っていません彼は他のすべての男性のリードに非常に似ていますが、彼は本物になり、優れた物語を作るのは、彼が状況にもかかわらず彼が考えていることを実際に女の子に話す能力です。あなたは文字通り、  。 女性キャラクターのキャストは、彼女の性格としてのはるかの例外を除いてうまくいきました。そして、彼女が男性のリードとやりとりする方法は、とても面白いものの、実際の関係irlに関しては現実的ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、恋愛のアニマならではの、ロマンスの全体像を表現した本物のキャラクターの発展を見るところです。 キャラクターは実際には、人間関係の物理的側面の通常の感覚に従います。これは、キャラクターのキスを一度見るために最後のエピソードまで待つことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはゲームにも基づいており、多くの人が異なる関係につながる複数の道を知っているので、 私が知っている限り、これは最初のロマンスアニメであり、それぞれの道が探究されています。 これは素晴らしいキャラクターの開発をしているほとんどのハーレムのような素晴らしい機能です。 最初の4つのエピソードは、私が見たほぼすべてのロマンスシリーズよりも完全で優れた感じがするので、非常に驚​​くべきことです。 だから私は次の5つの関係がどのようになるかを見て待つことができません。 私はこれが1の6ロマンスシリーズを持つように感じるので、とても興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは毎週更新されている人たちにこの素敵なアニメを楽しんでもらうのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lalmvpkobe/reviews&#34;&gt;lalmvpkobe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Will be updated weekly until the series is completed!~    This is the first review I&amp;rsquo;ve ever written. This anime is so amazing and unique that I just had to because for the first time ever I have found an anime that incorporates everything I have been looking for. I&amp;rsquo;ve seen a lot of romance anime, but none like this as it shatters many of the usual preconcept &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deagosane&#34;&gt;deagosane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、シムゲームのデートのように設定されているロマンス・ハレーム・アニメを愛していることを述べたいと思います。 私はこのアニメがそんなに好きだった主な理由の一つと、世界神のみが知っているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターのバックグラウンドはそれほど素晴らしいものではありませんが、現実の領域から外れているわけではありません。 私はそれぞれの女の子の間で行われた行為や出来事を楽しんで、よく書かれていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、奇妙な顔やモエのように見えるのではなく、芸術へのより成熟した見た目のアプローチが好きです。 これについてはそれほど多くのことを言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に何も目立たなかったが、サウンドトラックは決して悪くはなかった。 声優たちはすべて良かったし、それに応じて仕事をしましたが、もう一度、誰も本当に目立ちませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、主人公の純一さんから始めましょう。彼は珍しい品種です。 私は実際には全く気にしなかった主な男性主人公です。 彼は特別なことは言っていませんでしたが、これはロマンスのハレムでよく見られますが、彼は私を少しでも悩ませませんでした。 彼の人格は弧に応じてかなり変化するように見えましたが、それは避けられないようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、本当に光り輝くキャラクターたちがこのアニメを魅力的にします。 すべての女性のリードは抜群で、すべて独特のものでした。 それらのどれも、典型的なアニメの女性キャラクターに余りにもハードに戻っていないようで、爽やかでした。もしそうなら、私は本当に気づきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは確かに私のトップロマンスのアニメのリストでその場所を獲得しました。 それはとても楽しいものでしたし、将来私はおそらくそれをもう一度見てしまうでしょう。 私はロマンスのジャンル、特に、ハーレム・ロマンスのジャンルのファンであることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見直す際に細部まで行きたくないので（AKAを台無しにしている）、これが不足しているとお詫び申し上げます。 とにかく、これは少なくとも1人に役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう、そして素晴らしい一日を！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;deagosane&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deagosane/reviews&#34;&gt;deagosane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, I would like to state, I love romance harem animes that are set up like dating sim games. Its one of the main reasons I liked this anime so much and others like The World God Only Knows.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noobhunterd&#34;&gt;NoobHunterD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまがみ っｓ れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：
アマガミSSの芸術はかなり標準的だった。 私はどのように文字が受動的に点滅しないのが嫌いです。 私はエロゲを演奏しようとしていたように感じました！ 彼らは6人のヒロインのスタイルに合った異なるエンディングを持っていました。 私は余分な努力が好きですが、私はむしろ、7つの異なる平均的なものよりも1つの堅実なEDのテーマを持ってい この声は私が大好きです。 彼らは正しいキャラクターにそれらを割り当てる上で素晴らしい仕事をしました。 それはいくつかの瞬間を不自然にしました。 彼らはアクションを実行しているときだけ点滅します。 サウンドデザインも標準的でした。 それはいいけど、アニメのOSTをダウンロードさせてもらえなかった。 私は最初のOPテーマが大好きでした。 それはヒロインを紹介するそれらのerogeビデオパッケージの1つのように感じた。 歌詞がとても鈍くて典型的なように聞こえたにもかかわらず、ビデオパッケージはそれを保存しました。 彼らはOPのテーマを守って欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それらの多くがあります！ 実際には、シングル25話のシーズンにはあまりにも多くの！ 主人公のヒロインとボーナスの4エピソードのみ！ エピソードは間違いなくクオリティでしたが、私はむしろ、より少ないアークとそれ以上のエピソードを持っていました。 主人公は「ジュニチ」と呼ばれる過度の名前で普通だった。 性交のために別の名前を使用してください！ 彼はあまりにも普通のように私を怒らせる。 とにかく、ヒロインは、他の手では、少なくとも言い方が多様だった。 私は彼らの性格と相違点のほとんどを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは、エロゲのように感じ、良いもの！ 私は各アークについて私の意見を簡単に述べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島弧 - おそらく彼らが始めることができる最高の弧。 それは物語の最初の分で私の注意を引いた。
Kaoru Arc  - 最初の弧が突然終了したときに悲しくなりましたが、この弧は予期せず良好でした。
Sae Arc  -  Shittyナレーター。 彼なしではるかに良いでしょう。 崩壊の始まり。
七崎弧 - 私はTSUNが多く、DEREは少ないと思っていました。 がっかりしたよ。
Rihoko Arc  - 進歩せず、無駄なエピソード。 少なくとも彼らは別の種類のエンディングを提示した。
Ayatsuji Arc  - 素晴らしいアーク。 私は何かを期待していたが、それは私に別の何かを与えた。
ボーナスアーク - ソロのエピソードのためのディープストーリーライン。  BAD ENDとBLOODBATHが期待されていました。 あまりにも悪い、多分次回。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがどんなセックスシーンも持たなかったのが好きではなかった。  BDのニップルさえありません。 あなたのエロゲ。 あなたは観客が変態した大人だ！ だから私たちに何かを与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：7.6 / 10
+さまざまな文字
+良いデートシムのような感じ
 - アークが多すぎる
 - 大人のシーンはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;にくまん おうｔ おｆ １０。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79454&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoobHunterD/reviews&#34;&gt;NoobHunterD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS Review    Presentation:  The art of Amagami SS was pretty standard. I hate how the characters don&amp;rsquo;t blink passively. It made some moments unnatural. They only blinks when they are performing an action. The sound design was standard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manicmadness&#34;&gt;ManicMadness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを昨夜見始めて、私はすでにそれを愛しています&amp;hellip; Clannad OVAs（他の世界の章）を見たあなたのために、これはちょっと同じです、違うロマンスが4つのエピソードで 文字と関係開発の良いビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの意見の背後にある理由を知り、アニメを見たいと思うなら、スポイラーを与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに非常に充実していたと思う最初の2つの弧を見ただけですが、十分なキャラクターと関係開発をしているので、それぞれの関係が4つのエピソードだけ持続するにもかかわらず、  。  2年前のクリスマスイブの女の子と6人の女の子との関係が立っていた立花純一と高校生の周りを中心に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はあなたが本当に多くのことを知らないので、私は他のものについて多くを教えていないので、私が見たアークの文字を行うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;立花淳一：私が本当に好きだった男のロマンスアニメ主人公の最初の男性。彼は親切でいいですが、彼はまた控えめで、クローゼットでクローゼットをして、蛍光灯で星を描いて平和な感覚を作ります 彼がリラックスできる場所です。 典型的には彼は変態していて、少し必死で、女性の関心事、特にはるか弧では奇妙なことがしばしばありますが、拒否感をもう一度感じることはしません。 彼が愛している女の子。 これは少しあなたをクリープさせるかもしれませんが、彼は勇敢なので、彼の強力なポイントの一つです、戻って拒否し、ほとんどのロマンスのアニメの主人公よりも男らしく彼を作ることをあきらめることはありません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森島はるか：アニメの最初の愛の関心、そしてこれまでの物語での私のお気に入り&amp;hellip;彼女は学校のアイドル、彼女は美しい、完璧な体を持っていますが、親切ではありますが、エアヘッド&amp;hellip;彼女はボーイフレンドを 彼女は彼女に尋ねる人のほとんどを拒絶し、どんな男が好きか、かわいい動物を愛し、しばしば純一と子犬を比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tanamachi Kaoru：薫は淳一の幼なじみの友達の一人で、彼女はアニメのクリシェであることがわかりました。彼女はしばしばパンチングし、時には淳一を噛んでいるツンデレです。 あなたはアニメを見なければならないだろう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートにコメントするのは普通ではありませんが、アートは素晴らしく、一般的に2010年のアニメから期待するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これまで私はそれを愛しています、良いキャラクター、良い開発と無意識のうちに引き出されていません。 ロマンスは短期間のエピソードではありますが、それは実現しており、後であなたに質問を残すことはありません。 アニメは時々面白いし、ジュニチの「活動」のいくつかは女の子とちょっと不気味ですが、ロマンスやコメディが好きならそれはいい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ManicMadness/reviews&#34;&gt;ManicMadness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just started watching this anime last night and I already love it&amp;hellip;. For those of you who have seen the Clannad OVAs (other world chapters) this is kinda like that, except the different romances are drawn out over 4 episodes giving a good bit of character and relationship development.    I won&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eminaenigma&#34;&gt;Eminaenigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：
4つのエピソードアークを持つ素敵なロマンス。 それぞれは6人のヒロインの1人に焦点を合わせます。 いくつかのアークは他のアークよりも優れていますが、それらはすべて興味深いプロットラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（5）：芸術については、飽和しているのではなく現実的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：主な焦点はロマンスでコメディではないので、SFXはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ストーリーと同様に、各キャラクターには異なる性格があります。 私はそれらがtsundereまたはyandereを持っていることを確認するために遠くに行かないだろうが、あなたは間違いなく彼らの傾向のいくつかを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：それはロマンスでかなり良かったが、あまりコメディではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9）：それはあなたが見るアークに依存しますが、見る価値があります。 第25話を必ず見てください。 秘密の恋人がいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eminaenigma/reviews&#34;&gt;Eminaenigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7):   A nice romance with 4 episode arcs. Each one focuses on one of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（注：今回のレビューは、今シーズンと第2シーズン、Amagami SS + Plusの両方を対象としています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、一度に複数の女の子とデートすることはできません&amp;hellip;.少なくとも、あなたが悪い光の中で詐欺師として社会に見られたくないのであれば、そうではありません。 しかし、あなたがガールフレンドと交際しているのではなく、代替宇宙の別の女の子とデートしているのであれば、あなたは彼女を欺いているのではないでしょうか？ これは、橘淳一のような男の場合です。 別の代替宇宙では、彼は別の女の子にふさわしい愛を与えています。あなたがそれについて考えるならば、誰もがそのように幸せです。 数年前、私は「Photo Kano」というアニメを見ました。そのアニメを嫌っているとは言えませんが、遅すぎるまでオムニバスの形式を知らなかったのです。 その理由のために、私は、その前に放映されたこの特定のアニメがほぼ同じであることを知ったとき、私はそれを取る準備ができました。 しかし、私はまさにそれがいかに良いかの準備ができていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さん、こんなアニメ「アマガミ」とも呼ばれていた「アマガミSS」についての私の考えを聞く準備ができました。  （私はなぜSSが追加されたのか分からないが、何でも！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、一般的に高校生の橘淳一さんのロマンチックな不運に従います。  2年前、クリスマスイブのデートに出会ったことのない女の子の心が壊れました。 そのために、彼は関係に関しては不信です。 しかし、このアニメの各弧では、6人の女の子のうちの1人が心を変えることができます。 これらの6人の女の子は、森島はるか（奇妙な先輩）、仲町薫（クラスメートと親友）、中田紗奈（恥ずかしがり屋）、七崎泳者チーム、櫻井亮子（淳一の幼なじみ）、 綾辻司（勤勉なクラスの代表）。 準シーズン1と2シーズンの2つのエピソード（それぞれ合計6つのエピソード）の4つのエピソードで、ジュニチとこれらの女の子の関係がどのように発展するかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSのアニメーションは最高ではありませんが、確かに立体的なキャラクターデザインの静かなアニメーションです。 私はこれを続けていることを知っていますが、私は再びそれを言うでしょう。  AICは、このアニメでのアニメーションで素晴らしい仕事をしました。 このアニメには堅実な声優もいますし、いつものように素晴らしい仕事をしました。  「私の愛」、「君のママデ」、「私の魂をチェックする」の3つのテーマは、すべてアズサによって、私が本当に好きだったキャッチーな、明るい歌です。 最初のシーズンには、女の子のために様々なエンディングテーマがあり、その大部分は素晴らしいものでした。そして、私の好きなものは、リホコの弧のエンディングテーマである「恋は懐良」です。 しかし、第2シーズンには、その季節のためのエンディングテーマが1つだけあります。 アーク事件ごとに異なるエンディングテーマが再び行われないという事実は、少し心配ですが、その曲自体はかなり静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSを楽しめるようにするテーマの大部分だけではありません。 私がちょうど言及したすべてです。 あなたがハレームアニメの主人公の心を勝ち取っていないあなたの「最高の女の子」に疲れているなら、これを見ることをお勧めします。 結局のところ、これは誰もが勝つ1つのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Note: This review covers both this season and the second season, Amagami SS+ Plus.)    In reality, it&amp;rsquo;s not possible to date multiple girls at once&amp;hellip;. at least, not if you don&amp;rsquo;t want to be seen by society in a bad light as a cheater. However, if you&amp;rsquo;re not dating your girlfriend but instead a different girl in an alternate universe, you&amp;rsquo;re not cheating on her, right? This is the case with a man like Junichi Tachibana; in different alternate unive &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadsoul336&#34;&gt;deadsoul336&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜ノート〜
 - 可能なスポイラー
 - 私は第2シーズンを念頭に置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがハーレムファンなら、少なくとも一度は「メインキャラクターが他の女の子を選んだのはどういうこと？ アマガミSSはその質問に対する答えです。 私は大きなハーレムのファンですが、決してロマンスの特定のタイプではありませんでした。 私はアマガミSSを見ていた。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー：あなたは橘淳一と話を紹介します。 彼は2年前にクリスマスイブの女の子に立ち上がっていましたが、今は彼をあきらめています。 ストーリーは、各ストーリーアークの開始時のその考え方に従います。 それぞれの弧には主人公のジュニチ、主人公の女王6人が含まれています。  4つのエピソードが長い6つの主アークと、1つまたは2つのエピソードのみであるミヤ、ジュニチの姉妹、およびリサの2つのアークがあります。 限り、物語が行く限り、これらの女の子は、彼がすでに知っているか、前に会ったことがない女の子です。 私がこのアニメを本当に愛しているのは、それぞれの女の子がハッピーエンドであることです。 あなたが一人の女の子を好きなのであれば、他の女の子が好きな人は好きかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Art：アニメーションが良いです。 私は2010年から2012年に放映されたアニメの多くを見て、これは最高のものになるはずです。 それが本当に元気だったことを際立たせたのは、女の子がそのアークの主人公であるオープニングとアニメーションのアニメーションをどのように変更したかです。  2回目のシーズンでは、彼らが最後の主人公を彼らの弧のために見せてくれる方法を本当に気に入っています。 少しのアニメーションの変更でさえ、本当にこのアニメをより良くしました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド：このアニメのサウンドも優れていました。 好きな曲がたくさんあった。 最初のシーズンでは、すべてのエピソードの終わりに。 メインヒロインのために異なるエンディング曲を持っていた。 両方の季節のオープニング曲は本当に明るいものでしたが、ロマンスアニメの気分をどのように設定しているのかは素晴らしいです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはこのアニメは最高です。 私は言葉で表現する方法はありませんが、最高で完璧です。 このアニメのキャラクター開発は、アニメでこれまでに見た中で最高のものの1つでした。
彼らが唯一の4つのエピソードで多くをしたと思うために、各少女は賞賛の価値があります。 確かに、それぞれの弧では、1人の女の子が基本的に100％の注意を払いますが、彼らは自分の尊敬される弧を持っているので、あなたは文句を言うことはできません。 すべての女の子は私がこのアニメについて本当に好きなことの一つです。 彼らはあなたが少なくとも1人の女の子に似ているようにします。 しかし、私はすべての女の子が好きだった、彼らはすべてユニークだった、対処する独自の問題を抱えていた。 私が好きではないと言うことさえできるのは、主人公の純一です。 彼がちょっと気にしていなかったように、迷惑をかけるような瞬間がありました。 しかし、私はそれが物事をより面白く見えるようにしたので、アニメに対してそれを保持しません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ：あなたはこのアニメを楽しんでいない場合は、おそらく他のロマンスアニメが好きではないと言うことができます。 あなたは、異なる性格の異なる女の子と6つのアークを与えられます。 私たちは、性格が異なるため、ジュニチが違う方法で接近するのを見守らなければなりません。 このアニメはコメディーな瞬間もたくさんあります。 彼は典型的な変態した男なので、たくさんの人が準一を中心に反発しています。 だから私は彼がしていることを想像することができれば嬉しいです。 それぞれのアークはコメディーのセンスが違っています。なぜなら、それは女の子の性格の周りに反発しているからです。確かにこのアニメにはコメディーが間違いありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体：あなたがこれを見てどのような考え方に関係なく、私はあなたがこのアニメが好きになることを保証します。 私はロマンスのジャンルでピックアップしなかった人でしたが、アマガミSSを見てからも始まります。 オープンな心や期待でこれを見るかどうかにかかわらず、あなたはもっと懇願します。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Pros：
 -  6人の女の子。
 - すべてがハッピーエンディングを持っています。
 - アニメはすべての点でオリジナルです。
 - ライカブルな文字。
非常によく開発されたキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Cons：
私は別の季節に頼みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deadsoul336/reviews&#34;&gt;deadsoul336&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Note~  -Possible Spoilers  - I have the second season in mind.    If you are a harem fan you would probably at least once ask the question, &amp;lsquo;What if the main character chose the other girl.&amp;rsquo; Amagami SS is the answer to that question. I&amp;rsquo;m a big harem fan, but was never the romance specific type; that was until I watched Amagami SS.    -Story: You are introduced to the story with Tach &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminl&#34;&gt;KaminL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はちょうど、遥かな春のアマガミの最初の弧を終えました。 最初のエピソードから始めることができます。 ショーを進んでいる間にあなたが待っている女の子のバレーをあいまいに紹介しますが、今のところ、「ヒーロー」純一さんは高校生のこの完璧な標本 。 だから、この弧では、彼が追いかけているのは誰だ。 このエピソードは、非常に否定的な注釈で終わるので、あなたの口に一種の酸味を残します。 さて、あなたが次の女の子に行く前にあなたを始めるのに4つのエピソードしかありません。そして、私は、これらの人たちが、遥かに精通して、遥かに遥かな気持ちを持っていると確信しています。 気持ちが肯定的または否定的であるということは、視聴者自身には分かりやすい。 ジュンウチがこの女の子と実際に付き合っていれば、あなたはこのアークを見て、あなたがどう感じるかを確かに知っています。 春香に捧げられた4つのエピソードをすべて見た後、私は彼女に私の結論を出し、シリーズ全体への紹介をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン（春香アーク）、8月10日：簡単で有益です。 結局、あなたはそれらを知っているように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：私の意見では、このアートはかなり専門的に行われています。 色はシックであり、陰影は文字を生き生きとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：サウンドで、私は音楽を描いています。 イントロは遅く、
終了はスーツに従う。 ストーリーラインが揺れるのを見るのが忙しくて忙しくなるのではないかと心配しているので、ショー自体にまっすぐに入るためにイントロを飛び越えていることがいつもわかります。 エンディングはゆっくりと始まりますが、それは後で（あなたが日本語を話すならば）簡単に歌うことができるキャッチーな曲に拾い上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：多種多様なカラフルなキャラクターが本当に素晴らしいシリーズとなり、このショーはこのカテゴリーで確実に実現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのショーに7/10を与えます。 最初のエピソード、7/10。 第二と第三のエピソードは、光の心のコメディとかわいいラブリー・ドーヴィー・オーティックでピックアップするので、8/10。 第4話はとても甘く、実際に私に糖尿病を与えました。 私はそれを切り取って、純一さんが持っていた愚かな夢の夢であることを知りましたが、実際にはこれを真剣に行っていることがわかりました。 私はそれらの6/10を叩きたいのですが、第2と第3のエピソードはかろうじて私にそれらを7/10まで咳させました。 結局のところ、私は、この芸術の関係を砂糖で覆うことは決してないとの希望でこのショーを続け、この弧の真ん中のように適度に厳しい/陽気な現実に固執するつもりです。 私は女の子のためだけにこのショーを主にお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminL/reviews&#34;&gt;KaminL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So i just finished the first arc of Amagami, the Haruka arc. Lets start with the first episode. It gives you a vague and rather rushed introduction of the volley of girls that you have awaiting you while you progress through the show, but as of now, our &amp;lsquo;hero&amp;rsquo; Junic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgt-dicky&#34;&gt;sgt_dicky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何かの理由で、私は怠け者なので、私は自由時間にMALをブラウズしていましたが、現時点ではそれほどうまくいきませんでした。この不思議なことに、とても楽しかったです。
物事をはっきりさせるために、私は嫌い&amp;hellip;嫌いなアニメ/マンガ（私は何とか好きなだけの少数しかありません）、彼らはまったく同じキャラクターであり、結局は何もロマンチックではありません。 真剣に、Fそのくそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このアニメのカバーによって、私はこれが別の愚かなハーレムのアニメになると思っていた&amp;hellip;しかし、&amp;hellip; haremタグはなかった！
私は驚いたので、私はそれをチェック&amp;hellip;と私は喜んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
だから、2年前にガールフレンドに投げ捨てられた橘ちゃんは、2年前から感情的にf ** kedしています。 女の子が私を投げ捨てたとき、私は幸せだった.GTA Vを平和でプレイすることができ、私の貧しい人のために新しいものを買うことができたからである&amp;hellip;とにかく私たちのMCは6人の女の子をそれぞれ異なる状況で満たし、 ロマンチックな関係。 誤解しないでください、これは学期ではありません。
女の子一人一人に、自分自身のintrestingとrequited arcがあります。
あなたは、この物語の中で私が好きなのは、ほとんどのロマンスアニメでMCが1つの宇宙的なヘロインで終わるので、あなたはそれをかなり十分に満足しているということです&amp;hellip;そして、何人かの人々は、 物語があなたに与えるものとは異なる性格を持っています。
このアニメは完全にアニメーション化された視覚小説のようなもので、ヘロインの物語やロマンチックな動きをまともなペースで見ることができるので、「完全に」と言います。 だから、誰もが補償されるのはかなり良い、完璧なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
さて、ほとんどの人が見てきた典型的なアニメアートは「普通」です&amp;hellip;ユニークではなく、何も嘘つきではありません。 それはまともであり、順応しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私は最初のオープニングを本当に愛していました、純粋で暖かい、ちょっとノスタルジックなものでした。私は通常オープニングをスキップしますが、私はそうしませんでした&amp;hellip;私は第二のものも気に入っていました。
一方、サウンドトラックはかなり良いです、彼らは彼らがプレイするシーンに応じて、適切であり、完全に適合します&amp;hellip;彼らはそれらにもっと多くを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
すべてのintrestingと面白い、私はほとんどすべてのメインとサポートの役割を愛していた文字。 これは皆さんのようなものですが、これは「ここでは幸せなものです」という事実にもかかわらず、ほとんどの時代には幸せなものがあります。自分自身やバックストーリーについてもっと学ぶよう促します。 私はちょっと彼らに夢中だった。
だから、それは単なるロマンス以上のものでした（私にとっては少なくとも）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私はそれを楽しんだ&amp;hellip;そして、それは本当にunmotivatedと、アニメ/マンガのまともな量を見た/読んで、私は最近いくつかのユニークなを探しています ステレオタイプの作品&amp;hellip;アニメの大部分は、空気が眠りに落ちるか、または笑い声のハハハハのように起き始めることを考慮して、それを見ることができない同じアイデアやコンセプトでいっぱいです。 うん、私はそれについてapolagize&amp;hellip;
とにかく、それはかなり悪いアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私は文字通り2日後にそれを終えました。私はすべての物語と発展を見たいと思っていました。これは私にロマンスの味がいっぱいのキャンディーのようでした。 私は本当にこれをピックアップし、それを終了し、私は人生のスライス/ロマンスのアニメの種類を愛する人にそれをお勧めすることが嬉しいです&amp;hellip;
ああ、ちなみに私のお気に入りのヘロインとアークは、七咲の愛でした&amp;hellip;私はただ彼女を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間をありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sgt_dicky/reviews&#34;&gt;sgt_dicky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For some reason while I was browsing in MAL during my free time because I am a lazy ass and had nothing better to do at the moment, I stumbled upon this curiously very good and enjoyable anime.  To make things clear, I hate&amp;hellip; HATE harem anime/manga (there are realy few that I somehow like), cause they are all the same thing just with different characters, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはアニメで、ストーリーの潜在能力を完全に引き出すことのできない短く急いで描かれたシリーズに分かれているわけではありません。 私はアマガミSSが確かにロマンスにもっと現実的なアプローチを取ることを見てきたので、ここではすばらしい機会が浪費されていると感じています。そのキャラクターの描写は、あなたが実際に見ているものにぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSの全話は2つの中心点を中心にしています。  1.）父親の橘淳一さんは、このシリーズが始まる2年前にクリスマスイブに恋し、2）彼はガールフレンドにとって本当に必死です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つのポイントは各章で再現され、彼とそれぞれのヒロインとの間の可能な関係の触媒になるでしょう。 しかし、ここには問題があります - このシリーズには6人の主人公が登場し、25のエピソードしかありません。 丸められた、それはヒロインごとに4つのエピソードであり、それはウォッチャーでどんなサスペンスや期待も構築するには不十分です。 いくつかのアーク（特にSae&amp;rsquo;s）は、自然よりもむしろ工夫されています。 ロマンスは流動的な形で進行していません。 むしろ、オスの鉛と彼のロマンチックな関心は、アークの第1話で互いに見知らぬ人として紹介され、次のウォッチャーはすでに彼らをカップルとして扱うことが期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、これがデートゲームの適応であることを完全に理解しており、スタジオはまだ彼らが作業しなければならない話をうまくやった。 上記の段落と相殺するために、実際に私はアマガミSSをユニークで価値のあるものにすることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメの女性キャラクターの描写を歓迎します。 このシリーズ全体で、緑、青、紫、またはピンクの髪の女性はいません。 このシリーズのほとんどのキャラクターは黒髪をしています。 実際、アマガミSSは日本人の方をもっと現実的な光で描いています。 目に見えるスペクトルの全長にわたる髪の色を持つ女性を見ることのこの全体的なアニメーションのギミックは時々古くなることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、キャラクターの性格は、あなたが実際に期待しているものにもっと似ています。 女性のキャストは、あなたのパンツの日を忘れていたように、角質の男性のリードによって拾われるのを待っている脳のないゾンビでいっぱいではありませんし、彼らはちょうどマンホールで頭を突きつけた。 いいえ、ここの女性キャラクターは確かに現実に関係する物質と強さを持っています。 彼らは変態したジョーク、ひどいひどいものを傷つけ、ぎこちなくなったり、ドーナツを身に着けたり、私の大学で見たことのある女性によく似ています。 これはこのシリーズの非常に強い側面です。 不思議な理由のために、男性的な特徴を持たず、おならの必要性を感じることのない、常設の理想的なアニメの女性を見ることに飽きた場合、このアニメは確かにあなたの路地にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、芸術とサウンドはともに非常に優れています。 アニメーションは流動的で、高品質で鮮明です。  OSTには、このタイプのアニメにうまく収まる、本当に感動的な作品がいくつかあります。 もう一つの興味深い特徴は、すべてのヒロインがそれぞれのアークを個人的に見せかける独自のエンディングソングを持っていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさのセクションは、このレビューのより複雑な部分です。 私はこのアニメを楽しんだ、間違って取得しないでください、それは確かに良いですが、私はそれが提供するより多くを感じた。 私は本当にそれ以上の7を与えることはできません。それぞれの弧はあまりにも急いで、結局はロマンスの側面が考案されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオは多分2〜3人のヒロインに集中し、もっとクライマックスを増やすためにもっとエピソードを書いていたのですが、おそらくこのアニメは非常にしっかりとしていました。しかし、結局のところデートゲームの適応であり、 まともな仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全部で7点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is an anime that could have been much better if it wasn&amp;rsquo;t for the fact that it&amp;rsquo;s a series broken up into short, rushed arcs that don&amp;rsquo;t really deliver the full potential of the story. I feel a great opportunity has been squandered here as out of all the romance animes I&amp;rsquo;ve watched Amagami SS certainly takes a more realistic approach to romance and its portraya &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasakura&#34;&gt;sasakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは数え切れないほどの眠れない夜をもたらしたシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た初めてのオムニバス形式のアニメでした。 この形式の最善の点は、互いに排他的な複数のストーリーアークを組み込むことができることです。 大きな欠点は、あなたにもっと欲求を残すコンパクトなストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムネイルの画像を見た後、私は「おそらく、そのハレームのアニメの1つ」と考えました。 しかし、私の意見では最高のアークである最初のアークを見た後、私は自分自身が太陽が立ち上がり始めていることを知っていることを知りたいというこの奇妙な気持ちを持っていることに気付きました!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークの面では、間違いなく最高のものだと思います。 でも、髪の毛の悪い日につかさと森島とのやりとりができるのは面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めのオープニングテーマとエンディングテーマは、数日間私の頭の中で響き渡った。 すべてのアークには独自のエンディングテーマがありますが、これは優れた機能です。 すべてのアークを個別化し、互いに完全に独立させます。 あなたがその気持ちを持っていれば私は夢中ですが、私は強くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、すべてのアークが良いわけではありません。 つまり、彼らはいいですが、より良いものがたくさんあります。 森島、りょうこ、つかさの弧は価値のあるものです。 薫の弧は、一般的な愛の物語よりも少し小さいです。  Sae-Junichiのペア私はノーではないと思います。 七崎弧はちょっとエッチですが、彼女は初年です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、出会いシミュレーションゲームの適応でした。 あまりにも私はそれを再生する機会がなかった悪い。 しかし、私は十分な経験を持っています。 将来の分割払いの場合に見たい1つは、各円の良い、良い、最悪のエンディングです。 楽しそう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、はい、私たちはseiyuusについて話しましょう。 薫の妖精は自然です。 森島と司は例外的です。 セーズはちょっと変わっています。 宮の笑いのししは、ワンピースのスリラー・バーク・アークを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発は、より発展させるために「オープン」です。 コンパクトなストーリーラインのために、彼らの性格はラブストーリーの進行や、逆の場合にはしばしば無視されます。フォーカスを区切るために複数のシーズンアニメを作った方がいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのシリーズに10/10を与えるだろう。 それが最高だからではありませんが、試みました。 あなたがラブストーリーに参加している場合、このアニメをお勧めします。 再ウォッチレーティングは、どの弧を再び見るかによって大きく左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sasakura/reviews&#34;&gt;sasakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the series that induced countless sleepless nights.    This was the first omnibus-format anime I watched. The best thing about this format is that multiple mutually-exclusive story arcs can be incorporated. The major drawback &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jlsora&#34;&gt;JLSora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミ&amp;hellip;や優しい噛み付きの英語で..ジュニチは主人公、女の子はロマンスのルートとして、物語を描く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはタイトルから、最初は崩壊から始まり、彼の本当の愛を見つけることができる物語が見えます&amp;hellip;私はそれが本当に浅い話だと言うことができますが、 心温まる、楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=ストーリーライン=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、それは全体的に陽気だった、少し急いで、どのように素晴らしいロマンスと言うことができますが、不自然で信じられないルートでした.. 4つのエピソードのために全体の話を伝えることができないと思った&amp;hellip;非常にユニーク&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= Art =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;wew&amp;hellip;芸術は素晴らしい、グラフィカルに私は意味した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=サウンド=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し離れていても、それほど遠くないロマンスのシーンは、音楽が高まっているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=文字=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つの単語&amp;mdash;- 2つの親指の上&amp;mdash;他に何かを言うことができなかった&amp;hellip;本当に素晴らしい!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスアニメのファンですが、私はもう少しのことを探しています&amp;hellip; 2番目のシーズンの神を感謝しています.9の評価は非常に良いです（私は、 次のシーズンやもっと長いシリーズのためにもっといいことを望んでいます&amp;hellip;それで9）です!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和Y&amp;rsquo;all ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JLSora/reviews&#34;&gt;JLSora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami&amp;hellip;or Gentle bite in english..the story revolve with Junichi as the protagonist and the girls as his route for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ibaw&#34;&gt;IBAW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それでも、これは自分自身のためのメモです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARC 1：
1.子犬を含む膝フェチの背中の背中
2. NYAN
3.公的食堂での人質シナリオのラーメン供給
4.無意味な物語の遠足
5.私の服は自分の上を動いています
6.先輩、なぜ私たちは一人一人のこのホテルに連れて行ったのですか？なぜあなたはお風呂に入ったのですか？そして、なぜあなたは「恥ずかしい」と言って、タオルだけで部屋に入ったのですか？ に？ 私は正直なところ、この出来事の変遷では唖然としたことに驚いており、これについての論理的な説明を考えることはできませんでした。 私は株式を今ショッキングな音にするつもりだ。  EEEEEEEEEH?!
7.突然、女の子は泣き始める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスを感じていない、私は何かを感じていないが、画面上のクソなロボットの冷たい金属の皮の下で銅の静脈を流れる電流。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多分それは文化的なものです：これは、日本の国で人がどのように機能し、行動し、対応するのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんでも。 彼らがセックスヘアの女の子とおっぱい+お尻を持っている限り、私は私の脳をオフにして、これからいくつかの動物の喜びを得ることができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーク2：
最初は宇宙のリセットによって混乱し、私はいくつかの背景を読んで、これがデートゲームに基づいていることを発見しました。 ファックフィギュア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、この「円弧」ははるかに楽しいです。彼らはもっとコメディの観点からアプローチするので、それほど批判的に愚かではありません。 そしてセックスの髪は美味しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あまりにも腹腹のために熱くされていませんでした。 青から&amp;hellip;図書館で？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IBAW/reviews&#34;&gt;IBAW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Still watching, this is more of a note for myself.    ARC 1:  1. Some back of the knee fetishishing stuff involving puppies  2. NYAN  3. Hostage scenario &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renevlr&#34;&gt;ReneVLR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューをもっと参考にすることを私の意図しているので、私は異なる目的のために3つのセクションを用意します。
アマガミSSがあなたのためにないかもしれない理由
詳細なレビュー
 - 見ながらのヒント
私はこのレビュースポイラーを無料で保つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アマガミSS（今からASS）は、他のアニメと同じように、皆さんのためのものではないので、それを見ているかどうかはあなた次第ですが、 楽しめ。
嫌いな人は、ASSを見てはいけません：
 - ロマンスアニメ
非ハーレム・アニメ（いくつかの主な愛の利益があるが、同時に起こることはない）
 - 非ecchiアニメ
-Omnibusスタイルのアニメ
 - メイルリードキャラクター
 - 脆弱な鉛&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;それで、アニメの各側面を別々に見直してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はまともであり、視覚的な質は一般的です（文字通りそのジャンルのものに似ています）が、競争力があり、うまくいきました。 私が感謝したのは、それぞれの女性キャラクターが自分の人格に配慮された独特のデザインを持っていたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ここで私は非常に感銘を受けました。短い放送時間で非常に多くのエンディングを持つアニメを見たことはめったにありませんでした。25のエピソードで7つのエンディングを計上し、2つのオープニングで合計しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ASSのキャラクターは、物語のように非常によく定義されていて、私が言ったように、彼らのデザインは個性的ですが、他の学校のアニメのおかげで、 彼らの人格と反応して、おそらく私は幸いにも自分自身の弧を得ることができなかったJunichiの妹を除いて、より人間的で成長した方法であると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのショーを見て大好きでした。なぜなら、私は非常に心から仲良くしていたからです。しかし、それは私にはわからなかったアニメに新しい信仰をもたらしました。 運があれば、それを見ていると同じことが起こります。 しかし、私のケースは非常に特殊であると思うので、あなたの期待をいくらか低く保つのが一番です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はストーリーを9、その可能性についてはアート8、プロフェッショナルな品質については8、投資されたリソースには8を、キャラクターは堅実さと個性のために9を、楽しさは10を&amp;hellip;楽しむためにxDを提供します。 平均は8.8で、これは9に丸められます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ヒント：
 - あなたのチャンスを取って、違った見方をする
 - 円弧を壊す
MCに忍耐を持ってください。MCは、それぞれの弧の始まりにすべて哀れなところから始まります
 - それがxDに劣っているのを見てください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のレビューのためのものです、あなたはそれが有用であることを願って、あなたが間違っていると思っているものがあれば、またはディスカッションが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReneVLR/reviews&#34;&gt;ReneVLR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s my intention to make this review more helpful, so I will devote three sections for different purposes.  -Reasons why Amagami SS might not be for you  -Detailed Review  -Tips while watching  I&amp;rsquo;ll also keep this review spoiler free.    First off, Amagami SS (ASS from now on), like any other anime is not for everyone, so it&amp;rsquo;ll be up to you whether you watch it or not, but before you do let me guide you so you know if you might enjoy it.  You shouldn&amp;rsquo;t watch ASS if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rabbitishere&#34;&gt;RabbitIsHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミに向けてトップレビューの大部分が積極的に向けられているのを見て、私はこのアニメが普通ではないと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは何も特別ではない、私は誰もがなぜそのような高い評価をストーリーに与えているのか分からない。 これは、典型的なハレロマンスの学校のアニメですが、各少女は主な男性のリードと彼女自身の弧を取得します。 私は、人々がストーリーは満足していると思うと思うのは、それぞれの女性のキャラクターと一緒にすべての可能な結果を​​示すアニメを見たいからです。 この例では、すべての女の子が「ハッピーエンド」を持つことができます。 これは私が完全に理解することができますが、私はまだそれがかなり退屈で反復的なプロットではあまり見ていない。 ガイは女の子と付き合い、デートに行き、決まり文句の中で終わり、恋に落ちるなど。
若い10代の若者には、高校と若いロマンスの魅力を見ることができますが、成熟した10代の個人としては感動しませんでした。 ロマンスの中には、男性と女性の間に発達していないものがあっても、彼らの関係がうまくいっていない、突然で予告なしのものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て以来、長い時間が経っているので、芸術は大丈夫です。アニメーションは十分に流動的に行われていることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが一貫していて、失望しなかった音に問題はなかった。 もう一度私の謝罪私はこのアニメを見た後、それは長い時間だったので、私はオーディオについて多くを覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは平らで、フラットです。 男性のリードはあまりにも扱いにくく、気味悪いものでした。 彼のトラウマは、彼が現実的な視点でそれを見るならば、素朴で未熟な少女との最初のデートのために立ち上がったということです。 彼はあなたがどんな見方をしても変態です、私の記憶から、彼は女の子の足首の1つ、またはそのラインに沿った何かを嗅ぐことを覚えています。 そして、女の子たちがこのような無礼と卑屈な行動を許しているのは、私の理解をはるかに超えています。 彼らのロマンスが主な男性のリードと繁栄した後、彼らは多くのキャラクターの開発や理想の変化をもたらさなかったので、女の子は特別なものではなかった。 私はキャラクターのどれにも関係がありませんでしたし、彼らの思考過程を理解することができず、私はこのアニメに不満を持ち、失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは実際には否定的なレビューであるため、私はこのレビューで多くの注目とサポートを得ることを期待していません、そして、私は大半がより積極的な側面に傾いているのがわかります。 最終判決 あなたが実際に包んで結論を下すロマンスが好きなら、このアニメを見てください。 個人的に私はこのアニメの多くを見ていないだけで私の意見を尊重してください、私はあなたのことを尊重します。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RabbitIsHere/reviews&#34;&gt;RabbitIsHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as the majority of the top reviews are positively directed toward Amagami, I would like to disagree and say this anime was mediocre.     The plot is nothing special, I don&amp;rsquo;t understand why everyone is giving such a high rating for the story. It&amp;rsquo;s a typical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsthatguy&#34;&gt;itsthatguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、「ハーレム」を取り出し、アニメには見られないような形で適用することで、人気のある「ハーレム・ロマンチック・コメディー」のジャンルの中で、その仲間から離れようとする理由から、最初は興味深いシリーズでした。 現実主義のタッチで、アマガミはその努力でかなり良い仕事をしているが、ショーに欠陥がないわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレム・アニメでは、物語の主な焦点はしばしば、「主人公は誰ですか？」という質問の周りを回って終わります。 アマガミSSは、単に「すべての人」と答えるだけで、この疑問を完全に取り除きます。 そうすることで、アマガミは、ハレームのアニメに共通する愛の多角形、誤解、そして必要のない感情をすべて取り除き、代わりに男の子と女の子の6つの話を交わし、お互いを知り合い、 おそらくもっと何かに。 そして、長期的には、これらの短いストーリーは、24のエピソードの対応物よりはるかに現実的です。  5人から6人の女の子がばかばかしい理由ですぐに怒っているのを嫌う男の主人公とは対照的に、彼は実際に各女の子を知り合い、前に関係を築くために時間と労力を費やす必要があります ロマンスが発生する可能性があります。 さらに、各ストーリーラインは、他のストーリーラインとはかなり公平な量が異なり、それぞれが新鮮であり、視聴者はリサイクルされた素材を見ることができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このフォーマットには1つの問題があります。  6人の女の子と25のエピソードだけで関係を築くために、各弧はわずか4つのエピソードで構成されています。 残念ながら、4つのエピソードは、文字を実際に肉付けしたり、例外的に深くプロットしたりするのに十分な時間ではないことが判明しました。 そして、各エピソードの一部は、他の主要な、弧に関係のない女の子によって表面的なカメオのために脇に置かれ、利用可能な時間はさらに短くなる。 素晴らしいロマンチックな展開があり、シリーズのコメディは実際にはかなり良い機能でしたが、それほどドラマや深い感情的な問題や問題はありません。 一人のキャラクターのアークをカットして（他の少女にもう少しエピソードを与えても）、ストーリーにはさらに多くの肉が追加されている可能性があります。 もちろん、このショーはビジュアル小説の宣伝のようなものなので、ヒロインの一人を取り除くことは、おそらくノー・ノーで始めることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで私は視覚小説を演奏したことはありませんでしたが、アマガミのアニメーションは、一人称の視覚的な小説の感触を本当に放つ時には、確かに良い仕事でした。 全体的なアニメーションもかなり良いものでした。 厳密に描くのが難しいシーンはまったくなかったとしますが、アニメーターは日々のシーンを明るく視覚的に見せる素晴らしい仕事をしました。 しかし、アニメーションの私の好きな部分は、文字のデザインでした。 私はアマガミが全体的に爽快でした。なぜなら、より現実主義的なシリーズとして提示され、そのデザインがテーマにうまく収まるからです。 ここでは箱の中にあるすべてのクレヨンの色が、盲人の目や髪の毛の女の子はいませんが、典型的な茶色と黒色です。 彼らの髪型は識別の助けとなるために異なっているが、ほとんどの場合、髪の色だけではなく、識別のために女の子の性格を知る必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子自身については、彼らの話や髪型と同じくらい多様でした。 私たちは年齢と性格の差異を見て、男女のリードジュニチとのやりとりの変化を見ます。他の人よりも少し変わっていて、世界のすべての人が助けて交流できる それぞれの女の子と、特別な何もありません。 アークが進むにつれ、各少女とジュニチの間の異なる相互作用を見て、各女の子のキャラクターの発展を見ることは本当に面白いです。 残念なことに、マルチストーリーアプローチは、各キャラクターのフレッシュアウトの量を制限し、アークを連続して終了し、完全にリセットされたキャラクターで新しいキャラクターを開始するのはちょっとイライラします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（レコードを外して、私の好きな女の子は誰だと言っていないが、好きなペアリングはHibikiとHarukaでなければならない。他のアークでは、彼らのバックグラウンドのやりとりやOdd Coupleが気に入っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアマガミで上演された音楽の大部分のファンでした。 オープニングのテーマは楽しくリラックスしていましたが、エンディングは女の子のように袋が混じっていました。 いくつかの人はもっとエネルギッシュで大声で、他の人はゆっくりと洗練されていました。 彼らはすべて全く異なっていて、私のためには「メー」から「本当に良い」まで広がっていました。 声優もベテランと新しい声の素晴らしい組み合わせでいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、終わりに私はアマガミSSは実際には非常にユニークで面白い&amp;rdquo;ハーレム&amp;rdquo;ロマンスコメディだと言わなければなりません。 唯一の欠点は、生計を立てるよりも風味豊かであることに焦点を当てていることです。そのため、各アークは簡単に下がりますが、シリーズ全体が視聴者に満足感を与えることはありません。 これにもかかわらず、それはいくつか素晴らしいロマンスを持っている、かなり奇妙だが標準的なコメディの上にあり、楽しい時計です、私はそれを徹底的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsthatguy/reviews&#34;&gt;itsthatguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS was an initially intriguing series for the reason that it tries to set itself apart from its peers in the popular &amp;lsquo;harem romantic comedy&amp;rsquo; genre by taking out the &amp;lsquo;harem&amp;rsquo; aspect and applying it in a way not typically seen in anime. With a touch of realism added in, Amagami does do a fairly good job in its endeavor, however this isn&amp;rsquo;t to say the show isn&amp;rsquo;t without its flaws.    In harem anime the main focus of the story often times ends up revolving around the question of &amp;lsquo;Who exactly is the protagonist going &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1インプレッション＆amp; amp; バイアス：
私はいつも学校のロマンスのファンであり、特に関係が発展すべきではないという考えに応えない場合はそうです。 はい、私はある程度シムアダプテーションのデートのファンです。 私は実際にこれがオムニバス形式であることを知らなかった最初からあなたに教えてくれるでしょう。エピソード4で私の反応を見れば、それははっきりと分かります。 私がこれを行うのを見ている最初のショーの1つであるので、私は方法をそんなに気にしなかった。 しかし、これは確かに6つの異なる物語であり、あなたは何が起こっているのかを理解するために他人の誰かを見る必要はありません&amp;hellip;つまり、それらの間にはほとんど接続がないということです。
期待：8
エピソードスコア： - （x16）、8,6,4,3,8,8,8,10,8,9
実際：8（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析：
だから、私たちの男性のリードは、2年前にクリスマスに悪い日だった。 有望なキャラクターは彼じゃない？ まあ、それはすべてのアークで一定している唯一のことです。なぜなら、プロデューサーたちは自分の人格をそれぞれ違うものに変えることに決めたからです。 彼は積極的に彼の愛を追い求めており、もう一つはまったく反対です。 彼があまりにも変わるので、彼に印象を与えることは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私のための殺人犯は、ランダムなecchiシーンでした。 ある点では受け入れられたものもあったが、橘が妄想になり、麺の一杯をイメージしたとき、私は悪い笑いを浮かべていた。 私は、多くの人々が膝の後ろの人を舐めるためのフェチを持っていることを意味していますか？ 私は非常に批判的な人ではないが、私がこのレビューのために裁かなければならないなら、私は言うだろう。 私たちの平均的な男性のリードは平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ヒロインたちはもちろん、このアダプテーションのプレイヤーのキャラクターではありません。 彼らはお互いにユニークであり、あなたがお気に入りを選ぶかもしれないが、私は彼らの話が特にあなたを退屈させるとは思わない。 彼らはあなたがどれくらい素晴らしいかを思い出させるためにスポットで再現するか、迷惑をかけてショータイムを埋めるために再現します。 ほとんどの場合、あなたはあなたのすべてのアークに対して良い終わりを期待することができますが、そこにはあなたに迷惑をかける悪い終わりがあります。 もちろん、このレビューはスポイラーフリーなので、あなたはあなたのつま先にとどまって自分自身を見つけなければなりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その矛盾の概念は、アーク全体にわたって真実である。なぜなら、それらは本質的に異なる観客にアピールしようとしているからである。 一方のアークが好きな人は、他のアークをたくさん気に入っている人は、もう一方の人を嫌っているというわけではありませんが、常にその可能性があります。 個人的に他のすべての弧は、私が無意識のうちにそれらを比較したように、次から私の楽しみを排水したかのように感じました。 私は、賢明で賢い少女を見終わった後、不器用で遅い幼なじみの友人について何を考えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私が愛していた他のシミュレーターへの期待に応えられるわけではありませんが、Amagamiのために毎週チューニングを楽しんでいました。 偶然のオムニバスフォーマットにもかかわらず、これは素晴らしいアークが輝き、平均のものが私の記憶から消えていくことを可能にします。 私はこれを非常に良い10のうちに与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always been a fan of school romances, especially when they don&amp;rsquo;t cater to the idea that relationships should not develop. Yes, I am a fan of dating sim adaptions to an extent. I will tell you from the start I actually didn&amp;rsquo;t know this is was in omnibus format, and if you looked at my reactio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;random45&#34;&gt;Random45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、面白い前提のためではないにしても、私は通常それを書き留めるだろう、物語はミルのように聞こえるし、穏やかなので、これは奇妙なショーです。 基本的には、4つのエピソードごとに連続性リセットが行われます。これは、彼らの周りにある少女にちなんで命名されました。 これらのリセットの後、ストーリーアークが新しい女の子に移動し、主人公が彼女と証人と相互作用して、彼らがお互いに恋をするようになるのを見てみましょう。 すすぎ、繰り返します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、女の子たちはそれぞれ違った方法で違うので、たとえ話が同じクリスマス・フェスティバルを終点として再利用していても、それは決して穏やかではありません。 ほとんどの弧については、キャラクター自身が通常、不況に陥っていたとしても、浮き続けることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの弧は、私たちのヒーローについての説明で開きます。中日学校で好きな女の子と一緒に計画した日に、Junichiと、彼が過去2年間、どうやって泣いているのか。 それ以来、彼は誰を愛することに抵抗し、代わりに彼の親友、梅原とポルノ雑誌を掘り起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個々の弧を個別に見直します。あなたが好きな順番で見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーク1  - 森島はるか：
これは簡単に私の好きな房の弧でしたが、これは一番最初のものだったので残念です。 遥香は奇妙で奇妙なので、見て楽しいキャラクターです。 彼女は遊び心があり、愛らしい人（特に著名な子犬）のための柔らかい面があります。 奇妙なことに、奇妙なことにもかかわらず、彼女は学校で最も人気のある女の子です（そして、私の意見では、彼女は簡単にキャスト全体の中で最高の魅力があります）。 私たちの主人公は、彼女の絶え間ない噂を聞いてきました。そして、偶然、彼は一日のうちに昼食のあいだ会いました。 学校の他の少年のように、彼はすぐに彼女に殴られ、彼はそこからロマンチックに彼女を追い求め、追求しようと決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと多くを言うと、スポイラーの領域に深く入り込んでしまうでしょうが、その2つがお互いを補完し、アークへの結論は非常に充実しています。 私は、ショーの残りの部分に比べて10/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーク2  - 薫棚町：
薫は立っていた運命の日に彼女を彼女の家に招待して以来、今や3年前の友人の友人だった。 そのため、彼の性格は以前とは異なります。 最初の弧の中で彼はうんざりした子供でしたが、今度は彼は親愛なる友人のおかげでいつも浪費しません。 残念ながら、この円弧は私にとっては大丈夫です。 私はそれについて特に気にしないし、執筆がうまくいっていない。なぜなら、後の紛争のちょっとしたことについて混乱しているからだ。 薫は、かなり純粋なキャラクターですが、純一さんの女性の女性版です。いつでも気分を良くするために何でもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アークは必ずしも悪いわけではないが、紛争は強制的に感じられ、正直なところばかげている。 おそらく、彼らは自分自身を入れた4つのエピソードのフレームに十分な時間がなく、彼女の理由を深く知ることができなかったからかもしれません。 しかし、それにもかかわらず、これもかなり良い結末を持っていた。 ショーの残りの部分と比較して、私はこの弧を6/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あｒｃ ３ ー さえ なかた：
SaeはMoeの教科書の定義です。 彼女は痛いほど恥ずかしがり、大きな胸をしている（常にランプシェードしている）、彼女は初年であり、彼女はいつもジュニチ「センパイ」と呼んでいる。彼女は囁き声の上で話すことができない。 この人物について愛することはないでしょうか？ この円弧は、最後のものよりも爽やかな方向をとり、コメディにもっと重点を置いて、第4の壁を2回以上壊してしまいます。 それは、奇妙なことにナレーションを特集するための束の唯一の弧でもあります。 彼らのうちの2人は間違いなくかわいいカップルを作っています。彼らの先生との関係は、見て楽しむのが大変です。そして、それはすべて、純粋な萌えだけであなたを殺すかもしれない楽しい結末になります。 この弧は私から7/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あｒｃ ４ ー あい ななさき
このアークは最初の2つのアークによって設定された基本に戻りますが、今度は別の1年生に焦点を当てます。 サエとは違って、彼らは萌えをすべて切り取って、代わりに彼女を落ち着きがあり、決心していて、頭が強く、乾いた笑顔の女の子にする。 私は実際に愛を本当に好きだった、彼女はキャストの残りの部分に相対的な &amp;lsquo;正常な&amp;rsquo;最初の女の子だった、そしてそれは悪いことのように聞こえるが、実際にはうまくいく。 私がこの弧で抱える唯一の問題は、ロマンスがあまりにも速く起こったように感じ、愛はあまりにも早くジュニチに暖まることです。 繰り返しますが、これはおそらくそれを表示する4つのエピソードを持つだけの問題ですが、その小さな苦情以外、私は本当にこれが好きです。 愛はまた愛らしいので、それのためのボーナスポイントです。 私がそれを評価するのは8/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あｒｃ ５ ー りほこ さくらい
Rihokoは小学生時代から知られていたJunichiの幼なじみの友達で、その前提だけで他のロマンスアニメと同じようになると期待しています。 残念ながら、私はこのアークをまったく気にしませんでした。  6つのアークのうち、私が実際にスキップすることをお勧めする唯一のアークです。 それは与えられた4つのエピソードのどこにも絶対に行きません、そして、私はそれを作った人々が彼女のストーリーラインを絶対的に殺害したからです。 私はちょうどそれを見てより満足しているので、ゲームのオンラインから彼女の最高のエンディングを読むことをお勧めしたいと思います。 私はこの弧を幾分信じていますが、今度は準日道の代わりに女の子に焦点を当てています。また、前のアークよりもサイドキャラクターに重点を置いています。 それにもかかわらず、結末は、あなたが推測していなかった場合、絶対に吸った。 それは終わりの方法以外の思い出に残るひとつの思い出に過ぎないと思っています。一日前にこの番組を終えました。 このアークは私から3/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あｒｃ ６ ー つかさ あやつじ
ショーが陳腐化し始めると、私たちはこのアークに入ります。このアークは別の「男の子が素敵な女の子に会い、恋に落ちる」ルーチンに見えます。 しかし、他のアークと違って、これは私が絶対好きなツイストを持っています（実際にはリホコのアークで少し前に描かれていますが、リホコのアークから遠ざかることをお勧めします）。 つかさは非常に面白いキャラクターで、彼女の性格の異なる層が見えるのはとても楽しかったです。 この弧では、驚くべきことにロマンスは早く始まり、つかさと彼女が取り組まなければならないフェスティバルやその他の問題を設定する際の問題に焦点を当てながら、しばらく後ろに座ります。 すべてのアークのうち、この1つは少なくとも最後に2つのエピソードが完全に肉体を切るのに最もふさわしいものでした。結局のところ、私は依頼された未解決の疑問がいくつかあったからです。 奇妙なことに、この弧はまた、梅原を最も盛り上げるものでもあります。そして、彼とジュニチがなぜこのようなブラザーであるのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に私の好みになった - 私はこのアークを楽しんだが、私はつかさよりも遥かに遥かに遥かに弧を1番から選んだ。 しかし、このショーのためにどんな結末になるかを選ぶ必要があったとしても、私はつかさに行くでしょう。 クイックノート：あなたがこの番組を見ようとするなら、あなたはどんな順序でもすべての弧を見ることができますが、これは私が最後に保存することを強く推奨する唯一のものです。 アークを見てください。 これは、ショーの中で2番目に優れたアークで、私から10/10獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットや文字が途切れると、私が言いたいことがいくつかあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はこのショーのアートスタイルを愛していました。 より現実的な比率で行くが、それでもなお、否定できないアニメの魅力がある、さらに、私ははるかの目を愛した - あまりにも悪いので、そういった目ではほとんどキャラクターが描かれていない。 しかし、奇妙に配置されたカメラアングルからの奇妙なショットが数多くあり、キャラクターの比率をモデルから外したり、頭が奇妙に見える数倍になったりしました。 しかし、しばしば、アートは一貫して良いものでした。 注目すべきは、より現実的なアートスタイルにもかかわらず、すべてのキャラクターはお互いに違って見えるということです。  6人の主要な女の子のそれぞれは、お互いに違った見方をしています。 約15〜5文字程度のキャストが少しでも同じように見えないのはかなり印象的です（宮淳一の姉妹と愛を除いて、ちょっと分けて区別するのは苦労しました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：まあ、それはアクションショーではないので、アニメーションはそれほど重要ではありませんが、大部分はうまくいきました。 京都アニメのようなアニメーションを自分のショーで行う（例：目を読んだときに目が動かず、話している間に基本的な動きが繰り返されますが） まったく不安定に見えました。 また、ほとんどすべてのアークアニメーションでアニメーションの品質が上がったことに気付きました。 これはアイの終わりで最も目立つ（彼女が話すときに彼女の唇の動きを見て、それは本当に滑らかで、見ることが楽しいです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ほとんど忘れられない。 私が好きだったショーの音楽の唯一の2つの作品はオープニングだった、残りは全く私の印象の多くを残しませんでした。 それぞれの女の子も自分の結末の歌を歌いますが、私が言ったように、彼らのどれも私と付き合っていないし、私の人生のために、私はそれらのすべてを少なくとも半ダース回見たにもかかわらず、  。 基本的に、トラックは彼らが達成しようとしているものには良いものですが、私がダウンロードする方法は何もありません（Clannadのサウンドトラックとは異なります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング/クロージング進化：Heh、これはおそらく独自のカテゴリは必要ありませんが、各アークでは、アークの基盤となる少女によってオープニングがわずかに異なることを指摘したいと思います。 私はそういうことが大好きで、エンジェルビーツのように目立たない場所にはいませんが、それはまだとても素敵です。 さらに、私が以前に述べたように、クレジットはアークがどれくらいの女の子かによって変わります。  1つのケースでは、まったくその女の子のようには聞こえなかったと思ったので、これらのいくつかを聞くのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは見て楽しいショーです。 私は短くて甘いロマンスを望む人々にそれを推薦しますが、非常に深いものは期待しません。 キャラクター、芸術、アニメ、そしてそれらを全部運ぶのに十分なストーリーの良いキャストで、このショーは私から8/10に平均しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Random45/reviews&#34;&gt;Random45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an odd show to review, since the story sounds so run of the mill and bland that I would usually write it off if not for the interesting premise. Basically, it would do a continuity reset every four episodes, which were aptly named after the girl they were based around. After one of these resets, the story arc would then shift to the new girl and we&amp;rsquo;d watch as our main character interacts with her and witness as they begin to fall in love with one another. Rinse and repeat.    Thankfully, each of the girls is different from one another in their own distinct way, so it&amp;rsquo;s never bland, even if the story keeps reusing the same Christmas festival as the ending point, which got pretty old by the third reset. For most of the arcs, the characters themselves were usually able to keep it afloat, even when it was reaching a slump.     Each arc opens with an explanation about our hero: Junichi, and how he has been brooding for the past two years, ever since he was stood up on a date that he planned with a girl he liked in middle school.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imprezagc8&#34;&gt;imprezagc8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に、このアニメはシリーズ全体を通して同じストーリー・ラインを使用しています。 すべては立花をベースにしています。 各「円弧」には異なるヒロインがあります。 それらのすべては、それらとは異なる物語を持っています。
シリーズが進むにつれて、前の「アーク」からの少しのビットが次のアークで使用されます。
最初の4つのエピソードは本当に私の注意を引いたものです。 それはそれらの「今の道？」だった！ 実生活では決して起こらない状況がありますが、私はそのようなものを見るのが好きです。 すぐ最初の4つのエピソードを見た後、私は何かを実現しました。 それぞれのヒロインは4つのエピソードを得る可能性が最も高い。  （それは本当であることが判明しました）それでは、なぜあなたは25エピソードを聞くかもしれませんか？ まあ、それはあなたがそれを見たときに見つけ出すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品については特別なことは何もないが、どちらも悪いことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのヒロインが彼ら自身の歌を歌ったという事実はとても素晴らしいものでした。 それぞれの曲は本当にその特徴を強調しました。 終わりの歌はオープニングテーマのいずれかと同じくらい美味しくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各キャラクターには個性がありました。 それらのすべては非常に多様で、アニメははるかに興味深いものにしました。 学校で一番人気のある女の子、立花さんはいつも恥ずかしがり屋、運動嬢、幼なじみの友人、授業の社長、そして秘密の第7娘と付き合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良いラブストーリーを楽しんでいます。 それらのうちのいくつかは本当に私に得た。 涙を流して、幸せなことを続けてください。 私は、アニメのラブストーリーの種類を見るのが好きな理由は、現実がこのようなものになることを望んでいるからですが、現実は残酷で、厳しく、許されない場所です。
あなたがファンタジーラブストーリーに迷い込んでしまったような気がしたら、私はこれを見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imprezagc8/reviews&#34;&gt;imprezagc8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Essentially this anime uses the same story line throughout the entire series. Everything is based around Tachibana. Each &amp;lsquo;arc&amp;rsquo; has a different heroine. All of which ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;j151carlos&#34;&gt;J151carlos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/J151carlos/reviews&#34;&gt;J151carlos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly made want the MC to go for a harem ending even though the anime has different arcs! The MC has this way of getting closed off girls to open up. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは伝統的なロマンスアニメの興味深いものです。  1つのパスを選択してから、他のパスのOVAを作成する必要はありません。 それで、ジュニチが6人の女の子と1人の女の子の心臓部を勝ち抜いて（リサは弧全体ではなくエピソードが1つしかないので、ジュニヒはすでに心臓を持っていたので、〜26エピソードのスライス・オブ・ライフ・コメディ/ 彼のNi-shi-shiの姉妹の間で、非近親相姦の方法で）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公が別の道を選ぶのをやり直すように見えるかもしれませんが（前のヒロインは後に「カメオ」の出現として現れます）、各弧のプロット順番やキャラクターの展開はすばらしく行われます。 そして、以前の批評家が述べたように、女の子はすべて非常にユニークなので、あなたは誰かを根本に見つけようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、時折ユーモアの汚れがあるかなり良いロマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは時代に適しており、鮮明な線や彩色が施されています。 キャラクターのデザインは、キャラクターのパーソナリティと同じように、それぞれのヒロインに独特のスタイルを与えます。 私の唯一のクライムは、アメリカ人の基準によって「太った」女の子（Rihoko）がまだ比較的薄いということです。結局、文化の違いがあると思います&amp;hellip;実際の設定は、ほとんど例外なく、  。 それは、彼らがすべての正常性を強調していたと思い、ジュニチがどの男性の視聴者になることができたのか、過去に投げ捨てられたのか、そうでないのかを強調しているので、特に強調していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPsはかなりまともですが、そんなに価値のある集まりではありません。 最初のOPは軽快で遊び心のある曲で、シリーズの気分に適しています。  2番目のOPはもう少し決定的ですが、まだ比較的軽いです。  8つのメインアーク+リサ+ミヤの各女の子にはそれぞれ独自のEDがあります。  BGMは支持的で楽しいですが、特別なことは何もありません。 このカテゴリーで本当に目立っているのは、VAです。 伊藤静香は遙かなる個性を遥かに与え、時には彼女の誘惑がホロレベルに近づくようにする。 奈津香香織もまた、人格転換を自然に感じることは非常に困難だったはずだから、綾辻寺との大きな仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
タチバナはクリスマスの日に捨てられた2年後、心に傷つき、gf-lessになった。 女の子との新たな出会いがたくさんあるので、今度は二度目のチャンスを迎えます。 ほとんどの弧には何が入っているのかはよく分かっていますが、そこではどうやって独特の時間があり、キスする前に空気中の緊張感を感じます。 いくつかのアークは他のアークよりも優れていることが拘束されており、明らかに印象は個人的な味に基づいています。 私はSae円弧が好きでしたが、私の友人は全体をスキップしました。  Junichiは女の子の心を勝ち抜くために大きな課題に直面しているため、すべてのパスが線形であるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの発展はすばらしく、あなたは、それぞれのアークが進行するにつれ、キャラクターが本当に成長するという感情を得る。 タチバナ自身は興味深いキャラクターですが、最初は典型的ですが、やや恥ずかしがり屋ですが、実際に意思決定と難しい選択をすることができるという点で、普通のハーレム人とは少し違います。 私は誰をだましているわけではありませんが、それは本当にこのシリーズを定義する女の子です。 春香、ええと、綾辻は私の​​傑出したもので、趣味や個性がそれぞれ違っていて、ジュニチと会話しているだけで楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは非常に良いライトロマンスの時計です。 あなたは、女の子をゆっくりと好きな女の子と信じられないほどの仕事をしています（これには伝統的に関連した女の子対女の子のドラマがありません）。 興味深い姉妹と素敵な支持キャストを加えれば、あなたは勝利のパッケージを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is an interesting take on the traditional romance anime; instead of choosing one path and then having to make OVAs for the other paths, why not showcase all of them together! Thus you have a ~26-episode slice of life comedy/romance where Junichi eventually wins the heart of six plus one different girls (plus one because Risa only gets one episode rather than an entire a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milito&#34;&gt;Milito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;何年ものうちで最も奇妙なロマンスの一つであり、不可避の平凡からそれを救っています。その話はシンプルです6 6人の女の子6 4つのエピソードアーク。 私の主人公は個人的には、主人公が躊躇しないのでハイライトです。  anos sonos etos stumbling.heはclannadからのオカザキではありませんが、彼はあまりにも平均的ではありません、女の子はいくつかの一般的なアニメのステレオタイプですが、彼らは退屈すぎることから彼らを保存する少し余分なものを持っています。あなたがリラックスして、 このショーにチャンスを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30118&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Milito/reviews&#34;&gt;Milito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;Is one of the strangest romances in year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ettujudas&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シノプシスですでに述べたように、新しいアークが導入されるたびに6人の女の子を決定するMCが1人いる、デート・シムの適応を得る。
そうすることで、アニメはこのシリーズの優れた点の1つである疑いなく多くの嗜好をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上で述べたように、このアニメは6つのロマン主義的な短編小説と1つの追加短編小説で構成されており、MCは6人の主要な女性キャラクターの1人を決定しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの6人の女性/女の子はすべて異なった性格を示しているので、結果はほとんどの時間同じですが、それぞれの短編小説は全体的な雰囲気とプロセスから判断すると一種のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、短編小説だけを持つことによって、シリーズは物語の量のために他のロマンチックなアニメと比べて限られている。
それぞれの短編は、実験の余地があまりない4つのエピソードだけで構成されています。
しかし、ほとんどのアークは、6階すべてを平等に楽しむことはほとんどなくても、まだ静かで楽しいです。
幸いにもAmagami SS plusというSequelがあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターはあまりにも特別なものではありません。例えば、ちょっと変態した勢いのある主人公タチバナと、ほぼ同じ親友です。
女性の場合、主人公を怒らせる幼なじみの友人、大きなおっぱいを持つ恥ずかしがりと静かな女の子のようなステレオタイプがあります。
これらの文字は何も特別なものではありませんが、愛の物語の多様性のためにそれらを持っていることはまだ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアート/スタイルについて語ると、個人的に言うことはあまりありませんが、私は好きですが、それは誰もが決定することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを考え、私はアマガミSSで楽しく静かでしたが、それは傑作ではないかもしれませんが、それは私に楽しい時間と多くの楽しいロマンチックな瞬間を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EtTuJudas/reviews&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By doing so, the anime covers up many preferences which is, without a doubt, one of the good aspects of this series.    As mentioned above, this anime consists of six romantic short- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkim844&#34;&gt;jkim844&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さようなら！ このアニメには、人々がそれを愛したり嫌いにする巨大なものが1つあります。それは、物語全体が&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;すべての弧の後に繰り返す&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。アークの後、2年前にクリスマスイブの夜に戻っています。 しかし、各アークは、メインが落ちる別の少女を提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いロマンスアークが好きで、各アークの特殊なねじれに恋しが繰り返される人は、これを楽しむでしょう。 しかし、何度も同じ物語を繰り返し見ることに飽きた人はこれを非難するでしょう。 個人的には、私はそれぞれの弧を見るのが好きですが、特定の出来事の繰り返しが私を殺します。 また、私はアークの開発を少し速く見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良い、あまり言わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はすべてあなたのヘッドフォンやスピーカーによって異なります。 同じ古い古い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターは私が問題を抱えているものです。 彼はあまりにも皮肉であまりにも衝動的であるので、私は主人公を非常に礼拝することができます。 彼は2年前にクリスマスイブの彼のイベントのように行動し、彼の人生の終わりであり、しばらく私は自分自身を盛り上げることができません。 しかし、私は女の子の性格がある意味ではっきりしているが、すべてのアニメはそのタイプを持っているので、私はそれが受け入れられると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズについてさまざまな感情を持っています。 私は短いロマンスと開発のシリーズを楽しんでいますが、私はそのペースと主人公によって悩まされます。 私はこれが気持ちのロマンチックなひねりであるように感じます、しかしそれはちょうど私の意見です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jkim844/reviews&#34;&gt;jkim844&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright Folks! There is one HUGE thing about this anime that will make people love it or hate it, and that&amp;rsquo;s the fact that the whole story   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguerokun10&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSはPS2デートシムをアニメ化したもので、主人公が誰を追いかけるかを選ぶことができます。アニメシリーズでは女性の主人公をいくつかのショートショートArcsで見せようとしました。各アークは橘 彼女の過去を忘れようとしていたジュニチは、クリスマスイブに立って愛を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短編小説のようなアニメのような気がしないので、シリーズ全体を評価するのは非常に難しいので、私がやることは、全シリーズを評価するのではなく、各アークを評価することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体としては、基本的にヒットし、いくつかのアークが欠けていて、非常にうまくいきました。いくつかのアークが他のアークとのコンフリクトを感じていました。私はこのシリーズが大好きで、アークシステムのファンです。 いくつかのアニメではめったに見られない純一のために生きていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今後の6エピソードOVAで、私はそれが特別なエピソード（ep 25）から続くことを願っています。また、彼のSISTERを含む特別なアーク1エピソードがあります：O
だから、このシリーズにはロマンスで探しているものすべてがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Spoilers先行する（私はそれをあなたのためにそれを台無しにするあまりを言わないようにしようとします）
すべてのアークが順調です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遥香「美しい」森島弧：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香の学校で一番美しい女の子として春香が建てられていて、弧全体がちょうど彼女が淳一と恋していたことをすぐに知っていると感じていないから、ペーシングは最初の小柄なものだった。 だから彼らは友人になってからBAMその最後のエピソードを始めて、それから彼らはお互いの気持ちを分かち合うようになり始めた、それはちょうど彼女が彼を愛するように長くしていただろうと感じていない感じ、私に全体の弧 それがまったくミスマッチのキャラクターの賢さの多くであったように感じることはなかった。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;薫棚町アーク：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;薫は准教授の友人ですが、薫が淳一を愛しているのかどうか疑問ですが、しばらくしてからは成長して、友だちから恋人へと向かうすべてがとても信じられ、 薫はいつも少し守ってこの弧を非常に特別にしました。
8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さえ なかた あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あいつは、淳一の妹の一人であるこの非常に怖い女の子、彼女は彼女の神経を乗り切るために彼女の手伝いを始めます。ジュニチの全部が、彼女が素晴らしい人であることを知っていることは間違いないと感じました。 少し奇妙ですが、一度あなたは彼女の静かな声を聞くと、このアークを愛するように成長します。それはより良いものの一つであり、必要なものを乗り越えるのに十分なエピソードを持っています。
8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あい ななさき あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュニチの妹の友人がもう一度、アイは泳ぎのチームにいて、この弧の中のほとんどはそのことに集中しています。 愛は非常に静かで、自信を持って成長していて、見て良かったです。ペーシングは速すぎたり遅すぎたりしませんでした。そして、彼女は文字やタチバナがとても信じられそうに見えます。 最高の。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;りほこ さくらい あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幼なじみのアホリホコ、食べるのが習慣の悪い非常に不器用な女の子、このアークは私の笑顔を変えてくれました。アークはユーモアに頼っていませんでしたが、シリーズでは彼女の真実を説明します。 しかし、彼の「幼なじみの友人」であるジュニチは、彼女を友人として見ることができ、また非常に信じられない話であり、私は本当に彼女とジュニチが外出を始めたいと願っていた。 アークはあなたが望むものすべてを持っていて、これは全部のショーになることができました。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つかさ あやつじ あｒｃ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の女性とはまったく違って、これまでの女性のリードはすべてとてもかわいい/いいです。始めは塚崎が始めたようなものでしたが、ジュニチはとても違ったスタイルを見ました。彼女はJeckylとHydeタイプの人 私は弧が好きかどうかを私に混乱させてしまったのですが、私はそれを覚えていませんでしたか？ それを考えた後、つかさの弧は良かったが、違って良い。
6.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神崎りさ（スペシャル）弧：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リサは100％ストーカーですが、彼女の残酷な正直がジュニチに来て、彼女の関係から以前の女性との関係がどのようになっているのかを見ています。
これは1つのエピソードの弧ですが、それでも未回答の質問が残っています、それは彼らがエピソードを通してこの半分をカットした感じ、私はこれがすぐに出てくるOVAので願っています。
？/ 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgueroKun10/reviews&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS is an anime adaption of a PS2 Dating Sim, much like in the game the main character can choose who to pursue, in this anime series they have tried to show every female protagonist in a few shorts Arcs, each arc will center around Tachibana Junichi trying to forgot his past of being stood up on Christmas Eve and finding love, each arc focusing on Tachibana trying to find love with the different women in his life.    Its very hard to rate a whole series as i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonfire&#34;&gt;DragonFire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アークベースのハーレムショーアマガミは、次の小さな欠点の存在ではない場合、華麗である可能性があります。
1.長すぎる、正直言ってアマガミには3人の面白いヒロインしかいませんが、他のアークは簡単に退屈でイライラになります（特に無駄なサクライがいる）
2.アマガミは完全にファンタジックベースではありませんが、リレーションシップ開発のために簡単にスキップできるサービスがたくさんあります。
私の視点では、あなたがヒロインをスキップする場合、あなたはあなたの時間の価値がある素晴らしいショーを得ることが気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DragonFire/reviews&#34;&gt;DragonFire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arc-based harem show Amagami could be brilliant if no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jornalator&#34;&gt;Jornalator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、このアニメの企画や見方、そしてこのアニメシリーズの形式やスタイルを理解するのに役立ちます）
これは、ゲームから適応された最初のロマンスアニメであり、彼らはそれを正しくしました。 アマガミSSがゲームを奪い、それを自分自身のアニメシリーズにしました。  6人の女の子がいて、それぞれの女の子が4人のエピソードを持っていて、メインキャラクターが彼らの関係を築き、4人のエピソードの後に​​次の女の子が最初から続行します。 これはハーレムではなく、メインキャラクターが別の女の子で始まるとき、前のものはシリーズの特別なビルドのために新しい関係に影響を与えません それは自己です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがロマンスアニメのジャンルの傑出したアニメだとは言いませんが、ユニークなスタイルは私にとって2010年の最大のシリーズの1つになっています。 それぞれの4つのエピソードの終わりに、主人公とヘロインが互いに結びつくので、これはハーレムのアニメではないことを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが助けてくれることを願って、次回にお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jornalator/reviews&#34;&gt;Jornalator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review will only help people how are planing or have watch this anime, and is just to help them understa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekoyaki&#34;&gt;nekoyaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたに会えてよかったね、ここネコ、モエの別のファンがいます。 私はこのアニメについての私の意見を共有したいと思います。 あまりにも私はコンソールがないので、まだゲームをプレイしていない。 しかし、私はこのアニメ版のPS2ゲーム（え？）が何であるかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景の話は、彼の愛の人生を吸う男についてです。 彼はまだ中学校にいた時に一度は失敗した。 彼のガールフレンドは最初の日に来ていない。 数年後、彼はすでに高校の2年生になり、多くの美しさに遭遇し、最終的に4つのエピソードの各終わりに1つずつ誕生します。
はい、このアニメはキャラクターエンディングのすべてを伝えています。 だからもしあなたがちょっとハーレムが好きでないなら、このアニメは皆さんのためのものです。 これらの話自体は実際にはかなり感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に私の神 - 私 - 愛 - このシリーズのポイントは、文字の概念です。 すべてのキャラクターには、それぞれ独自のポイントがあります。 遥香の優しさ、愛の優しさ、大胆な薫、脂っこくて忠実なリホコ、可愛いジュニアのサエ、両面の愛らしい司。 このショーのスポットライトは、偉大な文字です。 それぞれのキャラクターには、それぞれ独自の特徴、問題、ストーリー、開発があります。 モエハンターには大変お勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バニラ。 このアニメの印象。
本当に甘いロマンスは私の毛布、可愛さのオーバーロードで私を周りに回すことができます。 あなたがこのシリーズを見ながら私の反応を知りたいのであれば：URRGGHHHHAAAAAAAAAA HUNYUUUUUU FUAAAAAAAAAHAHAHAH HAAUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU OMOCHIKAERII!!
それでおしまい。 私が助けてくれれば助けてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nekoyaki/reviews&#34;&gt;nekoyaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nice to meet you, neko here, another fan of moe which some people call it &amp;lsquo;crap&amp;rsquo;. I&amp;rsquo;d like to share my opinion about this anime. Too bad I don&amp;rsquo;t own a con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sharpreaper&#34;&gt;Sharpreaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメで守られたバットからすぐに言うだろう。 アマガミSSと私の経験を比較しなければならないとすれば、私が考えることができる最良の例は、初めてファーストフードを食べることです。 レビューを始めるにあたって、私はあなたにそれを煮詰めさせるつもりです。 あなたの中に入ると、自分が自分のものになることに対するあなたの先入観があります。 あなたは愛好家ではないかもしれませんが、あなたは1〜2時間かけてブロックを回っています。 だから、あなたの目の隅から出たときに、この小さな美しさが見えます。あなたの想像はちょっとしたものです。 あなたは行って、いくつかの名前をつけて、このバーガーは他のすべてのものとまったく同じようになるという信念で自分を設定します。 しかしそれはあなたに起こります。 あなたが食べたものはハンバーガーではなかった。 あなたはちょうどあなた自身がMcRibを持っていました。 あなたはMcRibの注文を覚えていませんが、それでもあなたはそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
橘淳一は、過去にいくつかの試練を経験していた高校の中学生であり、悲しいかなか逃げ道にならなかった。 ジュニチはクリスマス・イブに始まる2年前、女の子の前に立っていたが、それにはまったく同意できなかった。
間違いなく、これはハレムですが、グラウンド・ホッグ・デイ・スタイルで、各女の子のアークを特定のエピソードで見せて、その女の子のアークが終わったときに、別の女の子 。 私はすべての弧が均等に賢明に作られているわけではないように、リンゴに似ていると言います。 大部分の弧については、話をするために同じ量のエピソードが与えられます。 まあ、今回はすばらしく使いましたが、他の人は悲しいことに上品ではありませんが、これは私自身の観察です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は芸術などに関しては専門家ではないので、私はこれを素早く行います。
アニメーションは素晴らしく、私がほとんどCGIを最小限にして描いたものからでした。 キャラクターのデザインは素晴らしかったが、時には私はいくつかのキャラクターを混乱させた。なぜなら、彼らはお互いに似ていたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-7
サウンドトラックはうまくいっていて、彼らが演奏した場面には適切な音楽でした。 しかし、トラックはここで繰り返されていましたが、私は自分自身でそれを叩くことができる場所ではありませんでした。 音響効果は良好であり、浸漬の味を助けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
アマガミSSのキャラクターは、すべての形と大きさで登場します。 私はいくつか楽しんだし、他の人には幸せではなかった。 私は主に主人公と彼の熟考に焦点を当てますが、私はサポートキャラクターについて少し言います。
サポートキャラクターが未発達であると感じました。 私はどこで、いつだったかは言わないが、彼らはアークの女の子を支持する人物に大きな関心を持った時間だった。 何かがあれば、彼らはサウスパークのサポートキャラクターの多くを私に思い出させました。 プロットを進めるのに役立ちますが、それ以外は何もしません。
時間そのものの男の淳一。 軽く置くために、ジュニチは、（弧に応じて）何かが不自然と思うかもしれない何かを見てやった男です。 彼はそれぞれの女の子と同じように記述するのが難しいですが、それは純一とは違います。 ディープダウンは同じ男を嫌っているが、時にはシリーズを通して、彼が特定の状況にどのように反応するかは不明であった。 それ以上のものはスポイラーの領域に入るだろうし、私はそれを望んでいない。
アマガミSSのヒロインたちは、よりユニークな言葉が欠如していることが原因でした。 私は多くの人のために弧を愛し（Tsuksa、Morishima、Nanasuki）、他人を嫌った（Sae、Rihoko、Kaoru）。 それでも、それぞれの女の子は自分の弧の星で、彼らはシリーズを爆発させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9
私の目では、このショーは、私の日に見たハレムズの多くの上にどのようにランクされています。 暗い喜劇のファンである私が多くのことを言っている時に私は自分自身が大声で笑っていました。 私は終わりについて何かを言うまで、私は去ることができません。 このシリーズには、私がめったに見せない暴力的な感情のカクテルを感じていたエンディングの1つがあります（私は当時私のアパート内にいた神に感謝します）。 短くすると、あなたは物事を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
シリーズは素晴らしいと私はいつかそれを再訪する必要があるかもしれないほど十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sharpreaper/reviews&#34;&gt;Sharpreaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll say right off the bat I was caught off guard with this anime. If I had to compare my experience with Amagami SS with something the best example I can think of is your first time eating fast food. Going in you have your preconceptions for what your getting yourself into. You may not be a connoisseur but you&amp;rsquo;ve been around the block a time or two. So, when you out of the corner of your eye  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;esard0&#34;&gt;Esard0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです、私はできるだけ多くのスポイラーを避けるでしょう
アマガミSSは、高校のロマンスに焦点を当てた素晴らしいアニメです。 私たちの主役 - 立花純一は、6つの異なる女の子、すべて異なるアーク（幸運）
The 6 are as follows in show order- Morishima Haruka, Tanamachi Kaoru, Nakata Sae, Nanasaki Ai, Sakurai Rihoko and finally Ayustuji Tsukasa. None of these girls make you feel like you want to hate them, in fact i loved them all (okay i do have a bias but everyone will)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしく、プロットは4つのエピソードのアークであるか、またはそれぞれであるために素晴らしかった。 各弧は1人の少女に焦点を当てていますが、タチバナがもう1人と付き合っている間でも、他の少女たちの脚本は常に友人と一緒になっています。 副作用は、常にその主役の親友、私たちの場合は、素敵な寿司の息子、umeharaがあります。 彼らは仲間であり、多くの人々に反映される1つのことを共有しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター・キャラクター・プロットはうまくやっていて、その多くは事前に橘を知っていて、そのうちのいくつかは彼を知らなかった。 彼らはすべて内部で素敵であり、それぞれは何とかタチバナのガールフレンドとしてふさわしい。 そのような人々は私の人生の中に存在することができないことを私に憂慮させるが、C&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメを大好きでした。 ロマンスはちょうどとてもかわいいです、ラインはよく書かれていました。 アニメの偉大な喜劇、私のような人々をファンボイにしてくれるような美しい心に触れるロマンスは、彼らが（私はアマガミス+プラス最後のエピソードを見たとき、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのアニメが大好きです、それは間違いなく、スマートなライティング、各弧のための素晴らしいプロットラインのための私のトップ5に属し、ちょうどかわいい&amp;rdquo;ふわふわ&amp;rdquo;ロマンス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は他の人と同じくらい芸術と音に注意を払っていません、私はすべての物語、開発、性格と楽しみのためだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めします：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Esard0/reviews&#34;&gt;Esard0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, i will avoid as many spoilers as possible  Amagami SS is a fantastic anime that focuses on highschool romance. Our protagonist- Tachibana Junichi, dates 6 d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayden-123787&#34;&gt;jayden_123787&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人が知っているように、amagami SSは2009年に作られたps2の恋愛シミュレーションゲームに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは、標準的な男が複数の女の子のプロットラインと相互作用するが、プロデューサーが行ったことは、それぞれのヒロインのアークを別々に分割することで、いくつかのepsが愛のシミュレーションゲームを感じさせるヒロインに専念することを意味する これらのゲームの流れが働く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発：
各ヒロインは自分自身に数epsを得るので、各ヒロインの間にはかなりの量の相互作用が期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：
アートは2010年アニメの期待どおりで、色はとても活気があります。 アニメーションもかなりうまくやっており、シーン間のやりとりは自然な感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングのテーマは、この高校の恋愛のためのとても良い雰囲気を与えます。 各ヒロインを歌わせることで、EDのヒロインのそれぞれに異なる感触が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメの私の個人的な意見を見たいのであれば私のレビューのためにそれは私のページをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jayden_123787/reviews&#34;&gt;jayden_123787&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As some people would know, amagami SS is based on a ps2 love simulation game that was made in 2009. It featur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kickflip&#34;&gt;kickflip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のシーズンのリストを見るたびに、私はVisual Novelの適応をほとんど無視します。 私は非常にまれに彼らが物語をうまく伝えるか、ゲームのキャラクターを肉体化させるか、満足のいく終わりを与えるので、そうするための良い理由があると感じます。 そのため、私は天上を見ないと自分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからある日、私はちょうど退屈な退屈からちょっと4chanを訪れていて、このショーについてかなり広範なスレッドを見ました。 それをブラウズした後、私はそれを時計にするべきかもしれないように見えました。 私はちょうどそれをし、私はそれに夢中になった。 ショーはアークで、長さは4つのエピソードで動作し、それぞれ異なる女性の主人公を強調しています。 各弧の後にリセットがありますが、それらの弧には閉鎖と展開があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなショーでも、誰かに会い、感情を覚醒させるスリル、神経、蝶々を捉えているとは思いません。 それは世界で最も爽快な気分で、まれにしか起こらないものです。 このショーは、その感情がほぼ反射的でメランコリックな形で繁栄しています。 スコアは非常に落ち着いており、キャラクター同士が互いにやさしく感じる感情や、秋の空がその上に伸びている様子を強調しています。 彼らはこのショーの中でとても多くの小さなことを得ました。 文字は実在の人のように吹く。 私はアニメを私の人生全員で見てきました。私はこれが喜んできた唯一のショーなのです。 たぶん、日本人は北東アメリカでここのようにやっていないかもしれませんが、アニメキャラクターが人のように行動するのはとても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーに欠陥があります。 彼らは恐ろしいナレーターとひどく書かれたジョークとロマンチックなコメディーとしてそれを演奏しようとする弧があります。 終わりがうまくいかなかったが、それは私にはマイナーなものです。 このショーは、それぞれの弧の終わりに、主人公が会ったこれらの女の子を探検し、彼と一緒に何かを開発し、彼らが探していたものを見つける。 終了する警察はありません。 リセットで円弧を描いているのは、いくつかの警官のように見えるかもしれませんが、私はショーに自分がしなければならないことをする方法を与える方法と見ています。 そしてそれは、実際にロマンスについてのロマンスアニメを私たちに与えることです。 このショーは多くの点でカーブに先んじているので、もっと多くのショーがこれをリードしてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kickflip/reviews&#34;&gt;kickflip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whenever you look at a list for an upcoming season I pretty much ignore Visual Novel adaptations. I feel I have good reasons for doing so since very rarely do they tell a story nicely, flesh out the characters from the game or g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reaper-1992&#34;&gt;Reaper_1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いアニメ&amp;hellip;男の子と女の子の話をするのに13か26のエピソードを使うのではなく、彼らは1人の男で別の女の子を使う。私はクラナドの「Another world Kyo chapter」のようだ。 みんなと一緒に&amp;hellip;私たちは同じ女の子の多くを見ることはできませんが、私たちはそれらの多くを取得します.6私は思っています&amp;hellip;誰も本当に間違った決定を下すか、女の子を選んでいない 好きです&amp;hellip;私たちは彼がさまざまなシナリオでそれらのすべてで終わるのを見ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reaper_1992/reviews&#34;&gt;Reaper_1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very interesting anime&amp;hellip;Instead of using 13 or 2 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tberr&#34;&gt;Tberr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はhuluの全26エピソードを見た。 それはとても楽しいものでした。 私はそれが異なる関係アークに焦点を当てたアニメだとうれしいです。 私は通常、男性の主人公を追いかける少女が1人以上いるときにそれを嫌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tberr/reviews&#34;&gt;Tberr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw all 26 episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theanimelover26&#34;&gt;theanimelover26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、いくつか素敵な追加を加えた、かなり完成したハーレムシリーズでした。 男性の主人公は、彼が他の男性のリードのようなダッシュバッグではなかったので、他のハレムで他の多くの男性のリードよりもはるかに優れていた*咳*就学日&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマガミSSは、ストーリーラインがお互いに関係のないアークに分かれているという意味で、非常にユニークなハーレムです。 連続した1つのストーリーラインの代わりに、ストーリーはいくつかの小さなストーリーに分割されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は目立つ矛盾がなく、目が魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはどちらも比較的楽しく聞くことができましたが、バックグラウンドで演奏していた注目すべきOSTは覚えていません。 サイドノートでは、アニメは自分のアークのために自分のEDを歌うために、さまざまな声優を使って素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそれぞれ独自の発達を見せていましたが、連続したストーリーラインがなければ、これらのキャラクターの発達は各舟の後に失われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私がハレムのジャンルを好きな人には、ハレムのジャンルとはかなり異なるアプローチであることをお勧めする、かなり良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66693&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theanimelover26/reviews&#34;&gt;theanimelover26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amagami SS was a pretty well done harem series with a few nice additions. The male protagonist was much better than many ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、ギャルジャンルがどういうふうにやっているのか、好奇心をもって_あまがみ_を取り上げました。 全体として、私は本当に森島が好きなことを除いて、大変感銘はしていません - いつもの「学校のアイドル」型ではなく興味深く偏見的で奇妙な面白いキャラクターです。  （私は、薫はより良いビジュアルデザインを持っています。）私は、連続した連続した連続で、すべての女の子のアークをやり遂げるような工夫をしていないことを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと詳しく説明する：綾辻寺弧には少し失望した。チェコの銃を説明するのを忘れてしまった。銃器は、「落書き」や姉妹憎しみのように漂っていたが、まだまだ良かった。  Rihokoアークは一種の抗力でしたが、私が期待していたよりスライス・オブ・ライフと食物中心でした。 アイアークは、森島のようなものだった。  Saeの弧は厄介であった。 最後のエピソードは、すべての種類のトロール素晴らしいです - クレイジーストーカーの女の子の爆発は前述のすべての出芽関係、そしてジュニチ - その生まれ変わったイエス -  *はまだ彼女を愛しています。 陽気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（最後に、私はJポップの真の&lt;em&gt;宝石として開かれた第2作戦で狂気に近づきました。そしてすぐにそれらのオープニングラインでしばらくして復活させて捨て去ります。 あなたが失ったものの漠然とした考えを持っているのでしょうか？たぶん彼らは&lt;/em&gt; real *バージョンを OSTs&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked up &lt;em&gt;Amagami&lt;/em&gt; out of curiosity for how the galge genre is doing these days. Overall, I&amp;rsquo;m not hugely impressed, except I really like Morishima - an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>