<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aura Maryuuin Kouga Saigo No Tatakai on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aura-maryuuin-kouga-saigo-no-tatakai/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aura Maryuuin Kouga Saigo No Tatakai on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aura-maryuuin-kouga-saigo-no-tatakai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aura Maryuuin Kouga Saigo no Tatakai</title>
      <link>https://anime.syui.cf/14669</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/14669</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/67107.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/14669/Aura__Maryuuin_Kouga_Saigo_no_Tatakai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/14669/Aura__Maryuuin_Kouga_Saigo_no_Tatakai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;itadakimasuneuro&#34;&gt;Itadakimasuneuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜこれが必然的にそのような平均得点を得たのか分かりません。 このキャラクターは、現代的ではないネイティブスピーカーにもアクセス可能なセルバンテスの近代的な解釈です。 それは非常に小さな空の時間と緊密に書かれたストーリーラインの1時間半であり、アニメーションは何も壮大ではありませんが、メインヒーローとヒロインの間に本物の相互作用があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Itadakimasuneuro/reviews&#34;&gt;Itadakimasuneuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure why this necessarily got such &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flare77&#34;&gt;Flare77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が現実を嫌う傾向があります。 退屈な人、普通の終日、何もするべきことは何もありません。 その後、私たちはフィクションに目を向ける。 私たちは自分自身を私たちが誰かではないと視覚化し、極端な場合には私たちの幻想に生きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはオーラの話が主なものです。 オーラとは、今や正常な人になることを目指している旧宗教（第8学年症候群）の事件のことで、ドラゴンターミナルを探している「研究者」と呼んでいる少女との忠実な遭遇までです。 最初は、彼女は再発を望んでいないが、すぐに彼女は彼の助けが必要であることを知っているので、彼女を助けることに躊躇する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーラ：メアリーウインクーガ西郷のたたかいは、潜在的なメッセージを持った人生物語です。 私たちは皆、いじめの苦痛をそれを受け取った人として、または傍観者として、被害者に与えられた被害を観察して知っています。 それは決して美しいものではなく、オーラが伝えるものです。 それは、人々が奇妙で奇抜なやり方で彼らを光り輝かせるときに、他の人にどのように足を引っ張るのかを示しています。 それはコメディショー（Chunnibyou demo koi ga shitaiと違って）というより現実的な要素を持つドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術と音楽は平均的なものであり、物語の中ではほとんど何も回転しませんが、ショーの主な推進点は文字です。 この映画はすべてキャラクターの開発についてです。 あなたは、多くの人にとって信頼できる友人になるであろう疑いのある主人公から始めます。 これは標準であり、ヒロインは彼に依存しなかったが、彼は彼女を変えたという事実を除いて、これはそれから大きく逸脱していない。 すべてのキャラクターがあなたに適切な感情を与えることができます。 あなたはいじめられている人を哀れみ、敵対者に怒ってしまいます。 個人的には、私の中に激怒が起こったために私のモニターを殴ってしまう恐れがありました。 それはキャラクターがあなたのシンプルな生活にあなたを引き込むことができる方法です。ほとんどのショーではできないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は楽しいです。 ストーリーの流れはスムーズです。 途中から途中までのイベントの急激な変化にもかかわらず、ストーリーの進行は自然で信じられないように感じます。 それはあなたが実際の人々を見ているような感じで、アニメーションだけではなく、その部門の声優スタッフに誇りを持っています。 あなたは確かに、涙、怒り、笑顔につながる感情のジェットコースターを求めています。 ちょっと開いた気持ちでこの映画を見てみてください（両方が違うので、これをチューと比較しようとしないでください）。そして、あなたはすべてのひねりを楽しんで、あなたが進むだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flare77/reviews&#34;&gt;Flare77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There comes a time when most of us tend to dislike reality. Boring people, normal unending days, and nothing much to do. Then we turn to fiction. We visualize ourselves as someone we&amp;rsquo;re not and, in extreme cases, live up to our fantasies.    That&amp;rsquo;s what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadlightanime&#34;&gt;Deadlightanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いディレクターの岸誠司。 しかし、彼についてのいくつかのパラグラフに入るのではなく、あなたが知る必要があるのは、彼がコメディになるときはすばらしいディレクターであり、それ以外のものについては非常に貧しい監督だということです。 しかし、遅れて、岸さんは本当に面白い話をして、彼の貧弱な演出で虐殺して、本当に新しい低を打ちました。 彼のハーフキャッチされたビデオゲームの適応は彼の最大の犯罪であり、人々が彼をパンしていることは驚くことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーラは別の話だけど。 今度は、奇想天外な話をして、実際にはそれをかなり大きな方向性で生き生きとさせます&amp;hellip;そして、それは喜劇でもなく、ドラマなのです&amp;hellip;（と言っていますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わずか80分の映画だったので、私はこの形の騎士をちょっとだけ信じました。 ランダムなサイドトラッキングや、ストーリーの肉体に挑戦するための急いではなく、切り刻みの変化や、岸のシリーズでよく見かける奇妙な「ギャップ」はありません。 オーラは意図的にペースをとっており、その方向性は達成したいことで死んでいる。 私はその方向性がちょっと残念だと主張するかもしれない。 より小さな瞬間に焦点を当てる小さな呼吸器がいいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的に、岸の監督は映画の初めから終わりまで素晴らしく、Auraの一般的なストーリーを生きる監督だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが以前オーラについて見たことのないものは正直に何もありません。 チュニビョの犠牲者が苦しんでいることをより成熟した見方だが、すべてが典型的なハイスクールのいじめストーリーのように演出される。 紆余曲折はありません。  1マイル離れたところからすべてが見える。 しかし、ストーリーはまだまだうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、会話は確かによく書かれています。なぜなら、主人公が多くの人が共鳴することができると言う本物の感覚があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第二に、ドラマは単純にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は劇的に劇的なものになると思っていましたが、岡田真理のメロドラマにぴったりのものでした。 代わりに、オーラのドラマは中心に完全に落ちる。 すべてが自然な感じです。 視聴者の感情を操作するための安価な手段の代わりに、怒りや葛藤が完全に現実的に提示されます。 ドラマは甘く、誠実で心のこもった、胸が痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このドラマはもっと強力だったかもしれません。 それは単なる書面であろうと、映画が短すぎたのかという単純なものであろうと、私は後者に責任を負う - オーラは少し不足していると感じました。 その一般的な話は、ほとんどのものよりもはるかに多く、素晴らしいものに変えますが、驚くべきものに変えません。 キャラクターは好きであり、共感しやすいですが、壮大なものではありません。 その主要テーマと私たちの夫婦間のロマンチックな関係は、私と多くのメモを叩きましたが、最終的には本当に強力になったように完全に発展していないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、男性鉛が机の塔の女性の鉛に絶対に輝くように直面する最終的な場面を見つけたので、ちょっとした開発があればもっとそうだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 一般的ですが、残念なことに映画の長さのためストーリーが十分に発達していないと感じることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 好きで、共感しやすいですが、物語のように、彼らは完全な開発が欠けています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定 - より多くの時間をかけてより強くなった素敵なテーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション・バリュー - 優れたアート・アートとアニメーションはまだかなり美しいものです。 一方、音楽はかなり良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオススメしますか？私はこのアニメに7〜8を与えることを考えていました。技術的に言えば、オーラは7に値すると信じています。自分のレビューを考慮して自分の楽しみを考慮して、 ええ、ええ、私はこの感傷的ないじめのようなもののための吸盤です）。 いずれにせよ、オーラを試してみることをお勧めします。 それは短くて甘いですが、オーラはまだ心臓の弦を軽く引っ張っていて、映画が完成した後は私の顔に大きな笑みを浮かべました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deadlightanime/reviews&#34;&gt;Deadlightanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seiji Kishi is an interesting director. But rather than go into a couple paragraphs about him, all you need to know is that he’s a great director when it comes to comedy and a pretty poor director when it comes to everything else. However, as of late, Kishi’s really hit a new low by taking a really interesting story and slaughtering it with his poor directing. With his half-assed video game adaptations being his biggest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czxcjx&#34;&gt;czxcjx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼が何もすることがなかった時代のこの紳士は、ほとんどの年のようにそうであった - ナイト・エラーの本の読書に自分自身を与えた; 彼は愛して楽しんでいたので、彼は狩りをほとんど忘れていました。 そんなに奇妙で愚かなので、実際に彼はこの話題の上で成長し、読書のためにこれらの漫画の本を買うためにたくさんの山地を売った。  &amp;hellip; [結局のところ]、彼は彼の本に葬られ、夜明けから夜明けまでの夜と、夜明けから暗闇までの日々を読んだ。 そして、少しの睡眠と多くの読書から、彼の脳は乾燥し、彼は知恵を失った。
（ドン・キホーテ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、ドン・キホーテは、約800ページ、スラップスティックの瞬間、非常に非現実的な苦しんでいる窮屈な女性キャラクター、長くて単調な逸話、そして現代 賞賛Edith Grossmanの翻訳は、古いレンガの袋のようにまだ読んでいます。 この本のスタイルは、現代から見れば、まさに未知の領土を知っている誰にでも神秘主義の馬に乗っている、まばゆい傷ついた紳士のドンと彼の馬のセルバンテスの記述に非常によく似ています。 その本自体を読むことの経験は、メタファーを正しく使うための最初の本の1つであることを考えると、コメディーといくつかの場面のウィットにより、私にとっては部分的に面白かったです。 しかし、そのほとんどは私の頭蓋骨に退屈なテキストの後にテキストの塊でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、古典を孤立して読んではいけません。 ボリエス、カフカ、実在の哲学者、ミゲル・デ・ウナムノ、オリエンタル主義者のサイモン・リーズ（世界での非常に重要なエッセイを書いた）、さらにはスペイン語の聖書のような作家によって賞賛されたスペイン語聖書と呼ばれています。 ナボコフが嫌いだった。 古典は単なるテキストではなく、歴史そのものを吸うものであり、歴史自体のスープの中で読まなければならない。 それは、騎士道が死んでしまって、尊大で壮大になった世界の騎士になる、老人のこの喜劇を、どういうものにしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの答えは、「行く」という言葉にあります。 この引用はSimon Leysのエッセーから来ます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ドン・キホーテが自分で選ぶ職業は、ナイト・イリュージョンの職業です。 彼は騎士が間違っているという妄想のもとにいるわけではありません。 彼は子供たちがゲームでやっているように、他人になることはしません。 彼は詐欺師のような誰かになりすますことも、ステージ上の俳優のようなキャラクターに偽装することもしていません。 そして、彼は正式な反省の後に騎士の職業を採用します。それは故意の選択の結果です。 他の選択肢を検討した後、彼は最終的に、騎士の誤謬のキャリアは、最も報い、知的、道徳的になると決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どのように騎士になるのでしょうか？ ヴァン・ドレンは尋ねる。 偽りの真反対である、騎士のように行動することによって、信じることができます。 そして、ドン・キホーテのやり方を動かすことは、猿のようなものです。 彼がしているように模倣することは、学習の真の方法と理解の鍵となる深遠な見習いです。  「偉大な人のように行動していることと、それをすることの違いは何ですか？」バン・ドレン氏は尋ねる。  &amp;ldquo;詩人のように行動することは、詩を書くことです。 政治家のように行動することは、良さと正義の性質を熟考することです。 学生が勉強するように行動する。 騎士のように行動することは、思考して1つのように感じることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドン・キホーテが単純かつ驚くほど怒っていた、あるいは自己欺瞞と演技の長引く試合で彼が嫌悪感を覚えていたならば、彼は今話すべきではないとヴァン・ドレンは観察する - 「私たちは、 結局、彼は騎士になった」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキキョーテの要点であり、現実には何の問題もなく、殺されるべきであると決めた男のビジョンを提供することです。 キキョウテの龍は風車ではなく、巨人でもなく、人生そのものでもあり、17世紀にスペインの生活にぴったりの小さな居酒屋や農家が並んでいます。 そして、すべての中で最も驚くべきことは、彼が実際に成功し、読者の視野に入ることです。 ドンキホーテが良い騎士であるか悪い騎士であるかに関わらず、物語の終わりまでには、彼はまだ完全に騎士である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、騎士であることは、特に騎士が死んでいる世界では、簡単な仕事ではありません。 ナボコフのこの本の大きな不満は、それがあまりにも残酷であることが分かったことです。  「著者の意図があってもなくても、すべての本を謎に包み、そのユーモアに脅かされる」という残酷な残虐行為。  2人の主人公に当たる打撃の真っ只中は、おそらく大切な手足と脊髄の怪我を引き起こし、人生の犠牲となる。  Donの立場の笑いと搾取、特に本の後半部分では、Schadenfreudeの頂点です。 しかし、実際にドンを作ることは、その残酷です。 残酷さがなければ、ドンは私たちに騎士にならなかったでしょう。 彼は龍を持たないので騎士ではないだろうし、豪華な妄想の人生をリードする演劇家としてしか見られないものは何もない。 それは、ドンがどんな犠牲を払っても苦しんでいるからです。  Unamunoは、ド​​ンキホーテが現実的な人間であり、元の紙のパッチワークや大学の歴史的分析として、歴史の歴史の中で多かれ少なかれ失われた彼の創造者よりもさらに人間であると主張する本を書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様にボルゲス自身も、ドンキホーテを実際に読むことなく書くこと、作家を自分自身に完全に同化させ、作家がしなければならない作業を正確に作成することによって、奇妙な仕事についての男の話を書いた。 驚くべきことは、ピエール・メナードがドン・キホーテを書くことに成功したことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メディアやビデオゲームの中毒によってもたらされる超過量のシミュレーションに苦しむのではなく、現実の世界を作ることは実際にはリアリティの過負荷に苦しんでいるように見えるのは興味深い観察です。 今日私たちはYoutubeの影と素早く簡単なビデオデバイスで生きています。 そこに撮影されてアップロードされていない悪い行為はありません。 捕らえられていない恥ずかしさはありません。 私たちは、戦争の本当の嫌な恐怖、壮大な狂気の行為をする人々による壊れた睾丸の愚かさ、宗教団体と原理主義者が狂人として剥奪されていること、そしてあらゆる正義の流産という無限の描写で終わりのない世界に住んでいます。 コンピュータスクリーンの裏側にある何百万もの人々の幻想を冷静に取り除くビール瓶に襲われた訴訟で、酔っ払った馬鹿の揺れのないカム映像を持たない限り、誰も警戒をしていないので、 いくつかの奇妙なやり方で、社会はそれに平等に酔いしれている間に幻想に対してそれ自身を固めています。 これは、理想的な世界と現実の世界が、前のように混じり合っていないことを意味します。 いずれかの/または命題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーの力がなければ、私たちの最大の悪用のいくつかは悲惨なものとなり、その女の子を告白したり、その女の子に告白したり、私たちの周りの人々の好意を得るために何かをする狂った気持ちに惑わされることはありません。 悲しいことは、これらすべての妖精の気分は、今や男性がすべて主観を無視して判断できる場所で、厳密かつ客観的に記録されているということです。 しかし、それは悪いことではありません。それはまた、ナチス・ドイツの壮大な恐怖が、幻想の劇的なスピルオーバーを経て、渡すチャンスがはるかに少ないことを意味するからです。 しかし、結局、すべてが適度に行われなければならない。 ファンタジーの過剰は現実の超過と同じくらい悪いです。 精神分析者カール・ユングが絶望的に​​戦っていた2つの別々の領域に厳密に層別化することによって、人間は全体になれずに分裂した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（Auraのオリジナル小説を書いた田中ロミオは、視覚小説や軽小説の偉大な作家の一人と考えられていて、時にはLN / VN業界のシェイクスピアとも言われています。 テーマは、通常、アウトキャストと規範から離れた人々、そして社会機関で始まったいくつかの批評である。悲しいことに、ネット上に浮かび上がっているいくつかのコメントから、彼の作品は元の言語 。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の階層化された世界では、現実と幻想の両方が極端に終わりました。 難しい実践主義と自己利益は政治家や市民の猛烈な怒りを引き起こしますが、残りの半分は妄想の領域にはほど遠いため、時には現実に逆らうことはほとんどありません。 幻想は「サブカルチャー」、「現象」、「ファッション」、「流行」、さらには「精神障害」に規制されています（私は精神的症状が身体的症状 特に精神障害の現代的知覚、特にそれが何を意味するかを正確に知らない人の間では、全く異なる別の問題である）、そしてこれらが生活そのものとは別物であることを示す他の大きなラベルは、 フライウォーカーは、一般的な「主流」に落ちることなく、他のフライウォーカーと交流することができます。 実際には、これらはすべて、いわゆるノルムと同じくらい多くの生命と社会の顕現である。 興味深い観点からは、Hunter S Thompsonがアスペンの政治に影響を与えるためにフリンジカルチャーを使用することについての華麗なジャーナルを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この世界では誰もが完全にそして現実的に自己決定して「合理的には素晴らしい」ことができますか？  Don Quixoteが最初に作られて以来、多くの読者を中心に揺さぶった理由とファンタジーの完璧な融合？  Che Guevara、Renzo Novatore、Max Stirner、Jack Kerouac、その他の理想主義者のように、多くの思想家やそのように賞賛されている人々がいます。 しかし、それほど大きな違いは、これらは単に理想主義者であり、ドンのような「ファンタジスト」ではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、オーラはセルバンテスによって残された道を歩きます。 スターク・リアリズムの批判、そして幻想の賞賛に尽きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/czxcjx/reviews&#34;&gt;czxcjx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Don Quixote)    On first glance, the Don Quixote is a very clunky tome of a book, with about 800 pages, full of slapstick moments, very unrealistic damsel-in-distress-esque female characters, lengthy and possibly monotonous digressions, and, even with the Modern lauded Edith Grossman translation, still reads like a sack of old bricks. The style of the book, when seen from contemporary times, is very much like Cervantes&amp;rsquo; description of the Don and his horse, a thin crooked gentleman on an equally battered mare riding off godspeed into who knows what kind of uncharted territory. The experience of reading the book itself was, to me, partially entertaining, due to the comedy and wit of some of the scenes given that it&amp;rsquo;s one of the first books to properly use metafiction; but most of it was a lump of text after text that bored into my skull.    Yet classics must not be read in isolation. The Quixote has been called the Spanish Bible, has been lauded by all sorts of writers such as Borges, Kafka, existential philosopher Miguel de Unamuno, the orientalist Simon Leys (who wrote a very very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imosa&#34;&gt;Imosa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちはとても真剣に取り組んでいました。私は、「人生はちょっと寂しい、AmIRite」と結論づけました。
実際にここに陰謀があるかもしれないという微妙なヒントがありました。 先生は一種のお尻だった、少女は声をあまり上手くコピーすることができ、一郎が家に帰ったときに家族はちょっと疑わしく働き、涼子は午後に学校の机の外に宮殿を建てた。
しばらくの間、私は主人公が実際に自分のチュンニーテナントを持つ人を真剣に傷つけ、あるいは自殺を試みるかもしれないと考えていました。 それはいくつかのものをより明確に説明することができます。 代わりに、彼は想像上の女の子の友人を持つために両親に殴られた。 私が間違っているのではないか、私はそれがどのように外傷的であるかを見ることができますが、私にとってはそれは大量の反作用として起こります。 文化的な悲劇はうまく翻訳されないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして、R +格付けは、露骨なファンサービスシーンのために、そこに強制された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Imosa/reviews&#34;&gt;Imosa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Characters were taking stuff so seriously that I figured it would lead to a bigger conclu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sjo&#34;&gt;sjo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;定期的に試してみよう。
いくつかのスポイラー先。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーラはチュンニボー現象をより鋭く捉える。 それは、世界を社会的不適格者にとって不愉快に思えるようにするのが難しいです。 物語はシンプルです。一度chuuniだった少年は、まだ一人で、何らかの形で彼女の人生に関わり、彼女を助け、保護しようとしている少女に会います。
文字はほとんど一次元です。 誰もが幻想的な学生に、彼らを同情的にし、深刻な世界観を描写するために、意味のない、または残酷である。 セービンググレースは素早く結びついて結束を結ぶ同じ姓 - サトウ - を共有している2人の主人公です。 残念なことに、短い実行時間は前記結合の有意義な探索を妨げる。
涼子の孤独感は、視聴者に彼女を守りたいと訴えているのです。私は個人的に心臓を引きずる安い試みと考えています。 ただし、ビューアによっては動作します。 両方の主人公が魅力的であり、私は映画の終わりまでに彼らのために応援していることが分かった。 私に触れたもう一つの特定のシーンは、涼子の笑顔を見ていた。 それはむしろ楽しいシーンです。 彼が彼女のために戦うことを決めるとき、主人公の勇敢な性質は最終的に中央ステージを取る。 彼を典型的な近代的なアニメのリードのものにすることはプラスです。
私自身の意見では、芸術そのものはかなり悪いです。  Ryoukoは愛らしいモーブブロに見えるように設計されていますが、それはちょうど適合しません。 アニメーションは話すものではありません。 また、不快感を感じていたボディーの比率についても矛盾があります。 忘れられない唯一のビジュアルは、その幻想的で夢のような設定で、クライマックスです。 これは本当ですか、それとも涼子さんの頭の中ですか？ 映画が拡大したかもしれないが、悲しいことに、その機会を逃してしまう。
Soundwise、何も思い出に残るものはありません。  Ryoukoのseeiyuはおそらく私が特に好む唯一のものです。 残りは最高で一般的であり、最悪では笑い声です。 イントロのヒーローなキャラクターやジェネリックな女性のいじめのようなものも、笑うこともあります。
何かがあれば、この映画が終わる方法はそれがまともな経験になるものです。 私はいつかこの物語のより開発されたバージョンを見ても大丈夫ですが、私はそれほど心配していませんし、私はそれをお勧めしません。
無作為なヌードシーンはどこにもありません。  「成熟している」と思わせるために浸漬を壊すことについて話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sjo/reviews&#34;&gt;sjo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A regular try-hard and downer.  Some spoilers ahead.    Aura is an edgier take on the chuunibyou phenomenon. It tries too hard to make the world seem unwelcoming to the social inept. The story is simple: a boy who once was a chuuni meets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがAuraをLove、Chuunibyo、Other Delusionsと見なすことができる最も近いタイトルを考えています。というのは、中学校の時代から中学時代に移行しようとする男性のリードと、同じ年齢の女の子と出会い、 彼は中学校に通った。  YuutaとRikkaに焦点を当て、より明るく心地よい言及されたTVアニメとは異なり、Auraは学校で彼女のようなRyokoと他のChuunibyoがいじめを頻繁に直面する社会的な暴力団であるので、より現実的な曲がりでchuunibyo問題を探求する 。 イチローは、中学校でのチュービブとしての昔は、涼子の妄想に酔いしれて、涼子を見守るという仕事に没頭しながら、涼子のものと同様の問題を抱える劇的なものである。 映画の中で、イチローは、彼女をいじめから守るための試みとして、涼子をどのように扱うかと葛藤していることが分かった。彼の支持を求めている祝福と、 これは、彼が持っている開発関係を、映画の中で涼子と一緒に持ち上げる。涼子は、両方のキャラクターが経験した徐々に変わった変化のおかげで自然なものとして脱落する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーラはその欠陥もないわけではない。 そのクライマックスはちょっとばかばかしいものに囲まれ、映画の主人公の一人がどのようにそれをセットアップできるか、またAuraのビ 映画。 しかし、おそらく私がオーラと一緒に取った最大の問題は、それがチュンニボの問題にどのように対処しているかということでした。 問題を探求するのが現実的ではあるが、映画は恋愛、忠義、その他の妄想と同じ運命を辿っているが、恥ずかしがりっぽい問題を解決する方法と倫理を守り、 日本の文化は主に個々の社会的ダイナミクスを上回るグループであるため、西洋の視聴者にはうまく座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAuraがchuunibyoの問題に対処するより現実的な方向に興味を持っていましたが、IchiroとRyokoの状況にはまったく馬鹿げた状況に満足のいく解決が欠けています。 映画全体は、2つのリードのキャラクターの発展と化学にはまだまだ楽しいですが、映画のフィナーレは皆を満足させるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I suppose the closest title you could compare Aura to would be Love, Chuunibyo and Other Delusions in that both explore a male lead trying to move on from his middle school days as a chuunibyo and encountering a girl his age undergoing the same de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jokerventura&#34;&gt;JokerVentura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛、中日＆amp; もっと現実的な暗闇のある他の妄想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーラは、日本のティーンエイジャーがいじめの対象と信じる必要性に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズでは暗闇と心のシェアの両方のヒントと簡潔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は面白いですし、物語はあなたのことを気にするほど深く行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は楽しく、よく書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いじめの対象はうまく処理され、エンディングは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：先生がイチローに佐藤の表情が変わっていくのを尋ねる瞬間、イチマール銀魂の魂を見て感動し、脊椎を冷やしてしまった&amp;hellip;.冗談&amp;hellip;冗談じゃない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JokerVentura/reviews&#34;&gt;JokerVentura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love, Chunibyo &amp;amp; other Delusions with a more realistic darkness &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見たまで、アニメや映画には10枚の映画の中で10点満点に値すると思ったことは一度もありません。 もともと、私はそれがすべてだったコメディであることを見たので、それを見ることにしました。 新しい人のためにそれを台無しにすることなく私が言うことができるのは、それがコメディよりもドラマだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがキーワードであると想像してみましょう。 実際のセットアップははるかに信じられますが、同時に違った意味では魔法です。 無数の時間の主人公の靴に行って映画は私のために悲しい方法で家にヒットしました。 しかし、私はそれがうれしく、ディレクターは美しい終了メッセージを伝えました。 より詳細なイントロを探している人には申し訳ありませんが、このプレゼント（映画）のためにこれを行うことは無駄になります。 あなたはこれを取り除く必要があります。他の方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not once has i ever felt an anime or movie deserves a full 10 out of 10 movie until &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuromaykami&#34;&gt;KuroMayKami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MALにはシノプシスが含まれており、ここでこれを読んでいるので、私はあなたがこの映画にいくらか関心を寄せていることを批判し始め、すでにそのプロットの基本的な概念を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カバーが意味するものにもかかわらず、これは本当に魔法の女の子の映画ではありません。 超大国のアイデアはそこにありますが、ジャンルが気に入らない人は気にならないでしょうし、そうする人にはちょっと想像力があります。 私はこれをMALのようにコメディとして掲載すべきではないと思います。あなたを笑わせる瞬間はほとんどなく、ほとんどがドラマなのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いじめの場合、嫌がらせを受ける人には、主に2つのタイプがあります。彼らは自分自身をいじめになる恐れがない人や、その結果に応じて困っている人を助ける人です 。
この物語の主人公は第二のタイプですが、彼はまだ彼の他の人の考えや行動の影響を受けて、物語の外装ファサードを変えています。 自分の内面を隠し、出てきたら他人と向き合うことは、映画の中で非常に重要なことです。
これらの理由から、佐藤一郎の進化は、このプロットが興味深い理由の1つです。 もう一つは主人公の里子里子です。 彼女は（明らかに）何も影響を与えない奇妙な女の子です。彼女は、イチローの憂鬱な世界に衝突し、何ヶ月も生きていた無益な生活様式を変えます。 敵対的で外部の視点からは、彼らはまったく違って見えるだろうが（普通の学生と狂人）、プロットは彼らの姓とは別に共通していることを明らかにしている（混乱を避けるためにファーストネームで参照する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼子の世界との違いはアニメーションにも表示されています。彼女の目は他の誰よりも明るく温かみがあり、髪はより輝きます。 いくつかのシーンでは、光の変化（周囲の灰色と比較して明るい緑色の公園、または闇の中の太陽のオレンジ色の光）に気付くことができますが、ほとんどの影は不透明な影になります。 学校はこれが最も明白な（希少な）シナリオの1つであり、悪名高い服装で涼子を除いて、誰も同じミュートトーンで色付けされています。 キャラクターは簡単なトレースで描かれているので、クローズアップではより詳細な目になります（いつものように）。しかし、私はデザインがきれいだと思っていますが、映画の色の選択が不適切であるとは考えません。 強い感情。 いくつかのシーンでは、怒っている人や心配している人が夢中になっているように思っていますが、他の人では、これは誇張されています。 幸運なことに、これは主に冒頭で起こります。映画が終わりに近づくと、美しく慎重に描かれたショットが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドについては、サウンドトラックの中には典型的なものがあるかもしれませんが、OSTには素敵なものがいくつかあります。ほとんどの場合、イメージによく合い、気分に合った曲で終わります。 私は声優が良い仕事をしたと思う（特に、イチローとしての島崎信長）。これらのキャラクターが示す様々な気分をすべて表示する。 映画の間には、いくつかのアウト・オブ・プレイスのファンタシーの瞬間も出てくるが、短くて珍しいシーンであるため、彼らはそのストーリーのスタイルに影響を与えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
アート：6.9
サウンド：7.5
文字：8.6
楽しさ：8.3
全体：7.86&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは最高の技術ではない映画かもしれませんが、感情的な部分はあなたがそれを好きになるのです。 それとも、ストーリーの発展。 実際、それは低レベルの緊張から始まりますが、それは特別な最後の分に進化します。 普通の人が「反自然」を扱う方法や、同じ問題を克服しようとしている人を助けるときに感じるものを見たいという人々に映画を推薦します。 それとも、なぜ女の子が外套と箱を持ち歩いているのかを知りたい人に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのレビューでした！ 役に立たなかったと思ったら、少なくともあなたに新しいものを提供してほしい。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroMayKami/reviews&#34;&gt;KuroMayKami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As MAL includes a synopsis and you&amp;rsquo;re here reading this, I start my review deducting you are somewhat interested in this film and you already have a basic notion of its plot.    Despite what the cover might imply, this is not really a magical girl film. The superpower idea is there, but it won&amp;rsquo;t bother those who don&amp;rsquo;t like the genre, and those who do will have it just with a bit of imagination. I don’t think  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakuofjustice&#34;&gt;Otakuofjustice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビュー、申し訳ありませんが、多くの間違いがある場合は、実際にいくつかのレビューに値するので、ちょうどそこに入るようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8（非常に良い）
私はそれがまだ情報と深さが欠けているので、私はそれが傑作だと呼ぶことはできませんが、社会がどのように異なるとそれは本当によく肖像画それらの物語は、すでにいくつかのアニメによって使用されている人の判断を明らかにするchuunibyou それは私がそれがそうだと思うよりも優れている..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7（良い）
映画の芸術の質は目立つものではありません。それはA.I.Cによって作成されたものなのであまり意味がありませんが、映画のいくつかの瞬間が本当に際立っていますので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6（フェア）
映画の中では、私にガチョウバメをもたらすエンディングを除いて、本当に目立つ音はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8（非常に良い）
両方のMCを愛して、メインの男性はおそらく私にもっと現実的に見えるし、メインの女性はちょうどかわいい彼女が行動する方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9（素晴らしい）
私はこのタイプのアニメを本当に欲しがっていますので、最初から最後まで私を魅了しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：8（非常に良い）
あなたが本当にこの1つに期待しているなら、あなたは失望しなければなりませんが、この映画はロムコムといくつかのドラマを楽しんでいます。 あなたがロマンチックなコメディーアニメを見たいと思ったら、おそらくこの映画を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otakuofjustice/reviews&#34;&gt;Otakuofjustice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review, sorry if there are lot mistakes but it really deserve some review so let&amp;rsquo;s just get into it.    Story : 8(Very Good)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparkle1princess&#34;&gt;sparkle1princess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：前方のスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約1ヶ月前、私はこの映画を見ました。 私は愛している中日仏にそれを比較しているのを見たので、「ああこれはすばらしいことだと思った。 まあ、私は正しいと思いましたが、私は考えていませんでした。  See、Auraはchuunibyouのアイデアを取りますが、それを軽快でコメディーにする代わりに、より暗いスピンを上げます。 それは、チュンニボウよりもはるかに劇的で、爽やかでした。 私は実際には、誠実さの任意の量と8グレードのシンドロームの要素を取ったアニメを見たことはないと思う。 私の頭の上から、chuunibyouを見たアニメは、OreImo、Haganai、Sabagebu、そしてもちろん、Chuunibyouです。 多分私はもっと忘れています。 しかし、彼らの一人が真剣にそれを取ったわけではありません。 そしてそれが他のものとは別にこれを設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5 / 10
オーラの話は非常に重視されています。 たぶん、それは時間の限られた映画、またはおそらく書いている、または他の全く別の理由のために、それは方向性を持っているからかもしれません。 あまりにも台無しにしないで、それはchuunibyouのアイデアを取り、&amp;rdquo;社会がこれを受け入れていない場合はどうか&amp;rdquo;と尋ねる。 涼子や一郎のような人には大きな嫌がらせがあります。 イチローはこれを学んで基準に合っていますが、涼子はそうしていません。 いじめシーンは本当にドラマのためにうまくいった。 彼らは自然で現実的だと感じました。 私の中学校でも同じことが起こっているのを見て、本当に起こることのような気分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は結末について話しますので、あなたがそれを見ていないと読み込みを停止し、甘やかされたくないです。 だから、基本的に高梨六カは屋根の上に学校の机の外にこの巨大な装備品を造ります。 ハッピーエンドはどこかで出てきたように感じられ、悲しい結末はちょうどもっと自然に働いていただろう。 それにもかかわらず、ストーリーは素晴らしかったです。 彼女がそれをどうやってやったのかは私を超えています。私は彼らがそれに対処したかったと思っていますが、それは私のためにそれを破壊するだけでは不十分でした。 彼女は基本的に、呪文を完成させるためには、自分自身を殺す必要があると言います。 この時点で、彼女がどれくらい自分にどれくらい執着しているかがわかります。 映画全体を通して、彼女のゲームのように感じました。 しかし、今、彼女は実際には彼女があまりにもこのことに気づいていることを理解するために学校の屋根から飛び降りる準備ができています。 それは素晴らしいセットアップでした。 たぶん私と悲劇的な結末の私の愛ですが、彼女が実際に縁を切ってしまった場合、結末が良くなったように感じます。 それは少なくとも、映画の残りの部分の色調と劇的で、はるかに一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私たちの主人公、涼子と一郎は、映画の中で最もふさわしい2人のキャラクターです。 イチローは、妄想が彼の家族を離れさせていた元チュニニョウです。 彼らは非人道的であり、プロット装置でさえ少し人を感じるはずです。 少なくとも私の意見では彼らはすべきだ。 彼は以後決して決してチャウビョウではない、または同僚と付き合うことに決めた。 彼の妄想のために両親が実際に彼を殴るという考えはちょっとしたことだが、これはキャラクターのモチベーションとしては問題ない。 涼子ちょうど狂っているだけです。 最初は彼女は&amp;rdquo;普通の&amp;rdquo;チュンニボーの女の子のように見えますが、時間が経つにつれて、彼女は本当にこのことに気付いています。 彼女は非常に興味深い性格で、いじめに対する彼女の関係は現実的で信じられないほどです。 いじめは実際に私が問題を抱えていた唯一の文字です。 彼らはエルフェン・リードからのいじめと同じように、ほぼ二次元的で邪悪なものです。 彼らはかなり多くのちょうどプロットデバイスであるので、彼らは深く、fleshedキャラクターになっていないと思うが、まだ&amp;hellip;彼らはまったく同情ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術は本当に良かった。 それは美しく見え、彩色は気分によく合います。 屋上の最後のシーンは特に際立っています。 オレンジ色はそれに神秘的な最終的な感情を加えました。 涼子のキャラクターデザインは、高梨里カのカーボンコピーや、いつも身に着けていた衣装と同じように見えても、気に入っていました。 私は涼しい探している衣類のための柔らかい場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
このシリーズは、音楽で気分をどのように設定するかを知っていました。 私は屋根の上で彼らと一緒に終わりのシーンを参照するつもりです。 使用された音楽はドラマに本当によく加わり、イベントと同じペースでクライマックスに達します。 しかし、それは本当に私が何度も何度も何度も耳を傾けるものとして際立っていました。 私が聞いて&amp;rdquo;Ah、Aura music&amp;rdquo;と言う音楽はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、オーラは本当にうまくいく映画だと思う。 彼らが持っていた時間に、彼らは妄想とそれがあなたの社会生活に及ぼす影響についての、信じられた、現実的な物語を語りました。 キャラクターは同情的でした（さて、いじめっ子ではないキャラクター）、そして芸術は素晴らしいものでした。 この映画は、それほど長くないので、特に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sparkle1princess/reviews&#34;&gt;sparkle1princess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: spoilers ahead    It was about a month ago I watched this movie. I saw people comparing it to Chuunibyou, which I love, so I thought “oh this is going to be great”. Well, I was right, though not in the way I thought. See, Aura takes the idea of chuunibyou, but instead of making it lighthearted and comedic, it puts a darker spin on it. It’s much more dramatic than Chuunibyou was, which was refreshing. I don’t think I’ve ever seen an anime that actually took the 8t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>