<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inazuma Eleven Go Galaxy on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/inazuma-eleven-go-galaxy/index.xml</link>
    <description>Recent content in Inazuma Eleven Go Galaxy on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/inazuma-eleven-go-galaxy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Inazuma Eleven Go Galaxy</title>
      <link>https://anime.syui.cf/18097</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/18097</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/49743.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/18097/Inazuma_Eleven_Go__Galaxy/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/18097/Inazuma_Eleven_Go__Galaxy/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;compaq&#34;&gt;compaq&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、七つの稲妻季節の中で最高のものであるにもかかわらず、これは誰も話していないものです。 確かに、他の多くのアニメと比較して優れているわけではありませんが、無視することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは最悪では少し岩であり、予測可能ですが、子供のアニメーションとしては、実際には非常にうまくいっていて、多くのエピソードでは、特にエピソード18の周りで、特定のポイントを不必要にドラッグしません。 アニメを介して、しかし最後に向かってそれは間違いなく興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインチームの新しい8人のキャラクターは、Fubuki ShirouとKidou Yuuto以来、私たちがInazumaで実際に見たことのないように、きれいに開発されています。 すべての8人のキャラクターはそこにいる理由が与えられ、深くないが、彼らの性格の背後にある推論を記入して記入するバックストーリー。 例えば、野崎さくらの自己中心的な行動とチームのトップになる必要があるのは、彼女の両親がいつも彼女の子供時代を絶対ベストにしていること、そして彼女が間違いを犯す余地がないからです。 それは間違いなく彼女のチームメイトとの関係を緊張させる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前の季節になかったキャラクターは、主人公の天満のほかに、鶴木や新堂ではあまり新しい展開が見られないので、幸運ではありません。 私は黒岩の裏話が非常に不満足に欠けていることを発見しました。 非常に少数のエイリアンが非常によく開発されており、アニメの真の主な焦点であったため、非常に奇妙でした。  BitwayやLalayaのような選抜された少数のエイリアンは興味深いキャラクターですが、彼らの歴史（特にBitwayのもの）に関するより多くの洞察は素晴らしいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートやアニメーションはアニマルの中では特にイナズマイレブンの最初のシーズンに比べて非常に良いですが、しばらくしてから明るい色が少し硬くなったように感じます。 芸術のスタイルは、時にはまだやや気が重いですが、それほど悪くはありません。 風景は非常にきれいでした。アニメ全体のCGIは、Go Galaxyのアニメーションセルと前の5つの季節よりずっとよくブレンドされていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、おそらくアニメの中で私の好きなOSTの一つです。 無料やフルメタルの錬金術師に匹敵するものはありませんが、バイオリンのペースが速いロックからピアノのメロディーまで、非常に魅力的な楽譜があります。 前回の5シーズンからいくつかのトラックが再利用されました（私は様々な場面でChrono Stoneからいくつかのものを認めました）が、新しいスコアのいくつかのトラックは古いものの多くを占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は非常に素晴らしく、感情は非常にうまくキャプチャされますが、本当に私にとって目立つのは効果音です。 特に、メインチームが最終アンタゴニストチームと対戦するエピソード42の場面があり、メインチームのキャプテンがスライディングタックルの犠牲者になり、地面に激しい亀裂があります。 ひぐらしや3x3目のような怒涛のアニメを見た後でさえ、私は胃を回すほど激しく痛いほどのアニメでは何も聞いたことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の季節にはそれほど気づかないけど、実際に小さな音は、蹴られたボールのゴムの振動、さまざまな環境の足音、それに他の小さなものなど、はっきりと聞こえる。 宇宙や外来の惑星で使われている多くの音は、耳にとてもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるで、Inazumaのファンとして数年間、私は完全にこのアニメを楽しんだ。 クロワワのバックストーリー、ザナクローの性格とクロノストーンのザナークの性格、そして3人の主人公の間に起きた初期のものの中には、スタンドアローンのアニメとしてもうまくいくものはほとんどありません。 他の季節。 子供たちをターゲットにしているにもかかわらず、私はそれがすべての年齢のために楽しいと感じるいくつかの要因があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/compaq/reviews&#34;&gt;compaq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find it odd that despite being the best written of the six Inazuma seasons, this is the one no one talks about. Sure, it&amp;rsquo;s not outstanding compared to a lot of other anime out there, but it&amp;rsquo;s nothing to be ignored.    The plot is a little rocky and predictable at worst, but as a children&amp;rsquo;s anime, it&amp;rsquo;s actually very well done and doesn&amp;rsquo;t needlessly drag on certain points for many epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holyknighthikaru&#34;&gt;holyknighthikaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは新しいキャラクターの大群です。 イブキとマタタギは私のお気に入りですが、ソウルのメカニックがそれほど注意を払わなかったような気がします。例えばkeshinやmixi-maxです。 第1幕では、稲津沼日本が間違いなく主な焦点ですが、その後は敵のチームがより重視されるようになります。 チームの新メンバーの大部分は、唯一のヒッサツと魂を得て、それはそれです。 しかし、それは全体的に楽しかったですが、クロノストーンや元のシリーズよりも優れていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holyknighthikaru/reviews&#34;&gt;holyknighthikaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Characters are a great bunch of new character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>