<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 5 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-5-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 5 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-5-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 5</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 22:56:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはランカの感情が落ち着きが必要な3つのエピソードでもあるので、進歩の段階は間違いありませんが、少なくとも最後のエピソードで大ヒットした後もまだ進んでいます。彼女はまだカバーをしていますが、始めると誰もが自分の曲を書くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは彼女のインスピレーションを書くには巨大なパンティーが必要なシェリルです。アルトの彼女の&lt;del&gt;日付&lt;/del&gt;ハイジャックは、彼女の舞台ペルソナの少しだけで始まり、 &amp;ldquo;すべての自然な&amp;rdquo;シェリルが引き継ぐまでレイヤーを引き剥がし続けます。観客だけが見ることができますが、脆弱性の小さなフラッシュも発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;聴衆は、巨大化したZentradiが建設機械としても使用されていないZentradiを大人気にすることができる島3のユニークな場所を見ることになります。彼らは実際に（人間のために）完全に普通の生活、農業、買い物、歌う演歌のように見えるものに住んでいます。人間サイズの施設の統合は少し奇妙です（使用する前にそれらのカップとソーサーを洗う）が、全体的には艦隊の生地によく統合されているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、NUNSは、最終的にZentradiがそんなに重要でないので、島3に乗って半秘密の生体異物検査室も詰め込んだのですか？ Vajraのシーンは、Rankaの歌によってVajraが明らかに活性化されるまで、ほとんどの場合視聴者のための情報源となります。聴衆には明らかですが、部屋の中のキャラクターはドットをつなぐシーンカットを便利に持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマとキャシーは一点で一緒だったけど、今は&lt;del&gt;ディックヘッド&lt;/del&gt;レオン、そう&amp;hellip;ええ。二次三角アホイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;数ヶ月前、私は[Idol Music ~~火曜日〜水曜日]（&lt;a href=&#34;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&#34;&gt;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/RvwS5FW.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;NO MATTER WHERE I GO YOUR EYES KEEP FOLLOWING ME.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/jwVYz1W.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Weird Faces: The Episode&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6natWPZ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;You can&#39;t even see the squalor from up here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「愛の三角を始める！」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&#34;&gt;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは帰国しました。なぜなら、オズマと彼女は、彼女が決断を下す決定について大きな議論に入ったからです。彼女はそれについて教えてくれなかったので、彼女は学校から中断しました。 OzmaはRankaを見ようとしているが、彼女は彼女の夢を十分に支持していないということに彼を怒らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが彼女のイヤリングのために来た、有用で指摘された/ u / chilidirigibleがマクロスゼロで最初に見られたそれらのイヤリング。その接続の重要性は、私には分かりません。しかし、私は助けることができませんが、最初にその関係を持っているいくつかの理由がなければならないと考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、それはアニメの魔法の時間です。アルトとシェリルは一緒にロッカーに隠れて見えないようにする。私は前にこのシナリオを見てきました。そしてそれに追加するだけで、もちろんアルトの電話は振動していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは本質的にアルトを彼女と一緒に抱きしめていた。彼女は、彼が行くことを望んでいる様々な場所に彼をドラッグしているだけです。しかし、彼らは楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルも彼女がアルトに興味を持っている理由を説明しているようだ。彼女は、アルトは彼女が有名だからちょっと違う行動を取らない人だと言います。 Sherylに、おそらくそれは非常に解放されているように感じます。結局のところ、アルトは、彼の良い面にとどまることを試みている大ファンボイのように行動するのではなく、一般的に彼が得たほど良いものを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはSherylを船のZentradiエリアに連れて行きました。これまでのところ、巨大サイズのZentradiの多くはオリジナルのシリーズの後に実際には遭遇しませんでした。ほとんどの場合、それらはすべてマイクロンです。だからこそ、このような定期的な生活を送っているのが嬉しいです。また、私は、他のすべてのものと比較して、私たちの主人公の偽善者が本当に小さいのを楽しんでいます。また、Klanをもう一度見に行くのもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランカのために悪いと感じる。彼女はアルトを見て彼に話したがっている。彼は一般的に彼女のためのサポートと励ましの源として機能していました。彼女はある時点でも、彼女を聞く唯一の人だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはマイケルと結婚した。マイケルは、他人を傷つけたいからではなく、聞く必要があるため、言わなければならない厳しいものを言う人であるという役割を果たす。マイケルのランカへの言葉は素晴らしく、彼女は本質的に彼女が彼女の夢にどれだけ献身しているかを検討するように求めている。人々が聞いていないかもしれないことを知っていても歌うことができますか？彼女はミスマクロスに歌いましたが、人々は彼女と他の人の話を聞くためにそこにいました。誰も気にしない世界に彼女を出すのはどうですか？そのような拒絶に直面しても、彼女はまだ彼女の夢を追うことができますか？それは重要な質問であり、ランカはそれに直面することを余儀なくされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとシェリルの場面は、彼らがどちらも夢を追い求める人々のタイプであるという事実に話しています。彼らはそれをしないと想像することができないので、彼らはそれを行う。アルトは飛びたいシェリルは歌いたがっている。それはランカが獲得しなければならない態度です。彼女は歌いたいと思っていますが、そうするために自信を得る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの歌のシーンは素晴らしかったです。もう一度、アルトとランカが持っているつながりが見えます。アルトが作った紙の飛行機が見えるだけでランカは歌を歌う必要があります。シーンの実際の歌う部分も素晴らしかったです。キャラクターがベストを尽くし、実際にその中から成功の尺度を得ていることを常に喜んでいます。見るだけで満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、バージラに秘密の会合があり、軍がそれを捕らえて調査したことがわかります。しかし、これによって私たちはそれらに関する情報を学ぶことができます。彼らは基本的に脳を持っていないことがわかります。したがって、生物兵器は他の何かによって制御されている可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、これらのVajraは、自分の弾薬を再生することができれば、基本的に自給自足の武器です。これらのものは間違いなく武器になるように設計されていました。うーん&amp;hellip;今、誰が戦争を戦う唯一の目的のために全レースをデザインするのだろうか？それは&amp;hellip; Protoculureかもしれない！またはそれらに関連する何か？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、最も興味深いのは、VajraがRankaの歌に非常に明確に反応することです。間には明確なつながりがあります。理由は分かりませんが、ランカの歌はヴァージラの怒りのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、我々はそこにいる！愛の三角は今完全に出てきました。 Altoを一日中見ようとしていたRankaは、彼をSherylと見て、Sherylが彼にキスするのを見ます。うん、愛の三角が始まった。バックルで、人々。これらはかなり乱雑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaが音楽業界に大きな打撃を与えたように思えるかもしれません。私はそれが彼女の歌に気づいたプロデューサーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、それは確かに崖っぷちです。シェリルが戻ってくるはずの艦隊がバジラからの攻撃を受けていることが判明しました。それは次のエピソードにつながる問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらく、プロットやキャラクターの開発という点で私のお気に入りのエピソードです。ペーシングは素晴らしく、鈍い瞬間はなかった。ちょうど楽しいエピソード全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはエピソードの最初の半分を運ぶので、彼女は自分のものの中にそれを知らされていないかもしれないと信じて、彼女が行方不明のイヤリングを見つけることにアルトを強制する。そして、アルトがシェリルのエイムの強みを強調する一連の出来事の後でも、リードを提供することができなかったとしても、彼女はフロンティア船の旅に参加するために彼を縛る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニングナレーションは、フロンティアが第5世代の船であることを示しています。そしてそれは、キャノピーの近くの風景が、シェリルが彼女の家や彼女の他のツアーでも彼女の仕事のラインを含む様々な理由で楽しむことができない美しい風景を提供する理由を説明します。彼女は、巨大な形のZentradiを見たこともなく、Frontierの文化は他の船とは違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらくシェリルが初めてグレイスがいなくなったときのことです。そして彼女の楽しさの一部は、彼女の有名人の地位にもかかわらず、アルトが彼女を別に扱わないという事実です。だから、アルトさえシェリルのこのバージョン（そして彼は確かに彼女に感謝するために多くのチャンスを持っている）を助けることはできませんが、感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカと同じように、彼はシェリルの状況に十分に配慮されています。フロンティアでの期限が近づいています。そして、これは実際にエピソードの開始時に彼女がもっと迷惑をかけるときに、彼が実際にツアーで彼女を楽しませ、対応させるための努力をしているのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;後半はRankaにもっと仲間入りし、彼らは休憩をとることができない。恋人を失った後、彼女は学校から中断し、彼女の支持しない兄弟から叱責の対象となっています。彼女自身の信頼の欠如と闘うことの1つですが、彼女に近い人からそれを聞くことはさらに悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは本当に唯一の人物なので、ランカは怒鳴りつけて自分の問題に耳を傾けることができます。彼女が電話でAltoを手に入れようとしていたとき、ロッカーの事件が部分的に彼女のせいだったのは少し面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトの手が届かずに、彼女はマイケルと付き合っていることに気がついた（むしろ関与しないが、オズマからのちょっとした誘惑で十分な責任感を感じた）。そしてマイケルは自分の状況にあまり配慮しておらず、彼女が頑固になり続けるときにも彼女を呼び出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは本当にもっと実用的だと思います。そして、AltoがSMSに参加することを断念しようとするその時と同じように、彼はランカにとって、自分が何を取っていると思ったらそれを上回らなければならないだろうと挑戦します。彼の推論は実際には音であり、それは本当に志望する歌手が達成したいと思うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてランカは、アルトの別の兆候ではなかったので、簡単に挑戦に失敗したかもしれない。アルトは彼女の柱になる。それが判明すると、彼女は自分が提供する力を召喚するために彼の実際の存在を必要としない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的には、三角形の実際の始まりを最後に示唆しています。シェリルは、彼女がより個人的なレベルで接続した唯一の他の人に意味のあるさようならを出します。彼女はランカを最後に見てうれしく思っていたが、彼女は同様に踏み出したかもしれない措置をとっていたが、彼女はトップで孤独になることも知っていた。彼女が働いた賞の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、Rankaは彼女が見ているものを信じることができません。シェリルのおかげで彼女がアルトに到達しようとする失敗した努力がすべてだった。彼らが最後に彼女と一緒にいたときに喧嘩を止めることができないように見えるとき、2人が突然この近くにいることを信じることは特に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトについては、彼はランカについてはっきりと気にしています。しかし、彼の関係はそれ以上のものであると考えることはできません。また、彼は明らかに物理的なレベルであっても、明らかにシェリルに魅了されています。しかし、彼はまた、一緒に短期間でもっと彼女を知るようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、クリフハンガーが終わったところで、物事は正常に戻ってくるだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このすべてが起こっていたとしても、エピソードはまだいくつかのプロットで絞り込むことができました。 Leonによって明らかにされたVajraについての重要な情報があります：19年前の彼らの存在の知識、生物兵器としての性質、そして実際に制御されている可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サンプルの標本は、Ozmaが管理するものでした。しかし以前の偶然と同様に、VajraはLeonにそれを崩壊させ、さらにいくつかの質問を求めて生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>