<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>New on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/new/</link>
    <description>Recent content in New on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/new/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>最新ニュース</title>
      <link>https://anime.syui.cf/new/new/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/new/new/</guid>
      <description>韓国「日韓合意の再交渉はしないが、日本は真の謝罪をしろ！」　日本「いい加減にしろ！」
海外「一体どうしたらこんなゲーム思いつくんだ！？」→日本のゲームショウに驚き隠せない海外！！
海外「これは差別なんかじゃない！」 黒人の人々は日本の黒塗り騒動をどう見たのか？
海外「なにかの反抗？」日本の荒れる成人式に海外困惑（海外反応）
外国人「劇場版『幼女戦記』の新ビジュアルがカッコイイ！」【海外の反応】
外国人「パキスタンで寿司を注文したらとんでもない物が出てきた」
【大学ランキング】米「ウチって、頭良いんだなあああ♡」【海外反応】
（アニメ）「りゅうおうのおしごと！」第1話「押しかけ弟子」に対する海外の反応
中国オタク「萌えという概念を知ってから見るのも良い作品だよね。」　カードキャプターさくら クリアカード編への中国オタクの反応
「デンマークでは酒の席で誰が一番早く丸太に釘を打ち込めるか競争するゲームがある」海外の反応
日本の中学校が女子制服にスラックスとスカートの両方を採用（海外の反応）
海外「また日本から社会を変える技術が・・・！日本企業が開発した最新EVが凄そう！」（海外の反応）
韓国人「安部は支持率の為に極右と嫌韓を利用しただろ！」日本メディア「ムン大統領が支持率の為に日韓関係を利用した」と報道！　韓国の反応
【数字で見る海外人気アニメ】2018年冬アニメの海外評価まとめ（暫定） 『現段階の人気トップは“オーバーロードⅡ”』
宇宙よりも遠い場所（第2話）海外の反応
海外「日本だから出来るんだ！」日本の定食屋のとあるシステムが話題
【BABYMETAL】レッスン生の恨み節が・・・これやべえだろ・・・
イスラム女子「日本では一切意地悪されません！」日本でベリーナイスな快適生活！海外反応
『京都の台所「錦市場」』海外の反応
『風立ちぬ』以来5年ぶり　宮崎駿監督の新作短編3月公開！　海外の反応
【韓国の反応】日本の若者のクルマ離れに韓国人が興味津々「いずれ我々も」
米:不法移民の子供達を強制送還させるトランプ政権の方針に対して、米地裁が一時停止命令を下す。[海外の反応]
海外の大工「日本のマックスという会社が作っている釘打ち機を語ろう」マックスの釘打ち機に対する海外の反応
「オーバーロードⅡ」第1話　海外の反応
海外「日本の食べ物は美味すぎてアンフェア」外国人向けの詳しすぎる「おでん」の解説が大好評
海外「これは驚いた！」アニメ「刻刻」第一話を見た海外の反応【感想】
【鬼畜】女児でハーレムを築き、900件以上の性的暴行を繰り返した養父が逮捕
米Youtuberの炎上受けYouTubeがユーザー宛の公開書簡(海外の反応)
【BABYMETAL】Ledaさんの追悼コメント
韓国人「放射能に汚染された食品が日本から輸入される可能性‥」WTO日韓福島水産物紛争で事実上韓国が敗北　韓国経済ニュース
海外「日本が嫌なら出ていけば…」ガキの使い黒塗りフェイスの海外からの黒人差別発言に日本人大反論（海外反応）
【マップ】「GDPって世界的に成長してんのな・・・」【海外反応】
米政権が日本への迎撃ミサイル売却を承認（海外の反応）
【韓国経済】2017年韓国人の間で最も人気の旅行先が大阪市！　韓国経済ニュース
【海外の反応】日本と中国が戦争したらどうなるのか
【BABYMETAL】BABYMETAL DEATHは封印すべきか？？
トヨタ・マツダの新工場、アラバマに決定　４０００人雇用　海外の反応
外国人「任天堂がコロプラというソシャゲ会社にマジギレしてる件…」
日本人の宗教観に世界から驚きの声！　海外の反応。
海外「原爆を落としたのは正しい」→日本に原爆を落としたことに対する海外の反応！！
海外「面白い！」日本人がお気に入りの意外な英単語に海外興味津々（海外反応）
鈴木康大への海外の反応【カヌー薬物混入事件】
外国人「妻にクリスマスプレゼントはスーファミミニが欲しいと伝えたら&amp;hellip;」【海外の反応】
韓国大統領「日本の心をこめた謝罪が無ければ完全な解決はない」
海外「ファミチキ食べながら走れるの？！」ファミマ併設ジム開設に海外から驚きの声
日本企業に勤める外国人の約4割が差別を経験（海外の反応）
海外「黄金の餅が美味しい！」餅に金箔を貼った韓国の黄金の餅にオーストラリア人美女も感動！　海外の反応
日本人女性に対する日本人男性の不満に海外爆笑！？
【BABYMETAL】LEDAは心許ないし誰が適任なんだ？
韓国人「1000年前の世界各国はどんな感じだったか紹介してくれ」
【怖い】牧師が少女を強姦したことを告白 → 教会信者から拍手喝采のスタンディングオベーションが巻き起こる</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>