<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>New on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/new/</link>
    <description>Recent content in New on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/new/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>最新ニュース</title>
      <link>https://anime.syui.cf/new/new/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/new/new/</guid>
      <description>（アニメ）「りゅうおうのおしごと！」第1話「押しかけ弟子」に対する海外の反応
中国オタク「萌えという概念を知ってから見るのも良い作品だよね。」　カードキャプターさくら クリアカード編への中国オタクの反応
「#任天堂を許すな」がトレンド一位に(海外の反応)
海外「うちの国でも人気な日本のカレーライスとかいう最高の料理について！！！」海外の反応
ネチズン「独島に李舜臣(イ・スンシン)銅像を建てよう！」日本の独島侵奪の試みが露骨化…　韓国の反応
アメリカで働いていてるのにホームレスになる人が急増！　海外の反応。
【数字で見る海外人気アニメ】2018年冬アニメの海外評価まとめ（暫定） 『現段階の人気トップは“オーバーロードⅡ”』
宇宙よりも遠い場所（第2話）海外の反応
海外「綺麗すぎて映画のセットだと思ったよ」→日本で最も美しい温泉への海外の反応
海外「日本だから出来るんだ！」日本の定食屋のとあるシステムが話題
海外「韓国にはうんざりだ！」 またも日本に謝罪要求をした韓国に呆れの声が殺到
亡くなられた藤岡幹大さんに対して送られた海外からのメッセージ【海外の反応】
海外「毎日起きるのが楽しそう♪ 来世は絶対日本人！」日本の通学風景に憧れを抱く外国人たち！
「徳島県伝統の藍染め」海外の反応
日本国内外で難民を雇用するユニクロ　海外の反応
海外「日本のスタイル大好き！」日米で絶滅危惧種アンダースロー投手の牧田和久メジャー挑戦に海外から期待の声（海外反応）
鈴木康大への海外の反応【カヌー薬物混入事件】
英ロンドン:数千件の軽犯罪が放置される一方、ヘイトクライム対策は強化されている模様[海外の反応]
外国人「YouTubeが日本の自殺者を映した人気投稿者との提携を解除したぞ！」【海外の反応】
海外のラーメン愛好家「日本含め世界各国で食べてきたラーメンを紹介するよ！」世界各国に広まる日本式ラーメンに対する海外の反応
「オーバーロードⅡ」第1話　海外の反応
フィリピン運輸省「やはり韓国企業ではなく日本企業に鉄道整備をお願いする」
韓国「1000年前の母国を描いた絵を見せて」【海外反応】
海外「また日本行く理由できたがな」ユニバーサルスタジオジャパンのファイナルファンタジーアトラクションにざわめく海外の人々
海外「素晴らしい新年の贈り物！」アニメ「オーバーロードⅡ」（二期）第一話を見た海外の反応【感想】
科学者ら「ゲイの遺伝子」をついに特定！ 男性が同性愛になるのはやっぱり遺伝なのか！！
海外「なんで日本ばかりこんな言われるんだ？」「絶対に受け入れるな！！」→日本に難民受け入れろという国連に批判殺到！！
物議を醸す動画を投稿した米人気ユーチューバー、厳罰が言い渡される…[海外の反応]
海外「やっぱり日本が一番だよね！！」→日本で走行する新幹線に海外感動！！
韓国の小学生が「安部の妄言」に怒り！小学生が日本大使館の前に集まり謝罪と賠償を要求！　韓国の反応
海外「これが過労死だよ　日本特有の文化」→新国立競技場の新入社員自殺に海外激怒！！！
【BABYMETAL】すぅちゃんは成人式にこれで出席したんか
海外「面白い！」今年の『笑ってはいけない』タイキック集に海外爆笑（海外反応）
【海外激怒】「生理は不浄」小屋に閉じ込められた女性が窒息死【ネパール】
マニラの慰安婦像に日本が抗議も比は撤去に応じず（海外の反応）
韓国人「日本は北朝鮮の水準」野田総務相がマニラに設置された慰安婦が「「非常に残念だ」とフィリピン大統領に遺憾の意を述べる　韓国の反応
鋼の錬金術師の実写化に不安を覚える海外！！　「すごいコスプレっぽい&amp;hellip;.」「原作ファンはがっかりだろうね」
スイスがロブスターの権利守護へ　生きたまま熱湯に入れることを禁止　海外の反応
イギリス人「君達の国は歩行者用信号マークが男女平等仕様になってるか？」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>