<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>君の名は on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E5%90%9B%E3%81%AE%E5%90%8D%E3%81%AF/</link>
    <description>Recent content in 君の名は on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 12:02:56 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E5%90%9B%E3%81%AE%E5%90%8D%E3%81%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>君の名は。</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-110/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 12:02:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-110/</guid>
      <description>【海外の反応】君の名は。の北米公開開始
「『君の名は。』が日本や中国で歴代の記録を塗り替える」海外の反応
日本で「君の名は。」にパクリ疑惑浮上（海外の反応）
中国オタク「『君の名は。』の人気、なんでこんなことになってんの！？」
中国オタク「君の名は。が香港で今冬、台湾で10月21日に上映！……大陸の方は？」
中国オタク「君の名は。が中国国内でも上映だ！」「だが問題は俺が一人で見に行かなければならないということか！」
中国オタク「新海誠は『君の名は。』の続編に興味はないが実写化、ファンの同人誌に興味があるらしい……」
中国オタク「君の名は。が興収3億元（約50億円）突破！」
中国オタク「『君の名は。』を見たら憂鬱になった」日本のオタクが『耳をすませば』で鬱になるというネタを少し理解できた気がする」
中国オタク「『君の名は。』の最終的な興収は約5.8億（約94億円）か……」「やはり日本映画はアニメが一般向けだね」
海外「日本の大ヒットアニメ映画『君の名は。』がハリウッド実写映画化されるらしい・・・」海外の反応
中国人「『君の名は。』が中国で上映されることになったがどれくらいの売上になるだろう」 中国の反応
世界中で『君の名は。』の人気がで凄まじいことに！ジブリを超えたとの声も！？ 海外の反応。
韓国人「日本は大嫌いだ、でも日本のアニメはやっぱ凄い！」　韓国で「君の名は。」が爆裂大ヒット。
【海外の反応】 「君の名は。」を観た海外の人々は何を感じたか？ 【レビュー翻訳】
海外ファン「しっくりこないなぁ・・」『君の名は。』英語吹き替え版予告編!
海外「『君の名は。』はアニメに対する考えを180°変えた」海外レビューサイトで97％の高評価！
イギリス「『君の名は。』は感覚が研ぎ澄まされる美しさ」多数の英メディアが絶賛の嵐！「新海誠は数年のうちに宮崎駿と同格になる」
海外「『君の名は。』はアカデミー賞を取る！」LA映画批評家賞を受賞でオスカー獲得に期待の声
海外「『君の名は。』を見た後この曲を聴くと絶対泣く！」挿入歌RADWIMPSの「スパークル」に大反響！
【海外の反応】韓国で『君の名は。』が公開初日に興行成績1位達成！「前評判を上回るおもしろさ！」
海外ファン「アカデミー賞も期待！」「でも千と千尋には及ばないよ」『君の名は。』がついに興行収入232億円突破で歴代2位に浮上！
海外ファン「待ってました！」大ヒットアニメ映画『君の名は。』北米上陸決定！
【海外の反応】「日本のアニメは芸術文化財」『君の名は。』がフランスの大人たちに好評！
【海外の反応】「ONE OK ROCKの方が英語上手いね」『君の名は。』北米上映に向けRADWIMPSの「前前前世」英語バージョンを公開！
【海外の反応】「最後はすすり泣きの嵐」『君の名は。』が全米公開！ 興行成績は好調！
海外 「”君の名は。”は過大評価されている」世界で最も稼いだ日本映画なのになぜ？
海外 「『君の名は。』をより楽しむ為に日本語を勉強してる」字幕版VS吹き替え版 優勢なのはどっち？
海外「君の名は。のDVD、BDが英語・中国語字幕付きで発売だって！？」更にリージョンフリーで外国のアニメファンも称賛
海外「”君の名は。”でアニメを見る目が変わった」米批評サイトで高評価
海外「アメリカ人に”君の名は。”を理解させるために実写化？」プロデューサーには川村元気やJ・J・エイブラムス
海外「『君の名は。』アカデミー長編アニメ映画賞ノミネート！？」2016年末米国に『君の名は。』が公開予定！【海外の反応】
海外「めっちゃ行きたい！」『君の名は。× 飛騨市』のラッピングバスが運行開始！
映画『君の名は。』が北米で爆発的ヒット！興行収入365億以上達成！【海外の反応】
海外「『君の名は。』の興行収入が『もののけ姫』を越えて195億円を突破！」→海外「この映画は「RADWIMPS」の歌の功績も大きい！」
海外「もう日本に住むしかない!」『君の名は。』の聖地巡礼スポットをまとめた比較画像に外国人が陶酔！
海外「新海誠の『君の名は。』の興行収入が１００億円を突破！」→海外「すげえっ！」
海外「じゃあお前が映画作れよ！」東京国際映画祭ディレクターが『君の名は。』を例に挙げ日本映画を批評し海外で話題に！
『君の名は。』全世界興行収入378億円で「千と千尋」を抜いて堂々の歴代首位!?日本では232億円の歴代4位！【海外の反応】
海外「『君の名は。』の興行収入が164億円を突破し9週連続首位！邦画歴代興行収入5位、総合9位という快挙！」【海外の反応】
海外「映画館で見ればよかった！」新海監督「君の名は。」興行収入でジブリを超える快挙に海外が仰天
海外「日本人らしい！」映画「君の名は。」を生んだ新海誠監督の人間性に海外が感動
海外「面白いかも！」新海監督も超期待！ハリウッド版「君の名は。」製作決定に海外が大騒ぎ
海外「正しいかも！」ハリウッド版「君の名は。」、俳優を中国人ではなく日系人に限定すべきとの意見に賛否両論
映画『君の名は。』、劇伴、映画に続き原作小説も1位獲得！→外国人「凄い人気だね！」
外国人「ここまでの大ヒットを誰が予想した？」映画『君の名は。』わずか10日間で興収38億円突破(海外の反応)
外国人「『君の名は。』ハリウッド実写化が決定したってよ」（海外の反応）
新海誠監督『君の名は。』の興行収入が日本アニメ映画史上歴代5位に！【海外の反応】
映画『君の名は。』の興行収入が150億円を突破！海外での上映も次々と決定！【海外の反応】
『君の名は。』が日本アニメ映画として歴代最高の興行収入を記録！【海外の反応】
外国人「君の名は。がアメリカ公開初週で160万ドルを売り上げたぞ！」【海外の反応】
外国人「君の名は。が週末の全米興行収入ランクで新作4位、全体で13位に入ったぞ！」【海外の反応】
外国人「君の名は。の北米マーケティングがちゃんと行われていれば…」君の名は。北米公開一週間の売上は240万ドル【海外の反応】
外国人「君の名は。の北米興行収入が400万ドルを突破したぞ！」【海外の反応】
外国人「思ってたよりずっと早い！」君の名は。のBlu-ray/DVDが7月26日に発売【海外の反応】
外国人「君の名は。のBlu-rayが日本で予約開始！英語字幕が付いてリージョンフリーだぞ！」【海外の反応】
外国人「『君の名は。』は新海誠が監督したZ会のCMを元に考えられたんだな…」【海外の反応】
外国人「1枚は僕だな…」君の名は。のBD&amp;amp;DVDが発売初週で63.8万枚を売り上げる【海外の反応】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>