<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>君の名は on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E5%90%9B%E3%81%AE%E5%90%8D%E3%81%AF/</link>
    <description>Recent content in 君の名は on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 17:00:57 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E5%90%9B%E3%81%AE%E5%90%8D%E3%81%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>君の名は。</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-110/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 17:00:57 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-110/</guid>
      <description>海外の反応「新海誠監督の新作「君の名は」がついに公開！」
外国人感想「想像以上に『君の名は。』が素晴らしい映画だった」 新海誠監督アニメが早くも海外で注目され始める
海外の反応「新海誠監督最新作「君の名は。」公開2日で7億円突破の大ヒット！」
外「新海誠の最新作『君の名は。』、大ヒットスタート＆世界85の国で配給決まる」
外国人「君の名は。が日本で大ヒット映画になってる件」→「宮﨑駿の後継者は新海誠？」
新海『君の名は。』予想を超えた大ヒット【海外の反応】
日本で大ヒットの新海誠監督「君の名は。」に超期待する台湾人の反応
映画『君の名は。』、劇伴、映画に続き原作小説も1位獲得！→外国人「凄い人気だね！」
「世界で上映してくれ！」映画”君の名は。”の大ヒットに海外からも熱いリクエスト
言葉は分からないけど、傑作だとわかる！映画 君の名はを見た外国人が感動。海外の反応
外国人「ここまでの大ヒットを誰が予想した？」映画『君の名は。』わずか10日間で興収38億円突破(海外の反応)
海外の反応「「君の名は。」の大躍進が止まらない！興行収入38億円を突破！」
映画『君の名は。』 海外で歴代レビュースコア１位を獲得する快挙！ 上映すらしてないのにどうなってんだｗｗｗｗ
海外の反応「「君の名は。」がMALでランキング１位を獲得！」
海外の反応「「君の名は。」が公開17日目で興行収入62億円を突破！」
中国オタク「『君の名は。』の人気、なんでこんなことになってんの！？」
日本の漫画家江川達也が「君の名は。」を酷評！ 「エ□ス要素がなく楽しめなかった。背景のパースも狂っていた」【台湾人の反応】
中国オタク「君の名は。が香港で今冬、台湾で10月21日に上映！……大陸の方は？」
海外「新海誠アニメCM集に世界も感動！＆ 『君の名は』大ヒットで公開を待ちきれない海外ファン！」
海外の反応「「君の名は。」が興行収入91億円を突破! 宮崎アニメ以外で初の100億円突破となるか!?」
外国人「日本で大ヒットしすぎな『君の名は。』 ジブリ以外で初の興行収入100億円以上のアニメ映画に」
【海外スレ・レビュー】君の名は。【from animesuki】
新海誠監督『君の名は』イギリス＆アイルランドで11月24日から公開！【海外の反応】
海外の反応「「君の名は。」の興行収入がついに100億円を突破!」
海外の反応「「君の名は。」が2016年の最高の興行収入を達成！」
海外「シンカイはマコトに天才！」『君の名は』大ヒットニュースに歓喜する海外ファンたち！
海外「神映画をクソ画質で見るんじゃない！」『君の名は。』公式ツイッターが違法視聴に対する注意を呼びかけ
海外「新海誠の『君の名は。』の興行収入が１００億円を突破！」→海外「すげえっ！」
『君の名は。』世界的ブームの予感！？ついに大手海外メディアも取り上げ海外ファン歓喜（海外反応）
中国人「『君の名は。』が中国で上映されることになったがどれくらいの売上になるだろう」 中国の反応
新海誠監督『君の名は。』の興行収入が日本アニメ映画史上歴代5位に！【海外の反応】
海外の反応「「君の名は。」がついに興行収入128億円を突破！ついにジブリ越えか！？」
海外の反応「2017年に「君の名は。」がアメリカでも公開開始！」
海外の反応「君の名はオスカーの最優秀アニメ映画賞に値すると思う？」
海外「日本こそ史上最高」映画「君の名は。」の激アツ展開に外国人が大興奮
海外「映画館で見ればよかった！」新海監督「君の名は。」興行収入でジブリを超える快挙に海外が仰天
中文版「君の名は」主題歌に賛否両論、あなたはどちらが好み？
映画『君の名は。』の興行収入が150億円を突破！海外での上映も次々と決定！【海外の反応】
海外の反応「「君の名は。」がスペイン国際映画祭で最優秀賞を受賞！」
海外の反応「「君の名は。」がついにジブリの「崖の上のポニョ」を超え興行収入160億円を記録！」
海外「『君の名は。』の興行収入が164億円を突破し9週連続首位！邦画歴代興行収入5位、総合9位という快挙！」【海外の反応】
【台湾の反応】「君の名は」台湾でも爆発的ヒットへ！興行収入で、いきなりトップに！台湾人「見ないと絶対に後悔する。鳥肌が立つほどの傑作だった」（海外の反応）
海外の反応「「君の名は。」が韓国で開かれた国際映画祭でW受賞!」
【台湾の反応】「君の名は」がホラー映画だったら!?動画が話題！台湾人「違和感ない！新海城監督のホラー映画を見てみたい」
日本の女子高生や声優が再現する「君の名は。」三葉ヘアが可愛くて萌えるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「『君の名は。』アカデミー長編アニメ映画賞ノミネート！？」2016年末米国に『君の名は。』が公開予定！【海外の反応】
海外「聴く度に涙が！新海監督編集『スパークル [original ver.] 』＆『君の名は。』を観た海外ファンの反応！」
海外「日本が産んだ最高傑作」映画『君の名は。』がヒットした理由を考察する海外
中国オタク「君の名は。が中国国内でも上映だ！」「だが問題は俺が一人で見に行かなければならないということか！」
【台湾の反応】台湾に映画「君の名は。」の神社にそっくりな神社があると話題に！台湾・苗栗にある日本統治時代に出来た通霄神社！
『君の名は。』新海誠は第二の宮﨑駿になれるのか？大手海外メディアの分析に海外興味津々（海外反応）
海外「もう日本に住むしかない!」『君の名は。』の聖地巡礼スポットをまとめた比較画像に外国人が陶酔！
海外「俺の国でも公開してくれ」君の名は。の止まらない興行収入に興奮する海外の人々
「英語字幕付き君の名は。が日本航空の機内映画で見れるらしい」海外の反応
日本のアニメ映画「君の名は。」がタイで超異例のヒット！ 公開前日に要望多数で上映劇場を緊急追加！→3日後には全劇場で上映に！【タイ人の反応】
中国オタク「新海誠は『君の名は。』の続編に興味はないが実写化、ファンの同人誌に興味があるらしい……」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>