<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aika R 16 Virgin Mission on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aika-r-16-virgin-mission/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aika R 16 Virgin Mission on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aika-r-16-virgin-mission/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>AIKa R-16 Virgin Mission</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2163</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2163</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/9069.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2163/AIKa_R-16__Virgin_Mission/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2163/AIKa_R-16__Virgin_Mission/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイカR-16：ヴァージンミッションは本当にその前身とあまり関係がないので、アイカフランチャイズに名前をつけるのに迷惑をかける理由は謎です。 オリジナルと共有しているものは、キャラクター名のいくつかと露出したパンティーの多くです。 私たちが本当に気にしなかったキャラクターの若いバージョンを見ることができます。 全体的には、オリジナルよりもはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明なアイカは、少なくとも基本的なプロットをそのままにしようとします。 それが持っているものはひどくオリジナルではありません。 私たちは結局、若いアイカが私立高校に行き、潜水艦パイロットになる方法を学ぶので、彼女は救助者になれます。 これは重要な裏話です。なぜなら、サルベージングは​​オリジナルでインポートしているからです。  （はい、私は皮肉です）彼女は宝探しクラブを運営する学校の別の女の子と関わり、彼女は招待された潜水艦を操縦することができます。 喜び、おっぱい、パンツが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカと友人は、巨大な胸の先生が不明な理由で絶えず攻撃されているので、多くの武道のアクションが物語を伴います。 パンティショット、ヌード、性的なユーモアを可能にする明白なプロットデバイスの他に、なぜこれが起こるのかは決して聞かれません。 パンティーはちょっと下がっていますが、女性を含む「すべての」ショットにはペアがありません。 しかし、それを補うための無償のヌードがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私がプロットに持っていた主な問題は、それがオリジナルから何も説明していないということです。 彼らは簡単にそれを元の物語にして、それをアイカの世界の外に放ったことがありました。 アイカが最初のシリーズで持っていたスーパーパワーはありません。 しかし、あなたが彼女がその力をどのように手に入れているかについての未来の使命を期待していたなら、あなたは非常に失望することでしょう。 実際にプロットは本当にアイカについてのものではありません。 元の番組にもなかった新しいキャラクターのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの賢明なヴァージンミッションはオリジナルとほとんど同じくらい失敗します。 キャラクターの中には元のキャラクターよりも個性があるものもありますが、これは主に、私が後で取り上げる例外的な声の演技によるものです。 アイカは彼女のオリジナルのような個性は賢明ではないし、彼女は非常にかわいらしく描かれているが、彼女は全く面白くない。  2人の新しい主人公はカレンとエリです。  Eriは基本的には涼宮ハルヒのクローンであり、面白くて楽しい部分を除いて同じ性格と気まぐれがあります。 カレンは物語が実際にあるバニラの感情のないタイプです。 彼女はおそらく最も発展し、プロットは彼女の過去を回っています。 なぜ作家がタイトルのキャラクターではなく、彼女に集中することを選んだのかは、かなり説明できません。 すべてのサポートキャラクターは基本的に背景の風景です。 彼らはパンツやおっぱいを見せるために、女の子の場合を除いて、全く深みがなく、物語に全く無意味で無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のショーのような芸術は強みであり、監督が自分の努力のほとんどをどこに置いたのかは明らかです。 私たちは偉大な体と完全に形成された胸を持つ非常にかわいい女の子を持っています。 このアクションはうまくアニメ化されており、一部のコンピュータエフェクトが混在していて、シームレスに残り、残りのアニメーションと一致しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は本当に私にとってこのシリーズを救うものです。 アイカを演じるカレンとアミーコシミズを演じる能登真美子は素晴らしいです。 私は彼らが何をするのが大好きで、このショーにユーモアや性格がまったくないことは彼らのおかげです。 音楽は賢明ですが、小清水はOP曲とEN曲の両方を歌います。 私は彼女がはるかに優れた歌唱力を持っていると思うので、ノットはそのうちの一つを歌わなかったことに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは元のものよりも多くのことを行っています。 あなたはどちらも見たことがない場合、最初のものを気にしないで、これを見てください。 エッチやヌードを本当に見たい場合を除き、誰もが腕時計を推薦するのは難しいです。 それはあなたの人生をあまりにも浪費しないように短いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aika R-16: Virgin Mission really has so little to do with its predecessor that why they even bothered to name it such and put it into the Aika franchise is a mystery. About all it shares with the original are a few of the character names and a lot of exposed panties. We get to see younger versions of characters that we really didn’t care about to begin with. Overall though it manages to be better than i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;echoes&#34;&gt;Echoes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイカR-16：バージンミッション：短いレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aikaはファンタスティックなものを楽しむ私たちの人たちに確かに喜びを与えます。 ストーリー自体は明らかに印象的なものではありませんが、正直なところ、あなたのためのものではありません。 ショーが提供するかわいい半分裸の女の子を見に来たのです。 約束通り。 ああ、私たちのもっともひどい変態者よりも多くのパンティースポットが求めることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10。 オリジナルのアイカのように、ここで言及することはほとんどありませんが、これはシリーズが優れている領域ではありません。 基本的には、ショーを手に入れるために何か言い訳をしているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10。 芸術は前任者からの明白な改善です（それは与えられている、私が推測しています）、それはかなりまともです。  （はい、私は女の子について話しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10。 アイカは良い才能を持っていますが、彼女は彼女のラインを提供する素晴らしい仕事をしています。それは本当にショーの質をかなり押し上げます。 音楽とサウンドエフェクトはあなたが覚えているものではありませんが、マイナーキャラクターの中には少しでも魅力的なサウンドがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10。 アイカは好きです。 私は若い方の方が古い方が好きです。私は本当に気にしませんでした。 彼女の熱意とややばかげた自然は、ここでいくつかのお尻を蹴る能力と相まって、周りのまともなキャラクターを作り出します。 彼女の助手は非常に一般的ですが、アスカ風の声門と典型的なサイレントガールのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10。 これは純粋に主観的です。 芸術の楽しさはもちろんですが、セクシーな女子高生が何度も何度も転倒して下着姿を見せるかどうかは本当に分かります。 コメディも少し投げ込まれていて、それは家に帰るかもしれないが、私はそれが少しばかりわかりました。 全体的に、それはちょうどいくつかの笑いといくつかの鈍さですが、それは必ずしも悪いことではなく、家に書くことはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10。 私は心配のないfanserviceでもっと悪い試みを見た。 アイカ：R-16ヴィルンミッションはそれに魅力が少しあります。 私は本当に4/10以上の何かを与えることを正当化することはできませんが、それは単なるファンデーションの3エピソードのようなものです。 それが何かを考慮すれば、それを見たことを後悔しないのに十分楽しんだ。
私はこれが私の最初のレビューであるので、ちょっとばかげていると感じますが、私はまだ10のレビューが書かれていないシリーズを選びたいと思っていました。 うまくいけば、彼の精神的渇望に耽溺するかどうかのように、貧しい魂が彼の心を作り上げるのを助けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Echoes/reviews&#34;&gt;Echoes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aika R-16: Virgin Mission: A short review.    As guilty a pleasure as one could get, Aika surely caters to those of us who enjoy fanservice. The story in and of itself is obviously far from impressive, but let&amp;rsquo;s be honest, that&amp;rsquo;s not what you&amp;rsquo;re he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;etherealmerc&#34;&gt;EtherealMerc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私の最初のアニメレビューは、&amp;rdquo;パンティーショー&amp;rdquo;については考えられませんでした。
（私が「パンティーショー」と言うとき、私は、前提、ビデオ、サウンド、アートワークがかわいい、半裸の女の子と多くのファンタジーの周りを回っているショーを意味します。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここでそれは&amp;hellip;.
まずこれが実際にパンティーショーであることを確認しましょう：
あらゆる場面のパンティーショット？ チェック！
プロットはほとんどないか？ チェック！
無駄な衣装やランジェリーで走っている少女や若い女性？ チェック！
悪い話？ チェック！
女性が肉体的にも感情的にも強くて大変なことをするのは自然ではないことをする女性は、男性にとっても不可能なスタントを行い、男性の特質を示していますか？ チェック！
スプラッシュなアクションシーン？ チェック！
奇妙な、あるいは信じられないほどの車がたくさんありますか？ チェック！
不自由なユーモア？ チェック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちはこのシリーズが実際にパンティーショーであると結論したので、詳細に進んでみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2点。
たとえそうであっても、実生活でやっていないことをやっている未成年の少女たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：7点。
ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービス、ファンサービスであり、さらにファンサービス。 あなたは女の子の体や衣服以外のすべてのためのartwokはあなたの母親が隣の部屋にある間、あなたのジーンズでオフにけいれんしなかった後、明らかに劣っていたことに気づいてください。 このシリーズのアートワークは女の子のパンティーでお尻のラインが何よりも定義されていたように、オフバランスでした。  ）;で、事実、asslinesは彼らのラズベリーがどこにあなたが知っているので、よく行われていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質：7ポイント。
音質ははっきりしていて、音声作業はまともでしたが、主に女の子の個々の活動の周りを中心にしており、それらを囲む自然環境にはほとんど残っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5点。
女の子たちは、彼らよりも年上の方を行動しようとしていました。 ヴィリヤンの特徴はあまり描かれていなかった。 本当の大人が子供たちにショーを行かせることは決してないので、大人は完全にキャラクターから外れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5点。
私はロリ・ヘンタイ以外の何かで裸の高校生を見ることができる数少ない時間のうちの1つなので、このショーは5つだけのものです。彼らはすべて「18歳以上」に分類されています。 牛の負荷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6点。
2 + 7 + 7 + 5 + 5 = 26のうち、26が5.2になり、それを「5」に丸めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EtherealMerc/reviews&#34;&gt;EtherealMerc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I never thought my first anime review would be about a &amp;lsquo;Panty-show&amp;rsquo;.  (When I say, &amp;lsquo; Panty-show&amp;rsquo;, I mean a show where the premise, video takes, sound, and artwork revolves around cute, half-naked girls and lots of fanservice.)    But, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toastyy&#34;&gt;Toastyy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、私はIkkitousenとElfenliedの遅れた子供を見つけました！ それについて知りたいですか？ いいえ？ あまりにも悪い私はとにかくあなたに言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1：
いくつかの女の子は何かをやっている&amp;hellip;.そして学校&amp;hellip;..どこでもパンティショット&amp;hellip;ああ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;メインキャラクターはトラップのように見える&amp;hellip;..そして&amp;hellip;. uuhh..  &amp;hellip;正直なところ、私はこのショーが何をしているのか分からない。 だから私はこの宝石を発見した方法を教えてくれるだろう（とにかくストーリーラインよりも面白いかもしれない）：約1年後にガールフレンドがいなかったので、すごく寂しいです。 私の好きなポルノサイトでいくつかのアップデートをチェックしています - 実際には定期的に行っています - 最近3つのエピソードが追加されていました。
私は「おい、3つのエピソード、それは素晴らしい材料になるだろう」と思った（私はあなたが私の意味を知っていると思う）。 だから私は最初のエピソードを見ました、それは15分に近づいているまだセックスシーンがないことがちょっと変わったと思っていましたが、多分彼らは最後に表示されるでしょう。 私は間違っていた。 誰もいませんでした。
だから私はスクリーン上の巨大な裸の女の子が再び私の注意を引っ張っていたときに、ちょっと私の興味を失って、他の2つのエピソードを見た。
私は私のお尻を笑って、再び退屈し、この &amp;lsquo;ヘンタイ&amp;rsquo;について半分のお尻の「レビュー」を書くことに決めました。 実際には軽度の性的コンテンツを持つOVAに似ています。
ええ、あなたは多くのパンティーショットやおっぱいを見ることができますが、それほど多くはありません。 そして、「たくさんの」私はいつでもどこでもパンティショットを意味します。 真剣に、このことは、愚かさとパンティーショット/シーンのカテーテルで一騎当千の頭を上げます。
退屈な！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-6：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公正であるために、それはまともでないように見えます。 しかし、それだけです。 アートスタイルには何も特別なものはありません。 なぜ私はそれに6/10を与えたのですか？ まあ、tehreは少なくともここで見つけられる超巨大なトリプルZカップのおっぱいだから。 私はそれらを好きではない。  GJ AIKa R-blablabla。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ。 特に悪いことはありませんが、何もぴったりです。 ボーカルアクターは仕事をしており、音楽は特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にメインキャラクターが嫌いです。 彼らは退屈で、忘れられていて、書く価値がない。 真剣に。 代わりに何か別のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-2：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は少なくとも私は時々笑いを作りました。そして私はまったくのたわごとsoooについてのレビューを書いて楽しんでいます。  1つ以上のポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合-3：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、誰もが私を炎上させる前に、自分自身を説明させてください：私はそれが変態だと思ったので、私はこれを見ました。 だからこそ私はそれをしたいという私の唯一の目的を達成できなかったので、私はそれをまったくやっていないのです。 あなたがそれを別の光で見ると、私はスコアが少なくとも少し上昇するだろうと確信しています。 それで全部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：それはちょうど私のようなものの大丈夫だと私を判断しないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toastyy/reviews&#34;&gt;Toastyy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey, I found the retarded child of Ikkitousen and Elfenlied! Wanna know about it? No? Well too bad I&amp;rsquo;m gonna tell you anyway.      Story-1:  Some girls are doing something&amp;hellip;.and school&amp;hellip;..pantyshots everywhere&amp;hellip;&amp;hellip;uhhh&amp;hellip;&amp;hellip;teh maincharacter looks like a trap&amp;hellip; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erwinmm89&#34;&gt;erwinmm89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、長い時間のうちに、このようなファンクルサービスとエクカイさを搭載したアニメを見たことがありませんでした！ 基本的に、すべての女性キャラクター（完全なシリーズの95％）は、厄介なポジションで、胸や尻を露呈させる、ある時点でヌードになってしまいます。 あなたがこれらのタイプのものを好きなら、この3つのエピソードOVAには非常に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に愚かで、軽く、無意味です。 アート・スタイルは、他の多くの類似したアニメよりも優れており、女性の体の描写に多くの焦点を当てています。 音は大丈夫です。 声の演技は大部分のために大丈夫であるように思われました、そして、私はすべてのオープニングとエンディングの曲を思い出すことができません。 キャラクターの開発は、ほとんどの人にとって非常に曖昧です。 しかし、主要な3文字は、視聴者がそれらを理解するのに十分説明されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はアニメを楽しんだ。 それは私が好きであることを認めなければならない多くのファンサービスを提供し、それは私を楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erwinmm89/reviews&#34;&gt;erwinmm89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hadn&amp;rsquo;t seen an anime as loaded with fanservice and ecchiness like this one in a long time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>