<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tabisuru Nuigurumi Traveling Daru on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/tabisuru-nuigurumi-traveling-daru/index.xml</link>
    <description>Recent content in Tabisuru Nuigurumi Traveling Daru on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/tabisuru-nuigurumi-traveling-daru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tabisuru Nuigurumi Traveling Daru</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15077</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15077</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/40907.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15077/Tabisuru_Nuigurumi__Traveling_Daru/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15077/Tabisuru_Nuigurumi__Traveling_Daru/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;krystal&#34;&gt;Krystal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見る価値がある美しい、落ち着いた短さ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
それは明らかに記入された物語を持っていません、わずか10分しかありませんが、それは十分な時間であっても、そこにあった物語にあなたを導きます。 ペースは速いが急いではなく、初期段階でそれを加速させたサウンドトラックによって可能になった。 すぐに私は小さな、小さなぬいぐるみのおもちゃ（おそらく若い女の子が作った）とそれが行くところに興味があったので、私の関心は一度も揺れませんでした。 対話はありません（英語の最後に2つの文章はありません）が、これは決して物語を妨げません。あなたの感覚は、バックグラウンドで起こっている音や各シーンのさまざまなイメージをより敏感に感じさせます。 例えば、センターやバックグラウンドで使用されていた象徴もたくさんありました。 蝶はコククの中に閉じ込められた後に翼を広げ、ぬいぐるみの最終的な旅を予告していました。 結末は幸せと悲しみが混在していました。あなたが期待していた結末であり、何らかの形で私が思うものでもありませんでした。 クレジットの後の最後のシーンは本当に私の顔に笑顔をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
それは最も壮大な空のシーンを持っていた、私はシーンの1つの間にほとんど息を呑む。 キャラクターデザインは比較的シンプルで、メインガールは非常に普通に見えます。 女の子がガラスに触れるように窓に映り込む、空虚の毛を通って風が吹き、地面に水滴ができるなど、多くの場面で慎重な精度が得られています。 私はTN：TDに新しい次元を加える精度だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
それは物語が非常に迅速に動くことを可能にするペースが速い50のスタイルのトランペットの曲から始まります。 その後、穏やかなギターやピアノの歌、ぬいぐるみと女の子の両方が深い熟考にあり、孤独感が音楽の中にある時代の停止に遅れます。 その後、音楽は水滴の音で止まります。その後、ピアノの音楽が出てくると、それがあなたの喜びと希望を感じさせるバイオリン/チェロに変わります。 音楽は非常に効果的です、それは対話の欠如を完全に置き換えます。 あなたは目を閉じて、音楽だけの話をたどることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
それほど短く、最後まで対話がないので、キャラクターではあまり言い表せません。 私たちは、ぬいぐるみがストーリー全体を通して少女に近づくことを止めたことは決してありません。 その少女は最初に彼女のおもちゃを失うために荒廃し、その後物語が進むにつれて彼女は成長し、彼女はファッションデザイナーになっていることがわかります。 彼女はインスピレーションが難しいと感じているようだが、彼女は不満を抱いている。あなたは何年も前に失ったぬいぐるみについてまだ考えていることが分かる。 最後に、彼女の人生はずっと遠くに移動しているにもかかわらず、彼女はこのぬいぐるみを忘れていないことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
どれくらい私がこの短いことを楽しんでいるのか本当に驚いて、私は楽しく楽観的になった。 それは本当に決定の価値を強化します。 私は最後に満足していただけでなく、中途半端でも本当に悲しい気持ちになりました。私に感じる時間がほとんど無く、寂しくて、悲しい、幸せにならなければならないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
ほんの少しの時間がかかりますが、それは私を驚かせてくれました。多分あなたもそうです。 それは歩くと旅行するぬいぐるみの幼稚な物語のように思えるかもしれませんが、実際に私はそれがすべての年齢層に見えると感じました。 この短さについてのすべては、怠け者でも怠惰でもなく、精密で慎重な計画でした。細部と賢明な象徴があり、背景を散らして、目を引くと面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krystal/reviews&#34;&gt;Krystal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A beautiful, calming short that is well worth watching!     Story - 7  It&amp;rsquo;s obviously not got a filled out story, only being 10 minutes long, but that was enough time too draw you into what story there was. The pace was quick but not rushed and that was enabled by the soundtrack which sped it along in the initial stages. My attention didn&amp;rsquo;t waver once because immedi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;synchronickiss&#34;&gt;synchronickiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴する前に留意すべき重要事項：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短い（30分未満の＆lt; 30分）
それは対話が欠けている（ほとんど&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
 - 短い文章が5文未満であるにもかかわらず、その物語は、親と一緒に飛行機に乗るために急いで所有者によって残された小さな手作りのおもちゃの旅を通じて伝えられます。  Daruはおもちゃで、彼の最愛のオーナーに帰り、様々な目的や動物を求めて彼女を探し、多くの国を旅します。 彼は小さな仲間の友人、幼虫を作ることさえ管理しています。幼虫は繭に変わることが分かったときに要素から守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
それは驚くべきことではありませんが、それは魅力的でとてもかわいいです。 いくつかの場面では、多くの考えや細部が特定のオブジェクトに入れられていました。 時にはアート/アニメーションが絶対に優れていることもあります。 そのようなケースの1つは、彼らが雲で夜の空を展示するときです（2分ぐらいの刻印）。  Daruは世界中を旅しているので、彼がバックグラウンドに注意を払ってどこに行ったのかを簡単にメモすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
 - チャーミング。 それは非常にシンプルでリラックスしていると私の意見では、音楽は素晴らしいシーンの雰囲気にぴったりです。 興奮から絶望的な瞬間まで、音楽は場面に圧倒されることなく完璧にマッチしますが、感情も欠けていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
 - 実際に焦点を当てるのは2人のキャラクターだけですが、本当に多くのことを話しているわけではありませんが、どちらも心があります。 所有者とDaruは、お互いを思い出して再会する決意（Daruの場合）を記念して、互いの忠誠心と愛情を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
 - 他の人がこの短いことから興味や娯楽の欠如を表明しているのは、おそらく短くて物語がないと思うから、この小さなアニメは非常に魅力的で徹底的に温かく感じる。 私には間違いなく、ピクサーの短所 - 対話はほとんどない - を感じさせるが、キャラクターと感情のアクションの背後にある物語を思い起こさせる。 私はこの楽しい見つけるために特定の種類の人がかかると思います。 かなり風変わりですが、とてもかわいいです。 あなたが私のようなものなら、あなたの顔に投げ込まれていないメッセージに関連して理解できるなら、あなたはこれを好きになるでしょう。 私はこの小さなアニメが大好きです。 私はそれのシンプルさと終わりが大好きです。 パワフルで驚くべきものではありませんが、それは単に美しい日を楽しむことと同じです。 あなたがあなたの時間を過ごしたことではなく、それが何であるかを楽しむだけです。 それはかなり幼稚に見えますが、成熟した観客がこの種の作品から喜びを得ることができると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
 - それは単に非常にかわいいと魅力的です。 それは時間枠を与えられた素晴らしい話を伝えます。 音楽は素晴らしいです。 芸術は時には単純で驚くべき他の時代です。 文字は本当にお互いの心を示す。 私はこれを徹底的に楽しんでいました。とても短いので、10分節約し、それを楽しむ価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/synchronickiss/reviews&#34;&gt;synchronickiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(SPOILERS)    Key things to note before even watching:    It&amp;rsquo;s a short ( xx mins. &amp;lt; 30 mins.)  It lacks dialogue (mostly&amp;hellip;)    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;ndash;Despite the short having less than 5 sentences, the story is told through the journey of a little handmade toy that was left behind by his owner in a rush &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>