<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pokemon Xy on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/pokemon-xy/index.xml</link>
    <description>Recent content in Pokemon Xy on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/pokemon-xy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Pokemon XY</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19291</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19291</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/54549.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19291/Pokemon_XY/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19291/Pokemon_XY/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tingle&#34;&gt;Tingle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンシリーズの視聴者として、私が14年前と同じくらい楽しかったと言います。 古いポケモンのファンとして、私は発売日にポケモンXを購入し、毎秒楽しんでいます。 アニメが始まった今、私はゲームから多くの要素が生きているのを見ました。
アニメの予告編を見ても、それほど期待はしていませんでした。 私はSatoshiかAshが彼の外見を多く変えたことを知りました。 文字が虹の端に金の鉢から来たように見えました。 どのように私はそれを置く..彼らは本当にゲイに見えた。 しかし、私は古いポケモンのファンとゲームの楽しみとして、とにかくアニメを見ることに決めました。 すべての私の期待に反して、それは私が子供だったときにどのように戻っていたかと同じくらい楽しいものでした。 ピカチュウと聡の結びつきはこれまでと同じくらい大きく、新しいポケモンにはこれまでのように多くのファンタジーと創造性があった。 私は彼らが新しい要素、メガ・エボリューションをいい場所に置いたと思うし、奇妙なことや混乱することはありませんでした。
まだ2つのエピソードしか出ていませんが、古いポケモンの視聴者や新しいポケモンの方にとって、これは素晴らしいアニメです。 これはカロス地方の偉大な冒険になるでしょう！ すべてのポケモンのファンのために見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tingle/reviews&#34;&gt;Tingle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a viewer of the Pokémon series from when they started, I would say that I enjoyed it as much as I did 14 years ago.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**すべてのエピソードを見て1/15/15に更新しました。  **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXYはポケモンファンのために本当に価値のあるエントリーになっていました。古いものも新しいものも座ってリラックスして楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10普通&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスターからの多くのストーリーは期待しないでください。それは主に子供向けのショーですから。 あなたはまだ友情、チームワーク、信頼と愛の渦巻きがすべてのエピソードの周りに渦巻くので、基本的なフォーミュラは古いポケモンシリーズから変わっていないことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンのXYで、私たちは8人のジムをすべて打ち負かすためにAshを追ってKalosのリーグ、Serenaに挑戦して、Kalos Queenのタイトル、Clemontに挑戦する権利を与えるためにPokemon Showcaseを獲得して3つの王女の鍵を得る ジムのリーダーとしての知識を広げ、最終的にはボニーの役を担い、ボニーは一般的に当事者のチアリーダーになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このペーシングは、ショー全体でかなり不均等で、灰はシリーズの前半で体育館に挑戦し、後半にはいくつかの練習をしました。 私たちは人間とポケモンの主人公がシリーズ全体で成長するのを見ています。これはかなり満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、ポケモンXYの芸術とアニメーションは美しく、最初のエピソードでは私は馬鹿にされ、顎が落ちた。 確かに、いくつかのキャラクターは奇妙に見えます（例えば、ロックジムのリーダーにクリスタライトに似た髪があります）が、この世代のポケモンのデザインのほとんどは、私の非常に好きなキャラクターかもしれません。 それは公式の芸術の中で退屈で退屈に見えましたが、アニメそのものでは、それは愛らしい生き物の一つです。  Vivillionを見てください！ それは雄大で、その美しさには匹敵しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもアニメーションポケモンバトルを見て大好きでした、彼らは興奮しています、そして、その上に、彼らはこの最新シリーズで華やかに見えました。 ヘック、通常のチームロケットのモットーも豪華に見えた！ ポケットモンスターのショーケースは本当に光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何もしていませんが、よく行われたアニメーションチームに賞賛します。 このセクションだけでは、ポケモンXYを価値のあるものにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンについては、ほとんどの声優が前世代から繰り返されているので、この部分では間違っていることはありません。新しい声優たちは新しい登場人物を声優として賞賛しました。 バックグラウンドミュージックは、しばしばそれがゲームで演奏されるのと同じ曲であるため、聞き喜びします。これは非常に素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDのために私の個人的な好みはそれぞれV（Volt）とDoriDoriで、シリーズの中で挿入歌としてよく使われています。前者は灰のジムでの戦いで頻繁に演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズで彼らの復帰を果たした古いキャラクターはそれほど変わっていないが、灰はまだ彼が前にしたように彼のポケモンのために勇敢で気にしており、時にはまだまだ馬鹿だ。 チームロケットトリオは今までと同じくらい狡猾で「邪悪」であり、いつも彼らが登場するすべてのエピソードを爆破することが期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハイライトはAshに参加した新しい仲間でなければなりません。 セレナは灰の幼年時代の友人であり、シリーズで彼の肩を打つことになっています。彼女はまたグループの料理人です。 そして、私たちにすべての情報を提供する知識のある人が必要です。また、ルミーズ市内のジムリーダーであるClementにもお立ち寄りください。 タグを付けることは、Ashishが戦ったときに必要なチアリーディングを提供するのにうってつけの、ポケモンを気に入っている、「awwwかわいい」女の子である、Clement、Bonnieのイモウトになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンでは、注意の中心は常に人間のキャラクターではなく、ポケモン自身でもあります。 ポケモンの性質をよく利用して、ポケモンの多くの人格を見ることができます。 例としてSerena&amp;rsquo;sを使用して、彼女のFennekinは、彼女が汚れているのが好きではないので踏み出すときに常に慎重です。  PanchamはImpish oneです。時にはAshの帽子を盗むようないたずらなことをしています。  Eevee&amp;hellip;ああ私の個人的なお気に入りは間違いなく臆病なものなので、見知らぬ人が彼女に近づくと、彼女はどこかに力を入れて隠れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXYは毎週何度かの時間を殺すためにまともなショーになるだろう、それは間違いなく目のキャンデーであり、自分のようなポケモンのファンのために、それは毎週良いとリラックスしたエンターテイメントを提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはここで終わらず、灰はすべてのジムに勝っていないし、セレーナは彼女のすべてのプリンセスキーを獲得していない。 第2シーズン、XY＆amp; Zは、ショーの終わりの予告編から判断して、より多くのメガ進化、より多くの伝説を約束し、Team Flareが最終的にスクリーンデビューを行うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをもう一度言うと、グラフィックスだけでポケモンXYが本当に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;**Updated 1/11/15 with all episodes seen. **    Pokemon XY turned out to be a really worthy entry for Pokemon fans, old or new to sit down, relax and enjoy.     STORY: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Mediocre    Don&amp;rsquo;t expect much story from Pokemon, for it is still a show that is primarily directed towards kids. You will still see the power of friendship, teamwork, trust and love swirling around every episode, so the basic formula did not change from the old Pokemon series.     In Pokemon XY we follow  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coffeecrisis&#34;&gt;CoffeeCrisis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに私のレビューです*申し訳ありませんが、英語は私の素朴な言語ではありません..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリーはここではちょっと良い仕事をしていました。私はすでにすべてのエピソードを今まで見ています。それはまだサイドストーリーがありますが、キャラクターの開発と新しいポケモンとの出会いについてです。
ストーリーはまだ予測可能ですが、それ以前のシリーズのように予測できません。
ジムの戦いと同じように、通常はSatoshiがジムリーダーのポケモンを破った後に、ジムリーダーの新しいポケモンで殴られたSatoshi（Ash）Pokemonです。 しかし今、彼は戦略と勇気でそれを打ち負かした。 ニースの改善。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はいいので、今シーズンはポケモンファンにおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術は決して前例のないものであり、その芸術は非常に良好であり、抜群の改善であり、カラフルな背景の大部分はなくなり、戦いは非常に叙事詩的です。 それは戦いで非常に良い視点を得る。 特にピカチュウの戦い。
それを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽はそれの最高のものではないかもしれませんが、ゲームBGM、その良い、
開封は悪くないが良いことではない。
8は十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
新しいキャラクターは、シトロンとゲームの主人公、私たちのいくつかは武士（ブロー）と消えてしまった。 しかし、新しいコンパニオンと一緒に、シトロンを見て良かったです。 特に西友は梶裕樹です。 キャラクターの開発は非常に激しく、すべてのキャラクターは独自のキャラクターを持ち、ユニークです。 そしてそれはAdvance Generationの記憶を取り戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
そう言って、私は本当にポケモンXYを楽しんでいた、多くの人がポケモンXYは悪いと多くの人がポケモンXYは良いと言う。 そして、私はそれらの1つです。
さて、ポケモンが大好きな人に見てもらうことをお勧めします。 しかし、ポケモンXY以来、多くの休憩をしたので、苛立った準備をしてください。 まあ、それはポケモンXYを見る私の意志を減らしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - おそらく9/10
私のレビューを読んでくれてありがとう、私はすべて私の心のすべてを書いていた。
希望&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoffeeCrisis/reviews&#34;&gt;CoffeeCrisis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here are my review * sorry, english is not my naive language..    Story - &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story did a petty good job here, i already watch all episode till now, and i mean, it still does have a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ibodragneel&#34;&gt;IboDragneel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、間違いを犯すと私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの新しい季節とすぐにこれは過去のシリーズのようになると思うので、あなたは新しい世代に撃つことはありませんが、あなたはまったく間違っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字から始まります。 この新しい地域では、Satoshi（Ash）はもう少し成熟したように見えますが、これは私たちが長年にわたって見たいシリーズのファンです！
メインキャラクターの残りの部分に渡し、彼らは非常にクールに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新世代の最も重要な部分はサウンドトラックです！ 彼らは最初のポケモンゲーム/ポケモンシリーズのサウンドトラックを使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は黒と白のシリーズで使用されたものと同じです、それは10代のポイントで9です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど3つのエピソードを見ましたが、私はこの新世代に本当に興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IboDragneel/reviews&#34;&gt;IboDragneel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so if I make some mistake please forgive me.    New seaso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pokel&#34;&gt;PokeL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、ポケモンのファンであり、何年もの間、最初のシーズンからスタートしていて、B / Wに興味がなくなってしまったので、もうシーズンを過ぎていません。
XYが私をもう一度やり直すようにしたのは、PVのキャラクターがとても面白いように見えて、アートも魅力的だったからです。
最初は、このレビューは、ポケモンの古い季節を見て、より暖かいかどうかについての意見を求めている人を指します.XYは時計の価値があります。 したがって、これは主観的なレビューではなく、主に私の個人的な意見です。 あなたが私に同意しないなら、それは問題ありません。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが始まる方法を愛していた間に、それは特定の点からちょっと「私」と判明したことを認めなければならない。 それはXYが悪い季節であるということを意味するものではありません - 私はそれがもっと多くの可能性を持っていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、物語：あまりそれについて言わないでください。 あなたがポケモンに精通しているなら、あなたはそれがどのように進むのか知っています。 旅行、新しい人との出会い、チームロケットが何かを混乱させる。 いくつかのアリーナの戦いは、すべての今、そして、等
本当に楽しいエピソードと、ちょっと退屈なエピソードがあります。 本当に新しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は素晴らしいです。 絵が細かくてきれいで、キャラクターのデザインが素晴らしく、背景が本当にすばらしく、戦いは単に驚くほどに見えます。 彼らは本当にここですばらしい仕事をしてきました。 私はちょっと古い季節に似たスタイルになってしまったのではないかと思っています。そのスタイルは「ポケモン」ですが、それは単に個人的な味であり、実際の品質とは関係がないからです。 しかし、あなたが郷愁を味わっているなら、彼らはもはや古い季節のようには見えないので、図面は気になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音もかなり良いです。 私たちはいくつかの非常にノスタルジックなトラックを持っており、ポケモンで活動する声はいつものようにうまくいきます。 私はOPとEDのトラックはすべて好きではありませんが（大丈夫ですのでかなりの数があります）、彼らは本当にキャッチーで楽しいもので、あなたをポケットモンスターのような気分にさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：今私のレビューの中核に行きましょう。 私が思ったほどXYを楽しませなかったもの。 私を間違えないでください。 文字は悪くありません。 実際には、彼らはかなり素晴らしいですが、まあ、私はちょうど彼らがずっと多くのことができたように感じる。
まず、私たちはAsh / Satoshiを手に入れました。彼はまだ彼の普通の自己です。 明らかに彼はまだ主人公です、彼は少しばかだといつものようにかかとに頭が、idk、彼は異なっています。 彼は古い聡のような気がしません。私のためには、それは大変なことです。 私はいつも聡子の子供でした。 私は、もし彼が実際の開発をしていれば、それは素晴らしいことだったでしょう。 しかし、「幼なじみ」の聡さでさえ、「古い」ものとは違うと感じています。 誰もがこれに気づいたわけではありませんが、私は個人的にはそれが気に入らないのです。
セレーナについては、最初は彼女がかなり楽しかったと思っていました。かわいいと思っていました。他の女の子と同じように、バイクのためにではなく、子供の頃から何か深みを与えたのが好きでした。 しかし、彼女は実際には何もしなかった約40のエピソードのために、後のエピソードで私を本当に悩ませました。 彼女は本当に戦っていない、ポケモンをキャッチしていない、何も目標がなかった。 彼女は船積みのために入っていた、それはそうだった。 私たちが手に入れたのは、セレーナキャラクターの代わりにセレーナの出荷を強制したものだったので、私は終わりに迷っていました。 それから、私は彼らが最近彼女に手を差し伸べていた方法が大好きです。 過去数回のエピソードで、彼女はたくさんの発達を見せてくれました。私は彼らと何をしたのか本当に楽しかったです。 この時点で、彼女はポケモンシーズンで最もよく開発された主人公になるかもしれない。 作家をつけてください！ 私はちょうどあなたがこれを約50エピソードよりも早く始めることを望みます！
他の2つについては、私は両方のことが好きだと言ってみましょう。彼らはショーに新鮮な何かを与えるような気がします。彼らは古い友達の一部に似ていますが、まだ新しいものです。 彼らがグループに加えるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身のキャラクターについては、キャラクター同士のやりとりだけでなく、XYと同じように感じられるものも欠けています。
SatoshiとCitronは楽しい交流をしています。 ユーレカとセレナは楽しい交流をしています。 だからシトロンとユーレカ。
SatoshiとSerenaについては大丈夫です。 私はAmourshippingが地獄のように普及した方法を知っているので、私には同意できない人もいるかもしれませんが、個人的には本当に強制されているように感じられます。 私は彼らが少しでも重要でないものを欠いているように感じます。彼らがお互いにやりとりするたびに、それは膨大なものになってしまい、実際のエピソードに何も追加しないように、 あなたの顔にロマンスを投げるためにそこに。 それについては、ポケモンにはちょうど合っていないような気もする。 女の子と一緒に鹿児島に行ったことは、カスミとの関係もすべて論じることができますが、誰も気付かないことはありません。セレナは聡を圧倒しています。 そして私はポケモンショーに合うような気がしません。ポケモンは私にとって愛ではなく、友情についてのものだからです。 愛はすべての人の解釈に任せるべきです。
私は、なぜそれを気に入っている人がいるのか知っていますが、私はそれを感じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレーナとシトロン、ユーレカとテルシについては、まったくのやりとりがほとんどなく、それは私にも邪魔です。 このショーは、特定の関係に非常に重点を置いています。 それは本当に私をグループとして感じさせるわけではなく、グループは私にとってポケモンショーの大きな要因だから、以前のものほどシーズンが気に入らなくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいたもう一つのことは、他の季節にはなかったように、XYはある種の男女間を分離するということでした。 それは説明するのはちょっと難しいですが、私たちは多くの女の子を持っています。女の子、男の子、男の子、他の季節はもっと中立です（例えば、 これと「新しいコンテスト」もかなり「ガールフレンド」です。それは本当に大きな問題ではありませんが、私はそれが必要ではないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それにもかかわらず、XYはそれは瞬間を持っているし、素晴らしいシーズンです。 私はそれがグループとしてグループに入るためにどのように管理するかに依存していると思います。そして、私はいくつかの人々がそれらを4つに分けて愛していることを知っています。 それがあなたの場合、XYはあなたのために今までの最高のポケモンシーズンに変わるかもしれません - それは他の面では確かに強いからです。 しかし、私のように、4人が欠けているような気がしても、XYは時計の価値があります。 それはポケモンのシーズンにとって信じられないほどうまくやっているし、それは理由のためにアニメに戻ってきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PokeL/reviews&#34;&gt;PokeL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I&amp;rsquo;ve been a Pokemon fan for a lot of years, started out with the first season and kinda lost interest with B/W hence not follwing that season anymore.  XY made me start over again because the characters seemed very interesting from the PV&amp;rsquo;s and the art was looking great as well.   In the first place, this review refers to those who have seen older seasons of Pokemon and want an opinion on wether or not XY is worth a watch. Therefore this is mainly my PERSONAL OPINION instead of a rather subjective review. If you do not agree with me that&amp;rsquo;s fine. ;)     I have to admit, while I loved the way the show started out, it turned out kinda &amp;lsquo;meh&amp;rsquo; from a certai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krisichiki&#34;&gt;krisichiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年もポケモンのファンだったし、毎週末、興奮でアニメを見ていました。 他の多くの人々と同様に、私は結局利益を失った。 私はBWのシーズンをチェックしたところ、非常に失望しました。 その時点で私は再びポケモンのアニメを気にしないと思った。 ああ、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は分かりませんが、XYが放送を開始したときに私はそれをチェックすることにしました。私は心地よく驚いていました。 アニメはもう一度楽しくおもしろかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5.5 / 10
これはポケモンなので、プロットの紆余曲折や驚くべき物語の吹き出しは期待しないでください。しかし、これまでの話はまあまあだと思います。  XYはAGと同様の公式に従います（3人の仲間、Ashはすべての初心者を所有していません）。しかし、新しいこともたくさんありますので、AGを再見ているような気がしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は作家がポケモンのアニメから通常は期待しないいくつかのことをするのを見て驚いた。 もう一つ注目すべきことは、フィラーのエピソードはこれまでほとんどなく、ほとんどが楽しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
アニメの芸術は長年にわたって多くの点で改善されてきました。 最新のシーズンであるXYはこれまでのところ最高の芸術とアニメーションを持っています。 背景のアートはかなりかわいらしいですし、戦闘での効果は素晴らしいようです。 いくつかのエピソードには他のエピソードよりも多くの努力が加わることがあります（通常は「重要な」エピソード）が、全体的には十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
ほとんどのサウンドトラックは、XYゲームのサウンドトラックに基づいています。 あなたがゲームのサウンドトラックが好きだったなら、チャンスはあなたもこれを好きになるでしょう。 あなたがしなかった場合、それはヒットまたはミスかもしれません。 個人的に、私はそれらが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7.5 / 10
私は現在のグループを崇拝するので、私はここで少し偏っているかもしれないので、塩の穀物でこれを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見てきたポケモンのすべての季節のうち、私のお気に入りのグループです。 私は個々のキャラクターについて話しているわけではありませんが、キャラクターがどのように機能し、グループとして相互作用しているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは本当に一緒に旅行し、お互いから学ぶ良い友達のグループのように、以前のグループよりも多くのように感じる。 灰、Clemont（第5回ジムリーダー）、Clemontの妹Bonnie、Serena（再結婚した）灰の友人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰とClemontは良い兄弟のような関係を持っていて、お互いに多くをサポートしているようです。 同様に、SerenaとBonnieは姉妹の姉妹を結んでいます。  SerenaはBonnieを保護することさえあった。 アシュとセレーナは、セレーナが自分の目標/夢の上で作業を始めると、お互いを刺激し、互いにサポートします。 実際の兄弟であるClemontとBonnieは時折いくつかの意見の相違がありますが、彼らはお互いを大事にし、Bonnieは兄を告げる機会を逃しません。 セレーナとクレモントは確かに多くのインタラクションを受けていませんでしたが、クレモントがセリーナを信頼して、ボニーを世話してくれると信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は灰がリセットされていないことを見てうれしく、BWのような無慈悲なルーキーになった。 私は病気で疲れている人がたくさんいることを知っていますが、これまでのところ彼の性格を楽しんできました。 私は必ずしも彼がより成熟しているとは言いませんが、少なくとも彼にはある程度の経験があることがわかります。 私は全シーズンを見た後、彼の性格は少し古くなったと認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clemontは、より多くの経験を得るためにAshと一緒に旅行することに決めたジムリーダーです。 彼はポケモンや人間の生活を改善するためにロボットや機械を発明するのが大好きです。 彼の発明は、通常、笑いのために演じられ、制御不能になり、爆発するでしょうが、シリーズ全体を通して見ていくと、いくつかの大きな発明をしました。 当初Clemontはそれほど多くのことには関わりませんでしたが、実際には身体的にフィットしていませんでしたが、Ashはもっとうまくいくように促しているため、ステップアップしてより関わりたいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はKalos地域にいることを知った後、SerenaはAshを満たすために彼女の旅を始めましたが、Rhyhornのレースのトレーニングを避ける言い訳も望みました。 彼女の母親はRhyhornのレーサーだが、Serenaはそれを気に入らない。 実際には、彼女は何をしたいのかよく分かりません。 長い間、セレナは多少のバックグラウンドを持っていました。 彼女は一種の受動的で楽しい人でした。 彼女は最終的にポケモン・パフォーマー（コンテストに類似したもの）になるという夢を見出し、それ以来ずっとより活発なキャラクターになった。 私の唯一の不満は、彼女の夢/キャラクターフォーカスが、彼女がかなりのエピソードのために本質的に無視されていたという事実の上に、彼女のゴールをかなり遅くすることになったことです。 良いキャラクターですが、早い段階では扱いにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボニーは絶対に愛らしいです。 彼女はポケモンを持てるには若すぎるので、彼女は貢献することができますが、彼女の瞬間はあります。 彼女のフォーカスエピソードは、通常、最高のものの中にあり、ボニーは簡単にアニメから私のお気に入りのキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンのキャラクター自体もかなり良いです。 彼らは愛され、別個の人格を持っています。 それぞれには独自の癖があり、どのような方法でも迷惑にならない。 チームロケットは、いくつかのエピソードでの書き込みは疑わしいですが、彼らの馬鹿な自己に戻っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8.5 / 10
これまで私はポケモンXYをたくさん楽しんだ。 リサイクルされたプロットのアイデアを使うときや、アニメがゲームの仕組みやロジックを無視するときなど、私の目を転がすにはいくつかのことがありますが、これは受け入れて無視する必要があるものです アニメには最初から存在していたし、あなたは彼らの上に取り組まないほうが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5 / 10
シーズンは本当に楽しかったです。 良い戦い。 大きなエピソードがたくさんあります。 グループはあまりにも多すぎるので少し非現実的になっているようです。 一方、アニメの多くのキャラクターは非現実的に他人を信用しすぎているので、アニメの歴史を考えると大きな欠陥ではないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライバルや悪党チームが存在しないために闘争や緊張が欠如していますが、次のシーズンのポケモンXY＆Zでは状況が変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがポケモンのファンなら、このシーズンに試してみることをお勧めします。何年もアニメを観ていなくても、好きかどうかを確認してください。 もうポケモンにはそれほど多くない場合は、それは気に入らないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;改訂：12/03/16&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/krisichiki/reviews&#34;&gt;krisichiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been a Pokemon fan for many years, and I used to watch the anime every weekend with excitement. Like many others, I lost interest eventually. I checked the BW season out, only to be extremely disappointed. At that point I thought I might never bother with the Pokemon anime again. Alas, was I wrong.    I&amp;rsquo;m not sure why, but when XY started airing I decided to check it out, and I was pleasantly surprised. The anime was once again enjoyable and entertaining!      Story: 5.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This being Pokemon, don&amp;rsquo;t expect any mind blowing plot twists or amazing story telling, but I think the story has been decent so far. XY follows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miniininja&#34;&gt;MiniiNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXY＆amp; Zの放映と、このアニメを見なければならないと思う人々は、アニメのレビューをすることができると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pokemon XYは、多くのファンを失望させたBest Wishes Sagaの続編です。 私は1つの、XYでそれほど多くを期待していなかった、私は低い期待のアニメを開始し、このアニメがどれほど素晴らしいかに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Unovaリーグを失った後Ashは家に戻ったが、Kalos地域について聞いた後、文字通り翌日出発する。  Kalosに着くと、彼は完全に彼をリセットして以来、私はあまり期待していなかった。 彼は到着し、素晴らしい友達を作る、彼は幼年期の友人に会い、彼がKalosに到着する瞬間にGarchompを救う。  XYアークの話は、他のシリーズと比べて異なっていると感じます。 どういうわけか、あなたは文字にもっとつながっているように感じます。 もちろん、物語は普通の日常であり、灰は友人と一緒に8つのバッジを追いかけていて、クールなものがたくさん出ています。 話は同じですが、作家が私たちにエピソードを与える方法は、他のシリーズと比べてはるかに異なっています。 彼らは退屈なので、ほとんどあなたはポケモンフィラーをスキップしますが、どういうわけか彼らはいつもあなたに滞在して見る理由を与えます。  XYの最高のエピソードのいくつかは、実際にはフィラーです。 だから私はそれに9を与えているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：XYシリーズは偉大な芸術、特にポケモンシリーズの最高の一つです。  3Dカメラと戦いはXYで驚くほどに見え、アートは確かに高品質です。 だから私はそれに9を与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：SUBまたはDUBでポケモンを見ているかどうか、音の質は常に素晴らしいです。 このシリーズは例外ではなく、私が与えることができる唯一の批判は、本当に戦いをよりエキサイティングにする多くのバックグラウンドミュージックを取り除くことです。 それが9の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：XYのキャラクターは素晴らしいですし、見ることが大事です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ash / Satoshi：あなたはポケモンシリーズの子供として常にAshを見ます。 戦闘の仕方がわからない、経験の浅い10歳の少年。  XYシリーズでは、すべてのポケモンシリーズのように遅く始まりますが、彼は本当にすぐにピックアップし、ライバルの後にジムとライバルの後にジムを解体します。  XY Ashでは、戦術や友情を大いに活用して、本当に強く見えます。 灰はグループのヒーローであり、戦う方法を知らない「小さな子供」ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clemont / Citron：Clemontは実質的にXYアニメーションのブロックですが、彼は別の雰囲気を放ちます。 彼は発明して、また偉大な兄弟です。 彼は本当に彼と一緒に旅行する彼の妹を心配し、彼は素晴らしいジムのリーダーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bonnie / Eureka：ユーレカはアニメを持っているのがとても面白いし、フィラーで過ごすこともできます。 彼女はあなたを笑顔にすることができず、彼女は一連のキャラクターの開発を続けます。 彼女は迷惑な妹として始まりますが、灰と一緒に旅行した後は大きく成長します。 この進行は、ポケモンのアニメではめったに見られないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレナ：セレナは灰の幼なじみで、オークのサマーキャンプで会った。 彼女はRhyhornのレースから脱出するために彼女の旅に出発し、灰は彼女が初めてそれを行った彼らのグループに彼女を招待する。 彼女は彼と一緒に出発しますが、初めて彼女は夢が何であるか分からない女性キャラクターを抱えています。 彼女はまた、灰についての彼女の暴力で大規模に知られています、そして、彼女がテレビで彼を見つけ、彼女の話を始めると、それはすべて目立つものです。 彼女は文字通りその男と恋に落ちていて、アニメ全体を通して彼らがどのように発展しているのを見るのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてが好きで、それらのどれも悪いバイブを放つことはないので、10を受け取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はXYを楽しんで、すべてのエピソードを見て、私は喜んでXYシリーズが他のすべてのアニメシリーズを超えていると言うことができます。 ポケモンはシリーズとして失望のBWシリーズの後に復活しましたが、XY＆amp; ZとMega Evolution Specialsで今まで以上に高いレベルを目指すことができます。  XYはすべてのポケモンファンのための治療であり、XY＆amp; Zはさらに優れています。  XY＆amp; Zで起こっていることがうまく見えるので、あなたがXYを見るべきか疑問に思っているならば。  XYがなければ、XY＆amp; Zは非常に混乱しているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiniiNinja/reviews&#34;&gt;MiniiNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With Pokemon XY&amp;amp;Z airing and people wondering if they should watch this Anime, I thought I could do a review on the anime.    Pokemon XY is the sequal to the Best Wishes Saga which disappointed many fans. I for one, wasn&amp;rsquo;t really expecting that much in XY, I started the anime with low expectations and was surprised with how great this anime is.    Story: After losing the Unova league Ash returned back ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chissycheeze&#34;&gt;ChissyCheeze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモン、あなたは言葉を聞いて、思い出の弾幕があなたの心の中に流れる。 私が持っているようにポケモンで育ったなら、あなたは私のようにこのシリーズを見ている可能性があります。 私は最初は懐疑的でした。主に、これらの新しいポケモンを「独創的でない」と「まばゆい」と見たことが原因です。 まあ、私は間違っていた、あなたに教えてあげましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8 / 10-これまでのところ、52のエピソードで、私はポケモンの冒険のような話をしています。 灰は新しい地域に旅行し、道に沿って人々に会い、ポケモンを捕まえ、バッジを獲得します。もちろん、チームロケットは何度も繰り返し戦います。 しかし、これは必ずしも悪いことではありません。最初のシリーズが10年以上前に放映されて以来、これらのイベントの繰り返しはほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9 / 10-アニメの実際のアニメーションや芸術については、私は嫌な人ではありませんが、このシリーズはかなり美しいです。 その効果は、森の中で太陽が文字の顔に当たっているのを見る限り、本当にきれいなシェーディング効果です。 キャラクター、セッティング、ポケモン以外の説明はあまりありません。素晴らしいアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 9 / 10-もう一つの側面私はそれほど気にかけませんが、ポケモンの戦いの間の戦闘音楽は、このような新しいシリーズでさえ、常にノスタルジックな感情をもたらします。 私は確かにあなたのいくつかは気づいているが、時には誇張されていない場合、文字の声はほとんど穏やかに見える。 それが私の唯一の懸念です。 そして、これは再び「技術的に」子供のショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7 / 10-キャラクターはすべて自分のバックストーリーと成長を持っていますが、1つのイベントでどの程度引きずりだしているのか過去には分からないようです。 もちろん、エピソード2回ごとに新しいイベントがありますが、いくつかのイベントがどのように再生されるかを見ているときには、いくつかの点で面倒なことがあります。 大したことはありませんが、これはこれまでのところかなり良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10 / 10-いくつかの欠陥があるにもかかわらず、このような子供のシリーズに背を向けるのは不可能に近いです。 それは純粋な古典で、私は来月20歳になるだろうが、毎晩このシリーズの少なくとも1つのエピソードを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10  - あなたがポケモンのファンで、これをまだ開始していないなら、そうすることを強くお勧めします。  AshとPikachuのノスタルジックな旅行に出る可能性があるので、私のようにならず、見た目でアニメを判断しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを得たならば、私が言うことができるすべてはありがとうございます！ これは私の最初のレビューですので、ちょっとハッハッハ少し緩んでください。 これが役に立ったと感じたら、私に1つを与えてください。自分自身について良い気分になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChissyCheeze/reviews&#34;&gt;ChissyCheeze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon, you hear the word and a barrage of memories flow in your mind. If you grew up with Pokemon like I have, then chances are you are in the process of watching this series like I am. I was skeptical at first, mostly due to the fact that I saw th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimson-oath&#34;&gt;crimson-oath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの今シーズンは他のものと同じです。 私はミスティの出発以来、ポケモンの季節にこれを投資したり楽しんだりしていません。 一度、私はエピソードに興奮しています。 私は何が起こっているのか知りたい。 また、今シーズンは涙を流しているエピソードがたくさんありますし、クールな新しいポケモンが集まります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大好きなのは、アッシュとピカチュウが「リセット」されていないということです。 彼らは黒と白で得た力と知識をすべて保持しています。 灰は戦闘戦略を再利用します！ はい！ 最後に！ 彼は過去にいくつかの戦略を使用してきましたが、これは非常に効果的で、彼はそれをもう一度使ったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回はアッシュがとても勇敢です。 彼はポケモンを満たし、彼は本能的に彼らが必要なものを知っている、特にホルチャの場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンパニオンも本当に素晴らしいです。 残りの人とは異なるダイナミズムだが、正直なところ、友情の周りのこの時間は本当に友人のように感じられ、都市から市まで歩いて3〜4人だけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレモントは手術の頭脳であり、ポケモン（マックスのような）に本当に熱心だが、彼女の年齢を行動し、（マックスとは違って）本当に興奮している妹のボニーを連れて来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレナは自分の夢を探している愛の関心事です。 私はそれが本当に信じられていることが分かった。 残りの女性の仲間たちは、彼らが望むものを本能的に知っているだけですが、セリーナでは時間がかかります。 彼女はそれを急いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の灰とダイナミックなことは、私を夢中にさせるものです。 私は実際にそれらの2人が一緒になって幸せになっているのを見ることができます。 私はミスティからそのように感じたことはありませんでしたが、今私はこれまで以上に感じています。 彼女と灰だけ&amp;hellip;仕事。 アッシュのジムの戦いの大半は、すべてではないにしても、彼女の単なる存在は、彼を厳しい地点から救うことができるようだ。 彼女は何も言う必要はない。 彼は彼女を見て、彼は彼が何をする必要があるかを知っています。 一度XYがラップアップすると、SerenaはAshと一緒に次の地域にタグを付けることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケットモンスキンは今こんなに成熟しています。 彼らはついにそれを正しく得たと私は彼らがそれを変更しないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も素晴らしいです。 ジムの戦いでは本当に激しくなり、あなたを吸ってしまうので、画面から遠くを見ることはできません。 あなたは応援します、感情的になり、全体的にあなたはただ幸せに感じます。 この地獄はどこにあったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてアート！ アート！ それはとても美しいです！ すべてがちょうどとても鮮明で清潔でとてもうまくいきます。 それは非常に審美的に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はあまりにもXYを楽しんでいます。 彼らは最終的に正しいと思ったので、私はそれを終了したくありません。 彼らはちょうどよく噛み合うキャラクターのキャストを持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crimson-oath/reviews&#34;&gt;crimson-oath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season of Pokemon is like none other. I haven&amp;rsquo;t felt this invested or entertained by a season of Pokemon since Misty&amp;rsquo;s departure. For once, I am excited for episodes. I want to know what&amp;rsquo;s happening. Also, there are a lot of tear-jerking episodes t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkraven804&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポケモンXYは、ポケットモンスターアニメ全体の最悪のシリーズです。 古典的なアニメのようなものはありません。 その非常に貧弱に作られ、非常に迷惑な文字を持っています。 私はポケモンシリーズの巨大なファンですが、これはアニメの他のシリーズに比べて恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン4 / 10-スポイラーはありません。 再び、アッシュはカロス地方で新しい冒険の準備ができています。 彼はもう一度ジムバッジを集め、最高のトレーナーになるよう努めています。 それは他のポケモンシリーズと同じです。 その幾分楽しい。 私は、ストーリーラインと恋に落ちやすく、そして最悪ではなく、すべてのストーリーラインで同じであることを意味します。 私はそれを嫌うことはありませんが、XYのために、それはもっと愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2 / 10-これは最悪の部分です。 文字は非常に迷惑です。 ボニーは最悪です。 彼女は非常に貧弱に作られており、決して成熟しません。 セレナは灰を愛している別の女の子ですが、セレナーが彼に話を伝えるまで、灰は彼女を知らないように見えるので、フィラーのように痩せます。 セレーナはボニーのように迷惑にならないように作られました。 チームロケットはいつものように面白いです。 しかし、彼らは唯一の良いキャラクターです。 誰もが迷惑で愚かです。 灰は以前よりもはるかに奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundtrack5 / 10  - 少なくともアニメはここではあまり失敗しません。 サウンドトラックは悪くない、ちょうど大丈夫です。 その楽しいが、他のポケモンのサウンドトラックほど良いものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art7 / 10-これは最高の部分です。 芸術はかなり良いです。 ポケモン攻撃の芸術はすばらしく見える。 しかし、文字のデザインはそれほど良いものではありません。 灰はアートデザインのためにとても魅力的です。 その良いだけでなく、他のポケモンシリーズのための他の芸術として良いが、まだ大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ3/10  - いいえ、私はポケモンXYを楽しめませんでした。 それは貧しいアニメでした。 キャラクターは冗談のようなもので、サウンドトラックは悪化しています。芸術はそれほど素晴らしいものではなく、ストーリーラインは馬鹿です。 楽しさはありません。 まあ、ちょっとですが、かろうじて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な3/10-Pokemon XYは退屈なシリーズです。 楽しさはほとんどありません。 ポケモンにはこのシリーズはおすすめしません。 ポケモンも奇妙に見える。 キー、パンプキンズ、スラグドラゴンズ、コットンキャンディー、次は、フライパン、スプーン、フォーク、ズボン、帽子？ 笑。 とにかく、ポケモンXYはひどいです、それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkRaven804/reviews&#34;&gt;DarkRaven804&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pokemon XY is the worst series in the whole Pokemon anime. Its nothing like the classic anime. Its very poorly made, and has VERY annoying characters. Im a huge fan of the pokemon series, but this is horrible com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;27beats&#34;&gt;27beats&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見ていない人には、私はそれを台無しにしないと言っていたにもかかわらず、いくつかのものを台無しにするのは非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/27beats/reviews&#34;&gt;27beats&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CONTAINS SPOILERS *    As a huge pokemon fan, i gotta say that this season of pokemon which is pokemon XY caught my attention in one swoop just by watching the first 2 episode, i can &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dats24&#34;&gt;DATS24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、なぜこのアニメがそのような高い得点を得ることができるのだろうと思っています。私は、これは前と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私たちが10年以上にわたって知っているSatoshitは、Kalosと呼ばれる新しい地域で彼の冒険を続けています。彼は突然、（成熟しない）ピカチュウにびっくりしています。 彼は以前と同じように、全く変わらず、まだ愚かであり、そうである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、今、私たちは新しい仲間を得ました、そして興味深いことに女の子はそのようなSatoshitの&amp;hellip;幼なじみですか？ オハイオ州オハイオ州、しかし、彼女は何も面白い、他の文字はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3に、チームロケットはいつものように戻ってきて、何度も何度も爆破されている。 興味深いものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一良いことはアートです。 まあ、ダイヤモンドと真珠のようなので、彼らはこのような良い芸術を使用していたので、..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私が言うことができるのは、この種のアニメを楽しむことができる唯一の人物は、狂信的なポケファン以外ではないということです。 もう1つは、退屈なので、特にポケモンの前のシーズンを見てきた彼らは、すぐに退屈することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を待つのではなく、アニメを続けるのではなく、予測可能で、エピソードを長引かせる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DATS24/reviews&#34;&gt;DATS24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I wonder why this anime can get such a high score.. I mean, it&amp;rsquo;s just same like before..    First, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realar&#34;&gt;realar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、OLM、あなたは今回はよかった。
私はあなたにそれをあげます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰は再び戦闘で有能である。
あなたはコンテストを戻しました。
彼の仲間は便利で無料です。 私はクレモントで自分自身を見ています。
しかし、私の最大の問題は、セレナが何かをするのには時間がかかり過ぎて、彼女の呼び出しはゲームでさえありません。
この世代は一般的に最大値に奇妙なものでした。 確かに、我々はシリーズのKalosとHoennPokémonの両方の表現を持っていたが、メインチームのために得られたものはHoennのものではなかった。 ない1。 あなたは気になる他の奇妙な地域を持っていましたが、控えめに言いたいことがありました。 あなたが知っている、私は彼らが物語の中でJohto BEAUTIFULLYを宣伝したDiamond and Pearlからそれを逃しました。 すべての主人公はショーの中で少なくとも1回はJohto Monを持っていました。 代わりに、二次キャラクターはホーケポケモンを持ち、灰と会社は主にカロスを持っています。 灰はまた、この特定のシリーズの1つのタイプに巨大な親和性を持っており、それは公式に一度だけ探索されるゲームの1つの特徴のために意味されるようです。 ああ、このシリーズには、私と他の多くの人たちを怒らせるリリースがあります。 それは間違いなく愚かなベストウィッシュからの改善です（ゲームはまだあなたの心を忘れていますが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realar/reviews&#34;&gt;realar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, OLM, you did better this time.  I&amp;rsquo;ll give you that.    Ash is competent in battle again, well mostly.  You brought back con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainixdra&#34;&gt;Rainixdra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで正直しましょう。 ベストウィッシュだった混乱の後、私はもうポケモンのアニメを見たいとは思わなかった。 それは最初の2つのポケモンX-Xエピソードの1時間スペシャルの予告編を見るまででした。 私はかなり驚いていて、これがどれくらい遠くに出ていたかを知りたいと思っていました。 そして、私は失望していませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のもの：物語6/10
ポケットモンスターアニメたち！ あまりにも多くのプロットを期待しないでください！ しかし&amp;hellip;私は本当にプロットを期待していませんでした。  Serenaのおかげで通常より少しロマンスがかかっていますが、現在進行中のXYシリーズのプロットがあります。メガ進化特集で紹介されているキーキャラクターやプロットがあります。 ライバルのような他の人は、彼ら自身の特定のエピソードの話を得る。 良い例はSanpeiであり、XY＆amp; Zの間にプロットがどのように関連しているかを理解するまで、実際には注意を払わないという話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は物語の内容をRuby＆amp; サファイアまたはダイヤモンドとパールレベル。 しかし、世界の構築と特性化にもっと重点を置くことにより、両者より少し遅れて進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
ポケモンDP？私はこれまで見てきた最高の品質のアート/アニメーションの1つです。 しかし、それが飛躍と境界を改善したことは非常に明白です。 アート・スタイルは通常のものとは異なりますが、アシュは年上（おそらくセレナにマッチする）になり、セレナは10歳ではなく彼女の年齢に見えます（そして彼らはXYのファッション全体でも働いていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アタックアニメーションは、色の背景の代わりに風景が移動するにつれて、ポケモンの動きを実際に表示し、通常の描写よりも正確に見える攻撃を行っています。 動きの流れは実際には通常よりも滑らかに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色&amp;hellip;これはフランスに基づいているので、景色がきれいに詳細に分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、VSパネルを使用しています！ 驚くべきものだが、公式試合には少しだけ緊張感がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
XYのスコアは試合では美味しかったですが、ライブバンド/オーケストラのためにそれを移調するときに&amp;hellip;まあ&amp;hellip;私がまだ聞いた中で最も驚くべきことだから、まあまあまあ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲とクローズ・ソングは本当に素晴らしく、最初の2つのオープニングでは、先行する冒険のためにポンピングされていました.3番目に、旅の感覚と経験が与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つの終わりの曲は光の心がかっこいい、かわいいものでした。もう1つはXYギャングが通っている平和な楽しい日についてです。  3つ目の結末は、セレーナの挿入歌と、彼女の夢を追求することについて話している彼女のテーマソングの両方です。 第4回は、ポケモン自身の話を心がけ、かわいい光に戻っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌を賢く挿入：賢明には、Citron / Clemontのテーマソングですが、キャラクターが支持的なプッシュを必要とし、通過するたびにかなり現れます。 美しく励ます！  （ポケモンのアニメに入った珍しいインサート・ソングの一つでもあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
これまでのシリーズの中で最も優れたキャラクターは、実際には動機、バックストーリー、キャラクターの拡張エピソード、時には独自のストーリーアークを持っているすべてのキャラクターです。 これにはポケモンが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、今シーズンにはほとんどすべてのポケモンが適切なバックストーリーとチーム参加の理由を持っています。チームロケットの新しいメンバーも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最高のものは？ 灰はまったく成熟していませんが&amp;hellip;彼は彼のバトルを考えています!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは9/10です
以前アニメを楽しんでいたわけではありませんが、先に述べたように、私はポケモンのアニメに関心を失い、私の目には完全な失敗であったため、ほとんどのベストウィッシュをスキップしました。 エピソードNは唯一の償還品質でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;XYはその楽しみを元に戻しました。 実際には、実際のアニメに鍵を握るいくつかの側面プロットを持って、伝承を少し深めていくと、ゲームの悪役たちは実際に登場するようになりました。 戦いはより楽しく、戦略的で面白いです。 楽譜は豪華です。 今シーズンはほとんどの作品よりも芸術が良かったです。 通常よりもフィラーのエピソードが少なく、そのほとんどはポケモンのキャラクターの成長やセレナ、ボニー/ユーレカ、クレオモン/シトロンの拡大に貢献しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、XYは確かにそのピーク時のポケモンのアニメ、そして私は実際には劇的なエンターテイメント価値のためにあらゆるエピソードを見た1季節です。 私はそのスペシャルと一緒にそれを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Best Wishesに失望したあなたのために、XYはあなたのためにすべてをより良くするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：このレビューはオリジナルであり、ダブではありません。ポケモンのダブが正直にバトルフロンティアで下降したためです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rainixdra/reviews&#34;&gt;Rainixdra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s be honest here. After the mess that was Best Wishes, I didn&amp;rsquo;t really want to watch the Pokemon anime anymore. That was until I saw the trailer for the 1hr Special for the first two Pokemon XY episodes. I was pretty surprised and eager to see how far this would have played out. And I wasn&amp;rsquo;t disappointed!     First of: Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Pokemon anime guys! Don&amp;rsquo;t ever expect too much plot! But&amp;hellip; I really was NOT expecting plot. While a little more romance than u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pokegirl&#34;&gt;pokegirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、私からの別のレビューには、アッシュと彼がこのシリーズで作った新しい友達に関連するマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デコラ・アドベンチャーがエピソード内のコンテンツにどれほど悪いかをレビューした後、誰かが私にこのシリーズを見てもらうように説得したとき、ポケモン・XYは私の期待を上回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰の冒険の始まりは、ルミーズ・シティに到着したときに始まります。ルミノス・シティに到着すると、道に沿って昔の/新しい友達と一緒に探検する地域全体でポケモンマスターになるという夢を続けます。 最初に、彼はジムリーダーClemont（Citron）と彼の妹、Bonnie（Eureka）に会う。 しかし、チームロケットは、彼が彼の仲間であるピカチュウと一緒に行った他の地域と同様、彼の後を追っています。 したがって、ピカチュウや彼の旅の中で捕まえる新しいポケモンのいずれかと戦わなければならない時があります。 また、彼女が最終的に灰と彼の友人、ClemontとBonnieと出会うまで、最初のカップルのエピソードの間に、Serenaという名前の新しい女性の主人公が短時間紹介されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰が行くすべての地域のシリーズの主要部分は、バッジを取得し、新しいポケモンをキャッチし、自分自身の夢とそれを実現する欲望を持っている新しい人に会う。 それは大部分のために予測可能な音です; しかし、XYOSのゲームバージョンには含まれていない新しいコンセプトがあります。これは、女の子だけのKalos Queenになるというコンセプトですが、第3世代ゲームと第4世代ゲームのポケモンコンペに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は黒と白に似ています。 しかし、古い/新しいポケモンを紹介し、戦闘アニメーションが以前のシリーズよりもずっと涼しく見えるとき、その独特で特別なものです。 それは、メーカーが、視聴者に向かって可能な限り、主に子供たちにとって、シリーズを面白くするためにどれだけ献身しているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの中では常に変わっていないサウンドトラックは、それがどのエピソードであるかによって異なりますが、その特定のシーンに必要な場合には再利用されます。 声優たちは、彼らが持っている役割で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灰：彼はまだ友人とポケモンに肯定的な姿勢を見せている。 それでも、彼は自分のポケモンが自分の能力で助けが必要であっても気にすることを示すので、彼は新しい友達を驚かせる危険なスタントをします。 また、彼は彼の友人の夢と彼の夢をサポートします。 同様に、戦いの中で次に何が起こるかを予測する彼の能力は、彼が関東から今までの彼の夢を実現する上で一歩近づいていることを示している。 彼はピカチュウと彼の他のポケモンと一緒にいる限り、自分のポケモンの潜在能力と潜在能力に役立つようなことをすることができると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セレナ：このシリーズでは、彼女に焦点を当てたエピソードや、母親の足跡をたどるのではなく、どんな夢を見せているのか、さまざまなキャラクターの発展があります。 彼女は自分が何をしたいのかを考え出すと、ポケモンの優雅さがポケパフの作り方にもいかに優れているかを見せたいので、まずポケモンのパフォーマーになることで、カロスクイーンになるという夢を抱くことにします。 彼女は夢のような夢を持っているポケモンがあることに気付いたら、彼女の夢を実現したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボニー：ポケモンを気にする方法についての彼女の発達に焦点を当てたエピソードがあります。 ポケモントレーナーになることはできませんでした。 彼女は彼女のバッグの中に入れたDedenneを持っている。 しかし、彼女の弟はDedenneに何か起こった場合にポケボールを保持しています。 また、彼女の兄弟や友人とは違う何かが起こったときに怖がらないように、何が起こっているかによって表情が変わる。 一方、彼女は兄が彼女にしたくないことは非現実的なことをしている。彼女はクレモントが彼が愛する人と幸せな生活をしたいと思って以来、ブロックと似ている兄のために女の子に勧めている。 彼はガールフレンドではないことに気付かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレモント：彼はリムース市のジムリーダーで、一時的にClembotがより良いジムリーダーであることから戻ってくるまでジムを引き継ぐことができます。 彼は友人やポケモンのために料理を作るのと同様の面をしており、以前のシリーズではBrockやDentのように理解するための情報を提供しています。 さらに、彼は科学の力が問題を解決すると信じています。 彼の発明が何らかの理由で故障したり故障したりすると、彼は失敗するようです。 同様に、彼はすべての兄弟のようにボニーを世話する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ポケモンの開発とそのトレーナーや他のポケモンとの結びつきに焦点を当てた時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのエピソードの大半をこれまでのところ楽しんでいました。なぜなら、灰と彼の友人たちの中での発展と、彼らが将来的に出会い戦うことを約束するチームロケットとそのライバルのように直面しなければならない障害を克服するからです。 また、各エピソード内のコンテンツは、その特定のキャラクターやポケモンにとって面白いようですが、時にはその予測可能な側面を保持し、同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8.5 / 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはBlack＆amp; amp; ホワイトは、灰とその友人が自分のポケモンで自分の夢を実現するために旅を続けているため、最初はどのように設定されていて、さらに良くなっています。 まあ、このレビューは、唯一のXYシリーズ以来十分に長くなっていて、次のメガ進化アークの別のエピソードと一緒にXYZの最初のエピソードで続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pokegirl/reviews&#34;&gt;pokegirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another review from me, even though, does contain minor spoilers regard Ash and the new friends that he makes in this series.    Pokemon XY have exceeded my expectations when someone persuades me to watch this series after I did a review on how bad Decolora Adventure was due to content within the episodes.    Story - 8    The beginning of Ash&amp;rsquo;s (Satoshi) new adventure starts when he arrives at Lumiose City since he continues his dream to be a Pokemon Master throughout the regions he explores with old/new friends he makes along the way. First, he meets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>