<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bleach Movie 1 Memories Of Nobody on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bleach-movie-1-memories-of-nobody/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bleach Movie 1 Memories Of Nobody on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bleach-movie-1-memories-of-nobody/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bleach Movie 1 Memories of Nobody</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1686</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1686</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/1686.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1686/Bleach_Movie_1__Memories_of_Nobody/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1686/Bleach_Movie_1__Memories_of_Nobody/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは本当に良いアニメ映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が本当に好きです。Memory Rosary、悪い人、そしてもちろんSennaです。 彼女はIchigoとのやりとりが本当に好きで、IchigoxSennaの出荷を考え始めました。 もちろん、彼女は映画のみのキャラクターだった&amp;hellip;残念なことに。 私はプロットの始まりと、それが映画の中でどのように動いたかが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、彼らは骨の周りに肉をもう少し与えるのに少なくとも2倍の時間を費やすことができたかもしれませんが、実際に行った方法ではかなりうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これは素晴らしい映画です。あなたがBleachを好きなら、あなたはこの映画を見逃すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this was a really good anime movie.    I really like the sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeremyc&#34;&gt;JeremyC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が非常に感動的であることを発見しました。 それは、魂の社会救助弧の終わりであるエピソード63の後で最もよく見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に気づくのは、美しいアニメーションだけでなく、映画のように感じるということです。 誰かがシリーズで魂の社会に送られるとき、それは日常的に感じるほとんどの時間; 彼らは常に何かをする。 しかし、最初のシーンではすべてが異なっています。 私は完全に動いた。 これの主な理由は、タイトル画面に切り込む方法でした。 私は女の子の精神が空を見ているのを見て、オリジナルのテーマソングを演奏し始めました。 私はいつもあなたがオーディオとアニメーションの関係を感じる時、もっと楽しむことができると言います。 私がその曲を聞いた瞬間から、私はこの映画が記憶されていることを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがシリーズのすべてのキャラクターをもう一度見る方法を気に入っていました。そのほとんどは魂の社会救助隊の終わりの後に見られませんでした（ケンパチスの入り口はちょうど素晴らしいです）。 ほとんどの人は画面の時間がほとんどかかりませんが、問題はありません。 映画の焦点は、いちご、白神、セナと、これらの神秘的な白い人物です。 セナのバックグラウンドを私たちに提供するのはうまくいっています。 我々は好奇心を保つだけの十分な情報を得る。 悪役はやや典型的ですが、私は何かを台無しにしたくありません。 この理由から、これは9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：誰の思い出もとても楽しい予期せぬ治療であり、シリーズは素晴らしい正義です。 全体的な驚くべき映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JeremyC/reviews&#34;&gt;JeremyC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this movie to be very touching. It is best watched after episode 63, the end of the soul society rescue arc.    The first thing you will noti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆Gtの。 イントロ：
一般的なので、空白についての漂白剤のような物語、無作為の女の子が誘拐され、そしてIchigoは貧しい子供を救うために一人の軍隊に行く。 そして、ええ、有名な、私たちは、ヒツガヤ、レンジ、松本、ユミチカ、ルキアのチームを見ることを期待しています。  Byakuyaは1分の外観を作り、Zarakiもカットされます！  Righhhhttt..&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; アニメーション（7/10）：
個人的に私は漂白剤では本当に素晴らしいものが見つかりませんでした：誰の記憶（MoN）。 アニメーションは悪くありませんが、それほど良いものではありません。 背景はよく描かれており、見た目はやや美しいです。 文字のデザインや環境もうまくいきます。 ここでは、ひどく描かれたもの、特に体の部分についていくつかの問題があります。 ばかばかしい小柄な足や、ばかげた小さな手のように。 非常に深刻なことはありませんが、あなたが慎重であれば、誰があなたを追い払うのでしょうか。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; サウンド（8/10）：
いつものように、私は本当にアニメのサウンドに大きな注意を払うことはありません。 私はここでも悪いことは見つけられませんでした。 音はストーリーラインに収まります。 アクションシーンは大丈夫ですが、時には音楽にエネルギーが欠けていたり、実際にアクションを強調するパンチがありません。 キャラクターの声は満足です。  SFXは正しい場所で使用されます。 何もここに不平を言う。 後で不平を言う。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; ストーリー（6/10）：
今、私は文句を言うつもりです！ 私はスポイラーを避けるつもりですが、私はそれを言う必要があります：もしあなたが前にブリーチ（anime）を見たことがあるならば、その物語は非常に予測可能です。 S-Society arcのRukiaと同じです。 実際、私によれば、それは魂協会の弧とまったく同じです。 セーナとルキアを交換し、ソウルソサエティをウィスパーズキャニオンまたはそれが呼び出されたものと交換してください。 映画の3/4は普通の退屈です。 彼らはセナに精を出し、なぜ「ダークオン」があるのか​​を精緻化しました。 映画の終わりの前に大きな詳細は与えられていません。 あなたはそこに座って、「どうしてそれは速くないの？ そして、あなたが慎重であれば、初めから、セナがどのような役割を演じているのかを知ることができます。 あなたが推測するように、彼女は主な女性のリードだから、彼女は主な役割を持っています。
映画の終わりは、率直に言って、期待されていた。 あなたは映画の最後の20分間に詰め込まれた映画のすべての偉大な戦闘シーンを持っています。 ちょうどいちごといつものチームが悪者と戦い、魂の社会の介入がまもなく終わりです。 時々、あなたはS-Societyのこれらの人たちが今のところ何をしているのか、自分自身に尋ねます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; 文字（8/10）：
キャラクターは、あなたがブリーチを見ていれば、セナを除いて、今は秘密を持っていません。 私が好きなものが1つあれば、キャラクターの発展があります。 それはうまくやって、ゆっくりと液滴で細かい液滴をあなたに与えました。 これは一種のもので、ムービーの終わりまで画面に固執しています。 まさに最後にも、秘密が明らかになっています。 クレジットの終了もチェックしてください。 数秒間のビデオで、劇的なエンディングを和らげるだけです。 セナは知っておくと楽しいキャラクターです。 ユーモア、サスペンス、アクションの素敵なブレンドは彼女をクールなキャラクターにします。 否定的な点：彼女は完全に終わりの時に彼女の戦いの役割を失う。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; 楽しさ（7/10）：
ストーリーは予測可能だったので、私はそれを本当に楽しむことはできませんでした。 しかし、私は最後の戦闘シーンとストーリーの精緻化に感謝しました。 私は漂白剤からあまり期待しないことを学んだ。 通常、プロットは非常に予測可能であり、しばしばSoul Societyアークを模倣する。 あなたがその時に見たことがないなら（例えば、あなたのお気に入りのアニメのエピソードはない）、MoNは良い時計を作ります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; 全体的に（7/10）：
私は最後に、楽しさの価値、美しい背景、良い戦いのシーンのために7/10を与えました。 ストーリーラインは大丈夫ですが、非常に予測可能です。 そして、セナキャラクターは進化するのが楽しいです。 さて、あなたのためにチェックとレートを取ってください。 いつものように、私のレビューを読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash;&amp;gt; Intro:  A generic, so Bleach-like story about blanks, a random girl getting kidnapped, and Ichigo going rambo one-man-army to save the poor kid. And yeah, expect to see the famous &amp;lsquo;we-hog-screentime&amp;rsquo; team, which is Hitsugaya, Renji, Matsumoto, Yumichika and Rukia. Byakuya makes a 1-minute appearance and Zaraki even gets cut!! Righhhhttt..    &amp;ndash;&amp;gt; Animation (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  Perso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chopstick&#34;&gt;Chopstick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無関係な映画の思い出&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが漂白剤シリーズのファンなら、この映画は拡張されたエピソードのように再生されます。 この批評家にとって、そこに問題がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は訓練されていない目の平凡なものですが、私はそれがタックオンされていることがわかります。 この映画の最後では、ストーリーはどこから始まったのか分かりません。 実際には、それは回帰している可能性があります、答えよりも多くの質問を残して、確かにシリーズで再び持ち上げられることはありません質問。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この映画のどの面も、プロットホールを埋めるために必要なときに、クリエイターが現場で作り出した膨大な数の2Dキャラクターのうちの、プライマリー、セカンダリー、または1つでも言及されないことを確信しています。 この棺の釘は、映画の終わりにこれが保証されているという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良い物語を探しているならば、この映画は時間の病的な無駄です。私はそれを借りるか借りることを勧めます。これは決してそれを見るためにお金を費やすべきではないことを意味します。 さらに、この映画を見るために割り当てた時間にPongを演奏することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chopstick/reviews&#34;&gt;Chopstick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories of an Irrelevant Movie    If you&amp;rsquo;re a fan of the bleach series, this movie plays like an extended  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rebornaraku&#34;&gt;rebornaraku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは基本的に2つの世界が終わり、Ichigoと共同で起こるのを止めることです。 基本的に、これは1時間半のフィラーエピソードで、他の少年のジャンプフィラーと同じ古いリサイクル材料を含んでいます。 また、戦闘シーンはあまり良くありませんでした。基本的に誰もがブリーチを最初に見ているのですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメーションは素晴らしく、驚くべきことはありませんでしたが、期待されるテレビ番組よりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：もう一度「ナンバーワン」と聞くのはすばらしく、エンディングのテーマソングもかなり素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ステレオタイプのアニメフィラーの悪役とともにショーのキャラクターと同じキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ハードコアブリーチのファンがこれを楽しむだろうが、私のようなカジュアルなブリーチファンのために、あなたはおそらく退屈し、それを終了したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：Meh、あなたがハードコアのファンならば、それに関係なくチェックアウトしますが、あなたがカジュアルファンならば、この魅力的ではなく、宮崎、コン、 映画の形でのフィラーエピソードのアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rebornaraku/reviews&#34;&gt;rebornaraku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story is basically about two worlds ending, and its up to Ichigo and co to stop it from happenin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ddrcrono&#34;&gt;ddrcrono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画を見ているうちに私を殴ったことの1つは、特定のシーンに非常に穏やかなアニメーションの品質があることでした。 全体的に見て、あなたの典型的なキャラクターはかなり良い物語ですが、それらの多くは非常に浅い画面時間になりますが、私の大きな悩みは、それが映画であることです*メインプロットに干渉することができない 「それはすべての夢だった」スタイルの結末を引っ張ってくる。  （申し訳ありませんが、それはそれを台無しにするが、先に思った場合、それは事実であることを実現するだろう）あなたがそれを知っているので、物事が始まる前にいくつかの主要なプロット点を把握することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この観点から、あなたがブリーチウォッチャーであれば、キャラクター開発のための部屋、または実際に将来的に関係する新しい情報/能力の子供がゼロになります。 あなたが漂白剤を見たことがないなら、これを見たいと思う理由がわからない場合は、基本的に私が考えているアイデアを得るでしょうが、おそらくそれほど感謝しないでしょうし、漂白剤を見たら 何か意味のある開発ができなくて、私のように少しイライラしてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な評価が低いほど、「私たちは何も覚えていないOMG」の部分への私の苛立ちを反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ddrcrono/reviews&#34;&gt;ddrcrono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the things that struck me at point while watching this movie was that certain scenes had very&amp;hellip;mediocre animation q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loka&#34;&gt;loka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は誰もが本当に楽しむだろうと信じるのが難しいと思う。 ハードコア漂白剤ファンは引き出しフィラーエピソードとしてそれを見て、shounen戦闘ファンは可能性があるように予測可能なアクションを見て、アニメのファンダムはそれが生産価値を全く欠いているのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[B]の記事[/ B]
これは映画です。 私たちは、瞬きしないキャラクターを持っています。それぞれのキャラクターは、自分の恒久的な表情を顔に描いています。 背景が完全に静的で、変換やアクションの最中に人を表示するシーンはたくさんあります。 そして、これは、「ばかげた騒動」がバックグラウンド・エフェクトを演奏している間です。 それはちょっと変わったように見えて、まだ歴史的なチャンネルが静止写真を表示しているときに何かしています。 再び、これは映画であり、いくつかのエピソードではありません。 ショートカットは気を散らせ、使い道がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー[/ b]
あなたが漂白剤の最も大切な知識しか持っていなくても、あなたが理解できないものは何もありません。 私はそれ以上のことは、オープニングステートメントでは言及されていない追加する必要があります。 加えて、私はスポイラーのファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]キャラクター[b]
典型的な漂白剤。 それが何を意味するのか分からなければ、悪い少年の行動をNarutoに置き換えてください。 対話は予測可能です。 反応は期待される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]全体的な[/ b]
2006年制作では、この映画はスタンダードを大きく下回りました。 ハルヒとコードギアスの年を話しています。 この映画はあたかも一緒に投げるのに約0時間かかったかのように見え、それは最終的な製品ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/loka/reviews&#34;&gt;loka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A movie I find difficult to believe anyone would truly enjoy. The hardcore bleach fan will see it as a drawn-out filler episode, the shounen fighting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dgh&#34;&gt;DGH&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待って&amp;hellip;&amp;hellip;.. これは元のストーリーラインよりも優れています。
私はこの映画を通して考えていたものです。
私は、ブリーチが私の静脈を介してポンピングするアドレナリン以外の何かを感じさせると、100万年前に考えなかった。
私の驚いたことに、それは私に本物のストーリーラインに感動させました。 そして、サウンドトラックohhhhサウンドトラックは、私にそれを始めてもらえません、それはとても素晴らしかったです。 この映画はショーよりも残酷で悲劇的です。 映画のように、Ichigoは誰かの腕を切って、いつも血が流れている。
ショーがこの映画と同じ方向に進んでいれば、それはそれよりもはるかに良くなっていると思う。
あなたがこの映画を見なければならない漂白剤が好きならば、それはちょうど素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DGH/reviews&#34;&gt;DGH&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wait&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;What. This is better than the original storyline.  Is what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legionwrex&#34;&gt;LegionWrex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの長編アニメと同様に、Bleach、Ichigo Kurosakiと彼のSoul Reaperのお友達の話は、それに合わせていくつかの映画を受け取っています。 それらのすべてはあなたの好きなキャラクターが出演する、ノンキヤノンの楽しいサイド・ストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のもの、Memories of Nobodyは、敢えて言います：元のキャストに大きく依存することなく少年ジャンプ映画を作ることはできますか？ そしてそれは働くのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイムラインとキャラクターの能力を見れば、Arrancar Sagaの始まりの前後のどこかで、この映画はおそらく起こるだろうが、Bleachの映画のどれもそれが意味をなさない ディベート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の主な話題は、「空白」としてしか知られていない不思議な存在、何かの記憶がなく、人間世界と人間の間にある「悲鳴の谷」と呼ばれる場所に住む魂たちを発見する一族とルキアです。 ソウルソサエティ。 彼らはまた、これらのブランクとつながっていると思われるSoul ReaperであるSennaと出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、それはあなたの標準的な少年の映画のプロットラインです：彼らは悪人の新しいグループと一緒に新しいキャラクターを満たし、世界を救う必要があります。 しかし、映画の強さは、それが快適地帯の外に行く意思である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはIchigo、Rukiaのような既成のキャラクターに頼らず、プロットの中で役割を果たしているのは唯一の他の少数ですが、それでもIchigoとSennaについては大部分です。 そして、あなたはよく書かれており、見るのがとても面白いので、それらの関係を買います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白アニメのアニメーションは決して重要なものではありませんでしたが、私は通常、それが非常に厳しい締め切りの長続きする少年であるために合格を与えました。 それにもかかわらず、私は誰の思い出もそれを改善することはほとんどないことを見て失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは恐ろしいことではないと言われています。 アクションシーンは特に非常にうまくいきます。 しかし、私の問題は映画の才能の欠如と関係しています。 彼らはおそらく、ショーと同じアニメーションスタイルを維持しようとしていたことを理解していますが、ほとんどの場合、それは機能しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、モデルシーンがかなりありましたが、それはちょっと私を捨てました。 私が言ったように、恐ろしいではありませんが、実際にはそれほど偉大ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐々木史郎は戻ってきて誰の思い出のためにも音楽を作って帰ってきました。それは素晴らしい勝利です。 ブリーチのサウンドトラックは、古典的な和太鼓とエレクトリックギターをスペインの影響を受けたものと組み合わせた、私の個人的なお気に入りです。 これはかなりユニークなサウンドトラックです（サギスが知られている叙事詩的な英語合唱団の不足に失望する人もいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;返された別の側面は、素晴らしい英語のダビングでした。 多くのファンが好きなブリーチのダブは、英語のキャスト全体と同じADRチームを復活させます。 そしてもちろん、それはそれの高い基準を生きていますショーカウンターパートです。 特に小道具はG.Kに行く。  Bowes、Sennaの声、活発で非常に楽しいパフォーマンスをもたらすため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーから事実上変わらず、これがブリーチ映画であるという点を失うことを見ていると良いことです。 代わりに、これの主な焦点はセナ、ショーの本当のスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セナは恋人や憎しみのキャラクターの1つです。彼女は愛らしい、かわいいと感じる人もいれば、彼女は信じられないほど迷惑に思う人もいます。 個人的に、私は元キャンプにいます。 セナは、「キャラクターに抵抗するにはあまりにもかわいすぎる」キャラクターのひとつです。 それだけでなく、彼女のバックストーリー（私は、おそらくあなたが彼女を見て最初の2分でそれを推測する場合でも、迷惑をかけないだろう）は非常に魅力的であり、彼女の余分な深さを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの悪人は&amp;hellip;彼らは基本的な悪役です。 あまりにも特別なものはありません。 彼らは彼らの機能をうまく果たしているので、恐ろしいことではありませんが、実際にはより多くの脅威をもたらしたかっただけです。 映画の最後の最後の戦いは、とても楽しいものの、それだけでは機能せず、映画の80％が欠けている。 それは悲しいことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは問題ではありません。 あなたは下海とバンカイとそのすべてを見に行きます。  IS。 広々！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言うことができるように、私はブリーチの巨大なファンであり、この映画は私に無限の楽しさを与えました。 あなたがブリーチファンなら、あなたはこの映画を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたがそうでなければ、この映画はそれを変えるつもりはありません。 そして、それはあなたが何が起こっているかを知っていると仮定するので、初心者にとっては親切ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの怠惰なアニメーションを除いて、BLEACH：Memories of Nobodyは無限に楽しく驚くほどよく細工されたムービーで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白剤のファンの必見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegionWrex/reviews&#34;&gt;LegionWrex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with most long running animes, Bleach, the tale of Ichigo Kurosaki and his Soul Reaper friends, has received several movies to go along with it. All of them are non-canon, fun side stories starring your favourite characters.    The first one, Memories of Nobody, however, dares to ask: can we make a Shonen Jump movie without relying heavily on the original cast? And does it even work?    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    If we look at the timeline and the abilities of the characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dawin45&#34;&gt;dawin45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画についての私の考え：
結末は、ロボットの少年の後の映画を見た後、私の人生で3度目の泣き声になりました、そして、今、誰が誰の思い出を漂白して、映画がどれほど素晴らしいかを見て泣くようになります。 実際に私は300のコースの後に幸せを感じさせる&amp;hellip;この映画は名声のホールに入る必要があります &amp;lsquo;私の眼鏡を少し泣いて、葉巻を吸うことを開始する&amp;rsquo;
この映画は私から100/10を得ました！
さあ、映画の動きを説明してみましょう。
最初に、損なわれていないものから始めましょう：
「今あなたの問題がある」[神話。  BLEACHの創作/アニメーションチームから偉大なアニメーターを輩出し、スタジオピエロそのものから、「SPIRITED AWAY」のグラフィックスを使用していると思います 彼らは、この映画を「THE LIVING LEGEND」や「THE LIVING LEGEND」の作品に匹敵させる芸術とグラフィックスを作るこの作品の中で、「BLEACH：NOBODYの記憶」と同じスタジオで「スピリット・アウェイ」を作っていなかった。 ウォルト・ディズニー・オブ・ジャパン 「宮崎駿」、グラフィックスのセクションを参照してください。だれかが私の投稿にコメントすることができますが、私はそれに反対しているわけではありませんが、私は本当にこの映画が名誉の殿堂に値すると思います。 グラフィックス&amp;hellip;
音質や音声の演技：
ここでコメントすることはあまりありません。この映画の特別ゲストを除いて、同じメインとセカンダリの声優があります
特別な効果はA.O.K.、何も新しい、または報告するか、それらについて投稿する古い&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dawin45/reviews&#34;&gt;dawin45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My thoughts about the movie:  The ending made me like cry for a third time in my life after watching a movie after robot boy,spirited away,and now bleach mem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emma-lily&#34;&gt;emma_lily&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたと高みは何ですか？
私が高ければ、私はそれが好きです。 混乱したり混乱しているように見えるものは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはいちごとセナの対話の一部です。 まだこの映画を見ていないすべての人にとって、セナは主人公です。 彼女はいくつかの成熟した魂の刈り手ではなく、いくつかの暑いしかし愚かな女の子ではありません。 彼女は普通です。 だから普通、みんな彼女を好きです。 彼女は狂った形で普通です。
それでも、ストーリーは予測可能です。 少なくともshounenを多く見ている人のために少なくとも。 そして、戦いは退屈なものです。 それでも、映画は素晴らしいです。  IchigoとSennaの関係は動いています（私はIchigo x Rukiaのファンであり、まだ私はSenna XDが好きです）
私には勧告がある。 アクションムービーを見たい場合は、これを見ないでください。 アクションプロットは悪いです。 この映画は、熟女（成熟した少女）のように感じます。
私にとって、これは私が見た中で最高のアニメ映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emma_lily/reviews&#34;&gt;emma_lily&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo;-Just what is with you and heights?  -I don&amp;rsquo;t know, I like it when I&amp;rsquo;m up high. All the th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は漂白剤をあきらめていた。
私はいつも退屈だったので、私は図書館に行きました。
私はこれがただそこに座っているのを見ました。
遠く離れて見えるものは何もなかったので、私はそれをチェックした。
&amp;hellip;.
私は漂白剤をもう一度読み始めたい。
この映画は非常に良かった！ プロット、文字 &amp;lsquo;セナ&amp;rsquo;、すべて！
私は言葉では驚くほど正確ではありませんが、これは単なる本当に良い映画だと言いたかったのですが、私は確かにあなたがそれをチェックすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had kind of given up on Bleach.  I was bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace9010&#34;&gt;Ace9010&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画のストーリーは、悲しいことに、それ以前のアニメ映画の流れに沿っている。 ストーリーは半分焼き、穴がいっぱいですが、私はまだ映画がとても楽しいと感じました。 主に、映画がまともなプロットで欠けているので、彼らは90分で開発の良い仕事を行う素晴らしい戦いのシーンと新しい興味深いキャラクターを補う。 漂白剤ファンのためのよい時計、そうでなければあなたはそれを気に入らないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ace9010/reviews&#34;&gt;Ace9010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;all-along&#34;&gt;All_Along&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の漂白ムービーとは違って、この話は、漂白剤の宇宙を強制的に半減させたものではありません。 それは主にセナに焦点を当てており、彼女の性格はあなたを完全に運ぶほど強力です。 たぶん久保は、この映画の物語を他のものよりも多く手に入れていたし、この映画で確立された規則/論理のいくつかは後でアニメやマンガで見ることができる。 実際、あまりにも多くを与えることなく、エンディングは、あなたがこの映画がキヤノンになるかもしれないと信じさせる。 セナの悲劇的なキャラクターはあなたを最初から最後まで魅了し、もっと欲しいものを残すでしょう。 あなたが唯一のブリーチ映画を見ることになっていたら、これはそれであり、Hell Verseとの唯一のライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/All_Along/reviews&#34;&gt;All_Along&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike other Bleach movies, the story isn&amp;rsquo;t some forced half-assed ren &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldenfiligree&#34;&gt;goldenfiligree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身がこの映画を全面的に強く批評しているのを見つけました。 たとえそれが予測可能だったとしても、私はそのプロットを楽しんだ。 それは映画を仕上げたいほど私に夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な問題は、関係するキャラクターが物質に欠けているようだったという事実でした。 彼らがシリーズに入っていて、ストーリーの中で起こっている出来事の連鎖とは関係がなかったからではない。 他のキャラクターは私の心の中に突き出るのに十分な役割を持っていませんでした。 映画の長さが約01：40ですとすれば、そのキャラクターはよりよく描かれているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は悪くはなかった - 私は魅力の中心であることを語っているその歌を捨てるだろう - 私はちょうどアクションが進行していると感じる、それはあまりにも真ん中の中空を取ってビートアップだと思う 町の - しかし、私はまた、アニメでそれを聞いて同じことを考える&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまともな映画だった。 それは私の人生の最大の時間と半分ではありませんでしたが、バウンド・アークで始まる前に、愛されているブリーチのキャラクターにもっと時間を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goldenfiligree/reviews&#34;&gt;goldenfiligree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found myself heavily critiquing this movie the whole way through. I enjoyed the plot, even though it was pred &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myrlea&#34;&gt;Myrlea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めてブリーチを見始めた時、誰の思い出もすぐに気が散って見えなくなりましたが、最近私はそれを見るために火花を見つけました。 一見すると、通常のブリーチ運賃と、真実から遠くないあなたが期待します。 しかし、それは優れたデザインを示す新しいキャラクターの導入に成功し、そのキャラクターはセナです。 あまりにも明らかにせずに、彼女は現在人間界に位置している白神です。 彼女のキャラクターはメインのストーリーラインに歓迎されていたので、彼女はまだ基本的にフィラーキャラクターですが、それは残念です。 私は物語のプロットがうまく書かれており、それに従いやすいことを発見し、アクションシーンは美しくアニメーション化されていました。 主なアンタゴニストは非常に一般的で、忘れがたいものでしたが、しばしば映画を見て、私は自分たちが「どのようにこれらの人たちを脅威と見なすことができるか」と思っていました。 映画を保持するのに役立つかもしれないこれらの資質にもかかわらず、それはまだ素晴らしい映画であることを管理します。 私が珍しいことを発見したもう一つの事は、漂白剤に関連するものがこの感情的なものになる可能性があることです。閉鎖では、BLEACH：Memories of Nobodyを見ることを強く推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Myrlea/reviews&#34;&gt;Myrlea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first began to watch Bleach: Memories of Nobody i quickly became distracted and was unable to watch it , but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yakusoku&#34;&gt;yakusoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が良い物語だと思った。 私が本当に好きだったのは、イチゴとルキアが窪みやカラクラの人々を殺しているのを実際に見られるようになったという事実でした。 私たちは彼らの反応を見るようになり、いちごが体を横たわって放置するとどうなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはセナという名前のキャラクターに紹介されます。 彼女は私にとってはあまりにも幸運にも幸運だったので、私はセナを気にしませんでした。 しかし、私はいちごが彼女の周りを追い越さなければならなかったのが好きでした。 彼女の記憶の場面は、本当に私を彼女の過去を知りたいと思うように引っ張ってくれましたが、彼女は本当に最後に誰がいるのかを知ります。 彼女の運命を見て悲しいと少し失望したが、エンディングは美しく、本当に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、いくつかのことが改善されている可能性があります。 この映画はシリーズのようなアクションではありません。 いくつかの人にとっては良い時計かもしれないが、それは特別なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yakusoku/reviews&#34;&gt;yakusoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought this movie was a good side story. What I really liked was the fact that we got to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starfleetcpt&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ：誰の思い出も、これまでの3つのブリーチ映画のうち、最初のものである（混乱しているにもかかわらず、この映画に先行したものの、エピソード長のOVAであり、すべての目的と目的ではノン・キヤノン &amp;lsquo;エピソード）。 これらのファン、特に大人の泳ぎのダブを踏襲する英語を話すファン、シリーズのストーリーと戦いに慣れているファンにとっては、この映画は驚きやショックのようなものかもしれません。 このシリーズのコンベンションを踏襲しても、Memories of Nobodyは依然として豪華なファンのコミュニティの中でかなりの騒ぎを引き起こした袖の上にかなりのトリックを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  - 良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、率直に言って、良いとみなされるには十分なだけであり、途中でさえも取得する部分があります。 あなたが長いブリーチストーリーアークの1つを十分に見た場合、またはshounen-to-movieの適応に一般的に慣れていても、100万マイル離れた場所からのプロットを見ることができます。  /信じられないほどの力を持っているMcGuffin、世界/宇宙/何を支配するために、人/物/ McGuffinを取得したいグループがある（M. Bison：YEEEES！） 知っているシリーズのおかげですでに、典型的な方法でそれらを保存する必要があります。 具体的な詳細については、他のセクションで説明しますが、プロットの点ではあまり話題にはならず、おそらく開発を見るためにはより長い実行時間の恩恵を受けるでしょう。 つまり、プロット以外の要素は、この映画をブリーチ平均よりも上げようと努力しますが、もう一度これらの要素を適切なセクションで扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8  - とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも私の場合は、他のアニメ映画やそれと同じ期間のムービーアダプターと比較するのではなく、シリーズのアニメと直接比較することが魅力的だったので、芸術は妙に面白いです アップグレードされました。 典型的な細かい部分だけをグロスで描いています - 背景の詳細​​、ショットやシーン、さらにはイントラネットの設定 - は映画の中ではるかに活気に満ちており、アニメーション化されています。Knockin  &amp;lsquo;天国の扉（カウボーイビバップ映画）で。 全体的に、このアニメーションは、シリーズのものよりもはるかに流動的で細かいものであり、過度にそうではなく、独特のブリーチスタイルを保持しています。 アニメーターが予算にどう対応するかは分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7  - 良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は、あなたがブリーチから期待するものとほとんど同じです。 英語のダブでは、すべての声優がその役割を再現しています。驚くべきことに、最も顕著な新キャラクターの声は、未知であるようです。彼女が行った唯一の重要な貢献は、Tengen Toppa Gurren LagannのKiyal ダブ。 それは彼女が非常にうまくそれを引き出すと言いました。 声優は、この映画がサウンド部門で輝く場所です。特に、シリーズと同じ声優を使用していることを確認するだけです。 音楽は特に注目すべきものではありません。少なくとも、私の心の中には何も出ませんが、確かにいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9  - グレート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は本当にこのシリーズのキャラクターをそれほど開発していません。このキャラクターは、このようなshounenアクションシリーズに入る限り、既に開発されているので、大丈夫です。  （ソウル・ソサエティ・アークの直後、そしてバント/アランカル・アークの前に、あなたが本当に知っていなければならないことがあると伝えられている）。 実際には本当の焦点を持っているシリーズの唯一のキャラクターは、主人公一族です。ルキア、織姫、石田、蓮司などのブリーチブリーチの助けになるキャラも、後ろ姿を取るか、まったく表示されません 。 二次的に重要なキャラクターの中には、映画の中に登場するのはおそらく幸運なことです（Kenpachiは素晴らしい戦いの場面を扱いますが、彼の性格は完全にTに合っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の真の扱い、そしておそらく焦点は、新しいキャラクターのセナと、彼女の開発とIchigoに関する関係です。 セナは、信じがたい永続的なキャラクターだけにとどまらず、約2時間のうちにキャラクターの紹介、開発、そして結論を​​出さなければならず、何とか成功しました。 実際、セナは皮肉なことに、ブリーチの神話全体の中で最もよく発達したキャラクターの1人になるかもしれません。彼女はぎこちなく甘くなく、活気のある個性を持っています。 彼女はまた、驚くほど深い、本当に深い性格を与えられていますが、恐怖や欲望、そして自分自身についてのわかりやすい混乱で終わっています。そして、彼らは悩ましい過去についてもパンチを引くことを恐れていませんでした。 いずれにせよ、セナがこの映画のハイライトであることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8  - とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にその最終的なポイントのために、誰の思い出も本当にTite Kubo自身が望んでいたように、「あなたが心に留めることができる話です。 それはシェルのゴーストや5センチメートル/秒ではありませんが、おそらくブリーチが実現するほど近いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチの最終得点：誰の思い出：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8  - とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セナ感謝クラブに参加することを忘れないでください！  ^ _ *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StarfleetCpt/reviews&#34;&gt;StarfleetCpt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: Memories of Nobody is the first of the so-far three Bleach movies to be released (despite some confusion, Sealed Sword Frenzy, though predating this movie, is an episode-length OVA and for all intents and purposes a &amp;lsquo;non-canon&amp;rsquo; episode). For those fans, particularly English-speaking fans who follow the dub on Adult Swim, who are used to the rather drawn-out storyline and fights of the series, this movie may come as bit of a surprise and even shock. Although following the conventions of the series, Memories of Nobody sti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarstarmoon&#34;&gt;LunarStarMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画の詳細はすばらしかった。 終わりに何が起こるかを予測しながら、物語が繰り広げられる。 あなたはそれを見るのを待つことはできません。 グラフィックスも驚くべきものだったし、邪悪な男たちが究極の計画を立てる方法も、ヒーローに邪魔された。 しかし、結末は悲しかったが、幸せだった。 私は最後に泣いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunarStarMoon/reviews&#34;&gt;LunarStarMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie details were amazing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「メモリーズ・オブ・ノー・ボディーズ」はブリーチ宇宙のサイド・ストーリーで、ブリーチ・シリーズのArrancarエントリー・アークの前で行われます。  Karakura Townをパトロールしている間、IchigoとRukiaは奇妙な白い生き物とセナという名前の女性の魂の刈り取り機に出くわす。 セナはこれらの生き物を処分することができ、ソウルソサエティから来たと主張しているが、彼女の物語は記録と一致しない。 プロットが進行するにつれて、過去にソウルソサエティから追放された一族ダークワンズは、セナを使って2つの世界のシステムを破壊しようとする敵として現れます。 いちごと友達はセナと世界を救うために叫び声の谷に旅をしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチ映画は、超人気アニメシリーズの多くのオフショー映画とは異なり、非常に良い傾向があります。 思い出、最初のブリーチ映画は、面白いプロット、感動的なラブストーリー、そして楽しいブリーチの戦いでバーを高く設定します。 シリーズのファンはキャプテンズのお尻を見に行くために映画を愛するだろうが、バンカイのすべてではないもののためには、ここで満足するはずです。 視聴者には、ブリーチ宇宙（悲鳴の谷）に新たな要素が追加され、セーナとの関係のために、一族の注目すべきキャラクターの発展が見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチシリーズに特有のいくつかの欠点が残っています。すべての誇大宣伝のために、敵はキャプテンズとの戦いがないと証明し、IchigoとDark Onesのリーダーとの最終戦はかなり簡単です。 セナの英語の声も鋭く、時には迷惑です。 しかし、実際には、これらのマイナーな（そして大部分、期待されている）要素に耳を傾けることは、ストーリーと全体のパッケージがとても良いことを示すことに過ぎません。 思い出はブリーチのファンには必見です。あなたがスポイラーを気にしないのであれば、初めてのブリーチの視聴者はそれも面白いと感じるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のブログ&lt;a href=&#34;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットと高品質のダウンロードを見つける&#34;&gt;http://animefiend.blogspot.comでスナップショットと高品質のダウンロードを見つける&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Memories of Nobody is a side-story set in the Bleach universe, taking place before the Arrancar entry arc in the Bleach series. While patrolling Karakura Town, Ichigo and Rukia come across str &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkongshrest&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はショー自体よりも優れています。私はそれから始めます。 私はブリーチ自身に7または7.5を与えますが、私はこの映画に9を与えました。なぜですか？ 私はほとんど涙を流した。 アクア・タイムズはクレジットの中でセンテのヨルを歌っていますが、これは映画とよく似ていると思います。 まあ、それは私の楽しみのためにたくさんありますが、他にも理由があります。 通常のエピソードよりも、彼らがこの映画にもっと多くの努力をしていることは容易にわかります。 この映画の主人公のセナは、素晴らしい入り口を作っています。 また、非常によく行われている他の場面もあります。 セナはまた、最高のブリーチ文字の一つです。 彼女は、私の意見では、織姫とルキアよりも前のレベルです。 理由は、彼女はルキアのような迷惑にならず、自分のペースで物事を行い、オリヒメほど臆病ではない。 映画のエンディングも非常に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKongShrest/reviews&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is better than the show itself, i&amp;rsquo;ll start off with that. I would give Ble &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misha1509&#34;&gt;misha1509&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は完璧だったし、キャラクターはすべてプロの手で描かれていた.1つのミスは神様が作ったかのように作られていなかった。パワフル、面白い、ドラマチックな、ファンタジー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misha1509/reviews&#34;&gt;misha1509&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was perf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shattered-angel&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;感動した。 サポートしているキャラクターの大半は映画の中で大きな役割を果たしていないか、まったく存在しなかったにもかかわらず、楽しかったと言わなければなりません。 ストーリーは非常に感情的で刺激的なものでした。 私はかなりアニメシリーズに精通している人々にこれをお勧めしたい、そうでなければ完全に失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shattered_Angel/reviews&#34;&gt;Shattered_Angel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was impressed. Even though most of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー21：ブリーチ映画1、誰の思い出&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度世界のお気に入りのヒーローたちが私たちにすべての幸せな結末を与えてくれるのですか？それとも彼ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは映画の初めに、Ichigoと私たちのサイドキックRukiaが再び、公共公園の別の空洞を戦っているのを見ます。 私たちがちょうどそれにフィルムを置いたと言う少し陽気なひねりで、かなり快適であり、あなたにブリーチの以前のエピソードの気持ちを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、映画の始まりは、彼の愚かさのために地元の救急車のサービスによってほぼ取り去られたイチゴスの体に終わったが、再び&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画では、新しいタイプの出発した魂が見えます。彼らはブランクスという名前で行きます。 そして、混乱してはならない悪者の新しい小さなチーム。 彼らはすべて「暗い人」の名前で行く。それほど進歩的ではないが、私は漂白剤の愛好家にとって十分であることは分かっている。 彼らの指導者ガンリュウは、彼らの中でも最も恐れがなく危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この一族の誰もが再び魂の社会に入ることを禁じられています。これは彼らがすべて無実の人間の魂を消費し始めたからです。 私たちは皆、これが禁止されていることを知っているので、推薦されたチームに数人の普通の募集者がいるにもかかわらず、彼らはちょうど異常に奇妙になることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の主人公はIchigoとunusであり、幸いなことにSennaという若い女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、彼女は家族、魂の社会の記憶を持っておらず、彼女は自分自身について絶対に何も知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまず、鉄道駅の近くの空白を見て、彼女は何の助けも借りずに彼らの大部分を取り下げてしまいます。  IchigoとRukiaは、いつものように、彼女が誰であるか、なぜ彼女がこれをやっているのか、その可能性を全く知らない。 彼らは空白が何であるか、なぜフィーチャーがないのか、なぜフィーチャーがないのかについての知識は持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セナ; 幸せでおもしろい発信キャラクター誰もが素早く簡単に愛するように成長します。 彼女は戦うことに関しては素晴らしいですが、魂の社会には彼女がそこにいるという記録はありません。 彼らはすぐに彼女に疑念を抱かせ、手元の問題に目を向ける一方で、IchigoとSennaは良い友達になっていて、平均してお互いにいる。 誰も実際にこの女の子について知っている人はいませんが、人は彼女に暖かく迎え入れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリーチシリーズでリリースされた最初の映画のすべてでは、本当にggoodスタート、グラフィックは最新のものです、声優は再び我々はシリーズで見られる通常の文字を参照してください優れている&amp;hellip;  BLEACHの卑劣なファンは放置されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見たことがないなら、オンラインまたは地元の映画店に行って見て回っていれば、最初から最後まですばらしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがイングランド（私のような）に住んでいるなら、それを得る最高の場所よりも、hmvです。 あなたが店でそれを見つけることができない場合はまだオンラインで映画を販売しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2月20日水曜日。  1:05 pm。  〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 21: Bleach movie 1, Memories of nobody    Once again one of the worlds favourite heroes is out to give us all a happy ending&amp;hellip; Or is he???    We see in the beginning of the film, Ichigo and our side kick Rukia fighting, yet again, another hollow in a public park. with a slightly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;figure8life&#34;&gt;figure8life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が大好きだった。音楽と芸術は素晴らしい業績で、プロットラインは非常に良いものだった。私は悪者が開発されていると感じた。 一方セナは驚くほど発展していて、いちごとの関係は彼女を抱きしめてアニメシリーズに参加させてくれるが、彼女はもちろんこの映画にしか登場しない。 この映画は、いちごとセンナがお互いに落ちているという気持ちを私に与えました。 あなたは待って、何が起こるか見るために映画を見なければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/figure8life/reviews&#34;&gt;figure8life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this movie a lot the music and art are ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>