<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>魔法少女なんてもういいですから on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E9%AD%94%E6%B3%95%E5%B0%91%E5%A5%B3%E3%81%AA%E3%82%93%E3%81%A6%E3%82%82%E3%81%86%E3%81%84%E3%81%84%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%8B%E3%82%89/</link>
    <description>Recent content in 魔法少女なんてもういいですから on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E9%AD%94%E6%B3%95%E5%B0%91%E5%A5%B3%E3%81%AA%E3%82%93%E3%81%A6%E3%82%82%E3%81%86%E3%81%84%E3%81%84%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%8B%E3%82%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>魔法少女なんてもういいですから。</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-394/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-394/</guid>
      <description>魔法少女なんてもういいですから。 第1話「&amp;hellip;あんた、僕が見えてるのか?」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第2話「はい、水着です。間違いないです」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第3話「ねえ、ゆずかと私は友達よね?」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第4話「魔法少女には定年があってね」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第5話「私は水着に変身するのが嫌です」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第6話「会社勤めとは魔法少女の戦闘よりも過酷な労働なのかい?」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第7話「私のコレクションになるのに」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第8話「魔法少女の…仲間……。」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第9話「魔法少女の必要性はもう無い」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第10話「完璧超人だよね……ペッ！」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第11話「じゃあ、何の為の魔法少女なの？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 第12話「僕は、ゆずかの親友になる」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第1話「魔法少女になってメリットはあったの？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第2話「水着って変じゃないですか？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第3話「魔法少女ちや、登場ちやっ！」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第4話「一緒にゆずかを愛でませんか？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第5話「お姉さんが何でも教えてあげるね」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第6話「だって、このままの格好じゃ…」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第7話「見え過ぎなんじゃないの？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第8話「僕の話かい？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第9話「私は働く!家族のために!!」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第10話「海…ですか？」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第11話「選ばれし者よ！ いまこそ力を合わせて囚われのプリンセスを救うのじゃ～！」：海外の反応
魔法少女なんてもういいですから。 セカンドシーズン 第12話「魔法少女になってよかった事」：海外の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>