<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Citrus   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-2-discussion/</link>
    <description>Recent content in Citrus   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/citrus---episode-2-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】citrus 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5hji/spoilers_citrus_episode_2_discussion/
redditの反応
同じエピソードで3種類のヘアスタイルを持つMC？これは本当の生活ですか？
redditの反応
先週より40分遅れましたか？ Crunchyroll、私はあなたがこれをやったと信じられない
redditの反応
私はこれが実際に教師との関係の終わりになることを望みます&amp;hellip;しかし、私はそれを真剣に疑っています。
redditの反応
2日目：まだオレンジはありません。
redditの反応
レイミーバイブの先生がいなくなったことを感謝しています。今、私たちは擬態語近親相姦に専念できます。
redditの反応
柚子がゲイを悟ったその瞬間
redditの反応
ゆずさんは&amp;hellip;ちょっとばかな馬鹿です。
redditの反応
大丈夫、彼女は大規模なばかだ。
redditの反応
彼女の性格の一部は、物事を考えずに彼女の感情と本能にちょうど従うということです。彼女はいつも自分が何をするのか理解していなくても、衝動と行動を感じているだけです。
redditの反応
シリーズのクールな部分は、それが彼女にいつも報酬を与えるわけではないということです。このエピソードは基本的に、さまざまな問題を解決しようとしているユズの問題です。一歩前進、二歩後退。
redditの反応
メイのセクシャルハラスメントはもう少しで演奏されます。彼女の感情の抑圧と彼女の扱い方によっていくつかの問題があります。彼女はセクシュアルハラスメントの被害者であるように、彼女は自分の気持ちを伝えることができます。
redditの反応
最終的な結果として、自分の気持ちを知らない、あるいは理解していない2人の間で、奇妙なロマンスの話があります。彼らはちょうど本当に理解するためにもう一方のためにあまりにも外国人の言語でお互いに通信しようとするの周りを飛んでいる。
redditの反応
これはシトラスが最初に読んだことをとても楽しく興味深いものにしています。
redditの反応
エピソード1：寝室での性的暴行
redditの反応
第2話：バスタブでの性的暴行
redditの反応
メイはどうやって幽霊を怒らせるの？
redditの反応
私は教師がなくなったとは思わない。それはあまりにも早く解決されたようだった。私は彼が戻って、ある時点でゆずの道に立つことを試みると思う。
redditの反応
yuri全体のものではないなら、私はこれがtelenovelaプロットであると完全に信じるだろう。それにもかかわらず楽しい。
redditの反応
また、監督は完全にジャブで触れる必要があります。
redditの反応
トップ10のバスシーン2018はすでにですか？
redditの反応
昨日私は柚子が柑橘類の一種であることを学んだhtt​​ps://en.wikipedia.org/wiki/Citrus_junos
redditの反応
Haruminは本当に私の上に成長しています。彼女がエピソードの終わりに着ていたその服装はファックのようにスタイリッシュだった
redditの反応
このショーがいつも最高の学校長を務めたと想像してみてください
redditの反応
この古い男の代わりに私たちは今得ました。
redditの反応
このシトラスは今や本当に酸っぱくなっています。
redditの反応
誰かにブロックヘッドを呼ぶ
redditの反応
アニメは期待以上に楽しいです。
redditの反応
わずか2つのエピソードとすべてが期待通りに行きます。
redditの反応
Harumin x yuzu最高のエンディングです。これは事実です。
redditの反応
だから、教師のプロットがとても素早く解決されているように幸せです。その会長は、彼は柚子笑を憎むべきだ
redditの反応
私は、彼らが学校をどのような形の非適合性を破る圧倒的なモンスターとして描写しているのか、どんなに驚いています。彼らはClass-Sのジャンルへのコールバックを投げて、実際の世界に行って夫を見つける前に、女の子たちがお互いの周りをだましているのを見ている。
redditの反応
そして、柚子は彼女が性交や角質の地獄であることを悟り、私たちは2つのエピソードしか出していない！非常に素晴らしい。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>