<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Betterman on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/betterman/index.xml</link>
    <description>Recent content in Betterman on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/betterman/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Betterman</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1136</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1136</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/2868.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1136/Betterman/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1136/Betterman/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た中で最も奇妙で、最もねじれたアニメの1つです。 そして、このような媒体（プラス、私が見た量を考えれば）は、それがたくさんあると言います。
しかし、私は最も肯定的なやり方で、このタイトルはそれよりもはるかに注目を集める価値があると思う。 私が考えることができるものは他にありません。それはそれに非常に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには、秘密の組織に参加して、肉眼で見ているメカをパイロットして、彼らが何も知らない奇妙な生き物と戦う、虹色の髪の男の子と一緒に、果物を食べると巨大なモンスターに変身する &amp;hellip;
私は、製薬中に薬物が消費されなかったと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、すべての深刻さで、最初に気づくのは、このショーの雰囲気がとても奇妙なことです。 やや明るく漫画的ですが、同時に非常に暗くて気味悪いです。 私はこれがこのシリーズが普及していない主な理由だと推測しますが、私はこの雰囲気がとても爽やかかつ例外的であると感じました。 私はそれに非常に似ているとは思えません。それは私に奇妙な気持ちを感じさせました&amp;hellip;この音色がここで働く理由は、劇的でぎこちなくなることはめったにないので、軽快な愚かさは、 それはまた、文字を人間化するのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づくもう一つのことは、あなたが期待していたほどメカに焦点を当てていないことです。ホラー要素を持っているサイエンスフィクションについてのより多くのことです。 未知の人との出会い それは創作者が子供の頃の悪夢を投げ捨てて、すべての人をその後ろの豊かな伝承のかなり巨大な物語に結びつけるように感じたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの主なテーマは、遺伝学と進化を中心に、タイトルの意味で、次の進化の段階に進んで人類を「より良くする」ことです。 物語はまた、メカがどのように機能するか、生物がどこから来たかまで、ほぼ全てが科学的用語で説明され、実際の生命科学からの楽しい事実と類似していると考えられています。 それはシリーズが非常に興味深い方法で進んでいく中で、この科学的基礎を構築し続けており、その文脈が非常に壮大になるまでエスカレートし続けると、頭を包み込むことが難しくなります。 そのように見えることのない多くの初期イベントは、後に来るイベントを引き起こすようになるので、最終的にはすべてが重要と感じます。 それはかなり複雑ですが、ほとんどのことをとてもうまく説明しているので、それほど難しいことではありません。 いくつかのエピソードは、あなたの地獄を混乱させるかもしれませんが、あなたを長く混乱させることはありません。 それは一貫して質問を提起し、答える素晴らしい仕事です。 結局、それはまた、かなり叙事詩的で堅実なやり方で物事を包み込み、後ろに緩やかな終わりを残さず、かつて起こったすべてを結びつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はその問題がないわけではありません。ある場所でペース調整の面で少し混乱します（真剣に、時には主要な出来事が数分以内に起こることもあります）。それは展覧会やBettermanでかなり重いです 強いキャラクターはちょうどちょっと出て行く）は、便利なことに、多くの戦闘に干渉し、主人公がちょっとした装甲で、場合によっては非常に狭く死を免れているということも意味している。しかし、これはすべて、 優れた物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、軍事オタク、クールな老人、熱心な科学者のひよこ、十代の若い女の子を悩ませている、そしてもちろん最も男らしい少年のアニメが提供しなければならないかなりカラフルなキャストを持っています - より良い男自身（そして他の人たち）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのやりとりはとても面白く、一般的には非常に良い化学反応があり、最終的にはキャラクターを実際に引きつけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは少し大きめで、彼らはすべてストーリーで一定の役割を果たす。 ほとんどの人は、関係や互いのやりとりの面で少しずつ時間がかかります。 結局、彼らはまた、実際にストーリーにも非常に関連している明らかにされたきれいなバックストーリーを持っています。 彼らの誰もが無視されているように感じることもなく、そこにあるプロットデバイスが物語に役立つ（ほとんどの場合は、とにかく）ように感じることはありません。 しかし、私はまだ、彼らが演じる役割は、雰囲気とイベントそのものに焦点を当て、ドラマを与えることをあまり気にしないので、彼らがキャラクターであることを覆すように見えると主張するだろう。 いくつかのドラマがありますが、それは明らかに焦点ではありません。なぜなら、これらのキャラクターの性質についてのシリーズ全体を通しての微妙なヒントの形で来ているからです。そして彼らは誰なのか、 あなたの最初の眺め。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは一般的に、それを取り巻く悪い事柄に応じて反応するようですが、私は彼らが特に何かがひどく傷ついているとは言いません。 ポイントで保証されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベター・マン自身はかわいらしい男の子ですが、彼が誰であるかを発見して全体として静的であることがわかって以来、私が問題を抱えていたシリーズの後半に明らかにされるまで、彼の真の動機は何かを発見しません もの。 しかし、もう一度、私はベターマンが学校にはあまりにも涼しいと思う。 彼の存在は確かにそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アニメの多くは、彼らがどのように行動するかという観点から、子供と大人の間の線をぼやけさせるのが好きですが（ここでは悪い書き方ですが）、子供たちは確かに信じられない子供のように振る舞い、 それらに幾分かんざりした性質があります。 彼らの中には、少しアーチ型のものがあるかもしれませんが、キャラクターが最も基本的なアーキタイプであれば、このショーはうまくいきませんでした。 そして、ありがたいことに、彼らはかなり人間的で信頼できる方法で描かれているからではありません。 加えて、ショーは、通常は脇に投げ捨てられるような2人のキャラクターを人間化するための道を切り開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;サウンド&lt;/em&gt; 8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声優の面では、フィッティングの幅が広がり、奇妙なものからセクシーなもの、信じられないほど恐ろしいもの、悪いものまで、そして演技はいつもポイントです（これはかなりアニメです あまりにも現実的に聞こえるようには試みません）。 それは、いくつかの例では、多くの博覧会や対話が一般的ですが、いくつかの事例では、唯一の時間は感じているかもしれませんが、それがそこにある必要があり、かなりすべての文字が含まれています。 サウンドエフェクトやサウンドトラックは一般的に非常に気が利いていて、映画撮影では重要な役割を果たします。したがって、一般的には素晴らしいように聞こえますが、正直言って自分がどれくらいうまくいかないかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、穏やかで落ち着いたOP曲を巧みに使いこなして、心が荒れてしまう前に快適であることを確認しています。EDの曲（シリーズ全体と同じように）は奇妙で強烈でシンプルです 一種の 私は今まで聞いたことがない最高のEDソングだと自信を持って言える！ 私はそれを説明することすらできません、あなたはそれを自分のために聞く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しさ&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを強迫観念の点まで愛してください！ 私は非常に長い時間のためにアニメを見てきたので、このような何かに出くわすと、私はそれがどれほどユニークで奇妙なために私がまだ早い時期にいたかのように感じました。 それは不気味で、思考を誘発し、奇妙な、アクション満載で、軽快で上品なファンサービスさえも持っていました。 奇妙なことは皆のためではないかもしれません..しかし真剣に、これがあなたをオフにしたら、なぜあなたは最初にアニメを見ていますか？ かわいい女の子のために？ さてあなたを騙して！ 私は西洋の媒体で見つけることができない奇妙なもののためにそれを見ています、ありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このレビューは、私が書いたことはかなり難しいものでした。これは、正しく審査し正義を行うのは非常に難しいシリーズなので、それは話をするのが難しいほど奇妙なことです。
結局のところ、Bettermanは種類の一つです。 私は必ずしも誰にもそれを推薦するとは限りませんが、本当にあなたが信じるのを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the weirdest, most screwed up anime I&amp;rsquo;ve ever seen. And in a medium such as this (plus, considering the amount I&amp;rsquo;ve seen), that&amp;rsquo;s saying a lot.  But I mean that in the most positive way and I think this title deserves far more attention than it gets. There&amp;rsquo;s simply nothing else I can think of that&amp;rsquo;s quite like it.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Down to it, It&amp;rsquo;s about a couple of teenagers who join some secret organization to pilot crude looking mechs and fight against weird creatures they know nothing about, alongside a macho pretty boy with rainbow colored hair who transforms in to a giant monster when he eats fruits&amp;hellip;   I&amp;rsquo;m sure that no drugs were consumed during the making.    Alright, In all seriousness, the first thing that you&amp;rsquo;ll notice is that the atmosphere in this show is very weird. It&amp;rsquo;s somewhat lighthearted and cartoony, but very dark and creepy at the same time. I&amp;rsquo;m gonna guess that this is the primary reason this ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ankhu&#34;&gt;ankhu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最高のメカです。私のopoinionのNGE NGEよりもはるかに優れています。しかし、より良い人間では、いつもアクションのgiongがありました。 しかし、私を怒らせる1つのことがあった。 その人は私の最も嫌われたアニメキャラクターの一つです。私の意見では、彼はそんな@＃$％ですが、ストーリーラインは非常にうまく作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ankhu/reviews&#34;&gt;ankhu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;y&amp;rsquo; know.. this is the best mecha I&amp;rsquo;ve eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seigeengine&#34;&gt;Seigeengine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bettermanは、SF、超自然的要素、時にはまっすぐな魔法を横断するショーです。 私はBettermanを100ポイントのうち5つのカテゴリーを評価し、0と100の間のスコアを得るために重み付け係数を掛け合わせた私の個人評価システムを見直します。カテゴリーはActing / Characters、Plot、Enjoyment  、雰囲気/テーマ/セッティング、ビジュアル/オーディオ/エフェクトが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技/キャラクター
このショーは、あなたがたくさん見ているキャラクターの中心的なキャストからほぼ完全になっています。 後で大まかになることのない2次文字は、詳細には表示されません。 キャラクターは特に複雑ではありませんが、それらのどれもが単一の特性のために再生されません。 それぞれにはいくつかの特質があり、理性的には信じられないほどです。 キャラクターもよく使用され、バランスのとれたものもあれば、コメディの救済の役目を果たすものもあるが、状況に応じて深刻なものもある。 キャラクターの中には、迷惑なものやフラットなものがあるかもしれませんが、時間の経過とともにますます多くのことを学び、はるかに好都合になります。
キャラクターは堅実で楽しいものでしたが、特別なものは何もなかったので、私はこのカテゴリーに75ポイントを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
Bettermanのプロットはおそらく最高のものの1つで、シリーズの最悪の特徴の1つです。  Bettermanは、何が起こっているのかの大部分を説明しようとしないので、常にあなたに推測を任せます。 このシリーズでは、ショー全体で混乱している要素を結びつけ、中核的な葛藤を解決する堅実な結論にすべてを戻していますが、待っている人のタイプでなければ、 何が起こっているのかを確かなものにするエピソード。 同時に、ショー全体には、遺伝学、進化、スピリチュアリティなど、楽しむことができるテーマが数多くあり、時にはストップや思考をすることもあります。 このシリーズのもう一つの苦情は、すべてが結びついているにもかかわらず、依然として膨大な種類の脅威が存在していることです。 おそらく、これを多くのアイデアを持っている人として見て、それらをすべて投げ込んで、一緒にフィットさせようとするかもしれません。 それがどちらであっても、彼らは有能につながっているので、大きな懸念事項ではありません。 しかし、Animusの花など、いくつかのことを満足に説明することはできません。
プロット自体は、あなたがそれを通過するときに絡み合った混乱のように見えますが、あなたがそれを振り返ったときに意味をなす方法で包み込み、明確になります。 それでも、これはあまり楽しい経験につながるだけでなく、他の弱点もあります。 私はこのカテゴリーに70点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
しかし、これは楽しいものですが、やや不満な結論になるかもしれませんが、Bettermanの見た目は絡み合っていて、シリーズのかなりの量、特に早い段階で私が好きだったほど楽しめないことになりました。 文字はしっかりしていて楽しいです。 シリーズを乾燥させないためにはコメディで十分です。 それと同時に、それは必要なときに深刻なままです。
Bettermanははるかに楽しい可能性がありましたが、プロットの問題は間違いなく楽しさを低下させました。  65点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気/テーマ/設定
設定は&amp;hellip;まあ、それはまあまあの場所であり、実際には結束をもたらさない。 同時に、ほとんどの場所については何も言い難いものでした。 しかし、ショーのテーマは、人類の目標、進化の役割、そしてある程度はスピリチュアリティの堅実で楽しい見方でした。 ショーの雰囲気は非常に気味悪いものでした。 ショーは心の中で起こっている事を多く演じ、決して本当に解決されない不気味な心配を引き起こします。 彼らが多くの登場人物を描写する方法は邪魔になり、何かであるときとそうでないときの両方で気味の悪い影響を与えるのに使われている。 場所の多くは暗くて気味が悪く、多くのイベントやプロット要素があります。 シリーズの中で最も恐ろしい部分は、まったく新しいレベルに顔を隠すシリーズで後に起こるフラッシュバックです。
雰囲気とテーマはかなり固いものでしたが、その設定はもっと多くの作業を必要としました。 全体的に80。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル/オーディオ/エフェクト
これらは、彼らが非常に良い、または非常に悪い場合を除いて、私が一般的に気にしないことであるため、集中しています。それらはすべて同じ静脈に沿って走ります。 ビジュアルとエフェクトは楽しいものでした。 アニメーションはまったく邪魔にならず、ビジュアルとオーディオは本当に不気味な雰囲気を演出しました。 同時に、ショーの多くの攻撃などは非常に同じように見え、多少の多様性から恩恵を受けた可能性があります。 声の演技はまともなようでしたが、時には宮古の分析的モノトーンがやや迷惑になりました。
ビジュアルが短くなると、オーディオはそれをバックアップして、これを75ポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的なソリッドショー。 それは素晴らしいことではありませんが、それは非常に良いですし、私が見た他のシリーズとはかなり異なっています。 ショー全体で動いているテーマのどれかがあなたに興味を持っているなら、間違いなく価値のある時計です。  Bettermanは73/100または7/10のソリッドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seigeengine/reviews&#34;&gt;Seigeengine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Betterman is a show that crosses sci-fi tech, supernatural elements, and at times, straight up magic. I&amp;rsquo;ll be reviewing Betterman with my personal rating system consisting of rating five categories out of 100 points, and then multiplying them out by a weighting factor to get a score between 0, and 100. The categories are Acting/Characters, Plot, Enjoyment, Atmosphere/Theme/Setting, and Visuals/Audio/Effects.    Acting/Characters  The show consists almost entirely of a central cast of characters you&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>