<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>M7 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/m7/</link>
    <description>Recent content in M7 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/m7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】マクロス７ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qdzft/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/
redditの反応
武器としての音楽は最後のエピソードを否定した
redditの反応
それは、非常にきれいな結果であり、時間を無駄にすることがなかった
redditの反応
SivilはBasaraのために何かを感じますが、最後には他のものと一緒になって、愛のポリゴンをそのまま残しています。そしてここにいるのです。
redditの反応
もう一つのランダムなボーナスとして、Jamming Birdsは途中でいくつかの償還を得ています。最初は最終的に火の中で執拗に実行できるようになり、目に見える量のSong Energy（Myleneが率いる）を生み出すことができます。
redditの反応
そして、バラウータの残りの艦隊のように、空中に残っているものがいくつかあります。後で答えられるものもあります！いくつかはしません！今週もう一度試してみてください！
redditの反応
今日のマクロスのエピソード：銀河を越えて歌うシリーズは基本的にどのように運命づけられていたのでしょうか。
redditの反応
邪悪なスポンジが完全に目を覚ましました。そして、邪悪なスポンジとして、周囲のすべてのSpiritiaを吸収し、すべてを破壊します
管理人の反応
&amp;gt; 邪悪なスポンジってなんだよ&amp;hellip;
redditの反応
おそらくジペルニッチにはスピリチアのブラックホールが最適です。それはショーが使用する良い言葉です、そして私はそれが合うので、それを使うでしょう。
redditの反応
Gepelnitchは、彼ができるスピリチアのすべてで彼がどのようにドラッグしているかの一環として、マクロス7艦隊の全体を牽引します。それは狂気のようですが、それはスピリチアのブラックホールの一般的な説明に適合します。さらに、最終戦闘のために賭け金を引き上げる。
redditの反応
多くの人々がこの最後の戦いに参加するのを見ても涼しいです。私たちはRayとVeffidasが実際にSong Energyを彼らのメカに持っているのを見ています。私たちは最終的にマックスとミリアが再び一緒に飛んでいくのを見ています。本当に素晴らしいです。
redditの反応
それでも、戦闘は悪質で、ミレンのメカが取り出されます。それでも、彼女はまだ歌いたい。だから彼女はバサラに戻ります。
redditの反応
目を覚ますBasaraの場面はうまくいっており、基本的に私が想像していたことです。結局のところ、音楽は宇宙で最も強力な力です。ガンリンは実際に歌を始める人です。彼は今、完全に音楽の道に変わりました。これは、彼がシリーズの初めの誰かとはかなり変わりました。そしてMyleneは彼女の歌がBasaraを目覚めさせるのを手伝って参加します。
redditの反応
バサラは死者の後ろにいる。そして彼は彼の歌を歌って街全体のように思えるように目を覚まし、彼に続くことを奨励します。
redditの反応
いい仕事、フラワーガール！彼女はついに彼女の花束を届けました。彼女は本当の名前は持っていませんでしたが、花を届けました。
redditの反応
バサラの到着は戦場ではかなり大きなものです。もちろん、彼はすぐにGepelnitchに歌い始める。他のすべてのキャラクターも歌い始める。結局、フィナーレだ。キャラクターが音楽のパワーを抱くべき時です。
redditの反応
残念ながら、邪悪なスポンジは音楽のパワーよりも強力です。 Gepelnitchは、音楽のパワーを保護していても、誰にとっても、すべてのものをあまりにも速い速度で排水し始めます。
redditの反応
しかし、Gepelnitchがコントロールできなくなってから、良いことが出てきます。彼はゴラムとゾムドの両方を殺します。それだけで金メダルに値する。
redditの反応
それでも、すべての希望は失われているようだ。邪悪なスポンジはあまりにも強力で、強力な音楽を克服しています。出来ますか？マクロスのフランチャイズで音楽より強力な力が見いだされましたか？
redditの反応
もちろん違います。それはばかげている。マクロスのショーである限り、音楽は常に宇宙で最も強力なものになります。その劇的なクライマックスの力によって、バサラは他の人々と同様に、人生に流出することから戻ってきます。音楽はそれほど強くない。
redditの反応
それでも、彼のメカを救うのに十分な強さはありません。 Sivilが今のところ彼の側にあり、落ちるのを防ぐためにそこにいることを嬉しく思う。そして、大きな瞬間、SaraはBasaraの音楽とともに歌い始める。もう一度、私たちはProtodevilnが歌い始めるのを見ます。そして、ProtodevilnでもAnima Spiritiaを生み出すことができるようです。私はそれがSivilがどのように部屋から逃げ出したのか確信しています。そして、私はGigilが死ぬ直前に同じことをやったと賭けるでしょう。
redditの反応
さらに大きな瞬間には、Sivilの歌を見るとGepelnitchが歌い始める。音楽は宇宙で最も強力な力なので、Gepelnitchは彼がAnima Spiritiaを生み出すことさえできると考えています。それで、問題は解決され、Gepelnitchの邪悪なスポンジの形はなくなりました。
redditの反応
これが紛争を終結させることは意味をなさない。 ProtodevilnはもうSpiritiaを他人から奪う必要はありません。彼らは今、音楽の力のおかげで、自分たちのスピリチアを作ることができます。そしてそれで、プロテデビルンはシビルと一緒に休暇を取る。
redditの反応
私はこれがシリーズのかなり良いフィナーレだと思った。それは、適切であると感じる方法で物語を包む良い仕事をしました。私は、シリーズ全体について、シリーズディスカッションに進むにつれてもっと言いたいことがあります。
redditの反応
サイドノート：最後の戦いは本当に私にGurren Lagannの最後の戦いを思い出させました。
redditの反応
正直言って、歌で山を動かそうとすると、バサラが子供のようにするように聞こえる。ヘック、彼は大人としてもやっているようだ。
redditの反応
それはシリーズの良い終わりだった、最初は私はそれがちょうど最後の秒に目覚めてバザラになることを期待して半分だったが、1日の節約が、私は最後に向かって偽ではなかった。
redditの反応
バーサラといえば、ついに彼の裏話を手に入れました。彼は歌で山を動かそうとする子供のタイプでした&amp;hellip;私はもっと悪いと聞きました。
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>