<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Zero   Episode 2 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-zero---episode-2-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Zero   Episode 2 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-zero---episode-2-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロス ゼロ 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_zero_episode_2_discussion</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:37:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_zero_episode_2_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7tey8i/macross_rewatch_macross_zero_episode_2_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7tey8i/macross_rewatch_macross_zero_episode_2_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;カドゥン数：11&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が言ったやり方で、今年の再ウォッチをやっていることについての奇妙なこと（&lt;a href=&#34;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7t6zly/macross_rewatch_macross_zero_episode_1_discussion/dtabqaf/）は私の古いコメントがあるということです私はエピソードを見ている間に2番目のモニターで、それは過去から自分自身に手紙を読んでいるようなものです...私と過去の私は、キャプションのテキストに関してはほとんど同期しています。&#34;&gt;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7t6zly/macross_rewatch_macross_zero_episode_1_discussion/dtabqaf/）は私の古いコメントがあるということです私はエピソードを見ている間に2番目のモニターで、それは過去から自分自身に手紙を読んでいるようなものです...私と過去の私は、キャプションのテキストに関してはほとんど同期しています。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;物語はこのエピソードですぐに開き、ロイはシンと国連軍が島に到着するのを発見した。シンはすぐに頭蓋骨スクワドロンに吸収され（以前の人材不足のコメントを思い出してください）、新しいものをやるために古いものを勉強していたことが、以前は非常に上手い人の慣れ親しんだシーケンスが見られます。シンがミスター・サンシャインであることを除いて、誰もが少しずつ投げられるのを見るのは本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ノラはあまり面白くない。相手として、彼女はかなり積極的かつ無慈悲でした。ミリアとクロアは彼女を誇りに思うだろうが、ノラはすでにボーイフレンドを持っている。 DDイワノフはロイの試合に見えますが、その関係を除いて、彼についてはあまり余裕がありません。死もおもしろいわけではありませんが、DDとノラは数分間でSkull Squadronの新しいVF-0の大部分を吹き飛ばします。私たちはまた、シン・ユナイテッドが揺れ動いていない世界を捜し求めていることについて、モチベーションを高め、アンチモジュール軍によって自分の家の中で殺害されたシン氏の家族全員のビジョンをフラッシュバックで得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、Aries Turner医師は、Protoculture™遺物に関する情報の検索と同じように、マヤの島民を調査する際に、古典的ではない正確に利他的な訪問科学者の役割を果たしている。これは人々が現代医学を信頼しないようにするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ゲートキーパーとキーマスター〜頭とバードマンの体が再会すると、悪いことが起きます。うーん、それについては不吉なことはありません。私は、シンが最初に目を覚ました建物の屋根の下に完全な姿が示されていたことに気づくでしょう。そして、頭自体の図像もここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;プロット問題、血の清涼飲料、電気照明の呪いは、復讐の思考と文化的混乱を引き起こす思考の間に、この時点では両方とも自分の小さな世界にあるが、シンとサラの間にさらに楔をかける。それは村の長老がwuv、twu wuvの兆候を指摘するのを止めるわけではないが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;他の船積み事業はロイと牡羊座に由来しています。ロイと牡羊座は古い炎を再点灯する段階ではありませんが、その気持ちはそこにあるようです。電話の会話の主な目的は、ロイのキャラクターにもう少し詳しい情報を提供することです。ロイのキャラクターは、ロイのより穏やかな側面についての最後の重要な洞察が、「あなたは愛を覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイの他の関係に戻って、私はDDとの戦いのシーンはまだよく見ていると思う。飛行するのに十分な巨大な裂け目は、やや使い過ぎた設定ですが、暗闇は彼らが持っていたかもしれない細部の問題を隠すのに役立ちますが、それはダイナミックな戦いであり、私たちが持っていたよりもはるかにコックピットのPOVショット前。コントロールサーフェスの動きを示すアイキャンディーショットも大好きです。なぜなら、それはその細部を持つために入力するレンダリング時間がずっと長くて、常に起こるとは限らないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、エピソード2は堅実で、次のエピソードに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ED 2：「Life Song」（&lt;a href=&#34;https://my.mixtape.moe/vkkuwx.mp3）福岡豊とHoly&#34;&gt;https://my.mixtape.moe/vkkuwx.mp3）福岡豊とHoly&lt;/a&gt; Raz。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/1eUO7RO.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Didn&#39;t you watch any Bruce Lee movies?!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/OAfIHo4.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Hey, Vasquez, have you ever been mistaken for a man?&amp;quot; &amp;quot;No. Have you?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/6K1OmWv.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Hi, Professor Lady.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、それは音楽の力を持たないマクロスシリーズではないでしょう。私はZentradiが到着する前にこのシリーズで音楽のパワーがどのように出現するのだろうと思っていました。しかし、それはProtocultureのおかげで我々がまだそれを持っているように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;島の戦いが続き、ロイはこのシリーズのライバルであると思われる。イワノフ。 RoyはIvanov教授をIvanov教授と呼んでいます。これは、Ivanovがある時点でどのように飛行するかを指示している可能性が高いことを示しています。その個人的なつながりは、ライバルをより興味深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いはもう一度エキサイティングで活気に満ちています。私が最後のエピソードを言ったように、CGは多くの動的な動きとカメラの角度に使われます。戦いをより魅力的にするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、最後のエピソードからの不思議な変革は本当に反国連軍の一部だったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼が戦うために参加した理由に対するシンの動機は、このエピソードをもう少し明確にする。彼を撃ったもので撃墜するために、倒れて破損したバルキリーに飛び乗る彼は、まったくの狂気です。そのことはほとんど動かず、激しく発砲していた。私は彼が誤って毛を打つと確信して半分でした。しかし、彼のフラッシュバックは、これが彼のために個人的であることを示しています。恐らく反国連勢力は自宅に侵入し、家族の恐怖を感じていただろう。彼は彼らに戻ったり、そのようなものに戻るために戦っている。彼は、エイリアン船が墜落したことによる戦争でそれが間違っていたときに、再び世界を試して戦おうと戦っている。 Royが後でエピソードで言うように、それは本当に論理的ではないが、それは彼にとってまだ強力な動機である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、シンの狂気はロイに救助され、スカル隊に募集されます。エドガーも生きている。あなたが体を見ない限り、死んでいる人は絶対にカウントしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヴァルキリーでは新がそんなに熱くないわけではない。しかし、それはまったく新しい技術です。彼はかつてそれを使用したことはないので意味があります。ロイは、基本的に、これらのトレーニングセッションのすべてで、彼の弁当を取っています。彼は新の周りを飛んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、その女性マリーンはすばらしかったです。私は彼女が戦闘で完全にキスしているのが好きで、私も彼女の態度が大好きです。彼女はクールで、彼女のほうが多いとは思っていませんが、正直言ってそこにいたいと思います。加えて、彼女がいかにして新を殴っているのかを見ても涼しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ターナーは、彼女の科学者であり、最初のエピソードから沈んだバードマンの事を救済しました。もう一度、私たちは彼女の観察が島民の起源神話と一致していることがわかります。バードマンの頭は、最初の男のための最初の女性を作るためにバードマンが頭を切った方法についての起源神話と並んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これで今、私は、カメの殻が空から落ちて、島を作り出す神話が現実とどのように並んでいるのか、非常に不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;人類学者でも科学者でもあるターナーは、島とそれに住む人々を勉強し始めます。彼女は、Protocultureが人間の進化を変えたという理論について、彼女がもっと学ぶのに役立つだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、主要な紛争の1つ、すなわち伝統対近代の1つを設定します。サラは伝統の顔です。彼女は伝統を守らなければならない人で、彼女はとても真剣に取り組んでいます。ターナーとシンを含む国連軍は非常に異なっている。彼らは新しい技術のノンストップに向かっているので、伝統をあまり尊重していません。例えば、真央は新と国連の側にいる可能性が非常に高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この衝突を最もよくカプセル化した場面は、シンが発電機を修理することです。サラは非常に明確なトレードオフを持っています。それは家のライトをオンにしますが、空のライトを消すでしょう。そして、我々はこれが控えめではあるが非常に目立つ方法で起こるのを見ている。建物の電灯は点灯していますが、夜空にはるかに少ない星しか見ることができません。この種の紛争は、一方的に何かを得るが、何かを失うので、紛争をカプセル化する。それはよりリアルな気分になるのに役立ちます。また、誰が正しいのかを明確にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、今は私がこのシリーズの愛の三角形を見つけたと思う。私はそれが新、サラ、そして真央だと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは、このシリーズのはじめての活動中の音楽の力を見て私たちと一緒に終わります。サラの歌は、文字通り植物や花が咲くため、神秘的な性質を持っているようです。ターナーが収集した血中の細胞が活性化し始めます。そして、その血はおそらく重要になるであろう真央から来たようです。しかしさらに奇妙なことに、斬首されたバードマンの事が歌のせいで出血し始めたように見える。その歌は、間違いなくProtocultureにつながっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：ロイのバルキリーは、元のマクロスシリーズと同じ頭蓋ペイントの仕事をしているのが大好きです。それはバルキリーのためのそのようなクールなデザインであり、私はそれがまだ使用中であることを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、このOVAにはファンサービスがありました。私は、Macrossにいるファンの仲間は、この時点でちょっとしたものだと感じています。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>