<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cardfight Vanguard on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cardfight Vanguard on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cardfight Vanguard</title>
      <link>https://anime.syui.cf/9539</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/9539</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/41625.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/9539/Cardfight_Vanguard/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/9539/Cardfight_Vanguard/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ichiroujis&#34;&gt;ichiroujis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの点でCardfight VanguardはYu-Gi-Ohのような他のTCGアニメに似ています！ しかし、それはまた多くの違いがあります。 カードゲームはさておき、最大の違いは、プロットが世界を破壊しようとしている邪悪な力の周りを回っていないことですが、後でそれに着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
これはおそらく私に最も衝撃を与えたものです。 私はそれが悪くなると期待してヴァンガードを見に行き、遊戯王の格下げをしたが、少年は間違っていた。 この話は、学校でいじめを受けた子供のことであり、当時の人気のあるカードゲームでは、誰かが彼に希望を持っていました。 彼はどのようにプレイするのかを示していて、やや上手いです。 スポイラーがなければ、誰も悪と戦おうとしないと言うことができ、彼らは進歩してより良くなるように努力しています。 彼らのスキルなどを磨き、ショーに私を魅了したのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私は芸術家ではありませんでした。私はワンピースを見ます。  ：P脇に、私は芸術のスタイルに基づいて何かを判断する人のようなものではないが、これは特に良かった。 あなたは何も起こっていないショーの一般的なアニメのスタイルを持っている、そしてそれらのカードが生命に来るのを見る、Wingal、Marron、Blaster Bladeそしてそれは素晴らしく見えます。 カード自体もアニメで非常に魅力的に見えますが、一般的なスタイルはそれを失望させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
仙人愛知は、中学生の男の子で、いじめられています。その理由から、彼はとても臆病な人格を持っています。 カイはシリーズのジャークです。遊戯王の瀬戸海馬のようなものによく似ていて、勝つだけでは何も気にしません。 カムイはハイ・スピリットであり、誰もが期待しています。 彼はおそらく私の目の中でショーの中で最も愛された人です。 美咲は店主ですが、それほど注意を払っていませんが、ゲットは良いです。 美咲とは別にキャラクターの発達はあまりありませんので、現時点ではこれを高く評価することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私が物語のセクションで言ったように、私を最も惹きつけたのは、彼らが人類のように戦っているのではなく、トーナメントを進めてヴァンガードでより良くなるということでした。 カードゲーム自体は非常によく考えられているだけでなく、複雑さだけでなく、一般的な楽しいゲームです。 速いペースで効果的です。 キャラクターは愛知に少し自信が持てると思っていたのですが、やはり楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
ストーリーは意外にもうまくいっています。芸術はうまくセットアップされていて、音が非常によく演奏されています。キャラクターはより良いものになりました。楽しかったです。これが総合スコアです。 試してみるといいアニメだし、カードゲームをしている間にカードゲームに入ることさえできる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ichiroujis/reviews&#34;&gt;ichiroujis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardfight Vanguard in many ways is similar to other TCG anime such as Yu-Gi-Oh! But also has it&amp;rsquo;s many differences. The card game aside, the biggest difference would be that the plot doesn&amp;rsquo;t revolve around some evil power trying to destroy the world, but I&amp;rsquo;ll get  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;florete&#34;&gt;Florete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終回！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardfightでかなり早い段階で明らかになります!! ヴァンガードは、「その表紙で本を判断してはいけない」と言った人は、このショーについてはっきりと話していなかった。 はい、Cardfightはあなたがショーを見なければならないかどうかを決定するので、カバーフェアで判断できなければならないショーです。 しかし、私は後でそれに着きます。 ベースを実行しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的にこうです：人々はカードゲームをします。 それとも、カードゲーム。 ヴァンガードは、カードファイトの世界では「大きなもの」であり、予想通りです。 シリーズの少なくとも半分は、この基本的なアイデアは、ショーが実行されているものです。 時々、もっと何かをしたいという兆しが見えますが、私は正直に言わなければなりません。そのほとんどは、安っぽくて笑い声が聞こえます。 しかし、まあ、それはシリーズの最初の半分だけです。 ラインのどこかで、あなたは実際にショーを真剣に受けてそれを好きになることができます。 ペーシングは最初は遅いようです（実行時間が65回になると予想されます）が、キャラクターや状況を開発する方がいいです。 結局、Cardfightは実際にあなたが誰であるかを学び、このカードゲームのレンズを通じて他人を理解するという素晴らしい話になります。 友情の力はアニメにとって新しいものではありませんが、まだうまくいく可能性があり、カードファイトはそれを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかにそれは特権がないわけではありません。 あなたがカードゲームのことにならないなら（実際にあなたがショーを選んだとしても、そうではないはずですが）、物の肉に入るのは難しいでしょう。 それからPsyqualiaとの取引があります。 最後のカップルのエピソードでは、より多くのものが来ていることが明らかになっていますが、プロットにとって非常に重要な、このまれな能力についてはあまり学ばないのです。 私たちは、それがどこから来て、どのように人々を選ぶか、それが本当にどのように働くのか、どのように制御されるのか、などを知らない。我々が知っていることは、人々の中で最悪のものを引き出す傾向があることである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、特典はマイナーになる傾向があり、あなたが何を期待するかを知っているショーに行くなら、あまりにも心配するべきではありません：たくさんのカードゲーム。 あなたが得るカードゲームがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは平均的な予算の子供のショーのようです。 多くの設定や詳細はかなり単純ですが、カードの戦いはすべてうまくアニメされ、モンスターはすごくクールで見分けがいいようです。 彼らがどこに力を入れているのかは明らかです。それ以外に何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私が最初に彼の話を聞いたとき、私はこの主人公が女性によって声を上げられたと誓っていたかもしれませんが、私は間違っていました。 真剣に、愛知は長い間、とてもガーリーで愚かなように聞こえる。 最初は奇妙ですが、あなたはそれに慣れています.Stuffが始まると、それはより良くなります。音声の仕事は、かなり標準的な品質です。 それは良い、通常はよく行われ、一般的に貧しい人々ではありません。 少なくとも、私が不平を言うことは何もありません。 音楽はかなりうまくいっています。 第2のオープニングは、特に最後の15日のエピソードでは、物事が本当に熱くなり始めるときに、特に大声で賞賛される素晴らしい方法です。 一連の音楽は、心地よくとどまりません。 それは本質的に「ゲームミュージック」です。 それは決してあまりにも真剣に（決して最後のエピソードまで）、これはより良いものであることが判明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも触れましたが、愛知県は長い間、非常にかわいらしく、ガーリーに聞こえています。 彼がいるからです。 愛知は徐々に成熟したキャラクターに成長し、私は誇りに思っていたバックボーンを持っています。 ヴァンガードでの彼の能力が成長するにつれ、彼もそうです。 彼は戦いを戦い、他の人を助け、自分の名前を作ることを学ぶ。 一例として、危険な状況で彼が何をするかを尋ねられたとき、彼の反応は「常に私の後ろに後退の道があることを確かめる」ことです。 私はあなたが思っていることを知っている： &amp;lsquo;別の愚かな男性のリード！ 私はパスします！&amp;rsquo; そして、いいえ、見るのが最も楽しいことではありません。 しかし、ある意味で私はそれを受け入れることができました。 私はこのショーは自分自身の年齢よりも子供たちを対象にしていることを覚えていました。私はそれが好きではなくても、私はそれを耐えられました。  ） 私は最後に報われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;65エピソードは多くのキャラクターのための部屋を残すが、私はそれらのすべての詳細に行きたくない、または私は一晩中ここにいるだろう。 基本的には、重要な文字はすべて時間がかかり、副詞は妥当な量、良いと悪いです。 カイは、あなたが典型的な、寒い、邪悪な友人のようなものだと思っています。そして、彼は本当に金の心を持った馬鹿に変わってしまいました。彼が行ったことが本当にあなたを理解して、 これはまた、巨大で自信過剰な（主に彼がそれをバックアップする能力を持っている）君たちが敗北するのを待つことができないというぞっとするシリーズの主要な悪役、Renのための開発につながる それは悪いことではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何人かのキャラクターを否定的な人に跳ね返す：愛知の最終的な友人であるカツミは、面白くない漫画の救済物です。 彼は彼が素晴らしいと思う敗者で、ギミックは本当に本当に早くなってしまい、決して死ぬことはありません。 それは最悪ですが、トーナメント・カードファイトのゲスト解説者であるドクター・ドクターOはユーモラスであると考えられていましたが、やはりそうではありません。 彼はちょっと変です。 しかし、幸いにも、彼は過度に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、最初の段落で私が示唆したように、レビューの重要な部分があります。すべてのことを読んで「私が見たいショーのようには聞こえません。 それを見ないでください。 あなたはおそらくそれを気に入らないだろう。 私は毎週20分の楽しみのためだけにカードゲームのショーを欲しがっていました。 それがあなたが欲しいものなら、それに行きなさい。 あなたは失望することはありません。 しかし、それは強調する必要があります：あなたが本当にあなたがそれを楽しむつもりなら、これを望んでいることを知っている必要があります。 たくさんのカードゲームを観る準備ができていなければ、あなたを驚かせることはできません。（65エピソード、覚えていますか？） あなたは10のエピソードのマークを打つ前に、おそらくそれをドロップするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが望むものを考えてみてください。 もしあなたがこれまで考えていたのであれば、「はい、カードゲームに関する楽しいショーを使って、ある時間を殺すことができます。 それは非常に子供のショーです（読む：MALの平均年齢ではありません）ので、あなたは本当に楽しんで尊重するのに十分な年齢である必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私はちょうど説明したようにそれを考えていました：毎週タイム・キラー。 いくつかのカードゲームを楽しみましょう。 それは私の優先順位のリストでは決して高くはありませんでしたが、私は常にそれを探しました。 しかし、どこかに沿ってそれは何かに変わった。 それは非常に予期され、最終的に私が最も毎週楽しみにしていたショーでした（そして、2012年冬までには20以上のショーを続けていました）。 ショーの最初の半分を見て楽しんでいれば、あなたはシリーズでさらに進んでいくにつれて、あなたはもっと興奮し続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身を偉大な査読者とは見なしませんが、私はこのショーをいくつか正義し、スペクトルの両面を提供したいと考えていました：それを好きな人の種類とそうでない人の種類。 それ以外の場合、私はほとんどの人が一見を渡すだけでなく、子供のトレーディングカードゲームのための約20分の商業としてそれを書き留めるよりも、このショーを与えることはないと感じています。 そしてそれは主にそれだけですが、それ以上にもあります。 それは何もすばらしいことではありません。 そしてそれには何も問題はありません。 それはまだ良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はスターターデッキを購入し、私の新しいアバターを選択するためにオフです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Florete/reviews&#34;&gt;Florete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final turn!    It becomes obvious pretty early on with Cardfight!! Vanguard that whoever said &amp;lsquo;Don&amp;rsquo;t judge a book by its cover&amp;rsquo; was&amp;hellip;clearly not talking about this show. Yes, Cardfight is a show you can and should judge by its cover, as that judgment will determine whether or not you should watch the show. But I&amp;rsquo;ll get to that later. Let&amp;rsquo;s run the bases:    The story is basically thus: people play card games. Or rather, card game. Vanguard is the &amp;lsquo;big thing&amp;rsquo; in the world of Cardfight, as one might expect. For at least half the series, this basic idea is what the show runs on. It occasionally shows signs of wanting to do something more, but I have to be honest: most of it comes off as cheesy and laughable. But, well, that&amp;rsquo;s o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chocolate20&#34;&gt;chocolate20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白くて過小評価されたアニメ番組。 アニメカードに関する一般的な誤解は、彼らが子供のためだけであり、良い物語を持っていないということです。 私はこの番組に最初は入っていました。なぜなら、遊戯王と私がキャラクターアートを好きなのを見ていたからですが、最初の数回のエピソードではアニメが私を魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語には長所と短所がありますが、一般的にはポジティブな光のままです。 それは人とプレーヤーの両方の成長に関する話です。 愛知がどのようにして臆病から始まり、シリーズが進むにつれてより強く、より勇敢に成長するのを見てうれしいです。 初めは少しペースが遅いかもしれませんが、シリーズの初めには気分が良い、気楽な学校生活が始まります。 ショーは、20代半ば以降、国民に行って興味深い個人やライバルと出会うときに特に興味深いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
キャラクターとカードの両方のキャラクターアートは魅力的です。 男の子と女の子は、一般的にかなり素敵に見え、誰もばかばかしい色の髪がありません。 モンスターは、かわいい見た目のキャラクターや騎士からドラゴンやゾンビに至るまで様々です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私は音楽のテーマ、特に第2のオープニングと両方の終了曲が大好きです。 バトル音楽はかなり激しく、試合をもっと楽しいものにする。
最初のオープニング曲はちょっと変わっていますが、時間がたつにつれて好きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターの人格はヒットし、欠場し、いくつかはクールで、いくつかは迷惑になることがあります。 愛知は時間の経過とともに強くなる臆病な少年ですが、カイは冷たい性格を持っていますが、実際には愛知を気にしていますが、森川は善悪のジョークなキャラクターです。 しかし、主人公はすべて物語を持ち、苦難を経験し、最終的に成長し、ヴァンガードを愛することを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
素晴らしいショーは、それに素敵な光の魅力を持っています。 ゲームは楽しく興味深く、音楽は戦いをより面白く見せる。 芸術は素晴らしく、物語はエピソードをもっと見ると徐々に面白くなります。 それは傑作ではありませんが、あなたの時間に見合ったショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chocolate20/reviews&#34;&gt;chocolate20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An interesting, but underrated anime show that deserves more recognition. The common misconception about anime card shows is that they are only for kids and they don&amp;rsquo;t have good stories. I walked into this show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第8話の後、私はこのアニメを完全に捨てることに決めた。なぜなら、元の「遊戯王」フランチャイズで行われたカードの戦いに従うだけで、その差はあまりにも小さく、すでに物事が予測できないからだ。 事実、すべてのエピソードは「遊戯王」のフランチャイズの類似点を持つようです。 だから、なぜ5つのすべての、よく、私はそれについて議論しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：平凡な数字5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それは自分自身に何かを証明するためにカードファイトに入る多くのことについてです。 すべての「遊戯王」シーズンの主人公にはあまりにも一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：平凡な数字5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで議論することはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：普通の5番。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こっちも一緒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：普通の数字5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ある意味では、私たちが知っている他の「遊戯王」キャラクターといくつかの類似点があるようです。 だから、私は精緻化する必要はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：普通の5番。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に、このアニメを見ていると、別の「遊戯王」アニメを見ているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：普通の数字5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを見て退屈した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the 8th episode, I&amp;rsquo;ve decided to completely drop this anime, reason, is that it simply follows the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kauldeva&#34;&gt;KaulDeva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にMALでこのショーのための多くの視聴者がいないことに驚いています。
このタイプのショーと比較すると、YGO GxやZexalのようなものから抜け出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、レビューに&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardfight Vanguardは、多くの人がスキップする可能性のあるカードベースのアニメです。 アニメをベースにしたカードであるにもかかわらず、それは非常に良いストーリーラインとキャラクターの良いキャストを持っています。 プロットは主だったキャラクターは非常に弱く、ansで始まる臆病なショーのほとんどの部分のようにとどまる。 彼はより良い人間とより良い戦士になるために、彼は彼の友人とライバルとして終わる多くの新しいキャラクターを満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは始めるのが遅いですが、ショーの基本を理解する時間を視聴者に与えてくれるからです。 トーナメントが始まると、ショーはペースを上げます。 ショーの後半は、多くの低プロファイルまたは不必要な戦いのほとんどの部分をスキップすることによってスロースタートを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
Cardfight Vanguardは非常に喜ばしい芸術を持っています。 非常にカラフルで、YGOのものよりも優れています。 キャラクターデザインからバックグラウンドアートまで、アートと恋に落ちるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ショーの最も重要な部分は、そのキャラクターです。 率直に言って、彼らは論文の放送されたほとんどのアニメよりはるかに優れています。 すべてのキャラクターはユニークで個性、推論、バックストーリーを持っています。 キャラクターのボイスキャストは、キャラクターの完全な深みを引き出す際に素晴らしい仕事をしました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたがこのショーに少し時間を与えたいなら、このショーを見て大きな喜びを経験すると確信しています&amp;hellip;それはいくつかの面で欠けているかもしれませんが、それ自体には本当に残っています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私は&amp;hellip;..このショーは、その長さやそのジャンルのために、このような良い番組をスキップする視聴者の愛に値する&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaulDeva/reviews&#34;&gt;KaulDeva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am really surprised that there aren&amp;rsquo;t many viewers for this show on MAL.  When compared to the shows of this type , it stands way out from the ones like YGO Gx and Zexal.    Now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;このアニメを担当している人はオリジナルのゆきおアニメを作ったのと同じ人だから、それを憎んではいけないと思う。 私はそれを見て、アメリカンバージョンを楽しんだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがアメリカン化（「目に見えない銃」）と魔法の力で本当に馬鹿になったまで。 人々が（カードを楽しんでいるような）カードゲームを楽しんでいた時があったなら、私は悲しげにそれを逃しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Cardfight Vanguardがあります。 それは基本的に古い学校に戻ってきます。 魔法のバラクラップはなく、世界を征服するプロットはありません。 ちょうど昔ながらの「キャラクターは、カードゲームのカードでお互いに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は実際にプレイするまで、私は愛知県を「パンジー男性リード」カテゴリにまっすぐに追い込んだ。彼の牙が爆発し、実際にダメージを開始する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ストーリーにはキャラクターがキャラクターで、「ウォーキングクリシェ」ではないというこの種の「スライスオブライフ」の角度があります。 彼らのかなりの割合は、「型を壊す」、「氷を砕く」、またはその両方のいずれかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は認めます。 私はYugiohでボートを逃した&amp;hellip;しかし、少なくとも私はCardguardを捕まえた。 そして、それは全体的により良い乗り物のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; Considering that the people responsible for this anime are the same people who made the original Yugioh anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orsonius&#34;&gt;Orsonius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日、私はこの駄目を見て「喜び」を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのない最悪のアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単。 カードゲームをしている子供たち。 あなた自身をだましてはいけない、彼らは現金を入れてストーリーのために何かばかげた言い訳をしたい。 ほとんどの場合、彼らはカードと他のキャラクターとその「驚くべき」状態について話しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは最低限行われます。 ほとんどの場合、その口はアニメ化されています。 時には身体に実際の動きがある場合もありますが、全体的に見て最も安くて穏やかなものです。
フラッシュアニメーションをやっているYouTubeのユーザーは、これよりも優れた仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は恐ろしいものであり、キャラクターのデザインは一般的なものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い、楽なとしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は約500円のストックサウンドトラックのように聞こえる。
（私はダブを見たので、私はVoiceactingについて何も言えませんが、ダブはひどいです。）
80年代のロックイントロは、中途半端な唯一の要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしいステレオタイプ、感情なし、再びBland and Effortless。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは一定した低さであった、私はそれがどれほど悪かったのか怒っていただけで、償還要因はない。
それがどれほど悪いかを隠そうとすることさえしなかった。カードを売るためのマーケティングキャンペーンをつかむ安いお金だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
より良いことを知らない子供のためのゴミ箱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orsonius/reviews&#34;&gt;Orsonius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yesterday I had the &amp;lsquo;pleasure&amp;rsquo; of watching this piece of crap.    It waas by far the worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen.    Story:    Effortless. A bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beastfromsea&#34;&gt;beastfromsea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長年にわたる絶え間ないいじめを経て、主人公のwhatshisfaceは、彼の人生の「うそつき」で終わり、学校を終えて自分自身を殺すことに決めました。 彼はKobra Kaiという名前の男に拘束され、ケビンはどんな顔面の苦しみを見て、彼を助けることに決めました。彼は彼の同性愛者になることによってこれを行います。
物語は人生にとって非常に真実であり、私は非常に簡単にwhatshisfaceの問題に関連することができ、ケビンは非常に好都合であり、ドラッグストアの店員（概要には言及されていない）は信じられないキャラクターアークを持っています。 文字の問題は、2つの主なキャラクターは同性愛者です。 聖書には、別の男と一緒にいる男が嫌悪者であり、その2人のキャラクターが憎むべきこと、忌まわしいことだと言われています。
ソウルイーターの4エピソードだけを見た後、私は自信を持って言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beastfromsea/reviews&#34;&gt;beastfromsea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After years of constant bullying main hero whatshisface decides he is done with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aerath&#34;&gt;Aerath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
私が10回のエピソードを見た後、アニメは実際に私に落とされたので、このアニメのために私は正直であるために私が最悪でした。
しかし、私はちょうど最近、再びそれをピックアップし、実際にショーが始まるまで研ぎ澄まされた後、私はシリーズを楽しむようになりました。
私は個人的には、このアニメが世界を救ったり、人を殺したりするのではなく、ゲームをしてトーナメントを進めることに厳密に固執していることを個人的には本当に好きです。 良い人が実際にこのセリで重要なゲームを失うという事実は、本当に、本当に私の好みに魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
私は私の個人的な好みに基づいて判断することしかできないので、私はここで深みをたくさん与えることはできません：私はキャラクターのデザインが大丈夫であり、カードがエピソードを別々に見るのに十分興味深いと思います。 いくつかのより高いレベルのクリーチャーは、私が思うにもっとエキサイティングな何かを持つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
カイのようなステレオタイプは、あなたの平均的な「私はあなたよりも優れているから」という男と愛知は「すごく生きている」のようなものがたくさんあります。 私はキャラクターがかなり興味深いかもしれないと思うが、それはあまりにも反駁的ではないのですばらしい多様性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私はオープニングが本当に好きです、エンディングはあまり良くありませんでした。
キャラクターの声に関しては、彼らは私が平均よりも上にあると思います。  1つの声が私を悩ませているのではなく、アニメのようなブラウザを閉じたいと思うような叫​​び声や叫び声はない。
ヴァンガードの効果音はかなり良いですし、シーンを活性化します。
要するに、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
うん、その楽しい。 最初はゲームを学ぶのは本当にイライラしました。 たぶん、私はこのような長期の遊戯王のプレイヤーであり、全く違う、夢ではないかもしれませんが、ゲームを掛けた後に、次に何が起こるのかを実際に予測することができます。 ゲーム：戦略的に透明ですが、驚くべきことに常に変化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
それに入ってから平均的なシリーズを上回っていると思います。 力と人格の面では多くの異なる文字がありますので、あなたの「アバター」を見つけるのは簡単です。 あなたは「私がこれを演奏すれば私は彼/彼女のようになる」と思うことができるキャラクターです。
アニメのこの種のものでいつも提供しているものに大胆になっているプロットの紆余曲折があり、このアニメのキャラクターの絶え間ない発展は私を絶えず驚かせ続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aerath/reviews&#34;&gt;Aerath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  For this anime the start was the worst for me to be honest, because after I watched 10 episodes the anime actually got dropped by me.   However, I picked it up again just recently and actually after grinding through till th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drelyon&#34;&gt;Drelyon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれまで読んできたレビューは、ユーギオと他のTCGアニメの間の類似点のためにこれを嫌っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、他のレビューを読んで、あなたはアニメのあなた自身の仮定をすることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメよりもTCGをレビューするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは画期的ではありません。もう一度、他のTCGアニメと同じです。しかし、TCG自体は本当に面白いです。 アニメはカードゲームのプロモーションツールに過ぎないかもしれませんが、それはユニークなゲームですが、同時に他の偉大なゲームに似ています。 それによって、より簡単に入り込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独特のモンスターのみのタイプのゲームプレイがあります（呪文やトラップなどはありません）が、モンスターにはさまざまな方法でマッチに影響を与えるドライブトリガー（Duel Mastersのシールドトリガーのような種類）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が与えた評価は、アニメに基づいており、TCG自体ではありません。 私がTCGの評価を与えなければならなかったら、私はそれに高い評価を与えてしまったでしょう！ しかし、そうではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいTCGベースのアニメを見て、何か新しいものになるためには、あなたが見ることをお勧めします。 しかし、エンターテインメントの理由から見たい場合は、私はそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drelyon/reviews&#34;&gt;Drelyon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay.. The reviews I&amp;rsquo;ve read so far are ALL hating this because of the similarities between yugioh (and other TCG anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;endowarrior&#34;&gt;EndoWarrior&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は他の2つのレビューを見て、彼らはあまりにも厳しく判断しているようだ。 私？ 私はこのアニメの27のエピソードを見てきました。  Ahem。
私はすべてを見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
それは驚くほど素晴らしいことではないし、カードの力の謎に加えて実際にプロットを持っていない。 私はそれを自分では知らないが、それは本当に興味をそそられた。 私はヴァンガードのゲームがどのようにプレイされるのが大好きです。 ルールは面白いですし、ここで米国に持ち帰り、自分でプレーすることができればと願っています。 また、私はこのアニメがYugiohよりもずっと優れているのが好きです。 うん。 そこに行きました。 スコアは上がったかもしれませんが、私は愛知がカイを探し続けており、彼に執着していることが好きではありません。 しかし、シリーズがどのように進行しているのが好きで、それが良くなるかどうかを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10）
芸術は本当に私をこのアニメに引き付けました。 私はデザイン、特にカードが大好きです。  YGOに比べて様々な魅力的なカードがあります。 色は鈍くないし、私はアニメーションが大好きです。 私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10）
私はOPテーマとEDテーマが大好きです。 彼らは私のiPodの上にあり、彼らは中毒です。 私はまだ好きではない曲も聞いていない。 音楽は本当にアニメと一致します。 私は満足している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）
彼らのデザインとパーソナリティのために8を与えました。 高値だったかもしれないが、愛知はユギのように短い。ソラは彼の性格も好きだ。
カイ=海馬？  Um。 ; D 彼を除いて、彼はもっと馬鹿だ。 私はYGOの創造者がもっと創造的である可能性があることを知っています。 私は美咲が大好きです。 彼女は悲しいバックストーリーをしています。 私は彼らが主にカードゲームに焦点を当てるのではなく、より多くのキャラクターの物語に入り、それらに集中することを願っています。 彼らはそれに驚いていました。 私は特定の文字の間にコミカルな瞬間が大好きです。 私は詳細には行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）
一度始めたら、私は止めることができませんでした。 私は見守っていなければならなかったが、進行中のアニメであることを願って、もっと出てくるのを待たなければならない。 私はこれを本当に楽しんだ。 それは私がカードゲームのプレイをもっと学び、YGOのようにそれを殺すので、これが長い、長いアニメではないことを願っています&amp;hellip;
全体的に、それは8を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EndoWarrior/reviews&#34;&gt;EndoWarrior&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I looked at the other two reviews and it seems they judge it too harshly. Me? I&amp;rsquo;ve watched 27 episodes of this anime and I love it a lot. Ahem.  Allow me to review everything.    Story (7)  It&amp;rsquo;s not supe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitejaw&#34;&gt;whitejaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは遊戯王と決闘マスターに似ていますが、ゲームそのものには本当に原則はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体はかなり良い - 彼らは通り抜ける道
キャラクター - 私は主人公を嫌いですが、他の人はとても好きです
他のいくつかのヘッドキャラクターは面白く面白いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初の5つのエピソードから芸術が好きではないなら、私はこのアニメが面白いの70％がカードの戦いを見ていると新しいカードが非難されているので、あなたのために面白くなるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whitejaw/reviews&#34;&gt;whitejaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime resembles yugioh and duel master but the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeftw1&#34;&gt;AnimeFtw1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;青い髪の女性の子供は言う：「Ohmygawd！ 私は同性愛者です（それに間違いがないわけではありません）。私はカードカイアを私に与えることを愛しています！ 私は想像上の戦いであなたとマッチを試みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードゲームアニメ。 あなたが「カードアニメ」と思うときは、あなたが実際にこのショーのファンでなければ、あなたは「先駆者」と思うのですが、YuGiOhと思います。
さて、あなたは戦闘の世界にいると想像しながらボード、カードをいくつか持ってきて、あなたが戦場の世界にいると想像しながら、ちょうど起こった狂気の脳波のようにあなたの椅子を叫んで/落ちてください。 私はこれを見て、それがいかに可能か考えました。 私はカードゲームの全体が少し面白そうに見えますが、何が起こっていたのか理解できませんでした。
ヴァンガードでの主なルールは次のとおりです。カードを使って対戦相手と戦っている世界にいると想像してください。 彼があなたを攻撃する場合、あなたは痛みを感じているように行動します。 これはちょっと陽気です。 真剣に、私は彼らがどこかでそれを叫ぶとき、笑い声を出していた。 実際にこれをやっている人たちの想像力を想像してみてください。 十分に難しいと想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはボードゲームの宣伝のようなものなので、芸術はそれほど悪くないでしょう。 平均。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は実際にはキャッチーだった。 しかし、主人公の声であるSendoはNot Good At Allでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
このくそったショーが偉大なYuGiOhに関係していることが、あなたがどれだけ多くの悪い事をしているのを見るでしょう。
仙人は少女の声を持つ男性です。 彼は女の子のように行動する。 私は実際にそれがかなり長い間SHEだと思っていました。 彼はカイという名前のこの少年も好きです。
カイは冷たく、寒く、無情です。 笑はい。 ここで私たちは海馬Jrを持っています。明らかに、彼は気にしないで、すぐに彼を気にしないような、仙人のことを少しでも気に入っています（おそらくSendoの同性愛者を知らないでしょう）。
 - ここでは重要なキャラクターは、ユギの乗組員のように行動する人です。
少なくとも、Sendoは変換しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しみ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが最初のエピソードからのコメディショーかパロディーだと思った、それは第2から退屈だった、私は第3を見て、落ちた。 それは遅れている、ただ遅らせる。
&amp;lsquo;私のMegamanカードがあなたのピカチュウカードを攻撃する！ カードキャイトに行く!!!!! &amp;lsquo;
&amp;lsquo;私は椅子から落ちています！AARRRAGHGHGHG 私のイメージングの痛みは治らない！ なぜ神様なのか！  - 椅子オフ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがカードゲームについての話が好きなら、あなたがまだそれを見ていないなら、遊戯王に行ってください。 このショーは人々を笑わせるためのものです。 私はあまりそれを見なかったので、あまり言いたいことはありません。 私が知っていることは、このショーが完全にばかげているということです。 このアニメはユギオのおっぱいだけです。 しかし、実際にはそれが可能なのかどうか疑問に思います。 私は、あなたが痛みを感じるように難しいことを想像していますか？ 喜びはどうですか？
こんにちはよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFtw1/reviews&#34;&gt;AnimeFtw1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue haired feminine kid says: &amp;lsquo;Ohmygawd! I&amp;rsquo;m homosexual (not that there&amp;rsquo;s anything wrong with it) and I love you for giving me a CARD KAIBA! I shall try to match up with you in our imaginary battles&amp;rsquo;.    [Story]    A card game anime. When you think &amp;lsquo;card anime&amp;rsquo; you th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridefiance&#34;&gt;HybriDefiance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードファイト!! ヴァンガード（CFV）は、名義人のトレーディングカードゲームに基づいたアニメで、主人公の仙人さんと彼の経験を振り返ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの内容については、「カードゲーム」以外のことはあまりありません。  CFVは、カードゲームがすべての激怒であり、人々の生活の大きな焦点である正常な世界を私たちに提供します。 一連のイベントは繰り返し、単調で予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメシリーズ、特にカードゲームに基づいたもので一般的に使用されている特定のデバイスには目立っていません。  CFVはカードゲームのジャンルを解体することに集中しませんが、これはアニメを見て興味深いものにします。 偶然、超自然的な力とキャラクターの相互作用の効果はより現実的に表現され、青い月にカードゲームからフォーカスが逸れたときに注意を払う価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CFVの提示は平均よりわずかに上回っています。 カードゲームのユニット間の戦いは非常にきれいにアニメーションされますが、音楽は何の注意もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Cardfight!! ヴァンガードは、カードゲームを宣伝するにはやや薄く隠された試みですが、他のアニメで頻繁に使用されるデバイスのアニメーションやサブバージョンが良好であるため、やや楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybriDefiance/reviews&#34;&gt;HybriDefiance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardfight!! Vanguard (CFV) is an anime based on the eponymous trading card game and revolves around protagonist Aichi Sendo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasaharakumagawa&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
最初はショーがどのように戻っていたのか楽しみました。 カードゲームが世界の運命をどこで決めるのか見ていたのは、初めてのマーケティング車両アニメでした。 その後、シリーズアンタゴニストが現れたときに変化しました。 ショーは驚くことではなく、「自分の力を信じて」というテーマで製織されていますが、私はまだ一日のライフ・カード・ゲームのアニメを欲しがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
このショーの最近の出来事を考えると、アートの質はむしろ欠けています。 キャラクターのデザインは興味深いですが、アニメーションはかなり低予算のようです。 しかし、ショーがまだ放映されているので、どこかで角を切らなければならないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は本当に気分を変えて仕事をしました。 オーケストラの音楽は、優秀なドラゴンや騎士を伝説の大尉のように見せた。 エキサイティングな時には素晴らしいギター・ミュージックもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このショーには、森川と熱血神性から、ファイナルファンタジーのような気分を抱くカイとレンまで、幅広い種類のキャラクターがあります。 そのような多様なキャストで、あなたは簡単にお気に入りを見つけることができるはずです。 しかし注目すべきことは、主人公の2人の間の八尾飼育の豊富さです。 これは問題ではありませんが、ユギオがホモエロティックだと思ったら、このショーは10倍です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体
私はCardfight Vanguardがかなり面白いと感じました。 私の日々の思い出は、遊戯王の遊戯者として戻ってきました。 あなたも子供時代の懐かしさを欲しがったり、新しいTCGを探しているだけなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasaharaKumagawa/reviews&#34;&gt;SasaharaKumagawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  At first I enjoyed how laid back the show was. It was the first marketing vehicle anime I&amp;rsquo;d watched where card games didn&amp;rsquo;t decide the fate of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rondoblend&#34;&gt;rondoblend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、ユーギオとのカードファイトの先駆けの比較レビューです。
これは初期のレビューであり、私は初期のスコアをストーリーの進歩として変えるかもしれない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼と同じ仲間のキャラクターは、突然カードをプレイする能力のために同僚の認知と受け入れを見つける。 でも、少なくともYugiは少なくとも考古学に興味を示したので、私はYugiがよかったです。  Sendouは単なるいじめの犠牲者です。
ユギの側近はもっと興味深いです。ホンダとジョナウチはユギをいじめに慣れていましたが、ユギが目を満たす以上のことを知った後、真の友情を育んだのです。 彼らは平均的な学生のように、学校で最もスマートな学生と自分自身を関連付けることによって社会的地位を見つけます。
アート
これは、カードファイトの先駆けを最も傷つけるものは、文字はああああのようなスムースではありません。 比例関係ではありません。 愛知、美咲、そしてカイは髪の毛以外は本当にお互いに見える。 愛知の騎士は、ユギの暗黒魔術師の安いコピーのようにも見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがあまりにも話しているので、戦闘は刺激的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rondoblend/reviews&#34;&gt;rondoblend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a comparate review of cardfight vanguard with Yugioh.  this is an early review and i might change m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>