<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ben To on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ben-to/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ben To on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ben-to/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ben-To</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10396</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10396</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/73984.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10396/Ben-To/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10396/Ben-To/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時代は厳しく、世界的な経済危機や景気後退の中で、ますます多くの人々が掘り出し物に参加して最高のバーゲンを見つけました。 しかし、人生の何かと同様に、経験は重要なものであり、お金を節約する方法で退役軍人は通例、通路の戦いで優位を占めます。 店のバーゲン商品を見つけるための自然な才能を持っている若いホットスポットがいくつかありますが、真実は割引食料品があるところは間違いなく、それらを支配する王と女王です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は全部の段落がAsuaraの軽小説「Ben-Tou」（そしてそのアニメや漫画のアダルト）や、無意識のうちにオールアウトで抱き合う高校生のSatou You 半額の準備ができている食事を欲しがる人々の間の喧嘩が、実際には間違っています。 意外にも、それは多くの人々が考えるよりもディスカウントショッピングの現実に似ていますが、一般的には押しつぶされていますが、実際の戦闘は珍しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベン・トウは、複雑な哲学的な質問や実在的な不確実性に支えられていない比較的単純なストーリーラインを持っています。 プロットは単純ですが、非常に典型的には反復性と予測可能性に驚きました。これは、シリーズの終わりに、物語に深みのある層を追加する試みがある理由を説明するかもしれません。 残念ながら、ショーは面白いことをしようとするには余りにも多くの時間を費やし、食料品店（警察の注意を引くようなことはないようです）、そしてサービスホルモンが十代の若者を夢中にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことは、Ben-Touがコンセプトとしての可能性を秘めていることです。しかし、実行にあたっては作者、そして他の人は道端で芸術的感性を残しているようです。 物語には、それぞれの領土が最強の戦闘機（または「オオカミ」）によって「支配」されていることから、インスピレーションの真の良い点がいくつかあります。 悲しいことに、これらのインスピレーションの火花は決して本当に何もかもには及ばず、アニメはキャラクター、喧嘩、イーナン・コメディ、そして無意味なファンのパレードのようなものに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがアクション・アニメであることを考えれば、戦闘シーンを見栄えにすることに重点が置かれると思われますが、残念なことにそうではありません。 キャラクターはまともですが、ステレオタイプに依存すると、デザイナーが想像力に欠けていると考える視聴者もいます。 それに加えて、ショーの多くのシーンのセッティングは食料品店であるため、戦闘後の店舗フロアは無傷であることは注目に値する。 アニメーションの品質はかなり妥当ですが、デビッド・プロダクションが可能な標準には達していません（彼らはタタカウ・シショー：バントラの本を作った）。そのシリーズは突進のように見えることがあります。 奇数ジャンプと不具合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・シーケンスには、キャラクター紹介、アクション、ファンタジーを背景に、ショーの内容を驚くほど正確に表現する楽しいロック曲「Manami」の「Live for Life：Okamitachi no Yoru」の曲が収録されています。 加藤えりりの「宝物」はバックグラウンドで演じるのに対し、Shaga Ayameに焦点を当てた第4話の紹介もあります。 エンディングテーマに使用されたメロディーなバラード、伊勢真理矢の「えほうの憂鬱」は、各エピソードの対戦地としての役目を果たしていて、むしろ穏やかなシーケンスが戦闘後のシーンであるという考えにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の残りの部分については、シリーズが提供されている様々な作品によく出ていますが、特定のトラックの使用は少し繰り返すように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-Touはその袖の上にshounenの心を着たいので、対話は少年の感情とたくさんの叫び声でいっぱいです。 他のほとんどすべてのアクション/ハレム/コメディ/ fanserviceアニメのように、このスクリプトはジャンルに精通しているにすぎませんが、その中には、通常、（少し割引された食べ物のための戦いに関する）ちょっとした逸脱があります。 残念ながら、演技はこのタイプのショーで期待されるもので、多くの努力とあまり実際のスキルではありませんが、期待されるものです。  4つのリードは、彼らの能力の告発ではなく、ファンの少数派に対応する普通のタイトルを捏造するためのアニメ業界の傾向についての観察である深刻な役割をほとんど経験していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、才能を無駄にしないでください。 来るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のshounenファッションではキャラクターは、彼らが来るとほぼ一次元であり、シリーズを通して洗練された方法はほとんどありません。 それは、物語の主な焦点は、個々の人を育てることではなく、むしろ戦士の精神が目立つような状況に置くことです。 残念なことに、ベン・トウはステレオタイプの誰なのか、そしてジャンルに関連したあらゆる特性や性格が展示されているので、それはうまくいきません。 問題は、観客が戦闘以外のキャラクターの行動にあまりにも精通しているかもしれないということです。戦いを見ることはしばしばいくつかの質問を引き起こすことがあります。主な理由は白龍梅によって打ちのめされ続けていることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのハレムの鉛の男性のように、サトウはあなたに少し変わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概念として、Ben-Touにはメリットがありますが、途中で特定のファン層にアピールする意思決定が行われました。それが最終的にショーを放棄するものです。 複数の愛情溢れるコメディ、イン・エンジェル・コメディ、イン・エンジェンド、ファンタジー・ヴォイスの追加は、せいぜい不調であるように見え、プロットに急いでいるように感じることが多い。 シリーズにはいくつかのエンターテイメント価値がありますが、これは主に観客がまるでハーフ・アクション映画であるかのように見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実は、ベン・トウが現実の割引ショッピングの闘争に鏡を抱えていた可能性があることです。しかし、悲しいことに、ハーレム/コメディの勢いに乗りすぎてショーの潜在能力を実感できず、 その道は真のパロディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Times are hard, and in these days of global economic crisis and recession more and more people have joined the hunt to find the best bargains. As with anything in life though, experience is what counts, and veterans in the ways of saving money will usually have the upper hand in the war of the aisles. While there are a few young hotshots who have a natural talent for finding a store&amp;rsquo;s bargain products, the truth is that wherever there are discounted groceries, there will undoubtedly be kings and queens who rule over them.    Now it may sound as though that whole paragraph is nothing more than a flowery representat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukariki&#34;&gt;Yukariki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥは哲学です。 ベン・トゥはアートです。 ベンツはすべてですが、あなたの健康に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにショーは他のアクションショーとマッチできないほどの偉大さを提供しますか？ 答えはシンプルです。ベン・トゥーはその場所をトップ・パロディーの仕事として知っています。 ほとんどのショーはお互いの露骨なコピーであることに苦しんで、2番目のエピソードがポップアップするまでに穏やかに変わります。 しかし、Ben-Toのすべてのシングルエピソードは、煮詰め、焙煎して、軽食を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主な魅力は、その劇的な戦いのシーケンスであり、ダビデはうまくいく。  &amp;ldquo;ばかげた&amp;rdquo;前提を恐れないでください。 ショッピングモールでは、ディスカウント商品がかなり戦っていることはよく知られている事実です。  Ben-Toはそれを考慮に入れ、戦闘要因を増やします。 ばかばかしいオーバー・ザ・トップのアクションシーンはレンダリングされ、常に激しいものになります。 典型的なプールのエピソードでさえも、人工呼吸器のために人の胃を打つことの驚異を妨げることはありません。 スピードラインは優雅に使用され、演出は描かれているため簡単に見ることができます。OPは素晴らしい例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨額の偽善とアーキタイプでも黙ってはいけません。 これはアクションショーのパロディです。 あなたにはレイ・アヤナミのクローン、変態した普通の高校生、変態した女の子などがあります。 しかし、ベン・トゥがすることは、壮大なものです。トロピックやアーキタイプで演奏し、スーパーマーケットの中で最も素晴らしい設定にします。 アーキタイプ、トロピック、そして創造的な基準では賞賛される設定には、興味深い紆余曲折がたくさんあります。 作品を見ることは非常にまれであり、そのような理解と遊び心のある作品やベン・トゥはそれをうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この作品は膨大なファンサービスによって汚染されています。 ほとんどのキャラクターは目立つ裂け目を持つ女性で、これは多くの人に気を散らせ、性行為をかけることがあります。 おしろいの性格を好きにするのは困っています。 アクションが何度もファンサービスと衝突するのは問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは美しくアニメーション化され、ショーの特徴を強調しています。  「ライブ・フォー・ライフ」は、私がベン・トゥを覚えているたびに私がハムノイズするキャッチーで、魅力的でテーマのないテーマ・ソングです。 バックグラウンドの音楽は、時には奇妙で涼しく、サウンド部門で行われた努力を示しています。 精巧な仕事をした人は誰もいませんが、セイウウスのすべてが正しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見ない理由がショーを見る理由になります。 その成分リストは最初は懐疑的ですが、それは敬虔です。 このショーはPepper博士よりも中毒性が高く、Kettleポテトチップスよりも美味しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはレストランで並んで待っているのですか？ 今日あなたの最も近いスーパーマーケットに行き、弁当をつかみなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いただきます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukariki/reviews&#34;&gt;Yukariki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To is philosophy. Ben-To is art. Ben-To is everything, but bad for your health.    How does a show deliver such greatness that cannot be matched by other action shows? The answer is simple: Ben-To knows its place as an over-the-top parody work. Most shows suffer from bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paradoxcharlie&#34;&gt;ParadoxCharlie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BEN-TOは、あなたがシーズンの残りの部分と比較してそれを見ないことに決めたアニメのように見えますが、あなたがそれをすれば、長い間、最高の笑いとエンターテイメントを失ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
佐藤さんはビデオゲームが好きな普通のティーンエイジャーですが、食料品店のフロアで何が起きたのか覚えておらず、目を覚ましています。 興味のある佐藤ゆうが参加して「狼」（トップ・ファイター）になろうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて私が好きなのは、テストするバカの最初のシーズンのように、とても面白く過ぎ去ってしまっているということです。佐藤は、ただ勝つためにシーズン全体を奪う敗者であるキャラクターの1人ではありません 1つの戦いと実際の戦いは本当にクールです、パンチインと蹴り、BEN-TOに重傷を負っている人々の大量！  XDと私はこれらがトップ戦闘機のランクと特別名のシステム全体の仕組みを好きです（グレート9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は「OMGがアニマシオンを見る」ではありませんが、悪いことでもなく、すべての人物の顔や目が正しい場所にあります。それは、これらすべての怠惰なアニメーターが現在の平均よりも優れているので、 それはテレビで高品質で良いように見える。（グレート9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングはクールだし、エンディング曲は素敵なスローな曲、バックゴールデンの音楽はアニメの気分のためにちょうどいいビートの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がこのアニメを拾った理由は、メインの女の子キャラクターの一人、仙槍水（氷の魔女）が私の目を引っ張ってくれたことと、めちゃくちゃかわいらしく、彼女がかわいくてユニークな顔をしていて、  ）、これまでのところ私が好きではないキャラクターはありません。（Outstanding 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
なぜ私はこのアニメを楽しんでいるのか分かりませんが、私は笑顔になり、登場人物のために根気強くなるのを助けません！ 非常に非常に面白いと私はすべての魔女に退屈しない私のために何かを言うことです。（優秀10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
非常に楽しい：D（9素晴らしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをMALリストに追加して、このアニメの笑いと楽しみを逃しません！ ベンツ！ ベンツ！ 私はあなたを忘れない！
これがまだ進行中だと思っていても、私はもう2度目の季節が欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParadoxCharlie/reviews&#34;&gt;ParadoxCharlie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BEN-TO looks like one of those animes you would compare to the rest of the season then decide not to watch it but if you do that then your really missing out of some of the best laughs and entertainment for a long time.    Story:  Sato Yo i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[b]ベン・トゥ[/ b]
ベン・トゥーは私にとって大きな驚きでした。私はそれを見たとき、私はアニメが良いと期待していませんでした。私は間違っていました。私はベン・トゥーを愛し、より多くのことを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
物語は複雑ではありませんが、正直に言えば、派閥と自分の領土を持つすべての人がうまくいき、良いコンセプトで別のアニメを見ることができて爽やかです。 物語は、ある日はスーパーマーケットの中で殴られ、スーパーマーケットの外で謎の女の子があなたが言う場所であることを見て、私は何が起こったのか知りたい、彼はHanaと呼ばれる女の子 （彼は唯一のメンバーであり社長である）ハーフプライス・フード・ラヴァーズ・クラブに招待し、ハーフプライス・ベンを手に入れる方法を教えてくれる  - 他の戦闘員と戦うことによって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u] Art＆amp; amp; アニメーション[/ u] [/ b]
これは、戦闘シーンではうまくアニメーション化され、さらには優れていました。さまざまな魅力的なキャラクターが詳細に描かれていて、すべての背景アートは非常に優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
このサウンドトラックは抜群で、私は個人的にはそれを愛していて、戦場のバックグラウンドミュージックは素晴らしかったです。  VAは素晴らしいです、私は本当にアニメに提示された音楽を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
様々なキャラクターがあり、彼らはすべてバックストーリーを持っていますが、私は好きではありません。私が選ぶ必要があるなら、それはSen Yarizui the Ice Witchですが、4人の主人公は 驚くべきことに、彼らはユニークで本当に面白かったです。サポートキャラクターがユニークで思い出深いものであっても、双子は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
ベン・トゥはコメディ、サウンド、キャラクター、アクションのために楽しいです。私は本当にベンツを愛しています。私はますます多くを見たいと思っていました。私は上院についてもっと知りたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Ben-To[/b]  Ben-to was a big surprise for me, when i saw it i didn&amp;rsquo;t have high expectations for the anime to be good, man i was wrong and i ended up loving Ben-to and wanting for more.    [b] &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azuslu7jpg&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LunchablesのFight Clubのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここで台無しにたくさんのことはありません。 私が最初のシーズンチャートでこのシリーズを見たとき、私はばかげた前提で笑った。 ただの説明を読んでください！ 高評価された食料品と戦っている高校生のチームは、何らかの評判の高い名誉綱領を守っているのですか？  「このショーは絶対に思慮深いものでなければならない」と私は思った。 そうです。 しかし、Ben-Toは完全に自己認識しているので、これは大丈夫です。 あなたがプロットのためにここに来なかったことは分かっています。 あなたは楽しまれるようになった。 そしてあなたは楽しまなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが期待する通り、このストーリーは絶対的な難問です。 簡単に言えば、特定のコンビニエンスストアの特定の時間に、特別なステッカーを食べ物に置いてそれを割引としてマークします。 論理的には、数多くの人々が狼狽するのを待っていて、数千円節約するためにお互いを打ち負かす（ブラック・フライデーのように聞こえるが、私は逃げる）。 この闘いには、あなたが仲間であるあなたの佐藤が参加する、「半額食糧恋人クラブ」の社長であるSen &amp;lsquo;Ice Witch&amp;rsquo; Yarizui &amp;lsquo;のようなリーダーたちがいます。 これらの指導者は、ステッカーを勝利のトロフィーと主張して戦います。 名誉と戦い、弁護士の喧嘩のルールに従う者には、「オオカミ」の称号が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは物語が得ることができるほど悪いです。 それが「平均的」なのは、この馬鹿馬鹿しい前提の周りに複雑なシステムを構築することができるからです。これは同時に面白くて面白いシステムです。 習慣、タイトル、それに関するすべては、不必要なレベルの詳細に考えられています。 本当に、これはアクションシリーズと同じくらいコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-toは驚くほどうまくアニメーション化されています。 戦闘シーンは振り付けがよく、キャラクター・モデルはそれぞれ独自のスタイルをとる多種多様です。 あなたがその種のものに入っているなら、かなりの量のファンタスギヴがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかのバックグラウンドコンビニエンスストアの歌と真剣なアクションミュージックで構成されたかなり悪いサウンドトラックを持っています。 私は声のキャストについての苦情はありません。 とにかく私はこのカテゴリーにあまり重視していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トップキャラクターの上でうんざりしているのが好きなら、あなたは正しい場所に来ました。 主人公はHarem Protagonist＃652に似ていますが、ほとんどのキャラクターは（浅い場合）非常に面白いです。 あなたは、氷の女王、巨大な「杏」の姉妹、ハーフ・フード・ラヴァーズ・クラブに参加したハナの後についている信じられないほど暴力的なレズビアン・ウメを計算します。 最後に、私たちはメインのファンタスティックマグネットの一つであるシャガを持っています。他の女の子たちは決して覆われていませんでしたが、彼女はシリーズのティッシュマテリアルの主なソースであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベンツとジャンクフードを比較させてください。 それはあなたにとって悪く、本当の価値はなく、あなたはそれを気に入るべきではないと深く知っています。 しかし、それは私がこのアニメのすべての一口を愛するのを止めたことはありません。 あなたが座って少しだけ脳を消すことができれば、私はそれがあなたのうぬぼれな植物の顔に笑顔を残すことを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の考え方&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の脳は思考にはあまりにも鈍感ですが、私はあなたに引用符を残します。  &amp;lsquo;勝者には栄光と半額の弁当を贈る！  -  Ayame Shaga &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azuslu7jpg/reviews&#34;&gt;azuslu7jpg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s like Fight Club with Lunchables.    As always, my reviews are spoiler free.    But there isn&amp;rsquo;t a whole lot to spoil here. When I first saw this series on the coming-season chart, I laughed at the ridiculous premise. Just read the description! Teams of high school students fighting over discounted groceries, all while following s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-spade&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;氷の魔女、湖の美しさ&amp;hellip;オープニングテーマの冒頭にあるこれらのニックネームは、盛り上がった曲そのものと一緒に私にかなり興味を持ってくれました。その名前は奇妙なものでしたが、アニメは私を それを見て後悔する。物語はあなたを驚かせるほど奇妙であり、時々それは陽気になる。一方、それはあなたが関係することができる話を提出する、道徳的に関連したもの、理想主義的な見解 - あなたが戦わなければならない ベントは中心的なテーマを持っています。食べ物は貴重です。その価値を認識し、それを気にせずに食べるだけではなく、他の多くの人々の努力に感謝しています。 私たちが毎日食べる食事は、当然のことではなく、貴重な商品として扱われるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちが常に怠惰な主人公Satouに紹介されることから始まります。Satouは、毎日絶対必要なほどのことをしています。ある高校の夜、スーパーマーケットに行き、限られた手当にふさわしい安価な食べ物を買います。 彼は最初に目撃し、Bentoの戦いに引っ張られ、後に彼と同じ高校で上級者になる未知の女の子にひどく殴られ、有名なWestern Wolf、「The Ice Witch」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飢えているとテストステロン燃料の若者は、夜に特定の一定時間後にスーパーマーケットで利用可能になっている排他的な半額の弁当に手を差し伸べるためにすべての力でそれを戦うアニメについてです。しかし、それだけでなく 彼らは後にしている食べ物だけでなく、Honour.Wourこのような種類の名アワードde guerres、つまり、狼の等級のそれらの戦闘機に与えられている名誉のタイトルを取得する。名義の概念の美しさはかなり満たしています。タイトル 興奮の雰囲気を作り上げます。戦闘のスタイルに応じて、豚、犬、猪、他のタイプの戦闘機があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルシーケンスは非常に良好で滑らかで、あなたはアニメーションの質を最高に感じることができます。彼らはとても楽しかったです。戦いが起きたときにバックグラウンドで演奏する音楽は、アップビートとテクノビート 。
Ben-toの最大のメリットは、ユーモアと真剣さをシームレスに融合させることです。単なる12のエピソードシリーズに満ちています.Saitoは、彼の名誉的な戦士の称号であるThe Freakとして有名です。彼の名声は、 彼はいつも変態者として認識されて終了するように見える望ましくない悲惨な状況では、どのように絡み合って見守るのが面倒です。  2つの場面に言及する価値がある - 斎藤が彼に、レイダーを公開しているプールの事件と、京の姉妹が彼を病院のアイスウィッチャーと間違えて告白するところ。 あなたが笑っている他の瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ、それはそのような短いシリーズを念頭に置いて、あなたはそれを心に留めて良い量を得る。ユリは生徒会長の白糸によって宣言されています。神は、シャガではなくても、そのような支配的な性質を持っています。 湖は彼女のセクシーな「裸のバスタブ」攻撃を避けることができます。彼女はバスタブの中で密接に知り合っています。彼女の恋人である尾原が、極端に傾いています。  「うわー！」 間違いなく、いつもすぐに白明と彼女の怪しさを忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻な部分は損なわれません。オルトスの歴史はかなり深いです。社会からの明白な無知と隔離は、心の中で深くストライキに勝つために強くなければならないという理由だけで直面しました。 あなたが偉大な力になると、あなたはもっと孤独になります。サトーは最後に誇り高い狼を演じながら期待に応えます。彼は例外的なことではありませんが、主人公の仕事をうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの短所もあります。ウィザードには、より多くのスクリーンスペースと大きな役割を果たすことができました。結局、西洋で最も強いオオカミであるにもかかわらず、彼は留学のために国を離れると、 ブルネットとモンクは、氷の魔女やギャングと密接に関連していたかもしれませんが、おそらく彼らは忠実な友人や戦いの仲間として意図的に飼われていました。ヘラクレスコンボは、最初にもたらした恐怖を少し考えて、
しかし、これらはすべて非常に小さなものであり、アニメのメリットに反して重さを測ると、正確には欠陥ではありません。結局、あなたを失望させることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Orthrosのユニークな戦闘スタイルは、クールなものです。割引のアイデアのアイデアは気品ですが、楽しいです。バトルシーケンスは質の高いもので、友情の要素はよく適合しています。あなたはコメディーを手に入れます。 あなたが誇りを持っているならば、あなたの考えを脇に置いて、狼との戦いに参加してください。ベン - トゥーは、あなたの日を作ることができる良い気持ちの良い時計です。 授業で輝くことはないかもしれませんが、華やかさと誇りを持って、それは確かに永続的な印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Spade/reviews&#34;&gt;Dr_Spade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Ice Witch,the Beauty by the Lake&amp;hellip;These nicknames at the start of opening theme along with the upbeat song itself got me quite interested.The name was awkward in itsellf but what the anime turned out to be didn&amp;rsquo;t make me regret watching it.The story is quirky enough to amaze you and at times it becomes hilarious.On the other hand,it puts forward a story that you can relate to,something that is relevant morally,an idealistic view-that you have to fight for your own food to aquire it and in that way,you can reali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurano&#34;&gt;Kurano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBen-Toが、主人公がベントを使って女の子を彼と恋に落ちさせる方法について、一般的なハレームのアニメになることを期待していました。  （OK、これは一般的ではないかもしれませんが、私はこれらの行に沿って何かを期待していました）ありがたいことに、私は間違っていました。 ベン・トゥは私があまり楽しむことは期待していなかったアニメですが、良いコメディー、素晴らしいアクション、ユニークなキャラクター、そして何よりも食べ物の周りを回るショックの要因のためにやったんです 文字通りその食べ物に殴られる危険性があります!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
基本的には、佐藤洋さんはいつか半額の弁当を食べに行きましたが、殴られて意識を失いました。 彼は目を覚ますと、スーパーマーケットで何が起こったのかを記憶していない。 その後、女の子が彼に警告します（Sen Yarizui、AKA氷の魔女）、再びスーパーに行くことはありません。 しかし、佐藤は、友人の大城浩と再び行き、再び殴られる。  YarizuiはHalf Priced Food Lovers Clubに招待し、そこで彼らは「オオカミ」（半額のベントーのための人物）であることを教え、
ストーリーは非常にコメディーで、佐藤は恥ずかしくて、アクション満載の戦いがいっぱいです。 キャラクターには特別な名前がつけられています。 そして、「猪」、「狼の誇り」、「東と西の支配者」があります。 これはプロットを素晴らしい物語に変えます。基本的には、どれくらいの戦争が彼らにとってベントスを意味するのかを話します。 それは驚くほど深く、食べ物に関するアニメのためです。 私はまた、順位がどのようにあるのか、そして彼らが毎日のスーパーマーケットアイテムをどのように武器として使うのかにも驚いています。 全体として、良い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
スタンダードアニメアート。 カラフルですが、芸術スタイルは何度も使われています。 良くない、でも悪くない。 見栄えが良い、シーンは素晴らしいアニメーションです。 それ以外には本当に何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
その才能は、文字を完璧に収める声を出して、すばらしい仕事をしました。  BGMは良かったですが、バトルシーン以外にも平均的です。  OPは明るく、このようなシリーズに合っています。 結末は悪くないが、私の意見では、曲は本当にシリーズに合っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
これは本当に輝くカテゴリーの一つです。 キャラクターのデザインとスタイルはキャラクターの個性に合っており、誰もがカラフルで個性的で、全体のストーリーとユーモアが融合しています。 オルタスとアイス・ウィッチのように、私も彼らの一部に付き添っていました。 誰もが素晴らしかったし、キャラクターたちはお互いの相互作用によってとても楽しかったです。 欠点はキャラクターの発展がほとんどないことですが、キャラクターのバックストーリーを単なる12エピソード、さらには3〜4文字でカバーするとは本当に思いませんでした。 それでも、それは私のための経験を妨げることはなかったし、キャラクターは見ても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は笑って、笑って、笑って、笑った。 私はこのアニメがどれほど深かったか、そして今シーズンにはFOODについてのアニメが私の最も好きなものになることも信じられませんでした。 アクションシーンは涼しく、ストーリーは信じられませんでした。 しかし、これはすべて経験に加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
あなたがコメディ、アクション、そして1つのアニメの全く信じられないコンセプトが好きなら、それ以上は見えません。 これはあなたの一般的なエクッチ、アクション、またはコメディではありません。 これはまったく別の経験であり、あなたが楽しむことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurano/reviews&#34;&gt;Kurano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I expected Ben-To to be a generic harem anime about how the main character uses bentos to makes girls fall in love with him. (Ok, that might not be generic, but still, I expected something along those lines) Thankfully, I was wrong, or else I would&amp;rsquo;ve dropped it right at the spot. Ben-To is an anime that I never expected to enjoy so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも日本のコメディを心配してきました。 私は、通常、鋼の錬金術師、ケカイシシ、ソウルイーターなどの物に固執することに満足していますが、面白いことを示していますが、すべてを行っていません。 しかし、The Devil Is A Part Timerは絶対天才だったので、別のコメディを試してみるよう奨励しました。
ベンはどのように積み重ねるのですか？ ええ、これは私がコメディアニメを描いたようなものです。 しかし、それは私から確かな &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;を取得します。 それは悪魔がパートタイマーであることはほぼコメディアンではありませんが、そのサービスは可能です。
多くのアニメコメディーのテーマと同様、Ben-toの最も愛用している側面の1つは、それがどれほど真剣であるかです。 半分の価格で弁当を得るために人々からタールを打つことは、文字が非常に真剣に取るものであることは明らかです。 オースティン・ティンドルと西村トリナは、共にここでの仕事に賞賛されるべきです。
しかし、ショーの基本的な性的倒錯の量はやや不安定です。 このような笑いのためにセクシャルハラスメント（男性と女性の両方）の教科書の事例を見たことはありませんでした。 それのいくつかは面白いですが、あまりにも多くのものがあります。 たぶんそれは言語のギャップですが、ベンツは本当に優れていませんでした。 それは良いことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always been apprehensive about Japanese comedies. I have generally been content to stick with things like Full &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vorcia&#34;&gt;Vorcia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどレビューパネルの評価ラベルが実際のウェブサイトと異なっていたことを認識しました。私はこれを私のリストに4つ与えました。それは悪いですが、レビューパネルの4点にそれをまともなものとして評価しました。 前者がより正確であることがわかった。 ベン・トゥー（ベン10との関係なし）は、販売しているランチ用の食料品店での死との戦いをしている平均セルフ・インサート・ハーレムMCに関するショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターは、典型的なTVTropesのハーレムの女の子だったので、Googleのtsundere、紫色の縮小など、このショーのキャラクターがどのように行動し、発達しているかを知るはずです（実際に開発すればわかりません 多くのharemsを見るので、私は通常、途中で段階的に段階的に開始します。 私は主人公について全く覚えていません。おそらく彼は素敵な男のステレオタイプでもないので、彼は基本的に他の人がやることすべてをやるように言われた性格のないこの人物です。 ぱんぷんのような深くて哲学的な方法でさえそうではありません。声優が彼が十分に報酬を得ていないように感じるように、彼はちょうど彼の行を止めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのオープニングソングはかなり上品でしたが、これはこのシリーズから覚えている少数のものの1つです。 ショーの芸術とキャラクターのデザインもかなり良かったです。それは、私がキャラクターに躍動感を抱かせてプラスになるようにしたいということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの最強の部分は、それは深い哲学的な性質で、高校生がアフリカの子どもたちを米の穀物と戦って何か食べることができるようにすること、そして軍隊を代表する様々なギャングたちが子供たちに 彼らの人生を危険にさらし、闘い、鉱山する（買う）、血のダイヤモンド（弁当）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vorcia/reviews&#34;&gt;Vorcia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just realized the rating labels on the review panel were different than they were on the actual website because I gave this a 4 on my list and it was bad but giving it a 4 i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grayrealm&#34;&gt;GrayRealm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを「私たちを驚かせた」アニメの一部で見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カバーアートといくつかのスクリーンショットを見た後、私は別のファンキーエッチハーレムアニメを見ようとしていると確信していました（でもね、私はラブを好きです。 私は非常に驚くべきことを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な問題は、このアニメがあまりにも多くのことを一度にしようとすることです。 それらの「もの」のいくつかは平凡なものでも悪いものでもありますが、他のシーンは鮮やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
主なヒロインは、歩くアニメのステレオタイプです。 赤い目を持つ明るい色の短髪の女の子は、クーデレと「強い女の子」のアーキタイプの中間にあるものです。 彼女は少なくとも7人の異なったキャラクターを私に思い出させると誓うことができますが、問題は私が正確に誰に話すことができないかということです。 彼女は「School Rumble」、「鹿の子」の「Nozomi」、「Rosaria」から「Vampire」、「Akashiya」、「Vampire」、「Other」の白い髪の赤ちゃんの軍隊に変身した。 時にはヒロインがそれから抜け出し、面白いやり方で他の人とやりとりを始めるが、彼女の人格はほとんど表示されない。
2.ファンサービスの試み。 主人公は、時には何らかのセクシーな妄想（何かを間違ったことを意味し、女の子が突然彼の中に理由を入れずに想像し始めたことを意味する）を始める。 今、私は（私が言ったように、私は愛を愛していたように）ファンタスティックを気にしないが、ここでは、それらのシーンが完全に無知な人によって書かれたように見える。 それは大嫌いではない、それは非常に厄介な時間のほとんどを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い：
1.白目。 彼女は側面のキャラクターですが、何らかの理由で彼女は絶対にシリーズに輝き、驚くべきシーンのほとんどに出ています。 時には彼女の存在は、何らかの種類のビザールや超現実的な雰囲気を作り出し、冒頭のいくつかのシーンは、azumangaやyuyushikiなどのタイトルの一番の瞬間に簡単にマッチします。 残念ながら、それらの多くはありません。
2.コメディ。 時にはキャラクター同士がお互いに話し始めるだけで、すばらしい見た目になり始め、見るのが面白くなり、面白く面白く面白いです。 これらの面白い対話は、2,3回のエピソードごとに1回起こります。
3.主人公は狼狽ではなく、学校時代には学校の周りを回転しているような気がしません（教室はほとんど描かれていませんし、キリットもありません。 シーン）、そしてアニメは、「すべての女の子が何の理由もなく主人公と恋に落ちる」状況を回避する。 これは起こりません。 キャラクターの相互作用は、多くのキャラクターが巧みに描かれているにもかかわらず、十分に信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、シリーズの品質は、平凡さから輝きまで、あらゆる場所で飛びます。 最終的なエピソードは私のための少しの降伏だったけれども、全シーズンを見る価値がある瞬間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今&amp;hellip;詳細は以下のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
前提は非常にばかげている（人々は何らかの種類の戦闘クラブで半額のベントーを戦っている）が、キャラクターのやりとりを始める言い訳として主に使われている。 私。 ストーリーがありますが、その構造はユーユシキに似ています - キャラクターが物事をすることを意味します。 このすべてには大事なことがあります（つまり、順番に起こることを意味します）が、それほど重要ではなく、重視されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は平均よりやや高いです。 それはクッキーカッターデザインではない、と言う。  「魔法師コココーラのレトルトーイ」、細部の量は少し低いです。 悪くないが、何も外に出ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ここでは素敵な音楽がいくつかありますが、それはあなたの息を吹き飛ばしてしまうところまで思いがけなく思い出深いものです。 それは非常によく雰囲気を補完しますが、あなたの心を捉えることはなく、アニメが終わったらそれを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
シリーズにはすっきりしたキャラクターがたくさんあります。 しかし、光栄の瞬間、アニメはむしろクリシェのいくつかを創造的に破ります。  Shirayumeはこのシリーズの中で最も記憶に残るキャラクターであり、彼女の奇妙な行動をしています。そして、主な男性主人公は「夢中」のステレオタイプに変わっていない素晴らしい仕事をしています。 キャラクターはあまり進化しませんが、その相互作用はしばしば楽しく、面白く、厄介な、または強制的に感じることはありません。 主人公の「妄想」は気分が悪くて扱いにくいものの、2人の主人公の関係は信じられないように見えます。 主な女性のキャラクターはかなり欠陥がありますが（それは概説されています）、彼女がそれからスナップする瞬間に、彼女はかなり信じられて興味深いものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：
わたしはそれを楽しみました。 私が期待していた「ハーレム・エッチ・コメディ」ではありませんでしたが、意外と面白かったです。 例えば、fanervice / ecchiでの試みがそれほど厄介ではない場合、それはより良いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくそれを見てお勧めします。 ストーリーの質はどこにでもありますが、全体的には良かったし、輝きの瞬間も見逃せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrayRealm/reviews&#34;&gt;GrayRealm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this on some of the &amp;lsquo;anime that surprised us&amp;rsquo; lists.    After seeing cover art and few screenshots I was very sure I&amp;rsquo;m about to see another fanservice ecchi harem anime (but hey, I like to Love Ru, so why not?). I was very surprised to find something very different.    The main issue is that this anime tries to be too many things at once. Some of those &amp;lsquo;things&amp;rsquo; are mediocre or even bad, but other scenes are brilliant.    The Bad:  1. The main heroine is a walking anime stere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この12話のアニメの終わりは放映されましたが、今度は次のシーズンのアニメがこれよりも似たようなものになることを楽しみにしています、とNuffは言ったので、&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.. Hummmmmmmmmm、 この12のエピソードのアニメを見ると、思い浮かぶだろう第1の事は「BLACK FRIDEAY」です。米国では記念日の翌日です。いくつかのオーバーランが特別割引で販売され、最後のすべての顧客が それのために公爵。 このアニメのケースでは、これは作者が実生活で起こる何かを取って、それが本当に緻密になるようなものです。 この12話のアニメのジャンルは、アクション、コメディ、そして武道が実際にこのアニメのすべてが3つのジャンルと言われています。 それで、物語のために私はそれにプロットがなく、すべてが割引のテレビディナーのいくつかに焦点を当てているので、私はそれに&amp;rdquo;フェア&amp;rdquo;ナンバー6を与えるでしょう - ちなみに、日本では「ベント」と呼ばれていますが、 すべての地獄ブレークは激しい食事を得るために猛烈な狼のパックのために失うときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5平凡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聞かないで、私はいつもそのように評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主な女性のキャストの声をした女性のsieyusが好きです、私はSatouの声が &amp;lsquo;バカからテストする&amp;rsquo;からAkiを声に出したのと同じです。 私はオープニングのテーマが好きですが、私は終わりが嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが犬の階層構造のキャラクターと比較される方法が好きです。なぜなら、それは作者がそうでなければ「ウルフ（Wolves）」と呼ばれないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから彼らは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おしろい花 - オープニングでは「マッスルコップ」と呼ばれていたが、実際にはファンの仲間入りをしているブロガーで、イヌの基準によって、彼女はパックに従ったような愚かなキツネです（この場合、 半分の食糧恋人クラブ）が、影にとどまって混乱を利用して賞品の一部を黙って盗んだり（弁当を参照）、彼女は白梅梅の性的進歩に抵抗しようとしないとき、 それを楽しむか、彼女はできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サトウ・ユー -  12話の半分のアニメの中のどこかで、彼はモニカ「ヘンタイ」を与えられました。彼の性格が、彼のいとこのアヤメと公爵にしても構わないと思うので、嫌ですが、 梅で外出する。 犬の参照で彼は雑種だ、第12話では、彼は上院のための気持ちがあることを確立しています。そして、再び、コメディのジャンルは彼であると言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人気のあるスポーツドリンクから奪われたモニカ「アイスウィッチ」が出演している弁当業界のトップオオカミであるYarizui Sen氏は、Half Price Food Lovers Clubの社長であり、彼女は2人しかいない。 雑種（Satou）と別の愚かな狐（Hana）です。 私は彼女がこのアニメの武道のジャンルに多大な貢献をしたように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapatsu-私は彼女の体が描かれている方法が好きで、弁当の喧嘩もしていますが、なぜこのアニメの作者が自分の体に焦点を当てるのか分かりませんが、このホットなキャラクターに顔を忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaga Ayame-まあ、私は彼女が描いた方法が本当に彼女を熱くするので、彼女はこのアニメの素晴らしいファンのサービスとして断っているのが好きです。 彼女の役割は元ガブリエル・ラチェット・ギャングのようなもので、モニカ「美しき湖」のようなものですが、このアニメには小さなハレム要素がありますので、彼女は姉妹の空白を 実際に彼らはいろいろな学校に通ういとこです。 彼女は彼女のような白いオオカミのためにちょっと不手際である彼女の武器として箸を使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;沢木恭子の姉妹たちは、どちらも学校の生徒会のメンバーであり、どちらも家族から来ていて、お弁当に入っていて、楽しかったです。このアニメは、豊かな女の子がいなければ完成しないので追加されました。  （または女の子）退屈で、いくつかの行動の種類のものを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shiraume Ume  - 佐藤さんの学校の生徒会長で、ハナのために怒りを抱き、佐藤に怒りを抱いている。彼女はこのアニメの中で似つかわしくない人物に加えて、貧しい人たちを殴っている。 私はアイスウィッチが公爵となることを願っています。 看護師の基準によって、彼女はハナを非常に所有しているので、ガードドッグと見なすことができ、その多くは彼女の攻撃ダミーである。  Ayameのように、彼女はまた、このアニメにいくつかのファンを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それはアクションジャンルの主な焦点であるチキータなので、そのようなレーティングは彼らにとって価値があります、実際には、チキータ（女性リード）のレーティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：公平6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの楽しさは、どのように予測可能であるかにかかわらず、コメディよりもアクションや武道のジャンルに焦点を当てています。 ここにプロットはなく、ストーリーはあまりにも単純です。このような12エピソードのアニメでは、値下げされたテレビディナーのいくつかの部分をスクランブリングして周りを回る場所は馬鹿に見えるかもしれません。それに伴う精巧な戦いは、 いくつかのエンターテイメント..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のテレビディナーの時間は、食料品店から20％の割引を得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The end of this 12 episode anime has been aired, now we look forward to next&amp;rsquo; season&amp;rsquo;s anime with similar twist than this, nuff said, so&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..Hummmmmmmmm, If one is to look at this 12 episode anime the 1st thing that would come to mind is &amp;lsquo;BLACK FRIDAY,&amp;rsquo; yes it&amp;rsquo;s a day after memorial day in the US where a few overruns would be sold on a special discount and surly chaos follows when every last customer would duke out for it. In this anime&amp;rsquo;s case, this is something where the author takes of something that h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gl&#34;&gt;GL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-Tosの半分の価格があなたの親愛なる人生を危険にさらす価値のある並行世界では、Satou &amp;lsquo;Pervert&amp;rsquo; Youは彼の呼び出しを見つける。  Ben-Toは私に馬鹿げた畏敬の念を抱かせてくれました。科学の劇的な正確さや、その揺るぎない強さを見ているアニメではありません。 いいえ、それはコメディが行動に出会う堅実なアニメです。 スーパーマーケットの従業員が神として扱われ、敗者がインスタントラーメンに乗り込み、戦争の英雄たちが勝利を収めた場所は、美味しい半額のBen-Tosで報われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター：
Ben-Toは、他の多くのアニメと同様に例外的なストーリーには取り組んでいません。また、ショーの間に成長する興味深いキャラクターの数々を、たくさんのプロットと絡み合わせることもありません。 しかし、奇妙な環境、シンプルなキャラクター、そして「ジェネリック」の相乗効果が相まって、よく見る価値のあるショーを生み出します。 このキャラクターはほとんど例外なくいくつかの開発を保存しましたが、これはショーを見るときに焦点を当てるべきではありません。 明らかに、ストーリーとキャラクターの発展についてのすべてであれば、ショーを避けるべきですが、この番組のコメディーな価値は高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
ショーの芸術は平凡ではありましたが、ショーがあまりにも美しくないことや、ショーの描写に際立って正確であることさえしようとしていないという意味では非常に適しています。 ファンサービスは時間がありますが、ショーの終わりに向かっていくつかのシーンを除いて、私の意見ではあまりにも迷惑ではありませんでした。 私はスーパーマーケットシーンでバックグラウンドで演奏したスーパーマーケットの馬鹿馬鹿しいテーマミュージックを絶対に愛していましたが、そうでなければ音楽や音は私が本当に注意を払ったものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体：
私が馬鹿げたランダムなことを楽しむことができなかった世界では、ベン・トゥは8に値するものではありませんでした。それは誰にとっても、奇妙なものを楽しむ人の間でさえ、 それは誰にとっても合わないかもしれません。 全体的に私はショーを楽しんだ、それはあなたに興味を保つのに十分な行動を取ったし、ジョークも「安い」ものではなかった。 私は過度に劇的に彼らが昼食のために戦ったように見えて、私は貧しい学生としてそれに関連することができたように見えました（しかし、私は販売のために鶏を探しているときにパンチングをしません ）。 最初の数少ないエピソードの後に​​、ショーが良いか悪いかを心配していて、それを信頼する必要があります。 ショーは後に劇的な変化を起こすことはありませんが、それを楽しむ人にとっては興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GL/reviews&#34;&gt;GL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a parallel world where half priced Ben-Tos are worth risking your dear life for, Satou &amp;lsquo;Pervert&amp;rsquo; You finds his calling. Ben-To left me positively in awe with it&amp;rsquo;s ridiculousness, it is not an anime you watch for the dramatic accuracy of it&amp;rsquo;s science, nor the unwaverin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rookielove&#34;&gt;RookieLove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウワ！ 衝撃的な影響、風と汗（私は思う）についてラッシング！ 明るい光の中で何らかの未知の力によって人が壊れてしまって、爆発した体で地面に震えている！ そして待って&amp;hellip;
あなたの主人公を打ち負かす男ですか？
うーん&amp;hellip;.それはそれらのアニメの一つになるだろう&amp;hellip;しかし、あなたは何を知っている？
私はそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最初の瞬間に彼の声を聞いた貧しい友人が私たちの主人公、Satou Youです。 軍隊にいる父親と一緒に旅行した後、彼は町に来て高校に通う。 町にいる間、サトウは空腹になり、食べ物を探して近くの店を訪れます。
店内にいる間、サトウは現時点では余裕のない食事を食べています。 サトウは箱入りのいくつかのランチ（Bento）が半額のステッカーでラベルされているのを見て、ほとんど涙を流しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サトウは箱入りのランチと、それを葉っぱにしたマネージャー（または割引の神）に向かって、サトウがその地域の文化に紹介されるように&amp;hellip;
マネージャーが去る瞬間、誰もがボクシングのランチを過ごす!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメの話は終わっていないかもしれませんが、それはそれの冗談です。
あなたは、尊敬の念を持ってボックスランチを戦うすべての人を「オオカミ」と呼んでいます。 そして、後でYarizui Senであるこの地域の最高のウルフで、サトウを彼女の翼の下に置き、オオカミとその半分の値段のボクシングランチを得ることを彼に教える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが進むにつれて、オオカミは他のオオカミだけで心配する必要はないことがわかります。 ああ、オオカミには、太った人（猪）、冗談（嵐/嵐）、狩猟犬（チーム化とバリケードで戦うことを避ける男）、政治と土地グラブなどの天敵がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもないことです：あなたが上の前提を含む物語が好きなら、主人公は頑張って動機づけをするために訓練をしています。あなたは熱いブロンドのいとこからの「パワーと戦う」シャワーと無条件の愛を見ます。 このアニメが大好きなんだ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの話を楽しんだ。 そして、私は何が起こるのか、シリーズの最終的な戦いと結論を待つのは複雑である必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、このアクションコメディで仕事を終えました。 武道やそのようなものはありません。 ただの喧嘩、アクロバティックな結末、しかし戦いの知られていないスタイル。 少なくとも使用されるスタイルは私には分かりません。 それでも、私は戦いに注目を集めるのが大好きだった。 登場人物のスタント、シーンがシーンの後で本当にリサイクルされて使われなかったかどうか、それはとても面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、街並みと田舎を映した場面が最高でした。 私はここに多くの思考が置かれていると感じて、最初のエピソードはアニメの残りの部分の音色をかなりうまく設定しました！ コーナーの店のような領域は拡大する（店をジムほど大きく見えるようにする）が、これはトップアクションを誇示しようとするアニメにとってはかなり普通だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメーションのためのsticklerの場合、あなたは戦いの外のフレームとオープニングのテーマのアニメーションのドロップを気に入らないかもしれませんが、それはあなたをあまり心配するべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは、私がポン引きされ、どのようなアニメが私が見ているのかを知らせてくれましたが、サトウがあまり描写されていないように思えました。 彼は努力しているが、アニメ全体を通してまだ学んでいるが、彼は私のように見えるようにオープニングで弱いではありません。 少なくとも、彼はいつも弱いわけではありません、オープニングのように示唆しています。 私は彼が開会式でより多くの勝利を見せるのが好きだったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはまた、歩いているときに浮いているか、跳ね上がっているようにキャラクターがどのように見えるか、またはダビングされたバージョンのアニメーションが英語のダビングバージョンと実際にはマッチしないように見えるのは嫌いかもしれませんが、 アニメの楽しさを取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてとすべて、ここに固体のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでも頑丈な仕事。 完璧な光でアニメを描いた素晴らしいオープニングとエンディングのテーマ。 彼らのオープニングとエンディングの変化は、メーカーがおそらくシリーズを作るのを楽しんでいたことを示唆した。 それは、魂の戦いとテストの後、クラブルームに戻ってリラックスして食べるようなものです〜素晴らしいテーマの選択！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気やバックグラウンドの音や音楽は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人のために働く声、そして驚くほど英語版の声が出てきました。 キャラクターは英語の吹き替えを受けていますが、誰もが細かい文字を作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの間の効果音は、驚くほど残忍で、現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメではよく見られるように、小さな不平はありますが、英語版ではアニメーションに収まるように声が上がったようです。 私は将来、これはちょっと落ち着いているので、没頭や楽しさを壊さないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、良いもの。 コメディとキャラクターと環境がいかに信じられているかがそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技のおかげで、キャラクターは驚くほど驚くほど生き生きとしています。 いくつかは面倒ですが、文字間の対話の変更以外は何も変更しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satouは私たちの妄想かもしれないし、私たちの平均的なメランコリックな主人公として脱退しようとしますが、彼はかなり冷たいです。 彼の下位バージョンとダビングバージョンは素晴らしいです！ バージョン間の対話の変化を見るのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yarizuiはよりストイックでバトルが激しく、バージョンを下落させた。ダビングされたバージョンでは彼女はちょっと甘やかされ、彼女は実際にスタントに力を入れているようだが、彼女はまだかなりクールなキャラクターだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おしろいは恋人のことを考えていないときに臆病で、いじめられた新入生ですが、彼女はあなたを悩ませる性格かもしれません。 ダビングされたバージョンでは彼女の会話の中でもう少し背を向けるように見えましたが、ストーリーのキャラクターから彼女の妖精のファンフィックスへのインスピレーションをどのように引き出しているか、彼女は陽気でした。 私の神は彼女のファンフィックスのグラフィックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱いブロンドのいとこであるシャガ・アヤメは、活発で口が開いています。 サブバージョンとダビングの間の対話のバージョンや変更が何であっても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのために他のキャラクターを台無しにするつもりはないが、その部分をやっているすべての人がアニメは宝石であることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のお気に入りの一つです。 あたかも高校生が戦って箱入りでグループを作っているという話のように、その奇妙なことが、アニメを魅力的にしているかのようです。 ユーモア、闘争、すべての現代の設定中に！ それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくそれはまったくばかげたことであり、アニメ自体がいかに深刻でそれを見て楽しむことになるのだろうか。 それはほとんど動機付けです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが漫画と一緒に置くことを望む誰かを見つけ、トップのアクションやコメディを楽しむなら、彼らもそれを好きになると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメは、私がレビューを楽しむことです。 私は自分の好きな番組を分かち合うか、注目を集めるようになる。 確かに、あまり馬鹿げた音色を探している人は、好きではないかもしれませんが、残りの人にとっては、このような作品を待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘック、私は今アニメをrewatchingよ！ 私の拠点をカバーして、それをもう一度楽しむことを確かめるために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SubbedとDubbedのバージョンでは、対話が変更されているようです。 サブベッドは非常識な楽しみですが、ダビングされたものは、彼らが言うことに基づいて、もう少し実用的であるか、または他のアニメと整列しています。 メインキャラクターの妄想の妄想を認識しているように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bento / Ben-toの最終得点は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10点中8点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなアニメの1つで、馬鹿馬鹿しくして欲しい未来のアニメを比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、本になることを試みるのではなく、人格を持つことを試みることによって、それ自体を保持しています。 試練、苦難、箱入りの物語になってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がサポートしたいと思うシリーズです。メーカーに感謝の意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが他に何を作ったか見るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それまで、私はあなたに私の次のビューにお会いするでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RookieLove/reviews&#34;&gt;RookieLove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whoa! Booming impacts, wind and sweat(I think) lashing about! There&amp;rsquo;s a guy getting wrecked by some unknown force within bright lights, then collpases upon the ground with a battered body! And-wait&amp;hellip;  Is that guy that got beat up our main charater?  Oooh&amp;hellip;. it&amp;rsquo;s gonna be one of those anime&amp;hellip; but you know what?  I loved it.          Story:    The poor fella who just got his ayuss&amp;rsquo; whooped in the first seconds of the anime is our main character, Satou You. After traveling with his father who&amp;rsquo;s in the military, he comes to town to attend highschool. While in town, Satou gets hungry and visits a near by corner store in search of something to eat.  While in the store, Satou broswes meals he simply cannot afford at present&amp;hellip; until he goes toward the far back of the store where the refrid &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkette&#34;&gt;Pinkette&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、初めてベン・トゥーを見始めたとき、私は真剣に言葉の言葉を言うことができず、そんなに笑っていませんでした。 私はこのアニメを作ることに何の意味も見ませんでした。 私は真剣に、食べ物と戦っている人々を意味しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一回目と二回目のエピソードを見ると、あなたはそれに繋がります。 わずか12エピソードとその本当に面白いです！ あまりにも短いので、アニメを終わらせても構わないので、私は見続けた。
最初のエピソードのキャラクターの一部が姿を消してしまい、私はそれらを再び見ることを望んでいたが、しなかった。 私は第10話を終え、まだそこにはいません。  2文字しかありませんが、それほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1話と第2話を本当に見ることをお勧めします。 その後、あなたはそれに入るでしょう。 あなたがそれを見ようとしないなら、あなたは本当に素晴らしいコメディーを見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pinkette/reviews&#34;&gt;Pinkette&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so when I started watching Ben-To for the first time, I seriously couldn&amp;rsquo;t k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jack9203&#34;&gt;jack9203&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベンツ！ 毎晩店に行って半額の弁当を食い止める日本の高校生の集まりです。 私が喧嘩を見たとき、私は彼らが真実であることを意味します！ この話は本当に面白いと思います。 それはとてもうまくまとめられました。 私が絶対に愛していた時があった。 彼らは彼らの生活をして、それは非常にコミカルだった。 独創的なコンセプトの偉大な話であり、とてもうまく組み合わされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、佐藤に続く。 変態した高校の少年、槍津仙。 半額の食糧恋人クラブのメンバー、花大師（Hana Oshiroi） サトウに従って、彼について変態した小説を書く女の子。 私はこれらのキャラクターが好きで、彼らがそれぞれのキャラクターや他のキャラクターとどのように対照をなしていたのか、サトウを除いてすべてのキャラクターが発展していないことを発見しました。 彼は戦うことを学んだ後、それ以上の変化はなかった。  YarizuiはSatouまで明るくなりましたが、それは小さなことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションが大好きでした。 それは非常に活気があり、見ることを喜ばせました。 サウンドトラックは素晴らしかったが、それほど刺激的ではなかった。 それは悪くないですが、それはまあまあです。 全体的に私はこのシリーズに9/10を与えました。なぜならそれはとても楽しかったし、ストーリーが大きく書かれたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;での完全なレビューをチェックしてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jack9203/reviews&#34;&gt;jack9203&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To! is about a bunch of high school kids from Japan that go to stores every night and brawl over half price bento. When I saw br &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liqfilms2&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-toは、クールなアニメのための多くの潜在的なオーバー・ザ・トップ・アクション・シーケンスの可能性を秘めたショーの良い例ですが、根底にある興味深いキャラクターの欠如に関しては究極的には失敗します 私が信じていることで、振り付けとアニメーションを戦うサブパールになること。 私は正直言って本当にこのショーを好きにしたかったんだけど、アニメが同じ魅力を乗り越えることなく、愚かで奇妙なことをしようとするたびに、 それは最初にあった。 それはオーバー・ザ・トップになりたいと思うが、彼らが私たちを投げ捨てるばかげた前提と物語にあまりにもうまく統合されない深刻な音調の問題に苦しんでいるように感じます。 私に詳細を教えてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-toは、街の周りの数多くの百貨店の中で最も美味しい弁当箱と最高の弁当箱のために人々が戦うショーです。 都市の各部分は、異なるギャングと芝生によって統制されています。そのような人々は、戦闘スタイルや人格特性に基づいてユニークなニックネームを持っています。 私は、このショーについて最も興味深いことの一つは正確にそうであると主張したいと思います - 私はこれがすべて、信じられないほど楽しくて面白いと馬鹿馬鹿しく思っていました。 私たちは、各ベン・トゥ・ファイターが守らなければならないいくつかの習慣と栄誉があることを学びます。それぞれのキャラクターは、その意味で喜んで真剣にそれから永遠のたわごとを倒す芸術を取ります。 これらの戦闘機が特別な人々、与えられた狂ったニックネーム、それぞれの狂気の法則を持つ各芝生戦争の一般的な愚かさを思い起こさせたような狂気の噂は、楽しくダムなアイデアであり、これは最初の数回のエピソード 我々は、より安価なベンツのためだけに誰かのたわごとを打ちのめす喜びを学ぶ主人公を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアイデアは、可能なことに多くの可能性を設定し、あなたはこのアイデアにいかにも夢中になることができますが、アニメは2つの問題を抱えています。 私が言ったように、興味深いキャラクターが不足していることがまずいですが、そのすべてがあなたを迷惑に思いますが、ショーの仕掛けは本当に素早く消耗し始めます。 確かに、いくつかの歴史と深さを追加するこの新しい戦闘祭に参加する新しい戦闘機がありますが、私たちはショーに沿って、涼しいとover-the-topの戦い退屈なキャラクターのバックストーリーに後ろを取るように見える それらは無益であるので同じように一般的です。 それは、アニメはいくつかの涼しい探しの戦いのシーンを持っていないと言うことではない、それはちょうど私は自分がキャラクターの相互作用に飽きていたと私はいくつかの時間を構築していた戦いに失望した感じ 私たちが突然それをスキップして瞬間のすべての劇的な緊張を取り除くにつれ、報酬はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、現在放送されているケイジョと同じ問題を抱えています。 ギミックは初めはとても馬鹿だから、最初に始めると楽しいですが、興味深いキャラクターの欠如があなたの目を覚ますほどに消え始め、最終的にはノベルティは完全に消えてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最大の問題は、コメディとそれに伴うキャラクターです。 彼らが典型的にこれらのタイプのショーのためのものであり、あまりにも面白いものを何も実際にしないので、主なリードは忘れてしまうのです。 彼は戦闘のための情熱を育てるが、訓練を受けていないにもかかわらず無作為な強さを獲得することを除いて、彼が戦争の術を経験していないことを除けば、 ハナはBLの愛のために単に定義されたキャラクターであり、主人公を含む物語を頻繁に書く。 彼女はまた、私が今まで見たことのない最大の雌犬である白痴梅という名前の狂ったレズビアンのストーカーを持っています。 彼女は頻繁に主人公に打ちのめされ、最も世俗的なもののための根っからの理由がない。 私はクリエイターが私にこれを笑って欲しいと思っていますが、私が思っていたことは、この男がなぜ彼がしている恐ろしい治療を受け続けているのか不思議でした。 彼は打撃を受け、叩かれて何度も裂けた服を着て、この処置を正当化するために何もしなかったので、すべてが完全に正当化されていないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、キャラクターのすべてがこのフェスティバルで彼を扱い、それはちょうど平均の精神的なものとして出くわす。 観客として、私たちは、キャラクターが彼らがやったことを何かのためにカルマを受け取ることを楽しむと、その結果としてsatsifying感じているが、ここでは、文字が恐ろしいクソな人々であるかのように感じさせる。 キャラクターの1人が、男の子のゲーム機を何の理由もなく投げ捨て、コンソールを救助しようとすると、自分自身を傷つけ、病院で終わるシーンがありました。 彼女はいくつかの後悔を表明しているが、理由をつけずにもっと苦しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及する価値のある唯一の他の2つの文字は、主に彼女のおっぱいと彼女の静かさによって定義された白い髪の女の子のために定義された迷惑な金髪のリードです。 このショーのキャラクターはすべて、アニメのステレオタイプの似顔絵であり、どれもこのモールドから逃れるほどユニークではありません。 ショーが明らかにこれらのキャラクターの一人を根こそぎにして欲しいと思ったら、私は彼らが物語の賭け金が高い場面を作るのがとても面白くないことを知っていました。 とにかくブラックフライデーの製品）弱く、種類が鈍い感じ。 アニメが流行したので、この問題はさらに悪化しました。 公平になるためには、姉妹についてのキャラクター開発と陰謀の試みがありますが、完全に発展するにはあまり時間を費やすことなく、プロットにはやや不一致です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、一般的に目に魅力的であり、キャラクターのデザインだけでなく、カラーデザインにもかなりのスポットがありました。 動いている間、アニメーションにはある程度のアニメーションエラーがありましたが、時にはそれはびっくりしたように見えるかもしれませんが、どんなシーンからも私を取り除くものはありません。 地獄のようなキャッチーなオープニングテーマを除いて、音楽全体はかなり忘れられていた。  Ben-toの主なことは、あたかも愚かで欲しいかのように感じることですが、それは決してそのステージには到達せず、アニメを忘れてしまうような控え目な感じです。 ベン・トゥは世界で最悪のシリーズではないが、キャラクターがもっと好きで、それがオーバー・ザ・トップであれば、ショーの楽しさを考えると残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LIQfilms2/reviews&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-to is a good example of a show with a lot of potential for a rule-of-cool anime with a lot of dumb over-the-top action sequences but ultimately fails in regards to lack of any interesting characters to root for while having, in what I believe, to be sub-par fighting choreography and animation. I honestly really wanted to like this show, I really did, but the lack of any fun characters or engagement dragged on through each and every episode as the anime tries its hardest to be silly and over-the-top without carrying over the same charm it had in the beginning. It feels like it wants to be over-the-top but suffers from serious tone problems w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mariiriin&#34;&gt;Mariiriin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは奇妙で楽しい、ほとんどの大学生が直面する劇的な問題、飢え、お金の不足から始まります。 これらの高校生は、腹部と財布をすすめるために、半額のお弁当を贈るために壮大な王室でそれを公にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、それはプールのエピソードの後でエッチと繰り返しの無意味な混乱だった。 無意味なキャラクターがきつくてきついセイウウスを得て、プロットのごくわずかな外観。 キャラクターは決して意味のある形で実際に洗い出されることはなく、コメディーはそれの第九の反復後にダイビングを行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが鳴き声を楽しんだり、存在しないプロットを放浪したり、何人かの人がそれを見て、何かお尻を見たら、ベン・トゥーはあなたのためです。 個人的に、私はそれを落とさなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mariiriin/reviews&#34;&gt;Mariiriin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To starts off quirky and fun, a dramaticized issue that most college s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyren&#34;&gt;Nyren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは実際に何か権利を持っていたよりはるかに壮大なショーを見たことがありますか？ さて、ベンツを見ながら感じたことです。 このアニメの全体の前提は非常にばかげていますが、それだけで&amp;hellip;作品。 私がそれを見始めた瞬間、私はそれから私の目を離すことができませんでした。 芸術はちょうど美しかった、音楽のアドレナリン誘発、文字は愛らしい、それはまさに素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主人公がシリーズ全体をトップドッグにしようとする典型的な弱者アニメ、またはこの場合はオオカミではありません。 いいえ、エピソード3で彼はすでにオオカミの上層部に参加しています。 そしてそれがこのショーをとても楽しくするものです。 主人公は他の同様に強いBento Brawlersと戦います。 これは、半額のBentoボックスを誰が要求できるか見るための戦いです。 最強のオオカミでさえ敗れて、このショーが佐藤にとって最強になることはないと明確になります。 彼はちょうどBentoのために喧嘩をしたいと思う、それはまさに彼がしているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見るだけで、戦いが本当の光景であると言うことは難しくありません。 ショー予算の良い塊は、速く、流動的で、ただ平凡で美しい戦いに入りました。 そして、もちろん、どんな良い戦いでも、それはすべての面倒な価値を作るために美しい賞を必要とし、Bentoの箱は私が1つを見るたびに私の口の水を作るような芸術的な美しさで描かれています。 それはまた、私がそれほど強くないのに私が完全に参加するので、Bentoの喧嘩が本当に存在し、彼らが米国にいることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、脈打つサウンドトラックがなければいいアニメは完成しません。 私は失望している私の好きな曲のいくつかの実際の名前を見つけることができませんでしたが、それはちょうどシリーズでそれらを聞くのに十分です。 私の好きな曲はもちろんBento Brawlの主なテーマです。 それは本当に素敵で平和的なものから始まり、そしてそれは心のレースのペースに入り、あなたがそれを知る前に、すべてのキャラクターがちょうど半額のBentoのためにお互いから生き残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ベン・トゥーにはストーリーがあります。 それは複数の2〜3つのエピソードストーリーアークに分割されます。 彼らは最高のストーリーアークだとは言えませんが、終わりまでに物事は良くなります。  2つの最良のアークは、モナークアークとオルソスアークです。 なぜ私はあなたに正確に理由を把握させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このシリーズは驚異的で、英語のダブはほぼ完璧でした。  FunimationとBang Zoomへの名声！ 私は戦いだけのためにちょうどこのシリーズを数回見ることになるだろうと確信しています。 そして、割引の神に感謝することを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyren/reviews&#34;&gt;Nyren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever watched a show that was far more epic than it had any right to actually be? Well, that&amp;rsquo;s how I felt while watching Ben-To. The whole premise of this anime is so absurd and yet it just&amp;hellip; works. The moment I started watching it I just couldn&amp;rsquo;t ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crashmatt&#34;&gt;Crashmatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBen-toを私に魅了したのかどうかは分かりません。 私はイギリスのMangaからFacebookに広告を出したことに気づいたと思う。 前提はかなりばかげて聞こえましたが、何らかの理由で私はそれがどのようになるかを見て興味がありました。
Ben-toは、基本的に高校生のグループで、Ben-toの半分の値段で戦っています。 飢えと、彼らがスーパーマーケットで毎晩戦う日の最高のベン・ツーを獲得したいという欲求によって駆動されます。 それはストーリーの面ではそれほど深いところです。 フェアネス・ベン（Ben-to-fairness Ben）は、決して狂気のような行動をとることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セガを愛していて窮屈な予算で暮らしている男の子の佐藤洋さんに紹介されています。 これは、彼がスーパーマーケットに行くのを忘れることになります。そこでは、Ben-toに半額のステッカーを貼っている男性がいます。 彼が1つを得ることを試みるとすぐにすべての地獄は緩み、彼はIce Witchとして知られている少女にノックアウトします。 彼女はハーフプライス・フード・クラブの社長であり、結局参加を決めました。
この時点から、彼は「オオカミ」になり、他のオオカミと半分の価格の食糧と競合します。 私たちは「湖の美しさ」のような他のキャラクターに紹介され、さらにいくつかの不幸な出来事のために自分のニックネーム「The Freak」を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語はウェーハが薄く、通常は東部と東部のある地域の芝生戦争の周りを回っている。 西。 主人公はあなたの典型的な男性アニメの鉛で、彼がBen-toのために戦っていないときに、クラスの大統領が馬鹿にしたりSEGAを演じたりするのに時間を費やすようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一次元のキャラクターにもかかわらず、ほとんどのエピソードは、いくつかの素晴らしい戦いのシーンにあなたの注意を保持するために管理しています。 これらは本当に素晴らしいサウンドトラックによってさらにエキサイティングにされ、実際に余分なエネルギーを与えて戦います。 アニメーションは素晴らしいですし、戦いの場面でうまく流れます。 文字はかなり標準的で、プレーン側の請求書です。 ファンのサービスは少しありますが、通常、クラスの大統領は他の女の子を性的に嫌がらせします。 私はファンサービス全体を気にしませんが、それだけでファンサービスを追加したように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はベン - をかなり面白いと感じましたが、同時にそれはかなり浅い経験です。 キャラクター開発の方法はほとんどなく、時には人々が半分の値段の食べ物を得るために行く長さを信じることは難しい。  Ben-toは6に比べるとはるかに高いレートをとるのは難しいですが、あまり遅らさないでください。 あなたの脳を解放すれば、それは完全に楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crashmatt/reviews&#34;&gt;Crashmatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m not really sure what attracted me Ben-to. I think I noticed an advert on my Facebook from Manga UK. The premise sounded pretty ridiculous but for some reason I was interested to see how it would turn out.  Ben-to is basically a group of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kraaws&#34;&gt;kraaws&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私は通常、レビューを書く理由を見つけることはありませんが、このアニメはちょうど値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのラインでは、ベン・トゥは他の戦闘アニメよりも優れています。それは自分のスタイルであり、今日は見つけられず、すべてのエピソードを楽しませてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が明確に指摘したいのは、このアニメの独創性です。 それは戦争のジャンルやコメディーに属していればそれは本当に重要ではありません。それはそのための多くのアニメの真上にあります。 彼らが実際に面白い半額の弁当箱のために戦いから何かを作るという単なる事実はかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートと言えば、私の判断基準は単純です。  Ifitがよく見え、文字が「魅力的」であればOKです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、以前と同じですが、私はこの音楽も数えます。 音楽は素晴らしかったですが、実際にはシーンを戦う気分になりましたが、時にはいくつかのトラックが少し繰り返されることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私の2つの基準、開発と人格があります。
キャラクターの個性は良かったです。異なるキャラクターを演技方法や独特の特徴を見つけてみるとすごく気持ちがいいので、私はそこに苦情はありません。
しかし、開発は最初はかなり速いですが、ただちに停止して、それをベンドスと戦うために自然なもののように見せます。 しかし、それは何かのポジティブなものとしても見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは個人的な好みになります、本当にそれを説明することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここからのスポイラー&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、アニメの間にさらに発展すると期待されていたキャラクターの間に何らかの関係が成長していることを指摘したいと思いますが、ベンツの主要ジャンルは本当に不平を言うものではない それは私に少し不満を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンがあることを願う：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kraaws/reviews&#34;&gt;kraaws&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I dont ususally find reasons to write reviews, but this anime just deserves one.    In a few lines: Ben-to is superior to any other fighting anime, it has it&amp;rsquo;s own style which  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffrey-sama&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、日本が彼らの狂ったコンクールの別のものを思い付くとき、驚くことではない。 今回の創作はBen-Toです。これは半額の弁当が真剣なビジネスであり、人生の危険を冒すものが標準です。 狂気のようなアイデアで、Ben-Toのエンターテイメント価値と、同じシーズンに放送されている他のショーと競争する能力に疑問を抱いている多くの懐疑的な人がいるのは不思議ではありません。 新しいアイデアには利点があります（視聴者の興味をそそられる可能性が高いなど）があります（たとえば、安全性のロジックを適用しないなど）という欠点もあります。 さて、ベン・トゥがどのように払ったのか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
典型的なメカの戦いは巨大なレーザーと派手な機関銃を誇っていますが、ベン・トゥーの喧嘩は人間とその2つの武器、すなわち手と足だけに関係します。 このように、面白い戦いがショーに入るのは難しいようです。 しかし、私はBen-Toの最初のいくつかの戦いを見た後、私が間違っていたことに驚いた。 彼らは見て興奮していただけでなく、アニメーションもうまくいきました。 キャラクターの動きはちょっとばらつきがあるかもしれませんが、私は、人間がよく油を注いだ機械のようなものではないので、受け入れられると考えました。私たちの動きは完全に滑らかではありません。 キャラクターを含む他のアートワークもまともで見やすかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
ショー全体は本質的にメインの主人公SatouYōに焦点を当てており、彼は弁当の敗者（犬）からエリートの戦闘員（狼）までどのように成長しています。 シリーズを通して、あなたは彼がゆっくりとこれらの戦いのアイデアを掴み、オオカミであることになる栄誉と敬意を学ぶのを見ます。 当初、彼は無知で頑固な高校生として描かれており、食糧のためにお金が足りない。 しかし、時間が経つにつれて、彼の変化は明白であり、結局、彼は間違いなく町でもっとも強く最も尊敬される戦闘員になります。 この1人の男の子の目に見える成長と優れた開発は、既にシリーズ全体を見ていく価値があると思っていますが、私は他のキャラクターのためのより多くの開発も見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
まず、私はそれが明るく、エネルギーがいっぱいで、簡単に弁当の戦いを見る精神に入るのを手助けするように、オペレーションが非常に合っていることを発見しました。 一方、EDは、より柔らかく、より穏やかで、各エピソードを終わらせる良い方法でした。  BGMは非常によく、記憶に残っていて、特にスーパーマーケットのそれぞれで演奏された音楽がとても印象的でした。 この範疇の他の側面と同様に、声優も素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
私がこのアニメのあらすじを最初に読んだとき、私は自分自身に尋ねました。「この種の物語は面白いだろうか？ ベン・トゥを完了した後、私は自分自身に答えることができ、「はい、間違いなく面白かった」と言うことができます。 私はショーに行って何を期待しているのか分からず、それが最善の方法だと思う。 疑惑や期待を抱かずに、この新しい夢のようなアイデアに触れることは、あなたの楽しみを最大限に引き出すでしょう。 正直言って、全体の話は非現実的です。 しかし、それについて考えてみましょう、これはアニメの世界です - すべてが信じられなくてはなりません。 あなたはすべてを忘れて、それだけでショーを見ると、楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
Ben-Toは他のアニメがこれまでになかった場所に行ってしまった。 全体として、私はそれが成功したシリーズだと感じました。 私は、1つは、エンディングがオープンエンドであると思ったので、シーズン2が好きです。 私は、ファン・ツー・タッチでアクション満載のコメディ・シリーズを探している人には、ベン・トゥーをお勧めします。 あなたは間違いなく失望しません。 あなたは何を待っていますか？ あなたがベンツを見ながら食べるためにいくつかの弁当をつかむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffrey-sama/reviews&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It comes as no surprise when Japan comes up with another one of their crazy concoctions. Their creation this time is Ben-To - the anime where half-priced bento are serious business and risking one&amp;rsquo;s life for one is the norm. With an idea as crazy as that, it&amp;rsquo;s no wonder there are so many skeptics out there questioning the entertainment value of Ben-To and its abili &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elsensei&#34;&gt;ElSensei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はベンを数回見ることを考えていたことを認めなければならないが、それは私の時間の価値があるという記述によって完全には確信されていなかった。 それに直面して、あなたが見ることができる非常に多くのアニメシリーズがあります、なぜあなたは説明であなたをつかまえていないものを見ますか？ まあ、私は最終的に&amp;rdquo;ベンをチャンスにする気がしたので、私はそれを見る時間をとってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  -  Ben-toは独特のプロットを特徴としています。 店がBen-to-boxの食事を50％オフにして夜遅くにスーパーマーケットで集まる勇敢な学生たちと、おいしい半額の弁当で誰が離れていくのかを決定しなければならない カップラーメンとインスタントラーメン。 これらの市場で展開されている劇的な戦いは叙事詩であり、最高の競争相手の一部は、賞を求める他の人の心に恐怖を吹き込む伝説になります。 ハイランダーのような、弁当箱だけで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7  - その強すぎるものはありませんが、ほとんどの場合、アニメーションは流動的で、キャラクターはデザインにとどまります。 背景はかなり平均的なものですが、当業界では何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6  - サウンドは間違いなく、弁当のための怒りの掴みの周りのドラマを高めるのを助けるために使用されますが、本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7  - 戦闘機（シリーズのオオカミと呼ばれる）の名前のいくつかはかなり面白いです。 氷の女王、湖の美しさ、ヘラクレスのクラブ、変態、モンク、戦闘開始前にラベルを50％オフにした半額の神があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7  - それは確かに楽しむことができるので、これを行かせるべきです。 シリーズを購入するよりストリーミングを提案しますが、再ウォッチの価値は最小限に抑えられます。 このシリーズを再ウォッチしたくはありませんが、私はそれを見て回り、後悔することなく楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - 楽しい経験とユニークなストーリーラインのために弁当を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElSensei/reviews&#34;&gt;ElSensei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must admit that I had thought about watching Ben-to a few times but was not fully convinced by the description that it would be worth my time. Lets face it, there are so many anime series you c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが彼らの力を使って戦うアニメはたくさんあります。 そして、あなたが必要なのは、腹痛と300円です。 それでこのアニメはどんなに素晴らしいものになるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、それは悪くない典型的なコメディのアニメのように見えるかもしれない。 しかし、このアニメはシリーズの途中でエッチを追加するだけでした。 それは単純なアクションコメディとしてはうまいだろうが、そうではなかっただろう。 彼らはただファンを追加する必要があった。 しかし、ちょっと、それぞれ自分の、右か？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plotwise、私は物語が安定していると思う。 それはどの弧でも緊張していましたが、次に起こることが予想されました。 私はまた、都市を「西」と「東」に分けて、半額の弁当に夢中になっている暴力的なグループのユーモラスなプレゼンテーションを描いたのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて好きなものが1つあれば、それは音楽です。 それは、それが設定する雰囲気に合っています。例えば、戦闘シーンのためのbgmは本当に私を全て揚げてしまい、戦いにも参加したいと思っていました。 それに誇り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション満載のアニメ（ちょっと）なので、芸術は本当にそのカテゴリーに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私もキャラクターが好きでした。なぜなら、彼らがMCのためにすべて落ちていなかったからです。 私はそれがハーレムにならなかったことをうれしく思います。そうでなければ、アニメの気分を台無しにしてしまいました。 女の子は、食欲が大きく、現金が小さい女の子だけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、特にお弁当を食べている間にお勧めします。 そうすれば、あなたはベン・トゥーの世界にいかに刺激的であるかを感じることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a lot of anime where characters use their powers to fight. And then there&amp;rsquo;s Ben-to, where all you need is a grumbling stomach and 300  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moseslionheart&#34;&gt;moseslionheart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このグローバリゼーションの時代には間違いなく、食べ物は言うまでもありません。 商品が切り取られると商品の押収が起こり、早ければグローバリゼーション時代の影響も受けます。
Ben-seriesの著者のAsauraの創意工夫現在のグローバリゼーション時代の影響をテーマに、Asauraのすべてが安く満足のいくゲームであり、さらに素晴らしいものであることを疑う余地はありません。 なぜなら、遊牧民は独立したティーンエイジャーであるか、生き残るために貯蓄と正確な細部を必要とする期間であるからです。
Ben-Toは、アニメの弁当のテーマであり、すでに割引を得るために苦労しています。 ここでの闘争は、単に名誉を奪われた人々のためのストリートファイティング自己防衛と弁当のメンバー間の戦いで、オオカミのニックネームを取得しただけで、  。 アニメの闘争と面白い話が増えています。
ストーリー：6/10
物語の面では、このアニメはアイデアの独特なパワーを持っていて、割引を探求するのがうまくいっています。今日のすべてでは、ある種の割引と安価なことは、残りのものとそれが このアニメは、プロットが印象付けられた簡単で古典的な物語を印象づけられたことは残念だが、キャラクターと表情との間に社会的関係がないことは退屈なように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
これは、このアニメの利点ですが、提示されたアートは非常に強く見えます、特に各弁当に存在することが証明された弁当では、弁当はいつも違って見えてとても美味しく見えます。 キャラクターの絵は、女性キャラクターがたくさんあるアニメでも非常に強いだけでなく、すべてが &amp;lsquo;Kawai&amp;rsquo; Yarizui、特に観客を恋に落ちさせる主人公を綴ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
それはまた、このアニメの弱点であり、アクション・キャラクターの瞬間があるときにサウンドトラックが刺激的ではなく、音の欠如が提示される。 しかし、このアニメの物語を説明するために観測されたサウンドトラックの歌詞がここに表示されていれば、残りは残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
残念なことに、このアニメのキャラクターは、Yarizuiがフィギュアの主人公が失敗するKudereが演奏され、感銘を受けたのは、静かで不思議なKudereを描くキャラクターを説明するときに話をしたり真剣に見ている普通の高校女の子のように見えます 説得力のある。 他の弱点があるだけでなく、キャラクターの間にはっきりとした性格の不一致があり、一人暮らしのように見えるキャラクターには、周囲の友人に関わらず、弁当だけに集中して見ているヤリズイ、 佐藤佐藤がもっと緻密に描いていることを知っているだけで、闘争しているように見えるだけで、クラブのメンバー間の協力なしに割引の弁当を得ることができます。 しかし、ここでのキャラクターの引き込みは、各キャラクターの発展であり、強い友情につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
私はこのアニメをあまり楽しんでいません。なぜなら、以前は弱いサトウが突然強く見えていて、すべての敵を打ち負かすことができるアニメーションから、「不可能」という要素がたくさんあるからです。少なくとも1つは非常に必要なときに意味をなさない傷 治癒の週と悪い彼ら自身の考えは、欲望だけを考える動物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
私はストーリーに焦点を当てているので、私が考える価値は短いアニメシリーズにはかなり良いと思うし、このアニメの続編はないはずだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moseslionheart/reviews&#34;&gt;moseslionheart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is no doubt in this era of globalization, everything was expensive not to mention food. When an item gets cut then there is the seizure of the goods, who is faster then he is getting is the impact of the globalization era.  Asaura ingenuity of the author of Ben-series To the theme of the impact of the current era of globalization and does not doubt that everythin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keiina&#34;&gt;keiina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ視聴者にはさまざまな種類があり、それぞれに異なる味があります。 それについては何もできません。 私はあなたにアニメのレビューを提示するベンツ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの前提は非常にシンプルで、人々は夜間にコンビニエンスストアで半分の価格でベンと戦う。 半分の価格の食糧のための戦いはオオカミとして彼ら自身を参照する参加者が従わなければならない、それ自身の規則を持っています。 それはすべてそこにある。
このアニメには深いプロットや紆余曲折、多くのキャラクターの開発がないため、ゴミを捨てる人は誰もいなくなります。 唯一の目的は、コメディー、アクション、ロマンスの小さなビット、そして最後にファンサービスであなたを楽しませることです。 アニメを見る前に、失望しないように、あなたの期待を正しく設定することをお勧めします。 ベンツは本当にシンプルです、それはその本質です。 ストーリーが乱れ、イベントがランダムであるためにあなたがそれを憎んだ場合、それはアニメのクリエイターの間違いではありませんが、あなたは馬鹿げた期待を持っていて、うっとりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさに関しては、本当に面白いアニメでした。 ギャグや戦いの場面も見て楽しむことができます。 キャラクターについて、あなたはそれらのいくつかを愛し、あなたはいくつかを憎むでしょう。 それらの間の相互作用は、このショーではほとんどの楽しいソースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたが独占的に深いプロットとすべての深刻さとアニメを楽しむ場合、私は言ったように、離れてファック離れて、視聴者の味に関して他には何もできないことがあります。 しかし、時には「物事について考えないでください」というアニメを楽しむなら、あなたはベン・ツーを楽しむことができると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keiina/reviews&#34;&gt;keiina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are many type of anime viewers, and each have different taste. Nothing can be done about that. I present to you a review of the anime Ben-to    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jintama&#34;&gt;Jintama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見直し、レビューを書くのに十分な印象を与えたことに気付きたい。 個人的な意見の人々は、私のレビューが人々にアピールしないかもしれないと理解しますが、私は助けになることを願っています。 私は自分のレビューで何かを台無しにしないようにして、私はショーを見ていない人を助けて欲しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
「Ben-to」と呼ばれるショーは、おそらく何のことができるのでしょうか。 彼らはちょうどベンツの箱を買って、誰が最高のものか何かを作ることができるかを見るためにクラスでそれらを比較していますか？ いいえ！ このショーは、主人公が床に横たわり、傷や傷などで始まる最初のエピソードで行われました。 この話は新しく爽やかでした。 私は聞いたことがないか、人々が半分の値段のベンツボックスのために地元の市場で戦うことを見たことがない。 それはそれが聞こえるほど素晴らしいものです。 それは私が試してみたいと思うものです。 ソーリーは素晴らしくユニークで、特にクールショーに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
私は実際に芸術のスタイルが本当に好きだったし、アクションシーンはかなりクールでした。 固体もの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
平均的なサウンドについては、私はオープニングを楽しんだ。 それはショーのアクションなどとよく似ていました。叙事詩の音楽はクールだったのですが、音楽はより明るく、観客は聴衆を引き付ける代わりにリラックスして楽しむようになりました 超興奮する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
もう一度平均して。 私は主人公の外見を忘れていたが、主人公の外見を覚えていた。 また、彼らはBen-tosのために戦った人々と呼ばれるもののための良い名前を持っていました。  &amp;lsquo;オオカミ&amp;rsquo;。 非常に熟練していた、または目立つウルフたちは、ノム・デ・ゲレアを持っていたので、主人公が「フリーク」を得たのに対し、ヒロインは「アイスクイーン」というクールなノム・ド・ゲールーを持っていた。 笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
それは他のショーまでは測定しませんが、私はショーを楽しんだし、楽しみの面では良い時計だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
他のアニメと比較して、まだ8面ではあるが、それだけではない。 結局のところ、それは素晴らしい時計だった、私は彼/彼女がそのすばらしい気分に保つので、ショーをスコッチしたときにあまりにも落ち込んでいないので、彼らが本当に楽しんだショーを見た後に爽やかな何かを必要とする人に主にこのショーをお勧めします それは12エピソードだけであるため、最後まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jintama/reviews&#34;&gt;Jintama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to note that I re-watched this anime, and it gave off a good enough impression fo me to write a review on it. Personal Opinion people, I understand that my reviews may not appeal to some people, but I hope I can be helpful &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imtherhetorician&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューを好き/同意した場合は、それを親切にしてください！ ありがとう（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheRhetorician/reviews&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We all know of at least one anime that stands out among the rest, one that&amp;rsquo;s original and got something unique about it&amp;hellip;Let me tell you this, you&amp;rsquo;ll never see an anime like Ben-To in your life. I say this in a good way of course, who wouldn&amp;rsquo;t enjoy watching a show about a group of kids who meet up at induvidual food markets every night to brawl in order to get their hands on a simple half priced bento box? Like I s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chef-baxter&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-toを見て&amp;hellip;.本質的に食べ物アニメだけど本当に楽しいもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - アニメのメインページに書かれているシノプシスを読んでください。基本的にナッツの殻の中にそれをまとめています。開発ストーリーではなく、いつも面白いアニメイブの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 普通のものから何も得られません。本当に良い戦いのシーンはアニメーションもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 良いオープニングのテーマ曲降下のテーマ曲といくつかの良いバックグラウンドの曲は、本当に良い苦情を持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラバンには、キャラクターの開発にはキャラクターがたくさんありますが、マイナーなキャラクターは実際にはいないが、大きなものの中にはストーリーがあるものの、キャラクターの開発には大きな影響はないため、さまざまなキャラクターを提供しています。 楽しいキャラクター、面白いインタラクション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこれを楽しんで10分の1を与えました。それはとても面白かったです。芸術は面白かったです。面白いキャラクターは本当に面白かったです。彼らの戦闘シーンはすごく面白かったです。 本当に面白いストレスを感じないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な -  8/10のプロ - 面白いキャラクター、面白いシーン、クールな戦いのシーン、短いシリーズ全体の多くの文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メジャーはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その楽しいアクションとコメディベースのアニメは、それはあなたが笑いを与えるだけで本当に楽しい短い光心シリーズです。 あなたがシリーズのどれだけいいか分からないなら、それは本当に人々からもっと楽しく見えるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chef-Baxter/reviews&#34;&gt;Chef-Baxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewing Ben-to&amp;hellip;. essentially a food anime but a really fun one     Story- Read the synopsis already written for the anime&amp;rsquo;s main page that basically sums it up in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーの前提。 それは言われて、それはかなり楽しいでした。 高価な、ストリートファイター - それは半分の価格、便利な店の弁当箱のためにそれを見て本当に陽気な何かのものがあります。  （Ew&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な観点からは、一般的なもののように見えます。 私はキャラクターがすべて認識できるのが好きですが、アニメーションは大丈夫です。 その努力の大部分は戦闘シーンに入れられていると知ることができますが、その場合でも短期間の作業があります。 しかし、彼らは良いショートカット、巧妙な効果と角度とタイミングは、戦いがダイナミックで見て興奮させるようにした。 音楽は全面にもありました。アフリカの部族音楽やイタリアのオペラに似たものを聞いて覚えていますが、奇妙な馬鹿げたやり方で、これらの高校生が得意とする最も魅力的で過度に劇的なアプローチの生存にも合致しています 彼らの割引の食事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターワイズ、私たちの主人公、佐藤さんは、あなたがハーレムアニメで見たストックオスキャラクターです - 平均的な見た目、細かいもの、一意でも記憶に欠けているものでもない。 何の理由もないのに、すべての女の子たちが不合理なことをしているようなものだ。 ヘック、彼の馬鹿な名前さえも「変態」です。 彼はステレオタイプから少し外れています - 彼はいくつかのキャラクターの発展を得て、好きな女の子は正当な理由で彼を好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハレムの他のメンバーは、すべて弁当屋である。  「氷の魔女」、Sen Yarizuriは、最も厳しいオオカミの精神の生き残りを除いて他にはあまり知りませんから、周りの最も強い戦闘員の1人です。 ヨーヨーのいとこ、Ayame Shagaは「湖の美しさ」として知られています。彼女にはあまりないですが（彼女は戦闘では箸を使っています：D）。 最後は、彼女のニックネーム「マッスルコップ」の花のおしろいです。彼女はシリーズで最も楽しいキャラクターでした。 誰もが喧嘩している間に忍び寄って、それを取ることによって彼女の弁当に勝つと、簡単に興奮し、書くyaoiエロティックフィクションに。 純粋な悪であり、横柄なレズビアンの生徒会長である小さな萌えの女の子を含む、他のtrope-y charctersがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは恥ずかしがらずにファンです。 私のことではありませんが、なぜそれがあるのか​​理解しています。 ショーの中では決して実際には何も得られなかったので、私はそれで大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、ダーウィンの理論であり、その中には何らかの演劇があり、どのようにそれが私たちの主導でいくつかのキャラクター開発を可能にしています。 彼は犬からオオカミに上がり、それは半分の値段の食事だけではないことを理解するようになりますが、それは名誉と尊厳、そしてすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが12のエピソードのアニメシリーズであることを誰かに要約できるとすれば、これは私が推薦するものです。 それは典型的なステレオタイプ、戦い、裸の女の子を持っていますが、それは合法的に面白く面白かったし、ユニークな前提でそれにスピンを入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise for this show. That being said, it was pretty enjoyable. There’s something kind of really hilarious watching high schoolers Street Fighter-it-out for half priced, convenient store bento boxes. (Ew…)    From an technical standpoint it looks kind of generic. I like that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがecchiベースのアクションの素早く、フリルでない食事のために空腹であれば、この12コースのフィラーを見てください。 ベン・トゥーの世界では、インフレが非常に高くなっており、通常の学生はもはや食事（弁当箱）を買うことができなくなっているようです。 しかし、各多肉植物箱に含まれるおいしい組み合わせを欲しがっている学生は、各店の半額の神を待っている食料品チェーンに夜間に潜んでいます。 しかし、供給がそのレートでの需要よりもはるかに短いので、誰もが箱に撃たれてしまうことを確実にするために、公正な手段を使わなければなりません。 したがって、「オオカミ」（戦闘）によって使用される名誉あるシステムは、美味しい勝利で逃げるチャンスのために、ブックワーム、ジョック、およびビクセンズ（店内のすべての喧嘩）に採用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは他のショーからのいくつかの成分を混ぜているようです。 主人公は「恋人」と呼ばれ、裸足になったり、犬頭の圭太と同じように不公平になったりします。また、ランダムな専門用語や専門用語の大部分（すべての人のニックネーム）  ）と同様の規模である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんど侮辱的な皮肉な前提は、陽気に信じられないほどです。 かなり多くの戦いと時折のエクッチの言い訳になります。 しかし、それがあなたの飢えを満たすために必要なすべてのものであれば、どこにもないこのかなり軽いシリーズは、あなたのための正しいコンボミールになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全体的なアニメーションは、ミルショーのあなたの実行のためにかなり平均ですが、背景のいくつかは確かに目玉焼きです。 例えば、私はスーパーマーケット（棚のすべての製品&amp;hellip;）の細部のレベルにかなり感銘を受けました。 カラーパレットはほとんど目立ちませんが、わずかに飽和しています。 キャラクター・スタイリングは、何か特別なものではありませんが、服装の一部が実際に戦闘中に着用すべきものなのかどうかは疑問です&amp;hellip;実際にVirtua Fighter 2のシーケンスを実際に持っていたことがわかりました。 その試合で若い若者たちのこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狼男が夜間に戦うことを考えると、回復スピードのような魔法のコンピュータゲームと相まって、時にはかなりの血があります。 ほとんどの場合、大抵の場合、特別な攻撃が非常に強力で、引き出しが明らかに追いつくことができない、時折の「暗闇のシュラウド」でのパンチングだけです。 戦闘シーンは壮大なものではなく、かなり最近のMajikoiのような他の多くのハレムシー戦闘シリーズに匹敵します。 正直言って、ほとんどの場合、それは主人公がパルプに殴られたり、他のキャラクターに虐待を受けたりすることだけです。 エッチについては、ここの服は海藻シートで作られていないので、意図的な胸部 - 顔の攻撃とたくさんの弾みのビットに限られています。 このシリーズでは、2つのオムレツ米の部分の形をした特別な弁当箱のような間接的なエッチに焦点を当てています。 本当に暴露を受ける唯一の人物が主人公だから、犬上をあまりにも忘れてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
メロディーが本当に私の食欲を掻き立てるわけではないが、OPは典型的なロックベースの典型的な曲です。  EDは、食べ物の昏睡状態にうってつけの、よりメロウなメロディーです。  BGMは白書のアマゾンテーマからオオカミと戦うエレクトリックギターまで様々です。 スーパーマーケットのテーマソングのいくつかは、疑いのない買い物客を洗脳しようとするとかなり陽気ですが、それはうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAは、全体的に公正であり、いくつかは他のものよりも心強い役割を果たしました。 あまりにも多くの文字が一般的に存在するので、誰もこのシリーズのスーパースタンドアウトではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ハレムの女の子と行動に焦点を当てたシリーズの場合、彼らは本当にここでもっとうまくやったかもしれません。 私は壮大な食事を約束され、100カロリーのチップパケットを食べるようになったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は私たちの絶望的な空腹の主人公に続き、彼は「オオカミ」として紹介され、彼らの獲物のために「狩り」のように彼の「親」、センパイヤリズイに参加します。 それは2つの食事/アークに分かれています。最初のものは町の向こう側の男が自分の自我を満足させようとしていて、もうひとつは双子について過去のことを把握しなければならないものです。  2つの弧のそれぞれは、あなたが本当に助けることはできないが、何が起こっているか心配していないバックストーリーがほとんどないので、プレーンなコンニャクを食べることの強さを持つプラトーのように感じる。 多分何かを真剣に受け止めることができなかったので、それはまた、前提の非論理的な性質に関連しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、主人公とのさらなる戦いと無意味な殴打をもたらす単なる手段であると考えてください。 私は彼らがシリーズにも結論を与えるのを邪魔しているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは怒っている果物サラダのようなものです。 あなたは、マジックを愛する作家、主人公、巨乳なヨーロッパ人の親戚、少数の感情的に発育障害のある女の子を秘密裏に賞賛しているマゾヒズムの男、サディスティックなユリを持っています。 ベントにはあまりにも多くの食材がありますが、多くはランダムなサイドキャラクターの料理です。 少なくともダースの登場人物には、一見重要なタイトルがあり、実際には影響を与えずにストーリーから実質的に取り除くことができます。 残念なことに、このシリーズは実際にはあまりサポートしていないこれらのサポートキャラクターに多くの時間を費やしています。そのため、重要な主要キャラクターについて学ぶのが難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、主人公のすべてのプライマリキャラクターが完全に静的でメインキャラクターを救うので、メインキャラクターにフレーバーを与えるだけのサポートキャラクターもあります。 彼の唯一の開発は何とかサイヤ人の力を得て、奇妙なことに、奇妙なことに、奇妙なことに、他の「伝説の」オオカミを数ヶ月で打ち負かすことができる人へ（病院への多くの旅行を含む - 明らかに、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはつまり、おしろいの心の中にあるバーチャル以外の関係を探しているならば、マジコイでさえもここでやるよりも、どこかで見るべきだということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
フィッティングのメタファーを使用するには、フルサービスの刺身の夕食をこれから外すことを期待しないでください。 それは唯一のbentouだ。 あなたが眠れないようにするには十分な時間がありますが、2度目のサービングにあなたを驚かせることはありません。 全体的にかなり普通のシリーズですが、あなたはこのジャンルの他の場所でよりよく見つけることができます。 このシリーズの主な価値（または負の価値）は、キャラクターが食べ物について絶え間なく話している間、あなたの脂肪を永遠に飢えさせることです。 シリーズの二次的価値はシナリオのばかげたものです。 私はこのベントを渡して、より速いカップヌードルにお世話になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re hungry for a quick, no-frills meal of ecchi-based action, look no further than this 12-course filler. In the world of ben-to, inflation has apparently gone so high that normal students can no longer afford meals (bento boxes). However, craving the delectable combination that each succulent box contains, the students lurk nightly in grocery chains awaiting each store&amp;rsquo;s half-price god. However, as supply is much shorter than the demand at that rate, a fair means must be used to ensure that everyone have a shot at the boxes. Thus, the honorable system used by &amp;lsquo;wolves&amp;rsquo; (fighting) is employed by bookworms, jocks, and vixens to all brawl (in the store)  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;themkninjayt&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時には、何か良いものを作るために、人生のキャラクターよりも巨大で叙事詩的な物語、あるいは激しいジレンマやドラマを作る必要はありません。 時々、あなたは何かを楽しくすることができます。 そして、それが私がベンツを記述するのに使うことができる最高の言葉です。 楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私たちが持っていたものではない、一貫した拡張的なストーリーをもっと見ることはうれしいでしょう。 しかし、その前提は非常に良くてクレイジーです。 私はアニメと日本がこれをやって、基本的な話をして独特のひねりや奇妙な前提で興味深いものにする方法が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に信じられないほど強くはありませんが、やはり、とても楽しいものです。 私はこれらの文字が好きです。 あなた、ハナ、アヤメ、セン、彼らはすべて、彼らの愚かさの中で好きな、楽しくて遊び心のあるキャラクターです。 ブルネット（Brunette）やモンク（Monk）のようなランダムな側面のキャラクターも変わっていますが、魅力的です。 私はそれほど説明的ではないことを知っていますが、私の説明から重要なことは、アニメの面では完全にユニークではありませんが、キャラクターはまだ愛想があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックが大好きで、アクションにはうまく収まりますし、キャッチーです。 私もオープニングテーマがとても気に入りました。とてもキャッチーで爽快です。ショーの感動を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも、特に非常にダイナミックで面白いことができるアクションではかなり良いです。 それはまた、私が見たいと思うものであるそれ自身の論理と狂気で、非常に上にあります。 現実的でぎこちない行動は素晴らしいことかもしれませんが、物理が疑問にぶつかると、突然もっと楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい気分になれば、ちょっと考えていなくても、Ben-Toはチェックアウトするのに良いアニメです。 とても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225764&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheMKninjaYT/reviews&#34;&gt;TheMKninjaYT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sometimes, to make something good, you don&amp;rsquo;t need to create a huge and epic story, larger than life characters, or intense dilemmas and drama. Sometimes, you can just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiritoxxs&#34;&gt;KiritoXxS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベン - ハァッ&amp;hellip;私は最初に私がmyanimelistでそれを見たときに開始する必要があります、そして率をチェックアウト、私はそれがまったくうまくいかないだろう、まあ私は計画に入れて大きな間違いを犯した 長い間、リストを見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがしなければならないアニメの一つです！ あなたが他のアニメで見つけることができない物語であり、すべてのエピソードが完全に結びついているので、エピソードを半分残していなくてももっと見たいと思うし、またあなたには「JEEZ WHAT&amp;rsquo;S 私は次のようになるのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その芸術はかなりうまくできていて、食べ物はとても現実的だったので、空腹がひどくなりました。私は自分自身の狼のような感じでした：P、戦闘シーンさえもうまく作られています。 思考のahaha。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだ、私はちょうどあなたがそれをできるだけ早く見ることをお勧めしますし、あなたは私を理解するでしょう;）見てみましょう!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KiritoXxS/reviews&#34;&gt;KiritoXxS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-to huh&amp;hellip; where should i even start, when i first saw it on myanimelist, and checked out i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bunch-of-wackos&#34;&gt;bunch_of_wackos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初のエピソードからの「レビュー」を書くのは難しい。 しかし、私はベストを尽くします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは、通常のJapanesseの習慣でオリジナルのスピンを取ります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたは（最も広い定義で）ベンツは現実に触発されていると言うことができます。 もちろん、Ben-Toはこれに競合コンポーネントを追加することで、次のレベルに引き上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥはブカツと同等の部類であり、戦いや武道は（イントロによって推定された）良好な措置のために投げ込まれたハムの飛沫と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、大きな質問です。 それはいいですか？
はい（IMHO）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：食糧のために戦う生徒は、多くの人のために家に近づきます。 意味をなさないでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：プロダクションやアニメーションでたくさんのコーナーをカットしながら、戦闘シーンは楽しいです。 ストーリーに意味をなさない場面が不明瞭になりやすくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはうまくいっていて、戦闘シーンは素早く活気に満ちたロックサウンドを生み、学校生活は柔らかい風の楽器になります。 文字のコントラストをさらに強調します。 また、魚の息子は文脈の中で陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラデザインはテンプレートです。 これを言って、私はveyの最後に固執されたキャラクター開発の小さな宝石があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bunch_of_wackos/reviews&#34;&gt;bunch_of_wackos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its hard to write a &amp;lsquo;review&amp;rsquo; from the first episode of a series. but I&amp;rsquo;ll do my best    Ben-To takes an original spin i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライオン・テイマーズ、なぜ私は友人からの勧告を受け続けるのですか？ただ失望しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは今日、私がやり直すべきだと思うものを、今度はこれを扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「ベン・トゥ」を見直すことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良いレビューを書くことを楽しんでいる間、私は本当に評判の悪いレビューを書いて嫌う; 私は、退廃的な人たちの最終製品と、まったくの愚かな作家やアニメの高貴な工芸家の作者を見張っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の午後9時現在、アニメ化されたことがあれば、私の「watchabilityボタン」のすべてを押すことができたものの12番目のエピソードを終えました。 そして、悲惨に失敗しました。  4.7時間の無駄な努力。 約5回目のエピソードの後、私はだまされているのを感じ始めました。 私はその後、この悲惨な非芸術作品の最終幕まで、ますます確実になり、最終的には激しい怒りに降伏した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-To氏とその著者は、自社製品のまともな仕事をしても十分に世論を尊重しないため、ほとんどの人が期待するAnimeの部分を評価するのに時間を無駄にするつもりはありません。 文明のすべての失敗として行われた学校生活。 ロマンスは完全に間違っていました。 誠実な結果の憎悪は、失敗しました。 彼らはまともな形のヘンタイで成功することさえできませんでした。 あまりにも、それは駄目だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれだけ言うでしょう。 音は十分で、音楽は少なくともJ-PoP（あなたの何人かは私が軽蔑すると知っているもの）、アートワークは許されていて、約束していたストーリーは大丈夫でした。 しかし、プロダクションチームは若い人口統計学者を引き付けると思っていたものに行くことによってそれを爆破しました。それは愚かです。 それはお金を持っている両親です、そして、彼らのほとんどは、この種の馬鹿で、教育を受けていない、無意味なトリプルを見て子供たちを容認しません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;私が怒らなかったことを示すために私が最善を尽くしたので-この-製品-が価値があるという徹底的な怒りでベン-トゥと話し合うことができます&#34;&gt;私が怒らなかったことを示すために私が最善を尽くしたので、この「製品」が価値があるという徹底的な怒りでベン・トゥと話し合うことができます。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toの全目的は、若い10代の若者に、ディスカウント・ボックスランチの食料品店内での暴動を引き起こすことが、名誉ある武士やジェダイの行動に等しいことを考えるよう促すことでした。 それはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事実を怒らせてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）。 これらの子供たちが行く学校、そしていくつかの他の学校は、朝食を提供しますが、それ以外のものはありません。 彼らの寮の機能の一部として。 したがって、貧弱なお金を持っている学生は、必然的に安価な食料を探し求めています。 これは、多くの人が「ウォルフ」と呼ばれるポーカーゲームに参加することにつながります。 それは複数の人が裸の暴動の状況で騒がしくなることを意味します。 これは主人公のいくつかと、多くのマイナーキャラクターの複数の負傷をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、彼らは食べるのに十分ではないので、敗者は彼らが始めたよりも弱くなります。 文明化された高校生の文脈の中で、最もふさわしい生き残り。 誰もこの写真が本当に好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、現実は決して著者や視聴者の意識に到達することはありません。 すべての武士道（私が公に使用することは決してない言葉遣いの意図的な韻）に隠されているのは、それが新鮮な食べ物であるため、新鮮な食べ物を割り引く唯一の理由だという明白な事実です。 店がそうしない場合、またはそれが遅すぎるまで待つ。 食物は損害を受け、健康上の危険を冒してしまいます。  「割引の神」？ 本当に？ それは著者ができるほど良いものですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校は、静かな反射、勉強の努力の場であり、学術的優位性のためにリラックスした努力の場であると考えられています。  1つはその後、自分の挑戦を行います。 前の夜の重傷を凝縮牛乳のこのリストに追加すると、ジミーとジェーンは人々を鈍らせる。 授業中および授業外に。 顔、体、および付属器に明白な打撲傷は言及しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの点は、誤った設定で賞の戦いの覗き見を認められるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 脅威の考察。
視聴者は、戦闘員が島の棚やマーケティングディスプレイに投げ込まれたりパンチされたり、より悪いことに高価な肉でいっぱいになったものを破壊したりすると、戦闘員には何が起こるかと考えられます。 そしてもちろん、それは店のいたるところに飛び散っていますか？ 店主からの甘さと軽さ？ もちろん、私たちは全く結果を見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの暴動のために、警察が現れたとき、何が起こるでしょうか？  &amp;lsquo;&amp;hellip;大丈夫、明日の夜にお会いしましょう？  &amp;hellip; &amp;lsquo;。 警察は決して現われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仲間の戦闘員と友達を作ることは、私たちの不運なヒーローには個人的な問題がたくさんありますね。 競合する女の子のうちのいくつかが、顔の骨をちょうど壊した人たちと出会ったような気がするのだろうか？ すべてが甘さと軽さのため、これらの喧嘩の結果は決して見られません。 それに、サムライの貴族はあなたの親友のうち、アヒルの排泄物をノックすることの中心にいますよね？ 他の人とどうやってそれを保持することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女子学生ボディ大統領（白梅梅）は、彼女の恋人（花大井）とレズビアンのおしゃべりを熱く悩まされるほどに話す方法があるので、男性の主人公（You Sato）に重い嫌悪感を抱く 人の写真によって、そしてそれらについて書くこと。 私たちのヒーローで終わり、私たちの大統領によって彼から追い出されました。 繰り返す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に誰も彼女に触れることはないので、ああ、私は夢ではなく、膝の後ろにある素早い蹴りをして、彼女の顔にあるすべての骨を壊すことは妥当であるようです。 結局のところ、彼女は何の理由もないために、重度の打撲と殴打を繰り返す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーのまれな反復ユーモアのために通過するものです。 甘い沙耶と彼女の佐藤誘惑の試み、そしていつも寒さがあり、常時恒久的な悪夢を抱えている流出した牛乳を笑うこの能力を持っている、 運が悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この演劇の翼の中で待っているが、実際にはステージでは許可されていないのは、あなたが佐藤にとってSen Yarizuiの明らかなロマンチックな興味です。 何故なの？ ショーはすでに挫折しています。なぜなら、未完成の災害の巨大なリストの中で、両足でジャンプして少なくとも1つのことを終わらせるのはなぜですか？ しかし、いいえ、プロデューサーは時間を無駄にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きになりたかったのですが、誰も嫌われていない、またはこれまでにない人々に対して、一定の非暴力的なストライキがあっただけです。 何故なの？ キャラクターの中には、実際には、彼らの子羊を細かく切ってもらう価値がありました。 宇宙の正義は時には正しいことです。 何人かの人々は、詰め物を忘却に打ち込まれていたはずです。 それはちょうど良い楽しい権利だった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のような厳しい殴打が必要でした：白梅姉妹、白梅梅。 以下は、2倍の4倍の裸足のスパンキングを達成したはずです：Ayame Shaga 次のことは個人的な関係のトレーニングを受けているはずです。誰もシラメ梅を病院に入れた後、繰り返し強制的なレズビアンレイプをしなければならないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべての私たちの学校の学生の身体のいくつかの学校（夜間の暴動に関与）、および町の両側; 逮捕され、大人として告訴され、深刻な暴動の罪で有罪判決を受け、長期の懲役刑に処せられるべきである。 それは現実として立つだろう。 しかし、これは非常に悪い幻想の形です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私は一日の光を見たことがないならば、私にそのような悲惨なレビューを書くことを強いることはなかっただろうという、厄介なショーの悪いレビューを仕上げます。 上に乗って好きなことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心はない、魂も喜びも、笑いも、名誉も、喜びも、悲劇も、重要なものが失われていない、重要なものは何も得られていない。 実際の演劇の感覚はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安達聡は、この厄介なごみの傑作であるエグゼクティブプロデューサーであり、ひどい馬の鞭打ちが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのナンセンスに弱い5を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lion Tamers, why do I keep getting recommendations from friends, only to be disappointed?    We deal today with something that I think should be re-done, and done right this time.    I mean to review &amp;lsquo;Ben-To&amp;rsquo;.    While I enjoy writing good reviews, and I really detest writing scathing reviews; I keep having to wade though the end products of a bunch of degenerates and downright stupid writers and authors of the noble craft of Anime.    As of 9:00pm today, I have finished the twelfth episode of something that had every right to have been made into an Anime that could have pressed every one of my &amp;lsquo;watchability buttons&amp;rsquo;. And failed miserably. 4.7 hours of wasted effort. After about the 5th episode I began to feel the sting of being cheated. I thereafter became increasingly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
最もオリジナルのプロットではなく、Ben-Toはスーパーマーケット、食べ物、飢餓などのテーマを物語のバックボーンとして使って実際にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
戦闘シーンは間違いなく壮大なものです。 エッチ要素は女性キャラクターがしばしば恵まれるように設計されていることを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
Pre-battle  - 心温まる、家族にやさしいスーパーマーケットジングル。 戦闘中 - 熱血で拳を奏でるロックサウンドトラック= WIN。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
だから、キャラクターのキャストはまだ好きです。 作家は主人公をうまく発達させて、副キャラクターを十分に肉付けしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
ベン・トゥは陽気で、中毒性があり、見て楽しまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
あなたは飢えていた時を覚えていますか？あなたは簡単に牛全体を呑み込むことができますか？ 空腹だったから食べ物がどれくらい美味しいか覚えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして確かに、飢餓は非常に強力な動機であり、食糧の欲望を強く押し上げる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは、これを中央のプロット要素として使用して、視聴者が頭を傷つけることなく、Ben-Toの登場人物がなぜ半額の価格を得るのか 弁当。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイティングとは、Ben-Toの飢えたオオカミが、半額の弁当の勝者を決める方法です。 キャラクターが喧嘩のスキルを鍛えるためには決して見せられないが、激しい戦場にすばやく適応し、まるでベントのために戦うように生まれているように、完全に自然に見えるのは難しい。 うーん&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はベン・トゥで言及するのを忘れてしまったのですが、その前日に意識を失うまで殴られた間に、あなたの傷は非常に速く癒され、翌日に再び戦うためにチップトップ状態になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toには友情、闘争、そしてプロットを少し上手にするための多少の愛（多分）などのテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toの中心的なテーマは、それが私にとって確固たるものであることを容易に理解できることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は本当にBen-Toの戦いの場面が好きです。 彼らは細かく描画され、アニメーション化され、カメラの角度はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは平均的ですが、アニメとうまくフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエッチシーンがありますので、女性キャラクターがボリューム感を持って描かれることが期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ついに食べ物！ 彼らは本当のものではありませんが、あなたの口が唾液で滴り落ちるほど十分に引き出されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションにどんなスリップアップも見つけられないので、それは8で解決するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
ベン・トゥは独特のサウンドトラックを持っています。 スーパーマーケットのジングルはサウンドトラック部門で大きな役割を果たしています。 弁当の戦いが始まる前に、「半額の価格の神」が割引ステッカーを美味しい弁当に貼り付けるのを待っている間、心温まる家族に優しいスーパーマーケットのジングルに耳を傾けます。 彼がいったんやった後、ランブルが始まると、ショーの全体的な気分の変化を知らせるために、激しい、拳を奏でるロックトラックが演奏されます。 これだけでいつも私は興奮した、私は認めなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ben-ToのOPとEDは聞くためのまともな歌です。 残りのサウンドトラックは思い出深いものではありませんが、挿入されるシーンにフィットするように機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おしろいの声は時々私を悩ませるかもしれませんが、声の演技は上手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドセクションに8ポイント！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
ベン・トゥのキャラクター・キャストは、その最も弱い側面かもしれません。 最初は雄々しかった男性主人公のSatou Youがいますが、いったん物事を掴んだら、決まった、決してあきらめない、優しい、そして多くの決意を持っていることになりました。  Oshiroiは、サトウとの性的な幻想とファンフィクションの素材として彼女をどのように使っているかで、主に漫画の救済を目的としています。  Yarizuiは、彼女がたくさん話しているが、戦いの腕前をたくさん詰め込んだ人ではないあなたの&amp;rdquo;クールで悪い&amp;rdquo;キャラクターです。 最後に、あなたは4人の中で最も大胆で、彼女の性的魅力を使うことを恐れていないAyameさんがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの4人の主人公は、ショーの過程を通して幾分発展しています。 私はあなたのために多くを台無しにしませんが、あなたは&amp;rdquo;多少&amp;rdquo;という言葉の使い方に注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターは、自分自身を肉食するのに十分なスクリーン時間を享受し、観客にとって十分に思い出深いものにする。 しかし、一部の悪役はショーの一部にしか出演せず、すぐ後に消滅する。 だから、彼らは視聴者にはそれほど記憶に残らないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセクションでは6ポイントを獲得することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
上記の短いレビューで言及したように、Ben-Toは面白くてアクション満載で、毎回のエピソードを楽しませてくれます。 プロットは物事が古くなるのを防ぐのに十分です。 また、個人的には、アニメの主な側面からすべての脚光を奪っていない限り、私は自分自身で少しでもファンタジーを気にしません。 戦い場面は私の座席の端に（鮮やかなサウンドトラックへの名誉）自分自身を保ち、私の血が沸騰するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメをあまりにも真剣に受け止める必要はありません。そうしないと、Ben-Toを見ているという主な考え方を理解できないことがあります。 ちょうどリラックスして、あなたの目と胃を見て、あなたはBen-Toのすべての味を楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いと面白いことは、このセクションは健康に値する9になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の考え方：
最後に、Ben-Toの超人的な、他の世界的なパワーを期待しないでください。 戦いは、少なくとも私には、人間のような、まだです。 彼らがお茶のカップでない場合に備えて、エッチの要素に注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The quick review:    STORY: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   Not the most original plot, Ben-To actually delivers well using themes such as supermarket, food and hunger as the backbone of the story.     ART: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   The fighting scenes are definitely a blast to watch. Ecchi elements meaning that female characters are often designed to be well-endowed.     SOUND: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   Pre-battle - the heartwarming, family-friendly supermarket jingle; during-battle - the hot-blooded, fist-pumping rock soundtrack = WIN.     CHARACTERS: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   So-so cast of characters but still likeable. The writers did fine t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;divergence-1-evo&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど最初のエピソードを見ることからレビューを書くことはかなり難しく、一見ばかなかもしれませんが、私は試してみます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥは、さまざまなアニメの中で見られる伝統的な日本の弁当箱と、ほとんどの日本人（日本に行ったことがあるならば）のテーブルのかなり独特のシリーズですが、このシリーズは、 私はそのレビューでそれを明らかにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、何らかの形で殴られてほとんど亡くなった後、昏睡状態から一日目を覚ます少年の周りを回っています。 彼は完全に彼の記憶を失うが、時間が経つにつれて、特に彼が店に再び訪問し、ガラスの後ろに言葉をかき鳴らす銀色の女の子を見るときに、戻ってくる。 彼は何が起こっているのか分からず、最終的な賞金を得るために急いでいますが、なんらかの理由で彼は黒人になって再び病院で目を覚まします。これを解決する唯一の方法は、 その銀髪の女の子と彼女に何を言ったのか聞いてください。 彼女は最終的に彼にスーパーマーケットから遠ざかるように言いますが、彼は拒否し、今度は彼が半分の価格の弁当に怒っていたことを理解しています。そして今、それを試して勝つために死に向かっているが、 この銀髪の女の子は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見てみるとあなたが見つかります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アート -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toのアートスタイルはカラフルですが、あなたの毎日の近代的なアニメアートスタイルですが、見るのはまだ素晴らしいですが、それは新しいものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;音 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽はかなり良いですし、通常は全体のシナリオにうまく収まりますが、オープニングは一種のものですが、それは悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;主人公の佐藤さんは普通の男ですが、彼の人生を犠牲にすることを意味していても、売れている半額の弁当を手に入れることに決めました。 彼はセガ、特にソニックザヘッジホッグの巨大なファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の中で大きな役割を果たす謎の銀髪の女の子、眼鏡をつけた恥ずかしがりの少女、メガネを持つブロンドの髪の毛の女性を含む他のキャラクターは、すべて非常にカラフルなキャラクターですが、あまりにもあなたを甘やかすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;シリーズは楽しいですが、私は真剣にどのように彼らは12エピソードにすべてにこれに収まるのか分からない&amp;hellip;私は&amp;hellip;プロットはどこですか？ すべてが明らかになるだろう、と思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;全体 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きで、1つのエピソードだけを見たにもかかわらず、私はそれがかなり悪いと思う！ 現在のシーズンの最高のアニメの一つかもしれませんが、ギルティクラウン、ミライニッキー、マワルペンギンドゥルムのようなものはどこにもありませんが、それでも見逃してはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに8/10を与えています。 それは新鮮でユニークですが、そこにはいくつかの欠陥があります。私はプロットがどこに行くのか分かりませんが、このシリーズを楽しむわけではありません。 私は確かに最初のエピソードを楽しんだし、私はシリーズ全体に行くように私はこのレビューを編集します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより多くのエピソードを見ながらこれをアップグレードしますが、（多くの）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Divergence_1_EVO/reviews&#34;&gt;Divergence_1_EVO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It might be quite hard and seemingly stupid to write a review just from seeing the first episode, but I&amp;rsquo;ll try&amp;hellip;    - Story -    Ben-To is a fairly unique series about the traditional Japanese bento boxes that you see in all those different animes&amp;rsquo; and on the tables of almost every Japanese perso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orbbie&#34;&gt;orbbie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;強い者が生き、弱い者は必ずええと&amp;hellip;..飢えの飢え。 これはトップアニメの上にあなたの娯楽のためのすべてで満たされています。 間違って変態と呼ばれる狂った楽しい戦いのシーンは、あなたが半額の昼食のために彼のsenpaiとクラブのメンバーと一緒に主な主人公の戦いとしてこれを見ながら、笑いであなたの落ち着きを失うでしょう。
タイトルがben-toに示唆しているように、彼らの好きな日本食の満足度については、彼らは戦闘で相手を打ち負かす必要があります。 ジャングルのルールが適用され、それは食物連鎖の最上部から始まります。 戦うことを選択した人はオオカミと呼ばれ、そうでない場合は、パンチジェンダーがbtwを適用しないで、半額のセクションに向かうことを検討すべきではありません。 これまでのところ、私の最も楽しいアニメは今年終わり、次の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 - 他の人のようなものではなく、彼らは大声で叫ぶ食べ物を求めており、私は誇りを隠していました。
完全な楽しみでそれを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 生き生きとした滑らかな場所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - イントロとアウトロの両方で素晴らしいと戦いのためのサウンドトラックはすばらしかった
正直なところ、私はそのビートを聞くことができるので、たくさんの戦いを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ、戦闘、エッチ、またはちょうど問題がない限り、全体的にこのアニメを見ます
その性質の楽しさ。 すべてがまったく完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orbbie/reviews&#34;&gt;orbbie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The strong shall live and the weak shall surely uh&amp;hellip;.. starve of hunger. This over the top anime is filled with everything for your amuse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talonic&#34;&gt;Talonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のリストを見れば、彼らは実質的に7+ですので、私はこのアニメの私の評価に多大な心を払うでしょうが、 実際の説明に：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話、まず私は &amp;lsquo;ああ、弁当の戦いを考えた？ あなたが本当にそれに入ると、ルールを説明し始めると、豚と犬とオオカミの物語は本当にあなたを魅了し、あなたは「ああ、そんなに楽しいだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に学校の愛のビットとの傑出した物語であり、私はちょっとだけ多くの戦いを意味するが、本当の楽しみはオオカミ、ブタ、そして犬の間で起こることから出てくる。 それは確かに大丈夫ですが、顕著ではないものを持っていない場合！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は私が本当にそれについての苦情を持っていない、それは平均以上の良いすべてのラウンドだった。 誰かが芸術の欠陥を指摘することができるかもしれないが、それはスティックフィギュアでない限り芸術には本当に関心がありませんし、物事を現実的に見せるように努力しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは非常に良いと非常に興味深い時には、戦いの音楽とすべての、非常に興味深い選択を行ったと私はdidntのエピソードで発生するポイントを得ることは、実際には、 数秒ですが、私は彼女が他の人に見てもらいたくないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白かったし、「Ice witch」や「Pervert」は確かに自分の好きなキャラクターだったんだけど、もしあなたが誰なのかわかるだろう。（私はイライラしていた。  「Bento Wars」や「Bento Royals」の芸術について知っているか、それともいつまで呼んでいいのか、それは問題ではありません。どうして彼女がオオカミになってオオカミとブタの違いを教えるのか そして犬。 彼は「ブルネット」や「モンク」のような物語の中の他のキャラクターからも学ぶが、オハイオとヤギーも同様だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は非常に不運と思われ、物事の仕方が面白いので、「変態」は面白いです。それは本当に面白いです。 どのように彼は氷の魔女が好きですかは非常に興味深いです。 そして、「弁当神」は実際の言葉を覚えていませんので、「油の神」の例として1つのタイトルを悪用しますが、Ralph店の1つは彼の注意を引き付けるようです！  XDでもクリシェのプールのシーンは、彼の不運と弁当王室の熱意を追加しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんでいました。あなたが最初から最後まで見なければならないものを楽しんでいました.12のエピソードから長い間厳しいことをしていませんでしたが、終わりを見ていても素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの多くはコメディとアクションを持っていますが、これは本当にちょうどケーキを取ります。先ほども言及した &amp;lsquo;クリシェ&amp;rsquo;プールのシーンには、とても面白い弁当があります。それを覚えておいて 私がこのレビューでここでやったならば、大いに不幸なスポイラーになろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ全体的に壮大なアニメ、そして私の好きな12エピソードのアニメの一つ。 それはちょうど私の最高のお気に入りのアニメの1つになるのに十分な長さではなく、私は添付され、より多くを見たい人の一人として！ 彼らは38以上のエピソードを持っている場合はあまりにもない私はとても幸せだろうが、私はそれがそうだった場合、それほど多くのアクションパックされていると思います。 短いアニメの恩恵だけがさらに起こっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は批判的なことをしているので、それはおそらく無視されるだろうが、これほど多くは書かれていて、それを捨てない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを、アクション満載の面白いアニメが好きな人にお勧めします。 ちょっと心配しないと「先輩は私が必要なんだよ」と彼が言っていることはXDだと思うよこのアニメをちょうど見なければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talonic/reviews&#34;&gt;Talonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bento now i have to say im one of those people who dont really put to much thought into ratings infact if you look at my list they are all practically 7+ so i wouldnt pay to much mind to my ratings of this anime either but lets get to the actual explaining :P    Now the story, first of all i thought &amp;lsquo;oh a fight over bento&amp;rsquo;s? eh sounds lame&amp;rsquo; but once you really get into it and once they star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joschamur&#34;&gt;JosChaMur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;紙では、ベン・トゥーの前提はばかげているようだ。 スーパーマーケットで弁当を半分以上食べて戦っている人たちの戦いシリーズ。 アニメでしか動かすことのできないばかげた物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいないので、それがどのように適応として保持しているのかわかりません。 アニメシリーズは、キャラクターを楽しくし、食いつきのためのファイトクラブ風のルールを確立することによって、ばかげた前提を楽しいものにするのに良い仕事をします。 このシリーズには多くのステレオタイプのキャラクターがあり、メインの主人公は（キャストの女性メンバーからの）価値のない多くの身体的虐待を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのアニメーションはとても流動的で生き生きしていますが、キャラクターデザインはかなり頻繁にオフモデルになります。 主題歌は本当に魅力的で、実際にはシリーズに結びついています（歌詞の字幕を読んでいる場合）。 私はシリーズの英語ダブを見て、選ばれたキャストはうまくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は非常に楽しい発見クレイジーアイデアです。 ストーリーは魅力的であり、ワールド・ビルディングはシナリオをもっと妥当と思わせる。 少年バトルシリーズや食べ物の戦いが好きなら、ベンツをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JosChaMur/reviews&#34;&gt;JosChaMur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On paper, the premise of Ben-To seems ridiculous. A shonen battle series about people who literally engage in fist f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reveoh&#34;&gt;Reveoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベンツ
~~~~~~
ストーリー/プロット：ストーリー＆amp; プロットはかなりシンプルですが、彼らはそれをやりました。 あなたがアニメを見た場合、あなたは、プロットがナルト、ブリーチ、スーパーパワー＆amp; 欲望は、ただコメディ、戦い、アクションアニメを望む&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;アート：芸術は美しい私はひどく描かれていると思われるキャラクターは見つからなかった。美しい天気は店内で、外でも家庭でもどこでも美しいと思う。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドについてはあまり言いませんが、シーンに適した音楽がある部分はどこですか？ 私が新しいエピソードを開始したときにメインのテーマソングはあまりにも常にそれに耳を傾けて素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;キャラクター：私は5つのお気に入りキャラクター＆amp; 彼らです

第1回：千里槍/技能＆amp; 彼女についての何か
第2回：Ayame Shaga / Funny / Skill
第3回：Satō/ No comment
第4回：おしろ花/おかしい/誰が気づかずに食べるか
第5回：白梅梅/おかしい/彼女はランダムにハナ

彼らはすべて彼らのことを特別なものにしています。彼らは私のような特別なものについてあなたが好きなものを持っています。私は彼女のスキルとアンプのためにSen Yarizuが好きです。 あなたがアニメを見たら私のことを知っていれば、彼女についてのちょっとしたことです。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメを楽しんだので、私はそれを2回見ました。 あなたがそれをもっと見るとあなたは理解して＆amp; あなたがそれを見てもアニメを見て楽しむだけではなく、別の時間を見るのはいつも面白いだろう。
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
全体的に、このアニメは完全にトップ5のベストアニメリストに載っていますが、これは決して変わらないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reveoh/reviews&#34;&gt;Reveoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-to   ~~~~~  Story/Plot:The story &amp;amp; plot is pretty simple but its the way they did it &amp;amp; if you seen the anime you will know what i mean that the plot is nothing special not like Naruto, Bleach, O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;radiumpoisoning&#34;&gt;RadiumPoisoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの点で、このアニメは経済が衰退する中での苦難を描いていると思います。 それはまた、ユーモラスな状況がいかにあるかについての光を明らかにしています。 私を間違ってはいけない、あなたの好きな食べ物と戦うことほど深刻なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ようと考えているなら、あらかじめ注意してください&amp;mdash;あなたは笑います。 あなたがエピソードを進めるにつれ、ますます多くのキャラクターが盛り上がり、それぞれが独自の「ノー・ド・ゲイレ」を持っていきます。 仮名のいくつかは劇的で歴史的な名前でもありますが、サトウは束の間で最も不名誉なエイリアスに終わります。 あなたが概要を読んでいない場合、Satouあなたは主人公であり、Ice Witch（Yarizui）と他のいくつかのものがスポイラーのために残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今数値ゲームのため&amp;mdash;
ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを始めるとき、物語は本当に理解するのが難しいです。 あなたは、「これらの人々は、実際には、半分の価格の弁当を買収していますか？ はい、そうです。 私はあなたがこのショーの物語の背後にある構造とルールを見れば、あなたが参加するだろうと確信しています。 私は他にあなたが思っていることを知っています、「うわー、学校の制服、これはそのアニメの1つですね？ まあ、まあまあ。  Ben-toは本当に高校のものを大部分使っていませんが、過度の使用はまだそこにあります。 しかし、食料雑貨の通路の爽やかな雰囲気は、あなたを元気に戻すのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
驚くべきことに、コメディベースのアニメにはうってつけですが、これまで見たことのない最高のアニメーションは間違いありません。 キーキャラクターの髪の違いがはっきりしているにもかかわらず、キャラクターは漫画ではなく、特定のドラマのように過度にカラフルではありません。 なぜ私は詳細なアートワークが後で必要でないのかを議論します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
声優は素晴らしく、すべてですが、OPは本当に他のアニメのように私を引きずり込ませませんでした。 私は、アニメの主なテーマは、実際には誰かの頭に突き当たり、毎週調整するように思い起こさせるものだと思います。 これを除いて、OPのアニメーションは完全に曲に合っています。 特に、このアニメのために曲が実際に作られたことは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
佐藤さんや斎藤さんは下野さんに声をかけてくれました。下野さんは本当にユーモアに満ちた気持ちを伝えてくれました。 他のキャラクターたちはヒットして見逃していました。彼らはそれぞれ不思議と過去の物語を見ていました。 私は全体として、彼らはまとまったコメディを作るために「オオカミ」として一緒にバンドすることができたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
全体：8
彼らは本質的にお互いを褒めているので、私はこれらを一緒にまとめた。 このレビューの終わりまで私が大切にしてくれたのは、戦闘シーンです。 オオカミの一人一人が武道でとても才能があると誰が考えていたでしょうか？ 戦闘シーンは本当にエキサイティングで、それぞれのエピソードで演奏されます。 アニメーションに関して、これはあなたが逃したかもしれない細かい細部を補うものです。 あなたの脚があなたの顔に向かって揺れ動いている間に、どれくらいの爪があるかを誰が知る必要がありますか？ この男じゃない。 パックの道を踏まずに半額のベントを守ろうとする特別な敵と特別な敵を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメは注目に値するものでした。 私はかなり良い笑いを持ってきて、最終的には安価な食べ物の真剣さを学んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RadiumPoisoning/reviews&#34;&gt;RadiumPoisoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think in some ways this anime depicts the hardship one faces in a declining economy. That being said, it also sheds light on how humorous certain situations can be. Don&amp;rsquo;t get me wrong, there is nothing less serious than fighting over your favorite food(s).    If you are considering watching this anime, be forewarned&amp;mdash; you will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orrinoco&#34;&gt;Orrinoco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは、初めから終わりまで見て楽しいショーです。 私のブリティッシュ・ショッピングのイメージにはほとんど意味がないので、ベン・トゥは新鮮な空気を歓迎し、私の心と胃に勝っています。 プロットは、比較的簡単に従うことができ、キャラクタリレーションが不満から疑わしい、さらには不気味にまで及ぶ可能性があるにもかかわらず、気軽に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショウは、私が学生であるために見るのが難しかった（私がこれを言うとき、学生はすべて理解するだろう）。 このような様々なおいしい食べ物とこのコメディに従うことで、このショーはあなたがショーを続けたいと思っているときに気持ちを残すので、私の個人的なお気に入りには向いていますが、同時に、 そのような良いショーを台無しにする危険性はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのショーで、それはそれが何になるかについてはっきりと釘付けになった。 唯一の落ち込みは、私が恥であると思うキャラクターと結びついたときにショーが突然終了することですが、それほど目立たない楽しさです。 ここにお勧めです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orrinoco/reviews&#34;&gt;Orrinoco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To is a show that has been fun to watch from beginning to end. Making little sense to my picture of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;webnomix&#34;&gt;Webnomix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、ファンサービスのないクオリティの高いトリプルのアニメ番組の1つです。
ストーリーはシンプルであり、そのようなショーではないので、良いことは必要ありません。 芸術はアニメの大部分のようであり、VOは実際にはかなり良いIMOです。 あまりにも多くの女性キャラクターがあり、ジョークはあまりにもハードと不必要な試みです。 しかし、私はアクションシーンはかなり良い気がしていて、コンセプトはかなりいいと思った。 あなたが疑問に思っているのであれば、それは基本的に安い食べ物の戦いのクラブなので、予算の低い人（主に学生）がうまく食べることができます。  MCはそれにドラッグされ、素晴らしい時間を持っています。 全体的に、あなたがfanserviceを無視する場合、これは見るにはかなり良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Webnomix/reviews&#34;&gt;Webnomix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those anime shows where the quality triples without f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;問題は、それを超えて、これらのアニメはおいしいコンポーネントを持っていません。 最初のアイデアは、典型的には非常に発明的または面白いですが、実行にはそれ以上の欠陥があります。 主なリードとは別に、さまざまな女性のキャストが登場します。メリエ（そして多様化するほど、より多くの男性視聴者）。 プロットは、視聴者の関与を維持するためにいくつかのエピソードごとに新しいアークを導入していきます。 しかし、4つまたは5つのエピソードで、シリーズは最初の喜びを失っており、その存在は単なる恣意的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、Ben-To。 閉鎖前に売っていた半分の弁当箱の日本のスーパーマーケットで起こっている戦いの概念をどうやって9小説​​（これまでのところ）を書くことができますか？ 特に2つの小説をカバーするアニメがその「歓迎？ 最初のエピソードと最初の啓示は、これが半分の値段のランチボックスを超えるモッシュピットスタイルのブラッコのアニメであることは絶対に陽気で賢明です。 しかし、その後、バンコクで戦うために一緒にバンド、ギャングや連合を導入し、それから誰もそれを打ち負かすことができないほど強力な双子を紹介し続けます。 それがプロットの範囲です。 この弱いプロットには、前提条件のプールエピソードが埋め込まれており、これはさらに一般的な品質を例示しています。 プロットやキャラクターにフィットするように型を少し変えても、これらのアニメは工場製ですが、このジェネレシスはツンデレ、クーデー、ヤオイに縛られた性の悪魔、レズビアン、近親相姦の双子 、そしてドール・クルッツのキャラクターたちは、同じ品質の他の多くのシリーズからキャストカットと貼り付けをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ベン・トゥは楽しいことができます。 それは間違いなく間違いなく面白いと戦いのシーンは、アニメーションよりも優れており、Ben-Toの予算の4倍のアニメよりも優れています。 同時に、アニメーションはまだかなり安くジェネリックで、女の子を地獄のようにかわいそうにするが、他には目立たないようにする。 そして、アニメーションが女の子の恩恵を受ける一方で、スクリプトやキャラクターの開発によってこれらのかわいい女の子たちが思い出深いものになったら助けになります。 どんなキャラクターを作り上げるのではなく、無意味なレズビアン、多くの価値のないエピソードや戦い、そして1つのエピソードで解決できるかなりの2つのアークを、代わりにエンドウ トーストのバター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が望むならば、私は簡単に却下することができるアニメのようなものです。 悪用するのは簡単な目標です。 短いスカートや長い靴下の中で可愛らしさと女の子が大好きである限り、太ももやおっぱいを超えた物質が必要です。 その物質は、よく実行された作図、キャラクター開発、あるいは良いコメディーや世界の建造物から来ることもあります。 しかし、Ben-Toは、これらの分野の4つすべてで非常に浅く、平均的です。 それは良い平均ですが、良い平均は本当に賛辞ではありません。 しかし同時に、それは本当にそれほど悪くはありません。 物事の壮大な計画では、それは非常に良いことなしに面白くなることを管理します。 それは面白い、それはかわいい時間の多く、それは数時間を渡すためのまともな方法です。 私はそれを提案するだろうか？ いいえ、私は最近リリースされたBlu-Rayを購入するよう勧めますか？ いいえ、特定の人にとって、彼らはそれで多くの楽しみを見つけるでしょう。 しかし、私はそこに多くのメリットがあるとは思わない。 アニメはかわいいキャラクターといいアイデアだけで生き残ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何も言えない理由がないので、ベン・トゥについてはあまり言い表せません。 そして、通常、そのようなアニメは平均として却下することができます。 あなたがどれほど悪いかについて不平を言うことができないか、それがどれほど良いかを賞賛できなければ、それは単にそこにあるだけです。 そしてそれは簡単にベン・トゥーであり、ただそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The problems being, beyond that, these anime have no savory components. The initial idea is typically very inventive or funny, but the execution is flawed beyond that. Aside from the main lead comes a cast of varied females, the more the merrier (and the more varied, the more male viewers). The plot plods along, introducing new arcs every few episodes to k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daimonfo&#34;&gt;daimonfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの最も重要な部分：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はベン・トゥーが大好きです。 ビートダウンアクションとたくさんの面白いばかげた瞬間がいっぱいのその楽しい時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは正当なIMOです。 便利な店で半額の弁当を争う「オオカミ」の一族。 そして、それぞれのトップオオカミは、それが狩る独自の「エリア」を持っています。 本当に愚かなやり方では、アニメは戦略ゲームをするようなものです。 愚かなやり方で。 ダム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その行動は狂っている。 話はまた非常にユニークです。 著者は弁当についての戦いを見たに違いないと確信しています。それがアイデアが実現する仕組みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽が大好きです。 ファイティングテーマとエンディングテーマの両方。
しかし、私はキャラクターと結びついているので偏っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションコメディアニメとしてお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daimonfo/reviews&#34;&gt;daimonfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most important part of this review:    &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=&lt;/a&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の見解でのこのアニメ体験：あなたがそれを後悔しようとしている初めに非常に安定しているローラーコースターを想像してみましょう。しかし、それは離陸し、シーンのようなユリから、アクション満載のシーンに、コメディ ローラーコースターが上がると、しかしクライマックスがあり、下り坂がありますが、突然あなたは一番下にあり、下り坂の思い出はありません。 あなたが終わった後、Ben-Toはそれを感じます。 最後に、あなたは、私が逃しているもの、アニメ自体のようなものが欠けていると感じることが、あなたの欠場を笑っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが私の見解を通って知りたいなら、このアニメは視聴者を陰謀する方法を知っています。ベン・トゥーやランチの上で、ハレム、コメディ、ロマンス、ユリ、アクションのヒント 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くを吸収することができ、それらに投げられる多くを取ることができる誰でもこのアニメをお勧めします。もちろん、このアニメを表面的な気まぐれで判断することはありません。 このアニメは、基本的には、あなたが食べたいと思っていることを現代的に再現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、食料品店で夕食や昼食を取るために現金で不足している学生が何をするのか、面白いですが極端な視点です。 私は私のレビューが非常に曖昧であることを知っていますが、私はキャラクターや物語を台無しにしたくないし、&amp;rdquo;ベンツ&amp;rdquo;を見たことのない人のために私の印象を傷つけたくはない。 あなたがそれに落ちるとき、私はそれを9にしました。物語はそれのために多く行きました、私はシーズン2を願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime Experience on My View: Imagine a roller coaster that is very steady at the beginning you&amp;rsquo;re about to regret it, but then it takes off and it h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biogundam&#34;&gt;Biogundam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象なので、人々は半分の弁当のために戦う場所をハーレムにしました。
あなたがそれを知らなかった場合に備えて、弁当は日本の弁当箱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから弁当は、半分の弁当を自分で食べるために店に行く主人公のことです。 しかし、彼は女の子が1つを取得しようとすると、彼のお尻が蹴られる。
その後、彼はすぐに自分がただの半額の弁当を得るだけではなく、名誉ある戦闘と血の流しによってもそれを稼ぐ必要があることを学びます。 強さと意志力のこのコンテストは、オオカミが餌を与えられ、犬が家に空腹になるベンチュラの喧嘩として知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、日の出のために、本質的に半額食べ物のためにお互いから生きたくそを打ち負かすこれらのグループについてはかなり弁当していました。私は自分自身に考えています。これは本当に愚かです。これは決してうまくいかず、私の驚きに これは実際に動作します。
今私はこの最高の物語は今までに作られたことではない、というのは、アイデアとプレゼンテーションの両方が非常に単純化されているからです。 しかし、私はそれが働くのは、バウンスの精神を取り入れて、それをショッピングである最も世俗的な仕事の一つに圧縮することだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、いくつかのハーレム/学校生活の要素も含まれています
そしてあなたが正しく思っているのは、主人公バタ男性で、これらすべての悪い女の子たちが彼をよく守っているようなことだと思っているのですが、あなたが間違っていると思っていたら、彼は彼の尻を蹴って、 彼らは彼のハーレムの一部になるので、それは逆Kung fu haremのようであり、学校生活の部分は自明である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについてかなり楽しいと思うことの1つは、
1つのために、キャラクターはこの全体の弁当の喧嘩を非常に真剣に受けとめているようです。 たとえば、あなたは戦士の種類のたわごとの名誉と道についての独白を持つキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、否定的なことは、本当にそれにはどんなタイプの論理もなく、そのような種類のものが私に少し気になるということです。 このショーを見ながら、あなたの脳をほとんどオフにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、ほとんどが変態のビットであり、古い学校のゲームが好きで最初に少しバタの男性である普通の高校生として総括することができます。
しかし、しばらくすると、彼は自分のやり方でちょっとしたことになってしまいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターは、ほとんどが2次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らは非常に面白い束です&amp;hellip;&amp;hellip;.興味深いのは本当に私が使用する言葉ではないでしょう、おそらく私は単語zanyを使用する必要がありますので、文字のざわめきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に基本的なものだが、彼らはすべて個人的にいくつか持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常にうまくいっていましたが、それはアニメーションの神のレベルではありませんが、それは非常にいいようです。
それはまた非常に明るい色を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、非常によく行われた戦いのアニメーションもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが一度それを見たらそれを見た非常に一般的な芸術スタイルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインも一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはうまくトーンに合ったok opを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にとってはかなり一般的です。  ostについては何も目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーは、このショーがどれほど楽しいか、私を吹き飛ばしたものをいくつか示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが愚かな事実と戦っている人がいるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、本当に涼しい通りの戦いが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、キャラクターが楽しいものであることも発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的にあなたの馬鹿なアニメを見れば、あなたは弁当をワンショックのお尻のお尻にするでしょう。 しかし、彼の好きな人が、もっと深刻で論理があると、このショーは本当にお茶のカップにはならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Biogundam/reviews&#34;&gt;Biogundam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Waring this review may contain spoilers.    First impressions, so we got harem show where people fight for half price bento&amp;rsquo;s and there is some heram shit going down sounds fun enough.  Side note a bento is a Japanese lunch box in case you didn&amp;rsquo;t know that.      Story, &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    So bento is about the main character who goes to a shop to get himself some half price bento. But &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trapakali&#34;&gt;trapakali&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベンツはあなたと犬を楽しませるのに十分なファンサービス以上で戦っている愚かなアクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はラーメンのボウルのように深くなるが、それはあなたが高校のドラマやギャング戦争がある場合は何が必要ですか大丈夫です。 キャラクターとその馬鹿なおかしなことは、あなたが12のエピソードすべてを見守り続けるのを助けてくれるでしょう。 芸術は素晴らしく、音楽はアニメに本当によく合います。 私は日本語でアニメを見ましたが、私は英語でいくつかのエピソードを見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、あなたの毎日のミル・ハレム/ファイティング・アニメ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trapakali/reviews&#34;&gt;trapakali&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-to is a silly action packed fighting anime with more th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aisuokami&#34;&gt;Aisuokami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを書く前に、私はこれが私の意見であり、あなたがそのすべてまたはそのほとんどに同意するか反対であるかもしれないと述べたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
Ben-ToはJapanesのランチで、私たちのショーの主なプロットデバイスです。 私はベン・トゥーを楽しむと言っていますが、それは私がすべきではありません。 あなたがダウンタイムを持っている場合、私は個人的にこのアニメを提案するが、それはすべてをドロップしていないとこのちょっとアニメを見てください。 プロットは実際には意味をなさないが、人々がまだカーボンコピーを作っているその穏やかなアニメよりも優れている。 私がBen-Toを楽しんだ主な理由は、キャラクターの進歩だと思います。 このアニメでは、あなたはMCと戦うことができませんでしたが、最終的には自分自身に「名前」をつけて、その名前を良いものにするか悪いものにするかを決定します。 欠点はそれにそれほど多くの決まり文句があることです。私はちょっとのエピソードに興味を失ってしまいました。 問題は、一意性が、私が時々飽きさせてしまったように、多くの決意を必要としないということです。 このアニメの飾りは、クリシェのおっぱいの女の子からクリシェのドゥシェの袋に至るまでさまざまですが、中には非常に不器用なロリの奥まで気を配っています。 これらがトークンのアニメキャラクターであることを私がどういう意味か見てください。 私はまだアニメを楽しんでいましたが、特に変化する紛争ではとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aisuokami/reviews&#34;&gt;Aisuokami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I write this review I would just like to state that this is my opinion and if you might agree or disagree with all of it o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;for-reign&#34;&gt;For_Reign&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメからあまり期待していませんでした。 時々面白いが、私を笑わせるには十分なユーモアではなかった。 物語は確かに私がそれが似ていると思うものと異なっているが、アクションシーンが本当に素晴らしいので、私はそれを落とさなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある程度、このアニメは半額の弁当を調達する際の喧嘩の一部であるように感じました。 私は誰もが通常の販売価格で十分な食糧を買うために十分なお金を稼ぐことができないので、このアニメは私にそれを見終えるのに十分な興味を持たせたと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが私にしたことが1つあれば、自分と私の友達のために弁当の食事を準備することを学びたいと思うように感じるようになります。 だから私は先に進もうとしています。 全体的に、アニメは元気だった。 私はもう一度それを見ないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/For_Reign/reviews&#34;&gt;For_Reign&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I didn&amp;rsquo;t expect much from this anime. It was occasionally funny but not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazuyasan&#34;&gt;Kazuyasan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私の次のレビューはBen-Toシリーズです。 私はこのアニメが何であるか興味がありました。 他のアニメのようなものは見たことがない。 いつものように、私のレビューは短いですが、すべての私の経験を納得させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：
ストーリーラインはかなり印象的で、人々は弁当（日本の詰め物）と戦っているが、半額の食べ物だったので、このアニメの人々は戦っている。 それはアニメの根深い話です（半分の弁当のために戦う人々）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象：
最初のエピソードからの最初の印象は、私はここでかなりぼんやりしています。 しかし、私はそれが次のエピのためのちょっとしたヒントだったと思うので、私はちょうど続き、見続ける。 とにかく感動したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：
芸術はいいですが、他のアニメではより良い品質です。 私は芸術のために8/10を与えるだろう。 サウンドについては、私は彼らが戦っているときに私は歌が好きですが、私はopとedapにかなりdissapointedです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主人公は世界に全く新しい初心者ですが、彼がそこで最も欲しい人になる人のようです。 すべてのキャラクターはまだ完全には説明されていない、私は物語を続けるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このアニメはとても楽しかったし、時にはそれを見てリラックスしてくれる。 ベンの戦いは面白いです。 時には物語が深刻な場面に移ったが、まだ面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメにはアクションシーンが満載されたユニークなストーリーがあり、ハーフ価格の弁当の戦いシーンでの楽しみ、いくつかの面白いサポートキャラクターとブレンドされたエッチ要素のいくつかがあります。 私はそれを見て価値があると思う&amp;hellip;これのための9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kazuyasan/reviews&#34;&gt;Kazuyasan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Allright, my next review is come to Ben-To series. I was curious what is this anime about because it was soo unique. I have never seen any of other anime was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siberianninja&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーのコンセプトは以前に聞いたことのないものでしたが、私は全体がかなり平凡であることを発見しました。
ストーリーは少年の典型で、特別なものは何もありませんでした。 本当にこのショーを目立たせる設定です。 半額のランチのためにお互いを打ち負かす人々のばかげたことは、とても楽しいものでした。 私は特にそのキャラクターがいかに真剣にそれを取ったか好きでした。 残念なことに、キャラクターは何も特別なものではなかった。 それらはすべて基本的な原型でした。 私は彼らが共通のアニメの原型を楽しませようとしていたかもしれないと感じましたが、私は彼らがどこに風刺を入れているか見当たりません。
芸術のスタイルは特別なものではありませんでしたが、私はアニメーションをかなり楽しんでいました。 それはきれいに着色し、非常に流動的でした。 戦いは美しくアニメーションされ、フォローするのは簡単でした！ 非常に良い目に！ 音楽が少し欠けているのが分かった。 それが標準的なJポップではないとき、それは本当に私に魅力を感じなかったこの奇妙な自動チューニングされたものでした。 しかし、それは気分を設定することに良い仕事をしたし、私はそれのためにたくさんのことを許すことができます。
このショーには、私に間違ったやり方をつけたものがいくつかありました。 唯一のレズビアンのキャラクターが寒さのない無情な痴漢者として描かれているという事実は、善いことではありません。 キャラクターが好きではない方法でキャラクターをはっきりと触れさせるシーンがあり、これらのシーンは面白いかセクシーな方法で囲まれています。 これは大丈夫ではなく、本当に私の口に悪い味を残します。
しかし、その欠陥にもかかわらず、ショーはかなり楽しいことができる部分です。 あなたが愚かなショーンの中にいて、場所のいたるところで跳ね返ってくるブービーがあれば、私はそれに時計を贈ると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SiberianNinja/reviews&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While the concept of the show was something iv&amp;rsquo;e never heard before, i found the whole thing to be rather mediocre.   The story was typical of a shonen, not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がBen-toを初めて見たとき、地元のスーパーマーケットで割引のある弁当の食事を悩ましていた高校生の苦労の前提に感謝して、私はショーを特別に魅了しました。 私の前提を楽しくしてくれたのは、これらのキャラクターたちが大声で真剣に取り組んだことです。私たちは地元の「オオカミ」の努力を待ち伏せしている学校の選手たちのチームから、 彼らのチームがショッピングカートを使って喧嘩している双子のペアに彼女のショッピングカートで戦いをしようとしている太った女性の買い物客に勝つことを確実にしなさい。  1つの楽しいエピソードは、キャラクターが滞在中のリゾートで彼らに提供されている食べ物以上のプールの喧嘩を持っていたとして、典型的なプールのエピソードを覆すことに決めました。  Ben-toへの視覚的なプレゼンテーションは、特にスーパーマーケットでの設定の詳細に細かいディテールを入れて、大部分が視覚的に表現されていました。 さらに、様々なベン・ブラッスルは、多くの場合流動的にアニメーション化されており、ショートカットに気づいた機会はあまり多くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは私のためにいくつかの大きな欠陥を持っています。 このシリーズは、彼の衣服のほぼ全部を取り除いたところまで、いくつかのエピソードで、シリーズのほぼ各エピソードで屈辱的な男性のリードヨーの実行ギャグを作る。 これは初めてのカップルだったが、YoはBen-toの戦いに慣れていなかったが、このいわゆるトップ戦闘機が安価なギャグのために十分な恥ずかしい苦境に陥っているのを見るのはかなり面倒だ。 梅はハナのレズビアンの関心事が犯人と接していたほど悪かったので、キャラクターとしての梅はとても魅力的ではなかった。 後の2つのエピソードでは、弁当の扱いにあまり集中していませんでした。私はショーで嫌われていた2つの欠点に焦点を当てました。一つのエピソードは、ヨメが十分に屈辱を受けることに焦点を当てています。 花に彼女のレズビアンを満足させる。 また、Ben-toがオナニー、ファンサービス、Hanaのyaoiの執筆、そしてUmeのレズビアン主義で性的コンテンツに封筒を少し押し込むことを決めた点もありました。これはオタクのファンサイトにアピールするためだけのようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はベン・ツーがそれが最もよくやっていたことに頼ったときにベン・トゥーを見るのを楽しんだ。それは、弁当のための狂った喧嘩とそれに参加したカラフルなキャラクターに焦点を当てたものだった。 しかし、私は、その性的な内容、一般的な梅の性格、そして反復的なヨガの反発が屈辱を受けるオタクへのショーの一時的な放浪を楽しむことはできませんでした。 それはあなたがその欠陥で大丈夫であれば、チェックアウトするためのまともな喜劇のタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first seen Ben-to, I got quite hooked on the show special thanks to its nutty premise of struggling high schoolers brawling over discounted bento meals at local supermarkets. What made the premise fun for me was that these characters took the brawls quite seriou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gogotsukiko&#34;&gt;GoGoTsukiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいました。 作家たちは、それまで完全に無意味なものすべてをレンダリングする最後まで、大々的な間違いを犯しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もが、このアニメはスーパーマーケットで半額のパックランチを戦うことを選択した学生のグループだと誰もが今知っていると確信しています。 それは斬新なアイデアと面白いものです。 それは確かに私の関心を引いた、私はそれを徹底的に楽しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;早い段階で、作家はベンツのために戦う2つのタイプの人々がいることを明確にするためにかなりの長さに行きました。 グループやパックで戦ったり、犬と呼ばれる人もいます。 他は一人で戦い、オオカミとして知られています。 それは、オオカミが重要であるということは、視聴者に十分に明らかになった。 オオカミは名誉と戦い、これらの戦いの真の伝説です。 犬、私たちはより小さい死人であると信じています。 優れた点と彼らはそれをよく説明した。 それからすべてが南に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりに向かって、あまりにも多くを与えないで、一対の兄弟が出て戦いに参加します。 彼らはチームとして戦い、バスケットを武器として使う。 しかし、作家はこれを見逃していたようだ。 ショー自身のオオカミの定義に合わないにもかかわらず、純粋にオオカミとして書かれていました。 彼らはしかし、どの犬のショーの説明と一致します。 事態をさらに混乱させるために、ある時点で、兄弟たちは男性2人を「2匹の犬」、つまりニックネームで試してみることにしました。 作家には、一度もそのような状況では、「それはあなたから来る豊かなものです」と言っていたことはありませんでした。 作家たちが私たちに知らせたことに沿って、チームとして戦う際に犬を作るべきです。 彼らは不正行為をしている武器を使っているので、卑劣な犬です。 ああ、いいえ。 最後のいくつかのエピソードは、彼らが最高のオオカミであるので、これらの不正な兄弟を受け入れなければならないという事実に関することです。 どんなオオカミでも最高の挑戦を常に歓迎しなければならない。 さあ、ハングアップ！ もちろん、彼らは最高です、彼らの2つがあり、彼らは武器を使用します。 彼らは犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のいくつかのエピソードを見て、間違いではないことが分かりました。なぜなら、この2つの明らかな犬がなぜ究極のオオカミとして告知されていたのかを教えてくれるかもしれません。 作家たちは、われわれが理解し、無視し、適合しないものを書いたというギルドラインを設定するだけでした。 その驚異的な監視は、私のためにそれをかなり台無しにしました。 それまではとても楽しかったです。 私はまだ人々にそれを見てもらうことをお勧めしたいと思いますが、兄弟は実際に一人であり、バスケットを武器として使うことを見落とすようアドバイスします。 あなたがそれをすることができれば、あなたはこのショーを大いに楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoGoTsukiko/reviews&#34;&gt;GoGoTsukiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this anime and I would have scored it higher but for one thing. The writers made a gargantuan mistake towards the end which rendered everything that went before it completely pointless.    I&amp;rsquo;m sure everyone knows by now that this anime is about a group of st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stonedtanuki&#34;&gt;Stonedtanuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今は楽しかった旅行でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBen-toが最初は何かアクションが満載で楽しいものが必要であることを見ました。 それ以前は、「スライス・オブ・ライフ」や「コメディー」に焦点を当てていたので、実際には歓迎された経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは基本的な話は特に面白くないか魅力的ではないと思うが、お金を節約する食事のために戦う学生の集まりの考えは楽しい。 この前提が領土や誇りを超えた壮大な戦いに変わったのは、報酬を満足させるだけです。 大きな戦いの前に値の宣言が好きなら、正しい軌道に乗っているよりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：能力のあるコンピュータで720pでショーを見るのに十分な運が良かったので、私はアートがかわいいと言います。 アクションは速く、キャラクターのデザイン（時には一般的ですが）は動きを見て楽しむことができます。 いくつかの弁当のための芸術は私にうずきを与えていたので、それはまたプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：声が適切だった。 私は特に、ハナの声優が好きだったのは、その女優が時々楽しかったように聞こえたからです。 テーマは期待される平均的なJポップの曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：私は個人的に、そのバラエティが好きでした。 私がアーキタイプに精通しているにもかかわらず、キャラクターのラインと行動を踊る方法は楽しいものでした。 私はYarizuriがあなたの平均的な憂鬱な上級生ではないことにも言及しなければならないが、少しの感情も示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：バイアス警告！ 私はこのショーを楽しい、上から上への行動への希望と何を推測して見ましたか？ それは届いた。 前提は十分に変わっていて、キャラクターのやりとりは面白く楽しいものです。 全体として、私はキャラクターが彼らが描写したい世界を創造すると言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：あなたが私のようなもので、このショーが喜びであると感じるよりも、時間の95％が恒例と思われる主題について時々不気味で、上から上へ、叙事詩のアニメーションを求めているなら、聞いてください。 これは、「壮大な」要素を上げるために必要なときに真剣にしかかからない楽しいシリーズです。 それは爆発だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ファンタジーゾーンのポスターを誇らしげに見せてくれて、佐藤に叫ぶ。 私はセガの愛を尊重しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stonedtanuki/reviews&#34;&gt;Stonedtanuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now that was a fun trip.    I watched Ben-to initially out of a need for something action-packed and fun. Prior to this, I had been burning myself out on, &amp;lsquo;slice of life,&amp;rsquo; and &amp;lsquo;comedy,&amp;rsquo; focused shows so this was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの若者は料理する方法を学ぶ必要があります！
 - 真剣に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、夕方には値下げされた箱入り食事のスクラップに遭う人々のことです。スーパーマーケットはその戦場です。
プロットはそれほど単純ではありません。 恋愛物語ではない - これはBen-Toが他のアニメとは別物となっていることである。  「ランダム」アニメのように、真剣に取り組むことはできませんが、プロットがあり、ある意味では現実的ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のシリーズの中には、「一般的な少年戦闘機」のレベルがあります。 それはこれが「ジェンダーに精通した戦い」アニメの女の子だったことであり、少年は技能が勝利の主要な要素であるのと同じように戦うことができる - しかし、女性対矛盾のステップは、女性がクラッシュ 男性から。
これはアニメの中では一般的ですが、これを「ハーレム」という言葉で結び付けていますが、戦闘シーンはあなたが期待するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、明るく、戦場のシーンはきれいに描かれていますが、多くのキャラクターが同じように見えることがわかります。 始まりに向かうIMOに向けての、エキスパートの戦いの場面は、この要素にかなり混乱していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、あなたの典型的なハーレムタイプがかなり率直です。
 - 新しい状況に包まれた受動的な「素敵な男」、「典型的な高校生」男性のメイン
 - 「ムーディー」な女性、高エネルギーのカオス的な女性、そしてモアの女の子
「タイプ」は頻繁にオーバーライドされることはありませんが、男性のミキシングは複数の顔で行われ、主要な女性のリードはタイプAのタンデムの「クーデーレ」領域にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメはまったく違っています。周りはあまり好きではなく、短く、愚かで、バランスと緊張の調和があります。 食事。
時計の価値は100％です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These youths need to learn how to cook!  - Seriously    This series is about people getting into scraps in the evening over reduced priced boxed meals - the supermarket being their battleg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yngtadpole&#34;&gt;yngtadpole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そんなばかげた前提で、Ben-Toは一貫した食欲をそそる結果をもたらすことができますか？ ほとんどの場合、私は「はい」と言います。 このアニメには3つのメインディッシュがあります：戦い、コメディ、キャラクターの順です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの戦いは非常にエキサイティングで、アニメーションも活発です。 振り付けと詳細なアニメーションの両方は、いつもより多くのために空腹になった。 エピソードが時々戦いを持っていなかったり、戦いの結果しか見せなかった時、私は自分の夜間ベン - トの食事を奪われていました。 しかし、戦いが起こったとき、彼らはショーのハイライトであった、しばしばクライマックスのように最後に表示され、しばしば私は満足したが、望んでいた秒を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最善のことは、私はベンツの戦いが好きだったエピソードのエピソードの主な主人公の闘争を見たり、新たな動きやスキルやテクニックを学んだり、サイドキャラクターからサイドトークをたくさん入手したりすることなく、 最後の3つのエピソードから6つのエピソードまでの戦い。 これらの戦いは、最大で数分続くかもしれませんが、激しい、味がいっぱいで、詳細が豊富です。 戦いは何か新しいことやユニークなことをすることはできませんが、彼らはアニメーション彼らは彼らがうまくアニメーション。 私は激しい良い戦いのシーケンスでコメディのペーシングを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白いスラップスティックコメディーの味を持っている場合、このアニメが第二の助けのヒープを持っていることがわかります。 通常の過度にアクティブな男の想像力からエキゾチックなベントの食べ物に至るまで、一般的な場所や予想外のものでも笑いがあります。 私の意見では、予期せぬものが最高でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく計画された7コースの食事のように、このアニメは、最初のコースの成分が他の以前のコースと組み合わされて4番目または5番目にさらに楽しくなる長さで、ジョークに非常に良いタイミングを持っています。 私は、古典的なプールサイドのエピソードをとりあげて、エピソード全体をかなり笑っていました。 ユーモアのスタイルは、味の色域を実行し、あなたの性的倒錯、粗いユーモア、過度の想像力、陽気な状況、誇張されたビートダウン、そして極端な可愛さを持っています。 全体として、私はユーモアがかなり安定していて、過度に味わいすぎていないと思う。 私の唯一の嫌いなのは、梅の過度に暴力的な性質のように見えるものでした。私はそれが決して正当化されず、反復的でほとんど邪悪ではないと思っています。 しかし、私はアニメに対してこれを保持していないのは、それぞれの人が自分の好みを持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの笑いの大部分はキャラクターからのものであり、このアニメのキャラクターは多様で趣のあるものがあります。 ある人を愛し、別の人を憎む人もいるかもしれません。 私はアニメのこの豊かさにはメリットがあると信じていますし、ちょうど良い時には本当に良いコメディーにもなります。 いくつかの点では、私は笑いの集中力が戦いほど強烈だと言っています。 キャラクターの範囲とキャラクターの間のジャンプが混沌と陽気な雰囲気を作り出すことを意図しているからといって、このアニメはスーパーマーケットで強烈で一見無作為に戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの唯一の欠点は、矛盾した結果であると私は言うでしょう。 このような幅広い聴衆にアピールするためにあらゆる味をつけようとするアニメでは、アニメの一部を楽しんで他の部分に飽きてしまうことがあります。 私のような戦いのためにそれを見ている人々は、戦いの経過やあらゆる戦いの純粋な叙事詩から落胆することがあります。 特定の文字を楽しむ人は、表示されないか、または強調表示されていない文字を好きなだけ見つけることができます。 私のように偉大な戦いの間に本当に大きな笑いを探していたら、あなたのショーについて最も楽しかったものに応じて、ショーを楽しませる食材を並べ替えていくつかの大きなエピソードといくつかの遅れやフィラーエピソードが生じました 。 しかし、私はこのショーは、均衡を尽くし、戦いに過度に過ごすことはなく、同じキャラクターにはあまりにも多く、同じギャグにはあまりにも多くを費やしていないと思っています。 しかし、あなたがキャラクターや戦い、ロマンスなどの特定の強調を好むなら、Ben-Toが欠けていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその不一致にもかかわらず、Ben-toは素晴らしいエンターテイメント - おいしい食べ物とときどき素晴らしいデザートを提供します。それは、すべてを試してみることによるコメディーまたはアクション愛好家の食欲を掻き立てるでしょう。 あなたは標準的な現代アニメを少し混ぜようとするアニメを尊重する必要があります。時には偉大な料理を手に入れ、時には大丈夫な料理を得ることもあります。 何度も何度も何度も何度も同じことを専門にしている人は、特定のオーディエンスをたくさん喜んでくれるでしょうが、しばらくしてから同じ料理に何度も飽きてしまいます。 たぶん、ピザやスパゲッティを人生で食べる人もいます。 しかし、普通の人にとっては、ベン・トゥーはあなたの胃の中でその場所を埋めると思います。同じアニメを楽しく面白くするものを忘れるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yngtadpole/reviews&#34;&gt;yngtadpole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With such a silly premise, can Ben-To deliver consistent, appetizing results? For the most part, I would say yes. This anime has three main dishes to it: the fighting, the comedy, and the characters- in that order.    The fighting in this anime is extremely exciting and well animated. Both the choreography and detailed animation, always left me hungry for more. When the episodes sometimes didn&amp;rsquo;t have fights or only showed the result of a fight, I found myself deprived of my nightly Ben-To meal. How &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dandoona1998&#34;&gt;Dandoona1998&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメには完璧なものがたくさんあります。芸術は非常に素晴らしく、サウンドは素晴らしかったです。シーンから私の心に詰まった曲がいくつかありました。アクション友好奇妙なコメディー、ロマンス、変態キャラクター、 おしゃれなストーリーラインと食べ物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはちょっと奇妙で泥だらけですが、割引弁当のための戦いのアイデアはちょっと変わっていますが、なんといっても面白いですし、スタッフルームでノックアウトしてしまうような気がして、メインキャラクターは全体を通して包帯を持っていました シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは短いですし、私はそれが好きな主な理由の一つと私はそれが吹き替えられたと思ったが、私は本当にサブを気にしないので、それは問題なし、それは私が寿司と弁当が欲しいと私は日本の場所 私はこのアニメについて好きな主なポイントを言及し、私は完全にそれにアクションとコメディを持っている短いアニメを好きな人にそれをお勧めするだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dandoona1998/reviews&#34;&gt;Dandoona1998&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So many things are perfect in this anime .The art was very very good, the sound was amazing there we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは食料品店の戦いのクラブです。 それはかなりそれを要約する。 意外にも、暴力を巻き起こしたまともな話があります。 戦いは名誉の綱領で行われ、規則を定めた制度​​があります。 そのような激しい目的でいっぱいになっている、気高い寄宿学校の子供の怠惰な生活は、驚くべきものです。 私は無意味な暴力を期待していましたが、それはこの物語のことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語には、本当にカラフルなサポートキャラクターがいくつかあります。 主人公は、最初は少し落ち込んでいますが、値下げしたランチのために戦うことは、小さな事を感謝することを彼が知るにつれて生きていきます。 彼は強い絆を形成し、オオカミの巣で羊から狼に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な物語、すべてのエピソードを見て価値がある。 いくつかの驚きがあり、それは全体的にはまだ短いシリーズであることがわかった。 これをスキップしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is fight club in a grocery store. That pretty much sums it up. Surprisingly there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurum&#34;&gt;Kurum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めてこのアニメを見たとき、私はこれをタイムキラーと見なすことに決めました。それは私が期待したとおりでした、間違っていないでください。いいアニメと本当に良いタイムキラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ストーリーは深刻なことを意味するものではありません。これは厳密にはコメディー/アクションであり、実際に始めるには良いストーリーは必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべてのキャラクターの詳細を本当に気に入っていました。 それ以外にはそれはあまり良いことではなく、むしろ「良い」ことであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに気づいたり、あなたに影響を及ぼすものではありませんが、雑貨店が好きなバックグラウンドミュージックが気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターのほとんどは、私が好きだったすべての楽しいユニークなものでしたが、いつもハレムには不自然で退屈な主人公がいて、それはとにかく期待されています。 あなたは、このアニメでは非常に面白いいくつかの文字を持っているだけでなく、深刻ないくつかがあり、私はそれのすべての種類が好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はタイムキラーとして本当に楽しかったし、しばらくして笑っていました。 私はこのアニメは純粋なコメディーだと思うでしょうし、おそらくそれはかなり良いと楽しいと思うでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなく、悪い一日か何かをした後で、光だけでなく、それほど深刻なアニメを楽しんでほしいと思ったら、これは価値があると言うでしょう！ それの最高の部分は、キャラクターと私の楽しみだったし、もしあなたが時間を持っているなら、あなたは普通の話を気にしないなら、これを見なければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurum/reviews&#34;&gt;Kurum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime I only decided to watch this as a time killer and it was just as I expected, don&amp;rsquo;t get me wrong it was a good anime and a really good time kil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thespicydonut&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメのプロットを最初に読んだとき、私はそれが陽気であると信じました。 私は希望を持ち、それを見ることに決めました。 それは素晴らしかったが、それは私が期待したものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はやや平凡だった。 スーパーマーケットや様々な製品の食料品店で行われるクラブスタイルの戦いを戦います。 ギャングはお互いに戦い、彼らの指導者は勝利のトロフィーとして野菜、果物などの切手を取る。 物語はかなり浅く聞こえ、それをアップグレードするために、彼らは不本意な深さを与え、無駄な細部のトンでアニメをシャワーした。 彼らがなければ、それはずっと良かったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートになると、関心のある人には十分なファンサービスがあります。 戦闘シーンはあまりにも混乱することなくうまくコーディネートされ、うまく描写されます。 キャラクター・モデルは、人それぞれに固有のものであり、そのスタイルは異なります。 そこでは悪い仕事ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは非常に貧弱で、わずか2本のトラックで構成されています。 バトルテーマは本当にすっきりしていて、それに多くのエネルギーを持っていますが、私は食料雑貨店のビートアップにはうまくいかないと思います。 彼らは何か良いものを選んでいくつかの曲を追加することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、少なくとも彼らのほとんどが安っぽいです。 女性のキャストのほぼすべてのメンバーがあなたのファンサービスのニーズを満たすために存在します（幸いにも、彼らはそれを達成しました）。男性のものは予測可能であり、深さと開発が欠けています。 そこには印象的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくあなたは、ユーモアに抵抗するために安い、簡単だが不可能なfanserviceの素敵な線量と奇妙なプロットを組み合わせたので、これをお楽しみいただけます。 それは悪くない、それはあなたに良い笑いを与えるだろうが、あなたは自分自身がこれを見た後に私のIQが落ちているのだろうかと疑問を感じるでしょう。 あなたが何もするのが良いことがなければ、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：8
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ：8
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheSpicyDonut/reviews&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first read the plot of this anime, I believed it would be hilarious. I got my hopes up and decided to watch it. It was nice, but it wasn&amp;rsquo;t what I expected.    The story wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsbrohan&#34;&gt;itsbrohan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥーに行って、私は光り輝くばかばかしいシリーズを期待していました。それはまさに私が得たものです。 それはそれがスズについて言うことをします。 これは、これを非常に楽しいアニメにするためのいくつかの側面でしたが、特にいくつかのことについても言及されました。 だから私は3つのポイント（最善から最悪まで）を見て、私ができる限り最善を尽くすように6/10の評価を説明しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.キャラクター - このシリーズで最も強力な力。 私は文字を「深い」または「健全な」ものとは言いませんが、そうである必要はありません。 彼らは余分なものによって複雑になることはなく、過去/過去の歴史のすべては、現在の不条理な半分の弁当の追求に直接関係しています。  Oshiroiは古典的な（しかし、過度の）ステレオタイプの素晴らしい新しいリフです。彼女の爆発のいくつかは本当に面白いです（私は後でダブに行きます）。 氷の魔女はすぐに彼女のタイトルがどんな種類の冷たい特質とも関係がなく、彼女はちょうど普通の人であることが明らかになるまで、私を嘆き悲しませました。 彼女は寒さが文字通り1つのエピソードに続きたので、ツンドルではありませんでした。私はこれが本当に爽やかであると感じました。 そして、佐藤は普通の十代の男性男性主人公ですが、なんといっても好きです。 おそらく、彼が「変態」と呼ばれているときは、その事実に真実があるからだ。だが、それぞれの状況が文脈から吹き飛ばされる割合は、陽気に上にあり、本当に彼の過ちではない。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;The Dub  - ショーを見ながら描画やメッセージングをするのが好きなので、私は一般的にSubよりDubを取るので、常に画面を読む必要はありません。  Ben-Toのダブのための私の即座の考えは、「この声優はひどいです」と「これはダビングするのに十分に翻訳していません。 しかし、いくつかのエピソードで、私は完全にすべての私の懸念を忘れてしまった。 これはキャラクターの功績ではありません。私が以前に言ったように、おしろいは多くのコメディーな瞬間を提供します。それは、Felecia Angelleの辛抱強く怒っているトーンと、それを巧みに再現した対話です。 時には迷惑な人物が面白い人は許されますが、これは間違いなくそうです。 このシリーズが満ち足りたばかばかしい嘘つきに慣れていくと、佐藤の対話のしつこさはすぐに消え、意外にも西洋の聴衆の頭を越えることはあまりありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;3.ストーリー。 ああ、その話。 これはBen-Toが本当に失望するところです、私は恐れています。 私が見始める前に、私は「私はそれが12のエピソードだけであることを知っていると思っていましたが、ベンターとの戦闘についてのアニメーターは4人以上のパターと戦うことができますか？ 最初の紹介ストーリーは楽しいものでしたが、どこにも行かないので、2つのエピソードが続きました。 そして、残りは2人の新しいキャラクターに囲まれ、謎に包まれていて、報酬はあまりにも圧倒的だった。 正直なところ、この二人の退屈な双子が自分のビジネスに行くのを見ているのは徹底的に退屈になっていた。二番目の最後のエピソードまで実際の動機の兆候がなく、 彼らは最悪のキャラクターでした。なぜなら、彼らは強力な個体のキャストで非常に遅れていたからです。 彼らに何が起こったのか気にするのはとても難しかったし、シリーズの後半はどうにかして周りを回っているように見えるのは苦痛だった。 彼らのストーリーラインの結末は十分に公正でしたが、半分の時間で解散された可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私たちを結末に導きます。 主人公の一人が完全に行動しなくなった。 それだけでなく、シリーズを終えただけでなく、それらのひどい前述の双子を含む退屈で過度に長い最終的なストーリーライン。 ベン・トゥーのようなシリーズ、特にサイズであることは、バンと一緒に出かけることが本当に必要でした！ そして、それはしませんでした。 エンディングは中世の弧を終了させる完璧な方法のように感じましたが、この時点で私たちがよく知っていると感じるキャラクターに少し余分に追加する素晴らしい方法でした&amp;hellip;しかしシリーズを終了するには？ いいえ、それは私にかなり不満を残しました。 そして、最悪の部分は、私はそれが来るのを見ることができたということです。 この最後のストーリーラインが12のうち最後の6つのエピソードとして、私はペーシングがオフであったと言うことができ、それは私を圧倒するままにするだろうと思った。  Ben-Toの最大の弱点は、ストーリーを維持する方法が本質的に短かったことであり、トラブルシューティングがうまくいっていないという問題でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからオール・オール・オール、私はベン・トゥに6/10を与えました。 ストーリーを除くすべての要素が8または9に設定されていましたが、残念ながらそれは単なるそのようなものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/itsbrohan/reviews&#34;&gt;itsbrohan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going into Ben-To, I was expecting a light-hearted and ridiculous series, and that&amp;rsquo;s exactly what I got. It does what it says on the tin. They were several aspects that made this a very enjoyable anime to watch, but it was also let down on a few things - one in particular. So I&amp;rsquo;ll go through three key points (from best to worst) and try to explain the &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; rating I&amp;rsquo;ve given it as best I can.    1. Characters - easily the strongest force in this series. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuamakusa01&#34;&gt;RyuAmakusa01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーマーケットの弁当箱の上で血まみれの戦いを戦って&amp;hellip;はい！ それはこのアニメについてです！ 正直なところ、このようなアニメを見ると、マンガ/アニメの作家はここでアイデアが不足していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥにはまずは話がありません。 ほぼすべてのエピソードは、様々なスーパーマーケットで提供されているオリジナルの価格の半分で、弁当箱を争う人々（10代または成人）に関するものです。 それは一言で言えばベンツです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを全体的に低く評価していただろうが、血まみれの拳銃は少なくとも楽しいものだった。 だから私はそれを5/10にすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に何もする必要がなければ、時間の流れとして見ることができます。 そうでなければ、私はあなたが物語で何かを探している場合、このアニメをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyuAmakusa01/reviews&#34;&gt;RyuAmakusa01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fighting bloody battles over bento boxes in the supermarket&amp;hellip; yes! tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blakfang402&#34;&gt;Blakfang402&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが食べ物、特に10代の人を食べる。 個人的には、趣味として食べています。 このアニメはまったく新しいレベルに食べる。 割引価格の神は毎晩、お弁当店に割引ステッカーを置くために出店します。 彼が背中に姿を消した瞬間、すべての近接は、狼として知られている財政的に制限された高校生が箱のためにお互いに戦うから始まります。箸からショッピングカートまでを武器として使っています。 しかし、それは無意味な喧嘩ではなく、尊敬されるべき尊敬と尊敬の念の一つです。  Sato Yoは、割引弁当を見て無意識に入院してすぐに入院するだけで、これを直接体験します。 彼は、ハーフプライス・フード・ラヴァーズ・クラブの社長である氷の女王、またはYarizui-senpaiを会う。 彼女はオオカミの道を教えてくれるので、食べ物だけでなく、名誉と義との戦いに参加することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはコメディーで深刻で、あなたはいつもあなたの座席の端に座っています。 戦いは驚くほど飛んで飛んで汗をかくためにアニメーションされ、彼らは素晴らしいサウンドトラックを伴います。 あなたがハッピーエンドと少しのエッチのコメディアクションアニメをしたい場合、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blakfang402/reviews&#34;&gt;Blakfang402&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody eats food, especially teenagers. Personally, I list eating as a hobby. This anime takes eating to a whole new  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuro-kuro&#34;&gt;kuro_kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これについてのレビューは少し遅れています。 しかたがない。  X3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類の歴史は血で覆われています。 歴史を通して、無数の戦いが戦った。 。 ディスカウントボックスランチ!!!!! 何千人もの命が奪われた。 何千もの都市が担保被害に陥った。 多くの場合、人類の最大の戦いは勝利者に報酬を与えられたのに対し、敗者は敗北の中で入浴しました。 今、この血まみれのサイクルが続きます。 現代日本では、現代の戦士たちは、あまりにも近代的な賞に挑戦します。  。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはかなりそれを合計します。 ああ、私は最後のことを忘れた。 ハレム！ それは、彼らはハレムにすべての戦いと感情を押しつぶそうとすることに少しでも挑戦したようだが。 時には、深刻な部分を真剣に、そして面白い部分は、面白くて面白くすることを試みるだけでもストレスがかかるようです。 しかしそれは大きな欠点ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 彼らは、彼らが行っている「コンビニエンスストア戦争」全体と完全によく合います。 それは、キャラクターだけでなく、場所のカラフルな配列を持って、それはまた、シーンに少し美的な귀여さを追加します。 だから少しモエがあるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は壮観です。 私は特にOPに感銘を受けました。 彼らはこれを歌うためにアイミに正しい選択をした。  EDも素晴らしかったです。 彼らはまた、スーパーマーケットごとに挿入歌がほとんどなかった、私がかわいいと思った要素。  （とりわけ常盤台）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はBen-toがあらゆる種類のアニメファンのための良い時計になると言うことができます。 私は、プロットが本当に深い（少し浅い）ので、深いプロットのためのアニメで潜水する人のために言うことができません。 しかし、すべてのことで、私はこれがオタクの「リストを見る」にプラスでなければならないと言います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kuro_kuro/reviews&#34;&gt;kuro_kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A little late for a review on this one. Oh well. X3    The history of humanity is covered in blood. Through history, countless battles were fought. Thousands of lives we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-toはすべてのアニメのパロディーです。エッチキャラクター、ばかばかしいプロット、変身したメインキャラクター、悪戯、ユリの女の子などがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このプロットは、さまざまなパロディを動作させるために開発されたものです。 彼の夕食を買い物する佐藤は、自分の地元のスーパーマーケットに立ち寄って、無意識のうちに床から数秒後に立ちます。 彼が来るとき、彼は神秘的な女の子に留まるよう警告されます。 初日に彼の私立高校で彼は神秘的な女の子（セン）を満たし、半分の値段のフードクラブに参加し、スーパーマーケットでBen-toの半分の値段で戦うBen-toの喧嘩の世界と文化を紹介した。 犬（初心者）としてはじまり、佐藤はすぐにオオカミ（エキスパート）になり、彼の半額のベネチアを獲得し、彼自身の名義人、フリークやヘンタイを日本語で取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;佐藤は激しく殴られてしまうだけでなく、彼の友人ハナと恋し合っている嫉妬深いユリ学生協議会会長梅の犠牲者であることが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーとして、それは奇妙なことから脱出するのに苦労し、かなり面白いのではなく面白いです。 しかし、それは良い時計ですが、よりファニーなアニメがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBen-toに感謝して、私が最初の日本語の言葉遣いを手に入れたことを誇りに思う。 佐藤の名義は、日本のフリークやヘンタイであるが、ヘタはまた、佐藤が自分自身であることが多い、変態として翻訳することもできる。 だから私のためにhooray：o）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-to is a parody of everything anime, it has ecchi characters, ridiculous plots, a perverted main character, bad puns, a yuri girl etc    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unashamedwobbs&#34;&gt;unashamedwobbs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大丈夫だった。 いくらか忘れられていて、キャラクターはかなり一般的でした。 私はそれがエッチー/ハーレムのアニメであり、彼らは女の子と主人公とのクッキーカッター戦略​​に従うことを（ほとんどの場合）意味します。 キャラクターはやや好きで、アニメの面白い瞬間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、本当に私を怒らせるものが1つあります。 いくつかのキャラクターに何かが起こってしまい、それがしばらく傷ついていて、それが聴衆に明らかにされたとき、それはアニメがそうしようとしていた方法には及ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは大丈夫です。 良い瞬間があったとき、それは迷惑な瞬間を持っていました。 今、私はそれを5から6の間でつかまえています。私はもっとアニメを見ていると、私はそれが私が快適なスコアを与えることができると感じています。 今のところ私はこのアニメに6/10を与えても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220276&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/unashamedwobbs/reviews&#34;&gt;unashamedwobbs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was alright. Somewhat forgettable and the characters were pretty generic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strawhatphill&#34;&gt;StrawHatPhill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは食べ物に関する最初のアニメではありませんが、私が一番楽しんだアニメのひとつです。しかし、Ben-Toの「食べ物」は、ショーが本当に簡単なものではないと言われています 戦闘がちょうど食べ物以上になる戦闘では、戦争は同じ楽しいものになるでしょう。戦いは楽しく楽しく、見ることが楽しいものです。 彼らは相互にやりとりするのが好きで偉大である。そしてロマンチックなやりとりのように強制されていても、どこからも飛び出して消えていくような瞬間もある。ベンツはまだ私の好きな新 季節のアニメ、そして私は仕上げを楽しみにしています。それと一緒にグーグルに良い物語で良い戦いのアニメを探している人にはお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StrawHatPhill/reviews&#34;&gt;StrawHatPhill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To isn&amp;rsquo;t the first anime about food but it is one of the most enjoyable I&amp;rsquo;ve se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anchientprophet2&#34;&gt;AnchientProphet2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「弱者は獲物、強くは十分に食べる」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古代のように生き残るためにまだ苦労しなければならない人々がどんなものか想像してみてください。 私たちを支え、強化するために戦う必要がありました。 恐怖と不確実さから力強い勢力に向かって進んで、私たちが望むものを喜んで受けなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは弁当オオカミのやり方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のアニメーションは、実生活からのメディアの開始以来、ほとんどのアニメで象徴的なアイテムを持っています。
通常は自宅で作ったり、スーパーマーケットから購入したり、大学前の年齢の子供や十代の若者が食べるものとして描かれた箱入りのプレ準備食です。 長い間そうだったように、日本では値段が甘くて人が住みづらいという非常に奇妙な状態を作り出しています。したがって、半分の価格の食べ物があり、 プレートに足を踏み入れようとする人々の意志が不足していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーマーケットの半分の弁当区域に彼らの周りの人々（彼らは死んではいませんが）を敷くことによって飢えを止めるために文字通り互いに闘う若者の世代に入ります。 しかし、多くの人は、栄養だけでなく、自分自身を打ち負かし、自然の法律がそれを取るのに十分な強さの権利であると主張する原始的な衝動に立つこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、少数の擦り傷や飢えと真の「オオカミ」になることを誓う方が良いかどうかを決める若者です。 悲しいことに、彼はスーパーマーケットでかなりうまく戦うことができると考えて、かなり哀れですが、女の子はどこにいても床を拭いています&amp;hellip;.（* sigh * classic cheesy anime male..）。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者には一見プロットのないショーですが、だまされません。 このショーでは、食べ物のために戦うつもりについての深刻な死のようなコメディがあります。 創造されたものは、私たちの祖先が想像もできない古風な時代を過ぎ去ったにちがいないことを再確認するのに費やした楽しい時間です。 笑い、少しビットロマンスといくつかの良い戦いは、確かに面白いプロットのコンセプトの後に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベンテー!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnchientProphet2/reviews&#34;&gt;AnchientProphet2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The weak are prey, and the strong dine well.&amp;rsquo;    Imagine what people would be like if we still had to struggle to survive as in ancient times. Had to fight for that which would sustain and strengthen us. Had to be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;odraencoded&#34;&gt;odraencoded&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-Toは本当に面白かったです。 それは上にばかげて、アニメをまとめる革新的なプロットを持っています。 たくさんのお金がなくても、あまり運がないかもしれませんが、主人公は半額の食糧のための戦いで自分自身を見つけます。 私が戦いを言うとき、私は戦いを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、自尊心や尊敬のようなテーマを独自の方法で使います。 それは、半分の価格の食糧のための喧騒がある狂気の中でさえ、あなたがエチケットと呼ぶことができるかもしれない、書かれていない規則および多分あることを言う。 私は、半額の食糧のための戦いを復讐や憎しみなしに、ただの食糧としてスポーツにすると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは非常に流動的な方法で描かれ、アニメーション化されています。 少し暴力的ですが、グラフィックの側面だけです。アニメーションに付随する音楽は素晴らしい気分です。リズムは完璧だと思います。 時にはそれがうまく合うので、そこにいると言うことさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベン・トゥのプライマリ・プロットを超えて、何も言いたいことはありません。 アニメのほとんどは、ファンサービス、またはあなたが豊かな高校生の主人公の人生を呼び出すことができるものでいっぱいです。 拍手と不気味な状況でいっぱい、むしろ不運な高校生の生活。 キャラクターの開発はあまり進まない。 たぶん短くて、多分それが不必要なだけかもしれないからかもしれません。 かなりのバックストーリーではなく、たいていは女の子であるすべてのキャラクターにとって十分なスクリーン時間ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR Ben-Toは、食べ物、戦い、高校の女の子に関する素敵なアニメアニメを見て楽しむことです。 プロット、ストーリー、キャラクターの開発はなく、必要もありません。  Ben-Toにあった楽しいものは、不運なスタイルのコメディーから、または勇敢なスタイルのアクションからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/odraencoded/reviews&#34;&gt;odraencoded&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To was really fun to watch. It has a ridiculous, over the top, and maybe innovative plot which holds together the anime. Without much money and maybe not much luck  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan8492&#34;&gt;animefan8492&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私は一般的に美学的ではなく、アートとサウンドトラックのような卑劣なものからアニメを作り上げるのではなく、どちらもとても良いものでした。 私は実際にそれがあった場合コメディ、アートワークで明らかでないもの、それをサポートするためにアート/サウンドを使用して、プロット、コメディの面でアニメをベースにしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
自分自身の前提が完全にばかげているという事実のために、私は物語を8にします。 彼らはそれに比較的深く関わっています。それは私が期待していなかったものでした。 私は、小説の小説やアニメがあり、半分以上の値段の弁当箱を持っている人にはアニメがあると聞いたとき、私はまず彼らが愚かであると思って、10 + 12巻を作る方法を考えました。 進んだ後、私はどのようにして見つけ出し、すべてを凝固させるのにかなり良い仕事をしました。 アイデアそのもの以外にも、それはあなたの標準的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術はかなり素晴らしかったです。 あなたが船外船を好きなら、これは間違いなくあなたのためです。 それは私のものじゃないけど、ホムスキー。 すべてがかなり詳細で、戦い場面は非常にうまくアニメーション化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
アニメの最高の部分。  2つのオープニング、エンディング、食料品店の歌、そして戦いの歌はすべて素晴らしいものでした。 彼らは雰囲気に非常に良く合い、そうでなくてもかなりコメディでした。 シングルのサウンドトラックとB面は素晴らしかったので、アニメを見ていなくても、サウンドトラックやシングルを入手することを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
キャラクターは一般的なもので、「小説家」には保存されていませんでしたが、お互いにやりとりする方法がやや楽しいものでした。 私は本当に正直であることについては何も言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
ここにキッカーがあります、もしこれらのすべてが一緒に修復されれば、私はこのアニメを全面的に楽しんでも問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの不要なecchi / fanserviceロードブロッキングの量は、そのスコアを大きく低下させます。 地獄、ecchi / fanserviceについての完全なエピソードは、すべての真ん中にちょうど打ちました。 コメディーファクターから、私はyaoi fangirlを除けば、それは非常に明るくないことが分かった。 それぞれのエピソードで1つか2つの笑い声の部分があったのですが、残ったものはあなたに強制された冗談の試行（他のアニメーションからの嫌な冗談シナリオの再試行）に失敗し、プロットを続けるのを待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
私はこのアニメがずっと多くのことができたので、とても失望しました。 その生産に関連する前提やその他のものは優れていたが、それは他の一般的なエッチ/ハーレムのアニメと同じように終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animefan8492/reviews&#34;&gt;animefan8492&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;m not very aesthetic in general, and am not one to base an anime off of menial things such as the art and soundtrack, which were both very good. I actually like to base an anime off what it deserves, in terms of plot, comedy if it had it, things not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kolle&#34;&gt;Kolle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ben-To、このアニメは、私がまだ見ている最も面白い、楽しい、そして最高のアニメの一つです。 私がアニメサイトのトップリストを見て、Ben-Toがそのような高いランクを持つと思う真実を言うなら、私はなぜ地球上で非常に評価の高い食べ物のために戦っているアニメのアニメだと尋ねるでしょうか？
そして、私がトップリストでそれを見たときはいつも、そのコンセプトは馬鹿だと思うので、私はその質問をするだろうが、ある日、私はそれを試してみようと思っていた。 だから、私はやった、それは完全に素晴らしいとアニメーションの最初の分から最後までとてもうまくいった。 私は通常これを言うことはありませんが、あなたはいくつかの自由な時間を過ごすといくつかの面白い瞬間を持つ素晴らしいアクションを見て感じる場合は、ベンツを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （10）私にはよく作られ、非常にユニークなアイデアは良いストーリーのラインを作る。 そして、これは間違いなく、私が今までに見たことのあるストーリーラインのための最もユニークなアイデアを持っています。 真実にそれが本当に退屈で悪いと思ったが、それは本当に良かった：DD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （10）芸術は完璧で、アニメに大きな刺激を与えた本当に良い音と組み合わされ、退屈だと思っていたにもかかわらずこのアニメを見るように促した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （9）キャラクターは瞬時に陽気で、他のキャラクターは素晴らしいです。キャラクターに完全にフィットする性格を持つことで、アニメがどれほどうまくいくかが強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてにおいて、このアニメはアニメを見る必要があり、時間の価値がある。 また、私が終わる前に言うべきことの一つは、そのカバーで本を判断することは決してありません。このアニメはそのための完全な例です。
楽しんで、私のレビューがあなたを助けてくれることを願っています。 ありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kolle/reviews&#34;&gt;Kolle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ben-To, This anime is definitely one of the most funny, enjoyable, and awesome animes i have watched yet. To say the truth when i would go through the top list of anime site &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vampmaster&#34;&gt;vampmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはメイツ、Vampmaster、ここでもっと食べ物を。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中に入ってみましょう。最初はエピソードが足りないと言っています。
私は本当にこれが好きでしたし、キャラクターがさらに発展するのを見たいですが、もし彼らがそれをやろうとすれば、彼らはもはやユニークではないというリスクもあります。
私は文字と、非常にランダムなストーリーラインの背後にある意味を愛する。
他のいくつかのサイトでは、非常に鈍い、思考と奇妙なストーリーラインの背後にある意味を見つけるために、「黄金の目」を持つことが知られています。
私の友人の中には、サトウが強く自信を持って、どのようにすべての女の子が彼を見上げたかが好きだった人もいます。 しかし、それは真実ではありません。 私が見ることができた後、それは実際には別の方法です。 はい、女の子は彼が好きかもしれませんが、同時に彼らは世話をする母のように彼を好きです。 そしてあなたが十分に近く見えるならば、彼は「吠える/犬」（初心者）であると主張しません。 彼はそれを逆にしようとしているのは終わりに過ぎず、世話をする親になろうとします。 そして、より多くのエピソードは、彼がすべての人々またはYarizuiのためにそれを逆転しようとするかどうかを明らかにすることができます。
佐藤が最も捻じっぽい人である中に、シリーズをもっと深刻に見せてくれる大志郎もいる。言い換えれば、彼女は冗談としてだけ存在し、気分を明るくし、 ゴールデンアイ &amp;lsquo;アニメ愛好家。
このシリーズの最高のものの1つは、すべてのプライドテーマです。 タイトルオオカミ、イヌ、ブタなどは、他の多くのシリーズで実際に見つけるのは難しいものです。 あなたは最近、軍に関連付けることができますが、それは公正ではないようです。 私はそれよりも心理的だと思います。サトウは「バークリング」と呼ばれていますが、彼はオオカミです。ルールに従うので、弁当やタイトルも手に入れました。 しかし、彼らは彼を「吠える」と呼んでいる。彼はそれを論じていない。なぜなら、彼は他人と同じくらい強いわけではないことを知っているからだ。 彼。 そして、彼はおそらく犬の代わりに自分自身をオオカミと呼ぶだろう。 オオカミは一緒に狩りをするかもしれないが、それは常に適者生存している。
物語と性格で十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は今では非常に一般的で一般的なスタイルです。 より多くの人々がそれを見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻な時代、彼らはバックグラウンドミュージックをカットし、その瞬間がどんなに深刻なのか突然あなたに当たってしまうので、音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを愛していて、誰でもそれをやることができました。エッチ愛好家、コメディファン、真剣な視聴者、アクションの人々、そしてあらゆるジャンルを気にする普通の人々。 それはすべてのジャンルを含んでいます、そして、hiddesの人生は、fxが好きな人にとって完璧です。 クラナドは喜劇のファンが見えない瞬間を持っているので、それは巧妙な偽装だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に誰もがそれを愛することができ、人生の断片と誇りの原則を愛する人にとっては、本当に脳を粉砕する人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからスコアは高く、新しいシーズンですべての方法を変えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来私からの査読者が増えているのを見て、私はここにたくさん書くのではなく、アニメリストに最高のアニメを書くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vampmaster/reviews&#34;&gt;vampmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey Mates, Vampmaster with more stuff here.    Let&amp;rsquo;s jump right into it, and as starters i would like to say not enough episodes.  I really liked this and i would like to see the characters develop even more, but if they got to do that there is also the risk that they are not as unique any more.  I love the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatkaruguy&#34;&gt;ThatKaruGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子+よく実行された戦い+コメディの背後にあるアイデアをかなり楽しんだ。 それはヒットに非常に近いものでしたが、重要なものが1つ欠けていたため、完全に離れました。 それはただのストーリー・ラインがなく、かわいい女の子と不気味なハーレムとの弁当箱と戦っているだけの人たちだった。
アニメは視覚的に大丈夫でした。それはちょうど適切なストーリー・ラインを欠いていました。
主人公がマゾキズムな暴力団である場合、あなたはどのように戦いに関するアニメを持つことができますか？ 私は、人々が何らかの理由で間違っていることを言うと確信しています。 私が間違っていない人は私が本当にセン、井上とウィザードを好きだった個人としてかなり良いものだった彼らはすべて彼らがサオを除いて良質を償還していた。
正直言って、私が一番怒っていたのは、彼が何の理由もなく殴られ続けていたという事実だと思う。戦いを中心に展開するアニメを知っているが、戦闘シーンの外で殴られるだけだ。 彼は戦い=最高の人々と対戦する。 彼は教室の外を歩いて=おしろに話すために所有していた。  wtf!?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょっと不平を言いましたが、私が最初に言ったように、唯一の大きな欠陥はランダムなジグソーパズルのストーリーと主人公ですが、後者は私のほうが賢い主人公を好きではない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には自由時間がある場合はそれを見て、それ以外の場合は多くの行方不明に気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatKaruGuy/reviews&#34;&gt;ThatKaruGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i quite enjoyed the idea behind it cute girls + well executed fights + comedy. it was so close to being a hit but it was missing one critical thing an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>