<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>恋は雨上がりのように on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E6%81%8B%E3%81%AF%E9%9B%A8%E4%B8%8A%E3%81%8C%E3%82%8A%E3%81%AE%E3%82%88%E3%81%86%E3%81%AB/</link>
    <description>Recent content in 恋は雨上がりのように on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2018 22:02:52 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E6%81%8B%E3%81%AF%E9%9B%A8%E4%B8%8A%E3%81%8C%E3%82%8A%E3%81%AE%E3%82%88%E3%81%86%E3%81%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>恋は雨上がりのように</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a_old697/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 22:02:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a_old697/</guid>
      <description>2018-01-26T20:35:13+09:00 海外の反応「恋は雨上がりのように」第3話
【海外の反応】恋は雨上がりのように　２話
【海外の反応】恋は雨上がりのように　３話
【海外の反応】恋は雨上がりのように　１話
海外の反応「恋は雨上がりのように」第1話
海外の反応「恋は雨上がりのように」第２話
海外「Aimerは神」2018年冬アニメ「恋は雨上がりのように」のPVを見た海外の反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】恋は雨上がりのように 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_koi_wa_ameagari_no_you_ni_episode_3/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:52:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_koi_wa_ameagari_no_you_ni_episode_3/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7sxikv/spoilers_koi_wa_ameagari_no_you_ni_episode_3/
redditの反応
どんなアスリートも、橘さんの痛みは、より良くなるよう努力しないで、私にはっきりと届くはずです。このアニメは、どんな正しい権利を持っているよりも、愛されて味わい深いです。それはそのような堅実な話し合いと性格の相互作用を持っています。また、EDはまだ素晴らしいです。
redditの反応
ショーはストーリーテリングで印象づけ続けており、アートワークはショーのプロットを支持している。時には、橘が他のキャラクターとはまったく違った描写をしているように見えるのは奇妙だと思うが、それはちょうど私だ。
redditの反応
また、タチバナが直接告白しているのを見ると、これはまあまあまあまあではないようです。
redditの反応
この適応は私が望むすべてのものです。もっと。
redditの反応
このショーでは、非常に健康的で長い制作時間が必要でした。それは信じられないように見えます。
redditの反応
このエピソードのショットは豪華だった。
redditの反応
橘はあきらめず、まっすぐ告白し、彼からの答えを求めています。彼はそれに適切な考えを与え、穏やかな態度でうまくそれを扱います。
redditの反応
このショーは、いつも私のために、大気と遊ぶことが大好きです。
redditの反応
私はこのショーがどれほど現実的であるかを気に入っています。このプロットは、他のアニメのような運と偶然ではなく、キャラクターの行動によって駆動されます。雰囲気と演出は素晴らしいです。彼女の痛みを表現するために壊れたハードルや板を壊すような微妙な使い方。このエピソードの途中で静かな雨のショットが落ちて、彼女は時間通りに中断されているという感覚を与え、前進することはできません。キャラクターが話して行動する方法（私は特に、冷笑的な女性の従業員、本当に私が実生活で見ることのできる人物が大好きです）。彼らは対話を酷使せず、 &amp;ldquo;伝える&amp;rdquo;よりもむしろ &amp;ldquo;ショー&amp;rdquo;する（例えば、 &amp;ldquo;私は傷跡を隠していませんでした&amp;rdquo;、ep 2）。マネージャーが反応する方法、最初はそのいたずらを前提としていますが、実際に責​​任を取って、話すことがわからないにもかかわらず話しています。このショーは、最近のアニメのような奇妙で非現実的なすべてのものからの爽やかな休憩です。気分も素晴らしいです。私はそれを愛しています。
redditの反応
今シーズンのすべてのシリーズの中で最も簡単に最初の3つのエピソード
redditの反応
AkiraのようなMCを増やせますか？彼女は最初の告白が誤解されていたことを認識していますか？彼女はもう一度やります！近藤が彼女の声を大きく聞いたとき、彼女は答えを得ていませんでしたか？彼女は不快感を抱き、彼女が彼女についてどのように感じているかについて最も直接的な方法で彼に尋ねる。近藤に向かう気持ちが本物であることを示すだけで、彼女は自分自身を推測しません。
redditの反応
また、私はこのショーがこの作品を作っているとは信じられません。終わりの明と近藤のあの瞬間はとても甘く、本当にあなたも近藤の気持ちになります。私は彼らがこの関係についてどうやって行くのか本当に確信していませんでしたが、今のところそれは非常に味わい深く、本当に無実です。大好きです！
redditの反応
翻訳メモ！
redditの反応
最後のシーンでは、近藤が自分を「男の子」と呼んでいるところを笑う。日本人では、近藤は自分自身を参照するために使用する代名詞を変更します。日本人はいろいろな場面や人格に応じて &amp;ldquo;I&amp;rdquo;を使うという言葉がいくつかあります。管理者は通常、 &amp;ldquo;鉱石&amp;rdquo;、かなり粗い、マンリー語を使用します。これは、私たちが彼に会う時の大部分の「上司」としての彼の立場を反映していると解釈することができます。しかし、結局、彼は &amp;ldquo;ボク&amp;rdquo;という言葉を使っています（これは翻訳が &amp;ldquo;自分自身を少年と呼ぶ&amp;rdquo;ことです）。これは言語の壁を越えてこれを得るためにできる最高のものです。 Bokuは、友好的で信頼性の低い言葉です。男性の中には、女性の周りでぼくを使う傾向がある人もいます（私の元ガールフレンドは私が自分の鉱石と呼んだときにそれを憎んでいました）。
redditの反応
日本ではほとんどの場合、同じ人の周りに同じ言葉を使用しています。ここでは（ボスの従業員から男の子のような）まったく異なる2つのシナリオで人々が交流することはあまりありません。この言葉の選択が本当にあなたの印象を変える方法を表現するのは難しいです。だからAkiraはこれがとても面白いと感じています。
redditの反応
近藤の自白に対する反応はとてもかわいい。私はコメディの部分が本当に好きです。
redditの反応
そして、それはとてもかわいいので、恋人とのロマンチックな関係は大丈夫ではない
redditの反応
&amp;gt;私は45歳です。他人は何を考えますか？
redditの反応
&amp;gt;問題ではありません
redditの反応
&amp;gt;私たちの年齢はあなたと私の父親が違う
redditの反応
&amp;gt;しかし、あなたは私の父ではありません
redditの反応
&amp;gt;あなたはそれを手に入れません！あなたは私と一緒にデートをしようとすると、あなたはフリークアウトします
redditの反応
&amp;gt;あなたは私と一緒に日付に行くよ！？
redditの反応
私たちは近藤の考えをもっと必要とし、弘明さんはそれを殺しています。詩を引用しているような &amp;ldquo;内面的な話&amp;rdquo;があります。
redditの反応
アイフォーンは続けます！
redditの反応
このショーは私に印象づけ続けています。私はそれが私のための季節のトップ3のアニメの間で終わることをかなり確信しています。
redditの反応
こんにちは、これはとても可愛いシリーズです。
redditの反応
そのフィールドシーンだけでは、なぜ私はこのショーのプロダクションにこれほどまで驚いているのかを具体化しています。私たちは、彼女がチームの一員であったときに、彼女のコウハイが走っているのを見て走っているのを見て、タチバナが彼女の足を痙攣させるようなものを手に入れます。そして、雨のような打撃を与えるものは、フィールドを去るときに落ち、起こったことを披露するために来るフラッシュバックは、ただあなたを吹き飛ばします。
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>