<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>マクロスｆロンティア on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B9%EF%BD%86%E3%83%AD%E3%83%B3%E3%83%86%E3%82%A3%E3%82%A2/index.xml</link>
    <description>Recent content in マクロスｆロンティア on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B9%EF%BD%86%E3%83%AD%E3%83%B3%E3%83%86%E3%82%A3%E3%82%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 16</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/18/macross_rewatch_macross_frontier_episode_16</link>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2018 12:08:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/18/macross_rewatch_macross_frontier_episode_16</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7y8tgs/macross_rewatch_macross_frontier_episode_16/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7y8tgs/macross_rewatch_macross_frontier_episode_16/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは彼女がやっていることに大きな疑念を抱いています。憂鬱な/怒っている歌手とのフランチャイズの歴史は良いものではないので、今後の紛争を設定します。私はこれらのサブバスが過去の仕事をどのくらい見ているのか分かりませんが、バートン大佐がジャミング・バーズの目的を説明したのと同じ方法で「敵を混乱させる」という言葉がどのように再現されているのか興味深いです。同じ方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;バレルはアルトにこの闘争のすべてが起こっている理由についての手がかりを与えますが、それはアルトと一緒にとどまり、フォールドクォーツについての単一のコメントを超えて、聴衆にはまだ明らかにされません。討論はシェリルのイヤリングへのアルトの突然の関心と関係していると推測されます。それ自体はグレースがエピソード10での会議中にレオンに与えた同様の紫色の石に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少なくともアルトはまだ心配していますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[&amp;ldquo;Aimo O.C。&amp;rdquo;の改訂された武道の歌詞。]（&lt;a href=&#34;https://www.animelyrics.com/anime/macrossf/aimooc.htm）&#34;&gt;https://www.animelyrics.com/anime/macrossf/aimooc.htm）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/V0qWz7y.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Aimo O.C.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/tUULUB9.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Hey, baby, wanna get together and make some keikaku?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/7zLS1Rl.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m just checking out her earring, Michael!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスの今日のエピソード：ヤック、デカルト！それは音楽の力です！しかし再び、音楽は宇宙で最も強力な力であることが示されています。それはZentradiを打ち負かした。それはProtodevilnを打ち負かした。そして今、それはVajraを倒すことができるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;バレルは彼がアルトに告げる夢があります。彼は非常に素晴らしいモデル列車のセットと同じように、銀河をもっとつながりたいと思っています。彼は、銀河系全体を潜在的な家にしたいと考えています。それはかなり大きな野心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、Birlerのリングは、Sherylのイヤリングと同じ石で作られています。それは同じフラッシュを作る。それはおそらく重要になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いくつかの未知の目的のためにVajraをキャプチャする、ええ？それはうまくいくだろう。私はそれが邪悪な計画の一部だと確信している、あるいは彼らはある時点でゆるんで暴れることになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaはLeonとGraceが彼女のために準備したプログラムに完全に組み込まれました。ブレラはいつもアルトの地獄を刺激するボディーガードとして彼女の側にいる。また、アルトが彼に挑戦したとき、すぐにアルトを取り出す。これは、ランカとの戦いにおいて、アルトとブレラの間の争いを再現しています。それはエピソードの終わりまでに再び現れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはまたランカの孤独感が増していることと、何が起こっているかについての彼女の心配を示しています。 RankaはまだElmoと他の人たちと協力したいと思っています。彼女はまだ友達と一緒にいたいです。しかし今、彼女はこのプログラムに参加する必要があります。彼女がどれほど不快であるかを見ることができます。ランカは、グレースが彼女を望んでいるように、彼女はおそらく人々の希望になるとは思わない。ランカは本当にそのようなことをやるような自信を持っていませんでした。プラス、ランカは彼女がグレースと一緒に仕事をするべきかどうかは分からない。結局のところ、GraceはSherylのマネージャーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Graceが作成した新しいバージョンの &amp;ldquo;Aimo&amp;rdquo;は、私の心配の感覚に加わります。簡単に言えば、新しいバージョンはランカのオリジナルの魂が欠けているような感じです。すべての余分な鐘と笛がそれから離れます。私はそれがポイントだと思う。それは間違っていると思われます。そして、このバージョンを歌うことはランカに間違っていると思われ、彼女が正しいことをやっているかどうかについて疑問を抱かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースがランカの歌「アイモ」を主張しているという、むしろ不愉快なやり方は、特にその歌について特別なことがあることを私に示している。ランカの歌はVajraに影響を及ぼすことができるので特別ですが、その曲についてもユニークなものがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Breraは、これがどうやってどうやって出てくるのか不明な要素です。彼は明らかにグレースとレオンの計画の道具です。彼はグレースが彼の記憶を回復するために彼に言うことをするでしょう。しかし、ランカに対する彼の献身は、グレースの命令に従わないわけではありません。彼女に対する彼の献身は、彼が命令に反するようにする種類です。だから、彼はランカをもっと気にするので、グレースとレオンをつけることになるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは彼が彼女に向かって行動する方法でRankaに向かってBreraのケアを見ることができます。彼は歌が不明なときに励ましを与える人です。彼は彼女の歌を信じていると彼女に伝えます。そして、彼は、まるで宇宙全体を一緒につなぐかのように感じていると言います。 Breraはおそらくそれも意味します。結局のところ、その曲は彼の数少ない思い出の1つと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、シェリルは、自分の問題を抱えています。シェリルの問題は孤立の問題の一つです。彼女は残っている。彼女はそこに孤立して立つことができないため、病院から逃げ出しています。彼女はホテルで孤立して立つこともできません。彼女は一人で立つことができず、何もすることができません。それはおそらく、ギャラクシーの孤児のようなものには近すぎると感じるでしょう：単独で無力です。だからこそ、彼女は実際に彼女をその場所に連れて行かないようにアルトに嘆願しているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらくシェリルがこれまでにあったことの中で最も悲しい光景です。通常、彼女はいつもとても自信を持ってコントロールしています。今、それは反対です。私はグレースが彼女に何かをしたと確信しています。グレースはおそらく彼女を毒殺しました。あるいは、シェリルが長い間中毒してしまっていると、グレースはもはや彼女に解毒剤を与えていない（それはなぜグレースがシェリルの血液を検査したくないのかを説明する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、アルトは彼女をSMS船に潜入させる。アルトも彼女のイヤリングに興味を持っています。彼はBirlerのリングについて考えているときに &amp;ldquo;Fold Quartz&amp;rdquo;と言っていて、Sherylのイヤリングがそれに似ていると思っています。そのような名前で、それはどのようにイヤリングがシェリルとランカの歌をアルトに伝えることができたかを説明しています。おそらく折りたたみのような性質を持っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaはテストの中心となっています。音楽のパワーがVajraに何らかの影響を与えるかどうかをテストする時です。グレースとレオンではないすべての人が、この計画について留保しています。オズマは特に心配です。私は彼がランカと最初にチェックしたことを気に入って、彼女がこれをやりたかったかどうかを確認しました。 Rankaが「はい」と言っていなかったら、Ozmaはおそらく全体を止めようとしていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;レオンはランカの歌が折り返し波を伝えると言います。それは面白い。彼女の歌がなぜVajraに影響を与えるのかについても説明します。 Vajraは折り返し波などで通信することは以前から言われています。そして、我々はVajra自身が知的ではないことを知っています。彼らは基本的に生物学的な無人機です。だから、Rankaの歌がコミュニケーションとコントロールを混乱させる可能性があります。だから、彼らは彼女の歌に応じて制御不能になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてそれは何が起こるかです。 Rankaは &amp;ldquo;Aimo&amp;rdquo;を歌い、Vajraは制御不能になる。突然、それはもう一度巨大な七面鳥の撮影です。 Vajraは本当に戦っていないし、戦闘員はそれらを虐殺ほとんどのトラブルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylは実際にこれを目撃するために四分の一の橋に行きました。彼女はそれが彼女の誇りのためだと言った。私は彼女を信じています。シェリルは常に行動を起こす人の一種です。そして、彼女はいつも彼女の能力について自信を持っています。それでも、彼女は基本的に役に立たない。 Rankaの成功とすべての賛辞は、Sherylがどれほど小さな気分になっているかを補強するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、RankaはまだJamming Birdsのような存在です。彼女は戦いに慣れていない。だから、彼女は途中で歌をやめる。彼女を救う人はBreraです。もう一度Altoと対立します。 BreraはAltoがRankaのために十分ではないという彼の発言を繰り返す。我々は彼らが以前のこのエピソードと同じ戦いをしているのを見る。あまりにも長い間ランカの愛情を巡って戦うことになるだろうと私は確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、ランカ自身は非常に異なる反応を示している。彼女が次のミンメイまたはバサラとしての賞賛を受けても、彼女自身は確信が持てません。彼女はそれほど大声ではないが、彼女は正しいことをしているのか疑問に思う。そして、彼女はシリーズの前半で同じことを思い出しました。何らかの理由で、彼女は救助された戦闘中に悲しいことが分かり、膨大な数のヴァジラが殺されました。それで、彼女は今でも同じ疑問を今でも持っているのが理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：宇宙を走る列車のイメージはすぐに私に[Galaxy Express 999]を思い出させる。（&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1491/Ginga_Tetsudou_999）それを見たことはないが、私は少なくともそれを知っている。それのイメージ。&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1491/Ginga_Tetsudou_999）それを見たことはないが、私は少なくともそれを知っている。それのイメージ。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はボビーがバサラ様としてバサラを指していることを愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のエピソードは、エピソード15の最後に残った2つのスレッドで取り上げられています。最初のものは、SMSの内外の人々にとって大変だと考えられているリチャード・バラーとのアルトの会合でした。そして2番目に重要なのは、RankaがVajraとの戦いに積極的に関与していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;バーラーは特有のゾンデラディです。彼はビジネスを軍事力と結びつけてFrontierで権力を獲得する数少ない人の一人です。しかし、彼は、彼の真の夢は、フォールトフォールトによって生じる距離のギャップを埋めることであり、銀河の両端の広大さを大幅に減らすことだと主張している。そして、彼はそれへの鍵はバジラだと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトが信じるようになったのが夢かどうかは明らかではない。しかし、マイケルが指摘しているように、彼はその会議に出席して以来、彼はずっと自分の役割を果たしています。そしてそれは、Bridge Bunniesが推測できるだけの理由で、多数のVajra標本を取り込むことを伴いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、ランカは、政府がグレースを通じて彼女の経営を担当したので、彼女のキャリアにフル・シフトを経験している。そしてそれは、Breraを人々（特にAlto）のお尻にして、Vajra攻撃の被害者に政府PRとして働き、唯一の幼少時代の歌を宣伝音楽に変えることを意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは明らかにこの新しいアレンジであまり熱心ではなく、ただのポップスターではなくシンボルになるようにプッシュされています。彼女は、これがどのようにしてグレースのシェリルとの仕事にも影響を与えるかもしれないという懸念を表明しています。しかし、グレースがランカを安心させても、シェリルのキャリアプランが終わったことはすでに分かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylでさえ、TVでRankaとGraceを見た後の新しい取り決めを知るようになる。そして、これは入院を免れ、代わりにアルトを求めている。彼女は彼女が拘束されているように感じる。彼女の健康はGallia 4以来のフリップフロップでした。でも、Altoが懸念を表明したとき、彼女がどのように正常に戻っているように見えますか（または彼女が普通にできるように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、柔らかい瞬間は2つの事柄によって中断されます（またはマイケルがそれらの上を歩いていると考えれば3つ）。 1つは、残っているイヤリングがBirler&amp;rsquo;sリングの宝石と同じ素材から作られているように見えることです。そして、2つ目は、ミンメイ攻撃を実行しようとして、ランカの歌の有効性を検証するミッションで、フロンティアによってSMSが送信されていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、Vajraが目に見えて混乱し向きを失い、SMSが戦いに有利に働くので、ある程度は機能します。 Rankaはこれを暴力の近くで歌い続けることができないため、効果は短命です。そしてRankaが気を散らして、孤独なVajraは、BreraがいなくてもAltoが撃退する可能性のある攻撃を推進することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、Rankaの有効性が確認され、MinmayとBasaraとの比較が行われます。そして、シェランはランカがどれくらい彼女を上回ったかを目の当たりにして、無力に座っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは、アルトが戦闘機のパイロットになることを決めた理由の一部でした。彼はそうした形でSherylに似ています。 Sherylの主人公がランカの人気上昇に近づいている現在、Rankaを保護しようとしているAltoの欲望は現在Breraによって引き継がれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、このシリーズで呼ばれているもので、波を折りたたみます。 Sherylが所有者の手で同じことをフォールドクォーツをしているので、それはランカができるほどシンプルではないと推測しています。以前のエピソードでは、 &amp;ldquo;Grace collective&amp;rdquo;が &amp;ldquo;他のフォールド誘導粒子&amp;rdquo;について何かを議論していた時、彼らはシェリルの鳴き声、運命のこと、そしてフォールドストリングと相互に共鳴する世界を示しました。これ以上はまだ明確ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、これは多くの人が何かを失ったエピソードだった。 Rankaは &amp;ldquo;失われた&amp;rdquo;、アイモ、それはあらゆる方法で &amp;ldquo;軍事的&amp;rdquo;になった。歌詞、アレンジ、そしてすべて。それはちょっと &amp;ldquo;ムーディー&amp;rdquo;と聞こえ、重いものでした。 Sherylは彼女が彼女のスポットライトを完全に失ったことに気づきました。 Ozmaは彼が妹を失ったように感じた。アルトはランカの側で彼の場所を失い、ブレラに取って代わられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Breaがランカに言ったことは、彼女の歌についてはとてもクールでしたが、彼はアイモをどのように知っているかは明らかにしていませんでした。私は彼がRankaに感じたことのためにAltoに敵対しています。 MCに全面的な &amp;ldquo;非攻撃的な&amp;rdquo;ライバルを与えれば、そこで何らかの開発が始まる可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはとても涼しかったし、病院を出た瞬間にすぐに気分が良くなっただけでなく、ミッションの結果が「誇り」から外れていたかったと思っていました。私は彼女が &amp;ldquo;折り畳み波&amp;rdquo;にかかわらず、まったくの努力からカムバックすることを賭ける。そのEDは信じられないほど、ビジュアルと音楽の両方でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;編集：私はほとんど忘れて、開始時のオーナーライン &amp;ldquo;私たちにもたらされた良いニュースは、protocultureの子供たち&amp;hellip;. Vajraに感謝していた&amp;hellip;&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Lukaの技術のようなフォールドフォルトを無視することの難しさについて話していたようだ。 Vajra「女王」には、彼女に抱かれた水晶のようなものがたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、ビデオを始める前に、私はそれが今日の新しいOPだと推測しています。昨日はミッドシリーズだったので、それは当然のことです。つまり、シェリルが鏡から出てきた奇妙なシーンを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それが何であれ、ハンティング・バジェラは人々にとって役に立つものです。 Vajraについて私が知っていることを知っているので、私はこれについて何を考えるべきか分かりません。一方で、それは個々に重要なことではありません。もう一方で、彼らは生きている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは厄介だ。新しいOPではありません。私は冗談を言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;14の惑星は文明の痕跡を持っています。これはバードマンのものですか？その数にゾーランが含まれていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからBreraは途中で誰かを取り除く許可を与えられています。私はボディーガードの経験はあまりないと認めますが、そのように働いているとは思いません。率直に言って、そのような態度はいくつかの旗を掲げていたはずです。しかし、誰も本当にアルトが彼のクールを失ったとしてそれらを受け取るためにそこにいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、グレースは本当に操作されています。私は新しい取り決めのようなものですが、Rankaが歌うようにそれは本当に気を失います。彼女が実際にそこに出るとき、少なくともスタジオではそのように聞こえるが、彼女はもっと自然に聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、これは私が覚えているものとは劇的に違うと感じます。あなたがVajraについてもっと知っているとき、この操作は本当にその頭の上に置かれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はアイモの暗いバージョンが大好きです。恥ずかしがり屋私はそれのどこかのMP3を見つけることができません&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 13</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/14/macross_rewatch_macross_frontier_episode_13</link>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2018 04:58:44 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/14/macross_rewatch_macross_frontier_episode_13</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7xbxrk/macross_rewatch_macross_frontier_episode_13/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7xbxrk/macross_rewatch_macross_frontier_episode_13/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソード7〜10は、11と12の前のジェットコースターですが、短い時間で見ると、ドラマ、コメディ、ビルドアップの良いミックスです最後のいくつかのエピソードの流れを検討するために、少し落ち着く。しかし、最近では、最近募集された質問のいくつかが取り上げられているので、ドラマに戻っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[後のスポイラー]（/「もしそれが適切に隠されていれば、レオンがフロンティア艦隊をより簡単にコントロールできるようになるだろう;彼はすでにグラス大統領の足跡をたくさんしている。 Vajra体そのように。 &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Breraは、Rankaを安全に保つことがAltoと同じように、この計画にいくつかのしわを投げかけています。彼はまた、彼がそれをやっている間絶対的な悪いのように見え、後でディメンションイーターがそのことをやっているだけでカットされた良い戦いを与える。シリーズ自体がそうしていないので、私はここで実際には言及しませんが、ランカとの関係を理解するために、誰もが今多くの手がかりを持っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaのVajraへの接続はこの時点ではあまり知られていませんが、明らかに彼らと一緒に輝いていて、感情と結びついています。この点は、Graceの以前の推測に戻っています。もう一度下線が引かれているのは、この制度が醸造されていると思われる期間だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;「スー​​パー」重い量子の重い量子を反応させ、擬似的なブラックホールを生成する武器。擬似ブラックホールが生成された後、短時間でFold Space側に遷移し、消滅する。この場合、空間およびすべてが有効範囲内の超重力場に捕捉され、折り畳み空間に移行される。 DE自体の構造は単純ではあるが、本質的なFoldメカニズム[編集]として大量生産には適していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;gt;キャプション：有効範囲は、重い量子の量のために自由に構成可能である。非常に広大な攻撃半径を得ることができます。これは、通常の反動武器よりも大きいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/7SrQ5u9.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Dude&#39;s got the best kind of problems—&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/t8mEIDP.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;GET YOUR MIND BACK ON-TOPIC, MICHAEL.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/HRtxODD.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Got any alien acorns?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、バグの狩人だよ！バグ狩り！我々は今、完全なエイリアン（とその問題についてはエイリアン）になってしまった。しかし、それはこのエピソードで起こる最も奇妙なことでもありません。 Vajra女王と会うときにエピソードの狂った部分ではない、あなたは深刻なことが起こっていることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、私が最後のエピソードについて心配していた邪悪なことは、海にはなかった。または水の中でさえ、本当に。それでも、それは問題だった。それはブレラだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちが見たマクロス船はマクロではない（おそらくそれはできなかった）が、それはマクロスの船であることが判明した。マクロスの最初の船の一つ。それはランカがバージラによって破壊された一部であった植民地艦隊の旗艦であったグローバルです。 Rankaはそれを記憶しています。なぜなら、船はいつもの反応を引き起こすからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はRankaとAltoのシーンが一緒に滝の中に一緒にいるのが本当に好きです。アルトは、彼女の行動が最後のエピソードであると考えてランカがどれほど変わったように見えるかを語る。しかし、ランカはアルトが彼女を助けるためにしたすべてに感謝しています。彼女は、彼女が彼女をサポートしていたのは、彼女がこのすべてをやることができたからだと言います。それは彼らの甘い場面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、そのようなものは決して続くことはありません。確かに、それはランカがトイレに行ってそのように言うことに恥ずかしそうになることで十分に楽しく始まります。しかし、Rankaは視界から外れると悲鳴を上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylは、D-Pulseがすべてのエレクトロニクスを取り出し、AltoとRankaに何が起こったのか誰も知らないことを聞いて心配しています。しかし、彼女が一番心配しているのは、彼女が圧倒していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースがシェリルに与えていた薬について、マイケルは何か悪意を持っています。 &amp;ldquo;魔女の手造り&amp;rdquo;と書かれている薬は、おそらく信用できないだろう。しかし、これはシェリルが薬のためにおそらく病気であったことを示しています。したがって、グレースはシェリルが病気になりたかった。これは計画の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースがブレラと話をしていることを確認しました。我々はそれが起こるのを見る。グレースがブレイラの主な目的は何か分かりません。しかしRankaのキャプチャは二次的に重要です。そして、それがなぜそうであるのかを示すダイアログが表示されます。 Rankaは特別なものかもしれませんが、まだよく分かりません。彼らは知っているとき優先順位を変更しますが、彼らはまだ調査中です。これは、レオンがいくつかのエピソードのランカに目をつけている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;BreraはRankaに夢中です。そしてランカが後でエピソードに書いたフラッシュバックは、なぜそれが起こったのかを教えてくれる。ランカは彼女の歌「アイモ」を聞いて逆戻りしている。私は彼女の母親とハーモニカを持つ誰かを見ます。それはおそらくブレラです。だから、彼は本当にランカの過去と彼女の家族とのつながりを持っています。だから、彼女との彼女の執着は、彼の過去へのつながりのせいかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グローバルの内部はクールな場所です。このような不気味な船はクールな環境を作ります。私はここでその使用が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、ここに過去についてもっと教えてくれる余分な手掛かりもいくつかあります。ここにVajraのサンプルを持つ研究施設があります。だから、明らかにVajraを含むいくつかの日陰の研究があった。そして、最近でさえ、Altoはコンピューターが最近拭き取られただけだからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;研究施設の写真はランカの家族のものでもあります。そこで、Rankaの家族はVajraに関する研究に携わっていたと推測できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、おそらく私たちが見た最もエイリアンな部屋であろうかと自分自身を見つけます。彼女は卵と女王に囲まれています。うん、それはゼノモルーフ女王のように、卵とすべてを置いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女の救助に来た人は、もう一度Breraです。前と同じく、彼は個人的にRankaの貯蓄を優先させています。しかしランカは救われることができません。彼女は何かに封入されており、アルトもブレラも彼女を救うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして今、変なものが起こります。ブレラは女王のクリスタルを撃つ。しかし、これによってランカも痛みを感じます。うーん、それは間違いなく、何が起こっているかについての重要な手掛かりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さらに奇妙なことが起こります。紫色の光のフラッシュがあり、今や突然グローバルが変更されました。今は巨大なVajra船です。そして、それは私たちがGalaxy船に続いていくつかのエピソードを見たのとまったく同じように船に囲まれています。アルトが言うように、これは明らかに彼らが繁殖する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今、アルトとブレラは戦っている。私はBreraが嫉妬深いと思うし、AltoがRankaにふさわしくないのは明らかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ありがたいことに、アルトはマイケルとシェリルのタイムリーな到着で殺されることから救われます。もう一度、シェリルは、彼女が病気に気付かなかったので、彼女が外に出て、アルトとランカを見つけることになったと決定した。彼女はマイケルが同意したかどうかに関わらず、私はSherylがどのように責任を取るのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、シェリルの目には失望しているようですが、アルトの最優先課題はランカの救助のようです。彼女は嫉妬を感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードはかなり悲惨な終わりで終わります。グレースはLAI次元の食卓を活性化する。これは獣です。基本的には、惑星を取り巻く巨大な空隙ができているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースは現在、この計画の目的が何であったか、そして第33海軍艦隊とシェリルがGallia 4に入った理由を直接述べています。これは憎しみの炎を扇動するだろう&amp;hellip;それが何を意味するのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;惑星が包み込まれると、Vajra船が崩壊するのが見えます。マイケルとシェリルは彼らの後を脱出するように見える。しかし、マイケルは残っている。彼は大丈夫だろうと確信しています。結局のところ、このフォールド・エンジンは、使用される軌道上に座っている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：私は、マクロス船が元のシリーズからグローバルの名前を付けられたことが好きです。カッコいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルはアルトが頑固な女性に囲まれているとコメントし、すぐにクランを考えました。マイケルはここでも同じような立場にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LeonとLucaのシーンは、戦闘の途中でRankaが登場する計画の一部ではないことを私に示しています。私はそういうわけで、LeonがLucaとLAIテクノロジーの他の用途を彼の許可なく盗聴している理由だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、今、それは過度の推測の時間です。ランカとは？ RankaとVajraには何らかの接続があることは既に明らかです。これはシリーズのほとんどで明らかになっています。だから今私は推測していると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaはVajraの一部かもしれない。または、Vajra Queenの一部でもかまいません。それは、なぜVajraが彼女に引き寄せられているように見え、なぜ彼らは彼女の声に反応するのかを説明します。さらに、その接続は両方向に進む可能性があります。 Vajra女王が傷ついたとき、ランカは明らかに何かを感じました。だから、彼らはある種のリンクを持っています。 Vajraの一部がそれを説明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、私が持っているもう一つの大きな質問は、グレースとレオンがこれで達成しようとしていることです。なぜ第33海軍艦隊を破壊し、一度にシェリルを殺すのですか？よく分かりません。しかし、グレースは憎しみの炎を放っておきたいと言った。だから、私は推測している。私の推測では、彼らは人間とゼントラディの内戦を望んでいる。このイベントは、Zentradiと人間のアイドルの艦隊を殺します。戦争につながる可能性のある事件を引き起こすのに十分かもしれません。それは単なる推測ですが、それが私の考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;神秘の謎。アルトの救世主に影響を与えている異常は、長い間隠されたマクロス級の船を発見した。ランカの思い出には強いつながりがあるようです。 Rankaしかし、それの短い一見を持続することができます。そしてアルトはうまくいくかもしれませんが、彼女に影響を及ぼす障害を完全に無視するためにランカの最善の利益にならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;2人は、最初のミーティングを思い起こさせ、その後どれほど変化しているのかを思い起こさせる、心温まるもう1つの瞬間を共有しています。しかしランカが自然の呼びかけに答えなければならないという馬鹿げた場面の後、彼女は見えない敵に突然拉致される。彼女をそこに見つけることを願ってアルトが船に突っ込むように強制した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アプローチに際して、彼はマクロス級の船が実際にグローバルであることを理解しています。ランカを唯一の生存者として襲撃した艦隊の一部。証拠は、船がVajraで実験するのに使われたかもしれないと指摘する。しかしランカがかつてそこに住んでいた可能性を高める証拠（すぐに崩壊した）もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、マイケルは、アルトが惑星を離れることができず、異常によって引き起こされた外乱に関係している可能性があることを認識しました。しかし、これを明らかにするには、シェリルの頑固さを復活させただけで、特に熱がなくなってしまった。彼女はマイケルの助けなしでアルトとランカを見つける決心をしました。なぜなら2人はまだ地球のどこかに閉じ込められているということを正しく理解していたからです。しかし、マイケルは、グレースがシェリルに管理しようとした興味深い医学を見つけた後、別の懸念を抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方ランカは、彼女が今Vajraの女王に連れて行かれていることがわかりました。アルトは彼女の位置を追跡することができます。しかし、ランカの唯一の二次懸念であるグレースの警告にもかかわらず、ブレイラも興味を持っている。しかし、ブレイラから女王に与えられた負傷もランカにも影響を与えたように、救助は失敗であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープンでは、グローバルはVajra船隊を隠す単なる殻だとすぐに明らかになります。しかし、Rankaを牽引しても、Breraは代わりにAltoを攻撃してきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはブレラの飛行とほぼ同じです。しかし、後者のサイボーグの体は依然として有利です。そして、これはアルトがほぼ終わりを迎える2回目のことです。しかし、マイケル/シェリルの組は時間を置いて到着し、支援を提供する。グループは、AltoがBreraに引き続き参加し、Rankaを救う方法を模索しているMichaelとSherylと一緒に計画を策定する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、グレースは締め切りに固執している。 Dimension Eaterと呼ばれる別名が不気味なデバイスで、彼女はBreraに自分の体を含む惑星全体を破壊し、またSherylもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかしシェリルとマイケルは、災害から逃れたヴァハラ艦隊を踏み外している。アルトは自分自身でエスケープしようとしているが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちょっと待ってください、このいわゆるD-Pulseバーストは、Zentraediの戦艦の橋と同様、AltoのValkyrieのコントロールを取り出すことができると言っていますか？なぜ彼らはそれをいつも使っていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースのインプラントは影響を受けていないので、それは良いことです。彼女がそれをインストールした昔からの医療技術は最先端の軍事用ハードウェアより優れていることを知ってよかった。 （私はそれがまったく純粋な医療技術ではないが、それでもなお）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああRanka、あなたはすべてのためにアルトの信用を与えることを停止する必要があります。確かに、彼はあなたを助けましたが、彼はあなたの最近の成功に責任がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、Lucaは新しいFold Boosterを共有するために焼き尽くされている。実際に彼のせいではない。つまり、それはまあまあですが、怒りの目標は、技術開発アドバイザーではなく、最終決定を承認した人でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、私はマクロスのコロニー船のデザインが大好きです。彼らはとてもすばらしく実用的ではありませんが、それには明確な人間的要素があります。彼らは主にそれが乗っている人々の快適さのために設計されたように見えます。その後、最初の懸念はそれのセキュリティです。つまり、それはその巨大なシェルです。それを保護するためにシャッターやプレートをスライドさせることは理にかなっていたかもしれませんが、それは退屈なものでした。そうではなく、彼らはそれを締め付ける単一の部分を持っています。私の意見では、これはもっと面白くて、より安全な可能性を秘めています。それは一つの作品なので、縫い目や継ぎ目がなくなることはありません。その後、民間の快適さの最優先事項に戻って、彼らはシェル上に空を表示することができる巨大な画面を持っています。本当に素晴らしいデザインです。私はまた、これらの船がマクロス級の船にドッキングする場所をどのように持っているか、艦隊内の最も重要な船が予期せぬ状況を除いて、常に最も強力な船であることを保証していますが、その可能性は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、それは09:43にフロンティアのショットで育った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、Sherylはすぐに本当に良い瞬間を得ます。 「私ができることを知っていることをしなければそれは嫌いです！」と私はそこに暗黙の「私がそれをしたいとき」と仮定しようとしていますが、多くの点ではこれはすばらしい行だと思います。それは行動への呼びかけ（最高のフレーズではないかもしれないが、あなたはそのアイデアを得る）とそのキャラクターに対する拘束の兆候である。 Sherylが彼女にする能力を持っていることは、彼女の力を超えたものは専門家に任せているが、躊躇せずにやるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてそれは117日からです。だから、良いプロットを作り出すことができます。実際にそれらの多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グーグルが第三者の一部であるという確認を最終的に得ます。少なくとも、私はそういうことだと思う。フロンティア、ヴァージラ、そして第三者があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;待って、ランカはどうやってヴァージラの巣に入ったの？さて、彼女が叫び、Altoが逃げ出し、森林を通る破片の道を見つけたのだった。それは十分に電報されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、ランカが奇妙なことも確認しています。私は少し冗談を言っているが、それは誤ってスポイラーを出す危険を冒すことなく私が言うことができるほどのことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはますます良くなってきており、今は終わっています。 Diamond Crevasseはそれまでと同じくらい素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカの間のすてきな瞬間、ついに！彼女は丸薬を飲まなかったので、彼女が突然より良くなったと言っていたので、私たちはいくつかの「確認」を得た。シェリルの病気は偶然ではなかった&amp;hellip;グレースがハードコアになる前に、それは重要だった。しかし、おそらく彼女がそのようなことをやっていた時間についてのフラッシュバックを引き起こすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もし彼女がそういうのであれば、レオンは同じかもしれないし、私は &amp;ldquo;死んだ&amp;rdquo;とは思っていません。常にあらゆるものにつながっています。おそらくグレースの &amp;ldquo;メインフレーム&amp;rdquo;はどこかで、レシーバ&amp;hellip;誰の技術だろうか？私が知っていることは、始まりから何らかの戦争を引き起こしたいと思っていることですが、Bはおそらくシェリルが怒ったZentradi / Humanによって殺されたのかもしれません。この種の誤解は、それが起こるようになるでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が好奇心を持ったのは、何年も前の事故からのマクロス以来のランカのことです。反射したショットがその女王様の外見上の何らかの弱点に当たったとき、彼女は &amp;ldquo;痛み&amp;rdquo;を感じました。エイリアン自体は彼女にはやさしく見えなかったが、彼女をアルトから守った。グレースはランカを無視するようブレイラに語ったが、彼は思い出や歌を持っていて、彼女を助けることを選んだ&amp;hellip;彼は彼が彼女に惹かれていることを全部理解しているように見えない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LeonがLucaを押すのは&amp;hellip;都市側から個人的に出資されるSMSではなく、Lucaの会社の民間技術事業でもありますか？彼は何をするつもりだ、彼に厳しい話をする？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylがランカを救うためにVajra基地を破壊するのを楽しみにしている！笑&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 12</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/13/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 08:24:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/13/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7x3af9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7x3af9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_12/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[それで、これに来ました。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/9jm1b）&#34;&gt;https://streamable.com/9jm1b）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今回はプロットが大規模なスキームの一部に過ぎませんが、私たちは前回のエピソードでそれを見ていますが、それはまだよく見ていません。私たちは、Graceがインプラントを通して電話をかけたり受けたりするのを見ました。そして、演説の途中でTemjin（a.k.a.Nu！Quamzin）に電話する人は誰ですか？プロッタがマイケルがランカと出会うことを予想していたようには見えないが、ランカが歌い始めるとき、グレースはいつものクールデタッチメントよりも高い関心を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシリーズが最初に言及したFold Faultsの問題は、プロットを適度に重要なものに変えています。 LAIは、ユニークなFold Boosterでテストしているソリューションを見つけました。これは誰のベーコンの節約にも便利です。そして、ちょっと、Lucaがこれまでのところよりも少しだけ関連性の高いチャンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはアルトのために歌ったり、おそらくゼントラディに戦いを止めさせることから、かなり大きな信頼を得ることができます。 Sherylが現時点で手数料を払っていないので、輝く彼女の時間のように見えます。彼女とアルトは最終的に別の巨大なオリジナルのシリーズリファレンスにクラッシュする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[「青函彦」武道館ライブ！]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=I10ZBspLbMA）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=I10ZBspLbMA）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Platina Jazzバージョン]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=351cD3wZuUc）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=351cD3wZuUc）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[「Neko Nikki」タイムリーサブタイトルのフルバージョン]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=FX-HyEnNjk8）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FX-HyEnNjk8）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「「おおっえええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ -  Deculture Editionのサイズ]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/pqlnz）&#34;&gt;https://streamable.com/pqlnz）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/DwL46ew.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Don&#39;t be a racist old guy.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QBVwExQ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Don&#39;t be an idiot, Alto!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/wo47grt.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;No weird hitchhikers!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;第33海軍艦隊は本質的に反乱の途中にあります。シェリルからのコンサートを受けなければ、オーダーに従わずに反撃することを拒否しているゼントラディの大グループがあります。それは奇妙な要求ですが、Zentradiは常にアイドルの音楽を愛しています。さらに、基本的に言い訳にすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは崩壊する。致命的なアニメの流行が彼女に追いついた。それは、あなたがアニメインフルエンザに過度に働くために得られるものです。シェリルは彼女が雨の中で目立たなかったことに感謝しなければならない。それが彼女を即座に殺しただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;反乱ゼントラディ司令官はおそらく、シェリルを連れてくるための究極の言い訳をしているにすぎないことが判明しました。彼は反抗する言い訳を探していただけだった。シェリルが病気になっているのは、他のゼントラディと一緒に行こうとする言い訳に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アリルトはシェリルのグループのほかのメンバーと一緒にキャプチャされ、異なるゼントラディ派の間で緊張の対立が起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアルトへの言葉は謝罪の言葉です。彼女は最高の誕生日プレゼントを贈りたいと思っていたので、ガリア4に招待していた。再び何度も示されてきたように、アルトの夢は自由に飛ぶことです。明らかにアルトと恋をしているシェリルは、彼女にその夢を与えて彼女の愛を示したかった。シェリルがアルトと一緒にもっと時間を過ごしたかったので、シェリルがそのオファーを使用した可能性もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;反乱ゼントラディ指導者が行った演説は、第33海軍艦隊に関するクンの警告が正確であることを明らかにする。指導者は、人類に対する憤りと、ゼントラディが元のやり方に戻って戦争をもう一度やり直すべきかどうかについて語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースがゼントラディ反乱軍司令官と協力しているという啓示もあります。アルトが捕虜を逃れたという情報がゼントラディに与えられたので、私たちはその恵みを伝えることができます。グレースはそれを知っていて司令官に伝えた唯一の人だ。明らかにすべてが計画通りに進んでいます。これは、レオンも関与していることを意味し、これはすべて彼の計画にも従っているということです。彼らはこの反乱が起きたかった。どのような目的のために、私はまだ知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、なぜシェリルが病気にもかかわらず、行かせられた理由を説明します。それはすべて計画の一部だった。それは、Zentradiの多くが反抗的なリーダーとチームを組むことを決定する必要があったという触媒を提供した。国連政府は彼らを気にしていなかったので、彼らは反抗すべきだという証拠だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Zentradiの反対側の軍隊の間で銃撃戦が起こる。しかし、すべてが可能な限り最良の方法で中断されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヤックのデカルト！名前：見て、空に！それは鳥です！それは飛行機だ！それは&amp;hellip;実際には飛行機です。しかし、重要な部分は飛行機の中にあるものです。彼女の音楽で救助に来たのはランカだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはもう一つの重要なポイントです。 Lucaの家族の会社はFold Faultsを通過できるFoldエンジンを開発しています。ちょうど私達がVajra船がしばらく後で見たのと同じように。私はこれがレオンの邪悪な計画に何らかの形で反映されているのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ランカのデビューコンサートは、バサラを引っ張り、ゼントラディに「私の曲を聴く」と効果的に伝えています。彼女は実際にはかなり良い仕事をしています。新しいスターレットが到着し、彼らは彼女の歌うデビューを見ることに興奮しています。いくつかのことは変わることはありません。そして、彼らのすべての戦闘行動のために、Zentradiはいつも大規模なアイドルオタクでした。だから私は彼らが人間と共通するものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし反乱軍の指導者はアイドルオタクではなく、代わりに戦い続けることに決めました。アルトとゼントラディの間の戦いは、それが最後のエピソードとアルトの俳優との会話にもたらしたパラレルのために主に面白いです。俳優は彼が彼の中に俳優の血を持っていたことをアルトに語っていた。したがって、アルトは俳優をやめることができませんでした。 Zentradiの反政府勢力は、Zentradiが戦争を行うという単一の目的のために作られたという点で、同じことを主張している。戦争は彼らの血にある。彼らは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これまでのエントリーで、Zentradiの間でこの議論を見てきました。私はそれがこのシリーズで今後重要になると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトは、この議論に対して正しい人物ではありません。俳優がそれを作ったときに彼はそれを買っていなかったし、今買っていない。彼はあなたの遺産があなたの運命だとは思わない。結局のところ、彼は歌舞伎の俳優だった。彼はパイロットになり、飛ぶことを選んだ。他の人が同じことをすることができないと彼が信じる理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いはまた、むしろ不吉なものを予言する。海で何か悪いことが潜んでいる。私はそれが何であるかはわかりませんが、戦いが終わると、そのヒントが見えます。そして、LeonとGraceは、Gallia 4のこのイベントがそのために行われることを望んでいた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦いが終わった後、彼らは素敵なシーンを一緒に持っているので、AltoはRankaと再会する。 Rankaは、彼女の緊張にもかかわらず、今日は勇敢だった。それが終わったとき、彼女の膝は、彼女がどれほど緊張していたので、やっと状況が終わったのだから、ついに消えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは空を飛ぶ機会を得る。そして彼は後部座席のRankaと一緒に歌を歌います。それはとても素晴らしいシーンです。これは、アルトとランカが一度も持っていなかった1対1のシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、シェリルは、このエピソードの失敗のためにダウンしているようだ。 Rankaはその日を救った人でした。そしてRankaは、終わりにAltoと一緒にいなければならなかった人でした。私たちはポジションが、愛三角の最後のエピソードであった場所から逆転しているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、エピソードは最後の捻じれがなくても終わらない。海の邪悪なことはランカの歌に反応し、アルトのバルキリーを崩壊させるようなことをしているようだ。クラッシュサイトでは、おそらくアルトとランカは、おそらく最も目に見えない光景を見ています。マクロスのように見える。元のシリーズと同じように、オリジナルのマクロス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は何が起こっているのか分かりません。私はそれがオリジナルのマクロスだとは思わない。どのようにそれができますか？それがオリジナルのマクロスであることは意味をなさないでしょう。もちろん、それは他に何ができるのか、それがなぜ元のマクロスのように見えるのかという疑問を生じさせます。それが何であれ、私は次のエピソードが私達にもっと教えてくれると確信しています。そして、私はまた、これもレオンとグレースの悪い計画の一部であると確信しています。今は、ほとんどすべてがそうであるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：ランカの周りについている緑のエイリアンリスが何であるかは誰も知らない。どこから来たのか、それがどこから来たのかは誰にも分かりません。しかし、それはランカをかなり忠実に守っています。その起源が実際に重要かどうかは疑問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのエピソードのEDが「あなたは恋を覚えていますか？」と気に入っています。このリビューでこれまでに聞いたことのある他の曲も、そのフランチャイズ全体で私の好きな曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はずっと思っていました。「なんと偉大なエピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaマイケル、 &amp;ldquo;サウンドブースター&amp;rdquo;とすべてで来る！それが最高でした！その曲は素晴らしかったし、アルトは病気の動きを割引カムジンに引っ張った。深刻な技術を披露してくれたLucaのおかげで、（そしてNanaseに同梱されている！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは彼女からすべてのものを取った - アルト、彼女が彼に与えたい誕生日のプレゼントを歌うチャンス&amp;hellip;私は彼女のために悪い感じ、彼女は病気になったように見える、そうでなければグレース/レオンの計画は、 &amp;ldquo;引き金&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは大変だった、アイモは今惑星の踊り、ネコの歌、私は本当にそれが好きです&amp;hellip;アルトのバルキリーはバードマンのことで &amp;ldquo;EMP&amp;rsquo;d&amp;rdquo;を取得します。そのマクロス、そこに、たわごとに震えた！そしてランカは元のシリーズから最高の歌を歌います。私は本当に彼女の声が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースとレオンのスキームは、シェリル（そしてアルト）がガリア4に到着すると、より明らかになりました。昨日、待っているゼントラディがシェリルの最高の聴衆ではないかもしれないと暗示されました。しかし、シェリルが最初に招待した理由は、ゼントラディ艦隊の司令官が、兵士の派閥内に進行中の不満を和らげるために文化を必要としたためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、Sherylがあまりにも病気で演奏することさえ明らかになったらすぐに、休戦はすぐに崩壊する。そして、悪化する反乱派閥を率いるカムジン・エクスプレスは実際にそれを期待しており、反乱を公然とするためにその状況を偽証として使う可能性が高い。しかし、もちろん、彼は外部からの支援なしにこれをしたことはないでしょう。計画の一部にはSherylと会社を人質として雇うことが含まれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープンな反乱のニュースは、SMSが大胆な救助計画を思い付く時期に、フロンティアに達しました。しかしLucaが理論上はVajraと同じようにフォールドフォルトに対してうまくいくプロトタイプのブースターにアクセスできない場合はうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女の健康状態が悪いにもかかわらず、シェリルがガリアに来る意欲を聞いた後、アルトは彼女の捕虜に挑戦する何かを考え出しません。それは彼と彼のための終わりだったかもしれないが、マイケルは戦いを中断する健全なブースターでちょうど時間に到着する。そして、初期のBasaraとは異なり、ランカのパフォーマンスは実際にはZentradiが望んでいたものでした。そしてこれは、即興のコンサートでZentradiの残りの部分が魅了されるように、急速に中断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;カムジンexpyは例外です。しかし、アルトは、彼の遺産とアルトが彼の遺産を無視していると主張しているゼントラディの反政府勢力の指導者と並行して、華麗な使用で望んでいたことを巧みに味わう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ほとんどの場合、通常の状態に戻って、マイケルはランタを帰郷させるためにアルトを軽く叩きます。また別のひねりで、Sherylの空の贈り物をAltoに分かち合うのはRankaです。残念ながら、この短い平和の瞬間はすぐに中断され、アルトは強制的に土地を崩壊させます。そして、彼らはGalia 4の別の秘密を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らはそれらのキャラクターデザインでSDFMのノスタルジアにかなり力を入れています。私はなぜそれが人の性格を埋めるのを助けることなのか分かりません。名前は無名と呼ばれようとしていましたが、名前がないかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから交渉が崩れた。奇妙なフレーズのビット、しかし何でも。私が話したかった主なものはランカが直面する可能性のある罰だった。強制的なコミュニティサービス。ああ、恐怖はない！ジョークを除いて、彼らが超厳格で、彼女のアイドルスケジュールに干渉するならば、彼女にとっては悪いことかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リレーは良いです、私は彼らがタイムリーにそこに情報を戻す方法を考えていました。幸いにも彼らはまた、シリーズが導入したまったく新しい挑戦を克服する真新しいエンジンを持っています。私は少し苦情がありますが、実際にはショーではなく、単なる傾向です。苦情は技術が少し劇的に改善しているということです。このような技術の点検はありません。新しいエンジンのコストはいくらですか？それはあらゆる方法で古いものよりも優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、アルトは何を正確に計画していたのでしょうか？彼の飛行機が始動するのにどれくらい時間がかかりますか？ここでは、Valkyrieがバッテリ/コンデンサなどで30秒間瞬時に動作する、緊急起動モードのアイデアがありますが、そのモードから通常の動作に移行することができず、起動に時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、私はアルトが土地を墜落させたことを完全に忘れていました。そして、マクロスのクラス船があります。理由はあると思いますが、なぜですか？私はこれを予期していることを覚えておらず、大きなフォローアップも覚えていません。私はそれがちょうど次の少数のエピソードに限定されるかもしれないと思うが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一度 &amp;ldquo;もう一度覚えていますか？&amp;rdquo;と聞いていいですね。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 11</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/12/macross_rewatch_macross_frontier_episode_11</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 12:13:28 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/12/macross_rewatch_macross_frontier_episode_11</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7wuxg2/macross_rewatch_macross_frontier_episode_11/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7wuxg2/macross_rewatch_macross_frontier_episode_11/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[伝説の希望と夢]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/jotfz）&#34;&gt;https://streamable.com/jotfz）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼の本当の愛は空であり、彼は彼の家族の関係から離れさせてくれるので、Altoは彼の誕生日にGallia IVを選ぶ。しかし、あなたが愛の三角形に入っているときは、すべての動きは政治的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことにRankaはこれをあまり良くしていません。彼女はSherylにとって単純にあまりにもいいことの結果としてかなりの理由を譲ります。そして、本当に、本当に忙しいですが、それは人生がどのように行くか、女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;（それは修辞的な質問だった。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ここでは多くのプロットポイントが設定されていますが、まだ誕生日には至っていません。次のものへ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/pxrNssl.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;...but my work load has dropped.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/E3BCsTy.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;BE ASSERTIVE, GIRL!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/GPp3M35.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Come home?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスの今日のエピソード：車輪内の車輪。私たちはLeonと他の人たちの秘密のプロットが最前線に来るのを見始めています。 Leonが関与している陰鬱なビジネスは、VajraとBreraと何か関係があり、現在ではSherylにGallia 4のコンサートを持たせたいと思う理由もあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは今大きな打撃を受けている。彼女は彼女自身の商業を持っている。今、彼女は実際の商業のためにニャンニャンの歌と踊りをしています。彼女は彼らが持っているマスコットよりはるかにかわいいので、それは改善だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはまた、シェリルが大きなコンサートをしたのと同じ場所に、彼女自身の最初のコンサートを持てるようになります。それはRankaにとってかなり印象的なターンアラウンドです。特に、あまりにもずっと前に彼女がそういうことを達成できないと確信していたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトの誕生日が近づいています。そして、これは、多くの個人的な出来事に関わっています。 Rankaは彼に誕生日の贈り物をしたいが、そうするために神経を鍛えることはできない。彼女は忙しかったし、彼女がそれを恥ずかしそうにしていたので、彼は彼との接触がなくなってしまった。彼女が何もしなければSherylがAltoを取るかもしれないと彼女に警告してNanaseは彼女の励ましを与えなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;同じ時点で、アルトの家族のドラマが場に戻ります。彼の劇場の誰かが彼を見に来て、アルトが映画を見てまだ行動していることをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトが俳優と抱く会話は興味深いものです。主にアルトの夢を疑うからです。それが判明したとき、アルトの父親は病気になり、アルトが彼の誕生日に彼を訪問した場合、アルトを許すことに同意した。突然、許しの可能性が彼の家と父親から逃げ出したアルトの前に置かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、実際に興味をそそられているのは、俳優がアルトが今すぐ行動しているということです。アルトは反逆して家から逃げ出した人の一部を演じているだけだ。私はそれに真実があるのだろうかと思います。私はアルトが飛びたいとは思わない。紙飛行機で子供のようにアルトにフラッシュバックすると、彼には本当にその夢があることがわかります。しかし、それ以上のことが起こっているのだろうか、自分の気持ちについて正直ではなく演技をしているのだろうかと思うのは面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;我々はまた、レオンのプロットがますます顕著になるのを見始めている。 SherylはGallia 4でのコンサートを予定しています。そして、エピソードショーの終わりに、GraceとLeonの両方がお互いに接触していて、Sherylがこのコンサートを披露したいと思っています。まあ、私はすでに両方の疑いがあったが、今私は彼らの計画が何であるか疑問に思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;キャシーはレオンのスパイだけではないことを示している。彼女とオズマはどちらも、33番目の海軍艦隊に見えるようになるこの最新のコンサートで何かが起きていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;第33海軍艦隊に関するクンの情報は、そこに問題があることを示しています。それはZentradiで構成された艦隊です。しかし戦争中に人類と同盟したゼントラディはそうではなかった。むしろ、彼らは戦争が終わった後、人類によって征服されたゼントラディでした。その艦隊との関係はうまくいかないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;33番目の海軍艦隊がレオンの邪悪な計画でどのような役割を果たしたのか疑問に思います。ガリア4がコンサートの場所であり、第33海軍艦隊もそこにいるのはおそらく偶然ではありません。何かが起きている。そして、Vajraがそれと何をしなければならないのかの複雑さがあります。それはすべて一緒に収まるが、私はまだどのように確認されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリル自身は良い立場にいません。彼女は明らかに致命的なアニメのインフルエンザを流しています。そして、休憩を取ることを望んでいないと代わりに、コンサートは彼女が間違いなく悪化することを意味します。それは、これらのことが常にどのように進むのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはまた、アルトにとって別の問題を抱えている。彼女は彼女にGallia 4と一緒に来る機会を提供します。それは雰囲気のある惑星です。言い換えれば、それは本当の空を持っています。アルトがいつも夢見てきたもの、空に望むほどの高さで飛ぶことができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、彼の誕生日に何をしたいのかという疑問をアルトに残す。彼は父に行って許しを得ることができます。彼はグリフィスパークに行くことができます。ここでランカは彼に会い、彼にプレゼントしたいと思っています。それともシェリルとともにガリア4に行くことができ、エピソード1以来の夢を実現することができます。結局、アルトはシェリルと一緒に空を飛ぶことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はRankaには悪い気分です。彼女は公園に現れ、アルトは現れず、代わりにマイケルがそこにいることが分かりました。彼女が作ったクッキーの苦味は、おそらく彼女自身の気持ちを反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、ランカは今、緑色のエイリアンリスを持つ彼女自身の動物の友人を持っています。それが何であるかは分かりませんが、彼女を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードの終わりは、レオンがグレースと協力していることを確認します。これは、グレースが最後のエピソードで彼と話した人（スーツ男）であり、グレースはヴァージラに関する情報を持っていることを示しています。グレースとレオンはどちらも何らかの理由でシェリルをガリア4に迎えたいと思っています。なぜ私たちは後でそれを見つけるのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはBreraがMacross FrontierにSherylに従うようにしておくことも見ています。彼のバルキリーにはフォールドブースターがあります。それで、彼はこのすべてでもプレーする役割を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;実際には、グレースがBreraと交渉する女性の声であると仮定すると、これはBreraがなぜFrontier艦隊で検出されないままでいることができるのかを説明するでしょう。結局のところ、LeonとGraceは協力し合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：私は、彼がRankaが少年にキスするのを見たくないので、Rankaの映画がほとんど見えない理由をOzmaが見ていないということが陽気であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、Bird Humanで彼女のブレークアウトの役割の後、一晩の感覚になっています。しかし、ミンメイが始まった時と同じように、これはさまざまな約束をするために彼女の個人的な生活を犠牲にすることを意味しました。しかしRankaとMinmayの違いは、RankaはAltoとの接続を維持しようとしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、シェリルは学校で過ごせる時間が増えています。しかし、アルトがそれを指摘したとき、彼女は防衛を急いでおり、より良いスケジュールを要求しています。それでも、学校と仕事の間の時間を分けることは、明らかに彼女の健康に影響を与え始めています。それでも、彼女は実際にフロンティアの外で演奏する別の機会を楽しみにしており、この過程でアルトの贈り物が出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、彼女はフロンティア周辺の様々な出来事に気づいているように、キャシーの関心の原因となっているようだ。彼女はOzmaとKlanと話をしていて、シェリルの聴衆は実際にはまだ古い方法にとどまっている特定のZentradiを実際に巻き込んでいることを学びます。それはうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼の次の誕生日の話題が2人の女の子に注目されても、アルトは引き続き無関心です。最後のエピソードのイベントにもかかわらず、彼は現状の変化を知らないままです。養子縁組の弟がバード・ヒューマン・ムービーのショート・カメオを目の当たりにしてから何かを期待していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;兄は、アルトはまだ行動することを望んでいると考えています。そして、マイケルのように、彼は彼の遺産を否定し続けているときに逃げ出したとアルトを批判している。それにもかかわらず、アルトは帰る機会を与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;2人の女の子たちも注意を払うため、彼は3つの異なる方向に引き裂かれているように見えました。しかし最終的にシェリルはシェリルを選びました。シェリルは真の空よりも何も望んでいないことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはそれに感謝しています。おそらく彼はRankaの上に彼女を選んだからかもしれない。一方、Rankaは彼女の苦いクッキーに対処するために残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グラスカフェ、そのような場所に歩いて悪夢を持つつもりイスラエル&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースとレオンは私たちが知らない大きなスキームを設定しました。シェリルとアルトはその真ん中にいます。ブレラの男も彼のメカで離陸しました。そして、クランは本当に一緒にいないZentradiについてちょっと落としました。人々と。だから、このエピソードは嵐の前でかなり穏やかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はキャシーが何か腐ったにおいをして、オズマと一緒に行くのが好きです。私の最初の印象は、彼女はSMSのスパイツールとして使用されるだけだったが、彼女は最後の数回のエピソードでかなりクールだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのEDの曲が大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、あなたは何が面白いか知っていますか？そのオープニングカーに乗って、大統領の演説が、彼らが持っていた会話よりもかなり面白いと感じました。だからこそ、私は彼らがそれから切り取ったときに少し動揺していたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてOPは私の上で成長していますが、ほんの少しです。私はそれが何であるか覚えていないが、私は第二のものを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカ、もっと積極的にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、これはまだアルトの最高のエピソードだと言わなければならない。たとえ彼がランカと彼の家族を傷つける選択をするとしても、はるかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はRankaにとっては気分が悪いと感じています。彼女は今すぐ治療を受けているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、これは、これまでアルトの最大のエピソードだったと思っています。それは、彼が物事を考えるのを止めた最初のエピソードのように感じるからです。私はショーが彼の選択肢をどのようにレイアウトするのが大好きだった。彼らは人生をそれぞれの人生に結びつけました。（待って、ランカが意味することは？SMS？おそらくハイブリッドな道？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;全体として、アルトの私の意見は今日良い点を改善しました。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 10</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/11/macross_rewatch_macross_frontier_episode_10</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 05:21:38 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/11/macross_rewatch_macross_frontier_episode_10</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7wnlbw/macross_rewatch_macross_frontier_episode_10/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7wnlbw/macross_rewatch_macross_frontier_episode_10/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ローカルレベルでは、いくつかの便利な事故が途中で発生しなければならない場合でも、ランカは最終的にそれを打つことがエピソードの目的です。これまでの彼女の自己実現のローラーコースターのパターンであるように、彼女は当初は暴露の機会には満足していましたが、大きなチャンスが彼女の道を横切ったとき、彼女は自尊心と恥ずかしさに悩まされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランキラは、シェリルがアルトに逃したことの味を与えた後、最終的に彼女の動きをします。彼は彼の過去の演技歴を避けようとしている間に彼自身のハングアップを持っているだけでなく、彼を圧迫している2人の女の子を無視している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Bobbyに素早く落ち着きました.Bobbyは、サポートしているキャストを行い、必要に応じて外部の解説を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、Brera Sterneもサポートしています。 Leonが出会った人がHydraの攻撃を受けたことを考えれば、この事業のいくつかは計画されていたが、BreraはRankaに自分自身を明らかにした後すぐにシャットダウンする。聴衆はサイボーグの部分の範囲とできることを知ることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ショービジネスのもう少しで、シェリルは、映画スタッフが自分の曲の1曲を入れることを余儀なくされているのを迷惑に思ったときに、ビジネスのニーズを超えて彼女の工芸品に個人的な献身を示しています。それを完全に削除するのではなく、それらのための新しい曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、全体的にみて、キャラクターたちは自分自身で動き始めており、プロットをかなり盛り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/28b4dkH.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Does this animation make my face look DERP?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/waZ6sjX.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I did my own stunts!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ykuvprG.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;I have been so many girls that...&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソード：マクロスゼロ。これは、Macross Zeroへの参考になる可能性があります。これは、DYRLの撮影を実際に見ることに相当します。元のシリーズのイベントの宇宙のムービー版だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このような映画の撮影を見るのは、実際には涼しいです。さらにランカのキャラクターを探求する機会が増えました。彼女はちょうど映画の部分を少し持っていたが、それはまだ部分である。ゆっくりと、しかし確かに、彼女は彼女のベストをやっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランタにいくつかの演技アドバイスを提供するのが好きです。彼女はその部分になって、演技中にその人であると感じる方法を想像してください。 Rankaは彼女の役割がどのように感じるか不思議に思うので、これは後で重要になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの貧しい人、彼女はSMSが特殊効果のためにバルキリーを貸していることを知ってとても嬉しそうに見え、アルトがそこにいるかもしれないと思っていました。そして、傷口で塩をこするために、Sherylは彼女と一緒にアルトを引っ張るようになった。シェリルはいつもアルトとの一歩先を行くようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそれを知っていました！私は歌手の俳優でアルトが女性を演じたと思っていた。 OPはそれを示すように見えた。そして、それも示したカップルのエピソードの後ろからミッドエピソードのアイキャッチがあった。さらに、誰もがAlto &amp;ldquo;Princess&amp;rdquo;に電話し、彼がどのように女性らしく見えるかについてコメントしました。私は彼が本当に姫を演じたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、彼女が家族経営を継承したくないので、彼が家から逃げ出した、アルトの問題を知らなかったと感じています。しかし、それはまた、彼女がアルトとの関係においてどのように後ろを向いているように感じるかを再度強調する。シェリルはアルトの過去についてすでに知っていたが、彼女はそうしていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;レオンは神秘的なスーツの男（非常に女性の声を持っている、私は追加する必要があります）と出会う。スーツの男は誰でも、彼はVajraの情報をたくさん持っています。あまりにも多くの情報、本当に。これは、スーツ・ガールが誰で、なぜ彼がその情報を持っているのか、なぜレオンが彼と一緒に働いているのかという問題につながります。明らかに、日陰のビジネスが続いています。また、それはスーツの男が男であるかどうかという問題を引き起こします（はい、私はそれがグレイスである可能性を示唆しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このスーツの男はまた、レオンと他の人たちがすぐにヴァージラを恐怖にさらすことになるという不思議なコメントをしている。これは、後でヒドラとの事件につながっていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、セットを見てオフになります。それは美しいセットです。彼らは島をほぼ正確に再現しました。私はディレクターが背景にCGを使いたくないと思う（皮肉なことに）。しかし、ランカは海の上の崖の上で &amp;ldquo;アイモ&amp;rdquo;を歌って、絶対に美しい光景を作ります。ランカの歌を映画の主題歌にして、彼女を毛沢東のように再現するよう促すので、監督も同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、Vajraは何とか動物に影響を与えます。 Hydraは明らかにVajraの影響を受けています。なぜなら、それはスーツの男が示しているからです。私はその仕組みが分からないが、明らかにそうである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヒドラとのこの戦いの場面については、何かが感じられます。私は文字がすべてあまりにも少しモデルのように見えると思う。ダイナミックなカメラアクションと動きのある背景がたくさんあり、伝統的なアニメーションでは印象的です。しかし、私はフロンティアが戦闘のために一種の厄介な手を持つという伝統を維持していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この日を救う人は、アルトとランカの両方をヒドラから救ってしまうハーモニカガイです。衝撃的に、Harmonica Guyは実際にアルトが彼の名前が何であるかを彼に尋ねたとき本当の答えを与えました。私は正直にそれを期待していなかった。彼は彼の名前はブレラストーンだと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、彼は彼の記憶の後になっていることが判明し、彼に話す女性の声は人質の人質（または少なくとも主張する）を持っています。それはなぜブレラが彼の記憶を取り戻すためにこれをやっているのかを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは興味深い可能性をいくつか導入します。多分、ブレラはランカのようなものかもしれない。おそらく彼が持っている唯一の記憶は、その曲「アイモ」です。それは、その歌のためにランカをフォローしているのかもしれません。たぶん、彼は彼が彼の記憶の鍵を握ってくれることを願っています。それはまた、彼が介入してヒドラから彼女を救った理由を説明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一度、Rankaは彼女と彼女が気にする人が死の危険にさらされている事件を覚えていないことがわかります。彼女はヒドラで起こったことを覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;K-K-KISSU！？！ Rankaは毛の役割を得ていた。しかし、アルトはシンの俳優の水中の二倍のスタントとして演技しているので、彼らはキスすることになる。どのように恐ろしい！唯一悪いことは、カメラに手を差し伸べることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaとAltoはどちらも明らかにこれについて緊張しています。ランカはそれが原因で彼女がその役割を受け入れるかどうかは分からない。私はボビーがランカのトラブルに同情的な耳になって行動するのが好きです。若い愛の闘いです。たとえRankaが彼女の気持ちを確信していなくても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえ彼がそれが大したことではないと思っているが、アルトさえも緊張している。だからもちろん、シェリルは行進を盗み、アルトにキスしている。シェリルは、キスは大したことではないと言って彼を弄ぶようにそれを渡しますが、それは彼が言っている前にそれを断言することです。私はシェリルが別の反応を探していたと思う。おそらく、そのようなキスをするより積極的な反応です。それが起こらないようなときに、彼女は冗談としてそれを渡した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Ranka、これを見て、彼女は今毛沢東がどのように感じたかを理解する素晴らしい線を届けます。彼女は今、真央がなぜ彼女の妹が愛した人にキスをしたいのか理解しており、また彼女は感情を発達させた。結局のところ、Rankaは彼女が同じポジションにいるように感じます。それはあなたが誰かのためにも気持ちがあるときに、失いたくない気持ちです。今、彼女は毛沢東の役目を果たします。そして今、彼女はアルトでキスシーンをしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マオ医師？私たちは、シリーズ終了後にマクロスゼロのキャラクターに何が起こったのかを決して学ばなかった。だから、毛沢東はいつか医者になったと思う。私はOzmaがそれに対してどんな意味を持つのだろうかと思います。そして、ランカとはどのような関係がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、マクロス・フロンティア・クレジットをユニバース映画のクレジットとして使用するというトリックが好きでした。それはかなり賢いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードは映画が大成功で終わる。そしてその成功のために、ランカは今スターになっているようです。彼女は夢に向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一度、ムービー（およびその作成）がプロットに関連します。 SDFMに戻って、彼女はMinmayの人気に別の側面を加え、彼女を歌手だけでなく女優としても定着させました。マクロス7の間、彼らがミンメイのスペシャルで主演したときには、バサラとミレンは依然として盛り上がりを見せていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、両方の行為はすでに音楽の世界の中に足を踏み入れていました。一方ランカはまだ未知であり、マクロスゼロの適応において少しでも役割を担っていても、彼女と彼女のマネージャーにとってはすでに大きな問題になっています。少なくともElmoがBobbyのアドバイスを心に奪ったことを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、Rankaはこの開発が不確かです。そして、アルトが（俳優としての彼自身の背景のために）サポートを提供し続けているとしても、アルトとシェリルはプロフェッショナルレベルであっても、一緒にもっと時間を費やしているという事実に気を取られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それを悪化させるために、彼女は自分の会社で自分自身を見つけます。 SMSは映画制作にいくつかの技術的支援を提供し、シェリルはサウンドトラックの制作に携わり、シェリル氏のドキュメンタリー制作にはアルト氏がタグ付けするように任命されました。それは、シェリルがそれをしばらく前から知っていたのと同じように、エンターテインメント界での人気のために、彼女がアルトの過去についてもっと知ることになるとは限らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女がマヤ・ガール・Aのままである間に、アルトがすぐに重要な役割を果たしているので、彼女は巨人の会社にいることを知ることはおそらく困難です。そして彼女は彼女の快適さを提供する唯一の歌で再び慰めを求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、アルトは、彼がすでに放棄している工芸品であると考えて、要求に満足していません。たとえランカを助けることを意味していたとしても、何も彼を笑わせることはできませんでした。代わりに、彼はシンの俳優のためにスタントの役割に落ち着き、後者はシーンを拒否します。それは、彼がこのシーンにキスがあると後天的に気づいたとき、彼がこの演技をあまり気にしていなかったことをかなり語っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、アルトがクロスドレッシングの役割を断ったことに失望していた。しかし彼女の関心は、キスを学んだときに二重に刺激される。彼女がいつもアルトを探していて、ランカに向かって常に注目を集めるようになると、それは注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルがランカにキスする可能性について彼がどのように対峙しているのかが分かります。そして、アルトがキスが大したことではないと言ったとき、彼女は本当のキスでそれをフォローします。彼女はあたかも冗談であるかのようにそれを演奏する。しかし、私は、彼女がキスの直後にアルトに孤独な表情を贈ったとき、彼女が本当に大事なことだと確信しています。彼女が彼女にキスの効果のヒントを告げるように彼女が言うように赤面さえ。 Rankaも同様に影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女がアルトとハーモニカの男（私たちは今Brera Sterneとして知り合うようになった）によって救助された致命的な事件の後、彼女は彼女が今映画の中で実質的な役割を果たしているという発見と共に、ディレクターは彼女の歌を歌う。彼女は今、真央として演奏し、映画のテーマの一環として歌を歌うように提案している。しかし、アルトと彼女の驚きには、それは水中のキスシーンをすることを意味しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;映画では非常に重要な役割です。そしてランカは、キスだけでなく、その背後にある真央の思考や気持ちを求める役割を果たすので、ランカはそれのために準備が整っていません。シェリルがアルトにキスしているのを見た後でさえ、彼女はシェリルの本質的なサラ、彼女を見ている姉の姿を理解しています。シェリルの新人としてアルトと一緒に、彼女は毛の感情を理解し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、彼女とアルトのキスが起こります。 Rankaの恥ずかしさに、彼女は実際には大きな画面でそれをやっているのを見ている。しかし、シェリルとディレクターが指摘するまで、彼女がミス・ミス・マクロス・フェスティバルを失った後に閉鎖したと思った機会の扉は、今や再び大きく開いているということを彼女が理解していない。 Rankaを探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは驚くべきエピソードだった。そのヒドラ攻撃は、マクロス7の愚かさからほぼ真っ直ぐだった。アルトが射撃したときのちょっとしたものがかなり涼しく見えた。 &amp;ldquo;お兄ちゃん&amp;rdquo;と彼はロボット、または少なくとも彼の腕ですか？彼の全体の自己がロボットであると仮定するための何らかの理由があります。したがって、 &amp;ldquo;仮想&amp;rdquo;ですか？コックピットが、グレースでさえインプラントで満たされているので、そうではないかもしれない。それは、メカにおける彼の操縦が人間ではないことについてのコメントを説明するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ImはRankaが今もサイクロンかもしれないと心配しました&amp;hellip;そして、Ozma！その秘密！ ^笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaの完全な曲を収録したED / Zero Movie EDはかなりクールで、ステージ上での登山はすばらしかったです。彼女はそれだけではありませんでしたが、文字通り今注目されています。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 9</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/10/macross_rewatch_macross_frontier_episode_9</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 12:16:01 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/10/macross_rewatch_macross_frontier_episode_9</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7wg380/macross_rewatch_macross_frontier_episode_9/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7wg380/macross_rewatch_macross_frontier_episode_9/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、誰もが戦う独自の理由があります。今、私たちはマイケルがSMSに加わった理由を裏付けています。そして、ミカエルとアルトの間で醸成されていた紛争も同時に起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、このような冷たいオープンのメディアレースでこのシリーズのエピソードを開始したとは思わない。それはかなりクールなテクニックで、私はメディアがそれを利用するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日は高校のおかしなことしかありませんが、後でそのドラマを制作するために使われています。飛行クラブでは、シェリルが今そこにいることがわかります。もちろん、彼女は写真撮影のためにカメラマンを連れて来ました。アルトとマイケルが論争する傾向があることをもう一度見ており、エピソードの過程で悪化するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースは妹を認識し、彼女に何が起こったのかがひどいと言うので、マイケルとのドラマは始まります。突然、私たちは以前に見たことのないマイケルの側面を見ます。マイケルは、いつも誰かと遊んでいる、自信があり、陽気である。彼はエースだ。今、彼は悪い思い出に逆戻りしているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraとの戦いでのMichaelのフラッシュバックはとてもうまく処理されます。ちょうど少数のイメージに基づいて、私は後で明らかにされる関連情報のほとんどすべてを集めることができました。マイケルと妹のジェシカが墓地にいるのを見て、両親が死亡したことを示しています。私たちはジェシカをユニフォームで見るが、SMSユニフォームでは見ない。彼女は正規軍の一員だった。法廷でジェシカを見ることは、彼女が何かのために裁判所に武装していることを示している。そして、彼女の体を血のついた椅子で見ることは、彼女が自殺した可能性が最も高いことを示しています。それは非常に効果的なストーリーテリングです。私はすでにそれをすべて把握していたので、後に起こったことをもっと強くしたので、後の啓示をもっと強くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦いで、私たちはマイケルが失敗するのを見ます。彼はVajraを逃す。しかしそれを超えて、彼はフレンドリーな火でアルトを襲います。フレンドリーでもなくても、それは非常に致命的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは突然、突然開かなければならなかった戦いを引き起こします。彼らはすでにお互いに議論していましたが、今は戦闘のためにさらに悪化しています。彼らは今、文字通りお互いを打ち砕いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CanariaにはAltoにとって有効なポイントがあります。誰もがなぜSMSにいるのかに関する個人的な理由があります。アルトは間違いなく彼自身の理由を持っています、私たちは彼が一時的に彼が父親とした厄介な戦いだったものに簡単に戻ってくるのを見ています。アルトがそれを憎んでいるのと同じくらい、マイケルの告発には真実があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、マイケルは明らかにジェシカの思い出に悩まされています。彼は通常、厳しい行動を取ることができますが、今はこれまで以上に悪化しています。 Klanがそれについて話そうとすると、Michaelはただ拒否します。彼は普通のおかしなことをやっているが、今は明らかに異なっている。それに愛情があるように感じることはありません。彼は真に彼を心配している人に掘り起こすような気がします。それで、Klanは、彼がValkyrieの頭を叩いているのを少しばかげて見ても、彼を叩くのはまったく正しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;SMSはVajraの巣を見つけてサンプルを収集するという新しい使命で送られます。その巣は何人かのエイリアンたわごとです。その残骸の内部にあるすべての卵を見ると、エイリアンとゼノモルーフの卵が思い出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのミッションのための会合もグレースによってハックされた。私は彼女に関する疑惑を持ち始めました。私は彼女の記事の最後に向かって詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のエピソード、ランカはニンジンだった。今、彼女は猫です。私は彼女が猫のように丈夫だと思う。そして、私はボビーが彼女の化粧をするために呼ばれたものだったことが大好きです。彼はそれをうまく利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Harmonica GuyはRankaを正式にストーカーしています。彼はどこにいるのかを見せてくれる。私はそれが前にカップルのエピソードから私の推測と関係しているとまだ疑う。彼はRankaの歌「Aimo」の音符を知ることができたと思う唯一の方法なので、Rankaの家族と過去との関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;クランは今、マイケルとアルトの完全な状況について説明しました。それは私が以前に集めることができたすべての情報にほぼ従っていますが、重要な追加が1つあります。それは、ジェシカがショットを逃して彼女の上司を殴ったことが判明した。彼らは不倫を抱えていたが、直前にそれを断ち切った。だから、裁判所は、彼女が意図的に彼に命中した疑いがあるために起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルの戦いの理由は、彼は何が起こったのか知りたいということです。彼はジェシカが意図的に彼女の上司を殴ったのか、事故だったのかを知りたがっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女とマイケルは幼なじみの友達なので、Klanはこれをすべて知っています。それは実際にお互いに冗談を言っているように見えるので、実際には関係について多くのことを説明しています。また、KlanとMichaelは子供たちとして一緒に遊ぶのが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ジェシカに起こったことはおそらく、マイケルが意図的に彼に襲わせようとしたアルトの告発にマイケルが怒ってしまった理由だろう。彼はそれを言っていないが、私はマイケルが見つけようとしている答えが事故であったことを確信していると確信している。彼はおそらく妹が故意に彼女の上司を殺したと信じたくないでしょう。そして、彼はアルトによって同じ事件で訴えられて怒られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ハーモニカガイとの戦いのシーンは、アルトが彼の行動を変えたことを示しています。彼は実際にマイケルと再び仕事をしたいと考えており、ハーモニカ・ガイのメカを射撃範囲に入れるために最善を尽くす。そしてマイケルは、ショットを取るために神経を仕上げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ハーモニカガイはタフです。彼はクランを出してしまったし、アルトのショットでさえ本当に彼に当たっていなかった。さらに、Harmonic Guyはかなり勝ちました。彼はヴァージラの巣を破壊する目的を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、MichaelとAltoの主な問題は解決されました。彼らはお互いに友好的に戻ってきました。実際には、アルトはマイケルの通常よりも親しみやすい行動をしています。そしてKlanもマイケルが正常に戻ったことを喜んでいるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：グレースは今やますます私のレーダーに乗っています。彼女についてはあまりにも疑わしいです。彼女はマイケルの妹を知っています。マイスターの妹は、私が以前に軍にいて、何が起こったのかを知っていることを私に示しています。そして、彼女はVajraの巣についての会議にハッキングしました。これはかなり疑わしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは私の理論につながります：グレースはハーモニカ・ガイが彼のメカで聞いた女性の声で、サンプルの集まりを防ぐためにヴァージラの巣を破壊するように彼に言いました。結局のところ、グレースはその会話を聞いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日、[reddit]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/ztjo8）で：&#34;&gt;https://streamable.com/ztjo8）で：&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは間違った伝説の声優に襲い掛かり、物事はほとんど悲劇に変わります。それがメインのプロットであることから、まずはサイドバーをカバーしましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaはまだ大きな時間を掛けることに問題があり、Bobbyのメークアップの仕事でさえ、路上で組織を抱きしめるだけの効果を向上させることはできません。 Elmoは誰かがRankaのウェブサイトを妨害していると指摘していますが、既知の文字の中にあまりにも多くの良い候補はありませんが、候補者はいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルに戻る。彼は主人公の悲劇的な裏話のレベルを持っていますが、彼の女性化したファサードの下でそれを隠しています。グレースはすべてオンラインで見ることができますが、アルトのニードルはそのトラウマをフォアグラウンドまで持ち込むのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルはこれを何とかしていると言えるかもしれませんが、いつも防衛の仕組みを選ぶことはできませんし、時にはアルトも特に失礼です。それはチームダイナミクスにとっては本当に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;クランはマイケルの歴史を知り、彼について多くのことを知っているが、彼の守備的な反応は彼女を遠ざけることであり、可能な限り嫌なことにオタク~~彼らの関係を困難にすることである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;幸運にも、KlanはAltoに行きます。Altoは、Jessicaを良い方法で呼び出すことで、彼の死の冒険を謝ることができ、今は物事にパッチを当てています。もちろん、KlanはWorfを最初の週の訪問badassに最初に演技しなければならない。それは奇妙な遺伝子を持つゼントラディであることは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/mIGsVGY.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;...we came in.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/dMExvR9.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;And this is where...&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/8XKP07O.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Because I&#39;m in an anime series!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヴァージラや銀河の地位については、それほど多くの情報はありません。しかし、Frontierは他の問題に悩まされています。主に、Mishimaが指摘しているように、最近のVajra攻撃によって引き起こされたリソースが減少しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、SMSが別のミッションに送られる前に待っているとしても、若者たちは、間違ったVajraのためにフロンティアのすぐ近くをパトロールする任務があります。そして、彼らは1つを見つける。しかし、マイケルとグレースの間の以前の話のために、前者は不愉快な記憶を振り払うことができず、フレンドリーな火災につながり、ほとんどアルトを殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは分かりづらいほどに怒っています。マイケルがアルトの動機をよく見かけると、マイケルのスキルに疑問を感じます。マイケルが長い離婚した姉妹から継承したものとして自慢していたようなスキル。議論はすぐに戦いに移った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはマイケルの妹を育てるのに間違っているかもしれないが、マイケルが自分の不満を完全に意識していなくても、特にアルトに不満を覚えるのは間違っていると思う。彼が幼少時の友人を選んだときでさえ、Klanだけがうまくいったときには悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;暗闇の赤いバルキリーにあるハーモニカの男と、もう一回出会いました.Klanのマイケルの歴史についてもっと学んだアルトは、彼らの問題を乗り越えて2人が勝利しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルとランカの正面にはあまり起こっていないことがあります。シェイリーは今、新たな契約を選ぶ時間が増え、ミホシで宣伝活動をしている。彼女は、帰国前にフロンティアがツアーの最後のレースになったと言いました。それで、なぜ彼女は学校教育を受けることができるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方ランカはいくつかの卑劣なプロモーションのためにまだアップしています。しかし、私はボビーの助けが彼女のマネージャーエルモが彼女のためにうまくいくよう促すはずだと思います。それでも、彼女はハーモニカの男との出会いで気が散っています。後者はミッションを受ける前に街を歩き回ります。 （ナンセンスな声はなじみ深いはずです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてその使命は実際にSMSの指令と矛盾しています。 SMSは巣を見つけていくつかのサンプルを取り込むことを任されていますが、SMSが手に入る前に、これらの潜在的なサンプルを破壊するように指示されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、ミッションは暗黙のうちに何者かの証人を殺すことを意味するかもしれません、なぜハーモニカの男がすぐにクンを攻撃したのでしょうか？ハーモニカの男が彼の技をより良くコントロールできなければ、両者の戦いはほぼ一致した。しかし、彼はKlanを殺して彼の主な任務に集中し、収集するサンプルがないSMSを残さなければならなかったので、AltoとMichaelの連動が彼を追い払うようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードは、アルトとミカエルの間に何らかの形の停戦の形で終わります。しかし、アルトがマイケルの理解を深めたとしても、マイケルにとっては同じことは言えませんでした。アルトの動機は自分自身であり、私たちが知っていることは、彼が家と伝統から逃げ出したことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースの彼女の増強の使用は、過去のエピソードのほとんどが無害であった。しかし今度は、彼女は話を聞いて、彼女は聞くことがない。マイケルの妹についての彼女の言及も少し疑わしいです。彼女はマイケルの妹に精通しているようだった。しかし、Frontierの何かを簡単にタップする方法を考慮して、彼女がその情報を単にタップした可能性もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;どのようにあなたはそのアルトを言うことができますか？彼はあなたの友達です！彼は意図的にそれをしないでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、ええ、これは良いエピソードです。マイケルはずっと進んでいて、彼についてもう少し詳しく知ることは良いことです。彼はKlanと良いダイナミックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私の解説は短くなってきています。私はそのようにするつもりはないと思っていますが、今は私が価値あると思うことについて話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、クランとマイケルの話では、彼らの関係のそれほど重要ではない面が少しずつ見えます。すなわち、クランのミクロンフォームと、それが彼女の正常な外観とどのように一致していないのか。マイケルは、このエピソードの多くのためにラインから外れていたし、彼の性格にはあまり反映されていないが、彼の発達を損なうのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはクールなエピソードだった。私はSMSがメカの映像を見たり、Altoにそれについて教えてもらうと思っていました。地獄、彼らはまっすぐに彼と戦った！彼は良かったが、誰もが彼に良いヒットを得た、アルトは彼の足を壊した&amp;hellip;そして彼はKlanを外に出した、彼は尾を回らなければならなかったと彼の任務が完了したことを確認しなければならなかったので、止められない力。ドロー・トーには3x1だった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼は街から出発し、誰かから注文を受けていました&amp;hellip;ランカの貧困層に忍び寄ること以外に。そのプロモーションビットは、私がウェイクアップ、女の子の早い時期を思い出させました。少なくとも今度は子供たちが泣いていないように見えました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マネージャーからのもうひとつのストーリーは、Rankaのオンライン宣伝はすぐにハッキングされるということですか？誰かが彼女の成功を望んでいないのですか？私はオズマやシェリルとは思っていませんが、シェリルのマネージャーが自分自身で（そしてテレビ番組を予定しているかもしれない）、彼女は最近、ちょっとした日陰になっています&amp;hellip;マイケルの過去も彼女のコメントのために起きました。陰気はちょっと &amp;ldquo;それは明らかにドラマ、ちょうどプロットのデバイスを&amp;rdquo;引き起こしたことは意図的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは何も起こりませんでした。少なくとも最後のエピソードにはパンティーがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、公正である。ベイビー・クランはかわいいです。私は彼の両親の論理に疑問を呈していますが、巨大な幼児が人間のもので遊ぶことを許しています。それは起こるのを待っている事故です。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 8</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/09/macross_rewatch_macross_frontier_episode_8</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 12:10:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/09/macross_rewatch_macross_frontier_episode_8</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7w7es9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_8/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7w7es9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_8/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ミホシにたくさんの穴を開けることに加えて、シェリルはランカの心に何があるのか​​を話していたことがあれば、アルトとランカの関係を打ちのめす。これによりランカはイエス・ヤマトが彼女によく知られたハーモニカ・チューンを披露して演奏するのを待って、ランカの気持ちをみんなから孤立させてしまいました。（たくさんのニンジン・ウォーキングとショップ・ジングルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;キャシーとオズマは古い炎の輸送の瞬間を持っています。ちょっとうんざりしていますが、正しいことが感じられます。どちらも実際には30歳を超えていないことに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;＃[私のお誕生日に耳を傾ける]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=RYK7RytYTCE）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=RYK7RytYTCE）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Twice even！]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=lkwC_M8QqA4）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lkwC_M8QqA4）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/TukVLDo.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;...squirrel?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/W6byZXO.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Fly, derp! Fly!!!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/LKwYVwV.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;So this is it. We&#39;re all going to die.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、シェリルが移籍していることは、学校に初めて登場したとき、私は自分自身に冗談を言っていました。このようなアニメのように思えました。そして、実際には、エピソードが終了したときに起こった。エピソード、私はちょうど冗談を言っていた。私は真剣にそれを意味しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;人参！さて、そのニンジンの歌はかわいいと変わった奇妙なミックスでした。私はランカのために根を張りたいのか、自分がやらなければならないことのために彼女を残念に思ったのかどうかはわかりませんでした。しかし、彼らは憧れのアイドルとして彼女の最初の仕事です。そして、彼女は基本的にはニンジンを売って、小さなテレビ番組で登場するという意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカ、心配しないで！ Idolm @ sterが私に何かを教えてくれたら、実際に良い仕事を手に入れる前に、あなたは冗談をはらわなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはアルトの学校に移りました。うん、それは移籍学生の古典的なアニメ・トロピックだ。すべてのキャラクターが一緒に高校に行かなければならないことは誰もが知っています。私は、高校の環境を利用できないと、メディア全体が自然に燃えるアニメだと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;男、アルトはスーパー・ニースを演じていません。悪いランカ。彼は学校に入るのを本当に祝福しない。シェリルも学校に到着すると、これは後で悪化する。アルトは彼女がそこにいることについて不平を言うために彼女を引き離すが、ランカは明らかに心配している。アルトは別の女の子と時間を過ごしているので、彼女がアルトと一緒に行きたいと思っているなら、それは問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはアルトを彼女の奴隷にしました。シェリルのファンがたくさんいて、アルトのポジションにいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Sherylのファン]（＃healthypasstimes）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはかなり面白いです、Sherylのおかしなことが学校を走り回っています。彼女が卵を砕くことができないことに直面してくるスーツをパイロットできるシェリルの狂った自信。ホールをローミングしているファンボーイの群れ。男の子がどれほど愚かなのか、女の子の嫌悪感。それはすべての周りの楽しい時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私も顔を持ってきてください。ええ、このエピソードには奇妙なことがたくさんあります。しかし、私は本当に気にしませんでした。多くの顔は非常に明らかに上にあり、コメディであることを意図していました。奇妙な顔を見つけるのではなく、私は実際に彼らがエピソードのコメディを売って良い仕事をしたと思った。時には奇妙な顔をしているコノスバのような感じがしましたが、その顔はコメディ効果のためにあるはずです。だから、私はこのエピソードの上で奇妙な表情のすべてを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのパンティーは、奇妙な小さな生き物に誘拐されています。そして誰もがそれを見つけようとしているので、学校を通して不気味なレースを始める。ファンボーは、パンティのための見張りに、彼らの角質を追いかけている。しかし、一番面白いのはシェリルがルカの飛行服を取って学校の周りを駆け回って、ほとんどコントロールしていないことです。それは野生の乗り物であり、私はそれのすべての秒を愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルも悪いことです。彼女は文字通り彼女のパンティーを自分の手に渡した。彼女は彼女のドレスアップを結びつけ、彼女はより良い走りができるようになりました。それはちょうど彼女のパンティーを救うことであったとしても、それは確かにかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードではランカの悲しみ感が増しています。本質的に、ランカは彼女がシェリルを失っているかのように感じています。これまでのところ、Rankaは悲しいです。なぜなら、Altoは常にSherylを中心にはるかに活発に働くからです。彼女はアルトをかなり激しく怒らせているが、彼女は本当に彼がそれらの気持ちを返すのを見ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはランカがテレビでもはや登場しないというニュースを得るという事実によってさらに複雑になります。シェリルがやろうとしているTVスペシャルのために、彼女がやって来るというショーはキャンセルされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それをさらに悪化させるために、シェリルはそのテレビスペシャルにとても無頓着だった。シェリルはそれがどんなチャンネルになるのか、それがいつ放たれるのか分からなかった。それをシェランとの会話中のランカの熱意とエピソードの開始時の彼女の決定と比較してください。ランカはシェリルのオファーを却下し、代わりに自分自身でやろうと決めた。ランカはシェリルの同情を望んでおらず、自分で働きたいと思っていました。今、ランカのチャンスは逃げました。そしてそれはシェリルによって取り去られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは本質的にランカの現在の感情状態を構成する。彼女は心を尽くしている。彼女は一番下から始めて、彼女のやり方で仕事をしようとしています。そして、彼女はシェリルによって簡単に敗北した。アルトと同じことです。彼女は注意を喚起しようとしていますが、アルトはいつもシェリルにもっと注意を払っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;確かに、私たちはこのエピソードを見る。アルトは、彼女のパンティーを救うために彼女の探求であまりにも遠くに行き過ごした過度のシェリルの救助に来なければならない。彼らは素敵な景色の上にそれらを飛ばすアルトと一緒に素敵な瞬間を持っています。今のところ明らかにされていないなら、シェリルは間違いなくアルトのことを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、Rankaは私達が彼女の前にいくつかのエピソードを見たところに戻っています。もう一度彼女は &amp;ldquo;アイモ&amp;rdquo;を歌いました、今回は〜ランカのシェリルのパンティーで見た変わった生き物に。しかし、彼女は一人ではありません。ハーモニカの男が現れ、再び彼のハーモニカを &amp;ldquo;アイモ&amp;rdquo;の音符に合わせて演奏します。今、彼は彼が誰であれ、マクロスフロンティアに潜入しました。残念ながら、私たちは彼についてもっと学ぶことはありません。しかし、最後のエピソードからの私の推測はまだ今のところ立っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードはシェリルがアルトの学校にも移っていることを明らかにして終了する。それはシェリルが初めて学校に着いたときに私が自分自身にした悪い冗談でした。私はそれが当てはまると安心しました。私は、他の靴が落ちるエピソードの終わりまで待つべきだったと思う。本当に奇妙なのは、Sherylがすべてのもののパイロットクラスに参加しているということです。私はそれを予測しなかったでしょう。私の最高の推測は彼女がアルトに近づきたいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：正直なところ、私はこのエピソードのキャロットの歌か、Symphogearの「Beef Stroganoff Song」（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/6ul0n）が私が食べ物について聞いた見知らぬ歌かどうかを判断することはできません。&#34;&gt;https://streamable.com/6ul0n）が私が食べ物について聞いた見知らぬ歌かどうかを判断することはできません。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは「Ganbarimasu」と言って、このエピソードを励まして、Idolm @ ster Cinderella GirlsのUzukiと、いつも「Ganbarimasu」と言うことになってしまった。Idolm @ ster Cinderella Girlsのためのスポイラー。]（https： //youtu.be/h85adF96ftw）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはすでにルカがおっぱい男だと見てきました。今や彼は、ナナゼとランカの友情のショーが好きだと確信していたので、ユリのことがあると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、それはエピソード8です。このエピソードは私の心の中で特別な場所を保持しています。今、私はあなたが何を考えなければならないのか知っています。あなたは「Wait a minute / u / Draeke-Forther、これはひどいエピソードです。どうしてあなたの心の中で特別な場所を保持することができますか？そしてあなたは正しいでしょう。これはひどいエピソードですが、私がこのシリーズを最初に見たときに私が持っていたことに気づいたエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたは、私が自分自身に言ったとき、このエピソードの周りにあった、明らかに、 &amp;ldquo;私はこの雛を気にしない&amp;rdquo; Rankaを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今度は、シリーズの後半の開発ではちょっとやや面白いですが、初期のエピソードではそれは当てはまります。だから、少なくとも一般的な意味では、私はシェリルがシリーズの中で最高のキャラクターだと思うのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そこにいくつかの修飾子があります。私はこれをしばらく再ウォッチしていないので、私の認識は変わるかもしれません。私はまたKlanについていくつかのエピソードをコメントしました。私が彼女をかなり気に入っている間に、それにも限定子がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、私は本当に愚かなものにあまりにも多くの時間を費やしたくない、シェリルは活気のある人格を持っていて、ストーリーの中で活発なキャラクターだと言ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今実際のエピソードへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らはRankaのためにこの仕事を以前に持っていたはずです。この種の恥ずかしい、絶え間ない、誇張されていない作品はいいですし、良い進歩を示しています。 Basaraが彼の歌の結果を得たまでにどれぐらいだったのですか？ 20エピソードのように？その間ランカはコンテストをして失敗し、ショッピングモールで一度歌って偵察する。彼女は成功を意味あるものにするために奮闘する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ。ちょうど&amp;hellip;.ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの髪の毛は色が変わる。私はそれが照明のためだと思うが、まだ、あまりにも多く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;我々は、2パラターイベントの後に少しのダウンタイムエピソードを取得します。 SMSはGalaxy艦隊の被災者とともに安全に帰宅させました。まだギャラクシーについてのニュースはありませんが、破壊の証拠がない限り、彼らは運命を宣言するのを嫌っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルでさえ、銀河はまだそこにいると楽観的です。そしておそらく、この信念と、おそらくアルトがそれを元に戻した知識は、アルトがイヤリングを失ったことを気にしていないような理由です。しかし、それはシェリルが非常に公然と彼女に奉仕を宣言しているので、それはアルトがフックから外れたことを意味しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;なぜSherylが突然パブリックに放浪しようと熱望しているのかを考えるのはちょっと変です。そして、ミホシを訪ねたいと思っている彼女の推論でさえ、アルトがいつでも彼女から見てきたことを考えれば、少し疑わしいです。しかしランカの初日は、美穂さんの突然の登場がすぐに影を落とすというのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは歌手になることを真剣に追求していたので、今、彼女は自らの学校を離れて、ミホシの学生になるために手を入れなければなりません。グレースがこの学校から学べるさまざまなことを喜んで教えてくれるので、それは正当な選択であるようです。もちろん、美穂に参加したいという希望は、そこにいるアルトにも影響を与えている可能性が非常に高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはもう一つの小さなステップです。彼女は熱心に彼女のキャリアを底から歩み始めます。しかしシェリルは人生よりもはるかに大きい。そして、シェリルの存在によって、彼女のものであったかもしれない小さな注目がすぐに奪われます。そして、彼女がシェリルの影響から離れようとしている時でさえ、これはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはランカの苦闘を理解している。しかし、ナナセの目には少し不信感が広がっているにもかかわらず、彼女は助けても貸し手を提供することはできません。しかし、学校での彼女の短期滞在のほとんどは、自分自身を忘れて過ごしています。そして、私は今、彼女を抱きしめていたすべての噂が、彼女がパンタレスを引き起こしたすべての財産の被害でしか想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;結局のところ、アルトはコヨーテ様式の運命を離れて彼女を静かに吹き飛ばし、街の景色に驚くプライベートな瞬間を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかしランカはもう一度低いところに置かれている。彼女の唯一の慰めの源は、彼女がどこにいても不思議な存在であったパンティーの泥棒のような形をしています。そして彼女が自分のフラストレーションのための一流のコンセントとして彼女の一曲を歌おうとするときと同じように、ハーモニカの男は彼の出演をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うーん、それらの顔のいくつかはちょっと&amp;hellip;奇妙だった。いくつかの陽気なトー..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはコメディの救済の全エピソードのようだった！キャロットの歌はかわいい、デルトの顔やすべてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;スーツのパンツが面白かったので、シェリルは学校の周りを歩き回った。しかしエピソードそのものはランカの人生を反映しているようだった。それは彼女の移籍を始め、アルトと同じクラスでも、ツアーに向かうのを楽しみにしていました&amp;hellip;そしてシェリルのすべてのショーは、すぐにアルトを彼女の奴隷にして、みんなの注目を集め、たとえ意図せずとも、ランカ自身がほとんど誰もが脇に隠れてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはちょっと悲しかった、ランカは地獄のように走って彼女のテレビ予約に行き、そのすべてがキャンセルされた。彼女の最初の日に学校で緊張し、彼女の仕事をしていた。結局のところ、彼女は自分で歌うつもりですが、ハーモニカの男が現れます！彼女は新しい、非常にintresting友人を作ったかもしれないように見える、私たちは何が起こったのか分からなかったが、彼女は翌日シェリルを見るために学校にいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、彼の奇妙さを持ったレオンの男は何らかの理由で彼女を見守るようになった。シェリルのマネージャーはコンサートの途中で何が起こっているのかを見守っていたので、本当に何かを隠すことはできないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その人を見たのはアルトだけだったなら、Sherylが戦いを見たいと思ったのはそれほど長い間のことではないと思うし、マネージャーから学校のSMSの人に映像を聞かせてから、Ozmaはそいつ。もし彼が &amp;ldquo;秘密&amp;rdquo;から誰かを知っていれば、おそらく！？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;パンティエピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはプロットを進展させません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはキャラクターを開発していません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;HIJINKSとPANTIES HIJINKSとPANTIESのための楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;何。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;OHHH Styx&amp;ndash;！私はこれについての再ウォッチが進行中であることを知らなかった。私はこのスレッドに完全に従うべきです。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 7</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/08/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 12:08:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/08/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vyomt/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vyomt/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスの今日のエピソードでは：待って、何がファックですか？そのエピソードの終わりのその男は、彼のハーモニカのランカの歌「アイモ」の最初のいくつかのノートを完全に演奏した。その歌はEDのためにさえ演奏された。申し訳ありませんが、変なものは今Vajraで起こっています。それは私のところでの過度の推測の時だということを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは、前のエピソードからの優秀な結末を続けて、かなりうまく始まります。私はその終了シーケンスが本当に好きだったので、ここでもそれを歓迎していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、誇大宣伝活動とアイドル音楽の時間です！マクロスとシンフォギアは基本的に同じことを覚えておく必要があります。そして、私はそれが大好きです。このエピソードのアクションは素晴らしいです。 CGはすべてかなり見栄えがよく、アニメーションもうまくいきます。 Sherylによって歌われている音楽は、それと非常によく合っており、視聴者として私を誇張するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それを超えて、私はこのエピソードのいたるところにある小さなキャラクターのタッチをすべて愛しています。小さな瞬間は、文字とその関係を知ることができます。 Klanは、彼女が彼女を見ることができないために泣かないようにマイケルをいたずらすると、彼が新人だったので、彼女はおそらく彼を知っていると知り、 Ozmaは彼の近くにいて、いつも叱責を叫ぶようAltoに命じると、Altoがそれを大丈夫にして欲しいと告げる。船長とボビーはキャシーを楽しませているが、実際に彼らを支配しようとしている国連を気にしないことを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;モンスターの動きを見るのはいつも本当にクールです。モンスターが持っている凄まじい火力を見せてくれるシリーズがたくさんあるときは、いつもそれが好きです。見ているだけで満足感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いはまた、Vajraに関するいくつかのより多くの情報を提供し始める。もちろん、新しい情報はもっと多くの疑問を投げかけます。 Vajraには今まで見た以上の武器がいくつかあります。そこにはスーパーレーザービームを持つ巨大なVajra船があります。そして、それは人間とZentradiができない空間を折り畳むことができます。それは真剣に高度な技術です。そして、再びVajraが生物兵器として設計されていれば、それを設計した者は何らかの高度な技術にアクセスできるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LucaはVajraに捕らえられて、彼らの巨大船を見ようとすると終わります。試験でも最初のコンサートでも同じような衝撃的な衝動を示しているアルトは、ルカの後で彼を救出するために告発します。それは私がアルトに引っかかっていたのと同じような狂気の動きだが、今では彼は敵の顎に飛びついている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;コンサートでは、Sherylが立ち上げた公衆の正面が崩れ始めるのを見ています。それのすべての感情が彼女に届いています。結局のところ、彼女の家は危険にさらされていて、彼女のことを考えている少年は今も危険にさらされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは何か似たようなことを経験している。彼女がコンサートに到着すると、アルトがどこにいるのか不思議に思う。しかし、彼が仕事で忙しいというオズマのメッセージは、オズマとアルトがSMSにいるという思い出を引き起こします。 Rankaがそれらをブロックしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このコンサートはランカとシェリルの興味深い役割の逆転をもたらします。これまでSherylはRankaのサポートを提供してきました。今、反対が起こります。 Sherylがステージで泣いて壊れているように、RankaはSherylがコンサートを続けることを奨励する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルがアルトに与えたそのイヤリングは、実際には幸運になると言います。シェリルの歌を伝えるようです。音楽は宇宙で最も強力な力なので、アルトがルカを救助するのに役立つ効果があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、本当に興味深いのは、Altoが巨大なVajra船の中を見ている、男が操縦した赤いメカです。そのメカは、すぐに疑わしいと私たちが知らないVajraで起こっていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;やめ！私たちはSMS船の変態を得ています。それはまた、マクロスキャノンを持つマクロス風の船です。私はこれらの巨大な船が変身するのを見ることが大好きで、すぐに変身することができてとても嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[&amp;ldquo;ラミングスピードのために準備する！&amp;rdquo;]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/rTAx8r_090o）これは本質的にボビーがSMSで行うことです。確かに、私はそれがキャプテンが注文したものなので、もっと近接戦闘を望んでいた。私はDaedalus&#34;&gt;https://youtu.be/rTAx8r_090o）これは本質的にボビーがSMSで行うことです。確かに、私はそれがキャプテンが注文したものなので、もっと近接戦闘を望んでいた。私はDaedalus&lt;/a&gt; Attackのようなもの、あるいは昔ながらの巨大なメカチャンスのようなものを望んでいました。しかし、私はいつも涼しく見えるマクロスキャノンの発砲を取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードの終わりは私の頭に真剣に釘付けになった。そのハーモニカの男がその曲の最初の音符を演奏するとすぐに、私の脳は、Rankaがいくつかのエピソードを前に歌った曲「Aimo」であることを思い出す前に、私がそれを聞いた場所を覚えようと、もちろん、それはもっと多くの疑問や憶測を呼び起こすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はエピソードがEDとして &amp;ldquo;アイモ&amp;rdquo;を使用し、ハーモニカの男が演奏を開始した場所からピックオフして嬉しいです。本当に素晴らしいサウンディング・ソングだし、今日のエピソードのEDとして本当にうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：突然の投機の時間。そのハーモニカの男は、 &amp;ldquo;Aimo&amp;rdquo;の最初のいくつかの音符を弾いた。その歌はVajra攻撃の前にRankaが持っていた唯一の記憶である。エルゴ、接続が必要です。このハーモニカの男はVajraの一員になったランカの家族ですか？ Vajraをコントロールすることについてまだわからない力があり、ハーモニカの男がその部分ですか？それはVajraがRankaを固定しているように見える理由です。その家族の一部が彼らと一緒にいるからですか？私はシリーズを見続けることに興味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのコンサートの最初の部分を上回る結果は、壮大なものであり、戦闘シーケンスの編集に特に注意を払い、 &amp;ldquo;イッテザゴーゴー葛&amp;rdquo;の流れを補完する。 「インフィニティ」部分は2つの部分をシームレスにブレンドしませんが、それはいくつかのプロットの展開が行われるエピソードの一部でもあり、曲は別のディクテーション部分に分けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは前のエピソードの紹介でFold Faultsが悪いことを学びました。そして今、Vajraが妨げられないようにまっすぐに折り畳むことができます。これにはレオンの反応ショットが付随しており、これはいくつかのケガクがあるかもしれないことを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ボビーの熱血はかなり叙事詩です。アルトの熱血はいつものようにビジネスです。それとも、彼はLEEEEEEEROY JENNNNNNNNNNKの彼が何かに彼の方法であり、再び戻って得るいくつかの助けを必要とした今、それは3回です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたがクレジットをチェックしていない場合ボーナスランダム：新しいマノウの可変戦闘機の新しい男は、かなりよく知られている声優の声で声をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Iteza Gogo Kuji] live（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=y12W4VmIpqU）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=y12W4VmIpqU）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[&amp;ldquo;Infinity&amp;rdquo; live。]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=q5TDSqhIKAc）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=q5TDSqhIKAc）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/r6CfQem.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;BUDWEISER, HASSHIN!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/8BpV7v2.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Infinity.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはシリーズの最初の主要な戦いであり、私はいくつかのリウォッチの後でさえそれをかなり好きです。それは私のために緊張と興奮の適切な量を持っていた。また、音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトの最初の本当の出撃者かもしれないが、それはSMSとフロンティアのための最初の本当の戦いでもある。キャシー氏は、生存者を救出することを主な任務としているが、敵についてできるだけ多くのデータを収集することも同様に重要な任務であると述べている。そして、実際には、彼らが救助を達成するためだけに設定していれば、使命はより簡単になりました。しかし彼らはフロンティアの要求に応えるために義務的な傭兵グループです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦い自体はかなりアクション満載です。 Ozmaが先駆者を率いて、なぜ彼がSkullチームのリーダーであるかを証明します。マイケルとルカはサポートとして働き、後者はフロンティアの利益のために偵察として機能する。しかし、アルトはちょうどオズマの尾に作られていますし、それでも彼はまだすべての混乱に慣れていません。また、Konigモンスターのデビューを見ることができます。これは、一見レガシーなクラフトで、私たちが最後にゼロで見た身近な爆撃機メカに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、シェリルが活発な演技をしている間に、これはすべて起こっている。イテザは戦いのダイアグティックサウンドトラックとして働いている。彼女のエネルギーは感染力がありランカさえすぐに彼女がショーの始めにいたファンに戻ってくる。しかし、かつて、シェリルはグレースを通した戦いの映像にアクセスできるときでさえ、彼女が助けても予測できない結果を心配していないことを示しているので、シェリルは崩壊してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカが分かち合うのは心配です。彼女はAltoと彼女の兄弟の両方が生死の使命の中ですでにGalaxyに送られていたことを後天的にしか知りませんでした。そしてランカとシェリルの残りのイヤリングからのこの好奇心と好奇心の反応は、2人を一緒にしてインフィニティと呼ばれる別のシェリルの歌を歌います（またはアルバム名はInfinity＃7です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この時点で、LucaはVajra船のように見えるところで近づいたために捕らえられました。そして彼の好奇心は、フォールドフォルトが起こっているにも関わらず突然の折り畳み入り口であり、ある種のフォールドリアクターを介して何らかの形のビームを発射する能力があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Lucaを救出しようとして、彼の訓練の程度を示すように、これはアルトの無謀を助長する。しかし彼のスキルにもかかわらず、彼は依然としてマイケルとカナリアの支援を必要としていました。そして、彼は鎧や武器を捨てて、自分の銃のために保存されている武器や保護具を少なくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraの一部がすでに攻撃を受けている場合でも、救助はより危険であることがわかります。アルトは閉鎖空間で機敏なVajraに追いつくことができません。そして、彼の幸運の魅力として役立つイヤリングを通して伝わったように見えるSherylとRankaの礼儀で、それはテーマ音楽のパワーアップのためではなく、彼のために終わったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、幸運は彼がすでに数回破壊された救世主を完全に失うので、自分自身にしか及ばないようです。そして彼が彼のバルキリーへの後者のコントロールを無効にすることによってルカと逃げようとするときでさえ、不吉な傍観者は銃を破壊することを選択し、クォーターの適時の攻撃のためでなければそれらに発砲する可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、それはどんな攻撃でしたか。マクロス級の船の典型的なように、クォーターは、キャプテンが近接戦闘の遭遇に使用することを好むような変革を行うこともできます。変換自体は非常にシンプルですが、以前のものより速いという利点もありました。そして、銃は船のサイズが小さくても強力であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして戦闘はSMSの生き残りアルトのバルキリーに終わった。しかし、2つのギャラクシー船のうちの1つだけが救助され、Vajraの進行中の謎に疑問が残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;7はInfinityエピソードの権利だった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そんなにいいエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らは私と同じ反応を持っていないように見えたので、私は友達と戦っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;良い時代。笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、それは一つの素晴らしいエピソードだった。両方の音楽シーケンスは地獄のような誇大宣伝だった、最初のものは狂った！マクロスの変態は地獄のようにスムーズで、idは不器用さがなく、長い間静止していて、他のシリーズからそのことをやっている（バトル7のようなファックを吹き飛ばす）、スケールに違いがあるそれは本当にクールだった。飛行甲板全体が大砲を発射するために背中に飛んできたので、必要に応じて盾として働くことができると思います。すべてのバニーがその決定前にどのようにチャイムズするかは、素晴らしいものでした。キャシーはちょうどその時点からの乗り物に沿っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの曲を演奏していたコックピットのパイロットと一緒に、敵ももっと盛り上がりました。シェリルのライブビットは本当に良かった。ランカは彼らが戦っていることを知っていると分かっていて、とにかく歌うことを決めた後、彼女の叫び声を見て、彼女が一人ではないことを知らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あまりにもスピリチアが見えるようになった！ランカが立ち上がったときにはいくつかの影響があったが、実際にはシェリルの歌がアルトに到達し、彼にパワーアップを与えた。シェリルやランカの歌が他のパイロットに届いたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは彼のバルキリーを破壊した&amp;hellip;もう一度！そして、レオンは、その笑い声でひどく正気である。 （あたかも1人を生きているかのように十分ではなかった&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは本当に良くなっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は実際にこのコンサートのバトルの思い出がかなり気に入りました。彼らが握っているかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;船に乗せて、4分の1の近接戦闘に近づける。それは非常にそうだと思います。しかし、クォーターがそこに到着したときの実際の動きは、まったく正しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日は短い解説のビットですが、それは私がそれを楽しんでいて、ノートを書くことでペースを台無しにしたくないからです。コンサートは十分で、デュエットは本当にエピソードのスターになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスクォーター、パッケージの25％の不良品の200％。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 6</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/07/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:11:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/07/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vpvde/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vpvde/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少ない撮影とより多くの話題：キャラクターはバトル・エピソードの前に移動します。進歩の大きな瞬間は、RankaのFolmo Mallのパフォーマンスが彼女にエージェントElmo Kridanikを与えたことです。 （そして別の参考文献では、エッフェル塔の名字をモールで共有している間、ブリタイの姓である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは他の人に魅了されていますが、誰もがこれについて明らかに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、そのような男であることから、ランカとの間で良いシッピーな瞬間のためにアルトが逃したチャンスを指摘する。あなたは水に馬を導くことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、女性と評判の男がシェリルとのデートをしたことでアルトを呼び出すのも楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは、彼女の心にたくさんのことを持ち、シェリルとアルトを見て再び揺れ、彼女の友人と彼女の兄弟の多くが再び戦闘に入るとの考えをしました。彼女の唯一の慰めは、そのエピソードの終わりに、コンサートに行くことができるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女の耳の話を伝えることで、彼女の過去についてアルトに繋がります。彼女は彼女の両親を知らなかったので、彼女はそれを知っています。それ以来彼女の育ちが何であれ、彼女はまだ孤独を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、決定した。 Vajraの攻撃が彼女のコンサートを危険にさらすというわずかなヒントは彼女を大声でつなぎ、彼女の決断を公然と断言する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは起草されて大丈夫だと思われる。結局彼は女の子のためにやっている。現時点では、彼は通常よりもずっと控えめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/EWmkx0a.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Diamond Crevasse&amp;quot; again.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/nCg8uu8.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;In other words, they drafted me!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/S7uv0xK.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;That&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、これは何ですか？軍と政府は、実際には普通の民間人に正直である！マクロスシリーズ！？！これはまだこのシリーズでは最大の驚きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、Rankaは今歌手として大きな休みを取っている。彼女には今、マネージャーがいます。確かに、その男は誰も聞いたことのない代理店のようだ。しかし、ランカにとってはまだ大きなステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Ozmaの反応はここでは若干の成長を示していると思います。私はRankaに歌手になることを許可することを拒否することを期待しましたが、代わりに彼は彼女に試してもらうことに同意します。私は彼が前回から彼の行動を再評価したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、マイケルは、進行中の愛の三角形へと進化しようとしているようです。彼は特にシェリルとのデートをしていたのか、ランカとの関係があるのか​​をアルトに尋ねる。マイケルがランカの最初のファンになりたいと言ったことに基づいて、マイケルはランカとやりとりしようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、アルトは、ランカとの関係でうまくやっていません。彼らはデートしていないし、アルトはまだ彼がそのような気持ちを持っていることを否定している。しかし、今、彼は行って、Zentradiモールで一人でいることについて嘘をついて、それを悪化させました。ランカは彼女がキスを含むシェリルと会ったので、彼が横たわっていることを知っています。だから、この船はいくつかの荒い海の中にある。アルトのシェリルのチケットの贈り物でさえ、ランカは彼が横たわっていることを知っているときではなく、まさに助けになるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはラブの三角形の一部です。私はいつも私の好きなペアリングを開発し、三角形が常にもたらす避けられない問題が起こったときに動揺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルト氏はランカが彼女に歌手になる許可を与えてくれたことに感謝していたとき、ここの重要なラインを語っている。アルトはあなたの夢を理解していないので、あなたの家族を無視するべきだと言います。これは、アルトが現在やっていることです。彼は歌舞伎の俳優になりたくはなく、代わりに飛びたいと思ったので、おそらく家から逃げ出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が上で言ったように、私は軍と政府がヴァジラの存在を明らかにしたことにかなり驚いています。マサチューセッツ州の軍事指導部は、決して[クレヨンボックスの中で最も明るいナイフではありませんでした。]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be&#34;&gt;https://youtu.be&lt;/a&gt; /pqLvFfwcqfwΔt= 15m54s）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、Vajraの井戸を明らかにしません。それは間違いなく彼女が通常抱く強烈な否定的な感情のいくつかを引き起こした。彼女は後で大部分のエピソードをファンクで過ごす。明らかに大丈夫ではない。彼女は、オズマとアルトのような気になる人たちが、バジラと戦うつもりだと非常に明らかに心配しています。 Vajraがもう一度彼女に最も重要な人々を連れ去ることは完全に可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、マクロス銀河は良い形ではありません。最後のコミュニケーションは、Vajra攻撃の下でそれを非常に示していました。それは数日前だった。だから、状況が悪化している可能性が最も高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ギャラクシーへの攻撃に対するSherylの反応は面白く、彼女の公的な人物と彼女の本当の気持ちを見せてくれる。公に、シェリルは決まったままです。彼女は強い前線を立て、ギャラクシーがうまくいくと確信して、そこに戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;プライベートでは、アルトとシェリルは彼女のより脆弱な側面を明らかにする。彼女は銀河に生きることを嫌った。私たちが彼女とグレースから聞いたことに基づいて、銀河は一番いい場所のようには聞こえません。法律が絶えず壊れているように思え、サイバーパンクシリーズの設定のようだ。シェリルは孤児ではなかった場所に孤児だった。フロンティアは、Sherylが育ったことを知らなかった好きなパラダイスで、私たちは最後のエピソードを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはAltoとの面白い比較のためのものです。アルトはまた彼が住んでいるところを嫌う。フロンティアはシェリルの楽園ですが、アルトにとっては窒息しています。我々は最初のエピソードでそれを見た。船に空はありません。アルトの飛行能力には限界があります。そして、それは彼が生きたくない場所にします。彼のパイロットの考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは戦争を離れている。 Vajraと、Galaxyを救うために設置された使命に戦争が宣言されているので、SMSは戦争に向かいます。本質的に、彼らは起草されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Cathyは現在、SMSを扱うように任命されているので、おそらくSMSに注意を払うことができるように、国連軍の連絡先（おそらくスパイ）として任命されています。これはまた、OzmaとCathyの二次的な関係がよりよく目立つようになることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルが彼女のイヤリングを特別なものと考える別の理由を学びます。彼らは彼女の母親でした。シェリルが最後に残した記念品です。シェリルは孤児として成長して以来、それはそれらをさらに意味深くする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはアルトが自分のイヤリングに抱きついているミッションを握るための甘いジェスチャーです。彼女はそれを幸運の魅力と呼びます。これまでのところ、私は幸運の魅力とそのようなものは、このフランチャイズのかなりのヒット・ミスだったと思います。彼らはキャラクターを救うか、または彼らは大規模な死の旗です。だから、それは本当にアルトに逆行する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードの最後のシーンは美しかったです。 EDは美しいサウンディング・ソングで、SMSに向かってギャラクシーに向かう音楽としても機能します。彼らが戻ってこない本当の心配を含めて、音楽は気分を完全に捉えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：折り畳みにいくつか余分な問題があるのが好きです。宇宙には適切に機能しない領域があります。フォールドするのに必要なエネルギー量は、距離に対して指数関数的に増加します。これらは、フリートが折り畳みをますます利用するにつれて発見されるほど自然なように見える問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;![&lt;a href=&#34;https://i.imgur.com/ZELjU7e.jpg)&#34;&gt;https://i.imgur.com/ZELjU7e.jpg)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードのように、テレビの前でその顔をしているランカは、市長がきれいにやってきて、彼女の家に関するシェリルのインタビューはより重くて重くなっていた。その後、曲と起動シーケンスが開始されます。 &amp;ldquo;みんなが生き返った！&amp;rdquo;歌詞 - 「別れ、別れ、私の愛する人」&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いいえ、不吉なことではありません。それは本当に良い、本当にうまくやった音楽シーケンスだった、私はたくさんのことが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのキャプテンがバニーを叩いて、緊張を解消する方法（と彼女はそれについて嬉しかった）、LOL。私は彼があまりにもひげのあるバニーを叩くのだろうか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「それは人類の限界であった&amp;hellip;プロト文化から生まれた文明のすべてではない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;つまり、Protocultureに由来していない文明があったとしても、必ずしもそのような制限があるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、彼はイヤリングを見つけた。 RankaとSherylの彼の好きなワイシャツの取り扱いについて、Altoをニードリングするためのマイケルに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、私はOzmaに私が覚えている以上に感謝しています。彼は完璧ではなく、実際にはそれほど遠いですが、彼はランカについてもかなり誠実で、私はそれを尊敬することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当に私をイライラさせています。彼は何でも気にしていますか？彼は飛行機を持っていますが、彼はそれほど大変だと思っています。彼はシェリルと共に良い瞬間を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカがそれまで走っていれば、彼女は決してそれを作ってくれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;Diamond Crevasse&amp;rdquo;それは良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとの不満にもかかわらず、私は各エピソードでこれにもっと慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らが受け取った伝達の一部は、Vajraがすでに島船を奪ったと彼らに伝えました。これは大したことですが、これらの船は100万人を超えて運ぶことができます。そして、このショーのより現代的な船は、より多くを運ぶと思います。マクロスは犠牲者になるといつもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のエピソードでは、昨日の結末からの2つのスレッドがすぐに呼び出されます。 Zentradiモールでの彼女の即興演奏は、彼女を代表したいと思っている人の注目を集めているので、最初はRankaと関係があります。しかしもちろん、彼女の新しいマネージャーはOzmaの許可を最初に確保しなければならないでしょう。そして驚くべきことに、Ozmaは実際に同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ナナセ氏はランカの代理店について聞いたこともないアルト・レトルトのように、このニュースのニュースにも興奮している。しかしランカ自身は、特にアルトがこのニュースでほとんど無関心であるように見えるので、彼らの熱意を分かち合うことはできない。それ以上に、シェリルと昨日のエスピーソーを見ているアルトを見ていることは、彼女を悩ませています。そして彼女は彼女の演技を見て、アルトの発言にこだわりようとすると、アルトがそれについて嘘をついたことに幾分驚いて悲しい。シェリルの最終コンサートでも、チケットは気分を良くすることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;大気が腐敗し続ける前に、Vajraを取り巻く本当の状況を明らかにするガラス大統領の決断で、彼らの小さなお祝いは短くなります。そして、マクロス・ギャラクシーへの攻撃が報告されたので、彼はフロンティアを非常事態の状態に置くことに決めました。それはSMSに直接影響を与える決定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは攻撃が公開される前にそれを知っています。そして、この情報は、フロンティア政府の行動に対する彼女の明示的な支持を得るために与えられ、可能な限り銀河を救う予定である可能性があります。彼女は記者会見の記者の一部がギャラクシーの地位に疑問を抱き、彼女の予定されたショーを続ける彼女の能力に、今回は特に残酷だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、この出来事の回帰においてかなり内省的です。彼は正式にSMSのメンバーであるため、彼は現在Vajraとの戦争を行う可能性が高いため、政府に奉仕する義務があります。彼は今敵と2度戦っているし、彼はおそらく彼が直面している危険を知っているだろう。しかし、彼は戦闘の準備ができる前に、彼が今見つけたイヤリングを返すという偽善のもと、再びシェリルと会うことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはギャラクシーの孤児である彼女の醜い人生を明らかにしている。彼女はそこに住んでいるのが嫌いですが、彼女が持っていた唯一の家です。これは、本質的に人生または死の使命であるから戻ってくると、それを返そうとする幸運の魅力としてのみイヤリングを維持することを決定するためにアルトを促す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはもう一度退行した。彼女は現在、彼女の兄弟とアルトの両方がSMSの一部であるという状況の意味をあまりにも知っているからです。しかし、おそらくSherylが彼女の最終コンサートになるべきものを見ているだけであっても、Sherylが強烈な顔をしているのを見て、彼女は何かをするようになった。これは彼女のためにシェリルにとって大きな転換点になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスクォーターは、ギャラクシーの艦隊の遺跡が発見された後、最終的に任務に着手する。そしてシェリルとランカは自分たちの状況を最大限に生かそうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは三角形を知っている唯一の人です.3人のうちの1人または2人がそれを完全に認識していなくても。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 5</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 22:56:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはランカの感情が落ち着きが必要な3つのエピソードでもあるので、進歩の段階は間違いありませんが、少なくとも最後のエピソードで大ヒットした後もまだ進んでいます。彼女はまだカバーをしていますが、始めると誰もが自分の曲を書くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは彼女のインスピレーションを書くには巨大なパンティーが必要なシェリルです。アルトの彼女の&lt;del&gt;日付&lt;/del&gt;ハイジャックは、彼女の舞台ペルソナの少しだけで始まり、 &amp;ldquo;すべての自然な&amp;rdquo;シェリルが引き継ぐまでレイヤーを引き剥がし続けます。観客だけが見ることができますが、脆弱性の小さなフラッシュも発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;聴衆は、巨大化したZentradiが建設機械としても使用されていないZentradiを大人気にすることができる島3のユニークな場所を見ることになります。彼らは実際に（人間のために）完全に普通の生活、農業、買い物、歌う演歌のように見えるものに住んでいます。人間サイズの施設の統合は少し奇妙です（使用する前にそれらのカップとソーサーを洗う）が、全体的には艦隊の生地によく統合されているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、NUNSは、最終的にZentradiがそんなに重要でないので、島3に乗って半秘密の生体異物検査室も詰め込んだのですか？ Vajraのシーンは、Rankaの歌によってVajraが明らかに活性化されるまで、ほとんどの場合視聴者のための情報源となります。聴衆には明らかですが、部屋の中のキャラクターはドットをつなぐシーンカットを便利に持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマとキャシーは一点で一緒だったけど、今は&lt;del&gt;ディックヘッド&lt;/del&gt;レオン、そう&amp;hellip;ええ。二次三角アホイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;数ヶ月前、私は[Idol Music ~~火曜日〜水曜日]（&lt;a href=&#34;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&#34;&gt;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/RvwS5FW.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;NO MATTER WHERE I GO YOUR EYES KEEP FOLLOWING ME.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/jwVYz1W.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Weird Faces: The Episode&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6natWPZ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;You can&#39;t even see the squalor from up here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「愛の三角を始める！」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&#34;&gt;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは帰国しました。なぜなら、オズマと彼女は、彼女が決断を下す決定について大きな議論に入ったからです。彼女はそれについて教えてくれなかったので、彼女は学校から中断しました。 OzmaはRankaを見ようとしているが、彼女は彼女の夢を十分に支持していないということに彼を怒らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが彼女のイヤリングのために来た、有用で指摘された/ u / chilidirigibleがマクロスゼロで最初に見られたそれらのイヤリング。その接続の重要性は、私には分かりません。しかし、私は助けることができませんが、最初にその関係を持っているいくつかの理由がなければならないと考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、それはアニメの魔法の時間です。アルトとシェリルは一緒にロッカーに隠れて見えないようにする。私は前にこのシナリオを見てきました。そしてそれに追加するだけで、もちろんアルトの電話は振動していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは本質的にアルトを彼女と一緒に抱きしめていた。彼女は、彼が行くことを望んでいる様々な場所に彼をドラッグしているだけです。しかし、彼らは楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルも彼女がアルトに興味を持っている理由を説明しているようだ。彼女は、アルトは彼女が有名だからちょっと違う行動を取らない人だと言います。 Sherylに、おそらくそれは非常に解放されているように感じます。結局のところ、アルトは、彼の良い面にとどまることを試みている大ファンボイのように行動するのではなく、一般的に彼が得たほど良いものを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはSherylを船のZentradiエリアに連れて行きました。これまでのところ、巨大サイズのZentradiの多くはオリジナルのシリーズの後に実際には遭遇しませんでした。ほとんどの場合、それらはすべてマイクロンです。だからこそ、このような定期的な生活を送っているのが嬉しいです。また、私は、他のすべてのものと比較して、私たちの主人公の偽善者が本当に小さいのを楽しんでいます。また、Klanをもう一度見に行くのもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランカのために悪いと感じる。彼女はアルトを見て彼に話したがっている。彼は一般的に彼女のためのサポートと励ましの源として機能していました。彼女はある時点でも、彼女を聞く唯一の人だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはマイケルと結婚した。マイケルは、他人を傷つけたいからではなく、聞く必要があるため、言わなければならない厳しいものを言う人であるという役割を果たす。マイケルのランカへの言葉は素晴らしく、彼女は本質的に彼女が彼女の夢にどれだけ献身しているかを検討するように求めている。人々が聞いていないかもしれないことを知っていても歌うことができますか？彼女はミスマクロスに歌いましたが、人々は彼女と他の人の話を聞くためにそこにいました。誰も気にしない世界に彼女を出すのはどうですか？そのような拒絶に直面しても、彼女はまだ彼女の夢を追うことができますか？それは重要な質問であり、ランカはそれに直面することを余儀なくされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとシェリルの場面は、彼らがどちらも夢を追い求める人々のタイプであるという事実に話しています。彼らはそれをしないと想像することができないので、彼らはそれを行う。アルトは飛びたいシェリルは歌いたがっている。それはランカが獲得しなければならない態度です。彼女は歌いたいと思っていますが、そうするために自信を得る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの歌のシーンは素晴らしかったです。もう一度、アルトとランカが持っているつながりが見えます。アルトが作った紙の飛行機が見えるだけでランカは歌を歌う必要があります。シーンの実際の歌う部分も素晴らしかったです。キャラクターがベストを尽くし、実際にその中から成功の尺度を得ていることを常に喜んでいます。見るだけで満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、バージラに秘密の会合があり、軍がそれを捕らえて調査したことがわかります。しかし、これによって私たちはそれらに関する情報を学ぶことができます。彼らは基本的に脳を持っていないことがわかります。したがって、生物兵器は他の何かによって制御されている可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、これらのVajraは、自分の弾薬を再生することができれば、基本的に自給自足の武器です。これらのものは間違いなく武器になるように設計されていました。うーん&amp;hellip;今、誰が戦争を戦う唯一の目的のために全レースをデザインするのだろうか？それは&amp;hellip; Protoculureかもしれない！またはそれらに関連する何か？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、最も興味深いのは、VajraがRankaの歌に非常に明確に反応することです。間には明確なつながりがあります。理由は分かりませんが、ランカの歌はヴァージラの怒りのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、我々はそこにいる！愛の三角は今完全に出てきました。 Altoを一日中見ようとしていたRankaは、彼をSherylと見て、Sherylが彼にキスするのを見ます。うん、愛の三角が始まった。バックルで、人々。これらはかなり乱雑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaが音楽業界に大きな打撃を与えたように思えるかもしれません。私はそれが彼女の歌に気づいたプロデューサーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、それは確かに崖っぷちです。シェリルが戻ってくるはずの艦隊がバジラからの攻撃を受けていることが判明しました。それは次のエピソードにつながる問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらく、プロットやキャラクターの開発という点で私のお気に入りのエピソードです。ペーシングは素晴らしく、鈍い瞬間はなかった。ちょうど楽しいエピソード全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはエピソードの最初の半分を運ぶので、彼女は自分のものの中にそれを知らされていないかもしれないと信じて、彼女が行方不明のイヤリングを見つけることにアルトを強制する。そして、アルトがシェリルのエイムの強みを強調する一連の出来事の後でも、リードを提供することができなかったとしても、彼女はフロンティア船の旅に参加するために彼を縛る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニングナレーションは、フロンティアが第5世代の船であることを示しています。そしてそれは、キャノピーの近くの風景が、シェリルが彼女の家や彼女の他のツアーでも彼女の仕事のラインを含む様々な理由で楽しむことができない美しい風景を提供する理由を説明します。彼女は、巨大な形のZentradiを見たこともなく、Frontierの文化は他の船とは違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらくシェリルが初めてグレイスがいなくなったときのことです。そして彼女の楽しさの一部は、彼女の有名人の地位にもかかわらず、アルトが彼女を別に扱わないという事実です。だから、アルトさえシェリルのこのバージョン（そして彼は確かに彼女に感謝するために多くのチャンスを持っている）を助けることはできませんが、感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカと同じように、彼はシェリルの状況に十分に配慮されています。フロンティアでの期限が近づいています。そして、これは実際にエピソードの開始時に彼女がもっと迷惑をかけるときに、彼が実際にツアーで彼女を楽しませ、対応させるための努力をしているのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;後半はRankaにもっと仲間入りし、彼らは休憩をとることができない。恋人を失った後、彼女は学校から中断し、彼女の支持しない兄弟から叱責の対象となっています。彼女自身の信頼の欠如と闘うことの1つですが、彼女に近い人からそれを聞くことはさらに悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは本当に唯一の人物なので、ランカは怒鳴りつけて自分の問題に耳を傾けることができます。彼女が電話でAltoを手に入れようとしていたとき、ロッカーの事件が部分的に彼女のせいだったのは少し面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトの手が届かずに、彼女はマイケルと付き合っていることに気がついた（むしろ関与しないが、オズマからのちょっとした誘惑で十分な責任感を感じた）。そしてマイケルは自分の状況にあまり配慮しておらず、彼女が頑固になり続けるときにも彼女を呼び出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは本当にもっと実用的だと思います。そして、AltoがSMSに参加することを断念しようとするその時と同じように、彼はランカにとって、自分が何を取っていると思ったらそれを上回らなければならないだろうと挑戦します。彼の推論は実際には音であり、それは本当に志望する歌手が達成したいと思うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてランカは、アルトの別の兆候ではなかったので、簡単に挑戦に失敗したかもしれない。アルトは彼女の柱になる。それが判明すると、彼女は自分が提供する力を召喚するために彼の実際の存在を必要としない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的には、三角形の実際の始まりを最後に示唆しています。シェリルは、彼女がより個人的なレベルで接続した唯一の他の人に意味のあるさようならを出します。彼女はランカを最後に見てうれしく思っていたが、彼女は同様に踏み出したかもしれない措置をとっていたが、彼女はトップで孤独になることも知っていた。彼女が働いた賞の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、Rankaは彼女が見ているものを信じることができません。シェリルのおかげで彼女がアルトに到達しようとする失敗した努力がすべてだった。彼らが最後に彼女と一緒にいたときに喧嘩を止めることができないように見えるとき、2人が突然この近くにいることを信じることは特に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトについては、彼はランカについてはっきりと気にしています。しかし、彼の関係はそれ以上のものであると考えることはできません。また、彼は明らかに物理的なレベルであっても、明らかにシェリルに魅了されています。しかし、彼はまた、一緒に短期間でもっと彼女を知るようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、クリフハンガーが終わったところで、物事は正常に戻ってくるだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このすべてが起こっていたとしても、エピソードはまだいくつかのプロットで絞り込むことができました。 Leonによって明らかにされたVajraについての重要な情報があります：19年前の彼らの存在の知識、生物兵器としての性質、そして実際に制御されている可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サンプルの標本は、Ozmaが管理するものでした。しかし以前の偶然と同様に、VajraはLeonにそれを崩壊させ、さらにいくつかの質問を求めて生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 12:10:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[はい。これはちょうど起こった。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/0puri）&#34;&gt;https://streamable.com/0puri）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろんランカはそれを忘れることはできないので、〜惑星ダンス~~「わたしの運命のパイロット」を歌います。実際に、もし彼女が &amp;ldquo;惑星のダンス&amp;rdquo;を歌っていたら、それはかなり面白かったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトのスキルを微妙に明らかにしているのは、シミュレータが難しかったときだけ彼が課税するということです。彼の最後の試験でゼントラディと戦うことは元のシリーズへのコールバックを固めているが、人間に慣れているので、彼はオマ、あるいはマイケルとルカと戦っているのと比べて、今はゼントラディを打ち負かしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニング・ナレーションは私たちがもう少し出会うためにゼントラディの話題になります。 （Rankaの四分の一はそうではありません。）2008年ですから、ピクシーチームはミリアのデビューであった喫煙の怒りの暑さよりも、かわいそうにもっと行きます。いろいろな理由から、Zentradiは元々のシリーズ以来ずっと少ないですが、もう一度、彼らは25周年に含めることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これらの再ウォッチの過程で他のキャラクターのための私のコメディーの名前の切り替えとは違って、私は彼女が好きなので私はむしろ好きですから、彼女が持っているフォームに彼女の包含を取り囲むいくつかの意図的な選択肢があったこのシリーズの中で答えられるでしょう。また、名前の選択の大部分は、音素が関与しているために奇妙に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;明るい面では、クランクランは、元のシリーズの最終四半期以来、微妙なセカンドクラスのステータスに追い込まれたことを考慮して、これまでになかったZentradiの積極的な支持者です。 Klanは、少なくとも彼女が瓶の蓋を緩めたと言えるかもしれませんが、Climactic Vajraの戦いでアルトによって舞台挨拶されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが彼らをさらに怒らせて、このエピソードへの貢献の大半はキャシーが彼女の外見に褒められ、レオンはいつものようにディックヘッドのように見えるので、NUNSを主張する人は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的に、Rankaは失敗によって落胆し、自尊心の問題がありますが、以前のGriffith Parkとの出会いよりもはるかに少ないAltoからの励ましが得られます。本当に死にたくて死ぬこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女のために、ムーレンの伝統を継承しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://cdn.awwni.me/10rvv.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Aww, Cap&#39;n&#39;ll sleep tonight.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6ww5Gmc.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;JUST DO IT, GIRL!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/O1wjur7.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Move along! Nothing to see here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマが指揮官の隣にいて、バニーはSMSのハンガーの周りにいたとき、私はワットのようなものだったのですか？私たちが見た実際のコマンドの唯一のビットはキャシーですか？私たちはこのシリーズのマクロスの大砲でお祝いのショットを撮っていないと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはValkyrieを破壊してVajraを爆破したが、今は何が必要なのか分かっている！戦闘に挑戦するだけでなく、銃を追いかけて喉を突き抜けて仕事をする。それはBasaraにほぼ100％違う！ランカが歌っていたときに現れる偶然の偶然の事実&amp;hellip;もう一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「ミス・マクロス・コンテストの女性たちの身体や顔のいくつかはぼんやりとしているように見える」（「ああ、私の神、あなたの顔には何が問題なのか！？」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&#34;&gt;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaとAltoの両方が、この目標を達成しようとしているこのエピソードを忙しくしています。それはそれらとキャラクターアークとの間の素敵なパラレルになります。それはまた、シェリルとは対照的にそれらを立たせる。シェリルのアナロジーを使うために、彼女はすでに階段の上にいて、ランカとアルトは最初の一歩を踏み出しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、それはどちらかのための簡単な第一歩ではありません。アルトはシミュレーションでうまくいかない。私はSMSが持っている嫌がらせの手順が好きです。基本的にすべての言語で「敗者」バッジを着用させるように強制します。無力の鎧のスーツでラップを走らせるように強制することはずっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが気にしているので、マイケルはこれをすべてやります。彼は故意にアルト自身の利益のために高い難易度でシミュレーションを行い、彼がすぐに勝利すれば彼の誇りは悪化するだろうと考えている。私はそれがアルトが学ぶ必要があるレッスンだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはミス・マスロス・ミス・ミスにも出演している。そして彼女は出席するためにアルトを招待します。それは完全に愛らしいです。私はお互いの関係が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、SMSに参加するためのアルトの最終テストは、大会と同じ日に行われます。それがいつもどのように機能するのではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にオズマがテストの日付を変えたのかどうか疑問に思う。あるいは、AltoがRankaをそこから見ないようにするために、彼はそれを同じように保っていたでしょう。何らかの理由で、私は第2の結果がより妥当であると考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、大会に参加することについて緊張しており、これは理にかなっています。以前彼女が言っていたことから、自分自身にはあまり自信がないことが分かります。彼女は歌手になりたがっていたが、彼女の夢が実現する可能性はないと信じていた。それはシェリルとアルトの両方がミスマクロスのためのオーディションに彼女を押していた。しかし、それは彼女が彼女の自信をすぐに乗り越えるようなものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、私が本当に大好きだったことについても好きだったのですが、アルトとシェリルの両方がランカに与える影響を見ることができました。彼らは彼女のための支援の源であると思われ、彼女はより自信を持っています。彼女はアルトが聴衆に座っているのを見てランカの態度が変わるのを見ることができます。突然、彼女はかなり緊張していないようです。そしてアルトが出発しなければならない時、彼女は空席を見てランカの緊張が戻るのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカとシェリルの場面は同じことを示していますが、視覚的なメタファーがたくさんあります。ランカは階段の下の影に座っていて、自信がない。シェリルは光の中にあり、私たちは彼女が階段を上っていくのを見ます。ランカにとってシェリルの声明は、最初のステップを喜んで行う必要があることは、この視覚的な隠喩の一部であることをはっきりと示しています。シェリルは、彼女が階段にいるのに見られるように、すでにその措置を講じています。 Rankaは、下部にはありません。しかし、シェリルの言葉はランカが影から光の中に飛び出し、彼女の顔に決められた表情で動いています。それは、ランキラがこれまで持っていなかった自信を得ることで、シェリルに起因する態度の非常に明確な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、アルトは中盤のパフォーマンスと呼ばれています。しかし、彼が去ったとき、私たちは父親を初めて見ます。彼は、大会の裁判官の一人です。そして、ええ、彼らの間にいくつかの悪い血があるのはかなり明らかです。彼の父親はまっすぐに、彼は彼の息子を認識しないと言います。アルトはまったく怒っているように見え、その怒りは彼のテストを通して彼と一緒にとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、テスト中に何かを証明する必要があると言います。そして彼はこれを言っている間に父親のことを考えている。だから、アルトは父親の希望に反して、自分の夢を追いたいと思っていたので、彼の家を出たことは明らかです。彼の願いは飛行に関係していた可能性が最も高いのは、それがアルトの一種の人だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にアルトのテストの設定が好きです。それは古代のZentradi戦場でもあった小惑星のフィールドです。それは本当にクールな設定です。戦いのようなよりユニークな場所を見ることに常に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはまた、彼がパイロットにはあまりにも悪いことではないことを示し、実際に対戦相手の1人を倒すことができます。彼はKlanとより均等にマッチしているが、彼は彼にヒットしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いが進行している間ランカが &amp;ldquo;私のボーイフレンドはパイロットだ&amp;rdquo;と歌っていることも本当に好きです。アルトは基本的に彼女のボーイフレンドなので、実際はかなり正確です。そして、私は、宇宙で戦っている人々の道が実際に歌の歌詞にマッチするために心を形成することが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、バジラはこの戦いの真っ只中に攻撃します。それは自然に起こるので、攻撃する最悪の時間です。そしてもう一度、アルトは何かを証明するように行動していることがわかります。後退するのではなく、生きている弾薬なしでスマートになるだろう、彼はナイフを引き出し、戦うために告訴する。アルトは彼の兵士に大きなチップを持っています。彼は明らかに父親に証明する何かを持っています。しかし、彼はランカに向かっている感情からも行動している。彼は笑顔を守りたいと思うよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは大きなバカンスですが、彼は間違いなく勇気も持っています。そして、彼は少なくとも戦闘のために十分な頭を持ち、古いZentradi武器をつかんで、それを使ってVajraを殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトがその無謀な行動で非常に簡単に殺されたことも事実です。 Ozmaは彼のためにそれを噛むのが正しい。 Ozmaには、この高度なハードウェアをすべて持っている理由は、戦闘で生き残り、必然的に敵を殺すことができないという理由から、いくつかのアドバイスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、Altoはパイロットとして多くのスキルを持ち、現在SMSの一部となっていることを示しています。彼は自分の夢を達成することに近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、ランカは、宣伝に勝たなかった。彼女はこれのために気分が落ちているが、アルトは彼女にあきらめないように伝える。男、私はそれらを一緒に愛する。私は本当にその関係を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、今アルトに何かが起こった場合、ランカに何が起こるか心配です。彼女は明らかに、傷つきやすい人とアルトが自分を最前線に乗せた人をよく扱わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanがmicroloned時にloliになったという事実は、そのような愚かなアニメばかだが、私がそれを愛していないと言ったら私は嘘をついていただろう。私はアニメが私に与えるこのナンセンスが大好きです。また、Klanは楽しいキャラクターであり、シリーズが進行するにつれ、私たちがもっと彼女を得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードはシェリルがアルトと再び会うことで終わります。おそらく彼女は彼女のイヤリングのためにここにいますが、私はそこに何か他のものがあると感じています。私はAlto、Ranka、Sherylが3つの最も顕著なキャラクターであることを考えると、このシリーズの愛の三角です。だから何か他のことが起こっても私は驚かないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカがそれぞれの目標を追求していく中で、少し時間が掛かります。マイケルがトレーニングの難易度を上げているにもかかわらず、アルトは明確な進歩を遂げており、すぐにグループの正式なメンバーになるための配慮がなされています。一方、ランカは審査員の精査を受けなければならず、オーディション・プロセスの各ステップが容易に終わりに終わることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は実際のコンテストに参加することができますが、アルトの励ましに頼ることはできません。厳しいトレーニングにもかかわらず、アルトは実際に彼を応援してくれることを楽しみにしています。私は昨日の話の後、お互いの柱としてお互いを見に来たと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、ランキラのシェリルからの疑念を克服するためにシェリルからもう一度プッシュしました（彼女の共演者のただの光景がすぐに彼女の小さな自信に影響しました）。しかし、そこにいるアルトは彼女の気分を軽くするのに十分だった。彼女の事故やアルトの早期退場にもかかわらず、彼女がミンメイの象徴的な歌を歌ったときに彼女が本当にベストを尽くしていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは自分の自我を抑制するためにアルトのトレーニングの試練をより困難にしたかもしれないが、宣伝が終わる前にアルトが最終試験に合格できると信じていたため、十分ではない。しかし、Klan Klanはもっと挑戦的な相手であることがわかります。しかしRankaが再び歌うことで、間違ったVajraが突然戦いを妨害しているように見えることは驚くことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当にKlan Klanと彼女のチームに仕事を残すことができた。しかし、エイリアンバグと戦うという彼の決断の一部はランカの過去を知ることによるものです。それは愚かな動きだったが、彼は浮動型Zentradiとその銃を覚えているほど賢明であることが分かっており、Vajraを殺すのに非常に効果的であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、彼が引き起こしたダメージにもかかわらず、アルトは試験に合格します。彼女の夢へのランカの道は、アルトが彼女を励まし続ける中でさえ、彼女の悲観主義を煽って突然終了してしまった。大会の優勝は、ミンメイに多くのチャンスをもたらしました。そして失うことによって、ランカはすべてのそれらのドアが閉まるのを見たかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;トピックを完全にオフにしましたが、今日のRobotechの最初のエピソードを見ました。私はそれが好きではなかった。私は彼らがフォッカーの性格にしたことを信じることができません。彼がオリジナルショーで持っていたニュアンスはすべて消えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;なぜ戦争後に戻ってきてくれなかったの？&amp;rdquo; &amp;ldquo;私は本当にあなたの父親を失望させることに罪悪感を感じました。ただ、このRobotechのことはとてもエキサイティングで、私はそれをあきらめることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、フロンティアに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;開かれたナレーションでは、ゼントラデイは未知のものと呼んでいます。私はちょっとしたことでちょっと抱き合った。それは学問的ではない、または混沌と言うのは間違っているだろうが、文明化されていないということもそれには正しい意味合いを持っていない。それは言われている、定義はかなりスポットです。未知のZentraediに文字通り民間人がいなかったことは言うまでもありません。私がZentraediについて言及するとき、通常、私は彼らを軍事競技と呼んでいます。彼らのレースは文字通り軍隊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は動き続けなければならない、私はショーに4秒間一時停止した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Tropes。 Hazing。敬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Heh、Ozmaは、美人選手には無味の出来事と呼んでいます。私はそれに反対するわけではありませんが、それでもやはり面白い皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは自分自身の動機付けを始める必要があるが、Altoがコンテストから離れてしまったことを悔やむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは興味深い背景を持ち、俳優であり、すべてです。彼は良い身長を持っていて、素敵なポーズを叩くことができます。彼は非常に構成されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanはこれまでのところ最高の女の子です。私は彼女が後で探究する興味深い内的な葛藤があることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは自己のモチベーションの健全な助けを得る必要があります。真剣に、彼女はあまりにも自分自身の上に方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、プッシュのためにマイケルに叫んで、それは彼のかなり大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;なぜ裁判官はランカのSSNを彼らの前に持っているのですか？&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 12:04:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルがアルトに戻ってくるのは、彼らの高校の冗談の延長のように感じますが、彼は正しいです。それは今や人生と死の状況であり、アルトが逃げている背景についての別の言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえトピックがショービジネスの周りを回っていたとしても、AltoはRankaと本物の瞬間を持っています。彼らは自分自身を表現しようとする人々であり、彼らは自分たちのやり方でそれを行うべきであることを認識しています。再放送でランカの聞き取りがどのように終わっているのか気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはペルソナと人の間を素早く切り替えることで、どちらが救急車の避難所に現れているのかはほとんど分かりません。結局のところ、彼女は1つのメモである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その他のマイナーノート：人々が死ぬときにどこに行くのかをグラフィックでデモンストレーションして、再びエコロジーについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちは、次のエピソードでビジネスを飛ばすことについてもっと学ぶための通常の「新しい人」とその伝説的なブレークアウトイベント、ミスマクロスのために準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/dZ23OS2.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;I dress up as a woman, you dress up as two Band-Aids and dental floss!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ftkBWEN.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m a lover, not a fighter!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/GdehADs.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Quick, what might break the tension?!&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：そうですね、これはRankaで起こっている重いものです。私はオズマのうそが悪い結果になることを知っていた。そんなことはいつもそうしている。私は2つのエピソードを待つことを期待しましたが、その結果がすぐに起こるようにするのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraが攻撃し、再びコロニーの壁に穴が開けた。たとえ彼らが軍隊よりもうまくいても、SMSが植民地に入るのを防ぐのは偉大ではありません。私はマクロス軍がほとんど無能で柔軟性に欠け、糖蜜としては遅くないことに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、フライパンから冷凍庫に入っています。しかし、再び、緊急脱出に入ると実際に熱が上がるので、その言葉に私の好きな歪みはうまくいかない。それでも、アルトは彼らをそこに連れて行くのは間違いではなかった。それは少なくとも彼らを宇宙の真空から救った。今すぐ彼らはゆっくりと死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンはまた、Vajraに関するランカの明白な外傷を私たちに促す役目も果たします。危険でないことが分かっていても、彼女は文字通りアルトを放棄することはできません。それは実際には本当に良い瞬間です。それが抵抗する意識的な試みにもかかわらず、それが深い潜在意識レベルで動作している場合、ランカの問題がどれだけ深く走っているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はVajraが死んでいないことを知っていた。体がまだそこに残っていたという事実は、オズマはすぐ隣にあり、すべてがうまくいっているかのように行動していたので、Vajraが生き返るとすぐに疑われました。確かに、私はVajraが別の頭などを成長させることを期待していたので、私は完全に正しいとは言えませんでした。また。私はまだ彼らの完全な能力が何であるか分からないので、何かがまだ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、今、それは間違って女の子の胸を覗かせたり、何かに触れたりしたために、MCの昔ながらの伝統が叩かれる時です。今回は、MCがばかげていたからでもなかった。シェリルは、つまずいた人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアシスタントは、目に会うよりも彼女の方が多くあるようです。彼女は基本的に彼女がメインフレームをハックさせ、シェリルが行った場所を見つけることができるという彼女に違法な技術を持っています。私は秘密にそのようなクールな能力を持っているアシスタントが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sharylは、Sherylのような歌手になりたいRankaに励ましの言葉をいくつか提供しています。シェリルは彼女にあきらめないようにと言い、その機会はちょうど向こうにあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマの嘘から悪いカルマが来るのです。私はそれが悪い結果を持っていることを期待しましたが、私は結果がこの悪くなってしまうことを期待しませんでした。 Rankaは基本的に崩壊し、Ozmaはそのような悪い形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマは最終的に豆をアルトに流す。ランカは彼女の家族全員を何年か前にVajraの攻撃に襲われた。しかし、ランカはそれによって傷つき、その記憶を阻止しました。オズマはその攻撃を受けたパイロットであり、そこに住む人々を救うことができないと非難しています。彼ができることはランカの兄弟になっただけだった。うわー、それは荒いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはオズマを批判し、彼はランカを知らないことによって悪化させていると言っている。彼はRankaが知っているに値すると言う。しかし、オズマは、すべてのトラウマの記憶をランカから遠ざけるようにして、正しいことをやっていると思っているのは事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さらに、アルトにはいくつかの偽善があります。彼はRankaから物を隠すべきではなく、知っておくべきだと言います。しかし、それはアルトが自分の問題から逃げないようなものではありません。マイケルはこれを熟知していますが、それは何を意味するのかまだまだわかりませんが、アルトは間違いなく家族ドラマを続けています。彼は何らかの理由で彼の家族から逃げ出したようで、SMSで戦って死んだことを決して知らなかったエピソードの後半で大丈夫だったら、かなり悪い条件になるはずです。このドラマは後で明らかにされるべきです。それはあまりにも大きいので、アルトの一部ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私と同じように、AltoはVajraの詳細を知りたい。しかし、SMSに参加しなければ、彼がそれを手に入れないことは明らかです。そして、彼はそれについて考える時間を与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、彼がもう一度逃げようとするならば、参加しないようにアルトに警告します。厳しいのですが、マイケルは少なくともアルトが傷ついて欲しくないと誠実に思っています。彼は、アルトが、誰かを殺した場合、自分自身と一緒に住むことができない人物だと言います。これは、アルトが前回の戦いにどのように反応したかに基づいて正確なようです。マイケルは、彼がジャークだからではなく、彼が気にするので、厳しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は一緒にアルトとランカのシーンが好きだった。ランカの歌は美しい。彼女はそれが彼女の家族からの歌だったに違いないことを示している唯一の記憶だと言います。私のお金は、その曲を歌うために使われた母親のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは誰も彼女の歌を聞くことはないと確信しているとランカは彼自身のアドバイスをしている、と彼女は誰が彼女を知っている誰も知らないと死ぬだろう。アルトは、もし彼女が決して試みなければ、それが起こるだろうと言います。彼女が決して夢を実現させることができないと確信しているなら、それは起こりません。だから彼女は試してみるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;SMSで殺された人が「事故」に​​したがって死亡し、その家族が本当に何が起こったのかを知ることは決してありません。私はそれがSMSの人々が誰かの最終的な瞬間が何であるかを知りたいという伝統を持っている理由だと思います。彼らが今まで知っている唯一の方法です。そして、それは彼らが落ちた人を正しく覚えていることを確認する彼らの方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから今アルトはSMSに加わりました。マクロスの伝統と同じように、私たちのMCは今パイロットの椅子に定期的に乗っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはまた、彼女の夢を達成するための一歩を踏み出しました。彼女はミスマクロスフロンティアコンテストに参加することに決めました。 Rankaは彼女の曲を他の人に聞かせてくれるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QJ7qF2f.png&#34; alt=&#34;It reminds me of another clever fanservice gag, from K-On.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの小さな曲は本当に素晴らしかったです！シェリルは、あまりにも面白かったです。私は100％彼女がおっぱいの中に落ちると思っていました。彼女は彼を叩き落とし、女の子と立ち上がり、笑顔と意図的な叩きを与えました。すごかった！そしてランカはパンと一緒に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、オズマからランカ・トーへの取引を明らかにするためのかなりの方法でした。そして、彼らはトラウマ経験を扱う際にいくつかの問題を抱えていると話しました。そして彼女の悲鳴があまりにも早い時期に敵の1つに影響しました。どこか悪い。また、Vajraが11年前に両親を殺したのと同じもので、赤いものを抱擁している船を「抱きしめる」というイベントがあるとしばらくの間、彼らは起きているかどうかは分からないまたはep1で折り畳まれて、少しフラッシュしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「ヘッドショット」（それは頭部ですか？）でも、どちらにもあまり気にしませんでしたが、バルキリーのパイロットが「スペシャライゼーション」を採用しているとは思っていたのですが、オズマは私に多くを渡しました。 &amp;lsquo;t。私はもう少し見ることを望む。また、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの秘密は？彼女はオズマと何かを隠していますか？面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;3つのエピソードがあり、私はすでにフロンティアと7の間の物語の選択に違いがあることに気がついた。7つはエピソードをヒントにして、シリーズの後半でビットとピースに答えようと、フロンティアはパスで提起されたいくつかの質問2つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;重要な啓示はランカの周りを回っています。ランカは、アルトよりもフロンティアに対する最初の攻撃から一見生き残ったようです。彼女は11年前にVajraからの以前の攻撃から生き延びた後、何らかの形の防衛機構を開発しました。そして、彼女の記憶を失った後、彼女はオズマを彼女の兄弟と信じるようになり、後者は彼女の家族を救うことに失敗した後に彼女を罪から救うようになったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、アルトが彼女とシェリルを最も近い安全バンカーに連れて来たときに明らかになった、Vajraの視界で彼女はまだトラウマに傷ついています。これはオズマが職業の本当の性質を隠そうとした理由を説明しています。しかし、明白に指摘されていないもう一つの細部は、11年前のこの事件がルカがすでに敵が誰であるかを知っている可能性が高いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、実際の戦いは、まだこの外来種について知らない人がたくさんいることを示しています。 1つは、救世主の慣習的な武器はまだVajraを傷つけるには不十分です。 Ozmaは動力付きナイフを使用して可能な限り重要なポイントまで1つを殺すことしかできませんでした。マイケルはライフルでバジラの頭を崩壊させたが、オズマの怪我の原因となった敵を完全に無効にするには不十分であることは明らかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、戦いが進行しているので、3つのリード間の相互作用は、閉鎖された空間で彼らの時間をすべて待つように強制されます。シェリルがアルトに向かって言いたいことは、なぜアルトが突然SMSに参加するのに興味があるのか​​を明らかにする。そして、2人はちょうどやりません。彼らは、RankaがSherylとAltoとの友好的な関係を持っていないと、彼らの仲介の試みが必要とされていた重大さの原因となったため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、彼らの一時的な取り込みは緊急事態に拡大する。他のエスケープオプションの欠如と空気の欠如は、彼らの小さなヒカル/ミンメイのバケーションパッケージを短くしなければならないことを意味しました。しかし、Sherylの主張によれば、Graceは、すぐに許可を得れば早期に使用していた可能性のあるインプラントを実際に運んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの一連のシーケンスが誰のシェリルの印象を改善しなければならないと言っても間違いないと思います。彼女は気分が改善されたとき、実際にはもっと遊び心があり、アルトを苛立ちさせ、ランカに自分の夢を追求するための少しのアドバイスを与えました。しかし、シェリルはなぜ彼女がアルトを探したのかについての彼女の最初の理由を忘れてしまった。そして、これは彼らが再び会う必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカについては、彼らはそれぞれの新しい目標を追求するために互いに必要なプッシュを見つけたかもしれない。しかし、私はSherylの救済される直前の小さなスピーチが彼らにも影響を与えていると信じる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカだけがアイモで知っている曲も聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - より安定したショットを得るために、マイケルがカスタムメシアを船の側に固定しなければならなかった細部が好きです。私は彼のライフルの突出がスナイピング中に安定性を提供するためにそこにあると想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - シェリルの2度目の（そして意図的な）叩きは、誤って彼女のシェリル（暫定的な名前）の全貌を与えられた後、スクリーン上の爆発にさらされたときにはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;インプラントについて興味深い発言があります。 Sherylがどこから来たのかがよく分かっているように、彼女はすぐに、Altoがシェリルを流通の準備ができていると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  [マクロスフロンティアマイナースポイラー]（/ s &amp;ldquo;アイモカウンターを今すぐ持ってる？&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Babishとのビンビングは、そのマグロの作り方をエピソードで書き留める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Mmmmm。マグロのパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、熱気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;外に出ないでください！それは外の真空です！&amp;rdquo; &amp;ldquo;あなたはここで窒息しますか？&amp;rdquo;私はその答えは「はい」だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それはそこにはバキュームではありませんでした。だから外に出ることは働いていただろう。しかし、彼らはそれを知らなかったので、それはまだばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CathyはなぜOzmaが負傷したのか電話しましたか？つまり、犠牲者/傷害の報告があります。しかし、SMSはプライベートなグループなので、違うレポーティングルールがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトに来て、あなたが言うことのいくつかは良いですが、それからあなたは何かばかばかしくて利己的な何かでそれをフォローします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シリーズは拾い上げようとしていますが、それは良いですが、まだそれほど気分が悪いです。これは悪いです。私はそれがより良くなると思う。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:37:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Gravity、meet bosom]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/s32tq）&#34;&gt;https://streamable.com/s32tq）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Nyan-Nyanの伝説]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[いつもよりも長い間、人を完全に解体して、より良いアニメーションを表示する]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/dxvu6）&#34;&gt;https://streamable.com/dxvu6）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;キャストの残りの部分も、誰の束でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはFire Bomberの音楽独特さの後にソロ・アクトに戻りましたが、すでにタグライン・リファレンスがあり、コンサート自体はMinmayの数少ない人のようなホログラフィック・ショーピースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;かなりのキャストの群れがあります。そのため、私は最初の姿の周りに名前の練習に戻りました。最初のエピソードでは、アルトの豪華なオタクから、〜Ararararagi（私は）~~マイケルのsmug CasanovaからRankaのgenkiからSherylの&amp;hellip; Sherylまで、みんなのための識別可能な特徴をピンナップする時間をほとんど無駄にしない。できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは後でノームの問題に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的には、NUNSの能力は、彼らがどこにいるのか、それを管理している地方自治体の権限によって大きく変わることを意味します。スクリーンキャプションで見られるように、フロンティア艦隊は傭兵と契約してその能力を強化しています。戦略的軍事サービス（SMS）もまた、新しいVF-25メサイアの飛行試験を行っており、宇宙の巨大なバグと戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/lRNfQB2.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;It&#39;s a bug hunt.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/41d3R8Q.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Nothing funny. I just like talent.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/P1WHGu6.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Oh hi.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少し~~鳥〜飛行船は、ここに偶像があると私に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃Elsienopesout）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスフロンティアのファーストタイムウォッチャー。これまでずっと前の音楽クリップやロボテックを数えないフランチャイズではかなり新しい。だから私はいくつかの基本を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;黒毛色の長い日本人だからだと思っていたが、ランカはそれを確認した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカといえば、私は彼女の演技で彼女の外を知らないので、私は彼女からどのような性格が期待されているのか分かりませんが、私は彼女が多くの空中になるとは思っていませんでした。印象は予想よりも高かった。しかし、彼女の時にはリン・ミンメイもそうだった。だから私はここに開かれた心を保つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは私が彼女がいると信じていたものよりも馬鹿げていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードそのものはかなり良いものだったし、もちろん音楽もそうだった。次のものを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はおそらく私の記事を短くしておくだろうし、すべての小さな細部にはあまり住んでいないだろうが誰も私が話をしなかったことについてこの最初のタイマーの意見について知りたい場合は、お気軽にお問い合わせください。私はここでも私の注意を引く何かを読んでコメントしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃ヘルス）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：[Nyan、nyan、nyan、nyan、nihao、nyan。ゴージャスで美味しいデカルト！（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&#34;&gt;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、マクロスのフランチャイズで新しいシリーズを開始します。途中で何かを得るために、私はこのエピソードの「ヤックデカルチャー」版と呼ばれるものを見ました。私はそれが最初のエピソードのより長いバージョンであったことを意味します。また、 &amp;ldquo;Yack Deculture&amp;rdquo;版と呼ぶのはかなり華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、今回の再放送でこれまでに見た他のショーに、このエピソードをたくさんフラッシュバックしています。マクロス7のように、このシリーズはマクロスフロンティアと呼ばれる植民地艦隊の1つで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;おそらく私たちの主人公、アルトさんに、マクロスプラスからの御魂を即座に思い出させる方法を紹介します。彼と彼のグループの他の人たちは同じことをしていて、彼らの手で飛行を視覚化し、それらを動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここには新しいテクノロジーもあります。今や、人々は飛び回るために使うことができる個人的なウィングスーツを持っているようです。基本的に、それはjetpackのはるかにクールなバージョンです。私はジェットパックよりもずっとこれらを持っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンは、すぐにアルトの個性を確立するのに役立ちます。彼は飛びたいと思っていますが、飛行には厳しい制限があります。結局のところ、コロニー船には上空を飛行することのできないドームがあります。制限されているというこの気持ちは、これらの制限から脱却したいと思って、Altoをかなり要約しています。グループの最高指導者、マイケルは、彼の演技で特別な動きをしないように彼に命じた。もちろん、アルトは反抗するでしょう。彼は、バルキリーに入り、宇宙に飛ぶことを意味する制限なしで飛行したいと考えています。それは、アルトが最終的にパイロットになる理由を確立するためにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;他のキャラクターのいくつかについても学びます。ニャンニャンという名前の中国料理店（元気シリーズのミンメイの家族レストランと同じ名前です）で働くランカという少女がいます。また、私は何年もそのクリップについて知っていたが、どこから来たのか分からなかったので、最終的に彼女がジングルをしている実際のエピソードを見てうれしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ランカはかわいらしいです。彼女は何とか森の中を歩きながらコンサートに出ようとしていたので、明らかに不器用で気になる。結局のところ、彼女はアルトと会う方法です。そして私は彼らの会合を楽しんだ。アルトは深刻な男ですが、彼はランカの笑顔を突きつけなくてはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはやや奇妙なキャラクターです。彼女はこのシリーズのメインアイドルだと思われる。彼女はすでにシリーズの初めにスターです。彼女が奇妙に思うのは、彼女がパブリックに置く態度は、彼女が私的に行動する方法の完全な反対であると思われることです。一般公開されて、彼女は完全に雌犬です。しかし、彼女はそれとは正反対です。彼女は避難したくはありませんでしたが、たとえば公共でAltoの雌犬のように行動しました。私はそれが実行中に置くアイドルのペルソナのすべての部分だと仮定しています。それでも、私はなぜ彼女がすべてのものの雌犬になることを選んだのだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが与えるアイドルパフォーマンスは実際には本当にクールです。展示には素晴らしいビジュアルがたくさんあります。それは、マクロスプラスのシャノンのパフォーマンスと同じくらいトリッピーに近いところにはありませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、彼がしないように言われたコンサートでの動きを当然ながら変なダンバスです。彼の人格はそうするのが理にかなっていますが、彼は何か変わっていません。そのシーケンスについての最も驚くべきことは、Sherlyが彼の過ちに伴い、実行し続けることです。彼女はそれが全部計画されたように見えるように管理します。彼女の足元にはかなり良い考えがあります。 Sherylは確かにこれで多くの経験を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシリーズとの闘争は、基本的にはマクロス7と全く同じように始まります。植民地艦隊は、不思議な宇宙人の未知の敵に襲われます。エイリアンへの蓄積は明らかになっている。船はレーダーで失われていることを知り、そこに危険なものがなければならないことを知り、近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、技術革新の兆しが見えてきていることに感謝します。ゴースト・ドローンの戦闘機は、マクロス・プラスのように実験的ではなく、はるかに一般的です。彼らがAIによって制御されているのか遠隔制御されているのかは分かりませんが、どちらの方法もクールな技術的進歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;コンサートは、マクロスの悪役へのキャットニップのようなものでなければなりません。彼らは進行中のコンサートの途中で彼らの攻撃を助けることはできません。それはマクロス7のすべての時間に起こって、今ここで起こっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;我々は以前、マクロスのフランチャイズでは見たことがないと思っています。 SMSと呼ばれる民間の軍事請負業者があります。軍隊がマクロスにどれだけの力と影響力を持っているかを考えれば、私は彼らがこのような大規模な傭兵グループを存在させることさえ可能だと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、SMSがこのシリーズにはいくつかの主要キャラクターを持っているようです。なぜなら、彼らはこのエピソードで多くの注目を集めているからです。彼らはまた、非常に熟練したパイロットだけでなく、ライン武器の頂点を持つようだ。リーダーの男はランカとの関係もあるようだ。私は彼が何らかの家族の一員だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エイリアンはかなり丈夫で、すべての防御を突破してコロニー船の町に入ることができます。そして今度は、エイリアンは実際にまっすぐに人を殺すために外に出ています。結局のところ、彼の血はすべてスクリーンの外に押し出されてしまいます。それは、通常、人々を殺そうとしているかなり良い兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはランカが一人のエイリアンとアルトが彼女を守るために殺されたパイロットの放棄されたバルキリーに入ることで脅かされて終わります。そして、次のエピソードの開始時にその戦いを起こす可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：Rankaは超奇妙な携帯電話を持っています。彼女がそれを圧迫するときに鳴る奇妙なぬいぐるみのようなものです。マクロス7のグヴァヴァのようですが、生きていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、Protocultureは今回はどうしたの？マクロスのフランチャイズの多くは、Protocultureが引っ張ったすべての駄目を扱っている現在の人々だと思われる。だから、私はこれらの新しいエイリアンが何らかの種類の接続を持っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このショーを最後に見たのは、おそらく2,3年後のことでしょう。そして私が一番よく知っているショーだが、私はエピソード1の3つのバージョンすべてを見に行こうと思った。私はこのショーを最後に見たとき、私は実際にはYack Decultureバージョンを選んだので、 3人の間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Decultureのバージョンは、シェリルとグレースが折り畳みスペースを終了した後、マクロスフロンティアに近づくにつれてより強力なオープニングをしました。それはまた、シェリルの最初の歌のイントロを、私が本当に好きだったバルキリーの打ち上げと並置した。シェリルのシーンにもかかわらず、ティーザーのエピソードは本当にランカに集中していたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ブロードキャストのバージョンは、より速いペースで見えました。 Decultureのいくつかのシーンをカットしていくつかの新しいシーンにスペースを与えました。しかしそれは彼女の性格をさらに確立するシェリルシーンをいくつか追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Yack Decultureのバージョンは、両者のバランスがよく、Decultureが冷静に開いた状態で、BroadcastのSherylのシーンとともに保持されます。それはAltoとグループのエアショーでSherylの最初の曲にブロードキャスト版のイントロを選んだのですが。しかし、少なくともそれはより良いペーシングに保たれました。 3つのバージョンが3つの異なるEDをどのように使用していたかは興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;途中で、このエピソードの作成に多くの考えがあったと言うのはおそらく安全でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;特に、サウンドプロダクションはプラスとゼロの優れた要素を取り入れました。 OPとEDを除いて、私たちはシェリルの礼拝で2つの追加曲を垣間見ることができます。岩手のイテザ☆ゴッゴー・クジ遅刻しないで（「射精☆9PM遅く」）星？。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Nyan-Nyanチェーンのレストランでは、実際にはユニバース広告である第3曲もあります。ミンメイの叔母と叔父が所有するレストランと全く同じ名前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CGは残りのビジュアルと少し良くブレンドされています。特に艦隊の詳細は、DYRLのSDF-1の外観とすべての点滅ライトが一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のエピソードにはかなりのキャラクターが紹介されています。しかし、ショーのスターであるOPの方がはっきりしています。ランカは最年少のように見えますが、彼女はシェリルに憧れて驚いています。 Sherylは雌犬（彼女の政府の連絡先Cathyが適切にそれを置くので）ですが、彼女はまた専門家です。一方、アルトは、彼の性的欲求のために、性的欲求のために簡単にジャブをつけています。彼はまた、私たちが知っているパイロットと同じように、飛行とある種の魅力を共有しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;7のように、これらの巨大な昆虫エイリアンが艦隊を攻撃するとすぐに紛争が起こります。しかし、私はフロンティア艦隊が偵察による攻撃をより意識しているように見えるという点では少し違いがあると思いますが、これらの新しい敵のほんの数人にはまだ簡単に殴られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;正直言って、私がこれを見たのは、あまりにも遠すぎるように思えたので、私は思慮のない獣のアイデアを敵として控えていました。しかしダイナマイト7を見てから、彼らが宇宙クジラを持っているとき、マクロス世界が巨大な宇宙昆虫を持っていることはそれほど大きなジャンプではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、私はまだ多くのコールバック（手を飛ばし、特定の歌手が2人のマヤ姉妹と同じ姓を共有している）がかなり良いエピソードだと言っています。さらに、私たちは菅野子子を帰ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから私は初回から見直しをして実際にショーを見直すようになりました。ちょっと、私は最初にすべてのエピソードでv1を見ることになったと思うし、今回は私がv2を代わりに見ているかもしれないと思う。私が見つけた潜水艦に腹を立てて新しいものを探す必要があるので、変化するかもしれない &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかくショーに戻って、私はすでに私がフロンティアを見てきたと言ったように、物語が基本的なキャラクターと同様にどのように進むのかをぼんやりと覚えており、フランチャイズの残りの部分を見た後、いくつかの理由からそれを見ていました。キャラクターをより良いものにするために、手のリファレンスをちょっと使います。アルトは、その小さなバルキリー手振りを手に入れた後に初めて紹介されます。イサムは彼（ヒカルと並んで他のマクロスMCと一緒に）と同じように知られています。 Rankaはニンニャン（Minmayと同じ店）で働いていて、ミンメイ（Mincay）と同じように働いています。（/ランカは、ランナーがマイナーな相違点を持ち、それは彼女がzentratiであることを示すための親切な経験則であり、今まではZentradi起源の人だけがそれを使用していました（デルタになるまで）。 SherylはZeroのMaoとSaraと同じ名字を共有しています。これはJeniusと一緒に別の名前を付け加えています（以前のシリーズの別の姓の別の憲章に終わるのだろうかと思います）シリーズの中では安全に聞くことができます]（/ s &amp;ldquo;私はシェリルズのバックストーリーの周りを回るように多くの質問をするつもりです&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的なバックグラウンドソング（ノンインサートソング）はどんなエントリーでも好きかもしれませんが、音楽はマクロスシリーズのスタンダードに戻ります。アニメーションは良いものでしたが、それはそれがちょっと奇妙に見えたキャラクターからまともな距離を離れて広がったショットを示しましたが、それはちょうど私かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、この初めて気づいていない気がしましたが、このシリーズには非常に多くの参考文献があります。私はおそらくいくつかを逃したが、私は数えた：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は[オープニングトラック]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>