<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>マクロスｆロンティア on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B9%EF%BD%86%E3%83%AD%E3%83%B3%E3%83%86%E3%82%A3%E3%82%A2/index.xml</link>
    <description>Recent content in マクロスｆロンティア on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B9%EF%BD%86%E3%83%AD%E3%83%B3%E3%83%86%E3%82%A3%E3%82%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 12:10:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[はい。これはちょうど起こった。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/0puri）&#34;&gt;https://streamable.com/0puri）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろんランカはそれを忘れることはできないので、〜惑星ダンス~~「わたしの運命のパイロット」を歌います。実際に、もし彼女が &amp;ldquo;惑星のダンス&amp;rdquo;を歌っていたら、それはかなり面白かったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトのスキルを微妙に明らかにしているのは、シミュレータが難しかったときだけ彼が課税するということです。彼の最後の試験でゼントラディと戦うことは元のシリーズへのコールバックを固めているが、人間に慣れているので、彼はオマ、あるいはマイケルとルカと戦っているのと比べて、今はゼントラディを打ち負かしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニング・ナレーションは私たちがもう少し出会うためにゼントラディの話題になります。 （Rankaの四分の一はそうではありません。）2008年ですから、ピクシーチームはミリアのデビューであった喫煙の怒りの暑さよりも、かわいそうにもっと行きます。いろいろな理由から、Zentradiは元々のシリーズ以来ずっと少ないですが、もう一度、彼らは25周年に含めることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これらの再ウォッチの過程で他のキャラクターのための私のコメディーの名前の切り替えとは違って、私は彼女が好きなので私はむしろ好きですから、彼女が持っているフォームに彼女の包含を取り囲むいくつかの意図的な選択肢があったこのシリーズの中で答えられるでしょう。また、名前の選択の大部分は、音素が関与しているために奇妙に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;明るい面では、クランクランは、元のシリーズの最終四半期以来、微妙なセカンドクラスのステータスに追い込まれたことを考慮して、これまでになかったZentradiの積極的な支持者です。 Klanは、少なくとも彼女が瓶の蓋を緩めたと言えるかもしれませんが、Climactic Vajraの戦いでアルトによって舞台挨拶されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが彼らをさらに怒らせて、このエピソードへの貢献の大半はキャシーが彼女の外見に褒められ、レオンはいつものようにディックヘッドのように見えるので、NUNSを主張する人は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的に、Rankaは失敗によって落胆し、自尊心の問題がありますが、以前のGriffith Parkとの出会いよりもはるかに少ないAltoからの励ましが得られます。本当に死にたくて死ぬこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女のために、ムーレンの伝統を継承しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://cdn.awwni.me/10rvv.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Aww, Cap&#39;n&#39;ll sleep tonight.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6ww5Gmc.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;JUST DO IT, GIRL!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/O1wjur7.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Move along! Nothing to see here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマが指揮官の隣にいて、バニーはSMSのハンガーの周りにいたとき、私はワットのようなものだったのですか？私たちが見た実際のコマンドの唯一のビットはキャシーですか？私たちはこのシリーズのマクロスの大砲でお祝いのショットを撮っていないと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはValkyrieを破壊してVajraを爆破したが、今は何が必要なのか分かっている！戦闘に挑戦するだけでなく、銃を追いかけて喉を突き抜けて仕事をする。それはBasaraにほぼ100％違う！ランカが歌っていたときに現れる偶然の偶然の事実&amp;hellip;もう一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「ミス・マクロス・コンテストの女性たちの身体や顔のいくつかはぼんやりとしているように見える」（「ああ、私の神、あなたの顔には何が問題なのか！？」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&#34;&gt;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaとAltoの両方が、この目標を達成しようとしているこのエピソードを忙しくしています。それはそれらとキャラクターアークとの間の素敵なパラレルになります。それはまた、シェリルとは対照的にそれらを立たせる。シェリルのアナロジーを使うために、彼女はすでに階段の上にいて、ランカとアルトは最初の一歩を踏み出しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、それはどちらかのための簡単な第一歩ではありません。アルトはシミュレーションでうまくいかない。私はSMSが持っている嫌がらせの手順が好きです。基本的にすべての言語で「敗者」バッジを着用させるように強制します。無力の鎧のスーツでラップを走らせるように強制することはずっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが気にしているので、マイケルはこれをすべてやります。彼は故意にアルト自身の利益のために高い難易度でシミュレーションを行い、彼がすぐに勝利すれば彼の誇りは悪化するだろうと考えている。私はそれがアルトが学ぶ必要があるレッスンだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはミス・マスロス・ミス・ミスにも出演している。そして彼女は出席するためにアルトを招待します。それは完全に愛らしいです。私はお互いの関係が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、SMSに参加するためのアルトの最終テストは、大会と同じ日に行われます。それがいつもどのように機能するのではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にオズマがテストの日付を変えたのかどうか疑問に思う。あるいは、AltoがRankaをそこから見ないようにするために、彼はそれを同じように保っていたでしょう。何らかの理由で、私は第2の結果がより妥当であると考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、大会に参加することについて緊張しており、これは理にかなっています。以前彼女が言っていたことから、自分自身にはあまり自信がないことが分かります。彼女は歌手になりたがっていたが、彼女の夢が実現する可能性はないと信じていた。それはシェリルとアルトの両方がミスマクロスのためのオーディションに彼女を押していた。しかし、それは彼女が彼女の自信をすぐに乗り越えるようなものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、私が本当に大好きだったことについても好きだったのですが、アルトとシェリルの両方がランカに与える影響を見ることができました。彼らは彼女のための支援の源であると思われ、彼女はより自信を持っています。彼女はアルトが聴衆に座っているのを見てランカの態度が変わるのを見ることができます。突然、彼女はかなり緊張していないようです。そしてアルトが出発しなければならない時、彼女は空席を見てランカの緊張が戻るのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカとシェリルの場面は同じことを示していますが、視覚的なメタファーがたくさんあります。ランカは階段の下の影に座っていて、自信がない。シェリルは光の中にあり、私たちは彼女が階段を上っていくのを見ます。ランカにとってシェリルの声明は、最初のステップを喜んで行う必要があることは、この視覚的な隠喩の一部であることをはっきりと示しています。シェリルは、彼女が階段にいるのに見られるように、すでにその措置を講じています。 Rankaは、下部にはありません。しかし、シェリルの言葉はランカが影から光の中に飛び出し、彼女の顔に決められた表情で動いています。それは、ランキラがこれまで持っていなかった自信を得ることで、シェリルに起因する態度の非常に明確な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、アルトは中盤のパフォーマンスと呼ばれています。しかし、彼が去ったとき、私たちは父親を初めて見ます。彼は、大会の裁判官の一人です。そして、ええ、彼らの間にいくつかの悪い血があるのはかなり明らかです。彼の父親はまっすぐに、彼は彼の息子を認識しないと言います。アルトはまったく怒っているように見え、その怒りは彼のテストを通して彼と一緒にとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、テスト中に何かを証明する必要があると言います。そして彼はこれを言っている間に父親のことを考えている。だから、アルトは父親の希望に反して、自分の夢を追いたいと思っていたので、彼の家を出たことは明らかです。彼の願いは飛行に関係していた可能性が最も高いのは、それがアルトの一種の人だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にアルトのテストの設定が好きです。それは古代のZentradi戦場でもあった小惑星のフィールドです。それは本当にクールな設定です。戦いのようなよりユニークな場所を見ることに常に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはまた、彼がパイロットにはあまりにも悪いことではないことを示し、実際に対戦相手の1人を倒すことができます。彼はKlanとより均等にマッチしているが、彼は彼にヒットしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いが進行している間ランカが &amp;ldquo;私のボーイフレンドはパイロットだ&amp;rdquo;と歌っていることも本当に好きです。アルトは基本的に彼女のボーイフレンドなので、実際はかなり正確です。そして、私は、宇宙で戦っている人々の道が実際に歌の歌詞にマッチするために心を形成することが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、バジラはこの戦いの真っ只中に攻撃します。それは自然に起こるので、攻撃する最悪の時間です。そしてもう一度、アルトは何かを証明するように行動していることがわかります。後退するのではなく、生きている弾薬なしでスマートになるだろう、彼はナイフを引き出し、戦うために告訴する。アルトは彼の兵士に大きなチップを持っています。彼は明らかに父親に証明する何かを持っています。しかし、彼はランカに向かっている感情からも行動している。彼は笑顔を守りたいと思うよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは大きなバカンスですが、彼は間違いなく勇気も持っています。そして、彼は少なくとも戦闘のために十分な頭を持ち、古いZentradi武器をつかんで、それを使ってVajraを殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトがその無謀な行動で非常に簡単に殺されたことも事実です。 Ozmaは彼のためにそれを噛むのが正しい。 Ozmaには、この高度なハードウェアをすべて持っている理由は、戦闘で生き残り、必然的に敵を殺すことができないという理由から、いくつかのアドバイスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、Altoはパイロットとして多くのスキルを持ち、現在SMSの一部となっていることを示しています。彼は自分の夢を達成することに近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、ランカは、宣伝に勝たなかった。彼女はこれのために気分が落ちているが、アルトは彼女にあきらめないように伝える。男、私はそれらを一緒に愛する。私は本当にその関係を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、今アルトに何かが起こった場合、ランカに何が起こるか心配です。彼女は明らかに、傷つきやすい人とアルトが自分を最前線に乗せた人をよく扱わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanがmicroloned時にloliになったという事実は、そのような愚かなアニメばかだが、私がそれを愛していないと言ったら私は嘘をついていただろう。私はアニメが私に与えるこのナンセンスが大好きです。また、Klanは楽しいキャラクターであり、シリーズが進行するにつれ、私たちがもっと彼女を得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードはシェリルがアルトと再び会うことで終わります。おそらく彼女は彼女のイヤリングのためにここにいますが、私はそこに何か他のものがあると感じています。私はAlto、Ranka、Sherylが3つの最も顕著なキャラクターであることを考えると、このシリーズの愛の三角です。だから何か他のことが起こっても私は驚かないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカがそれぞれの目標を追求していく中で、少し時間が掛かります。マイケルがトレーニングの難易度を上げているにもかかわらず、アルトは明確な進歩を遂げており、すぐにグループの正式なメンバーになるための配慮がなされています。一方、ランカは審査員の精査を受けなければならず、オーディション・プロセスの各ステップが容易に終わりに終わることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は実際のコンテストに参加することができますが、アルトの励ましに頼ることはできません。厳しいトレーニングにもかかわらず、アルトは実際に彼を応援してくれることを楽しみにしています。私は昨日の話の後、お互いの柱としてお互いを見に来たと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、ランキラのシェリルからの疑念を克服するためにシェリルからもう一度プッシュしました（彼女の共演者のただの光景がすぐに彼女の小さな自信に影響しました）。しかし、そこにいるアルトは彼女の気分を軽くするのに十分だった。彼女の事故やアルトの早期退場にもかかわらず、彼女がミンメイの象徴的な歌を歌ったときに彼女が本当にベストを尽くしていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは自分の自我を抑制するためにアルトのトレーニングの試練をより困難にしたかもしれないが、宣伝が終わる前にアルトが最終試験に合格できると信じていたため、十分ではない。しかし、Klan Klanはもっと挑戦的な相手であることがわかります。しかしRankaが再び歌うことで、間違ったVajraが突然戦いを妨害しているように見えることは驚くことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当にKlan Klanと彼女のチームに仕事を残すことができた。しかし、エイリアンバグと戦うという彼の決断の一部はランカの過去を知ることによるものです。それは愚かな動きだったが、彼は浮動型Zentradiとその銃を覚えているほど賢明であることが分かっており、Vajraを殺すのに非常に効果的であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、彼が引き起こしたダメージにもかかわらず、アルトは試験に合格します。彼女の夢へのランカの道は、アルトが彼女を励まし続ける中でさえ、彼女の悲観主義を煽って突然終了してしまった。大会の優勝は、ミンメイに多くのチャンスをもたらしました。そして失うことによって、ランカはすべてのそれらのドアが閉まるのを見たかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;トピックを完全にオフにしましたが、今日のRobotechの最初のエピソードを見ました。私はそれが好きではなかった。私は彼らがフォッカーの性格にしたことを信じることができません。彼がオリジナルショーで持っていたニュアンスはすべて消えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;なぜ戦争後に戻ってきてくれなかったの？&amp;rdquo; &amp;ldquo;私は本当にあなたの父親を失望させることに罪悪感を感じました。ただ、このRobotechのことはとてもエキサイティングで、私はそれをあきらめることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、フロンティアに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;開かれたナレーションでは、ゼントラデイは未知のものと呼んでいます。私はちょっとしたことでちょっと抱き合った。それは学問的ではない、または混沌と言うのは間違っているだろうが、文明化されていないということもそれには正しい意味合いを持っていない。それは言われている、定義はかなりスポットです。未知のZentraediに文字通り民間人がいなかったことは言うまでもありません。私がZentraediについて言及するとき、通常、私は彼らを軍事競技と呼んでいます。彼らのレースは文字通り軍隊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は動き続けなければならない、私はショーに4秒間一時停止した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Tropes。 Hazing。敬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Heh、Ozmaは、美人選手には無味の出来事と呼んでいます。私はそれに反対するわけではありませんが、それでもやはり面白い皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは自分自身の動機付けを始める必要があるが、Altoがコンテストから離れてしまったことを悔やむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは興味深い背景を持ち、俳優であり、すべてです。彼は良い身長を持っていて、素敵なポーズを叩くことができます。彼は非常に構成されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanはこれまでのところ最高の女の子です。私は彼女が後で探究する興味深い内的な葛藤があることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは自己のモチベーションの健全な助けを得る必要があります。真剣に、彼女はあまりにも自分自身の上に方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、プッシュのためにマイケルに叫んで、それは彼のかなり大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;なぜ裁判官はランカのSSNを彼らの前に持っているのですか？&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 12:04:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルがアルトに戻ってくるのは、彼らの高校の冗談の延長のように感じますが、彼は正しいです。それは今や人生と死の状況であり、アルトが逃げている背景についての別の言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえトピックがショービジネスの周りを回っていたとしても、AltoはRankaと本物の瞬間を持っています。彼らは自分自身を表現しようとする人々であり、彼らは自分たちのやり方でそれを行うべきであることを認識しています。再放送でランカの聞き取りがどのように終わっているのか気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはペルソナと人の間を素早く切り替えることで、どちらが救急車の避難所に現れているのかはほとんど分かりません。結局のところ、彼女は1つのメモである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その他のマイナーノート：人々が死ぬときにどこに行くのかをグラフィックでデモンストレーションして、再びエコロジーについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちは、次のエピソードでビジネスを飛ばすことについてもっと学ぶための通常の「新しい人」とその伝説的なブレークアウトイベント、ミスマクロスのために準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/dZ23OS2.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;I dress up as a woman, you dress up as two Band-Aids and dental floss!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ftkBWEN.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m a lover, not a fighter!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/GdehADs.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Quick, what might break the tension?!&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：そうですね、これはRankaで起こっている重いものです。私はオズマのうそが悪い結果になることを知っていた。そんなことはいつもそうしている。私は2つのエピソードを待つことを期待しましたが、その結果がすぐに起こるようにするのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraが攻撃し、再びコロニーの壁に穴が開けた。たとえ彼らが軍隊よりもうまくいても、SMSが植民地に入るのを防ぐのは偉大ではありません。私はマクロス軍がほとんど無能で柔軟性に欠け、糖蜜としては遅くないことに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、フライパンから冷凍庫に入っています。しかし、再び、緊急脱出に入ると実際に熱が上がるので、その言葉に私の好きな歪みはうまくいかない。それでも、アルトは彼らをそこに連れて行くのは間違いではなかった。それは少なくとも彼らを宇宙の真空から救った。今すぐ彼らはゆっくりと死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンはまた、Vajraに関するランカの明白な外傷を私たちに促す役目も果たします。危険でないことが分かっていても、彼女は文字通りアルトを放棄することはできません。それは実際には本当に良い瞬間です。それが抵抗する意識的な試みにもかかわらず、それが深い潜在意識レベルで動作している場合、ランカの問題がどれだけ深く走っているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はVajraが死んでいないことを知っていた。体がまだそこに残っていたという事実は、オズマはすぐ隣にあり、すべてがうまくいっているかのように行動していたので、Vajraが生き返るとすぐに疑われました。確かに、私はVajraが別の頭などを成長させることを期待していたので、私は完全に正しいとは言えませんでした。また。私はまだ彼らの完全な能力が何であるか分からないので、何かがまだ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、今、それは間違って女の子の胸を覗かせたり、何かに触れたりしたために、MCの昔ながらの伝統が叩かれる時です。今回は、MCがばかげていたからでもなかった。シェリルは、つまずいた人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアシスタントは、目に会うよりも彼女の方が多くあるようです。彼女は基本的に彼女がメインフレームをハックさせ、シェリルが行った場所を見つけることができるという彼女に違法な技術を持っています。私は秘密にそのようなクールな能力を持っているアシスタントが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sharylは、Sherylのような歌手になりたいRankaに励ましの言葉をいくつか提供しています。シェリルは彼女にあきらめないようにと言い、その機会はちょうど向こうにあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマの嘘から悪いカルマが来るのです。私はそれが悪い結果を持っていることを期待しましたが、私は結果がこの悪くなってしまうことを期待しませんでした。 Rankaは基本的に崩壊し、Ozmaはそのような悪い形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマは最終的に豆をアルトに流す。ランカは彼女の家族全員を何年か前にVajraの攻撃に襲われた。しかし、ランカはそれによって傷つき、その記憶を阻止しました。オズマはその攻撃を受けたパイロットであり、そこに住む人々を救うことができないと非難しています。彼ができることはランカの兄弟になっただけだった。うわー、それは荒いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはオズマを批判し、彼はランカを知らないことによって悪化させていると言っている。彼はRankaが知っているに値すると言う。しかし、オズマは、すべてのトラウマの記憶をランカから遠ざけるようにして、正しいことをやっていると思っているのは事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さらに、アルトにはいくつかの偽善があります。彼はRankaから物を隠すべきではなく、知っておくべきだと言います。しかし、それはアルトが自分の問題から逃げないようなものではありません。マイケルはこれを熟知していますが、それは何を意味するのかまだまだわかりませんが、アルトは間違いなく家族ドラマを続けています。彼は何らかの理由で彼の家族から逃げ出したようで、SMSで戦って死んだことを決して知らなかったエピソードの後半で大丈夫だったら、かなり悪い条件になるはずです。このドラマは後で明らかにされるべきです。それはあまりにも大きいので、アルトの一部ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私と同じように、AltoはVajraの詳細を知りたい。しかし、SMSに参加しなければ、彼がそれを手に入れないことは明らかです。そして、彼はそれについて考える時間を与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、彼がもう一度逃げようとするならば、参加しないようにアルトに警告します。厳しいのですが、マイケルは少なくともアルトが傷ついて欲しくないと誠実に思っています。彼は、アルトが、誰かを殺した場合、自分自身と一緒に住むことができない人物だと言います。これは、アルトが前回の戦いにどのように反応したかに基づいて正確なようです。マイケルは、彼がジャークだからではなく、彼が気にするので、厳しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は一緒にアルトとランカのシーンが好きだった。ランカの歌は美しい。彼女はそれが彼女の家族からの歌だったに違いないことを示している唯一の記憶だと言います。私のお金は、その曲を歌うために使われた母親のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは誰も彼女の歌を聞くことはないと確信しているとランカは彼自身のアドバイスをしている、と彼女は誰が彼女を知っている誰も知らないと死ぬだろう。アルトは、もし彼女が決して試みなければ、それが起こるだろうと言います。彼女が決して夢を実現させることができないと確信しているなら、それは起こりません。だから彼女は試してみるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;SMSで殺された人が「事故」に​​したがって死亡し、その家族が本当に何が起こったのかを知ることは決してありません。私はそれがSMSの人々が誰かの最終的な瞬間が何であるかを知りたいという伝統を持っている理由だと思います。彼らが今まで知っている唯一の方法です。そして、それは彼らが落ちた人を正しく覚えていることを確認する彼らの方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから今アルトはSMSに加わりました。マクロスの伝統と同じように、私たちのMCは今パイロットの椅子に定期的に乗っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはまた、彼女の夢を達成するための一歩を踏み出しました。彼女はミスマクロスフロンティアコンテストに参加することに決めました。 Rankaは彼女の曲を他の人に聞かせてくれるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QJ7qF2f.png&#34; alt=&#34;It reminds me of another clever fanservice gag, from K-On.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの小さな曲は本当に素晴らしかったです！シェリルは、あまりにも面白かったです。私は100％彼女がおっぱいの中に落ちると思っていました。彼女は彼を叩き落とし、女の子と立ち上がり、笑顔と意図的な叩きを与えました。すごかった！そしてランカはパンと一緒に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、オズマからランカ・トーへの取引を明らかにするためのかなりの方法でした。そして、彼らはトラウマ経験を扱う際にいくつかの問題を抱えていると話しました。そして彼女の悲鳴があまりにも早い時期に敵の1つに影響しました。どこか悪い。また、Vajraが11年前に両親を殺したのと同じもので、赤いものを抱擁している船を「抱きしめる」というイベントがあるとしばらくの間、彼らは起きているかどうかは分からないまたはep1で折り畳まれて、少しフラッシュしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「ヘッドショット」（それは頭部ですか？）でも、どちらにもあまり気にしませんでしたが、バルキリーのパイロットが「スペシャライゼーション」を採用しているとは思っていたのですが、オズマは私に多くを渡しました。 &amp;lsquo;t。私はもう少し見ることを望む。また、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの秘密は？彼女はオズマと何かを隠していますか？面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;3つのエピソードがあり、私はすでにフロンティアと7の間の物語の選択に違いがあることに気がついた。7つはエピソードをヒントにして、シリーズの後半でビットとピースに答えようと、フロンティアはパスで提起されたいくつかの質問2つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;重要な啓示はランカの周りを回っています。ランカは、アルトよりもフロンティアに対する最初の攻撃から一見生き残ったようです。彼女は11年前にVajraからの以前の攻撃から生き延びた後、何らかの形の防衛機構を開発しました。そして、彼女の記憶を失った後、彼女はオズマを彼女の兄弟と信じるようになり、後者は彼女の家族を救うことに失敗した後に彼女を罪から救うようになったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、アルトが彼女とシェリルを最も近い安全バンカーに連れて来たときに明らかになった、Vajraの視界で彼女はまだトラウマに傷ついています。これはオズマが職業の本当の性質を隠そうとした理由を説明しています。しかし、明白に指摘されていないもう一つの細部は、11年前のこの事件がルカがすでに敵が誰であるかを知っている可能性が高いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、実際の戦いは、まだこの外来種について知らない人がたくさんいることを示しています。 1つは、救世主の慣習的な武器はまだVajraを傷つけるには不十分です。 Ozmaは動力付きナイフを使用して可能な限り重要なポイントまで1つを殺すことしかできませんでした。マイケルはライフルでバジラの頭を崩壊させたが、オズマの怪我の原因となった敵を完全に無効にするには不十分であることは明らかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、戦いが進行しているので、3つのリード間の相互作用は、閉鎖された空間で彼らの時間をすべて待つように強制されます。シェリルがアルトに向かって言いたいことは、なぜアルトが突然SMSに参加するのに興味があるのか​​を明らかにする。そして、2人はちょうどやりません。彼らは、RankaがSherylとAltoとの友好的な関係を持っていないと、彼らの仲介の試みが必要とされていた重大さの原因となったため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、彼らの一時的な取り込みは緊急事態に拡大する。他のエスケープオプションの欠如と空気の欠如は、彼らの小さなヒカル/ミンメイのバケーションパッケージを短くしなければならないことを意味しました。しかし、Sherylの主張によれば、Graceは、すぐに許可を得れば早期に使用していた可能性のあるインプラントを実際に運んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの一連のシーケンスが誰のシェリルの印象を改善しなければならないと言っても間違いないと思います。彼女は気分が改善されたとき、実際にはもっと遊び心があり、アルトを苛立ちさせ、ランカに自分の夢を追求するための少しのアドバイスを与えました。しかし、シェリルはなぜ彼女がアルトを探したのかについての彼女の最初の理由を忘れてしまった。そして、これは彼らが再び会う必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカについては、彼らはそれぞれの新しい目標を追求するために互いに必要なプッシュを見つけたかもしれない。しかし、私はSherylの救済される直前の小さなスピーチが彼らにも影響を与えていると信じる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカだけがアイモで知っている曲も聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - より安定したショットを得るために、マイケルがカスタムメシアを船の側に固定しなければならなかった細部が好きです。私は彼のライフルの突出がスナイピング中に安定性を提供するためにそこにあると想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - シェリルの2度目の（そして意図的な）叩きは、誤って彼女のシェリル（暫定的な名前）の全貌を与えられた後、スクリーン上の爆発にさらされたときにはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;インプラントについて興味深い発言があります。 Sherylがどこから来たのかがよく分かっているように、彼女はすぐに、Altoがシェリルを流通の準備ができていると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  [マクロスフロンティアマイナースポイラー]（/ s &amp;ldquo;アイモカウンターを今すぐ持ってる？&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Babishとのビンビングは、そのマグロの作り方をエピソードで書き留める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Mmmmm。マグロのパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、熱気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;外に出ないでください！それは外の真空です！&amp;rdquo; &amp;ldquo;あなたはここで窒息しますか？&amp;rdquo;私はその答えは「はい」だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それはそこにはバキュームではありませんでした。だから外に出ることは働いていただろう。しかし、彼らはそれを知らなかったので、それはまだばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CathyはなぜOzmaが負傷したのか電話しましたか？つまり、犠牲者/傷害の報告があります。しかし、SMSはプライベートなグループなので、違うレポーティングルールがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトに来て、あなたが言うことのいくつかは良いですが、それからあなたは何かばかばかしくて利己的な何かでそれをフォローします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シリーズは拾い上げようとしていますが、それは良いですが、まだそれほど気分が悪いです。これは悪いです。私はそれがより良くなると思う。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:37:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Gravity、meet bosom]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/s32tq）&#34;&gt;https://streamable.com/s32tq）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Nyan-Nyanの伝説]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[いつもよりも長い間、人を完全に解体して、より良いアニメーションを表示する]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/dxvu6）&#34;&gt;https://streamable.com/dxvu6）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;キャストの残りの部分も、誰の束でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはFire Bomberの音楽独特さの後にソロ・アクトに戻りましたが、すでにタグライン・リファレンスがあり、コンサート自体はMinmayの数少ない人のようなホログラフィック・ショーピースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;かなりのキャストの群れがあります。そのため、私は最初の姿の周りに名前の練習に戻りました。最初のエピソードでは、アルトの豪華なオタクから、〜Ararararagi（私は）~~マイケルのsmug CasanovaからRankaのgenkiからSherylの&amp;hellip; Sherylまで、みんなのための識別可能な特徴をピンナップする時間をほとんど無駄にしない。できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは後でノームの問題に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的には、NUNSの能力は、彼らがどこにいるのか、それを管理している地方自治体の権限によって大きく変わることを意味します。スクリーンキャプションで見られるように、フロンティア艦隊は傭兵と契約してその能力を強化しています。戦略的軍事サービス（SMS）もまた、新しいVF-25メサイアの飛行試験を行っており、宇宙の巨大なバグと戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/lRNfQB2.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;It&#39;s a bug hunt.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/41d3R8Q.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Nothing funny. I just like talent.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/P1WHGu6.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Oh hi.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少し~~鳥〜飛行船は、ここに偶像があると私に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃Elsienopesout）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスフロンティアのファーストタイムウォッチャー。これまでずっと前の音楽クリップやロボテックを数えないフランチャイズではかなり新しい。だから私はいくつかの基本を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;黒毛色の長い日本人だからだと思っていたが、ランカはそれを確認した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカといえば、私は彼女の演技で彼女の外を知らないので、私は彼女からどのような性格が期待されているのか分かりませんが、私は彼女が多くの空中になるとは思っていませんでした。印象は予想よりも高かった。しかし、彼女の時にはリン・ミンメイもそうだった。だから私はここに開かれた心を保つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは私が彼女がいると信じていたものよりも馬鹿げていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードそのものはかなり良いものだったし、もちろん音楽もそうだった。次のものを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はおそらく私の記事を短くしておくだろうし、すべての小さな細部にはあまり住んでいないだろうが誰も私が話をしなかったことについてこの最初のタイマーの意見について知りたい場合は、お気軽にお問い合わせください。私はここでも私の注意を引く何かを読んでコメントしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃ヘルス）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：[Nyan、nyan、nyan、nyan、nihao、nyan。ゴージャスで美味しいデカルト！（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&#34;&gt;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、マクロスのフランチャイズで新しいシリーズを開始します。途中で何かを得るために、私はこのエピソードの「ヤックデカルチャー」版と呼ばれるものを見ました。私はそれが最初のエピソードのより長いバージョンであったことを意味します。また、 &amp;ldquo;Yack Deculture&amp;rdquo;版と呼ぶのはかなり華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、今回の再放送でこれまでに見た他のショーに、このエピソードをたくさんフラッシュバックしています。マクロス7のように、このシリーズはマクロスフロンティアと呼ばれる植民地艦隊の1つで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;おそらく私たちの主人公、アルトさんに、マクロスプラスからの御魂を即座に思い出させる方法を紹介します。彼と彼のグループの他の人たちは同じことをしていて、彼らの手で飛行を視覚化し、それらを動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここには新しいテクノロジーもあります。今や、人々は飛び回るために使うことができる個人的なウィングスーツを持っているようです。基本的に、それはjetpackのはるかにクールなバージョンです。私はジェットパックよりもずっとこれらを持っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンは、すぐにアルトの個性を確立するのに役立ちます。彼は飛びたいと思っていますが、飛行には厳しい制限があります。結局のところ、コロニー船には上空を飛行することのできないドームがあります。制限されているというこの気持ちは、これらの制限から脱却したいと思って、Altoをかなり要約しています。グループの最高指導者、マイケルは、彼の演技で特別な動きをしないように彼に命じた。もちろん、アルトは反抗するでしょう。彼は、バルキリーに入り、宇宙に飛ぶことを意味する制限なしで飛行したいと考えています。それは、アルトが最終的にパイロットになる理由を確立するためにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;他のキャラクターのいくつかについても学びます。ニャンニャンという名前の中国料理店（元気シリーズのミンメイの家族レストランと同じ名前です）で働くランカという少女がいます。また、私は何年もそのクリップについて知っていたが、どこから来たのか分からなかったので、最終的に彼女がジングルをしている実際のエピソードを見てうれしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ランカはかわいらしいです。彼女は何とか森の中を歩きながらコンサートに出ようとしていたので、明らかに不器用で気になる。結局のところ、彼女はアルトと会う方法です。そして私は彼らの会合を楽しんだ。アルトは深刻な男ですが、彼はランカの笑顔を突きつけなくてはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはやや奇妙なキャラクターです。彼女はこのシリーズのメインアイドルだと思われる。彼女はすでにシリーズの初めにスターです。彼女が奇妙に思うのは、彼女がパブリックに置く態度は、彼女が私的に行動する方法の完全な反対であると思われることです。一般公開されて、彼女は完全に雌犬です。しかし、彼女はそれとは正反対です。彼女は避難したくはありませんでしたが、たとえば公共でAltoの雌犬のように行動しました。私はそれが実行中に置くアイドルのペルソナのすべての部分だと仮定しています。それでも、私はなぜ彼女がすべてのものの雌犬になることを選んだのだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが与えるアイドルパフォーマンスは実際には本当にクールです。展示には素晴らしいビジュアルがたくさんあります。それは、マクロスプラスのシャノンのパフォーマンスと同じくらいトリッピーに近いところにはありませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、彼がしないように言われたコンサートでの動きを当然ながら変なダンバスです。彼の人格はそうするのが理にかなっていますが、彼は何か変わっていません。そのシーケンスについての最も驚くべきことは、Sherlyが彼の過ちに伴い、実行し続けることです。彼女はそれが全部計画されたように見えるように管理します。彼女の足元にはかなり良い考えがあります。 Sherylは確かにこれで多くの経験を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシリーズとの闘争は、基本的にはマクロス7と全く同じように始まります。植民地艦隊は、不思議な宇宙人の未知の敵に襲われます。エイリアンへの蓄積は明らかになっている。船はレーダーで失われていることを知り、そこに危険なものがなければならないことを知り、近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、技術革新の兆しが見えてきていることに感謝します。ゴースト・ドローンの戦闘機は、マクロス・プラスのように実験的ではなく、はるかに一般的です。彼らがAIによって制御されているのか遠隔制御されているのかは分かりませんが、どちらの方法もクールな技術的進歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;コンサートは、マクロスの悪役へのキャットニップのようなものでなければなりません。彼らは進行中のコンサートの途中で彼らの攻撃を助けることはできません。それはマクロス7のすべての時間に起こって、今ここで起こっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;我々は以前、マクロスのフランチャイズでは見たことがないと思っています。 SMSと呼ばれる民間の軍事請負業者があります。軍隊がマクロスにどれだけの力と影響力を持っているかを考えれば、私は彼らがこのような大規模な傭兵グループを存在させることさえ可能だと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、SMSがこのシリーズにはいくつかの主要キャラクターを持っているようです。なぜなら、彼らはこのエピソードで多くの注目を集めているからです。彼らはまた、非常に熟練したパイロットだけでなく、ライン武器の頂点を持つようだ。リーダーの男はランカとの関係もあるようだ。私は彼が何らかの家族の一員だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エイリアンはかなり丈夫で、すべての防御を突破してコロニー船の町に入ることができます。そして今度は、エイリアンは実際にまっすぐに人を殺すために外に出ています。結局のところ、彼の血はすべてスクリーンの外に押し出されてしまいます。それは、通常、人々を殺そうとしているかなり良い兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはランカが一人のエイリアンとアルトが彼女を守るために殺されたパイロットの放棄されたバルキリーに入ることで脅かされて終わります。そして、次のエピソードの開始時にその戦いを起こす可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：Rankaは超奇妙な携帯電話を持っています。彼女がそれを圧迫するときに鳴る奇妙なぬいぐるみのようなものです。マクロス7のグヴァヴァのようですが、生きていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、Protocultureは今回はどうしたの？マクロスのフランチャイズの多くは、Protocultureが引っ張ったすべての駄目を扱っている現在の人々だと思われる。だから、私はこれらの新しいエイリアンが何らかの種類の接続を持っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このショーを最後に見たのは、おそらく2,3年後のことでしょう。そして私が一番よく知っているショーだが、私はエピソード1の3つのバージョンすべてを見に行こうと思った。私はこのショーを最後に見たとき、私は実際にはYack Decultureバージョンを選んだので、 3人の間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Decultureのバージョンは、シェリルとグレースが折り畳みスペースを終了した後、マクロスフロンティアに近づくにつれてより強力なオープニングをしました。それはまた、シェリルの最初の歌のイントロを、私が本当に好きだったバルキリーの打ち上げと並置した。シェリルのシーンにもかかわらず、ティーザーのエピソードは本当にランカに集中していたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ブロードキャストのバージョンは、より速いペースで見えました。 Decultureのいくつかのシーンをカットしていくつかの新しいシーンにスペースを与えました。しかしそれは彼女の性格をさらに確立するシェリルシーンをいくつか追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Yack Decultureのバージョンは、両者のバランスがよく、Decultureが冷静に開いた状態で、BroadcastのSherylのシーンとともに保持されます。それはAltoとグループのエアショーでSherylの最初の曲にブロードキャスト版のイントロを選んだのですが。しかし、少なくともそれはより良いペーシングに保たれました。 3つのバージョンが3つの異なるEDをどのように使用していたかは興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;途中で、このエピソードの作成に多くの考えがあったと言うのはおそらく安全でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;特に、サウンドプロダクションはプラスとゼロの優れた要素を取り入れました。 OPとEDを除いて、私たちはシェリルの礼拝で2つの追加曲を垣間見ることができます。岩手のイテザ☆ゴッゴー・クジ遅刻しないで（「射精☆9PM遅く」）星？。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Nyan-Nyanチェーンのレストランでは、実際にはユニバース広告である第3曲もあります。ミンメイの叔母と叔父が所有するレストランと全く同じ名前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CGは残りのビジュアルと少し良くブレンドされています。特に艦隊の詳細は、DYRLのSDF-1の外観とすべての点滅ライトが一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のエピソードにはかなりのキャラクターが紹介されています。しかし、ショーのスターであるOPの方がはっきりしています。ランカは最年少のように見えますが、彼女はシェリルに憧れて驚いています。 Sherylは雌犬（彼女の政府の連絡先Cathyが適切にそれを置くので）ですが、彼女はまた専門家です。一方、アルトは、彼の性的欲求のために、性的欲求のために簡単にジャブをつけています。彼はまた、私たちが知っているパイロットと同じように、飛行とある種の魅力を共有しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;7のように、これらの巨大な昆虫エイリアンが艦隊を攻撃するとすぐに紛争が起こります。しかし、私はフロンティア艦隊が偵察による攻撃をより意識しているように見えるという点では少し違いがあると思いますが、これらの新しい敵のほんの数人にはまだ簡単に殴られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;正直言って、私がこれを見たのは、あまりにも遠すぎるように思えたので、私は思慮のない獣のアイデアを敵として控えていました。しかしダイナマイト7を見てから、彼らが宇宙クジラを持っているとき、マクロス世界が巨大な宇宙昆虫を持っていることはそれほど大きなジャンプではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、私はまだ多くのコールバック（手を飛ばし、特定の歌手が2人のマヤ姉妹と同じ姓を共有している）がかなり良いエピソードだと言っています。さらに、私たちは菅野子子を帰ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから私は初回から見直しをして実際にショーを見直すようになりました。ちょっと、私は最初にすべてのエピソードでv1を見ることになったと思うし、今回は私がv2を代わりに見ているかもしれないと思う。私が見つけた潜水艦に腹を立てて新しいものを探す必要があるので、変化するかもしれない &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかくショーに戻って、私はすでに私がフロンティアを見てきたと言ったように、物語が基本的なキャラクターと同様にどのように進むのかをぼんやりと覚えており、フランチャイズの残りの部分を見た後、いくつかの理由からそれを見ていました。キャラクターをより良いものにするために、手のリファレンスをちょっと使います。アルトは、その小さなバルキリー手振りを手に入れた後に初めて紹介されます。イサムは彼（ヒカルと並んで他のマクロスMCと一緒に）と同じように知られています。 Rankaはニンニャン（Minmayと同じ店）で働いていて、ミンメイ（Mincay）と同じように働いています。（/ランカは、ランナーがマイナーな相違点を持ち、それは彼女がzentratiであることを示すための親切な経験則であり、今まではZentradi起源の人だけがそれを使用していました（デルタになるまで）。 SherylはZeroのMaoとSaraと同じ名字を共有しています。これはJeniusと一緒に別の名前を付け加えています（以前のシリーズの別の姓の別の憲章に終わるのだろうかと思います）シリーズの中では安全に聞くことができます]（/ s &amp;ldquo;私はシェリルズのバックストーリーの周りを回るように多くの質問をするつもりです&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的なバックグラウンドソング（ノンインサートソング）はどんなエントリーでも好きかもしれませんが、音楽はマクロスシリーズのスタンダードに戻ります。アニメーションは良いものでしたが、それはそれがちょっと奇妙に見えたキャラクターからまともな距離を離れて広がったショットを示しましたが、それはちょうど私かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、この初めて気づいていない気がしましたが、このシリーズには非常に多くの参考文献があります。私はおそらくいくつかを逃したが、私は数えた：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は[オープニングトラック]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>