<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asatte No Houkou on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/asatte-no-houkou/index.xml</link>
    <description>Recent content in Asatte No Houkou on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/asatte-no-houkou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Asatte no Houkou</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1554</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1554</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/74962.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1554/Asatte_no_Houkou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1554/Asatte_no_Houkou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;momo-da-gr8&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでアニメに執着していたことはありません。 私はそれを開始し、一度最初のエピソードに注意を払って、最初から最後まで、一時停止しませんでした。 それは良いです。 それは多くの人々がそれを見ることではない残念です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;STORY  -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Karadaは子供のように扱われることを嫌う若い女の子であり、育ってほしい人です。 翔子は、海外から帰ってきたばかげた、不幸な若い女性です。 彼らが願い事をするのが好きな地元の神社で一晩偶然会うと、彼らは年齢を交換する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、人が肉体や精神などを交換するアニメを見たことはありませんでした。 だから、このようなことを見ることは私のために新しい契約だった。 しかし、プロットは単なるスイッチとは大きく異なる。 それは時々本当に遅く動くかもしれませんが、キャラクターの開発とストーリーは素晴らしいです。 ヒロとショウコの関係、そして原田が12歳の時にやったドラマ。 私はエピソードの1つを通してずっと泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私は本当に芸術が好きでした&amp;hellip;私がそれを見ている間、私は「KarutはTutu王女からAhiruのように見えました&amp;hellip;」と私は考え続けました。 実際にはアートに関する特別なものはありませんでした。典型的なものです。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は思う&amp;hellip;すべてのアニメの中でIveが見た、これは最高のBGM OSTを持っていた。 演奏されたピアノ作品は美しく、ショーに完璧にフィットしました。 同じ俳優が若くて年上のキャラクターを演じていたので、声もすばらしかった。 私は真面目にオープニング曲に夢中になりましたが、スワラの声は独特の感触を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
この物語のキャラクター開発は素晴らしかったです。 それがなければ、物語は鈍く、見ても価値がないだろう。 しかし、それらの他に、すべての文字はどこに愛らしい。 原田ちゃんがどうだったのか驚いて、彼女は12歳だった！ 私は彼女のようなことはしませんでした。 今、私の好きなキャラクターはTetsuでした。 高校生と間違える6年生。 彼はカッコよかった。 関西ベンのファンたちのために（ええと&amp;hellip;モイ〜）哲はそれを語ったので、それは大きなプラスだ。  Hiroは28歳のときにも愛らしい人でした。 中高生のために、コトコはいくつかのSKIMPY ~~衣装を着た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
私は一人でこのALLを見ました。  （まあまあ、私は食べ物を作るために起きた。少女は食べなければならない）あなたが軽い心が好きなら、魔法のヒントを使って本当の生活についての涙をこぼしているショー、そしてこれはあなたのためです。 実際、あなたが少女のテーマのようにしなくても、あなたはこれを好きかもしれません。 みんなのために！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoMo-Da-Gr8/reviews&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never before have I ever been glued to an anime as much I had this one. I started it, and for once paid attention to the first episode from start to finish, no pausing. Its THAT good. Its a shame not many people watch it&amp;hellip;    &amp;ndash;    STORY - &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Kar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meloria&#34;&gt;Meloria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/開発
物語はその後、新しい年齢とともにカラダとショウコの両方の生活を流れ、どのようにして起こる問題や感情に遭遇しますか？  Karadaは彼女の兄弟、Iowawa Hiroが心配している。彼はどこに姿を消しているのか分からず、彼が実際に彼の妹であると信じさせる。 私たちは、2人の女の子が自分の問題を別々に扱うようになり、その人の性格をもう少し見る人に反映させることが示されています。 カラダは落ち込んで、感情的なストレスを感じ、涙を浮かべて、子供のような素質をより簡単に披露します。 一方、少子は、自分の状況については静かで落ち着いている間に何が起きているように見える。 しかし、彼女の心の中で何が起こり、彼女が考えていることは別の話かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短編小説には他にもいくつかのキャラクターがあり、それぞれのキャラクターの間に素敵な個性を使います。  Karadaの兄弟は、彼の目を彼の髪でかなり覆っているかなりの謎の男のようです。 それから、あなたはカラダの学校の友人、Tetsu、ただの友人以上のことを気にする若い男性がいます。 その後、彼の姉と彼の他の女性の友人のうち、他の人をサポートする人のように見える。  12のエピソードを通して、私たちはそれぞれのこと、お互いの関係、そしてある種の問題に対する気持ちを少しずつ学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は12回のエピソードでかなりよく発達しているが、カラダが常に起こる問題が1つのエピソードで解決されるとは限らない、その間のペースは遅い。 いくつかのエピソードでは、理由や関係性をより深く理解したキャラクターの開発にもっと力を入れるフラッシュバックと、プロットにいくつかの新しい紆余曲折を追加する方法があります。 しかし、あまりにも盛り上がっているわけではありませんが、容易には期待できません。 このシリーズは、感情的で悲しい瞬間に満ちているわけではありません。軽いコメディーとロマンスが追加された幸せな時があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/風景
芸術は全体的な晴れた気候にうってつけの柔らかく温かみのある色調を多く使い、すべてのものを一貫してブレンドします。 キャラクターのデザインはかなり良いものでしたが、それぞれに固有のものや特別なものはありませんでした。 しかし、実際には類似点はありませんが、それらの間には独特な外観があり、髪や服のスタイルが最も顕著な領域です。 ヒロのキャラクターデザインは、あなたがめったに目を見ることができず、顔の髪が男に怠惰な気分を与えるいくつかの場面ではむしろうつ病であったが、幼い頃のカラダは髪と服にいくつか明るい色調を使用して、 彼女の性格にもっと明るく見える。 子供と大人の両方のバージョンのKaradaとShoukoは、それらの間に似ているので、視聴者は彼らがまだ同じキャラクターであると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;景色も各シーンを詳細にするためにそれらの暖かい色の一貫したブレンドを維持し、文字がそれらに収まることを確認しています。 それらは正確には詳細ではありませんが、文字を現在の位置に置いたり設定したりする一般的なアイデアを視聴者に与え、より多くの線を定義することなくそれを定義します。 この芸術は、シリーズ全体を通して多くの分野で絵画によく似ていますが、全体的に見れば、光のほうが雰囲気にかなり役立ちます。 アニメーションは、話したり移動したりといった簡単な操作を簡単なやり方でやり直すような特別なことがなくても、中程度のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ/音楽
再びこのエリアで簡単に言えば、このサウンドのどこにでも大きな問題はないようで、使用方法には適度なアプローチがとられています。 キャラクターにとってうまくいき、うまくいきました。 オープニングテーマとエンディングテーマはどちらも穏やかで、後者はペースが遅いです。 特にエピソードの最後にフィッティングシーケンスを使ったリラックスエンディングを聞くのが楽しい、良い曲でした。 バックグラウンドミュージックは穏やかなメロディックトラックであるように見えましたが、私は再びそれらについて多くを正確に覚えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
エピソードごとの遅いペースの間に、キャラクターの間にいくつかの展開がある、その感情とドラマと混ざった面白い話。 穏やかな背景と文字の芸術は、暖かい色調とブレンドを多く使用し、全体的に適度な風合いとアニメーションを使用します。 楽しい時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meloria/reviews&#34;&gt;Meloria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story then flows through both of Karada&amp;rsquo;s and Shouko&amp;rsquo;s life with their new ages, and how they come across the problems and emotions that take place. Karada is concerned about her brother, Hiro Iokawa, doesn&amp;rsquo;t know where she has disappeared to and to get him to believe that she is actually his little sister. We are shown that the two girls come to deal with their problems differently which then reflects their personalities a bit more to the viewer. Karada is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;max&#34;&gt;Max&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは償還と償還の話です。 それは、「成熟には年齢ではなく経験があります」という古くからの諺に敬意を表します。 しかし、最も重要なのは、Asatte no Houkouは、あなたがどんなトロピックでも、疲れているかコメディでさえ、正しいドラマを作ることができることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのようなことはばかげた前提を持つアニメの主なメリットです。 このケースでは、私たちの主人公、カラダは、若い年齢に不安定な12歳の少女です。 小さいといつも気が抜けて、彼女は地元の祭壇に欲求不満で大人になることを望みます。 彼女の残念なことに、Karashの年齢を彼女の元恋人、Shoukoのものと交換し、逆もまた同様に、この発疹の願いは神秘的に与えられます。 問題？  KaradaとShoukoはお互いに嫌いですが、秘密裏に一緒に働くようになっています。 それとも、それはちょっと行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行がその日を節約する場所がここにあります。 かつては笑いやスリルで演奏されていなかったこの物語は、完全に真剣に取り上げられています。 似たようなドラマの多くとは異なり、これは超自然的な要素がどのようにマイナーなことに関係なく、あらゆる形の人生に影響を与えるかに焦点を当てています。 それはこの友人グループの対人関係の賠償と強化に続き、その意味で小規模は両刃の剣です。 それはキャラクターの開発には十分ですが、潜在的に膨大なストーリーの範囲を制限します。 これは最終的におおむねバランスが取れていますが、それができた可能性のあることを考えるのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、カラダは、新しい服を買うか、仕事を探すかにかかわらず、大人が本当に必要とするものに焦点を当てなければならない。そして、彼女は哀れな傾向を上回る必要がある。 これらの競合を詳述するシーンは、ストーリーラインが提供しなければならない最高のものの1つで、各キャラクターが最も苦労していることについての大きな洞察を提供します。 危険な状態に置かれている二人のうちのどちらかが来て、その特権が虐待されていないという奇妙な恐怖感があります。 それは数回しか呼び出されていないので、カラダの叫び声の裏話がそれを近づけても、新鮮で脅迫的なものにならないように管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴覚的には、ストーリーほど矛盾しています。 芸術は柔らかく、やや爽やかですが、全体的には（全体としてはとどまりませんが）とても平凡です。 アニメーションそのものは、いくつかの場面では動きたくない口があり、やや不自然に行われていた陰影で、やや平凡です。 ありがたいことに、それは私がメディアで経験した最高の音声プレゼンテーションのすべてで償還されました。 対話を切り抜くことは別として、時には周囲のサウンドスケープに似ています。 邪魔にならないサウンドエフェクトのレイヤーには、必要に応じて時折アコースティックミュージックを伴ったレイヤーがあります。 決してあまりにも迷惑な、それは雰囲気と歌の完璧な調和をバランスよく、そしていつ静かになるかを確実に知っています。 私の唯一の不満は、私が眠りにつくことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Asatte no Houkouは決して最高のアニメではありませんが、確かに独特の体験です。 それがあなたの路地をもっと上回っているならば、一貫性のない治療法。 それは学校や戦場では起こりませんが、それにもかかわらず記憶に残ることは記憶に残っています。 それは最悪でもかわいいし、最善を尽くして魅力的です。何年後に失うものがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187986&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Max/reviews&#34;&gt;Max&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a story of amends and of redemption. It is a tribute to the age-old aphorism, &amp;lsquo;Maturity comes with experience, not age.&amp;rsquo; But most importantly, Asatte no Houkou shows that you can craft an alright drama with any trope, even the most tired or comedic.     Such are the main merits of an anime with a ridiculous premise. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimbo1023&#34;&gt;jimbo1023&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべてが出てくるのを見て、私はそれで完全に満足していませんでした。 グラフィックスは機能しましたが、私は印象づけられませんでした。 彼らはむしろ馬鹿げたように見えていた。 キャラクターも1つに混じっているように見えました。 彼らはすべて、彼または彼女自身のために悪い気持ちで主に構成された感情の同じセットを持っていた。 過去、現在、未来を問わず、彼らがしたことは、遠く離れて見えて、一息ついたことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょっと遅かったが、それは12エピソードだけだったので、それは耐えられなかった。 彼らがもう長いシリーズを伸ばせば、私はおそらく途中まで救い出しただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメの主な苦痛は、彼らが取り入れた方向です。主なプロットは、年上の女性が子供に変わり、子供が年配の女性に変わることを中心にしています。 今、このようなプロットでは、コメディにとって大きなオープニングのように聞こえます。 もともと、それは私が楽しみにしていたものです。 代わりに、私たちは、自分を誰からも隠し、彼らの状態について一般的に不平を言うために苦労している2人について、ラメのドラマを披露するアニメを与えられます。 私はシリーズを恥じていました。 彼らは非常に多くの笑いを入れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメの全体を見ているのは、アニメが大好きだったからではなく、ストーリーが握っていたからです。 あなたはそれを見て何が起こったのかを知りたかったのですが、それは私が掛かっていた唯一の理由でした。 あなたがドラマに入っているなら、素晴らしい。 楽しむことができますAsatteのHoukouを見つけるかもしれません。 軽く心地良いコメディーな恋人を探しているなら、離れていてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimbo1023/reviews&#34;&gt;jimbo1023&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watch all of this anime as it was coming out, and I was not entirely pleased by it. The graphics worked, but I wasn&amp;rsquo;t impressed. They seemed rather drab  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;videogrl&#34;&gt;videogrl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソース：リージョン1 DVD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこのシリーズ：私は伊藤郁子に深い愛を持っています。 これは私が見たことのない唯一のシリーズの一つです。だから私はそれをマラソンにすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/音楽：ショーの全体的な外観は、目に非常に満足しています。 芸術とアニメーションは素敵に行われ、最初から最後まで一貫しています。 アニメーターは、ミュートされたカラーパレットを使用して、ショーに非常に優しくて甘い外観を与えました。 キャラクターデザインは伊藤郁子の作品なので、期待されるように一流です。 本当に私とジブをしていない唯一のデザインは、何らかの理由でホームレスの人のように見えるヒロでした！ 彼は私が夢中になって悪いので、頭が必要だった。 彼は最終的に1つを得る、良いことに感謝する。 音楽はいいですが、それについては何も私には目立たなかった。  OPとEDのテーマとBGMはすべて、非常に穏やかでリラックスした質感を持っています。 曲は時間がたつにつれて少しずつ成長しましたが、個人的には自分で聞くことを選択しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクターズ：ストーリーはドラマとロマンスの良い組み合わせを持っています。 視聴者に夢中にさせるのに十分な量の謎があります。 私はあなたの両親が死んだことを理解していますが、あなたはいつも完全な奴隷にならなければなりませんか？ 私はショーの誰も彼が好きな理由を理解していない、彼は利己的で退屈なので。 彼が作った選択のいくつかが私を混乱させました。 私はまた、ショーが彼が育ったカラダのための気持ちを抱かせる彼と一緒に不気味な領域に入るだろうと心配しました。 彼女はわずか12歳で、彼は28歳です！ 最後のエピソードはすべてを解決するので、あなたは不潔な結末を心配する必要はありません。 それは最初の半分を強く持っているし、それはちょっとだけディップし、最後にもう一度ピックアップする。 文字はほとんどの場合非常に好きですが、いくつかの迷惑な癖がありました。 私の好きなキャラクターは翔子です。 私は彼女が最も感情的だと思っていて、ほとんどの部分はスティックの短い端で終わった。 カラダはとても甘くて完璧すぎる。 貧しい女の子は、彼女がかなり狂った8歳の時までに2組の両親を通過することができました！ 彼女の親友Aminoは愛らしいですが、彼は強迫観念の点までほとんど挑戦しています。 ヒロは最悪のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ショーは確実に時計の価値がある。 それは巨大な時間の投資ではなく、それはいくつかのことを思いつくのに十分な独創性と目の保養を持っています。 完璧ではありませんが、それほど多くはありません。 あなたが甘いロマンスを探しているなら、これをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/videogrl/reviews&#34;&gt;videogrl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Source: Region 1 DVD    Why this series: I have a deep love for Ikuko Itoh. This was one of the only series she was heavily involved with that I hadn&amp;rsquo;t seen, so I decided to marathon it.    Animation/Music: The overall look to the show is very plea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugenpein&#34;&gt;MugenPein&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、12のエピソードの全部ではありません、私は通常、それは良い話をするのに十分な時間だとは思わないが、これは私が間違っていることを証明しました。  Asatte no Houkouは非常に情緒的に複雑なアニメであり、私は第2話でそれを学んだときに真剣に取り上げられました。なぜなら、それはちょうどロリアニメのように見えるからです。 彼女が最初のエピソードの後に​​もはや子供ではなくなったばかりでなく、大人のように行動することを学ぶ大人も含めて、このアニメ全体がすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこから、アニメは驚くほどリアルです。 それが実際に誰かに起こるように、それに続くものはまさにあなたが実生活で期待するようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから二人はしばらく隠れていて、みんなが彼らが行方不明になったと思う。 警察は、KaradaがShoukoと思っているが、まだ誰もが彼女を探しているので、関与していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、彼女の子供時代を鑑賞する方法を学ぶカラダと、彼女が幼稚園でどのように行動したかを学ぶことについてのすべてです。 彼女はカラダを嫉妬していたことを知っています。カラダの兄弟を連れて行ったことと、カラダは彼女が大人であってもいつも彼女の人生に入りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、カラダの学校の友人でもある、キャラクター、アミノの哲学がいます。 彼は自分の年齢には巨大で、20代前半から20代前半になる可能性があるように見えます。そのため、Karadaは自分の年齢では非常に未熟であり、12歳で6歳になってから本当に悪く見えます。 しかし、とにかく、彼は本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼とカラダは恋に落ちており、彼は彼女を見ていないいくつかの口座で彼女を見ても、彼女を探しているシリーズのほぼ全部を費やしている。 彼と以前のカラダは、シリーズの最後の数回のエピソードで一緒に時間を過ごし、彼は若いカラダに対する彼の愛を告白する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのものを台無しにするために、誰もが、カラダとショウコが年齢を交換していたと信じるようになります。 私は非常にチーズな結末を期待していたので、私は非常に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは何のために起こっていたかについては全く完璧でした。 私は実際には警察がおそらく関与していたこと以外に、彼らが間違っていたことは考えられません。 しかし、再び、それは非常にリアルなアニメなので、私はおそらくそれほど感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MugenPein/reviews&#34;&gt;MugenPein&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not usually into the whole twelve episode thing, I normally don&amp;rsquo;t think it&amp;rsquo;s enough time to tell a good story, but did this prove me wrong. Asatte no Houkou is an extremely emotionally complex anime and I was seriously taken by surprise when I learned that by the second episode, because it starts you off making it seem like it just might be a loli anime, but if you keep watching, which thank goodness, I did, you&amp;rsquo;ll lea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeprophet951&#34;&gt;Animeprophet951&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見に来たとき、私はコメディを期待していた。 しかし私は何かを得た。 アニメはコメディーを1〜2回試してみると、壮大に失敗します。 しかし、言及したように、コメディはポイントではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしショーが間違いなく右に引っ張られるものがあれば、ペーシングが行われます。 どのようにして忍耐強くなるかを知っていて、それが文字に及ぼす影響の大きさを理解すれば、それが起こるようにします。 起こるすべて、どこにも行かないものでさえ、どこにもどこからも明白なところでは、すべてが何らかの体重（かなりの重い体重）を負っており、それは間違いなくあなたに良い意味であなたを得ることができます。 しかし、あなたが患者の人ではない場合や、何かエネルギッシュなものを探している場合は、これは非常に退屈ですが、優れた物語の質を持っていますが、ビルドアップは難しいかもしれません。 無意味な失速。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの側面は、AsatteのHoukoも見逃せません、それは文字です。 それは私たちをあらゆる性格に関心を持つようにする方法を知っており、間違いなく私たちをケアして自分の個人的なアークに投資します。 むしろ有機的にエスカレートし、フラッシュバックのポジショニングは絶対的に正確であるという簡潔なプロットに対して、ほぼ完璧な補完物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は「完璧に近い」と言っていました。 メインキャストは、それ自体が非現実的に中心的であるという深い問題を抱えており、プロットや他のキャラクターに関係するものを超えて、あらゆる形の目標や思考からキャラクターを隔離している。 彼女のキャラクターアークを少し強化して、ショーの後半になるまで、彼女のための同情を与えることは本当に強くなる可能性があります。 アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、文字はほとんどすべてに過度に反応する傾向があり、誰もそれがプロット便利な場合を除いて他の誰かを常に見守っているようではありません。 それにもかかわらず、キャストに与えられた純粋な品質と好感度と、物語のキャラクターの視点が誇張されている場合でも、物語と性格の関係が有機的に進行することでこれを補うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Asatte no Houkou」それは非常に真剣にそれ自身を取るアニメであり、それは時にはそれがそのドラマで一番上にあるかもしれないとしても、それはそれ自身の期待に応える。 それは音楽やフラッシュバックのような要素をどのように配置するかを知っています。これは、番組のかなり没入的な成長を強化します。これはかなり大まかなスタートになるかもしれませんが、各キャラクターの視点であなたを包み込むように誘惑します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：これを2回目以降見ているなら、簡単に比較できるショーのさまざまな点に注意することをお勧めします。 私はこのレビューではどんなこともできませんが、ショーの持つ有機的な進歩の様子を実際に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animeprophet951/reviews&#34;&gt;Animeprophet951&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I came to watch this anime, I was expecting a comedy. but I got anything but. The anime does try comedy one or two times, and fails spectacularly at it. However, as mentioned, comedy is not the point.    If there is something that the show definitely pulls off right is pacing. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、私が考えたのはトム・ハンクスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を撃つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、お互いに恋していない人と、再会の不快感に関する、アニメの忘れられた小さな宝石です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、2人の女の子KaradaとShokoに焦点を当てています。  Karadaは養子になった兄弟Hiroが海外に旅行することを断念した若い女の子で、外国人留学生のShokoと出会った。 若いカラダは神社に願いを込めて、年老いた女性の体を得て、翔子は幼い子供になります。失われた何かを得る意欲のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はすべての人物が自分の目的で動機づけられ、復活できない理想に復帰することを望んでいるように、罪悪感と利己主義を扱っている。 非常に象徴的な方法で、Karadaは、彼女がHiroに戻りたいと思った方法を表す子供のような大人の女性になり、Shokoは成熟した大人の子供（放棄されたKaradaを表す）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、田舎の田舎の田舎の夏の美しい夏を背景に設定されており、誰もが自分勝手なことをする、互いに傷つけるという事実をどのように扱うのかに焦点を当てています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラダは今では「アダルト」なので、消えてしまった翔子は、今は子供ですが、女性の心と欲望と傾きを持って、キャラクターの間にさらにぎこちなく（物理的な距離のやり方で）、 彼らの心の中にあったものを外的に象徴的に表現する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒロは、中心部で、私たちは自分を含めて誰もが一度に幸せにすることができないので、彼が2人の主人公を傷つけるように悪くも良いとしても見られませんでした。 そして、中央の前提があり、慌てて行動することによってこれらの利己的な犯罪を元に戻そうとすると、もっと悲しみと悲しみにつながるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの複雑なやりとりは、私のお気に入りのアニメの1つになっています。主にキャラクターの微妙な不足が原因です。 たとえ前提（少なくとも象徴的に）が純粋な幻想であっても、厳密なプレゼンテーションと複雑な解決はその現実主義を追加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, the first thing I thought about was Tom Hanks.     Shoot me.    This is a oft forgotten little gem of an anime about people who have fallen out of love with one another, and the discomfort of reunion.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sora-yume&#34;&gt;sora_yume&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Karada Iokawaは子供のように扱われることを嫌い、秘密裏に彼女が兄のHiroに負担にならないように大人になることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対側で、野上祥子は元気いっぱいで、嫉妬していて、カラダを嫌っている。ヒロはアメリカで彼女を去った。彼女の両親を失った妹を見送ったからだ。  Karada、彼らは血縁関係ではありません。 自分自身にはわからないが、彼は子供になりたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラダが願っていると信じているもの、突然年齢交換 - ショコの体は11歳の体になっているのに対し、カラダは 育った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはどうしたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2006年10月5日から12月21日にTBSで放送開始。JCスタッフが制作した「Asatte no Houkou」（明日の方向）は、同じタイトルのマンガをベースにした12話のアニメです。 山田J-ta。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力的なのは、滑らかなグラフィックスです。まったく目玉焼きです。素晴らしい、生き生きとしたキャラクターの目、そして何よりも、ユニークなストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はADMITにしなければならないが、それはいくつかの通常のアニメのclichesを持っています。 ストーリーはとてもシンプルです。それ以上の複雑さはありません。 彼らがそれに集中すれば失望してしまうでしょう、おそらく彼らはそれをもっと良くすることができます。 それは予測しているので、簡単に忘れることができます。ほとんどの人生と短いアニメは本当に忘れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングはいいですが、ダウンロードする価値はありません。 結末の歌はずっと良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがドラマのビットで人生のリラックスしたスライスをしたい場合は、それを試してみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sora_yume/reviews&#34;&gt;sora_yume&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karada Iokawa hates treated as a kid and she secretly wants is to be a grown up so that she would no longer be a burden to her older brother Hiro.      On the other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、このシリーズを読んだ後、身体を入れ替えた約2人の女の子、そして今では最年少の人がアダルトで適応しなければならない方法がありました。私はこれがエッチとユーモラスなタイトルになると思っていました。 しかし、私は真実から最も遠いことはできませんでした。 これはひどく間違って変わった若い女の子についての甘いショーであり、ユーモアのいくつかの例であるかもしれないが、そのほとんどは彼らの苦難とその関係に関するものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：7
終了シーケンス：2
私の年齢評価：AA：ほとんどの場合、安全なタイトル。
Animax英語のダブに基づくレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見ているうちに、私は最初に、より良い言葉の欠如、またはただのばかげたような、特定のキャラクターによってオフになりました。ストーリーが進行するにつれ、これらのキャラクターの最初の印象は間違っていました。 キャラクターの過去が明らかにされ、過去の関係が説明されているので、なぜ彼らが最初に何らかの方法で行動した理由についてはっきりと分かります。 主人公は基本的なモエ・アチテュード（主に泣いている、とても親切で、かわいい、いつも謝っている&amp;hellip;）として主人公を言うこともできるが、それは基本的なモエ・キャラクターにはならない、彼女の態度は、 すべて、子供。 私は個人的に彼女がかなり良いキャラクターであることを発見しました。 もう一つの主なキャストは興味深いキャラクターで構成されていて、それぞれのユニークな個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、もちろん、重要なイベントや悲惨なイベントの特定の連鎖に基づいているのではなく、キャラクターの関係や善悪、彼らが一緒に暮らしている悪い時代の発展に基づいています。 このショーは友情、苦難、ロマンス、それがどのように動いているか分からない子どものために現実世界がいかに難しいかという見解である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの主なテーマは、子どもが成長したいという願いを見たことでした。 私たちはしばしば彼らが大人になることを望む子供達に遭遇します。子どもたちは、それに伴う苦難、成熟、責任を知らずにこのシリーズを育てることを決めました。 子供たちが自ら成長し、子どもが単に大人の状況をどう扱うことができないかを描写するための例示的な仕事をするまで、子供たちがどのように寝るべきかを非常によく説明しました。 しかし、子供の体にも大人が戻ってきたので、私は彼らが驚いて喜んでいる別の場所をカバーしました。子供たちが若いときに大人が時々その生活の基本を忘れてしまうのです。 キャラクターの1人は子供時代に戻って、自分の人生で欠けていた簡単なことを経験を通して学び、彼女が個性的に成長するのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ることができるように長い時間待っていたし、私は非常に満足しています。 私は彼らが直面しなければならないキャラクターと難しい時代に関するショーを好む人にそれを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, after reading this series was about two girls who switched body and how the youngest now had to adapt at being an adult, I thought this was going to be an ecchi and humoristic title. However, I could not have been farthest from the truth. This is a sweet show about a young girl wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;last-sinner&#34;&gt;Last_Sinner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが若かったときの気持ちと、それが現実であることを感じて、若者と一緒に来た自由にもかかわらず、あなたはそれに付随する制限に憤慨し、できるだけ早く大人に成長したいと願ったのですか？ それとも、大人の人生が過酷になると、もう若くなることがどんなものかと思いますか？ さて、もし実際に起こったら？ あなたはそれがあなたが思ったすべてであると確信していますか？ あなたの決定の結果を後悔しますか？ あなたは突然の変化とそれがあなたに最も近いものに与える影響に対処できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたにとって非常に深刻なタイトルのように聞こえるかもしれません。 一部はそうです。 しかし、かなり軽快なアプローチ、かわいいアニメーション、穏やかな沿岸の町の設定（上町とはあまり違いはない！）、そして深みのある非常に強力なキャラクターキャストで、「あの日のための生活」はいくつかのドラマ それに端を発する。 この適応のためにJ.C.スタッフが与えられたワンコートタイムフォーマットの中で、櫻井勝司監督はペーシングをちょうど良いものにしました。これは、最後にプロットラインを解決することが期待されるシリーズにとって重要です。 実際、ペーシングはショーに無駄な性格や出来事がないようにうまくいきます。 さらに、各エピソードは、次回のために空中に何かがぶら下がっているノートで終わります。あなたがより劇的なマテリアルを入手したときの良い練習です。 重要なことは常に起こっていますが、気分は必要に応じて変化します。 非常に最近の世代では、大多数のシリーズが主要なプロットラインを未完成にしたり、プロットを完全に無視することを選択しました。 このショーを見るためには、最初のエピソードから明らかにされたことを達成することがとても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イトウ・イコウ（プリンセス・ツツ、セーラー・ムーン・S）のキャラクターデザインは妥当だが素晴らしいものではない。 結局のところJ.C.スタッフです。生産の品質基準が下がったばかりでなく、ノーダムカンタベイルシリーズが最初に出てきた年に、これはかなり小さな予算になっているような気がします。 このショーでは、アニメーションと背景アートの詳細レベルが大きな問題になります。 まともな予算はそれを魔法に見せたでしょう。 それでも、それはそれほど目立つものではありません。 アニメーションは一般的にきれいで、アートはリラックスしていて、光と水の効果は正確に見えます。 それは単なる審美的な不完全なものであり、あなたがこのショーを見るのを止める一つのものではないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三光信一のサウンドトラックは、彼の通常のオーケストラ活動のひとつであり、崇高な存在です。 ピアノとキーボードは、エピソードの部分とオープニングとエンディングのテーマで非常に重要な役割を果たします。これは懐かしさを吹き込み、思い出につながり、重要な瞬間を増強するのに適しているため適切です。 ありがたいことにピアノは常に支配的ではありません - ミツムネは、単にタイミングや1つの楽器を変えるだけで、非常に異なる曲を作るフルオーケストラのレパートリーを使って曲を変えます。 それは私が長い間聞いた最高のサウンドトラックの1つです。 私は定期的にこのショーへのサウンドトラックの良い部分を聞いています。 少女と大人のバージョンを切り替えるための面白いチャレンジに直面している2人の主要な女子生徒 - 藤村あゆみ（Squid Girl、Sacred BlacksmithのCecily）としてのKaradaとItou Shizuka Itou（Hayaga Gotoku、Amagami SSのはるか） 彼らのキャラクターの、しかし、彼らはそれを簡単に行う。 コシミミ（Kallen in Code Geass、Horo in Spice and Wolf）は、驚くほど広範なボーカルレンジを持つ奇しくも豪華なコトミともいえる別の舞台を演出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードキャラクターは、セカンダリーだけでなく、すべてが何らかの種類の問題と全体のシナリオに対する主張を持っています。  Karadaはヒロだけが彼女のために生きていること、そして人生の何かのためのドライブがないという事実に密かに不満を抱いています。  Shoukoはまだ愛していて、怒っているHiroは事実を知らないようだが、彼はKaradaに2人の間で起こったことについて話していない。 ヒロは人の本当の殻です。彼は良い意思を持っていますが、彼の行動は彼を一貫して落とします。  Karadaの学校の友人の一人であるTestumasa（「Crispy Amino」という愛称）は、彼女に夢中になり、老後に彼女を見つけることにすぐに夢中になる。  Tetsumasaの姉さん、Toukoは、彼女のおかしなことにこだわって、Hiroがうんざりしている。 それから、私たちは何人かの漂流者であり、彼女の行動に非常に自発的なコトミを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、明後日のための生活は、最初から約束したすべてのことを成し遂げ、非常に魅力的なキャラクターのキャストでそれを伝え、それをすばらしく実行する偉大な物語のまれな例です。 ビジュアルは恒星ではないかもしれませんが、シリーズを下にドラッグしません。 あなたが本当のかみ傷で気分が良い話を必要としているが、成熟と親善で描写されている場合、これはあなたが見逃すことのできない1つのシリーズです。 あなたがこれを見た幸運な人の一人なら、他の人に自分自身のためにそれを見る機会を与えてください。 私は自分のDVDを貸してくれた友人のために、このショーについてしか知りませんでした。 最近の時代の過ぎたアーキタイプやスタイルには、このショーを見る理由はありません。 明日の日のために生きていこう。正直に行ってください。 あなたは驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Last_Sinner/reviews&#34;&gt;Last_Sinner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Remember that feeling when you were young and taking in all that was reality, yet despite the freedoms that came with being young, you resented the restrictions that also came with it and wished you would grow up to an adult as soon as possible? Or that when adult life gets too harsh, you wonder what it would be like to be young again? Well, what if it actually happened? Are you sure it would be everything you thought it would be? Would you regret the consequences of your decision? Could you cope with the sudden change and the impact it would have on those closest to you?    In the October season of 2006, after the airings of the heavily hyped Melancholy of Haruhi Suzumiya and Fate/Stay Night, J.C. Staff produced a rather intriguing series called Asatte no Houkou (Living for the Day After Tomorrow on release by Sentai), based on a manga originally created by J-ta Yamada, which explored the scenario of age changing. The story revolves around two females who have never met before but are linked in more ways than they know. Karada is a middle schooler who is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saramazing94&#34;&gt;saramazing94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;終わりは少し突然来た。 私は変換をもう一度見たいと思っていました。そして恐らくHiroとShoukoの間のシーンは、あまりスピードアップされませんでした。 しかし、全体として、アニメ全体は、あなたが誰であるかを愛し、あなたが望むものを慎重にするという象徴主義でした。 さらに、日野聡の声を聞いて爽やかです。 私はそれを見て楽しんでいたし、短いエピソードが好きだった。 そして哲くんは愛らしい、彼はわずか12歳だが、彼はすでにそれがすべて理解しているようだ！ 彼は本当に物語の偉大なキャラクターです。 彼らが各キャラクターの間の背景を表示する方法はもちろん、完璧に行われました。 それは本当に素晴らしいアニメでした。私は何かを見たいと思っている人のためにそれを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/saramazing94/reviews&#34;&gt;saramazing94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The ending came a bit sudden. I would&amp;rsquo;ve liked to see the transformatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>