<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>翻訳 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/</link>
    <description>Recent content in 翻訳 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 03:28:18 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Miira no Kaikata - Episode 1 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 03:28:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
ああ親愛なる君君の少し濡れた足音！　それは愛らしいです。
私はこれが短いわけではないことに本当に驚いています。私はすべてがかわいいので、私は不平を言っていないが、これは短いだろうかのように思える。
三井くんはかわいいです、そして今私は1つをしたいです。
三井くんはかわいいです！　これはここのグレードAフラフです。
私は2 plsを取るので、彼らは友人を持っている：)
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。
完了しました。
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。
ソラの声から「小林」を認識することは、それほど難しいことではありませんでした。私は冬の間彼女の嫌な声をもう一度聞くことができてうれしいです。
これは私の冬のショーリストのためのキーパーの1つです。私はGuru Guruと同じように、狂ったようなクリップをスパムして、それがr / anime
みにいかむすめ ー てぇあにめ。
うん、これは痛いほどかわいいです、私はこれが今シーズンを見に行く少数のショーの1つであるように感じます。
まあ私は多くの人々がこれを見ることはないことがわかります。
しかし、ちょっと、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい、何が地獄です。
それは私が予想していたよりずっと良かった！　今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、それはこれまでのことだと思います。
本当に、私はショーがどれぐらい愛らしいのか驚いた
それは愛らしい瞬間の数の点でMitsuboshi Colorsと結びついています。
かわいいの古代の霊たちは、この腐敗した形を三井くんに変えてしまいました。
私はどこで君くんを得ることができますか？
まあ、それは絶対に愛らしいだった。.。私はそれを見るだろうx）
このタイプのSoLはリフレッシュしています
また、後の説明があるかもしれませんが、それは完全に無意味かもしれませんが、彼が現われた棺には十字架があるのは奇妙です。.。エジプトのミイラは木製の棺で十字架になっていますか？　ビット奇数。..
私の娘とこの1つを見て、彼女はエピソード全体を通してぎこちなくなっていた。
だから私はほとんどこれを選んだことはありませんでしたが、私は愛らしいプレビューを見て、それが少年メイドと同じスタジオであり、私はそれにチャンスを与えなければならないことを知っていました。
これは胸の痛みを和らげている
すべての5つは、 &amp;ldquo;AAAAA SOO CUUUUTE&amp;rdquo;
AAAAAAAAAAAAA
このショーの愛はどこですか？　その陽気。木曜日の既にロードされたアニメのアーセナルに別の素晴らしいショーを追加
私はこの狂った可愛さのために準備ができていませんでした。
かわいいと愛らしいの私の味。シーズン中にも、このような魅力を感じることはありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Violet Evergarden - Episode 1 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 03:28:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pjiou/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.json
＆gt;メジャーの兄はかつて「ギルバートの犬」と言っていました。
真剣に待つ？　彼女は何を言っているのだろうか？
まあ大丈夫かもしれない彼はポイントがあった
さて、米国のNetflix加入者として、私は2018年のトップアニメの裏切りリストで誰がちょうどスポットを獲得したのか知っています。
PTSDセイバーはゴーストライターになります。ショーは本当に良いように見える、来週待つことができない
このアニメを賞賛している一年間の人々の後、ついにそれがここにあります。..
面白い話題：
2つの名前、 &amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;の都市と国（？）&amp;rdquo;ライデンシュチャントリッヒ&amp;rdquo;は、ドイツ語です。
&amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;を意味する &amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;。
&amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;とは &amp;ldquo;苦しみ/苦しみ&amp;rdquo;を意味する
私はここで言葉遊びが大好きで、苦しみを情熱に込めています。
私はすべてのエピソードでこれを行うかもしれません。アニメーターのリスト！
いつものように、ちょっとしたアニメーターのリストを持つKyoAni。
また彼女のキャラクターはSagara Souskeを思い出させる。軍隊で育った子どもの兵士で、上級役員の命令に従う以外は何も知らない子供。今回はコメディはあまりありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yuru Camp△ - Episode 2 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 03:28:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
ピノコネくん「こんにちわ」ははるかにかっこよかった
マウンテン＆gt;ビーチ
これを見ているのはとてもリラックスしています。私は木曜日にこのショーが放送されて怒ります。学校に通うともう午前中は楽しめません。それはただの犯罪です。
まだ面白い、面白いとたくさんの快適さ。すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもありませんが、それはエピソードの最高の部分でした。
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
私は自分のキャンプ用品を一台だけ残して帰ってきた国に住んで帰りたいと思っています。
このopはちょうど素晴らしいです。.。感じは絶対に完璧であり、毎回私の顔に笑顔を得る！
そんなに多くの良いものと半分の方法はまだ！
正直なところ、これらのショットのいくつかの風景は素晴らしいです。非常に多くのノン・ノン・ビヨリのバイブレーションを与えているが、同時に違う。多分泡立ちが少ない？　わからない。..</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>