<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>翻訳 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/</link>
    <description>Recent content in 翻訳 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 18:44:32 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス13</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 18:44:32 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13.json
ファックインの地獄。なんて変態
彼女は悲惨なバックストーリーを持っているのが良い
私は泣いていません！　あなたは泣いている！
糖尿病のアニメ
ああ、最後のエピソードほどかわいい。あなたの回復力が限界までテストされる場所
これははるかに最高のアニメ
エピソードはあまりにも早く終わった
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！
私は赤ちゃんトラで大声で出しました！
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば合格
今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります
新しい女の子は彼女のもっと見ることを望んで、クールなようだ！
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。
私はうんざりしていない、あなたはうんざりしている。
兄弟の行為をお互いに見ているのは面白かったし、その終わりはかなり健全でした！
驚くほど多数のツンデレ
最後のエピソードで生き残れないかもしれない
素晴らしいエピソード
ツンデレベビーシッターは私の人生で必要とは思わなかったものです。
アニメが本当にテンプレ、しかし、私はそれが大好きです。
本当に両親/兄弟/子供の間の絆のような、それは単なる愛らしいものです。
愛らしいシーンとドラマの組み合わせがいいですね。
神様、私はこのショーが大好きです。
このアニメはとてもかわいいです！!あまりにも多くの甘さと人生の赤ちゃんの日常</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ゆるキャン△ 2</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
犬山はすばらしい
彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！
残りの女の子たちは彼女と一緒にキャンプを始めるのだろうか？
これを見ているのはとてもリラックスしています。木曜日に放送なので私は怒ってる。学校に通うともう午前中は楽しめません、これは犯罪だ。
面白い、快適
すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもないが、それはエピソードの最高の部分だった
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
このopはちょうど素晴らしいです。.。
正直なところ、いくつかの風景は素晴らしい
非常に多くのノン・ノン・ビヨリの印象を持ってる。けど、違う部分もある。多分コメディが少ない？　わからない。..
私はこのショーに絶対に恋している。
彼らが今のペースを続けるなら、私のお気に入りの1つになるかもしれない。
最初のエピソードはすごかった
このアニメは50以上のエピソードが必要
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。
彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています。
さっき両方のエピソードを見た。私は楽しめるとは思ってなかった。
音楽は本当にアリアシリーズのいくつかのものを私に思い出させる。
このアニメは、忙しい人生のストレスを感じる人のための良い癒しになる
ナデシコがウィンドウにぶつかった。
彼らがシリーズに使用しているサウンドトラックはとても落ち着きがあり健全です
ナデシコはファックでかわいいです。
ショーは、偉大なコメディのタイミングを持っています。
快適なエピソード、期待どおり。
すごくいい
楽しい木曜のためになる
ああ、テキストの会話はこれまでで最も愛らしい
富山ナオも最終的に&amp;rdquo;くーwせdriftgyふじこlp&amp;rdquo;の発音の謎を解いた！
最初の2つのエピソードを見て、とても暖かく感じる
リンちゃんと葵ちゃんはとてもかわいい。プラス良い音楽、BDコレクションの素敵な追加になると思う
とにかくこのショーは、その最初のエピソードからその勢いを確実に維持しています。私は来週のエピソードを楽しみにしています！
私は小泉さんが湯キャンプを見る直前にラーメンを見たよ
この最高の作品は私たちにキャンプ方法を教え続けるだろう
ああ、このアニメはとてもかわいいです、彼女が笑っている間、犬が飛び跳ねてくるリンは陽気でした。私はこの作品の落ち着きが大好きです。
ノンストップの仕事のストレスな週の後、これは私が必要としたものとほぼ同じです。それは幸せな女の子の最後のツアーのようです。これが終わると本当に悲しくなるだろう。
このショーはおそらく今期のもっとも気持が良い作品で、私はそれが大好きです！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ミイラの飼い方1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
三井くんはかわいいです、そして今、私は一つになりたい。
三井くんはかわいいです！　これはグレード
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。
寝る前に完璧なアニメ。私は睡眠障害が徐々に消えていくと感じる
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。
完璧だ
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。
うん、これは痛いほどかわいいです、私が今シーズン見に行く少数の作品の1つ
まあ、多くの人々はこのアニメを見ることはないだろう
わおー、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい
予想していたよりずっと良かった！　今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、この作品だ
愛らしいさに本当に驚いた
これは通常私が見るアニメのタイプではありません。しかし、私はクランチロールでそれを見て、エピソードをクリックした。これはあまりにもかわいいです！
厳しい一日を過ごしましたが、このエピソードは私を良い気分にさせた
私はどこで君くんを得ることができますか？
絶対的に愛らしい
私は娘と見たけど、彼女はエピソード全体を通してぎこちなくなった
かわいすぎて、これを数回中断しなければならなかったし、（良い方法で）それを処理することができない。私はこれを本当に楽しみにしています。
これは胸の痛みを和らげている
私はこの狂った可愛さのために準備ができていませんでした。
私はこれが &amp;ldquo;マンガを嫌い、アニメを愛する&amp;rdquo;アニメの1つだと感じています。アニメはあまりにもかわいいですが、マンガは私にとって退屈だった。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ヴァイオレット・エヴァーガーデン1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 06:21:06 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pjiou/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.json
彼女は何を言っているのだろうか？
この最初の章は、あまりにも感情的
おそらく今後の章のプロットは多すぎる
キャラクターのデザイン、特にディオールとバイオレットの指揮官が大好き
さて、米国のNetflix加入者として、2018年のトップアニメの裏切りリストで誰が注目を獲得しただろう
この作品は本当に良い、来週待つことができない
このアニメを賞賛している一年間の人々の後、ついにそれがここにあります。..
2つの名前、 &amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;の都市と国（？）&amp;rdquo;ライデンシュチャントリッヒ&amp;rdquo;は、ドイツ語です。
&amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;を意味する &amp;ldquo;情熱的&amp;rdquo;。
&amp;ldquo;ライデン&amp;rdquo;とは &amp;ldquo;苦しみ/苦しみ&amp;rdquo;を意味する
私はこのような言葉遊びが大好き
KyoAniのアニメーターはいつも通りすごい働きをした
KyoAniのアニメーターリストはどこだ？
音楽、アート、キャラクターデザインはすべて最高
KyoAniは期待に答えた
間違いなく、今シーズンは少なくとも誰もがチェックアウトしなければならない作品。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>