<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>翻訳 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/</link>
    <description>Recent content in 翻訳 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】citrus </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_citrus_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5hji/spoilers_citrus_episode_2_discussion/
redditの反応
同じエピソードで3種類のヘアスタイルを持つMC？これは本当の生活ですか？
redditの反応
先週より40分遅れましたか？ Crunchyroll、私はあなたがこれをやったと信じられない
redditの反応
私はこれが実際に教師との関係の終わりになることを望みます&amp;hellip;しかし、私はそれを真剣に疑っています。
redditの反応
2日目：まだオレンジはありません。
redditの反応
レイミーバイブの先生がいなくなったことを感謝しています。今、私たちは擬態語近親相姦に専念できます。
redditの反応
柚子がゲイを悟ったその瞬間
redditの反応
ゆずさんは&amp;hellip;ちょっとばかな馬鹿です。
redditの反応
大丈夫、彼女は大規模なばかだ。
redditの反応
彼女の性格の一部は、物事を考えずに彼女の感情と本能にちょうど従うということです。彼女はいつも自分が何をするのか理解していなくても、衝動と行動を感じているだけです。
redditの反応
シリーズのクールな部分は、それが彼女にいつも報酬を与えるわけではないということです。このエピソードは基本的に、さまざまな問題を解決しようとしているユズの問題です。一歩前進、二歩後退。
redditの反応
メイのセクシャルハラスメントはもう少しで演奏されます。彼女の感情の抑圧と彼女の扱い方によっていくつかの問題があります。彼女はセクシュアルハラスメントの被害者であるように、彼女は自分の気持ちを伝えることができます。
redditの反応
最終的な結果として、自分の気持ちを知らない、あるいは理解していない2人の間で、奇妙なロマンスの話があります。彼らはちょうど本当に理解するためにもう一方のためにあまりにも外国人の言語でお互いに通信しようとするの周りを飛んでいる。
redditの反応
これはシトラスが最初に読んだことをとても楽しく興味深いものにしています。
redditの反応
エピソード1：寝室での性的暴行
redditの反応
第2話：バスタブでの性的暴行
redditの反応
メイはどうやって幽霊を怒らせるの？
redditの反応
私は教師がなくなったとは思わない。それはあまりにも早く解決されたようだった。私は彼が戻って、ある時点でゆずの道に立つことを試みると思う。
redditの反応
yuri全体のものではないなら、私はこれがtelenovelaプロットであると完全に信じるだろう。それにもかかわらず楽しい。
redditの反応
また、監督は完全にジャブで触れる必要があります。
redditの反応
トップ10のバスシーン2018はすでにですか？
redditの反応
昨日私は柚子が柑橘類の一種であることを学んだhtt​​ps://en.wikipedia.org/wiki/Citrus_junos
redditの反応
Haruminは本当に私の上に成長しています。彼女がエピソードの終わりに着ていたその服装はファックのようにスタイリッシュだった
redditの反応
このショーがいつも最高の学校長を務めたと想像してみてください
redditの反応
この古い男の代わりに私たちは今得ました。
redditの反応
このシトラスは今や本当に酸っぱくなっています。
redditの反応
誰かにブロックヘッドを呼ぶ
redditの反応
アニメは期待以上に楽しいです。
redditの反応
わずか2つのエピソードとすべてが期待通りに行きます。
redditの反応
Harumin x yuzu最高のエンディングです。これは事実です。
redditの反応
だから、教師のプロットがとても素早く解決されているように幸せです。その会長は、彼は柚子笑を憎むべきだ
redditの反応
私は、彼らが学校をどのような形の非適合性を破る圧倒的なモンスターとして描写しているのか、どんなに驚いています。彼らはClass-Sのジャンルへのコールバックを投げて、実際の世界に行って夫を見つける前に、女の子たちがお互いの周りをだましているのを見ている。
redditの反応
そして、柚子は彼女が性交や角質の地獄であることを悟り、私たちは2つのエピソードしか出していない！非常に素晴らしい。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】カードキャプターさくら クリアカード編 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q8of3/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/
redditの反応
公然と私たちは可能な限り最高のサクラタイムラインを見ています
redditの反応
うまくいけば彼女はすぐに現れます！これは古典的なCCSエピソードにとても似ていて、それを愛していました
redditの反応
彼女が周囲のゲイを見るのを期待していた
redditの反応
このエピソードでは、CH4の前半であるCH4とCH6の後半で説明します。そして、彼らはこれを適応させているから、元のアニメのようになるでしょう。クリアカードの漫画とこの1：1を保つことに決めたなら、さくらは今は4枚のカードを持っているはずです。私はアニメのオリジナルのものは気にしない。それが実際に私が最初のアニメを愛した理由です。アニメのオリジナルのものは、多くのキャラクターを拡大して盛り上げるのに役立ちました。オリジナルと比較しても、マンガのものになると、これは間違いなくソースをもっと近づけます。
redditの反応
私は私の予測が最後に間違っていて、Meilingがこの中に存在することもうれしいです！彼女が再び現れるのを待つことはできない！ &amp;lt;3
redditの反応
そのMeilingとWeiの名前のドロップは、とても多くの人々を幸せにした
redditの反応
このエピソードは素晴らしかったです。このエピソードについて本当にすべてを愛している。
redditの反応
そしてMeilingは存在する！私は彼女のファンではありませんが、元のアニメに従うことが喜んでいます。
redditの反応
また、それは私にSyaoranがSakuraから何かを隠しているようです。
redditの反応
スレッドが起きてから11時間後にはまだ77コメントだけ？
redditの反応
1990年以前に生まれた人は誰ですか？ ：3（元のシリーズを視聴したユーザー）
redditの反応
私はこれが非常に古いフランチャイズであることを理解していますが、私はこのサブのぬるぬる応答に失望していないと言ったら、私は嘘をつきます。 :(
redditの反応
CCSは単なる魔法少女シリーズではありませんが、魔法少女シリーズの本質的な定義です。
redditの反応
Meilingがこのタイムラインに存在するという喜びの合唱に参加する。
redditの反応
このショーは私に私の顔の中で一番愚かな笑顔を与える。
redditの反応
最初のスレッドでこれを投稿していませんでしたが、私はOPとEDを本当に楽しんでいます。 EDは心温まると思います。私は特に &amp;ldquo;Narutoラン&amp;rdquo; Syaoranが好き！
redditの反応
私にとっては、料理シーンがOoCだと思った。今シーズンをCCSの最初の部分と比較すべきではないと思うが、それは難しいかもしれない。
redditの反応
あなたの何人かのように、私は洞爺がSakuraにKeroについて知っていることを伝えたいと思う。私はこれが2人の間の楽しいシーンの可能性を開くと思う。
redditの反応
私はそれが2番目のエピソードだと気づいていますが、私はSyaoranを少し気にしています。最初のエピソードから彼は本当に彼の心に何があるのか​​をSakuraに話していないように思えた。私はまた、彼の冷ややかな雰囲気がちょっと奇妙な笑を見つけます。
redditの反応
私はさくらと友友の関係が大好きです。私も友人のサークルがサクラとサイオランの卑劣さを愛しているのが好き
redditの反応
＃ミシェル・チャイルズを確信した、彼らは確かな彼女
redditの反応
エピソードの最高のハイライトを簡単に。その目的のために、物事はまだここでかなりゆっくりと定着していますが、それは確かに良い家に帰るように感じられます。さくらがこのエモのカップルを見せているように、これらの新しい出来事についてたくさん取り組んでいるにもかかわらず、彼女は友人や特徴的なスパンクを通して来るものに直面する準備ができています。
redditの反応
次回と同じように聞こえるかもしれないけど&amp;hellip;それは私ですか？本当にエリオールと彼の家族と一緒にスピンオフを見たいのですか？
redditの反応
 哀れな智代は、最後の「エピソードのクライマックス」のまわりで、さくらの新しい鍵を放つシーケンスを見逃していた。  redditの反応
 Maan、AmaamaからInazumaのマンガページにそれらのレシピを手に入れることができれば、そのデリッシュチーズケーキも楽しめるでしょう。  redditの反応
 反社会的（または言語障壁に少しだけ対処する）を見て、私はSyaoranがどのクラブにもいないことに驚かない。彼がどこに行くのか不思議&amp;hellip;  redditの反応
 消えたときにSFCにそれほど特別な感覚を与えてくれて、このアニメは確かに余分です。  redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5lbx/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_1/
redditの反応
ショーの名前をちょうど得ました。コード016 - ＆gt; 1 = hitotsu、6 = roku - ＆gt; HiroまたはCode 015 - ＆gt; 1 = ichi5 = go - ＆gt;いちご。私はそれがすべての子供のために働くかどうかわからないが、命名規則はそれらのいくつかのために働く。
redditの反応
かなり賢いトリガー/ A-1
redditの反応
私はMCくんのボンダーがロボットをどのように活性化させたのか好きです&amp;hellip;
redditの反応
ゆうべ健太郎（To Love-Ruアーティスト）がマンガの適応をしていることを知っています。最初の章は次のとおりです。
redditの反応
（非常にNSFW）
redditの反応
検索画像マップ Play YouTube ニュース Gmail ドライブもっと見る &amp;gt;&amp;gt;
ヘルプ | ログイン
[ ]
[翻訳]
翻訳
表示:
翻訳
原文
元の言語:[言語を検出する ]
翻訳する言語:[日本語 ]
redditの反応
検索画像マップ Play YouTube ニュース Gmail ドライブもっと見る &amp;gt;&amp;gt;
ヘルプ | ログイン
[ ]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ポプテピピック </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5dtu/spoilers_pop_team_epic_episode_2_discussion/
redditの反応
&amp;ldquo;ポップチームエピックは&amp;hellip;おっぱい！&amp;rdquo;
redditの反応
はい、変更することはありません。
redditの反応
うわー、^この時間は絶対に[10&amp;frasl;10]（https://my.mixtape.moe/jibont.webm）です。
redditの反応
アニメそのものの「ぞっとした」クオリティと、これに取り込まれた実際の努力と才能との間には大きな違いがあります。
redditの反応
私は死んでいて、それはまだ最初のスケッチだけです。
redditの反応
誰もがそれらのすべてのスクリーンショットを取得して、そしておそらくトランスレーションを持っていましたか？悲しいことに、CRはその部分を支持しなかった
redditの反応
オーストラリアオージーオーシーオイオイオイ
redditの反応
うーん、彼らは本当に2番目の部分でadlibbed。新しい俳優も。
redditの反応
編集：新しい声優、最初のエピソードからも？
redditの反応
私はまだこのショーが実際に存在しないと確信しています、そして、私はちょうどr / dankmemesに多くの時間を費やしました
redditの反応
神様、新しいオープニングは、私が全面的に取ってきた、最も現代的な/参考/心理的な/爆破のバミング/文化/幻覚/敬意を表する/驚くべきことです。
redditの反応
（Btw、ホシイロガールのドリブンプレビューをランニングギャグとして維持する素敵なタッチ）
redditの反応
それは今私の心に来る&amp;hellip;私たちは実際にホシイロGirlDropのストーリーをプレビュービットのうちだけ推測することができますか？スタジオは実際にストーリーを考えていますか？細部のためだけに？
redditの反応
Ep。 1：大地は家にいます。 （驚いたことに？）ソソグという女の子が彼と一緒に暮らしています。
redditの反応
Ep。 2：ソソグは密かにアイドルであり、そのために彼女は学校から追放されるだろう。私たちの主人公Daichiは、新しいルームディーに何ができるのですか？
redditの反応
これらは典型的な第1話のようなものです。それは本当に事になることができますか？
redditの反応
多くの人がこれが完全な30分間のショーだったのか、15分間のショーを繰り返すだけの人々をトローリングするのかを尋ねていました。
redditの反応
その瞬間は金だった
redditの反応
だからこれはMemeFrame Corpが作り出すものです。
redditの反応
ストップモーションの曲は本当にうまくアニメーション化されていて、途中の指がブルーレイで解凍されているかどうか疑問に思っています。彼らが約100年間絶滅したと考えれば、それにタスマニアのタイガースがあるならば、それは特に良い動物園でなければならない。
redditの反応
ボブ・エピック・チームはシーズンの最高のCGDCTです。
redditの反応
彼らはAnimegatarisが12のエピソードでやっていないものを2つのエピソードでそれをしました。彼らは録音中にVAを見せた
redditの反応
このショーは、GumballのAmazing WorldとEric Andre Showが赤ちゃんを抱えていて、この美しいショーショーになったようなものです。大好きです。
redditの反応
エピソード1のユーモアを参考にあまりにも頼りすぎている人は、今週それを落としてしまったので、安心できる。私が今週気づいたのは、各部門には、 &amp;ldquo;Pop Team Epic&amp;rdquo;タイトル画面の下にクリエイター/アニメーターが掲載されているということでした。
redditの反応
ちっちゃいアニメのために、私はストップモーションの歌とダンスのシーケンスに感銘を受けました。そして、後半に再び男性VAsで起こったとき、即座に笑いで死んだ。
redditの反応
私はもうアニメに深くはないが、私はいつもオリジナルのポップチームエピックマンガを楽しんだ。私はこのショーがとても実験的になり、伝統的な構造（そして論理）を風に投げることができて本当に感謝しています。それは本当に日本の大人のスイムショーのようなものです。エリックアンドレショーとGumballのAmazing Worldの組み合わせが/ u / MonochromeGuyのようです。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】マクロス７ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qdzft/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/
redditの反応
武器としての音楽は最後のエピソードを否定した
redditの反応
それは、非常にきれいな結果であり、時間を無駄にすることがなかった
redditの反応
SivilはBasaraのために何かを感じますが、最後には他のものと一緒になって、愛のポリゴンをそのまま残しています。そしてここにいるのです。
redditの反応
もう一つのランダムなボーナスとして、Jamming Birdsは途中でいくつかの償還を得ています。最初は最終的に火の中で執拗に実行できるようになり、目に見える量のSong Energy（Myleneが率いる）を生み出すことができます。
redditの反応
そして、バラウータの残りの艦隊のように、空中に残っているものがいくつかあります。後で答えられるものもあります！いくつかはしません！今週もう一度試してみてください！
redditの反応
今日のマクロスのエピソード：銀河を越えて歌うシリーズは基本的にどのように運命づけられていたのでしょうか。
redditの反応
邪悪なスポンジが完全に目を覚ましました。そして、邪悪なスポンジとして、周囲のすべてのSpiritiaを吸収し、すべてを破壊します
管理人の反応
&amp;gt; 邪悪なスポンジってなんだよ&amp;hellip;
redditの反応
おそらくジペルニッチにはスピリチアのブラックホールが最適です。それはショーが使用する良い言葉です、そして私はそれが合うので、それを使うでしょう。
redditの反応
Gepelnitchは、彼ができるスピリチアのすべてで彼がどのようにドラッグしているかの一環として、マクロス7艦隊の全体を牽引します。それは狂気のようですが、それはスピリチアのブラックホールの一般的な説明に適合します。さらに、最終戦闘のために賭け金を引き上げる。
redditの反応
多くの人々がこの最後の戦いに参加するのを見ても涼しいです。私たちはRayとVeffidasが実際にSong Energyを彼らのメカに持っているのを見ています。私たちは最終的にマックスとミリアが再び一緒に飛んでいくのを見ています。本当に素晴らしいです。
redditの反応
それでも、戦闘は悪質で、ミレンのメカが取り出されます。それでも、彼女はまだ歌いたい。だから彼女はバサラに戻ります。
redditの反応
目を覚ますBasaraの場面はうまくいっており、基本的に私が想像していたことです。結局のところ、音楽は宇宙で最も強力な力です。ガンリンは実際に歌を始める人です。彼は今、完全に音楽の道に変わりました。これは、彼がシリーズの初めの誰かとはかなり変わりました。そしてMyleneは彼女の歌がBasaraを目覚めさせるのを手伝って参加します。
redditの反応
バサラは死者の後ろにいる。そして彼は彼の歌を歌って街全体のように思えるように目を覚まし、彼に続くことを奨励します。
redditの反応
いい仕事、フラワーガール！彼女はついに彼女の花束を届けました。彼女は本当の名前は持っていませんでしたが、花を届けました。
redditの反応
バサラの到着は戦場ではかなり大きなものです。もちろん、彼はすぐにGepelnitchに歌い始める。他のすべてのキャラクターも歌い始める。結局、フィナーレだ。キャラクターが音楽のパワーを抱くべき時です。
redditの反応
残念ながら、邪悪なスポンジは音楽のパワーよりも強力です。 Gepelnitchは、音楽のパワーを保護していても、誰にとっても、すべてのものをあまりにも速い速度で排水し始めます。
redditの反応
しかし、Gepelnitchがコントロールできなくなってから、良いことが出てきます。彼はゴラムとゾムドの両方を殺します。それだけで金メダルに値する。
redditの反応
それでも、すべての希望は失われているようだ。邪悪なスポンジはあまりにも強力で、強力な音楽を克服しています。出来ますか？マクロスのフランチャイズで音楽より強力な力が見いだされましたか？
redditの反応
もちろん違います。それはばかげている。マクロスのショーである限り、音楽は常に宇宙で最も強力なものになります。その劇的なクライマックスの力によって、バサラは他の人々と同様に、人生に流出することから戻ってきます。音楽はそれほど強くない。
redditの反応
それでも、彼のメカを救うのに十分な強さはありません。 Sivilが今のところ彼の側にあり、落ちるのを防ぐためにそこにいることを嬉しく思う。そして、大きな瞬間、SaraはBasaraの音楽とともに歌い始める。もう一度、私たちはProtodevilnが歌い始めるのを見ます。そして、ProtodevilnでもAnima Spiritiaを生み出すことができるようです。私はそれがSivilがどのように部屋から逃げ出したのか確信しています。そして、私はGigilが死ぬ直前に同じことをやったと賭けるでしょう。
redditの反応
さらに大きな瞬間には、Sivilの歌を見るとGepelnitchが歌い始める。音楽は宇宙で最も強力な力なので、Gepelnitchは彼がAnima Spiritiaを生み出すことさえできると考えています。それで、問題は解決され、Gepelnitchの邪悪なスポンジの形はなくなりました。
redditの反応
これが紛争を終結させることは意味をなさない。 ProtodevilnはもうSpiritiaを他人から奪う必要はありません。彼らは今、音楽の力のおかげで、自分たちのスピリチアを作ることができます。そしてそれで、プロテデビルンはシビルと一緒に休暇を取る。
redditの反応
私はこれがシリーズのかなり良いフィナーレだと思った。それは、適切であると感じる方法で物語を包む良い仕事をしました。私は、シリーズ全体について、シリーズディスカッションに進むにつれてもっと言いたいことがあります。
redditの反応
サイドノート：最後の戦いは本当に私にGurren Lagannの最後の戦いを思い出させました。
redditの反応
正直言って、歌で山を動かそうとすると、バサラが子供のようにするように聞こえる。ヘック、彼は大人としてもやっているようだ。
redditの反応
それはシリーズの良い終わりだった、最初は私はそれがちょうど最後の秒に目覚めてバザラになることを期待して半分だったが、1日の節約が、私は最後に向かって偽ではなかった。
redditの反応
バーサラといえば、ついに彼の裏話を手に入れました。彼は歌で山を動かそうとする子供のタイプでした&amp;hellip;私はもっと悪いと聞きました。
redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】三ツ星カラーズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qc48t/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_2_discussion/
redditの反応
彼らはすべての人類を救った。私たちは、色々と返済することのできない借金を負っています。
redditの反応
redditの反応
彼女が捨てられたときに私がユイのために感じたように、私がフィクションのキャラクターにとって悪いと感じたことがあるかどうかは分かりません。私はちょうど画面を通って彼女が泣き始めたときに抱きしめたいと思っていました。
redditの反応
redditの反応
斎藤は基本的にシリーズのイカワードですか？
redditの反応
私は子供のキャラクターが子供のように感じていないショーの多くを見ましたが、このショーはそれを爪。 3人ともそれぞれ独自の性格を持っていますが、同時に彼らがしているすべてにこの幼稚な論理を持っています。納豆のエピソードのように、彼らはノーノの言葉を誤解し、環境を救う最良の方法を人類を破壊することに決めた。それは本当に魅力的です。
redditの反応
前のような、本当にかわいいエピソード。四谷の外では、このショーは子どもの心がどのように働いているかを描写する上で素晴らしい仕事だと思います。彼らが冒険を愛していること、彼らが完全に理解されていないと言って行動する方法、そしてまっすぐな顔で物事を言う能力。
redditの反応
Yuiは3人のうち、私の大好きな女の子です。彼女はとても良かったです。私は、女の子が育つときに、どのようになって出てくるのだろうと思う。
redditの反応
サッチャンの脅迫の試みは怖かったです&amp;hellip;
redditの反応
redditの反応
斎藤は本当に悪です&amp;hellip;私はもう警察を信用しません
redditの反応
私はYuiを保護したい。彼女はとても無邪気でかわいいです。
redditの反応
redditの反応
私はこれらのすべての邪悪な日を持つことができます。それは間違いなくAotS素材です。
redditの反応
これらの子供たちは本当に子供のように行動し、私にこの侵略的な郷愁を与えるのは素晴らしい感じです。私はまた大人がそれらと &amp;ldquo;遊ぶ&amp;rdquo;ことを好む方法愛する。
redditの反応
私はちょうどこれの前にDevilman Crybabyを終えました。そのため、環境を救うため人類を虐殺することについての話は、非常にユーモラスな対照でした。
redditの反応
このショーは本当に幼少時代をとてもよく表しています。 3人とも可愛くて楽しいです。貧しいユイはオニとして服を着らなければならず、そして後ろに残っている&amp;hellip;
redditの反応
より多くの斎藤が必要です。色との彼の相互作用は、このショーをより良くします。
redditの反応
そのペイント部分全体は陽気で、すべての破壊を見て、彼らはちょうどxDに行く
redditの反応
色はすでにアニメの中で私の好きな小さな事件になっています。すべての費用をかけてそれらを保護する。
redditの反応
今シーズンの最大の驚き。
redditの反応
最高の生活のスライス
redditの反応
3人のかわいい女の子とのショーで、どうやら美人警官が最高の女の子になる。
redditの反応
redditの反応
redditの反応
土ちゃんが納豆を顔につけたとき、私は私が持っていなければならないと思ったよりもずっと笑った
redditの反応
これは非常にかわいいと見て楽しいです。すべての瞬間を愛してこれを見て過ごした:)
redditの反応
ユイの衣装に誰も注意を払わなかったのはちょっと面白かったですし、ユイもその街を走っているとは思っていませんでした。
redditの反応
また、キャラクターのワードローブに専念する努力をしている別のシリーズを見るのもいいですね。私が覚えている最後のアニメは、衣装の種類が豊富で、サクラクエストでした。
redditの反応
「次回は斉藤さんと戦うよ！」
redditの反応
はい。それはまさに私がもっと見たいものです。
redditの反応
もう一つの大きなエピソード！この番組は本当に私にノン・ノン・ビヨリを思い出させるものです。ちょうど子供たちの束は、子供の通常の束のように振る舞う。遊んで、ただ想像力を失わせるだけです。それは私に懐かしい気分にさせ、同時に私の父の本能を引き起こしています。私はこれらの女の子の十分を得ることができません！
redditの反応
そしてもう一度、その日が救われます！
redditの反応
おかげで&amp;hellip;色
redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】刻刻 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qd0q8/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/
redditの反応
OPの素晴らしいファック、音楽が大好き。
redditの反応
スライドから落ちた老人は陽気だった
redditの反応
私はちょうどこのOPの十分を得ることができません！とても元気です。
redditの反応
まあ、ツバサは本当に誠実さを気にしています。それはむしろ肯定的な性格です。あまりにも彼の心配は彼が全世界がスタシスに気づくことに失敗する（真剣に、ガラスはあなたが2倍に思うようにしていない？
redditの反応
今、それは本当に興味深いfkinでした。
redditの反応
私はこのシステムがどのように機能するのか好きです。
redditの反応
あなたは同じ呪文でもう一つのスタシスを置くこともできます。
redditの反応
ワイルドカードのatmという女性もいます。
redditの反応
私は、宗教団体と雇用された暴力団に見えるようになってきた力が好きです。
redditの反応
宗教的な人々はむしろ弱いですが、仕事に最も献身する人物である可能性が高いです。暴力団が最強ですが、（イモ）は自分自身で立ち去り、物事を犯すでしょう。
redditの反応
骨折することがほぼ確実なそのグループと、作品がどこにあるのかを見たいと思っています。
redditの反応
そのエピソードは5分のように感じた
redditの反応
しっかりした面白いエピソード。
redditの反応
私はThe StalledとThe Heraldについて聞いた。
redditの反応
良いエピソード。私はまだ何が起こっているのか少し混乱していますが、私はこのエピソードを通していくつかの詳細が私の質問のいくつかに答えたと思った。
redditの反応
私は祖父がスライドに飛び乗って笑った部分を笑って止めることができません
redditの反応
そして、いや、Stasisにいるのはちょっとおかしい。スタシスの間に液体が固体に変わるので、飲み物を飲むことさえできません。
redditの反応
私は、シーズン中で最も過小評価されたアニメが何であるかを見出したと思う。
redditの反応
このアニメはいつも暗いですが、その男は &amp;ldquo;私が彼女を殺す前に彼女を強姦してもいいですか、シートで精液を取り除くことを心配しないでください&amp;rdquo;というものは何か&amp;hellip;
redditの反応
誰も彼らが呪文をやり直し、子供の叔父を後にしていると思う。なぜなら、彼はもはや失速していないからだ。彼らはまだそれを知らない。
redditの反応
なぜ彼は突然動くことができますか？誰でも知っていますか？それともすぐに説明されますか？
redditの反応
そのOP。
redditの反応
今週の別の良いエピソード。私はStasisが映画のリールで単一のフレームであるという説明を本当に気に入っていて、彼らは定期的な時間に入り、再び呪文を唱えることができ、他の人とは異なるStasisの世界にいることができます。それは興味深い概念です。
redditの反応
私が大胆な予測をするならば、誠が唯一のストールであるので、家族は再集合し、別のスタシスの時間枠に飛び込み、マコトを救出するために別のショットをとると思います。私は悪い人たちのいくつかが彼らに従うことができると思うし、家族の一員が死んで、彼らのクラゲのものがマコトに入り、ステイシスをもたらす。私は、誰が死ぬかというと、Jiisanに傾いています。なぜならJuriを構築しているからです。彼女は自分ができることやもっとやることをやっているようだ。私は彼女が離れて遠隔操作することによって彼女のちょっとした状況から抜け出すだろうと思う。智山は殺されるだろう。そして、彼女はこの悩みから全員を導かなければならず、そのすべてを通して、家族はより近づき、より良い人になるだろう。
redditの反応
彼らがEDを演奏したとき、私はショックを受けました。私はすでに終わりでした。このエピソード自体はむしろペースを上回っていたようだ。
redditの反応
クイック・サイド・ノートで、私は彼らがフィルム・フレームを使用してスタシスの考えを提示した方法が好きでした。
redditの反応
エピソードに関しては、EDに加えてマジマのフラッシュバックは、彼女が物語の中で大きな役割を果たすと私に言っているようで、私は彼女の役割は非常に不思議です。彼女は明らかにジュリのグループの一員ではないが、その宗教団体の指導者が指摘するように、彼女は明らかに自分の議題を持っている。
redditの反応
ああ、明らかに、以前のものが死んだら、それらのクラゲのものは新しいホストに行くことができますか？ええ、それはかなり面白いです。それは、翼が出てきていて、シリーズが進むにつれて状況がより複雑で問題になるように見えるということです。
redditの反応
しかし、このショーはこれまでにかなり楽しいものでしたが、ここでこれを続けることを期待しています。
redditの反応
コココは引き続き誰も気にしない隠れたAOTSです。
redditの反応
StasisにTsubasaを含めると、これは本当に面白いです。なぜなら、Takafumiとgtfoを保存しようとしているのは明らかです。しかし、それは、Tsubasaを自分のStasisにbaddiesを残すでしょう。
redditの反応
本当に次のことが起こるのを楽しみにしています。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】学園ベビーシッターズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qcps2/spoilers_gakuen_babysitters_episode_2_discussion/
redditの反応
inomotoさん、特権的なおばあちゃん。
redditの反応
ファックインの地獄。なんて変態？
redditの反応
彼女は悲惨なバックストーリーを持っているのが良い。悲惨な意味合いや何らかの啓示が彼女の邪悪さを実感している。そうでなければ彼女はまったく嫌な人です。
redditの反応
redditの反応
私は泣いていません！あなたは泣いている！
redditの反応
糖尿病のアニメ
redditの反応
ああ、ちょうど最後のエピソードほどかわいい。私はお土産屋についての発言を大好きでした。それは確かにあなたの回復力が限界までテストされる場所です。
redditの反応
私はそれがすべての両親をプレゼントし、関与させる努力をしているのが好きです。彼らは単に託児所で子供を投げ捨てるだけではなく、私たちが竜一と臼田と時間を過ごすだけです。
redditの反応
これははるかに最高の &amp;ldquo;Procreate、あなたはオタクをしている！&amp;rdquo;まだアニメです。
redditの反応
エピソードはあまりにも早く終わった： &amp;lsquo;（
redditの反応
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！
redditの反応
嬉しい猪俣はバットからすぐにキャラクターの成長を得ました。彼女の息子の行為のはるかに多くを見るために疲れていたでしょうか？
redditの反応
私は赤ちゃんトラで大声で出しました！
redditの反応
彼らがオバサンに羊のキーチェーンを渡すのを待つことができません。
redditの反応
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば私は夢中です。今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります。
redditの反応
新しい女の子は彼女のもっと見ることを望んで、クールなようだ！
redditの反応
私は2009年10月にこれを読んで始めました。私は考えて、それを落としてしまいました。誰もそれを翻訳していませんでした。アニメを手にしたことはとても嬉しいです。
redditの反応
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。
redditの反応
私はうんざりしていない、あなたはうんざりしている。
redditの反応
redditの反応
Kamitaniの兄弟の行為をお互いに見ているのは面白かったし、その終わりはかなり健全でした！
redditの反応
そのような心温まるショーのために、それは驚くほど多数のツンデレを有する。私はtsundergranが最高だと思うが、彼女のデザインは素晴らしいです。
redditの反応
動物園への超かわいい旅行と私は子供のそれぞれが好きな動物を持っている方法を好む。
redditの反応
Kirin is so cute. &amp;ldquo;Kudachai&amp;rdquo; 😭😭😭
redditの反応
私がOPを見てほとんど泣いても、私は最後のエピソードで生き残るつもりはない。
redditの反応
どのような素晴らしいエピソードですか？
redditの反応
redditの反応
ツンデレベビーシッターは私の人生で必要とは思わなかったものです。
redditの反応
がくえん がくえん ばＢＹ だんせ 〜〜
redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】銀魂。ポロリ編 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qe29b/spoilers_gintama_2017_episode_343_discussion/
redditの反応
銀河間交渉として偽装しているうわさのジョークの20分。
redditの反応
さすが、 ぎんたま。
redditの反応
神楽はその交渉と秘密兵器の背後にある真の支配者だということを忘れてはいけません。
redditの反応
[それは..]（＃shittaste）
redditの反応
私はこれがマンガの第600章であることを覚えています。最後に、アニメーションと
redditの反応
「」（＃ぎんたまてぃｓｐぇあせｓめ）
redditの反応
それはあまりにも美しいです。
redditの反応
それはおいしい交渉だった。
redditの反応
redditの反応
エピソード全体を通して、神聖なファックが私のコーヒーを数回吐き出した。
redditの反応
これはアニメのアニメです
redditの反応
redditの反応
ポップチームエピックは今シーズンの草薙アニメだとあなたは考えましたか？
redditの反応
redditの反応
古典的な銀魂のエピソードは、変わらない！この章では最終的にアニメーション化されました。
redditの反応
スターウォーズを見て星間紛争の交渉を準備する？プレクエルだったはずです。
redditの反応
非常に良いエピソード！彼らがコメディとプロットをどのように混ぜるかは素晴らしいです。これまでのコメディは素晴らしく、SA、FS、RY Arcsのコメディーの小物はすごくいいです。アニメーションもすばらしく、色は素敵です。例えば、プレビューからUtsuroショットを取る！それは美しいです！
redditの反応
＆gt;地球が危険にさらされていても、トレーダーはビジネスをしなければなりません。
redditの反応
まあ、それはそれを置くための一つの方法です、坂本。
redditの反応
おっこれは素晴らしい、私はしばらくのうちにこのアニメを見ているように笑っていない。
redditの反応
私は銀人が大好きです。
redditの反応
私は笑いを止めることができなかった、それは古典的な銀魂だった:)
redditの反応
私はこのエピソードから死にかけていた。たわごとのジョークはあまりにも良いです
redditの反応
銀魂がまだ最も激しいアークでこのことを引き離しているとは信じられない！また、桂と坂本も叙事詩のコメディデュオです。
redditの反応
神楽の助けを借りた信元のお尻が、いつか地球を買いました！
redditの反応
神様、銀魂が大好きです。
redditの反応
このようなエピソードは、このショーが傑作である理由です
redditの反応
深刻なうわさのジョークアーク輝かしいエピソード私はこれがうまくいった何かを信じることができない10/10
redditの反応
それはいつものうちで最も面白いエピソードの一つでした。そして、ここで私はスリップアークが私の最後の笑いフィットを持っていたと思った。
redditの反応
すべてが完璧ですが、オープニングは場所が少し空です（ジンの目の静的なショットは長すぎます）。私は、彼らが潜在的な可能性を秘めているので、潜在的なスポイラーを開口部に追加するために、ストーリーの特定の部分に達するのを単に待っていることを願っています。
redditの反応
人類の最大のぞっとする冗談。
redditの反応
泥棒はその日を救う
redditの反応
私がSilver Soul Arcが適応されたことを学んだときから、私はこのエピソードを待っていました。そしてあなたは何を知っていますか？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】3月のライオン第2シリーズ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13.json
redditの反応
ファックインの地獄。なんて変態 redditの反応
彼女は悲惨なバックストーリーを持っているのが良い。悲惨な意味合いや何らかの啓示が彼女の邪悪さを実感している。そうでなければ彼女はまったく嫌な人です。 redditの反応
![This anime in a nutshell.](https://i.imgur.com/LZuOeuG.png) redditの反応
私は泣いていません！　あなたは泣いている！ redditの反応
糖尿病のアニメ redditの反応
ああ、ちょうど最後のエピソードほどかわいい。私はお土産屋についての発言を大好きでした。それは確かにあなたの回復力が限界までテストされる場所です。 redditの反応
私はそれがすべての両親をプレゼントし、関与させる努力をしているのが好きです。彼らは単に託児所で子供を投げ捨てるだけではなく、私たちが竜一と臼田と時間を過ごすだけです。 redditの反応
これははるかに最高の &#34;Procreate、あなたはオタクをしている！　&#34;まだアニメです。 redditの反応
エピソードはあまりにも早く終わった： &#39;（ redditの反応
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！ redditの反応
嬉しい猪俣はバットからすぐにキャラクターの成長を得ました。彼女の息子の行為のはるかに多くを見るために疲れていたでしょうか？ redditの反応
私は赤ちゃんトラで大声で出しました！ redditの反応
彼らがオバサンに羊のキーチェインを渡すのを待つことができません。 redditの反応
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば私は夢中です。今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります。 redditの反応
新しい女の子は彼女のもっと見ることを望んで、クールなようだ！ redditの反応
私は2009年10月にこれを読んで始めました。私は考えて、それを落としてしまいました。誰もそれを翻訳していませんでした。アニメを手にしたことはとても嬉しいです。 redditの反応
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。 redditの反応
私はうんざりしていない、あなたはうんざりしている。 ![How can you say no to these cuties?](https://i.imgur.com/aS7Ewx9.png) redditの反応
Kamitaniの兄弟の行為をお互いに見ているのは面白かったし、その終わりはかなり健全でした！ redditの反応
そのような心温まるショーのために、それは驚くほど多数のツンデレを有する。私はtsundergranが最高だと思うが、彼女のデザインは素晴らしいです。 redditの反応
動物園への超かわいい旅行と私は子供のそれぞれが好きな動物を持っている方法を好む。 redditの反応
Kirin is so cute. &#34;Kudachai&#34; 😭😭😭 redditの反応
私がOPを見てほとんど泣いても、私は最後のエピソードで生き残るつもりはない。 redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ゆるキャン△ </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
redditの反応
ピノコネくん「こんにちわ」ははるかにかっこよかった ![I didn&#39;t know the bear hairstyle was possible](https://i.imgur.com/6Leyhtk.png) redditの反応
犬山はすばらしいです、私は牙が大好きで、彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！　リンはまだこのショーについては最高のものですが、残りの女の子たちが彼女と一緒にキャンプを始めるときに彼女がそっと押し込まれないことを願っています。
redditの反応
これを見ているのはとてもリラックスしています。私は木曜日にこのショーが放送されて怒ります。学校に通うともう午前中は楽しめません。それはただの犯罪です。
redditの反応
まだ面白い、面白いとたくさんの快適さ。すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもありませんが、それはエピソードの最高の部分でした。 ![Is that possible?](https://i.imgur.com/bniugcF.jpg) redditの反応
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
redditの反応
私は自分のキャンプ用品を一台だけ残して帰ってきた国に住んで帰りたいと思っています。 redditの反応
このopはちょうど素晴らしいです。.。感じは絶対に完璧であり、毎回私の顔に笑顔を得る！
redditの反応
そんなに多くの良いものと半分の方法はまだ！ redditの反応
私は実際に話すために少し時間がかかるでしょう。このOSTは素晴らしいです（先週もそう言いました）が、真剣に。それは、驚くべきことではなく、私がたくさん聞くものではないと感じている。ギター、たくさんのホイッスル、たくさんの楽しいものがたくさんあります。すごいね。いつ購入できますか。これは彼女の右のいくつかのNNBのたわごとです。 redditの反応
正直なところ、これらのショットのいくつかの風景は素晴らしいです。非常に多くのノン・ノン・ビヨリのバイブレーションを与えているが、同時に違う。多分泡立ちが少ない？　わからない。.. redditの反応
先週は-2F（〜-19℃）でしたが、今は47F（〜8C）です。私は今キャンプに行きたいです。 redditの反応
エピソード2は、私がすでにエピソード1の間に気に入ったことを確認しました：私はこのショーに絶対に恋しています。それは私のためにちょうど正確な右の快適なトリガーをヒットします。彼らがこのように続けるなら、それは私のお気に入りの1つに終わるかもしれません。 redditの反応
TIL：[吊り橋実験]（https://www.youtube.com/watch?v=P0aMEkGlcQE）は何ですか。 redditの反応
明日は白石と三日市が放映されています。ユールキャンプのような快適なショーを楽しむ人はおそらくそれを楽しむでしょう。 redditの反応
最初のエピソードはすごかった、これはawesomenerだった、私は50以上のエピソードが必要です。 redditの反応
私たちの新しいキャラクターは、特に斎藤（最高のウイングウーマン）と葵のように素晴らしいですね。ナデちゃんはあまりにも純粋で、あなたは彼女のVAがK-On&#39;s Yui（そして実際には葵のものではない）だと思うでしょう。リンの懐疑主義はケーキの桜です。 ＆gt;有名な。 ＆gt;すべての費用。 ＆gt;火の照明が安全な場所を指定していないので、彼らはそれをサポートしています。 ＆gt;バスルームは有料です。 redditの反応
私は誰かが &#34;観光トラップ&#34;クラスを見逃したと思う。少なくとも彼らは可愛い愛らしい犬を持っています。 redditの反応
超若いリンがちょうど彼女のものをすべて残して回っているとき、私はいつも私を驚かせます。もし私が私の国でそれをしたら、私の隣人がラーメンを食べ、私のテントで寝るのを見に戻ってくるだろう。
redditの反応
私は暖かく、あいまいな朝のこの線量が大好きです！　これらのキャラクターはすべてとても面白いものです。まだ最高のリン。バスルームと犬と彫像との彼女の散歩。. redditの反応
また、彼女と斎藤の小さなテキストの会話は、愛らしい、陽気だった。 redditの反応
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。 彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。私の綿棒は同じ種類の &#34;ナー、私はどこにいるの？　&#34;（構造？）、ただ興味がある~~何か~~食べ物/ウォークタイムやってくる。 redditの反応
私はSaitouとRinの化学が大好きで、テキスト交換はすごく幻想的でした。私も葵と千秋を本当に好きです。そして、私は本当に一緒に乗組員を特集したエピソードを楽しみにしています。 redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ミイラの飼い方 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
redditの反応
ああ親愛なる君君の少し濡れた足音！　それは愛らしいです。 redditの反応
私はこれが短いわけではないことに本当に驚いています。私はすべてがかわいいので、私は不平を言っていないが、これは短いだろうかのように思える。 redditの反応
三井くんはかわいいです、そして今私は1つをしたいです。 redditの反応
三井くんはかわいいです！　これはここのグレードAフラフです。 redditの反応
![Welcome to the &#34;Cutest show this season that no one else will watch&#34;](https://i.imgur.com/d09HJW4.png) redditの反応
私は2 plsを取るので、彼らは友人を持っている：) redditの反応
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。 redditの反応
私は、このシリーズはミイラのことで、ハムスターは包帯で包まれたものではないと思っていました。私が不平を言っているわけではありません、それは寝る前に完璧なアニメです、私は睡眠障害が徐々に消えていくと感じます。 redditの反応
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。 redditの反応
完了しました。 管理人の反応
&amp;gt; 完了しました redditの反応
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。 redditの反応
ミーくんは、声の出ないかわいいペットがショーを作ったり、壊すことができるかを思い出させます。最後の女の子のヌーコと同じように、私の心を奪うことができました。私は、三井くんもやってくれると確信しています。 redditの反応
ソラの声から「小林」を認識することは、それほど難しいことではありませんでした。私は冬の間彼女の嫌な声をもう一度聞くことができてうれしいです。 redditの反応
これは私の冬のショーリストのためのキーパーの1つです。私はGuru Guruと同じように、狂ったようなクリップをスパムして、それがr / anime ![screencap](https://imgur.com/dpDf9T0.jpg) redditの反応
みにいかむすめ ー てぇあにめ。 redditの反応
うん、これは痛いほどかわいいです、私はこれが今シーズンを見に行く少数のショーの1つであるように感じます。 redditの反応
まあ私は多くの人々がこれを見ることはないことがわかります。 redditの反応
しかし、ちょっと、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい、何が地獄です。 redditの反応
それは私が予想していたよりずっと良かった！　今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、それはこれまでのことだと思います。
redditの反応
本当に、私はショーがどれぐらい愛らしいのか驚いた
redditの反応
これは通常私が見るアニメのタイプではありません。しかし、私はクランチロールでそれを見て、エピソードをクリックし、中間にスキム。.。とomfg、これはあまりにもかわいいです！　私は本当に最初のエピソードで多くの場面で微笑んだ。私は厳しい一日を過ごしました。このエピソードは私をより良い気分にさせるのに大変でした</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】ヴァイオレット・エヴァーガーデン </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pjiou/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.json
redditの反応
＆gt;メジャーの兄はかつて「ギルバートの犬」と言っていました。 redditの反応
真剣に待つ？　彼女は何を言っているのだろうか？ redditの反応
まあ大丈夫かもしれない彼はポイントがあった redditの反応
この最初の章は、私があまりにも感情的であることをもう一度確信しましたが、おそらく今後の章のプロットは私にとって多すぎるため、何らかの点では良いと思います。また、これらのキャラクターのデザイン、特にディオールとバイオレットの指揮官が大好きなので、redditの反応
さて、米国のNetflix加入者として、私は2018年のトップアニメの裏切りリストで誰がちょうどスポットを獲得したのか知っています。 redditの反応
PTSDセイバーはゴーストライターになります。ショーは本当に良いように見える、来週待つことができない redditの反応
このアニメを賞賛している一年間の人々の後、ついにそれがここにあります。.. redditの反応
面白い話題： 2つの名前、 &#34;ライデン&#34;の都市と国（？）&#34;ライデンシュチャントリッヒ&#34;は、ドイツ語です。 &#34;情熱的&#34;を意味する &#34;情熱的&#34;。 &#34;ライデン&#34;とは &#34;苦しみ/苦しみ&#34;を意味する 私はここで言葉遊びが大好きで、苦しみを情熱に込めています。 redditの反応
私はすべてのエピソードでこれを行うかもしれません。アニメーターのリスト！
redditの反応
いつものように、ちょっとしたアニメーターのリストを持つKyoAni。 redditの反応
私はこの盲目に入った。私はすべての誇大宣伝を見たことがあるが、私はこのショーについて知っていた唯一の事は、バイオレットと彼女のロボットの腕を見る最初のPVです。そのPVから、私は彼女が実際のロボットだと思った。私は彼女が手足を剥がした兵士になるとは思わなかった。 redditの反応
これまでのところ、IMOは私のための強力なオープニングです。私はバイオレットにとってとても悪い気がする。私はちょうど彼女を抱きしめて、彼女にすべてが問題なく、戦争が終わったと話し、彼女はもはや戦う必要はないと伝えたい。実際にギルバートに何が起こったのか、彼らには言わないのはちょっと残念です。彼女が真実を知ると、これはひどく終わるだろう。バイオレットの深層はすでに知っているかもしれないが、彼女は拒否しているだけだ。 redditの反応
また彼女のキャラクターはSagara Souskeを思い出させる。軍隊で育った子どもの兵士で、上級役員の命令に従う以外は何も知らない子供。今回はコメディはあまりありません。 redditの反応
音楽、アート、キャラクターデザインはすべて最高のbtwです。 KyoAniから期待されるように、私はそれに何か追加するつもりはないと思う。間違いなく、今シーズンは少なくとも誰もがチェックアウトしなければならないショー。 redditの反応
私はちょうど言うことができる、絶対に愛らしいと輝かしい小さなタッチの21分マークの周りの部分があります。彼の愛のために書かれたオートメモリアルを望む郵便局の中を歩いている男の後、ドアの外に出る前に、彼のためにそれを書いた女性は彼のビジネスのために彼に感謝します。その後、男は、ドアのために歩く前に、厄介な、恥ずかしがり屋の鼻をつぶしますが、離れる前に、彼女は再び彼女に向かって、正しい頷きを与えます。
redditの反応
単なる8秒のシーンで感情やニュアンスが伝わってきます。その人は彼のために書かれたラブレターを手に入れました。彼はすべて恥ずかしがり屋であり、彼が愛する女性に手紙を与えることに完全に吸収されていますので、ドアを急いで前に適切な感謝をするのを忘れてしまいます。ちょうど傑作、本当に素晴らしいもの。私はもっ​​と誇張されている。 redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>