<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>翻訳 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/</link>
    <description>Recent content in 翻訳 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/categories/%E7%BF%BB%E8%A8%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Miira no Kaikata - Episode 1 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pqv1q/spoilers_miira_no_kaikata_episode_1_discussion.json
ああ親愛なる君君の少し濡れた足音！それは愛らしいです。
私はこれが短いわけではないことに本当に驚いています。私はすべてがかわいいので、私は不平を言っていないが、これは短いだろうかのように思える。
三井くんはかわいいです、そして今私は1つをしたいです。
三井くんはかわいいです！これはここのグレードAフラフです。
私は2 plsを取るので、彼らは友人を持っている:)
2017年の冬は、私がこの砂糖を飲んで死にました。
私は、このシリーズはミイラのことで、ハムスターは包帯で包まれたものではないと思っていました。私が不平を言っているわけではありません、それは寝る前に完璧なアニメです、私は睡眠障害が徐々に消えていくと感じます。
これは今シーズンの寝台になるだろう。それは愛らしいです。ふわふわです。それはそれのためのまともなプロットを持っています。
完了しました。
キャストから判断すると、これは私の本のA-OKである少女漫画に基づいているように見えます。
ミーくんは、声の出ないかわいいペットがショーを作ったり、壊すことができるかを思い出させます。最後の女の子のヌーコと同じように、私の心を奪うことができました。私は、三井くんもやってくれると確信しています。
ソラの声から「小林」を認識することは、それほど難しいことではありませんでした。私は冬の間彼女の嫌な声をもう一度聞くことができてうれしいです。
これは私の冬のショーリストのためのキーパーの一つです。私はGuru Guruと同じように、狂ったようなクリップをスパムして、それがr / anime
みに いか むすめ ー てぇ あにめ。
うん、これは痛いほどかわいいです、私はこれが今シーズンを見に行く少数のショーの1つであるように感じます。
まあ私は多くの人々がこれを見ることはないことがわかります。
しかし、ちょっと、これはシーズンの最もかわいいショーです。これはとてもふわふわで、優しさと愛らしい、何が地獄です。
[]（＃squee）
それは私が予想していたよりずっと良かった！今シーズンのプレザントサプライズの賞があれば、それはこれまでのことだと思います。
私のリトルミイラは、このかわいいことはできません
本当に、私はショーがどれぐらい愛らしいのか驚いた
これは通常私が見るアニメのタイプではありません。しかし、私はクランチロールでそれを見て、エピソードをクリックし、中間にスキム&amp;hellip;とomfg、これはあまりにもかわいいです！私は本当に最初のエピソードで多くの場面で微笑んだ。私は厳しい一日を過ごしました。このエピソードは私をより良い気分にさせるのに大変でした
どのようにミイラを保つために激しく愛らしいです。私は、神話の人形のちびバージョンを持っている人間についてSoLをどうやって作ったのかよく分かりませんが、本当にうまく動作し、とてもキュートな瞬間に導きます。このアニメはとても独創的で、おそらく2018年の冬季の最高の作品になる可能性があります。これまでのところユル・キャンプよりも良いと思います。
それは愛らしい瞬間の数の点でMitsuboshi Colorsと結びついています。
かわいいの古代の霊たちは、この腐敗した形を三井くんに変えてしまいました。
私はどこで君くんを得ることができますか？
まあ、それは絶対に愛らしいだった&amp;hellip;私はそれを見るだろうx）
このタイプのSoLはリフレッシュしています
ミイラは愛されましたが、それは文字通り私がこれについて好きだった唯一のものでした。これまで2人のキャラクターしか見ていませんでしたが、私はキャストを楽しんでいないだけでなく、私は彼らを完全に嫌っています。主人公は誇張された反応と永遠の叫び声で私を悩ましています。言うまでもなく、ほとんどすべてのキャストが浅いアーキタイプをうまく描いているように見えます。もちろん、私の判断はそれが最初のエピソードであることをあまり意味するものではなく、私たちは2人のキャラクター（ミイくんを除く）と正しく会っただけです。私は主人公が特に神経をあまりにも強く抱くことになり、これを見てネットネガティブになるという点まで私の経験を損なうことになると思います。不幸なことに、三井くんは存在している一番かわいい生き物だから。
また、後の説明があるかもしれませんが、それは完全に無意味かもしれませんが、彼が現われた棺には十字架があるのは奇妙です&amp;hellip;エジプトのミイラは木製の棺で十字架になっていますか？ビット奇数&amp;hellip;
私の娘とこの1つを見て、彼女はエピソード全体を通してぎこちなくなっていた。
だから私はほとんどこれを選んだことはありませんでしたが、私は愛らしいプレビューを見て、それが少年メイドと同じスタジオであり、私はそれにチャンスを与えなければならないことを知っていました。
それはあまりにもかわいいので、私はこれを数回中断しなければならなかったし、（良い方法で）それを処理することができませんでした。私はこれを本当に楽しみにしています。それは、素晴らしい、健全なスライス・オブ・ライフのようです。犬と三井くんはあまりにも愛らしいです。これまでの私の好きな第1話！
これは胸の痛みを和らげている
すべての5つは、 &amp;ldquo;AAAAA SOO CUUUUTE&amp;rdquo;
AAAAAAAAAAAAA
私はGochiUsaのかわいらしさに蝋燭をつけることができるとは思わなかった。小さなお母さんのショーは、それが競争するものになるという事実のために私を準備することはできませんでした。慈悲深いこれは喜んで逃れることです。カッティングはカッティングをすることができますカッコイイカッコイイカッコイイカッコイイ！
このショーの愛はどこですか？その陽気。木曜日の既にロードされたアニメのアーセナルに別の素晴らしいショーを追加
私はこの狂った可愛さのために準備ができていませんでした。
私はこれが &amp;ldquo;マンガを嫌い、アニメを愛する&amp;rdquo;アニメの一つだと感じています。アニメはあまりにもかわいいですが、マンガは私を退屈させました。それはカワイコンプレックスにとっても逆でした。マンガは中毒でしたが、私はアニメのオープニングに座ることができませんでした。
かわいいと愛らしいの私の味。シーズン中にも、このような魅力を感じることはありません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Violet Evergarden - Episode 1 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pjiou/spoilers_violet_evergarden_episode_1_discussion.json
真剣に待つ？彼女は何を言っているのだろうか？
まあ大丈夫かもしれないポイントではある
この最初の章は、私があまりにも感情的であることを再確信しましたが、おそらく今後の章のプロットは私にとって多すぎるため、何らかの点では良いと思います。また、これらのキャラクターのデザイン、特にディオールとバイオレットの指揮官が大好きなので、&amp;lt;3
さて、米国のNetflix加入者として、私は2018年のトップアニメの裏切りリストで誰がちょうどスポットを獲得したのか知っています。
PTSDセイバーはゴーストライターになります。ショーは本当に良いように見える、来週待つことができない
このアニメを賞賛している一年間の人々の後、ついにそれがここにあります&amp;hellip;
いつものように、ちょっとしたアニメーターのリストを持つKyoAni。
また彼女のキャラクターはSagara Souskeを思い出させる。軍隊で育った子どもの兵士で、上級役員の命令に従う以外は何も知らない子供。今回はコメディはあまりありません。
音楽、アート、キャラクターデザインはすべて最高です。 KyoAniから期待されるように、私はそれに何か追加するつもりはないと思う。間違いなく、今シーズンは少なくとも誰もがチェックアウトしなければならない作品。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yuru Camp△ - Episode 2 Discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jan 2018 21:33:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7pou4y/spoilers_yuru_camp_episode_2_discussion.json
ピノコネくん「こんにちわ」ははるかにかっこよかった
マウンテン＆gt;ビーチ
犬山はすばらしいです、私は牙が大好きで、彼女はK-OnのYuiと同じVAに声をかけています！リンはまだこのショーについては最高のものですが、残りの女の子たちが彼女と一緒にキャンプを始めるときに彼女がそっと押し込まれないことを願っています。
これを見ているのはとてもリラックスしています。私は木曜日にこのショーが放送されて怒ります。学校に通うともう午前中は楽しめません。それはただの犯罪です。
まだ面白い、面白いとたくさんの快適さ。すべてのフィールドを歩いているリンは、実際にその場所を見せている以外の何ものもありませんが、それはエピソードの最高の部分でした。
どこで980円（約10ドル）のドーム用テントを手に入れられますか？
私は自分のキャンプ用品を一台だけ残して帰ってきた国に住んで帰りたいと思っています。
!0
このopはちょうど素晴らしいです&amp;hellip;感じは絶対に完璧であり、毎回私の顔に笑顔を得る！
そんなに多くの良いものと半分の方法はまだ！
私は実際に話すために少し時間がかかるでしょう。このOSTは素晴らしいです（先週もそう言いました）が、真剣に。それは、驚くべきことではなく、私がたくさん聞くものではないと感じている。ギター、たくさんのホイッスル、たくさんの楽しいものがたくさんあります。すごいね。いつ購入できますか。これは彼女の右のいくつかのNNBのたわごとです。
正直なところ、これらのショットのいくつかの風景は素晴らしいです。非常に多くのノン・ノン・ビヨリのバイブレーションを与えているが、同時に違う。多分泡立ちが少ない？わからない&amp;hellip;
また、彼女と斎藤の小さなテキストの会話は、愛らしい、陽気だった。
ああ、今日は楽しい一日になるだろう。
彼女の犬と斎藤の瞬間は陽気だった。私の綿棒は同じ種類の &amp;ldquo;ナー、私はどこにいるの？&amp;rdquo;（構造？）、ただ興味がある何か食べ物/ウォークタイムやってくる。
私はSaitouとRinの化学が大好きで、テキスト交換はすごく幻想的でした。私も葵と千秋を本当に好きです。そして、私は本当に一緒に乗組員を特集したエピソードを楽しみにしています。
このシリーズは絶対的な至福です。私はそれを毎分愛しています。
あなたが約5秒ああに私をポストに倒すように、ウェルプ。それにかかわらず、これは今週の私の好きな時間になっています！
私は個人的にはリンと識別することができますが、私はしばしば自分が一人になりたいと思っていますが、最初は他の人を迷惑に思うかもしれません。
これらの2つのエピソードから&amp;hellip;ユル・キャンプは、最近の季節には最高のSoLの1つになりつつあります。すべての勧告に存在するジャンルのステープルに参加すれば、私は驚くことはありません。これとGirls and Antarc 2018の間には、CGDCTの質の面で2017年よりも大幅に向上しています。
すべてのピンコーネはこの宇宙で賢明ですか？それはちょうど最後のエピソードでリンを燃やして、さらに恐ろしいものにする。これはとても居心地が良く、私はそれが大好き！彼らが持っていたもののような素敵な探しのテントの約10ドルは、存在するにはあまりにも安いようです。私はすでに両クラブ会員、特にメガネ・チャーンを本当に愛しています。
ちょうど両方のエピソードを見た。私はそれを楽しむとは思っていませんでした。 Nadeshikoは今までの中で最もかわいいもので、Rinは実際にはかなり関係があります。
スクリュー &amp;ldquo;かわいい女の子はかわいいものをやっている&amp;rdquo;、かわいい女の子は*面白い*ものをやっている場所です。これはモエSoLが正しいことです。
犬山はかわいい牙と方言を持っていますが、ナデシコはまだ最高の女の子です。
私は本当にケルト的なテーマのサウンドトラックが好きで、とても平和です。
音楽は本当にアリアシリーズのいくつかのものを私に思い出させる。それは理にかなって、世界でもっとも快適なアニメの一時停止
アニメをASMR
しかし、真剣に、このアニメは、忙しい人生のストレスを感じる人のための良いtheraphyになることができます&amp;hellip;それはチックで冷たく、EDはこのショーにはちょうど完璧です。犬山あおい（関西の話す少女）はちょうど完璧すぎる、ティック、ZR、そして私たちの4つのメインから最も普通の、最高の女の子を選ぶのは難しいだろう。そのメガネの女の子も悪くない、どういうわけか彼女のメガネはとてもクールに見える、それはkyoukaiのkanataメガネの女の子を思い出させる
と私はどのくらいfuckin面白いことを言わなければならない犬の頭がlmaoです
ナデシコがウインドウにぶつかった。
また、私はもっと話す必要があります。
彼らがシリーズに使用しているサウンドトラックはとても落ち着きがあり健全です
うわなにをするくあwせdrftgyふじこ1p
私はNaobouが実際にその部分を声に出したと信じることはできません。
＆gt;テントは980円。
私はこのショーがどれだけ正確に計算されたのが好きです。どのエピソードですか？私は彼らがテントを設置するために与えた細部の量が本当に好きです。実際にキャンパーではありませんでしたが、このエピソードは本当に私にもっと興味を持ってくれました。
ナデシコはファックでかわいいです。
私もできない。どのようにショーがこれを快適にすることができますか？
私たちはすべてそのショーに飽きていませんか？
典型的なものは何ですか？5人のメンバーがフル活動のクラブになるのですか？
ショーは、偉大なコメディのタイミングを持っています。
快適なエピソード、期待どおり。
このキャンプ場は先週の湖畔のようには見えません。
また、彼女の位置を他の女の子に知らせるために、私はrinの友人と完全に電話しました。
そして、Rinがカップラーメンの別のディナーを準備していたとき、NADEshikoが救助に来ます（申し訳ありません、そのパンを使用して自分自身を止めることはできませんでした）。
このショーの私の唯一の問題は、ep3 = /にスキップできるタイムマシンが付属していないことです。
私はちょうどこのショーを見るためにウールの冬のジャケットを購入する必要があります。ホットなミロのカップは私がこれを楽しむのに十分ではありません。
私は熱帯の国に住んでいる、私はたわわない。
リンはとてもかわいいですし、その冬の服も10/10です
うわー、それは人生の心地よいスライスです。キャラクターはすべてかなり魅力的で、インタラクションは面白く、ユーモアは実際にポイント（かなりかわいい女の子ショーのためにまれです）です。
テキスト交換は、おそらくこのエピソード（そしてRin vs dogs）の中で最善のものでした。私はまた、実生活に基づいた美しいシナリオと、このショーが教育的であるという事実を本当に好きです。もっと楽しみにしています。
これはあまりにもいいです、私はそれが大好きです。私たちは、楽しい木曜のために、皆さんに来ています。
ああ、テキストの会話はこれまでで最も愛らしいものでした
これは11に行くのが楽しいです。
最大のcomfのために遺伝子操作された
ちょうどここに皆さん。
&amp;hellip;今私はそれが冬の真中でないことを待たなければならない&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>