<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Shokugeki No Souma Ni No Sara on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/shokugeki-no-souma-ni-no-sara/index.xml</link>
    <description>Recent content in Shokugeki No Souma Ni No Sara on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/shokugeki-no-souma-ni-no-sara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shokugeki no Souma Ni no Sara</title>
      <link>https://anime.syui.cf/32282</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/32282</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/79353.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32282/Shokugeki_no_Souma__Ni_no_Sara/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32282/Shokugeki_no_Souma__Ni_no_Sara/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;座席をつかんで座ってリラックスしてください。 食糧戦争が戻ってきたのは、ファンがより多くの食べ物や食糧を求めているからです。 あなたに料理と贅沢な料理の興奮を買ったシリーズから、2番目のシーズンにもたくさんのものがあります。それは控えめではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、続編は最初のものと直接的なつながりであり、したがって、この物語は確立された人物とストーリーテリングからつながっています。 したがって、第一のプレートを味わうことなく、第二のプレートを見る理由はありません。  2番目のシーズンが実際にストーリーの肉にまっすぐに入るように、要約もないことに注意してください。 とにかくそれは良いことです。 誰が退屈な物語を聞きたいのですか？ むしろ、第2シーズンはトーナメント（秋の選挙）が進行するにつれてメインコースに飛び込む。 あなたが覚えているなら、主な男性主人公のソーマーは、父の足跡を料理の世界に追い求めたいインスピレーションを与える料理シェフです。 挑戦を恐れることのない男として、彼が彼の競争とどのように対戦するのか興味深いです。 その最初のものはアリス・ナキリ（エリナのいとこ）で、両者がどのように才能を発揮しているかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマについてよくおもしろいことは、キャラクターがさまざまな背景から来ているため、しばしば理想の衝突です。 例えば、エリナとアリスはともに高級社会で育てられたので、彼らはそのクラスの下の人々についての理解が不足しています。 これはまた、ソーマがどのように反応するかを適応させます。 ファンが気づいた場合は、最初からファンシーでスタイリッシュな素材を使用するのではなく、自分の創造的なアイデアを使って料理を作ることがよくあります。 要点は、キャラクターが自分の才能を身に付けさせるために非常に多くの方法で使えるもので、第2シーズンは、それらを思い出深いものにするために活用されるということです。 メグミ、リョウ、アキラ、久子などのシーズンから戻ってくるキャラクターが自分の瞬間を見ているため、ソーマの才能だけが強調されているわけではありません。 これらのキャラクターのすべてが独自の調理スタイルを持っているので、彼らが学んだことが彼らの長所と短所を示すことを実証していることを実感してください。 ユーモラスな瞬間や詳細を注入しながら、食料調達プロセスのカラフルな説明を通じて、シーズンはまともな仕事をしています。 あなたが食料ガスのためにファンサービスを飢えている場合、心配しないでください。また、それもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトルの文字として、Soumaはまだ最もハイライトを取得する顔です。 特に、スバルと呼ばれる1人の競技者に対する彼の個人的なライバルは、覚えておくべきことです。 それは何が危機に瀕しているのかではなく、挑戦するサウマの意欲のためです。 私が前に言及したように、ソーマーはあえぎ者です。 彼は挑戦が好きで、個人的な関心事を超えて理由を取ることが多い。 また、ソーマーは無敵ではなく、大きな損失を被ることに注意してください。 しかし、ソーマーは自分の過ちから学ぶタイプの人であることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いといえば、シーズンがただ一つのコースに凝縮されて、人々が「急ぐ」と呼ぶものがもたらされるだろうと思う。 はい、最初のシーズンは2コーラスの長さで24話でしたが、第2シーズンは長さの約半分に過ぎません。 最後のいくつかのエピソードのいくつかは、自分自身を改善するためのソーマの動機を確認し、彼のキャラクターについてのより多くの背景ストーリーテリングを得る。 どういう意味ですか？ それは基本的に、ショーの主な肉にまっすぐに入るために材料がスキップされることを意味します。 最初の数回のエピソードでは、特に初期の段階で少し心配していました。 しかし、慎重に見れば、ストーリーテリングを完全に破壊することはありません。 本質的に、凝縮はおそらく物語をより多く流すか、またはマンガのより重要な要素を捉えるために行われます。 特に、シーズンの後半は本当に高いレベルの競争で激しくなります。 もちろん、間にはユーモアと息を呑む者のための余地がまだたくさんあります。 ただ、シーズン2は競争よりもはるかに多くのことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、J.C.スタッフがアニメ制作を担当します。 視覚的な質は、ファンが覚えているほど多かれ少なかれ同じです。 時には厄介なカメラアングルがありますが、ほとんどの部品でうまくいきます。 トーナメントでは様々なテーマ（弁当、シーフード、ラーメンなど）が提供されているので、スタッフはそのスリルを捉えることができます。 ファンのサービスは、最初のシーズンに比べて、特に初期のエピソードではテイマーに見えますが、まだファンが駆け落ちするようになっています。 一方、サウンドトラックはやや目立たないままです。 テーマソングはかなりキャッチーですが、OSTが他のシーズンの要因に影を落としているような感じです。 声質のマナーは、納品の面ではまだかなりよく機能しています。 もっと目立つキャラクターの1つは、壊れた日本語で話す女性で、聞くのが面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマーの仕掛けは賢いものでした。 食べ物を作って、それをカラフルなものに変えるという考え方は、ショーを特別なものにするものです。 本質的には、キャラクターが自分の才能を使って食べ物を出すよりも優れたものにする風刺です。 私は、それは賢い冗談だと思うし、どのようにキャラクターが才能を提供するかについてもっと強調しています。  2番目のシーズンには、これらのライバルとの瞬間がたくさんあります。 彼らが私たちに投げつけるあらゆるユーモラスな冗談や食べ物を感謝しないかもしれません。 しかし、それでもフードウォーズはバケツのリストに残っている必要があることを示すだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229994&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Grab a seat, sit back, and relax. Shokugek no Souma (Food Wars) is back and that means, fans are in for more treat and foodgasms. From the series that bought you excitement of cooking and extravagant culinary arts, the second season has a lot to offer as well and it’s no understatement.    First things first, the sequel is a direct continuation from the first and thus, the story connects from established characters and storytelling. Therefore, there’s no reason to watch the second plate without tasting the first. Do note that there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注文する！&amp;hellip;もう一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初秋が秋の選挙でやったところで黙っていた第2幕が残っていて、トーナメントに勝つとソーマがエリートテンになるという緊張感が強まっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシーズンの食卓のソーマーに関するLAの見解は、本質的にアイアンシェフであるクールで素晴らしいアニメフランチャイズには畏敬の念を抱くものでした。食べ物のポルノとアニメのアニメは、 元のシーズンと同じ味（胡胡）ですが、それは素晴らしいことですし、少年のジャンルと同じ問題に陥って、元のシーズンにもなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食べ物shounenアニメが来るものについては、今シーズンはまだこのトーナメントとShokugekiのこの選挙だけでなく、Stagaireを持っているいくつかの形をもたらすだけでなく、彼らが持っていた小さなscreentimeとより多くの主なキャストメンバーのいくつかを作って、 どちらも悪いものであり、それをさらに発展させる。 簡単な例としては、恥ずかしがり屋のメドレー・トドコロ、スパイスマスターの葉山明、シェフとしての驚異的なソーマの展開があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの間違ったところに移動する前に&amp;hellip;技術的な特徴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの場合、アニメーションは、活気に満ちた派手なキャラクターデザインだけでなく、トーナメントの美学にも全体的にまともです。アニメーションが再び食べ物に輝き、豪華なおいしい料理を見てみましょう。 食べ物を食べるのが好きな人は、食べ物を食べていないと空腹になります）、アニメーションの詳細がほとんどどこから来ているのですか？ 全体のアニメーションはオリジナルのシーズンと同程度にまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンから典型的に過度にハミーになるかもしれない声は、より熱い戦いとお互いに狂った狂気の出演者が本当に素晴らしいものになっていて、熱い戦いか、 どのようにそれが作られたために食べ物についての味が良かったか、LAはお気に入りの声優を置くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは本当に間違っているのですか？&amp;hellip;元気に比べてエピソード数を見るだけで、本当にそれはすべて24〜12&amp;hellip;ショークゲキの戦いのいくつかは急いで急いで&amp;hellip;正確には、 キャラクターにとって重要ではない大会の戦いは、このようなものです。例えばアルディーニ・タルミvs.ミマサカ・スバル、アース・アリス・ナキリなど、「意味やテーマ」はまだ表示されていますが、 エピソードが終わる前に戦闘を終わらせるために、フード・プレップと「作り方」をスキップします。 今度は、これは季節のエピソード数と同じくらい良いものと悪いものの両方から出てきます。彼らはそれを急いでいきたいですが、気分が急いで悪いです。 それにもかかわらず、2nd Plateは急いでジグザグのペーシングをしていても、今シーズンはLAが嫌いでは足りません。 最後の問題とLA自身の個人的な意見では、LAは今シーズン最も賞賛されることが分かっていますが、LAはERINA NAKIRI!!!がほしいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発のジグザグペーシングでさえも、この巨大なキャストと突飛な戦国時代の戦闘でさえ、戦闘員は依然として提示され、開発されています。ソーマの勝利記録でも、 あなたの典型的な「常に勝つ主人公」タイプではありません。 他の人と比較してソマの誕生日のようなキャラクターの発展の点で、ソーマは特に秋の選挙でのソーマの戦いに焦点を当てていますが、主に焦点の大部分がスタガールになっています。 しかしソーマの反対派や選挙中に他の選手たちと対戦している選手たちにとっては、彼らの戦いの中でシェフや個人的な発展のために彼らの発達を再現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Stagaireミニアークを仕上げたエンディングは、Stagaire arcがショークゲーのソーマーの最高のアークの一つであることを指摘しておかなければなりません。 彼らが学んだ新しい方法を使って。  Ni no Saraの魅力と強さはまだありませんでしたが、それは強みと瑕疵を持っています。 言うが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはもっと欲しかった&amp;hellip; LAはすべてのLAの心配のために3枚目の板を望んでいる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Order up!&amp;hellip;AGAIN!    Shokugeki no Souma 2nd Plate left off where the first season did with the Autumn Election and it really ramps up the tension for Souma to be in the Elite Ten if winning the tournament.    LA&amp;rsquo;s views on the Shokugeki no Souma of the previous season was nothing but awe as to how cool and awesome the anime franchise which is essentially Iron Chef: The Anime with food porn and gasms which makes it weirdly unique to it and 2 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream95&#34;&gt;Dream95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初音ミクの第1シーズンを終えて帰国のソーマーが帰ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなシリーズのひとつであった。 どうして？ そして、すべてのことが考慮され、これはあなたが適切な料理アニメを行う方法です、視聴者がますます空腹になっています。 それはとても面白いからです。 それが物語に欠けているかもしれないところでは、それはすべての単一のエピソードで見つけられる一貫した娯楽のためにそれを作ります。 それは私がそれがかなり楽しくて堅実であると感じるので、話が悪いと言うわけではありません。 エッチを気に入らない？ まあ、他の人たちと同じように、そのショーはそんなばかげた「食糧援助」に関するものではありません。 それはまた、感情、楽しい「バトル」（調理）シーン、そしてまともな開発量を伴います。 実際、私は正直言って食物摂取の場面がなくてもそれを好きです。 彼らが食べ物や料理に入れた努力と細部の量は、視聴者でさえ食べ物を欲しがるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのアニメーションは、第1シーズンと同じくらい素晴らしいものです。 わずかに急いで最初のエピソードを持っていますが、それはあまりにも多くのドラッグと急いでせずに元のペースを取り戻すことができます。 彼はペースが速い料理シーンがとても流動的にアニメーション化されており、そのショー全体はキャラクターと食べ物の面で目を引くだけのものです。
残念ながら、それは後のエピソードでもう一度急いでいますが、それほど多くはありません。 この種の問題は、アニメが2つの裁判所であった場合には修正されている可能性がありますが、残念ながらそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同様に、音楽はアニメの適応の私の好きな側面の一つです。 アニメーションと並んで、シーン、特に料理シーンにもっと多くのものを加えるだけです。 彼らはまだ最初のシーズンからも素晴らしいオースのカップルを維持しているという事実も本当に好きだった。 私はまだ第1シーズンを好むが、OP / EDも同様にチェックアウトする価値がある。
声の演技は素晴らしいですが、私は言いたいことはありません。 それぞれのVAは自分たちの役割によく合っており、食料品をやらなければならなかったVAに大きな小道具を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;移動すると、キャラクターは典型的なshounenステレオタイプのように見えます。 しかし、私が実際にこれらのキャラクターが好きになるのは、すべてのキャラクターがただ面白いだけで、迷惑なキャラクターは何もないからです。 キャラクターのインタラクションは素晴らしいですし、ストーリー全体でかなりの量の開発があります。 彼らはその中に少し深みがあり、それらのすべては本当に好きです。 私のために、このシリーズの最も重要な部分は主人公、幸間宗馬です。 彼はそのような滑らかなMCです：迷惑な、退屈なことや何の問題もありません。 彼はすべてのコメディー、エンターテイメント、ショーの強さを結集したものです。 時には、彼はちょうどまっすぐばかげてばかげていますが、彼はまた、この深刻な/悪い面を持っています、そして、それはあなたがたわごとが下っていくことを知っているときです。 全体的に、キャラクターはshounen clichesのように見えるかもしれませんが、キャストは非常に面白いのためにそれを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマーの両方の季節は誰にとっても愉快で面白い時計です。 残念ながら、それはわずか13話なので、マンガからの一部のコンテンツは実際にはスキップされており、ペーシングは時折矛盾しています。 しかし、スキップされた部分がなくても、ストーリーはまだよく結ばれています。 あなたが食べ物のコンセプトに陥っていない人もいるかもしれませんが、楽しい時間を過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dream95/reviews&#34;&gt;Dream95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki no Souma returns after an extremely successful 1st season&amp;hellip; and it is just as entertaining as the previous edition.     Shokugeki no Souma has been one of my favorite series for some time. Why? It&amp;rsquo;s because it so damn entertaining. Where it might lack in the story, it makes it up for its consistent entertainment found in every sing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマーは、2015年には多くの人にとって大きな驚きでした。最初は、shounen、cooking、ecchiの不思議な組み合わせが、今年の最も興味深く、サスペンスなアニメの1つと判明しました。 それは今年の最も人気のあるアニメの1つになった。 第1シーズンが不完全な状態で終了したため、第2シーズンの役割は開始されたものを終わらせることでした。  2番目のシーズンは本当に速いペーシングとビルドアップの欠如のために第1シーズンの高さには達しませんが、適応が間違っていても、今年の最高の楽しさの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
第1シーズンが終わったところから話が続きます。 第1シーズンの秋の選挙の予選の後、シリーズは準々決勝で始まり、この点まで到達したキャラクターに焦点を当てます。 最後の4つのエピソードは、Stagiaireアークの全体です。 状況を構築する時間があればシリーズはもっと良くなりましたが、急いで適応することはできません。 だから基本的に、今シーズンはすぐに行動に入る。 事は、アニメの最初のシーズンとは異なり、一般的な書き込みはかなり予測できないということです。 おそらく、あなたが勝つことを期待した人は、そうでないかもしれません。 以前のシリーズでは、ソーマーと料理についてもっと学ぶ旅に焦点を当てました。 今シーズンはファイナリスト全員と、料理と勝利が何を意味するのかについてさらに焦点を当てています。 しかし、彼は自分の料理スタイルを見つけるために旅を続けているので、ソーマはまだ忘れていない。 シーズンは2つの異なるアークで構成されています。 最初の9つのエピソードは、最初のシーズンで不完全なままにされた秋の選挙弧の残りの部分です。
ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
第1シーズンに精通している人は、第2シーズンに帰ると感じるでしょう。 上から上への反応ともちろん、食料ガスを使った、より多くの少年スタイルの料理に戻ってください。 最も理想的な適応は、秋の選挙弧の残りの部分、Stagiaire弧、それに続く弧であり、すべてが2つのコースのシリーズに適応されていました。 しかし、残念ながらそれは起こりませんでした。 スタイルは前のシーズンと同じままですが、残念ながら今シーズンのペースについては同じことは言えません。  13エピソードのエピソード数が発表され、PVがStagiaireアークを弄んだとき、赤旗が浮上していました。 私は適応が私が望んでいたほど良いものではないことを知っていましたが、私は間違っていると証明したいと思っていました。 残念なことに、ここではそうではありませんでした。  19歳くらいのエピソードでは何をすべきかは13歳で終わるはずです。秋の選挙の残りの弧は15回のエピソードで終わったはずですが、9回にプッシュされました。つまり、おおよそ各エピソードは、 かなりの量の対話をしている漫画シリーズには理想的ではない5章。 ジョジョのマンガの適応は、それを取り除くことができますが、食卓のソーマーではありません。 速いペーシングのために、緊張しているはずの多くの瞬間がそう感じさせることはありません。そして、蓄積の欠如は、あなたがマッチにあまり関心を感じないようにします。
プレゼンテーション：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜
2番目のシーズンでは、元のキャラクターが元気に戻ってくるのを見ることになりますが、まだ新しいキャラクターを見ていることになります。 食卓のソーマーはかなり巨大なキャストを持ち、キャラクターの大半は思い出深い、面白い、陽気に終わった。 シリーズは、幸海宗馬を中心に、どのように彼のスキルを使って料理の世界で成功しているのですか？ しかし、彼がやっていることだけでなく、彼が学んでいることについてもそうです。 そして、私たちは、Tadokoro Megumi、Nakiri Erinaなど、多くの復帰キャラクターを持っています。 しかし、このシリーズの大部分は、主に、ソーマ、メグミ、アリス、黒木場、葉山、匠、ミマサカ、および久子の秋の選挙のファイナリストに焦点を当てています。 そして、今シーズンは、それらのキャラクターが昨シーズンよりも発展しています。 黒木馬、葉山、アリスのようなキャラクターのバックストーリーを見て、これらのマッチにもっと意味を付け加えます。 これらの文字は、単純なライバルよりも複雑な感じに終わります。 これらのキャラクターが最も価値のあるものが分かっていることを知っていると、1人の人を応援するだけでなく、
キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
アートの品質は基本的に前のシーズンと同じで、前のシーズンと同じように、目立つ品質低下はありません。 食卓のソーマの芸術スタイルはとてもシンプルで、典型的な学校のコメディで典型的に見られるスタイルです。 しかし、シリーズの料理のように、より多くの細部が大きな価値のものに置かれています。 前のシーズンと同じように、コメディーな瞬間はちっちゃな見た目のキャラクターを使って表示され、ショーのユーモアに役立ちます。  foodgasms fanserviceは前のシーズンと同じくらい良く見えます。 背景は、かなり素晴らしいですが、シリーズの背景のほとんどは外ではなく建物に多くあります。 漫画の芸術と比較すると、顔の反応がマンガの中でより悪く見えることがあるので、少し欠けている。 しかし、それはマンガからのまだパネルが各フレームが細部を必要とするアニメーションシーンより多くの細部を置くことを可能にするので、元気なアニメがある状況です。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
アニメーションの質も最初のシーズンと同じで、芸術の品質と同じように、全体的にかなり安定していて、質の低下はほとんどありません。 予算を節約して短くするようなことは一度もなかったし、最初のシーズンにも同じことが起こった。 調理の瞬間のアニメーションはかなりよく見えます。 アニメーションの質は、この時点でJ.C.スタッフから期待されるほどのものです。 それは何も吹き飛ばすものではありませんが、そうしたアニメのようなアニメーションが必要なようなものではありません。 私の唯一の懸念は、野外の背景が少し静かに見えることですが、アニメのほとんどは建物内でとにかく起こります。
アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
第二シーズンにはセイウ・キャストは変わらない。 第1シーズンの声は素晴らしかったですが、ほとんどのシユウは不明です。 ザ ソマは松岡義嗣が声を上げ、自信を持って好奇心をそそる主人公として素晴らしい仕事をしています。 ここでの彼の努力はもちろん、Re：ZeroのPetelgeuseとしての彼の役割のレベルには至っていませんが、必要であるかのようにはなりません。 メガミはもう一度高橋南によって発声され、彼女の役割が第1シーズンほど重要ではないとしても、彼女はとても良い仕事をしています。  Taneda Risaは恵比寿に戻りますが、Megumiのように始めるのはあまりありません。 しかし、葉山や黒木馬のようなキャラクターは今シーズンよりも大きな役割を果たしており、そのシユウはとても良い仕事をしています。 岡本信彦は怒っているキャラクターをうまくやる方法を知っているので、彼は黒木馬として素晴らしい仕事をしました。 そして、諏訪部純一は作曲されたが、まだ葉山に集中していた。 全体的に、戻ってくるキャストは彼らのキャラクターと再び素晴らしい仕事をします。
声優：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
音楽は最初のシーズンでは大変優れていたし、今シーズンも同じことができる。  OPの&amp;rdquo;ROUGH DIAMONDS&amp;rdquo;は、SCREENモードで作られたとても良い曲です。  OPのための音楽は、あなたがアニメの戦いから聞こえるもののように聞こえるが、ショックゲキは戦争のような激しいものではない。  ED、&amp;rdquo;Snow Drop&amp;rdquo;は、本当に愛され、人気のあるバンド、nano.RIPEでした。 彼らのベストではないかもしれませんが、曲はかなり良いです。 私はバンドのボーカリストの大ファンではない。 このアニメのサウンドトラックは、最初のシーズンに使用されたサウンドトラックと同じです。 シリーズに新しいトラックがあるかどうかは気づいていませんが、 私の好きなもの（ちょうど昨シーズンのようなもの）、&amp;rdquo;Food Battle Start！&amp;rdquo;は、アニメーションでサスペンスを作成するのに非常によく使われています。 皿が審査されているときに使用された劇的な音楽のいくつかは、シリーズの不合理にもなります。
音楽：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
さっぱりとした適応でも、第2シーズンのソクゲキソウマを楽しまないことは非常に難しいと感じました。 より多くのshounenスタイルの料理、口当たりの良い料理、over-the-topの食物ガスの反応、壮大なone-linersと他のシリーズへの参照、それは私がShokugekiのソーメの続編から期待しているすべてを持っています。 ショーケージの最高の弓であったはずのものは、突然の適応とビルドアップの欠如の中で最も弱いものになった。 しかし、キャラクターはマンガのように効果的に開発されています。 私は今シーズンも楽しんだし、今年の私のお気に入りの一つだが、驚くほど素晴らしいことができたのは偉大で何も変わらない。
楽しさ：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが食卓のソーマのファンなら、今シーズンを見ている可能性があります。 しかし、あなたがしていない場合は、そうする必要があります。 サポートキャラクターは以前よりも開発されており、キャラクターとしてはるかに複雑です。  Soumaもトップに到達することから彼の目標が自分のスタイルの料理を見つけることに変わったので、さらに発展しました。 そして、あなたは最初のシーズンからもあなたが知っていることと愛するものを手に入れます。 しかし、本当に急いで適応することは、今シーズンは、昨シーズンの強さと蓄積を欠いている。 漫画の最高のアークがそれほど良い適応ではないことはかなり残念です。 しかし、貧弱な適応であっても、第2シーズンは多くの発見があります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;shounen-style、over-the-top料理、そして食糧ガスが戻ってきた。
+支持者はよく発達しており、一部は適切なバックストーリーを受けています。
+最初のシーズンに使用された素晴らしいバックグラウンドミュージックが戻ってきて、新しいOPとEDがとても良いです。
+ソーマーは、彼自身の料理スタイルを見つける必要のある主人公としてさらに発展しています。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;非常に急いでアダプテーションとシリーズは、任意の適切な蓄積や強度が不足します。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;漫画の最高の瞬間を適応させたにもかかわらず、最初のシーズンの高さには達しません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：8.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki no Souma was a big surprise for many for 2015. What initially seemed like a weird mix of shounen, cooking and ecchi turned out to be one of the most interesting and suspenseful anime of the year. It ended up being one of the most popular anime of the year. With the first season ending incomplete, the second season’s role was to finish up what was started. Although the second season never reaches the heights of the first season due to its really fast pacing and lack of buildup, but even with a flawed adaptation, Shokugeki no Souma is some of the best fun you’ll have this year.     ~{Story}~  The story continues off right from where the first season ended. After the Autumn Election preliminaries in the first season, the series starts off with the quarterfinals, focusing on the characters that managed to get to this point. So basically, this season starts off straight into the action. The thing is that the writing in general is fairly unpredictable, unlike the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jster-winter09&#34;&gt;jster_winter09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを書いてしまう前に、私はこのシリーズを4回見ましたが、何度も何度も何度も見ていても見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shokugeki no Souma：Ni no Saraは2016年の最高のアニメの1つですが、13のエピソードしかないので残念ですが、まだこの素晴らしいアニメシリーズの別の季節を願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはかなり良いストーリーのラインを持っており、私はそれがこのアニメの評価がかなり気が高い理由だと思う。 優れたビジュアルグラフィックスと驚くべきアニメーションは、今シーズンを見ているときに期待するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、彼自身の個人的な料理スタイルを見つけようとしている主人公のキャラクターに集中しています。 季節には、あなたが全く期待していないくねりがあり、新しい楽しいキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231202&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jster_winter09/reviews&#34;&gt;jster_winter09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I wrote this review I watched the series like 4 times and still fu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigermaskshinobi&#34;&gt;tigermaskshinobi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのショーの十分を得ることができません。 私は来週xDまでにシーズン3を手に入れなければ精神的に病気になると感じています。  （しかし、私はハンターxハンターを待っているすべての人から精神的に病気になっていることを実感しています3）
このショーについて最も賞賛されるのは、キャラクターの開発です。 私はソーマーが成長するのを見ているのが好きです。彼はシェフの姿を理解し、彼ができるだけの食べ物を調理しようとします。これらの料理の瞬間をすべて忘れないようにします。 ちょうど料理のショーはこの爽快であることができますか？ ショーの全体の雰囲気はちょうど私を引っ張ります。しかし、キャラクターを見ているだけで13エピソードを食べるだけで私の飢えを満たすことはありません。  （geddit？：3）。 それだけで私のためにそれをカットしていません。 次のシーズンはより大きくなければならず、うまくいけば速くなる。 私はおそらく、とにかく漫画を続けるつもりです。
アートと音楽に出くわしました、もちろんそれは素晴らしかったです！ その食べ物を見て、私の胃が狂ったように唸るようにしました。それは非常に詳細でとても美味しいものです。  OPとEDは本当に良いです、私はEDがもっと好きです。ビートはちょっとしたものですが、ボーカルは非常にユニークで、リピート時にそれを聞いています。  EDの視覚も言及に​​値する、彼らはただ崇高な饗宴に美しさを加えるだけである。
私の最終的な評価のために、私は8.5 / 10を与えるだろう。 小数点ではレートできないので、9/10。
私はペーシングやショーの長さに問題があります。長さは多くの欠陥の原因となっています。例えば、メグミやナキリアリスのような主人公や少数のキャラクターの数が、 シーンは急いでいた。 しかし、全体的にはこのショーが提供しなければならなかったスリルと楽しさが損なわれませんでした。 第三のプレートを持って来なさい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tigermaskshinobi/reviews&#34;&gt;tigermaskshinobi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just can&amp;rsquo;t get enough of this show. I feel I would become mentally ill if I don&amp;rsquo;t get Season 3 by next week xD. ( but then i realize i am already mentally ill from &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーケジキはこの第2シーズンに戻ってきます！ 漫画を拾った人として、私は今起きることをすべて知っていると思っていました。私はこのアニメと恋に落ちた前回と同じくらい興味がありませんでしたが、私は全く間違っていました。 私が覚えているように、まるで私のようなファンキーのような叫び声になってくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーケーキシーズン2は、最初のものが終了したために最初の2分の1から本当に強く、アクションとキャラクターの開発が始まりました。通常は起こらないので、ペーシングは当初は間違っているかもしれませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはコメディー、誇大宣伝、そして既に象徴的な食糧習慣で繰り広げられ、観客を楽しませ続けています。JCスタッフは、芸術部門で再びお届けします。 その瞬間に食べると、あなたは失望するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがショクゲキを好きなら、最初のシーズンをまだ見ていないなら、純粋なawesomenessのさらに13エピソードの準備をしてください&amp;hellip;あなたはここで何をしていますか？ それを見て、それは素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki comes back with this second season! As someone that picked up the manga, I expected that now that I kno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;summitsama&#34;&gt;summitsama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはちょうど集中したエンターテイメントです。 それはすべての要素を持っており、ショーで準備されている食べ物と同じように、完全に調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.それは面白いです。 とりわけちび絵はかわいいですし、少なくとも私から笑顔を得ることができます。 このショーのすべては、あなたがそれを笑う必要があるので、上にあります。 ときには、それは真剣にそれを取っていないので、それはちょうどとても愚かですが、良い方法で、時には。 ここにはプリテンションはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.それは本当にあなたを活性化する。 絶え間ない競争、克服している挑戦、人々は敗北に恵まれています。 すべての適切な場所に崖のハンガーがあり、予測できないほどのものです。 基本的にどんな良いスポーツアニメのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての文字は愛らしいです。 そして、シリーズについてはこれがあまり言わないことが多いですが、実際にはすべてが素晴らしいです。 彼らはあまりにも典型的ではありませんし、彼らは非現実的な仕掛けを持っていません。 この場合、彼らは通常、彼らが目立つのを助ける料理の専門および/または裏話を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.無限のお菓子。 女の子はかわいい、本当にかわいく見えます。 彼らは一貫してよく描かれ、しばしば大きなおっぱいがあり、ファンサービスは十分です。 それは地獄のように強制されますが、それは意図的です。それはそれ自体のパロディのように見えるので、私はそれを感謝することができます。 しかし実際に見るのが最も気持ち良い食べ物です。 ノン・ノン・ビヨリのビジュアル・アピールの背景に匹敵する詳細でカラフルな料理と素材。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はたくさんの良いことを言ってきましたが、私は本当にそれを8以上与えることはできません。確かに楽しいですが、物語や複雑さはあまりありません。 それは反復する速いが、一般的に楽しいままです。 また別の問題は、自分自身が食べ物になることが起こり、一般的に私が実際に食べたい料理を作ることができないということです。 実際にはそれらの多くは実際には実現可能ではありません。 大したことではありませんが、追加の料理研究をするために余分に行った場合、9点を打つために余分なポイントを獲得できました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、私はこのシリーズを楽しんでいない誰も知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/summitsama/reviews&#34;&gt;summitsama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is just concentrated entertainment. It has every element and they are blended together in perfect harmony, much like (some of) the food that is prepared in the show.    1. It&amp;rsquo;s funny. The chibi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pikacheeks&#34;&gt;PikaCheeks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フードウォーズ/ショークゲーキの別の季節は、私が見ているように昨シーズンと同じくらい良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、今より良くする必要がある主人公の非常にshounen式に従っています。 キャラクターは私が見つけたものを除いて楽しいです、音楽はそれが賞賛シーンと芸術/アニメーションがちょうど昨シーズンと同じであるのでまだ良いです。 全体的には、何かを失うことも獲得することなく、食​​糧戦争への堅実な第2シーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フードウォーズを楽しむことから私を投げ捨てた一人のキャラクターは、相手を非常に詳細に研究するスバル人です。 それは興味深いコンセプトだけど、調理競争のためにあまりにも非現実的でばかげて聞こえる&amp;hellip;
そして、全体の弧はちょうどとてもショーニーな感じです（笑は言葉ではなくそれを扱います）。 道徳的な感情はとても強く感じました。彼らは基本的にはスプーンでそれを食べたり、私の顔に叩いたりしていました。 それは個人的なニックピックですが、私はshounenが好きではありません。 私は食糧戦争がshounenであることを知っています。そこにshounenアスペクト/コンベンションがたくさんありますが、創造的な方法で作った面白い料理や食べ物、そしてキャラクターも見て楽しかったのは、それがshounenであったことを許したものです。 しかし、悲しいことに今回は、スバルの男がそれを押した。 私はこのフレーズを共通の表現「不信の中断」にしました。 あなたが映画やテレビ番組を許しているところは、それが気づいたり気にかけたりするのが面倒すぎるので、それは非現実的なものです。 まあ、このショーは私に&amp;rdquo;ShounenDisbeliefのSuspension&amp;rdquo;というフレーズを作りました。 私はあまりにも楽しんでいたので、食べ物のシーズン1と2の多くを許してもらいましたが、コピーキャットのシェフが実際に私のためにそれを殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スバルのニックピックとは別に、ショーはまだ平均的なものだが、最初のシーズンと同じくらい楽しく楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PikaCheeks/reviews&#34;&gt;PikaCheeks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well another season of Food Wars / Shokugeki and it&amp;rsquo;s just as good as the last season as I see it.    Story still follows a very shounen formula of Main Character just having t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiburo&#34;&gt;Chiburo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しょくげき の そうま： に の さら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽/サウンド：私たちがショーを通して聞いている音楽は、スプラッシュを作り、どんなキャラクターも同じようにプロットを動かすのに役立ちます。 オープニングはキャッチーで、私はそれを何度も何度も聞いています。 バックグラウンドにある音楽は、興奮を伴って画面上でエキサイティングな音楽を聴くのが爽やかです。 何度も何度も繰り返し使用する一般的な音楽ではありませんが、それは新しいものであり、壮大な方法でシーンに合っています。 彼らが何度も何度も何度も何度も使っている曲は、突然、挑戦の先頭に立っているように見える幸原です。驚くばかりです。私は笑顔を私に与えられない それを聞いたときに顔をする。 音の方向自体は素晴らしい方向に進みました。 前のシーズンと同じように、私たちは食べ物と画像の音を持っています（そして、私は匂いを覚えています）。 私たちは、鍋の上の肉のジッとしたもの、野菜のクランチが噛まれていること、そしてオーブンから食べ物が爆発したときの圧倒的な匂いが聞こえます。 この細部へのこだわりは、このショーを大いに愛してくれるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私たちは秋の選挙のための決勝戦の始めにストーリーを拾い上げ、幸原はプレッシャーを感じることにも近くなりません。 彼はブロック挑戦の中で葉山の後ろで2位に来ることができましたが、今は最高の最高の時です。 秋の決勝へのスリリングな結論が進行中で、あなたはその結果を見逃したくありません。 第二の弧については、幸原と彼自身の料理の深みを探求し、本当にそれを素晴らしいものにします。 元教授の一人から、彼はそれをより良くするために何ができるのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なリフレクション：FOOD WARS!!!!!!! 今はそれが私の体系から外れています。 あなたが最初のシーズンを見て、それを愛していたなら、あなたはまだ第二のプレートを見ていないと私は驚いています！ このショーは壮大です。 私は最初のシーズンと恋に落ちました。もしあなたが私のシーズン1のレビューを読んでいなければ、私はそれが2番目のシーズンに必死だと言い終わったので、これから始まります：私は第3シーズンには絶望的です！ このショーについてのすべてが素晴らしいと叫んだ。 食卓、秋の決勝戦など、私はこのように料理をしたいと思っています。 私はプロのシェフではありません。私は決してそうではありませんが、このショーを見るには十分な調理才能しか持っていません。厳しい訓練を見ても、ストレスの多い環境で私を裂くかもしれません。 しかし、すべての真剣さで、このショーは本当に今シーズンの私のトップ2を作った。 キャラクターは楽しくエネルギッシュで、芸術は素晴らしかったし、ストーリーが予測できると思ったときに、私を引き上げるものがあり、ストーリーについて何かを知っているかどうか疑問に思います。 食卓のソーマ：いいえ、サラはすばらしい乗り物で、最初のシーズンには信じられないほどの鳴き声です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：9.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiburo/reviews&#34;&gt;Chiburo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki no Souma: Ni no Sara    Art/Characters: The art style is just like the previous season; that is to say it is impeccable. The sharp design and the detail of not only the people but of the food as well is really what makes this show stick out among the crowd. The way the food is presented and the flavors can be seen rather than just heard about drags me into this world of food and excitement. One of the best parts about this art is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lax-caux&#34;&gt;Lax_Caux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマーは、洗練された別の料理のデュエルに戻ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして男&amp;hellip;..季節は何だったの！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShokugekiはBATTLE SHOUNENのコンセプトを新しいレベルに持ち込んだ！ 秋の選挙弧では、作った脚本家は少年アニメの歴史の中で最もエキサイティングで創造的なトーナメントの一つを作ります。 大惨事は、紆余曲折、すばらしい対話とイメージでいっぱいでした。 秋の選挙はDBZのNamek Sagaと同じレベルにあります。 聖闘士星矢のサンクチュアリアークやサムライXの京都弧などの偉大な少年サガが登場し、完全に荘園の真髄に達しています。 最初のシーズンが好きだったら、新しいエピソードに夢中になり、トゥツキーアカデミーの競争的な雰囲気にこだまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、新シーズンはStagiaireのミニアクを特色としています。幸平宗馬の進化を見ることができ、いつでも最高のアニメ主人公の一人であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トップチャンピオンシップとキャラクター開発の組み合わせは、この第2シーズンの大きなメリットであり、第1シーズンよりも優れています。 はい、あなたはそれを正しく読んでいます。  Ni no Saraは、前任者よりもさらに優れています。 プロットやペーシングの改善だけでなく、技術的な改善もありました。  CGIの使用は、ハンドリングと高調波です。 これはより流動的で鮮やかで、視聴者の感覚を揺るがす大きな仕事を続けています。 偉大なサウンドトラックはオープニングとエンディングの曲、フランチャイズの最高の改善と、最初のシーズンの同じを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーマのように、JCスタッフは仕事を改善し、より良いアニメーションを作りました。 私は待っている間、マンガを楽しんで、可能な第三のプレートを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lax_Caux/reviews&#34;&gt;Lax_Caux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki no Souma is back for another round of refined culinary duels!    AND MAN&amp;hellip;.. WHAT A SEASON IT WAS!    Shokugeki took the concept of BATTLE SHOUNEN to a brand n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingcarlo0420&#34;&gt;KingCarlo0420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は、ショーケージが別のシーズンを見るのを楽しみにしています。 これはアニメを見ているときに考えたものの1つで、別のシーズンになる可能性が高いならば、来年は別のシーズンになると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ネガティブから始めましょう：
 - 私はちょうど13のエピソードしか持たないことに少し失望しているが、それでも、私はすべてのエピソードに畏敬の念を抱かせてくれる限り、その素晴らしいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリーはリトルビットのペースペーシングです。 特に彼らがすでに調理を始めたエピソード1と、すでに椅子に座っているところの裁判官。 漫画とは違って、裁判官は車から来ていることを示し、漫画は料理/準備のシーンがもっとたくさんあります。 しかし、徐々に、私はあなたに保証します、それは今再び正常なペーシングに変わりつつあります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ECCHI、私はecchiのシーンのためにこのシリーズを落とした人が多いことを知っています。しかし、みんな、あなたはオープンである必要があります。 あなたが見ているのは料理アニメです。このような小さなものをスライドさせてください。 それは教える物語です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;次にPOSITIVESがあります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;OST、sh * t..ショーケージは、オープニングとエンディングのクオリティーを私たちに与えることは決してありませんでした！ 私はオープニングが大好きで、それは最高でした！ 彼らが空のナイフの上に立っているシーンは貴重だった!!&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;完全なパッケージ、それは確かにあなたを嫌になります！ 退屈なエピソードはなく、すべてのシーンが必見でした。 ロマンスはちょっとありますから、LOVE CAN ANY DESTROY AN ANIMEという理由でそれが良いのです。 ははは。 触れる場面もありました。 そして確かに一つのことは、すべてのエピソードは豪華です！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション、みんな、さらにエクストラはすべて手の込んだですごいものでした。 多種多様な文字もあります。 そして私は、mcのキャラクター開発とサポートキャラクターさえも一流であると言わなければなりません。 彼らは独自の専門知識とアイデンティティを持っています。 そして食べ物も、私が食べ物を見ているたびに軽食を欲しかった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;スウィフト、それは常に次々とねじれています。 新しい文字はすべての弧に現れています。 楽しくてエキサイティングなイベントが満載です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;このアニメの最高の特徴はストーリーです。 概念とすべてがすべてマスターピースです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを落としたすべての人に伝えたい。みんな、あなたはすごいショーを失っていた。 もう一度チャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそこにいるスーパーファンには、いつもショークギをサポートしてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、私は、サポートキャラクターがもっと現れなければならない（現在、Nakiri Aliceが主導している）最高の女の子（現在はTadokoro Megumiが主導している）について、フォーラムで多くのスレッドを始めました。 シーズン1エド1）がリードしている]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このレビューを書いて、私が私の愛と伝承を伝えたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このセクションはスポイラーフリーではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメで見た最も優れたキャラクター開発の1つはメグミです。 私は正直なところ、彼女が隠れた才能が咲き誇るのを待っている、苦労し続けている一般的な人々をどのように表現しているのが好きです。 ええ、彼女は私に多くのインスピレーションを与えました。
特にエピソード2では、彼女は本当にシーズン1以来ずいぶん育った。
また、メグミと黒木場の戦いのジョジョのパロディをするのもいいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、スバルがスバルを打ち負かしたときに99のナイフがそれぞれのオーナーに返されたとき、その部分を愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソーマ、黒木場、葉山の最終ラウンドの最終的な考えは、ソーマが勝てなかったからではなく、葉山のような栄光のハンターが勝ったからです。 まだマンガを読んでいない人のために、その男はうんざりです！ シーズン1以来、私はその男が好きではありません。そして、私は彼がソーマーを裏切ろうとしていることを知ったので、私はこの男を死にたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、今シーズンよりもシーズン1を高く評価しています。 まだ、全体的に、このアニメは10に値する。私はシーズン3が既に角を曲がっていることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingCarlo0420/reviews&#34;&gt;KingCarlo0420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, I&amp;rsquo;m soooo excited to see shokugeki having another season. This is one of the things I considered when watching an anime, If there is a high probability of getting another season.. and I&amp;rsquo;m sure there will be another season next year.    *********************************  Let&amp;rsquo;s start with the NEGATIVES:  - I&amp;rsquo;m kinda disappointed that it will only have 13 episodes, but still, I think &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dertswa687o&#34;&gt;dertswa687o&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマーのキャラクターはすべて最高のシェフになるという1つの目標を持っています。 ショーはしばしばあなたに思い出させるように、彼らはすべて最高のものになりたいという異なる理由を持っていますが、最終的には彼らの目標は同じです。 おそらくそれが、ショクゲキのこの2番目のシーズンを少しフラットにするのです。 彼らはショーの大半のためにその目標に向かって進んでいないだけです。 すべてが少し無意味に感じ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの私の不満の大半はトーナメントアークから来ています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは誰が勝つのかがかろうじて重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーナメントで優勝することは、あなたがクラスで一番良いことを示すだけです。 それはキャラクターの目標と確実に釣り合っていますが、物事の壮大さには意味がありません。 このシリーズは、しばしば、成功したシェフである学校の同窓会を紹介することによって、これらがただの学生であることを視聴者に思い出させる。 これらの絶え間ないリマインダは、アークの結論を彼らがまだ道があると信じて勝者に運命を打ち破る。 もちろん、失っているキャラクターはすべて同じ考えを持っています。 キャラクターが結論に満足しておらず、勝ち負けの具体的な結果がない場合は、イベントの目的を見つけるのは難しいです。 これを最初のシーズンと比較すると、追放が失敗の結果であり、強度がどの程度ノッチダウンしているのかが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;戦い自体は難しいです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これは個人的なことかもしれませんが、私は料理に精通していません。 葉山がスターオーシャンの状態を治すために最後に使ったこれらのスパイスをすべて記述しているとき、私はこれらのものがどのように味わうかを想像しているだけです。 あなたがアクションショーを見ているときに、それぞれの側がどれくらいのダメージを受けているのかを知ることができます。 スポーツショーでは、あなたはポイントを見ます。 獲得条件は簡単に従うことができます。 食卓では、誰が戦いに勝っているのかを測るのがはるかに難しい。 特にトーナメントでは、審判員と観客の反応に頼って勝者を伝えます。 戦いの結果は切り替えることができ、私は誰も賢くないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクターには（まだ）ほとんど影響がありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;弧は最終的にソーマに少しの動機づけを与えますが、キャストは静かです。 静的文字に本質的に間違ったものは何もありません。 しかし、ショークゲーキは、そのキャラクターが進歩して料理をするのがより欲しいと願っています。 その意味では、文字は常に改善する必要があります。 アークがそれを達成する最良の方法は、文字をより創造的にすることです。 その後の短いアークでは、キャストの短い一見を見ることができますが、ソーマ以外のものはまったく変わっていないと思います&amp;hellip;そして、ソーマーはほぼ同じです。 トーナメントは終了し、ショーはちょうど &amp;lsquo;Welp、次のアークへ。&amp;rsquo;のような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一粒の塩で私の批判を取りなさい。 明らかに、今シーズンはマンガの完全な適応ではありません。 後でトーナメントの結果が重要になるかもしれません。 アークが不満を感じさせるような即座の結果はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、次の短いアークはショーをその強さに戻します：料理の戦いではない高圧の状況。 それはすぐに強められたり、そうでなければ否定的な結果に直面する高圧の状況で文字を（しかしSoumaに焦点を当てる）置く。 それははるかに面白いと激しいです。 私はそれがもっと長いことを望んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション/サウンド&amp;hellip;基本的には最初のシーズンと同じです。 あなたが不平を言うことはそれほど悪くない。 あなたが畏敬の念を抱いていることはあまり良くありません。 仕事を終わらせるのに十分です。 率直に言って、それは私のために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トーナメントアークに関する私の苦情にもかかわらず、それはまだ楽しい時がありました。 ショーケジキのキャストは見て楽しいです。 キャラクターがやっていることが面白くない場合でも、キャストの誇張された性格や愚かな反応は、それを楽しくすることができます。 あなたがキャストのインタラクションのために最初のシーズンを楽しんだ場合、今シーズンは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dertswa687o/reviews&#34;&gt;dertswa687o&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The majority of my complaints for this season come from the tournament arc:    -It barely matters who wins.    Winning the tournament simply shows that you are the best in the class. While that definitely aligns with the characters&amp;rsquo; goals, it also has no significance in the grand scheme of things. The series often reminds the viewer that these are jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skyrip&#34;&gt;skyrip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;食卓のソーマ：エニ、コメディ、ビットロマンスの要素を持つアニメ料理番組の2番目のシーズンです。 私は最初のシーズンがどれだけ好きだったかに本当に驚きました。 私はそれが欠けていることを示すために、最初のシーズンと比較します。 私は物語の元のキャラクターとその相互作用のシンプルな流れを楽しんだ。 それは、あなたが多くのアニメで見ていないこの奇妙なことがあった。 本当の拮抗薬はありませんでした。  MCの相手がいたときでも、彼らはすぐに友人になった。 すべてのキャラクターは良いとコンパクトなバックストーリーを持っていた。  MCとエリナ・ナキリの間にはいくらかロマンチックな雰囲気がありました。 しかし、残念ながら私は最初のシーズンについて話しています。  2番目のシーズン、または2番目の料理は、彼らがそれを呼び出すと、ほとんどすべての領域に欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私は最初のシーズンのシンプルな話が好きだったが、ここでは単純すぎる。 最初のシーズンの話は、ソーマーがどのようにランクされたのか、誰もが食堂から来ても豊かなレストランの子供よりも優れていることを証明しようとしていました。 それは、独自の立場に立つことのできる、さまざまな競技、挑戦、そして単なる対話を示しましたが、まだ話をつなげました。  2番目のシーズンでは、約3/4のストーリーが1つの競技とその中のクックオフで構成されています。 ストーリーの残りの部分は、おそらくシーズン3の可能性を除いて、何にも結びついていないようです。はい、緊張とビルドの瞬間がありますが、キャラクター開発のための時間がなくても、 料理のショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代のアニメ番組が際立っていなければならないことの1つは、特に料理のようなもので実験をしたい場合は、優れたアートとアニメーションです。 食卓のソーマーはその権利を得ます。 カラフルで滑らかな描写は、ショーを本当に楽しいものにします。 それはシリーズの料理の部分のために必要な滑らかで速いアニメーションでとてもうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでそれを簡単に保つつもりです。 イントロは良かった、アウトローは大丈夫だった。 音楽は例外的なものではありませんでしたが、必要に応じて緊張感を増強しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは最初の料理よりも多くの料理に焦点を当てましたが、それでも次の週のエピソードのために誇大宣伝を続けました。 それが彼らが一番正しい部分です。 このショーの前に、私はテレビで料理の結果を見るだけで一週間盛り上がるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを6/10とすることを本当に考えていましたが、後半はそれをいくらか保存しました。 また、第1シーズンの甘いノスタルジアがあります。 それはとにかく悪い季節ではない、それはちょうどあまりにも平凡な部分があります。 それは際立っていません。 これが最初のシーズンだった場合は、最初のシーズンと同じように誇大宣伝の近くにはいらないでしょう。 それは最初のものと同等であるかもしれない部品を持っていますが、決してそれを上回ることはありません。 それは特にコメディ、キャラクター、またはエッチに焦点を当てていません。 シェフのためにはいいかもしれないが、パンケーキを作るのは難しいので、インドネシアのいくつかのスパイスの歴史についてはあまり気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めしますか？ あなたが最初のシーズンを見ているのであれば、それが2番目のシーズンを見るのに傷つきませんね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/skyrip/reviews&#34;&gt;skyrip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shokugeki no Souma: Ni no Sara, is the second season of an anime culinary show, which has elements of ecchi, comedy and even bits romance. I was really surprised at how much I liked the first season. I enjoyed the simple flow of the story, the original characters and their interactions. It had this weird thing about it, which you don´t see in many anime. There was no real antagonist. Even when there was an opponent of the MC, they soon turned friends. All the characters had good and compact ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sokah&#34;&gt;Sokah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを楽しんだことで、私たちがもっと声を上げていると聞いてうれしかったですが、私たちが得たものはそれ以上でした。 食卓のソマの第2シーズンには、物語やキャラクターの発展に似たものを放棄し、私たちに料理大会を与えました。 最初の10のエピソードは、私たちが気にする必要のないさまざまなキャラクターの一連のデュエルであり、最後の3つのエピソードは「レストランレスキュー」エピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は物語を放棄することは必ずしも悪いことではありません。 私は料理のショーが好きです。私はBeat Bobby Flay、Cuthroat Kitchen、その他多数のものを見ていますが、いずれもストーリーやキャラクターの発展はありません。 しかし、ショークゲーのソーマーに言われていることの多くは事実上間違っており、ショーケーキのソーマーの作家はミシュランの星座の台所を見たことが一度もありませんでした。 スタッド・アロマを即座に満たすことができる「香りの爆弾」の食べ物と、すべての噛み傷がオーガズムの衣服を破壊する裁判官の爆発を引き起こす場所では、このショーは料理と関係があります。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私たちは何の話もなく、彼らがしていることは、現実を無視して信じるということを考えれば、何を残しているのだろう？ 私たちには、世界で最高の子供がいて、ゴードン・ラムゼイが夢見ることができるよりも、大人のランニングレストランを救うことができます。 言い換えれば、それは剣や呪文ではなく魔法のスキルを身につけるキッチンナイフである魔法の呪文のパワートリップです。 しかし、心配している巨大な胸を張った高校生の女の子は、彼らのそうでなければ風味のないショーでハーレムの風味のタッチを望む人々のためにもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、実際に見るものはここにありません。 あなたが調理の競争を見たい場合は、仕事で世界で最高のシェフのいくつかを見たい場合は、シェフのテーブルの2番目のシーズンを、またはビートボビーフライ、ナイフファイト、Cuthroatキッチンなど時計を与える。 彼らはより優れているだけでなく、魔法のナンセンスでもなくリアルでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sokah/reviews&#34;&gt;Sokah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having enjoyed the first season I was glad to hear we were getting more, but what we got wasn&amp;rsquo;t more. In the 2nd season of Shokugeki no Souma they&amp;rsquo;ve chosen to abandon anything resembling story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mozillafennekin&#34;&gt;MozillaFennekin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私は怒っていない、私は失望しています。&amp;rdquo; - シリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタッフはショーケージの予算に食い込んでいたかもしれないが、今シーズンは4つのアニメ（ショークゲー、アマンチュ、タブータトゥー、佐伯久寿）を作るのが良い考えだと思った。 プンはいくらか意図されています。 したがって、彼らは少なくとも22回のエピソードを13回に詰め込んだ。 それがうまくいくか想像してみてください。 私はここでこのレビューを終えることができました。 しかし、実際には、私はただウォームアップしているだけです。 プンはいくらか意図されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがショークゲーイを初めて知りましたなら、おそらくこれを読まずに最初のシーズンについての情報を得るべきでしょう。 ショクゲキは本当にスキミングできないものなので、何が起こっているのか、それがなぜ重要なのかを理解するためには、最初のシーズンが必要です。
逆に、もしあなたが最初のシーズンを見たなら、それはあなたが好きなら少なくとも復帰する価値があります。 そうでなければ、これはあなたの心を変えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私はアニメの最初のシーズンを本当に愛していました。アニメが終わった後すぐにマンガを読んだところで、私はまだそれを今日まで続けています。 そしてそれを読むと、トーナメントとスターギアアークがこれまで最高だったと感じました。これは今シーズンが適応するものです。 うん、私は間違いなく汲み上げられた。  &amp;hellip;彼らはただ一つのコースを発表するまで。 なぜこれが悪いのかを知りたければ、第1シーズンは24のエピソードで60章を順応させました。 今シーズンは、ほとんど半分の時間にほぼ数多くの章に適応しています。 繰り返しますが、基本的にこれがどのように機能するかを想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードはすぐにいくつかの重要な章をスキップし、20分以内に完全な戦いを適応させ、アクションに入る。 それは前菜を切り、メインコースに右に行く。 実際は、そうではありません。 エピソードの大部分はデザートだけです。なぜなら、このシリーズの特徴は、長時間の説明と反応であり、「フードガム」と呼ばれているからです。 申し訳ありませんが、私はメッセージを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;悪い食べ物を作るのをやめよう、馬鹿なことをやめよう&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私は止まらないでしょう。 私はあなたを束縛して、あなたのお母さんのスパゲッティで窒息するまで私が思うことができるすべてのおかしなジョークをあなたに強制します。 どのように悪い食品のジョーク、マザーファッカーですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ソーマは基本的に何かを彼のお尻から引き出し、それを料理と呼んでいる。 幸いにも、最初のエピソードはこれの最大の犯罪者ですが、多くの有用な情報と、このエピソードを超えて変更された、または完全に削除された素晴らしい素材があり、すべてが時間通りに調理されるようになっています。 または流行語では、「急いでペーシングする」ことがたくさんあります。 ショークゲーキは非常に不思議なショーではありません。 多くのマッチでは非常に予測可能な結果が得られます。 ええと、ええ、ソマはシーズンの最初の試合で勝つつもりはありません。 彼は主人公です、物語は彼の関与なしに進めることはできません。 代わりに、ショークゲーキーは結論に達したために面白いです。その理由は細かいことが問題になると問題になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、トーナメントアークは、それが何であるかはまあまあです。 おもしろい食べ物、シリーズで一番陽気な食べ物のいくつか、そして何よりもかなり強いキャラクターの瞬間と発展があります。 この弧はキャラクターのために多くの高低を持っています。その大部分はまだシリーズに大きな勝利や敗北を経験していないので、それらについていくつかの新しい部分が明らかになります。 それは、特に新しいキャラクターの登場で、執筆にいくつかの驚きをもたらします（これはおそらく、マンガ以外の読者には奇妙な驚きですが、「あなたは知っています&amp;hellip;彼らもそれを変えなければなりませんでしたが、 実際には1つの問題）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10回の試合後、トーナメントは終わり、Stagiaire（それは発音ガイドはありません）を適応させることで、ストーリーが変わります。これはSoumaを新しい環境に置き換えます：プロのレベルでの実際のレストラン。 この弧は少し彼の性格を発達させ、見えない人物、篠宮と久子との関係に加える。  Shokugekiの狂った食べ物の世界への良いドラマ、楽しいキャラクターの瞬間、そして新しい一見をたくさん含んでいる一方で、シーズンを支配するshounen-blooded、アクション重いトーナメントからの大きなずれです。 適応として、それはかなりまともです、そしてそれはシーズン全体的な改善です。 このアークについて私が気に入らないものがあれば、それは私たちが（最高の女の子メグミを除いて）彼らのスタジオで他のキャラクターの小さな一見を上回らないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は生産について話すことであなたを退屈させません、 &amp;lsquo;それは基本的に最初のシーズンと同じレベルです。 偶然にも、同じことがOPのために言えます：それは平均です。 歌自体は明るくて鮮やかな音色で、まるで拍手がかかり、拍手を浴びるロック・ソングです。ビジュアルにはまともなキャラクター・アートがありますが、実際はトーナメント全体を崩壊させてしまいます。 私は本当にEDが好きです。  nano.RIPEの偉大な曲です。各エピソードはハイノートでカバーされています.Ni no Saraのアクションシーズンに最適です。 スパイスはありませんが、機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Ni no Saraはショクゲキの悪い続きではありませんでしたが、何かが欠けています。 その秘密の原料の一部が欠けている。 最初のシーズンを象徴し、それを見て楽しむことができる味。 最初のシーズンがコピーしたレシピの重要な部分がコピーされましたが、2番目のレシピは苦労しました&amp;hellip;それは愛です。 今シーズンはそれほど心配はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー、それはゲイだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
食べ物 - うまみ/ 10
総合 -  5.75 / 10（範囲：5-6.5）
好きなエピソード -  5、8、12、13
好きなキャラクター - ソーマ（アリスベストガール・トー）
推奨レベル - 中〜高&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MozillaFennekin/reviews&#34;&gt;MozillaFennekin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“I’m not mad, I’m disappointed.” - the series    J.C. Staff thought it would be a good idea to make four anime this season (Shokugeki, Amanchu, Taboo Tattoo, Saiki Kusou), which likely ate into Shokugeki’s budget. Pun somewhat intended. Therefore, they crammed what could’ve been at least twenty-two episodes into thirteen. You can kinda imagine how that worked out. I could end this review right here. But really, I’m just getting warmed up. Pun somewhat intended.    If you’re new to Shokugeki, then you should probably stop reading this and get informed abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingharkinian&#34;&gt;KingHarkinian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、恥知らずの安いファンサービスポリシーで私を最初からうんざりさせました。これは、シリーズが進むにつれて感謝して亡くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の反応はショクゲキにとって非常に否定的でした。なぜなら、私がどこを見ても、もっとも退屈なキャラクターがこれまで最も一般的なネッケツに押し込まれていて（食べ物のみで）、全体が何らかのブーイングラッピングでコーティングされていた それは魅力的です。 そして、私は、ファンサービスに反対しているわけではありません。 ファンサービスは素晴らしいです。 あなたの食べ物の塩のように。 あなたの食べ物に塩が入っているように、もしあなたに味がないなら、あまりにも多すぎるなら、それは嫌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1は塩で湧き出る水のように始まり、塩分は終わりまでゆっくりと下がっていましたが、最初の印象は重要で、とても悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、ショーケーキシーズン2はシーズン1のトレンドにとどまっています。ファンサービスは今でも安価であり、現時点ではほとんど不当ですが、それはあなたの目を砲撃しません。 オルガスムランド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1について私が言ったことの残りの部分はまだ握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは食べ物と一緒に食べ物を持っていて、退屈で、悪く、無邪気で、一般的にあなたの時間の2分の1の価値がないキャラクターの束を持っています。彼らはすべて料理をしています。  （姫、崇拝者、誇り高い子、誇り高い大人、自分の良い、静かな暗殺者、海賊などのためにはあまりにもいい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがそれを &amp;lsquo;あなたのwaifu / husbando&amp;rsquo;アニメを選ぶこともできると思います。 あまりにも多くの文字、それぞれが1つのトロプを持って、どれも深くないので、ちょうどあなたの味を選んでください。 鉱山のアリスナキリ、ところで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどい貧しいキャラクターは別として、シーズン1と比べると少しキックが入っていると思います。それはあなたが慣れ親しんだ本質的に同じネクケツストーリーで、場所に行け、悪人と会い、ビートして、トーナメントに参加します 私はあなたが次の大会でそれらを打つことができるように、あなたが在庫しているものを除いて彼を打ち負かす&amp;hellip;しかし、私が思ういくつかの素晴らしい触れがあった。 彼らは脇役になったキャラクターを戻したが、今シーズンの主なコンテストで誰が勝利するのか、私は少しでもサスペンスを維持した。そして、このショーでは誰も心配していなかったが、それはまだシーズン1より良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは今もあらゆるところを提供しています。 かわいい女の子、巨乳、いくつか素敵なギター・ノートがここにあります。  2016年アニメのために、それは非常に正直なところ仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が作っておきたいのは、ショクゲキとダガシカシを驚くほど極端に比較しているからです。
ショークゲーキは独創性は0で、ダガシは奇妙なものをたくさん試しました。
Shokugekiには100000文字があり、Dagashiには5文字があります。
ショクゲキは、その「マクドナルド・エンターテイメント」の価値の外を見るのは深刻ですが、ダガシは非常に面白いです。
Shokugekiは楽しいですが、Dagashiは雨の日のように退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つは、ある種の驚異的な極性を表しています。一般的には退屈で、安価でありながら、多くの想像力と野心を搾り取ることができました。実験を目指し、それ自体を大きなアイデンティティにしました。  、そのキャラクターは、ファンのない人たちと結婚しています。脳のない巨大なおっぱいのようなカルトで、それは本当の魅力を持たないウェイフ市場ですが、シーズン全体を一度に飲み込むことができ、飽きたり、  1つは時間の経過とともに重くなる傾向があり、このアニメは80％の料理または料理の教育です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に退屈な実験VS本当に面白い無茶な騒音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の意見では、シーズン1よりもはるかに優れていますが、fanserviceはあまり存在しません。私たちの後ろのシーズンのおかげで、キャラクターはもう少し洗練されています。そして、ここにはきれいなタッチがあります。 あなたが夕食を食べている間にあなたを忙しく保つために、マクドナルド、脳のない一般的なエンターテインメントを望むなら、Shokugekiはあなたのためにあらゆる波と夫を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingHarkinian/reviews&#34;&gt;KingHarkinian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season disgusted me from the start with a completely shameless cheap fanservice policy, which thankfully died down as the series went along.    My reaction was very negative to Shokugeki because no matter where I looked, it felt like the most boring characters ever had been shoved into the most generic nekketsu ever(only with food) and the whole had been coated into some sort of boob wrapp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rewxarx&#34;&gt;Rewxarx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンの驚異からの移行で、私は好きなものすべての間に一連のクライマックとハイレベルの戦いを約束した「秋の選挙」の誇大宣伝を用いて、 シェフ。 しかし、私の目では、私たちに与えられたものは何のものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
まず、物語とその進行は非常に最適ではなかった。 実際にはサブ平均です。 最初のシーズンはその方向性に強くアプローチしていましたが、どのようにプレイするのかを推測できるようになりました。第2のシーズンは、すべて同じ感触を持つ一連の単調な戦いに落ち着きました。 すべての重要な出来事はますます予測可能になり、大きな感覚を取り除き、最初の季節から感じたことを思い出しました。 さらに、各エピソードは、シェフ同士の戦いからほぼ完全になり、実際のキャラクター開発の余地はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
最初のシーズンのテーマを続けても、ショックゲーのソーマーのアートスタイルはまだ驚くべきものであり、ショーにはうってつけです。 食べ物を見ることは本当にあなたが食べたいと思っています。 芸術への唯一の欠点は、時々停滞するように見えるアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
大部分が再利用されている内部のトラックと共に、前任者によってはるかに影を下したテーマソングは、このアニメを独特の音楽の方向性の点で欠いていました。 私はもはや最初のシーズンを見た後に感じた緊張、またはイントロでの悪評の感覚を感じることはなく、それは私のために多くの魅力を失ったことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3
物語の段落に述べられているように、このアニメは戦闘そのもののほかにほとんどありません。 したがって、文字は無視されることが多く、これまでにほとんど発生していません。 これに加えて、すでに定義されているキャラクターに以前の特徴がないように見えるままにして、第1シーズンのキャラクターの既に定義された特徴の多くは、プロットを進めるという意味では無視されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
第1シーズンから第2シーズンまでの品質の大幅な低下にもかかわらず、このアニメはまだまだ楽しいです。 戦いは予測可能ですが、彼らはまだ座って楽しむヒートコンテストです。 それは退屈ではない、それは最初のシーズンのようにそれを際立たせるのに必要なフレアが不足しているだけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
前の部分の私の得点の平均は5ですが、このアニメの総合スコアは7であると信じています。これは失敗にもかかわらず、まだ私が「良い」アニメであると考えているからです。 多くの平凡な作品の上のカットです。 最初のシーズンを楽しんだ人には、ストーリーの終わりを見る必要があると感じる場合にのみ、これを見てください。 最初のシーズンを終えて十分に満足していると感じたら、このシーズンを完全に避けるほうがよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rewxarx/reviews&#34;&gt;Rewxarx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moving on from the awesomeness of the first season, I expected the second to deliver similar if not better results, especially with all of the hype for the &amp;lsquo;Autumn Elections&amp;rsquo; which promised a series of climactic and high-level battles between all of our favorite chefs. However in my ey &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;既存のシリーズの続編を作ることは、通常、1つの目標を達成しようとしていることを意味します。 続編を作るときの一般的なベースラインは、新しく作られたマテリアルを少なくとも前のシーズンのスタンダード以上にして、可能な限り汚名を撲滅しようとすることです。 それで、あなたは2つの最も人気のある料理マンガの1つの2番目のシーズンを、その前身の元の24のエピソードの代わりに13のエピソードシリーズに適応させるとどうなりますか？ さっそくショーキーキーシーズン2になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：第1シーズンが終わったクリフハンガーからピックアップし、第2シーズンは秋の選挙競技弧の終了と、秋の選挙直後のスタジアレ弧に焦点を当てています。 少年騎士シリーズの通常の卑劣な人たちと一緒になって、キャラクターの中で成長していくのですが、なぜ私たちはそれほど間違っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.C.の職員が、特に秋の選挙の弧のために、忠実な適応を行っているという疑問はない。 オリジナルのマンガシリーズのように、秋の選挙はシリーズの巨大な部分を占めており、残りの戦いと競合をかなり後に終わらせるためにシーズン2のランタイムの大半を費やしています。 ほとんどのシリーズでは、J.C.スタッフがその弧を含む細部を捨てることはめったにないので、ほとんどのシリーズでしか夢を見ることのできないものです。 キャラクターの開発、サイド・インタラクション、ペーシングを含むすべてのことがかなりうまく保たれていて、第二の最大の黙示録のソーマシリーズに近づくことに成功しています。 次に、Stagiare弧があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.C.は、秋の選挙の詳細を補うために、大規模なものを近づけるために行っていた2番目の弧から時間を逸らさなければなりませんでした。 この不均衡は、進行中のストーリーを3つのエピソードで突き進み、最終結果は深刻でした。 ペーシングが速くなり、キャラクターの開発が短くなり、全体的に口に悪い味が残った。 キャラクターの開発はそこにありましたが、私たちが座って取り入れられるほど長い間、プレートに残されていなかったので、中空で不自然に感じたものを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、シーズン2の話は、最初のシーズンに紹介されたメインコースを終了するためのデザートでした。 少し甘いおやつが少し苦い後味で、満足のいく食事を終わらせます。 私はStagiare arcの品質に個人的に不満を持っていますが、全体的な品質は依然として適切に実行されていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+クリフハンガーを仕上げる良いディテール
 - 第2弧は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：まあ正直なところ、文字は本当に大きな話ではありません。 この続編の性質上、いくつか例外を除いてキャストセーブは、昨シーズンと同じですが、現在の瞬間に表示されている特定のアークに追加されている他のライバルやサイドキャラクタに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のキャラクターを通り過ぎるのではなく（彼らがまだ同じ人物なので）、最初はこのシーズンの成長の肉です。 シーズン全体は、文字の成長に多かれ少なかれ献身しています。 ソーマー、メグミ、そして他の多くのメンバーは、エピソードの後に​​エピソードに振りかざされる様々な程度の成長および/またはキャラクターの動機を得る。 時には1つのシーンまたは2つのエピソードだけのために、あるキャラクターに完全に焦点を合わせることもあります。ストーリーは、観客から気をそらすような意味のある変化をもたらすために、 しかし、いくつかは他のものよりよく扱われるので、すべてが完璧ではありません。  （悪い久子）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストに追加された新しいものは、すべてが1つの円弧または別の円弧に関係するサイド文字です。 それらのかなりの数は記憶に残っているサイド・キャラクターなので、私が想定しているものはあります。 しかし、それ以上のものを見たり、キャラクターの主要なセットに追加することは期待しないでください。なぜなら、キャラクターは副キャラクターであり、少年の法則であり、1つ以上の円弧を表示しなければ、時間があります アップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良いキャラクター開発
+/-記憶に残るサイドのキャラクター（それは残念ですが、それ以上のものを得られない場合もあります）
 - いくつかのキャラクターの開発はぎこちなかったし、そして/または突っ込んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：J.C. Staffの画質のみが急上昇しているか、または会社が適応しているシリーズについてsh * tを与えたときにまともなレベルになります。 ショーケジキの場合、彼らは非常に気遣う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じように、シリーズの全体的な質は明るく、魅力的であり、すべてのキャラクターが使用している現在の感情や調理スタイルを表現するためにシリーズが使用するすべてのイメージで魅力的です。 アニメの言及からデモネーションまで、そして古典的な「食卓のソーマーは料理のシリーズ」のヘンタイの食べ物のシーンで、シリーズの全体的な質と見た目には本当にひどいことはありません。 私は、食物摂取シーンが大幅に減少した、または少なくともあなたが他のエピソードごとにそれらを見ない地点まで、または何かを言うでしょう。 彼らはまだそこにいて、頻繁ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズがどれほど優れているかの真実は、食べ物です。 キャラクターが準備しているカメやアヒルの輝く光沢のあるソースが、アニメの実際の食べ物が実際にどのように見えるかを示しているので、食品はアートの最も重要な部分です。 あなたのスクリーンを舐めて、これらの高校生が何かを味わってみたいと思っているところまで、すべての料理がそのような気遣いで活気づけられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+高品質のフードアニメーション
+良いアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズのサウンドトラックは確かに最高ではありません。 個人的には、彼らがショーケースやショーをここで使用したものが本当に音が出ないか、思い出深いものを感じてしまったので、私はシーズンに向けてトラックを好む。 良いトラックだけど、私が知っている他のOPのように何度も何度も何度も何度も聞いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はまだStagiareの弧について怒っています。 それはおそらく私のお気に入りのアークですが、どのように非競争に焦点を当て、ショーがどっちの外で調理するような変わった少年のような方法に焦点を合わせたかを考えてみましょう。 それは私がそれに付け加えたシリーズの残りの部分とはまったく異なるダイナミックなものでした。この時点までは、実際の学習がほとんどまたはまったくないノンストップ調理競技でしたので、シリーズの学習体験を実際に見ました。  （私はバトルマンガだと知っていますが、これは学校です。少なくとも、いつか何かを学ぶように教えてください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やった。 確かに、私はショクゲキの最大のファンではありませんが、それは間違いなく私がロールしているシリーズであり、見ることと読むことの両方が楽しいです。 今シーズンはゆるやかな終わりを縛り、その欠陥にもかかわらずソース素材を適応させたので、私の本ではうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の暴動が十分にはっきりしない場合、最後の3つのエピソードはStagiaireの弧に焦点を当てています。 ソーマーの実験から騒がしい誰かよりも速くそれを駆け抜けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1を見て結論を出したい場合は、これを見ることができます。 それ以外には、しないでください。 アダプテーションの性質上、シーズン2を見ると、あなたは悲惨に迷子になり、なぜオリジナルの前に続編を見ようとしたのかという質問に私を導くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Making a sequel for an existing series usually implies trying to accomplish one goal: Don&amp;rsquo;t screw up too much. It&amp;rsquo;s common knowledge that sequels are usually never as good as the original, so the general baseline when making a sequel is to make the newly made material up to at least the standard of the previous season to try and eradicate the stigma as much as possible. So what happens when you adapt a second season of one of the two most popular cooking manga into a 13 episode series instead of its predecessor&amp;rsquo;s original 24 episode run? Well you get Shokugeki season 2.    Story: Picking up from the cliffhanger that the first season ended on, season two focuses on the end of the Autumn Elections competition arc and the Stagiare &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meison&#34;&gt;meison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年の夏に食べ物ポルノの第2シーズンが私たちの手に落とされました。 このための誇大宣伝は、過去1年間本当だった、それは誇大宣伝に住んでいたtho？ 見るためにキッチンに入ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arc：何らかの理由でJ.Cのスタッフは、第1四半期の最終戦を突破し、ソーマがどのようにアリスを打ち負かすのに使った料理を考えたかを示す戦いの前に2章をスキップすることをお勧めします。 それだけでなく、彼らはソマが5-6章の準備を急ぎ、セミファイナルの相手を再び1つの章に敗北させる方法を見つけようとした。 私が知っている理由は、彼らが今シーズンに2アークを詰め込んで、シーズン3を誇張して漫画の次の弧を描くことができるようにするためです。 食糧戦争のクライマックス。
ポイント：今シーズンのポイントは何ですか？ それは4つのことを言うつもりです。
1.ゴッドダム秋の選挙弧を締結し、基本的には魔法使いが圧倒する必要のある悪人のために怠惰だが効果的な準備をする。
2. 1つのサイドキャラクターのアークと開発を行い、別のキャラクターに1を設定します。
3.真のショーネファッションでは、料理の楽しさと、それが何かに喜ばれるべきことを説く。
4.いくつかの準備作業を行って、Soumaが隠れたshounen主人公の潜在能力を解き放つことを確かなものにしてください。シェフはすべての専門家が必要ですが、Soumaは彼が持っていないと主張します。 彼の専門は、彼が間違って学んださまざまな調理スタイルをすべて組み合わせて、伝統的な料理ルールを彼の料理の方法で克服することです。 いいえ、shounenではない、誰も彼が実際の才能を持っていることを知っておくことはできません、人々を驚かせる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の暴言はさておきました。 ショーがどのように扱われたかという点では、急いでいる。 全体的には大丈夫です。 最初の4戦いはかなり標準的な戦いの食品のポルノのファッション、両側準備、片側が最初に、オハイオシを提供する！ 裁判官は行く、そして第二の人が来る、nani!!! この料理もスゴイです。 その後、彼らは戦いを通して振りかける参考文献を持っている、勝者は裸でどのように議長が得たかによって決定され、ブーム勝者。 私がこの特定のシーズンについて好んだことの1つは、技術的にはそれぞれの試合が両当事者にとって公平であったということでした。彼らは技術的に両面の専門でした。 また、各戦いは、戦いでお互いに葛藤の料理の2つの異なる理想を持っていたことを見てうれしい。
人々が主張することを躊躇する別のポイントは、最終ラウンドだけでなく、それは3ウェイの戦いであっただけでなく、他の戦いとは全く異なるものでした。 優勝者はかなり予測可能であり、勝者に達すると、それが得られます。 ある種の愚か者が選挙で勝った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ええ、それを見て、あなたが失うもの。 誇大宣伝はそれを少し失望させたが、いつ誰がそれを止めたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meison/reviews&#34;&gt;meison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Second season of food porn was dropped into our hands this summer season, the wait is finally over!!! Ze hype for this was real for the past year, did It lived up to the hype tho? Let’s get right into the kitchen to see.    Arc: So for some reason J.C staff thought it would be a good i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、食糧戦争の2番目の続編はちょうど終わった、私は食べ物ポルノの私の埋葬を言ったことは言うまでもなく、私はビジネスになっている：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズは、ロマンス感覚ではまだまだ発展しておらず、食べ物、誇張されたファッション、そしてトップの媚薬的な審査の上にあります。ゴードン・ラムゼイ、アントニー・ブーダン、ジェイミー・オリバーなど、これを見ている有名人シェフが このアニメのストーリー・ラインは元のアニメにつながっているので、作者の塚田勇太に嘲笑してください。それは基本的には10以上の5になるほど基本的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、私たちが見ているファンタジーにもかかわらず、変化はほとんどありません。パンチラ、乳首や毛深い猫を見ることは期待できません。 これまでのところ、Yukihiraはまだ中学生制服を着ていますが、イラストレーターの佐伯俊が雪平が標準のTōtsuki制服を着用するのを止めているのは何ですか？ 私たちが見ることができる最高のファンサービスは、彼女の下着に涼子さんがいることでした。このカテゴリーはまだ10を超えていますが、少なくとも完全なビキニでは、水戸のファンサービスを見ることができたら10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、私はこの部分をオープニングのために10を超えて、そして、私がそれがかわいいと思ったので、メグミのseiyu、高橋南のために、与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい裁判官が加わったにもかかわらず、「開発なし」と述べたように、第1シーズンと同じ文字がまだ表示されているため、キャラクターはまだ10以上5です。 私はこれ以上行く必要はありません&amp;hellip;.このアニメのスターの他に、常に食べ物だった&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私はショーケージの最後までこのアニメを楽しんでいます。私は第12話をスキップして第13話を待っていた11回目のエピソードに退屈し始めました。率直に言って、 そのStagiaire、物事に行ってはいけないので、10以上の公正な6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、10を超える5、それは明らかに明日、彼は仕事がそれほど悪くはありませんが、残業のように退屈になります もっと食べるにはあまりにもいっぱいだから、もしそれがあれば、シーズン3にはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おなかいっぱい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, a 2nd sequel of Food Wars has just ended, needless to say I had my fill of food porn, so I&amp;rsquo;m getting down to business:    Storywise, there hasn&amp;rsquo;t been any much development in a romance sense, it was still &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapuro&#34;&gt;Kapuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;燃えるような暑い季節は、それが良いものの1つになることを喚起するビッグバンで終わった。 これにより、大きな期待は&amp;hellip;..まあ&amp;hellip;.第2シーズンには「期待」（まあまあ）だったし、崖のハンガーを繋ぐ大きなハードルだった。  1つのコースだけを走らせて、今シーズンもタイトになっているので、元のシリーズからの大きなスキップも差し迫っていた。 予想どおり、多くの準備アークをスキップしました。 しかし、それでも、ストーリーの質を高いレベルに保ちながら、できるだけ多くのことをできる限り上手く作ってくれたので、彼らにとって大きな手（真剣に）。 それはいつものように分けて、ここは第2シーズンの評価状況です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6：はい、かなり理解でき、いくつかの明らかなスキップポイントがありますが、ストーリーの全体的な影響はそれほど大きくはありませんでした。 しかし、それはStagiaire arcにしか届かないかもしれないが、それでもずっと悪くなっていた可能性があります。 かなり幸せだがかなり失望している。
アート -  8：それは悪くならない性質の一つになっています。 いくつかのエピソードでは多くのフラッシュバックカットが使われていましたが、全体的な品質は7にするにはかなり良いです。ちょっとしたユーモアカットで1点だけ追加しました。  。
Sound  -  9：第1シーズンの最初のEDが良かったと言えますが、第2シーズンのEDはまあまあです。 皮肉でコメディーな声はまだそこに残っています&amp;hellip;&amp;hellip;（笑）。
キャラクター -  7：シノのバック！ それは唯一のことです。 それ以外にも、私はおそらく覚えていない少数の新しいキャラクターの追加と、ディレクターのストリッピングのハイライト（最後に）&amp;hellip;..うん、何もない&amp;hellip;..（SHINO&amp;rsquo;S BACK！）
楽しさ -  6：今シーズンが食べ物だったら、噛んでいなくても私の口にあまりにも押し込まれたかもしれない。  「時間のために急ぐ」というその感覚は、私が全シーズンを完全に楽しむことを妨げている。 良いことは、それは私を見てから窒息していないということです。
全体的に -  7：ええ、最初のシーズンは間違いなく良いですが、それは時間が2番目のものでそれらに反対しているという事実のためです。 あまりにも急いで、今シーズンに欠けていたことを視聴者に感じさせるようになりました。 しかし、ショックゲーのソマはまだまだ注目すべきシリーズのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私はそれがSomaの父の公表にそれを成し遂げなかったことを非常に失望させました。しかし、今シーズンに関係のないmeh&amp;hellip;&amp;hellip;.。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapuro/reviews&#34;&gt;Kapuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The blazing hot season ended with a big bang that would instill it to be one of the good ones. With this, big expectations were&amp;hellip;.. well&amp;hellip;. &amp;lsquo;expected&amp;rsquo; (well duh) on the second season, and with it, a big hurdle of a cliff hanger to connect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prorogon&#34;&gt;Prorogon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-Prorogon&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prorogon/reviews&#34;&gt;Prorogon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Shokugeki, probably my favorite ecchi series of all time. Mainly because the fanservice is done in a comedic way that actually adds to my enjoyment &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xiansantos&#34;&gt;xiansantos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンと比較して、プロットのペースはかなり遅くなっているようです。 私は、えりななきりと幸平の父親の間のつながりを学ぶのを楽しみにしていました。 しかし、13のエピソードが出てきて、その点で何も開発されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのサポートキャラクターは、バックグラウンドに色あせています。 食べ物はおいしそうに見えますが、エッチは落ち着いていますが、私は本当にキャラクターの発展と、主人公、ライバル、サポートの関係の深化をもっと見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが、主人公が可能な限り想像もできない方法で進化するただ一つの典型的な少年に変わらないことを望みます。強く強い相手と相次いで戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがロマンスアニメではなく、主に料理に関するものだと知っていますが、ソーマとナキリ/タドコロの関係のダイナミクスのキャラクターの発展と変化は、歓迎されていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xiansantos/reviews&#34;&gt;xiansantos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compared to the 1st season, the pace of the plot seems to have slowed down considerably. I was look &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shingster&#34;&gt;Shingster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は食糧戦争の最初のシーズンを大いに楽しんだし、大喜びでした
彼がシリーズの新しい季節になると聞いたとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じように、彼の作品はソマ・ユキヒラに続く
料理についてのすべてを学び、彼の料理スキルを向上させる
競争に参加し、強力な相手を打ち負かすことができます。 このシーズンは最初のシーズンから続き、予選で勝利しました。ソマはメイントーナメントに進出した8人のうちの1人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公は幸村紗馬です。
エリート10人のユキヒラの元メンバーの息子は、自分のスキルに自信を持って、熱心で元気で肯定的な人物です。 しかし、彼はいつも自分のスキルを習得し改善していますが、同時に敵から得た敵対的な認識を逸らしながら、仲間にならないことが最も多いです。 幸平の最も顕著な特徴は、あまりにも多くの考えがあまりにも一般的であった食材を使って多くの傑出した料理を作り出せるという点で、おそらく彼の創造性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メグミはソマとコメの友人、寮の仲間と同級生で、シリーズのヒロインの一人として働いています。 メガミはソーマに似ています。どちらも、アカデミーのほとんどの学生とは異なる背景から来ています。彼らはどちらかというと謙虚な背景から来ており、大きなレストランや有名なレストランはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メグミの個性は変わらず、彼女は静かで静かでパニックになりがちですが、彼女はまた、それが決まると決心して毅然とした態度をとることができます。 メグミは本気で親切ですが、彼女は少しの空襲があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ErinaはSomaの主要なライバルであり、シリーズのヒロインの一人です。
エリナはトツキアカデミーのエリート10人の一人で、一度味見するだけでどんな食材があるのか​​を決めることができる、神の舌の独特の専門性を持っています。 彼女は傲慢で、誇りと傲慢だが、彼女は彼女にやさしい側面があり、ロマンスでの経験不足はかなり面白いという点で、あなたの典型的なリッチな女の子の性格です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エリナはソーマとはかなり面白い関係にありますが、彼女はライバルと見なされ、ステータスとスキルは上にありますが、ソーマは自分の苦境に多くのスキルを残し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;匠と兄弟は、ソーマの友人や仲間です。 どちらもイタリア出身のシェフで、イタリア料理を専門としています。 タクミは真面目で親切で熟練したシェフで、ソマとの一面の戦いを維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライバルであるにもかかわらず、タクミは親しいライバルのようなものです。ソーマは彼が料理のために新鮮なアイデアを持っていないときに助言やサポートを提供することがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aliceは、Erinaのいとこであり、Somaの共同学生でもあります。 アリスはいたずら、熟練、友好的であり、その点ではエリーナとは非常に異なっています。 しかし、彼女はシリーズの他のキャラクターと同様に料理に熟練しており、彼女の専門は分子料理法であり、これは決して笑われたことのない人のためのフィールドです。 アリスの顕著な特徴は彼女の狡猾で知性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アリスはこのシリーズの好きなキャラクターの1つです
エリナよりも親しみやすく、彼女が亡くなったときに息を吐くという事実は、彼女を本当にかわいいものにする。 彼女と涼の間の戯れもまた激しい。 赤崎千夏はよく行われていた私のfavの声優さんとアリスの彼女の描写の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AkiraはSomaとCoの仲間の学生で、おそらく最高の料理人の一人です
現在の世代の学生たちは、ソーマと遼と共にいる。 静かで、集められ、予約されたAkiraは、単語の忍耐について重視しています。 アキラの最も顕著な特色と彼の専門は、彼自身の匂いだけで料理を構成する個々の成分を選ぶことができるという点で、彼の嗅覚です。
Akiraは傲慢にすることができますが、彼は本質的に悪い人ではありません。  Akiraは保護者と先生Jun先生と興味深い関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Subaru aka Stalkerのバイカーは、Somaと共同の仲間の学生です
私が今までに遭遇した最も珍しいキャラクターの1つ。 傲慢で、サディスティックで残酷なスバルは、Somaのミラーバージョンのように見えるキャラクターですが、熟練した人は賞賛するだけの威圧的なブルートを私に思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを呼び出すことができれば彼の専門は彼が彼の目標を徹底的に研究し、どの料理を試してみるかを決定し、その料理を複製し、より良いものと同じものを作り出す時です。 敗者のための罰として、彼は彼らが賞賛し、それらから奪うような道具を選び、こうして悲惨さを引き起こす。 彼の父親の受け入れの不足についての彼の裏話は、彼の印象を幾分変えましたが、スバルは私があまり好きではなかったキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久子はソーマと仲間の仲間で、彼女は非常に敬意を表するエリナの秘書です。 今シーズンまで熟練した誇り高く頑丈な久子は、通常は辺りを辿っていたが、今シーズンは最終的に輝くチャンスを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久子の薬用料理の専門は、彼女にとってもっとも控えめだがユニークなことを言うのは珍しい。 主なトーナメントのための彼女の最初の料理は、彼女が亀を屠ってショッキングにそれを準備したカメハンバーガーでした。 動物を屠殺するこのイメージは、おそらく、私が一般的に彼女のような人と結びついていないイメージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久子の性格は、トーナメントが彼女のアイドル・ネメシスとライバルのソーマとペアになったアークになった後、シリーズが進むにつれて変化する。 最初は彼女はまだ彼に向かって敵対的だったが、これは結局彼に向かって少し親しみに変わった。 そして、久子がトーナメントから回復できることを見てうれしく思いました
彼女の自信と彼女の後ろではなく、エリーナのそばに立つことを目指す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大西沙織は本当に彼女のキャラクターをよく描写し、久子は私のfavサポートキャラクターのひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RyoはSomaとCoの仲間の学生であり、Aliceの助手です。
興味深いことに、Ryoは実際には2つの異なる人格を持っていますが、普通の人は平凡で穏やかですが、他の人は料理をしているときには大きく、失礼で、挑発的で攻撃的です。 彼が育ち、海辺のレストランで働いていたとき、彼が今日知っているすべてのスキルを学んだとき、Ryoの専門はシーフードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼は私が見つけたキッチンのかなり興味深い知覚を持っています
珍しい。  Ryoは彼自身の権利で偉大な人物であり、彼のスキルは同等である
AkiraとSoma、そしておそらくAliceのようなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戸崎校友は前世代の学生です
現在の世代以前のアカデミーにあったものです。 ほとんど例外なく、シリーズに登場した同窓生の大部分はその世代のエリート10人でした。 リストの中で、私の好きなメンバーは、私がヒヤリヤスであることがわかったヒナコと、涼しくて離されたシノミヤは、実際には素晴らしい人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひなこと篠宮のインタラクションはいつも面白く、ヒナコの能登真美子は彼女を描いた素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアートは、私が漫画に鋭く、大いに忠実であることがわかったキャラクターデザインと同様、かなり良いものでした。 アニメーションそのものはかなり明確で、色は鮮明でした。 食べ物のアニメーションとその準備は特に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はシリーズ全体、特にオープニングテーマとエンディングテーマに適していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はいつものようにすばらしかったし、すべての俳優は彼らの登場人物を描いた素晴らしい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発とストーリーペーシングも良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最初のシーズンと同じくらい素晴らしいものだった素晴らしいシリーズ。
このシリーズはその素材に忠実であり、今シーズン特集されたアークは驚くほど上映されました。 ストーリーは、日本のベスト・オヴ・セイウーで演奏されたキャラクターの巨大なキャストによってバックアップされました。リーダ・タネダとえりな、高橋南
誰が私のお気に入りであるアリスを演じ久子と赤崎千夏を演じためぐみ、大西沙織を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に次のストーリーアークを見せてくれる次のシーズンがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shingster/reviews&#34;&gt;Shingster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed the first season of Food wars immensely and i was overjoyed   when he heard that there will be a new season for the series.     As with the first season the story follows Yukihira Soma as he works   to learn all there is about cooking and improve his cooking skills by   taking part in competitions and beating powerful opponents while surviving in the elite cooking school Totsuki academy. This season continues on from the first season and having managed to win in the preliminaries Soma is one of the 8 people that managed to get to the main tournament.     Yukihira Soma is the main character of the series.   The son of a former member of the elite ten Yukihira is an earnest, energetic and positive person that is confident with his skills. However he is always willing to learn and improve upon his skills  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;interception&#34;&gt;interception&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;警告にはスポイラーが含まれています&#34;&gt;警告にはスポイラーが含まれています&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;このシリーズの私のレビューは以前に削除されていたので-最初のエピソードについて見直してみましょう&#34;&gt;このシリーズの私のレビューは以前に削除されていたので、最初のエピソードについて見直してみましょう。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、主にファンサービスであり、私たちが「エピソード」を作り上げるストーリーとキャラクターではなく、このエピソードでほとんどの時間を費やした「食べ物ガス」と呼ばれるものでした。 ああ神とジャンプカットの量が起こっていたので、彼らはそれが私の意見ではそれが完全なFAILだと思うシーズン2来て叙事詩に見えるようにしようとしたので、迅速かつ悪かった。 カットシーンやファンサービスの量を実際に調べると、全体的に時間がかかり、あまり楽しめませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2は前のエピソードからの改良でキャラクター
キャラクターのバックグラウンドスキルとその能力を兼ね備えた開発が進んでいたのですが、いつものようにペーシングは恐ろしいものでした。黒木馬がメグミタドラコに熱いチョコレートラーメンを渡し、 バフィーカーズはFKING JELLYのような？  LIKE WTF&amp;hellip;.. J.Cスタジオスタジオに来て、あなたはその場面を陽気にすることを知っていますが、正直にあなたはもっとうまくいくかもしれません。 エピソード3の楽しみの面では、それは本当に退屈で、本当に見ていたのではなく、エピソード4の男だった&amp;hellip;.それは非常に良い腕時計だった、それはトーナメント内で起こっていたことの深さがあった、 次のエピソードがどのようになるのだろうと考えている観客として、アルディーニの味方への同情。
。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのエピソード5から7までのクオリティは向上しました。以前のエピソードで行ったクイックジャンプの代わりに、より多くのファンサービスを少し減らしたので、実際に視聴者に与える影響を見ることができます 何が起こっているのか、トーナメントの「秋の選挙」の背後にあるすべての意味をプロットしています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スポイラー&#34;&gt;スポイラー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;今度は黒木葉と葉山がエピソード7で試合を描いたので、明らかに両者が良い味を決めることができなかった1人の裁判官のためにスコアに満足していなかった。 これは3ウェイマッチに新たな始まりと章を与えました！ これは、今までの一月の料理学校で起こったことはありません！ エピソード8と9で！  Kurokiba Ryo vs Hayama Akira vs Yukihira Souma！ これは前回の予選で何が起きたのかでいつも両者を打ちたいと思っていたので、幸平は自分の料理スキルを順応して改善する絶好の機会でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葉山幸彦が非常に失望した秋の選挙では、葉山晃が優勝して以来、彼と黒木房は、互いの競争力を保ちながら料理スキルを向上させるために箱の外で考えていた。 二人とも、葉山晃さんの食べ物を味わうために多くの場所を訪れています。 彼らはこれを行うので、葉山の欠陥と今後の戦いで彼をどのように打ち負かすことができるかを分析することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今後のエピソードでは、次の段階を進めるために、学生たちがスタジアムに参加しなければならないことがわかります。 雪平秀明は、第一ステージのスタジアイアを成功裏に通過し、シェフの篠宮孝次郎さんのレストランで次のシェフに参加しました。 観客として私たちはそれを知っています。シェフの篠宮麹二は、以前のエリート10議席の第1席で、初めての日本人男性は「Pluspol」賞を獲得しました。 彼は世界的に有名なシェフであり、雪平はショクゲキに挑戦したことを考えれば、彼はソーマーの食べ物や台所で展示できるスキルについて非常に批判的になることを知っています。 エピソード12で、雪平秀明はキッチン内で自分のスキルを向上させ、宮宮の他のシェフと同じペースでペースを上げることができた。このことは、篠原さんが好きな学生が挑戦して以来、 しかし、エピソードの終わりには、雪平は彼と一緒にコンペティションに入ることができれば渋谷に頼んで、シェフとしてADAPTを全面的に受け入れ、限界をどこで終えるかを見極める。 ソーマーが出てくる食べ物が悪いと心配している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが終わったので、私が実際に言うことができるのは、サウンドトラックが素晴らしく、アートは平均的だと思います。  Fanserviceの時間は、最初のシリーズと比べるとはるかに良く、ストーリーを台無しにしませんでした。 あなたが知っているように、Fanserviceはアニメのプロットを食い尽くすことができ、ショー全体を心拍で意味することができます。 最悪の場合、fanserviceは他の点では面白いキャラクターを自分自身の不正なキャラクターに変え、全能のパンティーショットを追求します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/interception/reviews&#34;&gt;interception&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING CONTAINS SPOILERS  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Since my Review on this series has been removed prior, Let me start off by reviewing about the early episodes.  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  The first episodes was mostly fan service and what we call &amp;lsquo;food gasm&amp;rsquo; occuring which took most of the minutes in this episode rather than the story building up and the characters. Oh god and the amount of jump cuts that was happening was so quick &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantheon&#34;&gt;mantheon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょっとした人、これは、食卓のソーマーのためのレビューになります：Niのサラ。 この第2シーズンは、いくつかの点で品質が少し低下しました。 しかし、それはまだ本当に楽しいショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが最初のシーズンで中断したところで話が続きます。 秋の選挙は、対戦を目指して進められている。 これがショーの一部であると思ったあなたのために、私は今シーズンに失望してしまうのではないかと心配しています。  13のエピソードのうち9つは選挙を終えることに専念しており、エンディングは予測可能ですが、ひどいものではありません。 最後の4つのエピソードは、次の一連の課題に直面するにつれ、ソーマーが再び成長することに専念しています。 これは私が楽しみにしている別のシーズンに向けてうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は再び最高品質です。 サウンドトラックはいつもと同じですが、音楽のどれも私を捕まえませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは前シーズンとほとんど同じだった。 選挙の次の段階に入っていない人のために、キャラクター開発の方法はほとんどありませんでした。 新しいキャラクターが導入され、いくつかのサイドプロットが少し出現しましたが、ほとんどすべてが同じでした。 私の唯一の不満は、キャラクターの中には少し魅力が失われていて、会話が少し強く迷惑に感じるということでした。  「あなたは私を打つことを希望しない！」 文字通り何十回も言われました。 ちょっと安く過度に使用されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこの季節を楽しんだが、再びそれは良いと感じなかった。 今シーズンには13のエピソードしかありませんでしたが、特定のイベントが引きずられても、それはまだ急いでいると感じました。 第1シーズンのペーシングはおそらく遅かったが、うまくいった。 残念ながら、この季節のプレゼンテーションとペーシングは、同じように良いものになるものがありました。 第1シーズンのエッチビットが気に入らなかった人にとっては、第2シーズンがより魅力的かもしれません。 性的なテーマのビジョンははるかに少なかった。 これは勝利のように見えるかもしれませんが、それはまた損失でした。 私が他のレビューで述べたように、たとえそれがトップであったとしても、依然として食べ物の感情を伝えることができました。 このシーズンは説明的ではあるが、明るくない。 それは興奮のように感じられ、食べ物は少し萎縮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは私たちにすべての料理を教えてくれることで正しいことをしたと思う。 今シーズンは楽しみに潜んでいるかもしれませんが、彼らは私たちに新しい可能性を残し、ショーの終わりを意味するセクションを完成させました。 私はこれを踏み台にして新鮮で楽しいシーズン3を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：第1シーズンを終える。 文字や楽しさの点で質の低下のビット。 しかしそれはまだ楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mantheon/reviews&#34;&gt;mantheon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Shokugeki no Souma: Ni no Sara. This second season was a bit of a drop in quality in some ways. However it was still a really enjoyable show.    The story continues where we left off in the first season. The autumn electio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>