<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mahou Shoujo Nante Mou Ii Desukara on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mahou-shoujo-nante-mou-ii-desukara/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mahou Shoujo Nante Mou Ii Desukara on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mahou-shoujo-nante-mou-ii-desukara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mahou Shoujo Nante Mou Ii Desukara</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31793</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31793</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/77841.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31793/Mahou_Shoujo_Nante_Mou_Ii_Desukara/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31793/Mahou_Shoujo_Nante_Mou_Ii_Desukara/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;simkingdra&#34;&gt;Simkingdra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*このレビューはスポイラーフリーで、私の評価に基づいていません、また、TLの下にDR *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでにこのアニメで見たすべてのレビューは、与えられた最終評価にかかわらず、かなり正確で詳細です。 しかし、私は自分自身を書く必要があると感じています。主に、視聴者にアートワークのカバーや全体のスコアによって延期されることなく、まさにこれが何であるかを（スポイラーは無料で）知りたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女ナンテモト井深。 魔法少女（または魔法少女）のジャンルには驚きの驚きがあります。 このジャンルは、通常、非常にガーリーなやり方で悪者と戦っている若い十代の少女たちとして描かれていますが、まどかマジカのようなシリーズはずっと暗くてプロットの紆余曲折でいっぱいです。 さて、このショーはどちらもありません。 コメディー・ショーの第一線であり、ガーリー・マジックと変換を純粋にコメディー・エフェクトに使用し、同時にマドカ・マジカ・パロディーと解釈することができます。 この結果は、いつものように、ヒットかミスのどちらかであるコメディを使った、とても明るいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が続ける前に、このアニメは短編コメディーシリーズから期待していたように、ストーリーには無意味ではないことを皆に警告してもらいました。 あなたが無意味なショーが好きではない場合は、それから明らかに操縦してください、しかし面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーはアニメの最も重要なポイントかもしれませんし、格付けに関しては大きなギャップを生むかもしれません。 あなたが私のようにコメディを好きなら、それは良いスコアを取得します。 あなたがしなければ、あなたは死に飽きて悪いものになるでしょう。 しかし、もう一つ言及すべきことがあります：エピソードはわずか4分で、イントロソング（はい、ミニイントロソングがあります）が50秒であることを考慮すると、エピソードごとに約3回分となります。 これが意味することは、あなたが快適になり始めると直ぐに存在しないストーリーがすぐに中断されたり、ジョークの笑いがそのように途切れたりすることです。 私はこれらのエピソードの必要性が少なくとも10分であると感じましたが、個人的には自分のスコアに最も影響を与えました。 プラス面では、それを見てもまだ興味をそそられていないあなたのために、2つのエピソードをチェックするだけで、価値があるかどうかを見極めることが、貴重な時間を奪うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートスタイルや音楽についてはあまり言い訳がありませんが、そのような明るいアニメのためにはシンプルで気を散らすのを避けるためには十分にフィットしています。
キャラクターもシンプルですが、より現実的で、同時に魔法の女の子と魔法に付随する危険について知識があり、コメディにだけ追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR /要約：
 - あなたがこのシリーズを好きにしたり嫌いにしたりすることは、コメディです。これは主に考慮する唯一の要因です。
 - 唯一の3分以上のエピソードは、それが終わった神に感謝するだろう、またはあなたがもっと欲しいままにしておくだろう。
アート・スタイルや音などの技術的なものは、あまりにも特別なものではありません。
 - 俳優はシンプルですが現実的であり、コメディに加わります。
あなたがアニメを非常に真剣にしている場合は、クリアしてください。そうでない場合や単に気分が良い場合は、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評価：唯一のコメディは私に9を与えるだろうが、それらの短いエピソードは全体的な楽しさ（したがって全体的なスコア）​​を7.5に持っています。 私はそれに8を与えたが、それは時間の経過とともに7に下がるかもしれない。 私はそれを見つけるなら、私は確かにマンガをチェックアウトするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simkingdra/reviews&#34;&gt;Simkingdra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All reviews I&amp;rsquo;ve seen so far on this anime are pretty accurate and detailed, regardless of the final rating that was given. However, I do feel the need to write one myself, mainly because I want to make potential viewers know what exactly this is (spoiler free of course), without being put off by the artwork cover or by the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズについて何か良いことはありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズがクイック・ウォッチだと言うことができると思いますが、最終的なポイントに到達するのに永遠にかかったような感じがしたので、これが本当かどうかは分かりません。 それを除いて、本当に何かがあるような気がしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーピースのポイントは何かを楽しむことですが、このシリーズでは、クリエイターはハンマーを振り、1マイルほど釘を打ちました。 エピソードのいずれも、主要な魔法少女の襲撃に触れられず、シリーズが本当に何かを楽しませることもありませんでした。 私は何度も聞いたことがあります。 時には、私は非常に良い魔法少女シリーズを取った非常に若い作家のファンフィックを読んでいたような気がして、それを無謀なスライス・オブ・ライフシリーズに脱線させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、あなたはそのタイプの文章を調べることができますし、何が間違っているのか、なぜ若い作家がそのような物語を書くのですか？しかし、長期的には、彼らはよく分からないという結論に至ります。  Ergo、シリーズはちょっと愚かなファンタジーに終わり、若い作家、あるいはおそらくターゲットオーディエンスとは一致しません。 それはちょうどそこにあるように感じます、アートワーク、キャラクター、すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is there something good about the series?    I guess you could say the series is a quick watch, but I&amp;rsquo;m also not sure if &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;multiplebears&#34;&gt;multiplebears&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは魔法の女の子の要素が生命のスライスと結合しているが、それは全体的に退屈な（おそらく20分のエピソードであればシリーズを見ていないだろう）ので、それは人生の側面のスライスでちょっと失敗する。 漫画を読んでいない人だったので、私は
魔法の女の子は必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの多くは、主人公が水着の変態を恥ずかしく思っていたことと、Mitonが何らかの形で彼女のことをどうにかして終わってしまったのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にオープニングやアートスタイルの中でかわいらしさを崇拝しています。 そして、それはいくつかの良いことがあり、残念なことにシリーズは常に焦点を当てていない面白い瞬間がありました。 それは魔法の女の子のジャンルの愚かな仕事を行う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/multiplebears/reviews&#34;&gt;multiplebears&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s got a magical girl element combined with slice of life however it kinda fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アニメのタイトルでさえも、魔法の女の子のジャンルの魔法を見て、ライフコメディのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、まず、藤田茜が魔法の女の子になることを強いられた花津ゆずかの典型的な魔法の女の子パロディーがありますが、このアニメを「人生の断片」と「コメディー」にショートさせるのは、 魔法少女柚子が戦う敵がいないということではなく、柚子が魔法の女の子であることに対処できるかどうかを見てみましょう.Mitonシリーズのマスコットで、 魔法の女の子のジャンルに「適合しない」キャラクターで、Mitonがこのシリーズのお尻のサルであることで、「タイプとの対戦」をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの短編には疑問のあるファンがいますが、せいぜいそれは控えめで、彼らはそれを自覚しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pine Jamによるアニメーションはすべて「moe」であり、少なくともアニメのためにアニメ化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女ナンタムイイイデスカラは、魔法の女の子のジャンルを生き生きとしたパロディーで、それぞれのキャラクターのジャブを魅了し、魔法の女の子の魔法使いを突き刺すことで、このシリーズの「コメディー」な部分はかなり穏やかになります。 本当に魔法少女のパロディーを欲しがっていますか？そして、魔法少女ナンテムイ井デスカラは見た目のいい素早いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By the looks of even the title of the anime, this anime is a slice of life comedic anime, looking at the tropes of the magical girl ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;riyosha&#34;&gt;Riyosha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはいいですか？ 私はそれを見なかったので、本当に言うことができません。 教えてください。 最も基本的なレビューは、そのjailbaitと物事と言うと15はpedoであるために刑務所に行くには若すぎる&amp;hellip;私はそれを見て誘惑を教えてくださいが、そのレビューは悪いだけ私は私が私は何もしない とにかくほとんどノンストップのアニメを見ていると私は悲しくなります。アニメなくして2〜3日間行くことができます。私は何とか思っていますが、私はこれを見たいと思っています。しかし、私は自分の時間を無駄にしたくないので、 悪いアニメでは、私もソウルイーターやポケモンのような何かを見ることができますが、私もhavent見て、私を訴え&amp;hellip;しかし、とにかくive私は特に私は70シリーズ 私のブックマークにこれを追加しないという考えは私を悩ませています。私は今夜寝ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Riyosha/reviews&#34;&gt;Riyosha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So is this good or not? can&amp;rsquo;t really say for sure because i havent watched it. please tell me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>