<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Slow Start   Episode 1 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-1-discussion/</link>
    <description>Recent content in Slow Start   Episode 1 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2018 07:39:40 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-1-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 07:39:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7okphp/spoilers_slow_start_episode_1_discussion.json
redditの反応
カムリでかわいい面白い瞬間がたくさんあると思う ![A classy start](https://i.imgur.com/TpaSCGy.png) redditの反応
ちょうど始めました、そのアニメーションは何ですか？それはとても流動的です！ redditの反応
間違いなくこれまでのシーズンの私の好きなアニメ。 redditの反応
熱いくそー、このくそはかわいいです。 redditの反応
私はそれがすぐに最高の女の子として自分自身を固めることが可能であったことを知らなかったが、多摩ちゃんは方法を見つける。 redditの反応
良い最初のエピソードは、私にKiniro Mosaicをたくさん思い起こさせてくれるでしょう。うまくいけばそれは近いか、それとも良いものになるでしょう！ redditの反応
私はハナが会話の大半を話していないのが大好きです。それは私がショーでは見かけない恥ずかしがりなキャラクターのための非常に現実的な特性です。 redditの反応
彼女がゆっくりと時間をかけて開くと、これは個人的な好みになる可能性があります。 redditの反応
Welp ...シーズンの私のmoeblobショーを見つけたと思う redditの反応
redditの反応
まあ、それは、誰かがアニメ化している筋肉が予期せず屈曲したことでした。私は間違いなくそれを残しておくと思います。 MALのスタッフセクションは現在、少しスリムに見えますが、誰がこの作業を担当しているのか不思議です。 redditの反応
道路安全ギャグを愛する redditの反応
&amp;amp; &amp;gt;私は本当に高校生のように見えますか？ redditの反応
redditの反応
このショーは、私が見た中で最も「小学生」の芸術スタイルのものかもしれません。
redditの反応
それはさておき、ショーは大丈夫です。楽しいかわいい女の子ショーをするのは難しいことではありませんが、芸術のスタイルはかなり良いので、私はプラスになります。花を否定する方法は宝物ですか？タマテよりも。
redditの反応
最初のシーンでは、私のディスプレイが48Hzに設定されていた経験がありました。ほぼ私がSVPを持っていると思った。
redditの反応
このショーはとても快適でモエです。ハナの両親はとてもうんざりしている。最高の親が確認した。
redditの反応
また、私はタマテが栄子に怒りを抱き、江子がプレーヤーだと感じていますが、今シーズンはシトラスに余裕のあるユリゴーグルでしょう。
redditの反応
まあ。それは素晴らしいスタートでした！他のCGDCTと違うことをしたくないようですが、とても面白く面白くてすばらしいアニメーションでした。おそらくそれを楽しむでしょう。
redditの反応
このショーを説明する1つの単語、吹き飛ばす
redditの反応
ちょっと、A1は銀行にいくつかのフレームを貯めていた。この最初のエピソードでは、流動的なアニメーションがたくさんあります。私はそれがとどまることを望む。メイン・ガールが17歳（ただし彼女は15歳以下）であることを除いて、他のCGDCTとは別に、スロー・スタートを分離するのにはあまりにも多くの具体的なことはないように思われます。これは、CGDCT + SoLのジャンルに入る良い結果に終わることがあります。
redditの反応
私はこれが最初に予想したよりずっと良かったと思った。ハイパーフルイドアニメーションは特に印象的でした（A-1は本当にチョコレートの箱のようです）&amp;hellip;
redditの反応
それは他の方法で私に立っているわけではありませんが、シーズンに必要な快適なmoeblobスロットを満たすように見えます。エイコとカムリは、すでに最高の女の子のタイトルのための初期の戦いになっています。
redditの反応
これが最終的に糖尿病になる季節だと思います。
redditの反応
それは確かに新しいものではありませんが、これはまるでふわふわで愛らしいものです。かなり楽しいはずです！
redditの反応
背景は少しシンプル/鈍いですが、キャラクターはかなり素敵でした。エイコとタマテは私のお気に入りだったし、いくつかの素晴らしい化学を持っていましたが、私はオッパイのいとこが少し上にあり、カミュは完全な風刺画だったと言います。
redditの反応
私が逮捕された後のFBIの証拠
redditの反応
白い髪のスモール静かなドラゴン loliうん、私にサインアップ！
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>