<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akb0048 Next Stage on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/akb0048-next-stage/index.xml</link>
    <description>Recent content in Akb0048 Next Stage on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/akb0048-next-stage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>AKB0048 Next Stage</title>
      <link>https://anime.syui.cf/14941</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/14941</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/44450.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/14941/AKB0048__Next_Stage/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/14941/AKB0048__Next_Stage/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;selsica&#34;&gt;Selsica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの夢を現実に変えるためにあなたは何をしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが最も大切にするのは私たちの名前です。 彼らはタイトルです。 私たちは誰であるか、私たちは何を達成したのかを証明します。 あなたの夢を達成するためにあなたの家、恋人、または家族と共にあなたの名前を犠牲にして喜んでいただけますか？  AKB0048は成長の話です。 エンターテイメントの禁止の下に加重されたディストロパシアの宇宙で彼らの野望を満たし、幸福を広げるために苦労している素朴な若者の話。 川森商事監督（アクエリオンEVOL、マクロス）が監督したAKB0048は、宇宙アイドルのアニメでさえも豊かで楽しいものであることを証明している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は娯楽禁止の下で惑星に紹介されている。 私たちの活発な主人公と知り合う色、資源、熱意のない荒れ地。 荒廃のアイアンに繋がり、若い女の子たちの心に希望の世代を築き上げた後、エンターテイメントを主張する反抗的なアイドルグループの登場が拍車をかけています。 エンターテイメント禁止の下で惑星から放射される暗闇は、規制されていない惑星の活気と並行している。 エンターテインメント禁止の下で苦しんでいる宇宙では、彼らが希望を刺激し、自分自身を楽しむ権利を守るように、アイドルの夢は重い負担になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青々とした都市から霧のような工場にいたるまで、15人の女の子からなる不当なキャストは、AKB48メンバーの名前を継承し、壊れた社会の中で幸せを宣伝するという同じ夢を念頭に置いています。 そして、大げさな大型キャストにもかかわらず、各女の子のクオリティーは独特のものだったので、名前を覚えるのがとても簡単です。 彼らはかつてのような若い女の子の情熱の火を燃やすアイドルになる機会を掴んでいる新世代です。 そのキャラクターはアイドルショーのセールスポイントであり、ここでは非常によく売れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は、日本の非常に人気の高いアイドルグループ、AKB48からインスピレーションを得ました。 このアイドルグループによって制作された曲を借りて、銀河のミュージックビデオ形式でアニメ化します。 古典的なAKBソングのリミックスされたインストゥルメンタルバージョンも、風味豊かなBGMとして存在します。 しかし、サウンドトラックが真に輝いているときは、NO NAMEの公演中です。 終了シーケンス中にショーのトーンを設定することに加えて、甘いバラードは、それらが伴うシーンの感情をキャプチャします。 アイドルファンであろうとなかろうと、いろいろな曲が誰でも興味を持ち続けるだろう。 本当に思い出深いサウンドトラックを持っている番組はほとんどありませんが、AKB0048は優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒れ狂う荒れ地、賑やかな大都会、原始的な外国人森林の鮮明な背景は、鋭く、あなたを世界に浸ります。 また、キャラクターのデザインは少し慣れているかもしれませんが、あなたの上で急速に成長し始めます。 コンサートでは、標準のアニメーションがCGモデルに置き換えられます。 しかし、CGに起因するネガティブにもかかわらず、モデルはうまくいっており、アニメーションの流動性を劇的に高めながら、標準的なアニメーションでは達成できない複雑な振り付けを可能にします。 試合やコンサートは活気があり、ショーは多くの悪質な試合に苦しまない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、現在放映されているアニメに従うとき、私は2つの反応しか持っていないことがわかります。 最初の反応はまったく反応ではありません。私は新しいエピソードをダウンロードし、それを見て、それを少し楽しんだ後、やがてショーを終えて動きます。 第2の反応は、監督、サスペンス、登場人物、またはその他の添付ファイルによるものかどうかを問わず、すべてのエピソードを予期しており、質の高いパフォーマンスの段階でカーテンが描かれているため苦い満足感を感じています。  AKB0048は間違いなく第2カテゴリーに該当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は低い期待でAKB0048に行きました。 私はアイドルファンではなかったし、思春期の少女の歌はアニメの前回の趣味と決して一致しませんでしたが、私がAKBを抱いて得た報酬は私の期待を恥ずかしがりにしました。 私は平凡さを期待して来たが、代わりに私は成長の話を聞かれた。 人類の心を解放するための旅行で自分の名前さえも犠牲にして、壊れた世界の若者の物語。 結局のところ、このショーは評価されず、AKB48の人気を訴えていると考えている人々のためにチャンスを与えられていません。 結局のところ、それは細かい世界の中で愛らしい人物との顕著な話でした。 そして最後に、あなたはチャンスを取ってこのショーを見るべきです&amp;hellip;知っている、女の子があなた自身のインスピレーションを発するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Selsica/reviews&#34;&gt;Selsica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would you do to turn your dreams into reality?    It is our names which we cherish the most. They are titles; testaments to who we are and what we have accomplished. Would you be willing to sacrifice your name, along with your home, lover, or family in order to achieve your dreams? AKB0048 is a story of growth. A tale of naive youth struggling to fulfill their ambitions and spread happiness in a dystopian universe weighted under a ban &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meijie&#34;&gt;meijie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素敵なアニメ&amp;hellip;.このアニメは非常に感動している！
私は考えていないが、AKB0048の別の季節があることを願って&amp;hellip;.
私はアニメを見るのが好きな人にこのアニメを見ることをお勧めします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meijie/reviews&#34;&gt;meijie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;nice anime&amp;hellip;.this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultradoom&#34;&gt;UltraDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少し前に見ましたが、今シーズンは本当に嫌なファンサービス（写真撮影）がもっとたくさんあるような気がします。 それは、そうでないとたくさんの人を楽しむショーを私が人々に勧めないようにします。 いずれにしても、ストーリーは今までと同じくらい狂っていて、ふわふわしています。キャラクターはうまく発達し、見ることが非常に満足できます。 キャラクターの名前、表現者、表現者、表現者、そして実際の名前とニックネームを覚えておかなければならないとき、その物語は特に混乱します。 話はまた、いくつかの本当に奇妙な、時には深刻で心のこもったターン、第2シーズンは、より強く、よりふわふわとした最初のものになります。 最終的なクライマックスへの登りは、私がまだアニメで経験していない最もサスペンスな瞬間のいくつかを持っていて、このショーは本当に私を感情的な乗り物に乗せました。 私は、このアニメがおそらく私が見てきたロマンスと生涯のジャンルの外で最も感情が詰まったものの1つであると言えるでしょう。 結末は私が望むことができるすべてだった、私はこのシーズンを最初と同じくらい楽しんだし、それを強く勧めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UltraDoom/reviews&#34;&gt;UltraDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this a while ago but I feel like this season had much more fan service (photo shoots) which I really hate.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fierydeath&#34;&gt;fierydeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見て、私はこの（2番目の）シーズンとそれ以前のシーズンを見て楽しんだ。 このアニメは私の期待を上回っています。私はこのアニメが時間を潰すための「普通の」平均的なものだと信じていたからです。  「アイドルのジャンルに基づいたアニメだとか、実際のアイドルグループAKB48に基づいたアニメをもっと正確に表現すべきか？ 音楽はこのアニメの重要な側面の1つでした。 オープニングでの音楽の利用を通して、アニメ中に曲を終わらせて曲を挿入する。 各シナリオの気分はうまく捕らえられました。 これは面白いアニメではありませんでしたが、驚くべきことにいくつかの紛争が生じましたが、結局AKB0048はそれを見ることができました。 私はアイドルに基づいてアニメを楽しんだり、AKB48のファンである人にこのアニメをお勧めします。
申し訳ありませんが、このレビューが悪いと判断した場合、私はまだアニメのレビュー方法を学んでいます。 私は次回よりレビューを良くすることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fierydeath/reviews&#34;&gt;fierydeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While watching this, I quite enjoyed watched this (second) season and the previous season befor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eagleshadow&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンとは違って、それは馬鹿な魔法の論理/素朴なプロットと、恐ろしいルールで適切に言い訳するのに必要なすごい量とのバランスでは失敗しました。 素晴らしいの量は、前者の量がかなり高いながら、最初のシーズンよりわずかに少ないです。 不均衡は、全体が崩壊するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、これがどういう結果になったのか、私は「ああ、これはとても遅れている/純粋ではない、誰にでもこのことを推薦することはできないだろう」とか、次の瞬間だと思う。 すごい誰もがこれを見るはずです。 最初のシーズンは後者の方が多く、2番目のシーズンは前者の方が多くなっています。 もしそれがそれほど劇的でないようにしようと思えば、それは素晴らしいコンサートの戦いで馬鹿なモエ・コメディに変身し、面白い半分のルールと他の半分のルールを恐れてしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのいくつかのシーンやエピソードは本当に良くて、本当に楽しいです。 あなたがモエのためだけにそれを楽しんでいるなら、楽しい時間を楽しむことができます。 あなたが物語と元の設定のためにそれをしているなら、あなたはおそらく終わらないのが難しいでしょう。 あなたがそれで素晴らしいと最初のシーズンが好きなら、間違いなく2番目のシーズンにショットを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的には、ほとんどの曲は第1シーズンと同じものだと少し残念ですが、OP / EDを数えると4つの新しい曲があると思います。  OPはs1ほど良くはありませんが、悪くないと思います。  EDはs1ほど良くなっています。 他の2曲は大丈夫だと思われますが、本当に素晴らしい曲はすべてs1のものと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーが必要とするのは、継承、輝き、選挙、競争心、中心新星、彼らの継承体系の魔法&amp;hellip;そして娯楽禁止の政治的、心理的、社会的側面、 その後、それは傑作さえあったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eagleshadow/reviews&#34;&gt;Eagleshadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike first season, it failed in the balance between silly magical logic / naive plot and amount of awesome needed to properly excuse it with rule of awesome. Amount of awesome is sligh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misha0angel&#34;&gt;misha0angel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いたことがないので、本当におかしなことになってしまったらすみませますが、なぜこのアニメがとても美しく仕上がったのかを知る人が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これは2番目のシリーズです。完全な経験をしたい場合は、最初のシリーズを見ることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（Story） - ギャラクシーの向こう側にエンターテイメントの禁止を争う女の子のグループ。 少女少女スタイルのアニメのような音？  Welp no。 それはAKB0048の実際のところから非常に遠いです。 次のステージでは、最初のステージが終了した場所をピックアップします。 女の子はAkibasterに戻り、総選挙が再開しました。 女の子たちは今、お互いに競争しており、渚はこれについてどう感じるか分からない。 要点は、総選挙は第2シーズンを開始するための非常に面白い方法であり、あなたがエンディングを終えた後、それはとても美しく結びついています。そして、私はそれが本当に物語のプロセスをマスターすると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - 芸術のスタイルは、私の意見では若干良いことを除いて、最初のシリーズに似ています。 アニメーションはより鮮明になり、3Dシーンはより現実的に見え、他のアニメーションとのブレンドがよくなり、効果もすばらしく見えます。 私の好きなアニメーションの部分はオープニングです。  5回目のエピソードの後、本当に彼らは私たちのためにそれを磨くために余分な努力を払うと言うことができます。 プラス私はこの芸術のスタイルのためのちょうど巨大な吸盤だ、なぜ私はそのような高い得点を与えたのだろうが、どこでも心がすごくかわいいです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 明らかに、アイドルのアニメには良い音楽が必要です。 個人的には、今シーズンよりもはるかに多くの曲を最後まで楽しんでいました。オープニングとエンディングは私のお気に入りです。 彼らはまた、最初のシーズンからいくつかの素晴らしい曲を取り戻し、新しいAKB曲も取り入れました。  OSTはまだすごく素晴らしいですし、最初のシーズンと同じものだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - このアニメの私の好きな部分はキャラクターです。 彼らは私にとって本当に本物の気がします。 また、物語を熟知しながら、彼らはまた、彼らのキャラクターの本質、とりわけ第77世代の女の子を捉えたと信じています。 このアニメは非常に多くのキャラクターを持っていますが、あなたはそれらをとてもよく知っているように感じます。 私はそれが連続や何かのアイデアと関係するかもしれないと思うが、私はこのアニメがキャラクター開発領域に欠けていないと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体 - このアニメは私のお気に入りです。 最初のシリーズは素晴らしかったですが、もし私が2つの間で選ぶ必要があったなら、それはこのものでした。 このストーリーはこれよりもはるかに大きく、私はそれをもっと楽しんだので、最初のシリーズの後に停止しても、続行してください、そして、私はあなたが失望するとは思わない。  &amp;lsquo;u&amp;rsquo;
申し訳ありません、このレビューは吸いました;;;;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misha0angel/reviews&#34;&gt;misha0angel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve never written a review so sorry if this comes out really crappy but I just need people to know the reasons of why this anime was so beautifully crafted, so lets begin.     Also, reminder, this is the second series, it is crucial to watch the first series if you wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burntjelly&#34;&gt;BurntJelly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをどれだけ愛しているか正確に作品にどのように入れているのかよく分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として - 最初のシーズンと同じように、AKB0048 Next Stageは観客に届く素晴らしい仕事をしています&amp;hellip;そして、私は観客がアニメを観賞するわけではありません&amp;hellip;観客によって、私は &amp;lsquo;私&amp;rsquo;を意味します。 私は自分の喜びと失望を分かち合うごとに、すべての公演を通して、そして感情的な浮き沈みを通じて、私の心が競争することを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  100％、毎瞬間がエキサイティングです！ 選挙と継承のサスペンスから、Chieriと父親を巻き込んだ感情的なドラマ、それぞれのバトルコンサートの強さまで、彼らのお金のために他のミュージカルやアクションメカアニメを披露する&amp;hellip; 十分に得ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私はそれらをすべて愛しています。 私が嫌いなキャラクターは一人もいません。それは非常に頻繁に起こるものではありません。 女の子のそれぞれは、自分自身のユニークでありながらも尊敬できる性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 私はjpopが好きなので、私はサウンドトラックが大好きです。 すべてのエピソードは、様々なAKB48の曲のいくつかの公演をしています。 彼らは背景の挿入歌として使われていない&amp;hellip;女の子は実際にアニメでそれらを歌う！ バックグラウンドのサウンドトラックはAKB48のメロディの古典的なスコアであり、完全なAKB0048サウンドトラックを完全にテーマにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 非常にかわいい、鮮やかな色です。 すべての0048員の髪と目の心臓の反射は素晴らしいタッチです。 ビジュアルは鮮明で、CGは優れています。 私はレーザーがあると言いましたか？ 私はしなかった&amp;hellip;うん&amp;hellip;レーザーもある。  「宇宙の偶像」のテーマは素晴らしく実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは1つの弱点です&amp;hellip;実際に話す人はあまりありません。それは問題ではありません。 あらゆるパフォーマンスとあらゆる戦闘は、私が笑顔で見ているように、私に喜びをもたらすことができる膨大な興奮を持っています。 今シーズンは最初のものよりも多くの感情的なドラマがあり、それは卓越して描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BurntJelly/reviews&#34;&gt;BurntJelly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not quite sure how to put into works exactly how much I LOVE this anime.    Overall &amp;ndash; Just like the first season, AKB0048 Next Stage does an outstanding job of reaching their audience&amp;hellip; and I don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winez&#34;&gt;WineZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AKB0048：銃、ピストル、ビーム・シャーバーとの戦闘は正常ですが、アイドルの歌と踊り、戦闘は誰もすべて行いません。AKB0048のみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は2012年に放映された第1段階とこの第2段階からこのレビューを書いています。 私は10 + mechaのアニメを見ていたし、実際のグループAKB48のファンでもあるので、私はそれに基づいて私のレビューを書くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの背景物語は実際にはWEIRD、未来の世界はエンターテインメントバンド、アイドルグループAKB0048はそのルールに反する唯一の抵抗するグループです。 この背景ストーリーは、ストーリーの残りの部分はどうにかして合理的ですが、このシリーズにはわずか7ポイントしか与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはとても良いです（8）。 彼らは子供のような臆病者から銀河系全体を振ることのできるスーパースターにキャラクターを変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音は私にとって最高の部分です。 インサートソング、オープニング、エンディングはすべてアニメに関連しています。 彼らはアニメシーンのインサートソングとしてもマッチした曲を演奏します。 それは素晴らしい（9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみのために、私はこのアニメを本当に楽しんでいます。 私も彼らと一緒に歌います。 私はガンダム、マクロス、コードギアスなどのメカシリーズをたくさん見たことがありましたが、このアニメはすべてが違っています。 最後のエピソードでは、女の子はバトルシップと戦う。 彼らは戦うために武器を使用していないが、代わりに彼らは彼らに歌う。 バトルシップはメガパーティクルキャノンのような武器を撃ち出すもので、それらの女の子たちはただの輝きでそれを守ります。 このことは、私が見た他のメカロボットによって決して前に行われることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを非常に良いと評価しています（8）、もしストーリーが良ければ、私はそれに9を与えると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメを見たい人は、試してみてください。 あなたがAKB48のファンなら、これを見てください。 私はあなたがアニメの中のAKBシアターを見ているようだと思う。  mechaを愛する人のために、このアニメも素晴らしいです。 メカの戦いはいいですし、アニメーションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私の個人的な意見に基づいてこのレビューを書いています。あなたが好きなら、良いことがあります。 もしあなたがそれが気に入らなければ、良いこともあります、それはあなたが私のレビューからあなたが嫌い​​な部分を私に話すことができることを意味します。 もしあなたが議論をしたいのであれば、私にメッセージを送るか、私のプロフィールにコメントを書いてください。 私はそれを喜んで受け入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーをお楽しみください&amp;hellip;
WineZ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WineZ/reviews&#34;&gt;WineZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AKB0048 : Mecha fights with guns, pistol, or beam saber is normal, BUT Idols singing, dancing, and fighting, no one does all of that, only AKB0048 does.    ALERT : There will be spoiler.    Okay, I write this review in conclusion fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maimix&#34;&gt;Maimix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです、巨大なレビューを見ることを期待しないでください..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akb0048、私の心の中で私を得たアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしいです、あなたはそれを単に楽しむでしょう！ 私はそれが終わらないことを望むが、悲しいことに、すべてのアニメは終わりに来る。 他のアンダーダディが成功していることを示すシーズン3があると確信していますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
私はその話が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
私はこのアニメのアートスタイルを楽しんだだけです。 私は彼らがダンスのためにGCIアニメーションをどのように使ったかも気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
文字のデザインは良いです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
私はアニメに入れられたすべての曲を楽しんだ、私のお気に入りはキブのツゥイット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maimix/reviews&#34;&gt;Maimix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is my first review, don&amp;rsquo;t expect to see a gigantic  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>