<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>07 Ghost on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/07-ghost/index.xml</link>
    <description>Recent content in 07 Ghost on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/07-ghost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>07-Ghost</title>
      <link>https://anime.syui.cf/5525</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/5525</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/22605.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5525/07-Ghost/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5525/07-Ghost/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherryhawk&#34;&gt;CherryHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6ヶ月間の長いアニメーションで、このアニメは春から夏まで毎週楽しみにしていたショーの1つだったと言わざるを得ない。 私はこのアニメについて多くの良いことを言うので、始めてみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10  - ストーリーを定義する最善の方法は「悪くない」です。 それは友情と復讐についてのかなり面白い話であり、アニメで私が個人的に好きなもののようなコメディーで感動的な瞬間を公正に共有しています。 放送の最初の日（私が前に言及したのは約6ヶ月前）からのショーを見たにもかかわらず、私が始めたのはずっと前のようだった。 私は物語の95％が1つの地理的エリアで起こったという唯一の理由を信じています。 私はこれが良いか悪いと言うわけではないが、間違いなく面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10 / 10-素晴らしい。 最先端のアニメーションは、それが最大限に活用されています。 最も顕著な例は、プレビューの後でオープニングクレジットが始まるときです。そこには、背景に眩しい太陽がある教会の美しい航空写真があります。 絶対に息を呑む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音11 / 10-そうです&amp;hellip; 11（私は実際にこのカテゴリーの番号11を選択することができないので、レビューのために）私は音楽のためにほとんど話します。  OP / EDクレジットのための素晴らしい曲。 このカテゴリに11を与えるのは、アニメ全体の素晴らしいオーケストラ・バックグラウンド・ミュージックと最後の美しいインサートです。 音fxは素晴らしく、すべての魔法などにぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER 8 / 10-キャラクターは非常に似ていましたが、主人公と他のキャラクターのために保存することは決してあまりありません。 個人的に私は彼らがすべて「クール」だと思っていました。悪い人はかなりクールで、パワーは「クール」でした。 興味深いことに、重要な女性キャラクターはいないということでした。 私たちは時々見る尼僧と人魚のちょうどかわいいトリオ。 かわいい魅力的な女の子のキャラクターがメインのプロットで役割を果たすことを楽しむ男として、私はこのアニメにプラスを与えます。  （私はアニメを終えた後に気付きました。私は他のレビューからいくつかの明白なコメントを読みました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT 9 / 10-私は本当に本当にこのアニメを楽しんだ。 非常に目と耳に喜んで、感動的な瞬間と &amp;lsquo;悪くない&amp;rsquo;話。 私が前に言ったように、私は毎週それを楽しみにしていました。私はまた、第2シーズンを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに9を与え、その傑作ストーリーラインの欠如のために1ポイントを差し引いた。 それを見ていない人や1〜2のエピソードしか見なかった人のために、私は「良い」ということに少し時間がかかることを認めます。 あなたがそれを後悔することはありません：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryHawk/reviews&#34;&gt;CherryHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a long six months, and I must say that this anime was one of the shows I most looked forward to every week through spring and summer. I have a lot of good things to say about this anime so lets get started!    STORY &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;- The best way to define the story is &amp;lsquo;no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murbella&#34;&gt;Murbella&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;教会の日常生活は本当にそれをすべて言います。 私はこの番組の9つのエピソードを見てきました。そして、帝都が最初に教会で回っていた最初のものの約半分を除いて、すべてについて見ました。 バックグラウンドではかなり明白なバックストーリーが潜んでいますが、進歩は非常に遅く、前述のモペングには大部分の時間が費やされます。 また、帝都と御影の間の非効率的な関係から、多くの苦難があります。 明らかに07ゴーストは帝都に大きな影響を与え、最終的にはストーリーになるだろうが、効果のない場面と彼らの関係のスクリーン開発の欠如が、両者の間の会話を虚偽と強制 。 それはダイアログの多くがちょっとひどいことにも役立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのもう一つの大きな問題は、主要な敵の明確な欠如（文字セクションの詳細）です。 綾波もコルスも、怒りの気持ちを本当に引き出すほどには開発されておらず、彼らはシリーズのどの敵にとっても最も発展しています。 敵は「軍隊」だと主張することができるが、その角度はまったく開発されていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちは哲人には目的があると言ってしまいますが、彼のように行動していません（話は安いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に芸術はかなり良いですが、悲しいことに、それをかなり落とす特定の問題があります。 最初の選手にとっては、戦闘シーンは極端に悪く、熱心なファンの中には何人かが良いと思う人はほとんどいません。 それを見ずに本当に説明するのは難しいですが、戦闘は基本的に手紙の文字列で戦っている人々から成っています。 まれに戦闘シーンは印象的で、一般的にはまるで鈍いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敵は目立たない。  Korsは、このシリーズの主な敵の一人であるように見えますが、まったく見えないので、これの良い例です。 キャラクターも構造が非常に似ていますが、これは多くのアニメでは多少共通すると思います。 戦闘シーンの問題は、敵/キャラクターの問題と結びついて、物事をさらに悪化させます。 あなたはお互いに文字の撮影の蒸気を飛び回って飛び跳ねるまばらな文字の束を持つことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いですが、偉大ではありません。 声優はすべて自分の仕事を十分に遂行します（しかし、私は彼らの人生をどのように生き生きとさせるのかは叙事詩ではありません）。 あなたはそのタイプが好きなら、音楽はかなりまともですが、注目すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光が存在するためには暗闇が必要です。 あなたが求めるこの奇妙なフレーズは何ですか？ まあ、それはゴーストの文字がひどく苦しんでいると思う理由です。 本当の敵や、主人公との戦いを強制するものはありませんので、私たちの主人公は何もしません。 まあ、技術的には、綾波は私たちの弓の敵であり、Korsは邪悪な魂の腐敗者ですが、悲しいことに、それらはあまりにも貧弱で開発されているので、存在しないこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾波は、今までにない最も一般的なアニメの悪い男です。 彼は白い髪をしていて、若く、スクリーンの時間は、彼が陰になって邪悪に笑っているシーンのすべてが消費されています。 一度も（私が見たエピソードでは）あなたは彼を憎んだり、帝都を応援したりするために何かをしません。 彼はほとんど一度近くに来るが、アニメは彼がしたことを暗示するだけで、実際の効果はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Korsは全く開発されていません。 それで、彼らは基本的にすべてが名前の人を所有している悪魔/悪霊ですが、その外観は印象的ではありません（通常の見た目の人は今、 フレンドリーな損失なしで簡単に処理されます（ほとんど）。  Korsのもう一つの大きな問題は、私がKorsが所有していると見ているキャラクターのことです。彼らは誰もがKorsのことを恐れたり、恐怖を感じさせるほどには開発されていません。 これはPandora Heartsのようなショーとは対照的です。Pandora Heartsには、違法請負業者が効果的なシーンで魂を失っているのと同様の側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;斎藤と御影は、主に関係が十分に発展していないことから苦しんでいます。 多くのストーリーがこの2つから生まれているように見えますが、お互いに気にかけているのですが、このアニメは、彼らが友人になった理由や効果的な場面を示すことではなく、 友人だと言っているのですが、彼らは友人だと私たちに伝えています（IE Teito：&amp;rdquo;Mikage is best friend&amp;rdquo;Mikage：&amp;rdquo;Teitoは私の親友です&amp;rdquo;）。 どちらも本当に強いキャラクターではありません。 斎藤は黙って御影と彼の状況を察知しているが、何もせずに食べることができる甘い花を食べながら教会の周りを遊んでいる時間を過ごす。 そのような状況が多かれ少なかれ世話をした後でさえ、桃太郎はモペット/エモ/フリッキリングモードを離れることはありません。 みかげは全く開発されていません。 私たちは、帝人以外の彼についてのことは、彼の世界の中心ではなく、彼の家族を少しでも大切にしています。 実際、彼の唯一の存在理由は、帝都を物語の中で動かすことだと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当に楽しんだとは言えません。 私はアクションが好きですが、アニメの格付けでは戦闘は一般的に規模が小さいですが、07ゴーストは恐ろしい戦いに苦しんでいると思うショーの1つです。  Dialogは私を大いに悩ましています。なぜなら、それは時にはとても悪く、ほとんどの場合、決して良いことではないからです。 全体的なストーリーの進行は、雨が降っているときにペイントが乾燥しているのを見ていると同じくらい速く、殆どどんな形式のエンターテイメントにもほとんどいつも喜びを与えることが全体的な話であるため、私を大きく悩ます。 私が何かをしたいと訴えているが、決してそれをやろうとはしないと不平をつき続けていたので、 私はまた、帝都がどのように強力であると思われていたのか嫌いました。しかし、彼の力を見せる時間が来るたびに、それは派手に見えるだけですが、何もしないで、誰かが彼を救う必要があります。 ほとんどの人は無用な主人公を見たくないので例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻な問題は本当に良いショーだったかもしれない。 私は最初のエピソードが好きだったので本当に残念ですが、それ以降は悪化し、さらに悪くなります。  07-ゴーストの作家は、他のすべてのアニメ（またはエンターテインメントの形式）を無視したように見え、他の作家が数年前に修正した間違いを犯しました。 それはまた、07-ゴーストのようなものではありません（私は、人々が一般的にこれらのプロット要素を楽しむので、これはユニークではないので、これを叩いてはいません）。 他の多くのアニメの方がいいです（本や映画はもちろんです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Murbella/reviews&#34;&gt;Murbella&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5    Church Daily Life really says it all. I’ve watched 9 episodes of this show and for all but about half of the first one Teito has been moping around in a church. There is a pretty obvious looking back-story lurking in the background but progress is extremely slow and the vast majority of time is spent on the aforementioned moping around part. The story also suffers a lot from the ineffective relationship between Teito and Mikage. Clearly 07-Ghost meant Mikage to be a great influence on Teito and shape him in to the force he will likely eventually be in the story, but ineffective scenes and lack of on screen development of their relationship make conversations between  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moe&#34;&gt;Moe_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術：この芸術は文字にとても良いものでした。 悪い点は、爆発、攻撃、ザイフォンズがやりすぎで、コンピュータグラフィックスを使ったライブアクション映画のように実際に外に出ているように見えることです。 より自然な方がいいでしょう。 血の量はごくわずかで、大部分の殺害を検閲しました。  Kor&amp;rsquo;sはまた、非常にコンピュータグラフィックのようです。 恐竜を再現しようとする発見チャンネルのようなものです。そのような見た目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おそらく、私が最も好きだったのはそのサウンドでした。 それは良いオープニングとエンディングのテーマソング、特に彼らがそれをどのように実行した。 しかし、Korが所有していた少女のように、声の一部が悪かった。 また、刀やsytheが誰かを破ると、スラッシュや何かの音がブロックされます。 ヒットマン・リボーンがパンチング・ノイズのない人を打ち負かすことを私に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは大部分が良かった。 私はそれらのほとんどのために芸術が大好きです。 私は、3人の司教、Castor、Labrador、Frauが最も興味深いキャラクターであったと言わなければならない。 彼らはよく描かれ、クールなキャラクターイメージを維持しました。 帝王は平均的な性格だった。 彼は本当に私の関心を人格として誇示していませんでした。  Hitman RebornからのSawadaのような平均的な主人公よりもちょっと下の人（このシリーズはHitman Rebornをたくさん思い起こさせる）。 私は彼が人格として成長することを認めなければなりませんが、彼は時々私を怒らせる時がありました。 この全体の話は、基本的に彼の成長に基づいており、それは本当に彼の憎しみを取り除き、それを保護する意志に変えただけです。 彼らはアンタゴニストを本当に悪く見せてくれました。これは良い償還可能な機能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は、非常に遅いでした。 彼らは同じコンセプトを繰り返し続け、エピソードは1インチだけ前進するだろう。 私は種類のものを一緒にすることはできますが、何も明示されません。 この全体の話は、帝都の発展にのみ焦点を当てているようですが、それはあまり興味深いものではありませんでした。 彼は、「あなたは7つの光を覚えていますか」のような愚かな質問を続けている。 彼は司祭であり、ビショップにしようとしています。 あなたの時間を無駄にするのを浪費するのではなく、ただ移動してみてはどうですか？ また、彼の行動のほとんどは矛盾している。  1秒間彼は復讐を求めているが、もう1つは、御影が彼に言わなかったので、彼はしてはならないと言っている。 何にもクライマックスはなかった。 帝都は物語を進展させないほど優柔不断です。 私は彼らが教会を信じるべきかどうかを判断しようとする彼のエピソードのように過ごしたということです。 彼は血まみれの月曜日を読んでください、そして、それは彼がそれを信頼することでうれしく思っていることを彼に示します。 その後、これらのフラッシュバックがすべてあります。 いくつかは本当に反復的であり、実際に配置されていませんでした。 ロックされた記憶部分はもちろんのこと、 それから、たくさんの質問を投げ捨てて、まったく答えを出さないという点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメントファクター：楽しかったですが、私もテイトに苛立ちました。 それは良いシリーズだった、実際には、それは可能性があった。 私は認めなければならないが、私は彼らがシリーズを終了する方法が好きだ。  2を大きく開いたままにしておいてください。うまくいけば、彼らはもっとうまくいくでしょう。 多分、7つの幽霊のうちのより多くを見せてもいいでしょう。 私はそれに低いランクを与えました。なぜなら、このシリーズでは非常に多くの失敗があったので、それは良いスコアを与えることはできません。 私は高い期待で来て、失望して出てきました。 本当に私を怒らせるのは、アクションシーンです。 彼らは恐ろしいものでした。 このシリーズはもっとストーリータイプですが、それは失敗しますので、それを補うものを探しているうちに、私はその行動を見ました。 彼らは恐ろしいので私は間違った場所を見た。 彼らは、バザール時に3人の修道女がした劇と同じくらい悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これは少女シリーズだったので、私はアクションについてはあまり期待してはいけないと思っていますが、プロットの中ではるかに良い仕事をするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moe_/reviews&#34;&gt;Moe_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: The art was very good for the characters. The bad part is that the explosions, the attacks and the Zaiphons were a bit overdone and looks really out of placed, like a live action movie using computer graphics. It would of been better if it was more natural. There was also very little amounts of blood, and they censored most of the killings. The Kor&amp;rsquo;s are also very computer graph &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeangel105&#34;&gt;animeangel105&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りの一つ、私はそれを適切なレビューを与えるべきだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10） - プロットは大丈夫です、私の意見です。 それはちょっと遅いです（自分自身のために申し訳ありませんの周りに帝国の欲望を訴えるかなりのエピソードがあります）が、それは音です。 それは面白い瞬間を持っています、そしてシーンはただあなたが &amp;lsquo;awww&amp;rsquo;に行きたいと思うようにします。 私が知っているいくつかの悲しい瞬間もありますが、私はいくつかのティッシュボックスを見ながら見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「良い」側と「悪い」側の間には多くの対立はありません。 綾波は、帝人の後ろに控えめなミニオンを送るのが好きです。 彼らが直面する数回は、あなたがなぜそれに失望したのかをあなた自身が見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの終わりは非常に開放的ですが、まだ解決されていない多くの緩やかな関係がありますが、私はそれに奇妙に満足しています。 これまでのエピソードのモンタージュを見ることができ、アニメの過程で帝人がどれだけ成長し成熟したかを思い出させるものです。 言葉にするのは難しいですが、私は終わりに満足していました。 それは、私は第2シーズン気にしないと言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art（10/10） - このアニメの最高のものがアートです。 私がアニメを何度も何度も見る理由の一つです。 キャラクターは絶対に豪華でよく描かれていて、「ちび」のように（私はそれが彼らの名前だと思う？しかし、キャラクターが面白い何かをしているとき、アートスタイルが少し変わる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は、私を始めさせないでください。 設定は素晴らしいです、あなたはアニメの多くの宗教的な設定が表示されませんが、この1つは教会の周りにあり、美しく描かれています。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10） - サウンドトラックは聴く喜びです。 私は特に始まりのテーマ（鈴木裕樹の「あかのかかり」）とエンディングテーマ（ノリアのひとみのこたえ）が好きで、楽器もかなりいいですね、それはアニメと一緒になります。 帝国が愛していたRaggs Requiem（RagsのChinkonka、Noriaも）を歌っているシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10） - 私は帝都のキャラクター開発が大好き！ 特に軍隊の兵士から司教に訓練を受けている帝人のトランジスターを見ているのは興味深いことです。 少年の愛ではなく、兄弟愛を意味するBLのビットがあります！ 笑。 あなたがshounen-aiを好きなら、それのいくつかの裏打ちがありますが、キャストは結局結局のところ男性です！ 真剣にも、少数の女性の役割（姉妹とRaziel（sp？））はほんのわずかしかなく、実際にはあまり効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは、主人公（Mikage）のために何かをする陽気な親友、熱い不均一な悪人に至るまで、非常に興味深いですが、悪名高い倒錯した司教（Frau）と他の同様に奇妙な司教に至るまで、 よだれ*。 私は個人的には、より多くの主要なキャラクター、特にゴーストのいくつかに背景ストーリーがあった場合、それらをもっと愛していたでしょう。 私は本当に彼らに興味があり、アニメの終わりまでにあまり明らかにされていないときに失望した:(それはこのセクションがポイントを失った理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10） - 私はこのアニメを本当に愛し、興味を失うことなく何度も見直しました。 プロットはかなり深刻ですが、キャラクターの奇妙な戯れによってさらに強化された面白い瞬間がかなりあり、XDを楽しませています。カラーパレットと感情的に等価なものがあれば、07ゴーストは全体のスペクトルを喚起します 。 笑う、叫ぶ、怒り、絶望、憎しみ、喜び、愛、受け入れ。 それは本当に私がアニメで愛している感情的なジェットコースターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は07 Ghostが誰のためでもないかもしれないことを知っています。結局のところ、少女指向のアニメのほうが、遅く動くプロットではある程度面倒かもしれません。 それは誰が知っているが、試してみる価値がある？ 多分あなたはそれを楽しむでしょう。 私はいくつかの寛大な友人にそれを見て納得させるために管理し、彼らは本当にそれが最後にそれを好き:)あなたがアニメを見終わったら、私は非常にあなたもマンガを読んで行くことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おすすめウォッチング：パンドラハーツ、黒執事&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、そうだろう。 試してみると楽しんで、すぐに2番目のシーズンになることを願っています。
-animeangel105&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30317&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animeangel105/reviews&#34;&gt;animeangel105&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my all time favourites, I figured I should give it a proper review.     Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - The plot is alright, in my opinion. It is a bit slow (there are quite a few episodes with Teito moping around feeling sorry for himself) but it is sound. It has it&amp;rsquo;s funny moments, and the scenes just make you want to go &amp;lsquo;awww&amp;rsquo;. There&amp;rsquo;s also a few sad moments which I know I went through a few tissue boxes whilst watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hotarukara&#34;&gt;HotaruKara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2009年の春だったが、今後のアニメを見て、「07 -Ghost」と題したショウを偶然見つけた。大きな期待があった。間違っていた。 私のために、07-ゴーストは、それのような他のアニメを始める人にとって重要です。 あなたは何のように尋ねるかもしれませんか？ まず第一に、「すべての男の子教会」での物語の設定は、1マイル先の少年の警報を送信します。 しかし、スタッフがまっすぐな男性の聴衆がそれを魅力的でないと恐れていることは、哀れな「それは男の子同士の素晴らしい友情」で話を覆した。 第二に、ストーリーが進展する方法、あるいはむしろ後退する方法は愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に楽しんでいた唯一のエピソードは、最初のエピソードでした。その後、それは丘を降りました。 軍学アカデミーの学生から教会少年の魔法のユーザーになることまで、すでにキャラクターの「開発」について十分に言及しています。 芸術そのものが私が気にしていなかった「少年のアラート」を与えても、そこから物語が進んでいくと思っていても、悲しいことにそれはできなかった。
ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はあまりにも目立ちすぎて、ほとんどの人は少年少年のキャラクターを目立たなくしています。 しかし、芸術は「若い美しい少年たち」にしか適していないので、古いキャラクターや「魅力のないもの」の場合、ショーは彼らに不利益を与えます。 アクションシーンは鈍く、遅く、面白くない。 私は女性のキャラクターが汗をかくことなく彼らを殴ったかもしれないショーを見ました。それは私が追加しなければならない、最も恥ずかしいことです。 超自然的なテーマのアニメなので、私は視覚効果から多くを期待していました。
アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の償還要因は、音楽の質です。これは、スタッフが実際に何かに力を入れている唯一のものです。
サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な登場人物は、身体的な外観から人格に至るまで、英雄とセムの通常のステレオタイプです。 帝都クラインはいつも「女の子よりも美しい」、多くの人が女の子として身に着けていると想像することができます。 彼は友人の喪失や別の場所への来るような、特定の状況によって少し人力を得させることを余儀なくされることを除いて、キャラクターの発展の大部分を持っていません。  Frauのキャラクターは、過去の「悪い」セクシーな表現です。 キャラクターの創造性の欠如とスタッフのコミットメントの欠如は、私があまりにも忙しさに恵まれなかったなら、私の地獄を迷惑にしていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのマイナスは、女性の性格の欠如であり、これはしばしば少年愛と八尾で起こる。まっすぐな男性は異性の誘惑に惑わされないだろう。 男の子。 そして、女性の介入なしに男性を集めるための完璧な環境は何でしょうか？ あなたは正しく、「教会」を推測しました！
クリエイターがすべてのタイプのクリシェを使っていかに質の低いものになっているのかを知るには本当にひどいですが、聴衆に魅力を感じるだけの十分な視聴者に対する敬意が欠けています。
キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみは最初のエピソードとしてのみ続いた、残りは血まみれの、焦点が合った混乱だった。 私はあなたがお互いを凝視しているときにのみ、あなたがyaoiの崇拝者である場合、これはあなたのためのアニメではない、それはyaoiが本当に低下することをお楽しみください。
楽しさ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HotaruKara/reviews&#34;&gt;HotaruKara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was the spring of 2009, and as I browsed through the upcoming anime, I stumbled across a show entitled &amp;lsquo;07-Ghost&amp;rsquo; which I thought then it had great promise, how wrong I was. For me, 07-Ghost is important for being the one who gave a start to other animes like it. You may ask, like what? First of all, the setting of the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;superjesus&#34;&gt;superjesus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のちょっとしたアニメではありません。 私も最初のエピソードを完了することができませんでした！ 私はちょうど少女/美少女/八尾の芸術のスタイルと非常にホモの倍音が好きではありません。 それは私だけです。  Yaoi /Shōnen-aiの倍音（あなたがお互いに泣いている少年たちが私が見ているのを止めていると、それは最初のエピソードに8分遅れていた!!）を持ったBishōnenがたくさんあるなら、これはあなたのためです。 しかし、私のような14歳の女の子やクローゼット同性愛者ではない場合は、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューで誰かを怒らせることを意味するわけではありません。 私は14歳の少女とクローゼットの同性愛者しかこのアニメが好きではないと言っていません。 私は同性愛者ではなく、ただの意見です。 あなたが好きではないなら、それを爆破してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/superjesus/reviews&#34;&gt;superjesus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is not my kinda anime. i couldn&amp;rsquo;t even finish the first episode!!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eklie&#34;&gt;eklie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメには他にもいくつかのレビューがありますので、その点までお話します。 それは他のアニメ、平均的な芸術とおばあちゃん探しの衣装のミッシュマッシュである物語、前に行われ、よりよく行われている不自由なキャラクター、ほぼあらゆる方法で平凡な山です。 ストーリーは時には面白いかもしれませんが（MALの説明は正義をしません）、最終的には本当に良いものを作る代わりに大量に売れるものに仕立てました。 それは悪いアニメだと言っているわけではない、ちょうど家で書くことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどんなスポイラーも含めたくないのですが、MALの記述が軍事アカデミーと帝都の時代に大いに関わっているかのように見えることに注意する価値があります。 それは彼の時間が物語のマイナーな部分を過ごしたので本当に正確ではありませんが、軍隊は物語の発展の残りの部分で遊び、重要な部分を演じます。 帝都は世界の運命を変えることができますが、その説明ははるかに複雑ですが、やはり私はスポイラーを含めたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最大の問題は、不自然で退屈な主人公かもしれません。 ストーリーの主な部分であるプロットと一緒になっているので、たくさんの他の短いフィーリングを補うには良いキャラクターのセットがあると感じています。  彼は私がこのアニメにこだわった主な理由と、なぜそれを低い得点にしなかったのか - 私が本当に帝国を勝利することを本当に望んでいたのです。 07-ゴーストは面白いキャラクターや好きなキャラクターを作成することができません。 私はほぼ独占的に男性のキャラクターラインアップは女性の視聴者を誘惑することを意図していると仮定します。 彼らはbishounensであることになっていますが、彼らの一般的なデザイン、再使用されたパーソナリティとおばあちゃんの衣装は、最も未熟なまたは狂ったファンギルだけに興味があります。 私はその衣装について説明するべきですが、私は本当にそれを復活させないでしょう - 彼らが可能な最悪の方法でトリニティ・ブラッドを導いているように思われるのは十分かもしれません。 主人公が死ぬ可能性があり、観客が車を減らすことができない場合、アニメはその仕事をしていません。 その主な償還ポイントは、狂ったf ***である綾波のキャラクターです。 彼は、それ以外の穏やかなショーに興味深いレイヤーを追加します（私はファンギルのように言っているわけではありません）。 プロダクションが完全に面白くないか好きになってしまったので、キャラクターに感情的な投資をしていないときには、綾波がショーに加わっているのを見て楽しめるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は実際の結論がないという点では不満足です。 私はマンガがもっとカバーしていると確信していますが、生産者が実際に最初のものを完成させないことで2年目のシーズンにそれを開いたことは非常に明白です。 全体的にショーは悪くなく、とてもとても平均的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eklie/reviews&#34;&gt;eklie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are several other reviews for this anime, so I&amp;rsquo;ll just get to the point. It is a pile of mediocrity in almost every way - lame characters that have been done and done better before, a story that is a mish-mash of other anime, average art and goofy looking costume &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komirai&#34;&gt;Komirai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを4〜6時間まっすぐに見ているのは難しい数日間でしたが、少なくとも私はそれがどれくらいの期間だったかと思います。 しかし、今私は最終的に終了し、このレビューで私はあなたにそれの私の印象を与えるが、それは最も少なく言って楽しいでした。 この文章がこのアニメの一部であっても、このアニメレビューであっても、あなたがこれを読んだ後でおそらく考えているけれども、私はそれを見て満足していました。 とにかく、それについて十分に真っ直ぐに行きましょう。 レビューの後に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10） - このアニメ全体を一言でまとめると「公平」だと思うが、それは正当な手段だ。 物語はとても楽しかったし、見て楽しかったです。間違ってはいけませんが、全体をまとめるとうまくいきません。 アニメは、それが決して動かない、または他の方法で入れなければならないように感じました、うーん、ちょうどどんな特定の方向にも持ち上げられないように感じました。 主人公がアニメの冒頭で起こったことをある程度心配していたことを意味します。 ストーリーは決して進展していないように感じられ、最終的にストーリーが前進（光に向かって移動）したとき、突然ストーリー（暗闇の中に引きずり込まれている）が最初に始まった場所に引きずり込まれます。 最後に、ストーリーが進行を開始すると、実際にそれを感じ始め、それを楽しむようになります。私は時間をとることについて話します。 あなたが素敵なシーンや素晴らしい戦闘アクションを取ろうと思っていた部分もありますが、それでも彼らは最高で平凡だったので、もしあなたがファンタジーなアクションをしている人なら、 これは今あなたが非常に失望し、完全に満たされていないことがわかるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はちょうどこのアニメの病気を話しているように見えるが、そのすべてを刺激して、この物語は、あなたがそれぞれのエピソードを見て、何が起こり、どのようになるかを見たいと思うようにする。 キャラクターは主に主なものですが、彼らには本当に良いバックストーリーがあります。彼らにはもっと知り合って楽しむことができます。彼らに深い感覚を与えてくれる それらの正確な理由のために特定の文字。 それはもう私が経験したことを台無しにするかもしれないと言いたいのですが、私はこれを多く言うでしょう。それはフィッティングであっても終わり近くにあり、それは崖のハンガーのように感じられ、 提供し、探検するが、あなたがそれを見たときにあなたは知っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10） - アートはちょうど驚くほど美しく、このアニメの最高のストレートの一つです。 純粋に素晴らしいですが、私はこのアニメのオンライン版を見ていたのですが、それでもいいとは言えません。 文字のアートはうまく描かれました。 衣服はそれらを並べ替えるように見え、それらにキャラクターの感覚を加えて、彼らは魅力的であった。 あなたが見る景色は時々心が吹いています。 光が現れる場面のように、暖かく魅力的に見えて、あなたの物語やその側面にもっと引き寄せます。 私は決して血液がなぜこの輝きを持っていたのか分からなかったのですが、ちょうど私のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10） - もちろんサウンド/音楽はすべて個人的な趣向になっていますので、これは私の個人的な見解であり、私の意見ではオープニングテーマは慣れ親しんだ2回のエピソードでしたが、 私はビデオを読み込むのを待たなければならないように感じなかったので、私はそれをスキップしてストーリーの始めに行くことができます。 それは聞こえる素敵な歌になってしまい、時には私にそれを大声で歌おうとしました。 それは素晴らしいビートの歌だった。 今終わりのテーマは、私にとって完璧な10を得る場所です。それは単に素晴らしいことでした。 それはアニメに合っており、聞くだけの喜びでした。 そのビート、そのリズムとその歌詞はすべて聞いて歌うのが楽しいです。 それの冒頭で右は私のための最高の部分だったが、それはだった：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とおい なつかしき けしき やさしい ゆき の かおり
とぎれとぎれ の きおく お つむいで みち お さがす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳するもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くのノスタルジックな風景、甘い雪の香り、
彼らは私の壊れた思い出を縛り、私が取らなければならない道を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他のキャラクターは良いですが、いくつかのバックストーリーでは深みが増し、実際にあなたの好きなキャラクターの1つになります。 正直言って、サポートキャラクターがFrau以外の主要キャラクターよりも記憶に残っているように感じましたが、それは悪いお尻であり、主人公とは違った素晴らしいキャラクターだったからです。 このすべてを言っているにもかかわらず、すべてのキャラクターは、そこから欠けている穴があるように感じられました。キャラクターが決して完全ではなかったように、おそらく主に事実のためにすべてが私の意見で完全に説明されたわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10） - 私はそれが与えられたすべての批判にもかかわらず、あなたは本当に多くのこのアニメを楽しむことになります。 それでも、各エピソードをちょうど見たいので、最後まで何が起こるかを知ることができます。 このような理由から、私はいくつかの領域を正しくマークすることや、それを正当なものにすることは本当に難しいと思っていましたが、私は正直なところ、このアニメを視聴者に応じて楽しむと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10） - 私は全体として私がそれについて考えていることをあなたがおそらく知っているように思えるので、私はこのアニメがどの聴衆に訴えてくれるのかを言うつもりです。 今、このアニメは1つのジャンルに固執していません。例えば、アクションや軍事的な側面があまりありません。これは基本的には前に言ったようなものです。 アニメがあります、そして、あなたは今失望すると言いますが、あなたはかなり失望するでしょうから。 私はオープンサイドでもっと広げたいと思ってジャンルに固執しない人たちのためにもっとそうだと思います。そうしなければ、このアニメの経験を完全に破滅させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューではこのアニメについて私が言いたいことがあります。 今私はちょうどこれを2秒前に完全に入力して完全に入力してから、コンピュータをシャットダウンして私が完全に私を怒らせた更新プログラムを再起動するようにしました。 私の進歩のいずれかを保存したり、それを公開したりすることはできませんでした。悪いことに言えば、私はそれを覚えていませんでした。しかし、ここやそこには何も覚えておらず、 ごめん。 それが起こった時にはちょうどそうだったのですが、ちょうどそれを見てから数時間を過ごすことよりも悲しかったので、私の気持ちも経験にもありました。 だから私はこれが劣っていると思いますが、やらなければならないと思いますが、とにかく私があなたがレビューを楽しんで、私が次のレビューにお会いしたら嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Komirai/reviews&#34;&gt;Komirai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its been a hard few days watching this anime 4 to 6 hours straight, well at least I think that&amp;rsquo;s how long it was. But now I have finally finished and in this review I will be giving you my impressions of it but it was enjoyable to say the least. I was happy watching it although after you read this you probably thinking if this sentence is even part of this anime or even for this anime review. Anyways, enough about that let&amp;rsquo;s get straight to the point. Onward to the review.    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) - How would I sum up this whole anime in one word, I think &amp;lsquo;fair&amp;rsquo;, is a justifiable means for it. The story was very enjoyable and fun to watch, don&amp;rsquo;t get me wrong, but if you were to put it altogether as a whole, then I&amp;rsquo;m afraid it just doesn&amp;rsquo;t work out so well. The anime felt like it was never moving on or how e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzune-chan&#34;&gt;Suzune-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメと元の漫画とを比較しないと言いたいと思います。 最初は2つの理由から私はそれを読んでいないし、アニメは非読者と読者のどちらにも好感を持たせる必要があると信じているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの3つの願いは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は言うべきだが、このストーリーは私が期待していたものとはかなり異なっていた。私がそれを見た前にゴーストについて私に尋ねたなら、 だから私はそれが何だったのかについての先入観をほとんど持たなかった。 だから私はオープニングのエピソードがとても魅力的だったことに驚いた。 彼らはお互いに違って楽しんでいました。 しかし、それは私がそれが車を運転するようなものであることを学んだ話として。 物語は本当に速くなり、その後減速し、2つのエピソードごとにドラッグすることもあります。 ドラッグ時間は、興奮よりかなり長い時間でした。 真ん中に同じエピソードのバッチがあった。 彼らはそれが放送されているときにそれを見ていた場合、私は一緒にこれを入れないだろうか分からないが、私は毎晩いくつかを見て気づいたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの上に、それはまたあなたの頭を傷つけるような要素を伝えるばかげた物語のものでした。 すべて私はストーリーに5を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はこのスタイルの芸術が好きだと認めます。 見ることが魅力的であれば。 キャラクターのほかに、背景や世界はうまく構築されていました。 アニメーションは本当にうまく始まらなかった。 それは、より強くする必要がある最後の近くに掃引のエピソードがあるそれらのアメリカのショーの1つを見るようなものでした。 エピソード20かそれ以降、私はアニメーションの質が高いと思った。 私はまた、衣装が素晴らしいと付け加えたいと思います。
私はアートに8点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングはとても良かったです。 私は長いオープニング・シンドロームと呼ばれるものに苦しんでいましたが、本当にその曲を楽しんでいました。 それはかなり自己説明的ですが、それはどこに、オープニングはあまりにも長いです。 だから、15回も何度も何度も何度も何度も見守るのは少し難しかったです。 エンディングも楽しかったです。 戦闘中の音は素晴らしく、それ以外の場合、音楽は少し後退しました。
私は音に7を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは少し難しかったです。 私は、主人公とアンタゴニストのキャストが恐ろしい表情だったと思った。 彼らはどんなアニメから落ちても、ここではとても幸せに感じることができました。 彼らは鮮やかでもオリジナルでもなく、かなりクッキーカッターキャラクターでした。 司祭たちのためにも同じことが起こりますが、彼らは司祭たちのフォーラムで勇気付けられた単純な人物でした。
文字の場合：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：すべてでは、それはかなり良いアニメ、確かに私が見た最高のものではありませんでした。 実際に物語を動かしたエピソードは良いものでした。 さもなければ、幾人かは面倒であったり、フィラーを感じていました。
楽しさ私は7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
それは面白かった、それは異なっていた、そしてそれは真実だった。 それがそれを殺したものです。 それはちょうどひどく置かれた良いコンセプトでした。 それは私達に2番目のシーズンを与えるようなものでした。私たちは本当にそれを望んでいます。 すべての浮き沈みのためにそれはかなり旅行だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賞品 - 背景、偉大な音楽、素敵な衣装、そして最後までよく戦った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クッキーカッターのキャラクター、ストーリーの方向性が悪い、プロットの時間が長すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに6を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzune-chan/reviews&#34;&gt;Suzune-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with I would like to say that I will not compare this anime to its original manga. For two reasons first I have not read it and also because I believe that an anime needs to have a certain likability to both the non-reader and the reader alike.     &amp;lsquo;What are your three wishes?&amp;rsquo;    Story: Although I must say, this story wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greatyu&#34;&gt;greatyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがカバーからのメカアニメだと思ってこれを渡したが、私が見なければならないのはそれと全く反対であった。 帝都は虐殺された王国の孤児であり、殺しの機械として訓練を受けたが、その後誤って教会のリハビリに苦しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：この話はかなり独特で、私はそれを批判するのが嫌いです。 キャラクター以外の全話は比喩です。明暗の戦いが主なテーマです。 聖ミカエル、ラファエロ、ガブリエル - 聖書の幻想はどこにあるのですか？彼らの権力、聖歌、十字架、尼僧は宗教的解決をするために必要でした。
それは小さな謎であると考えられています。あなたが進むと、パズルのピースが完璧にフィットすることがわかります。 それはNaruto（Kyuubi）とHunter X Hunter（試験）の両方に2つの同様の言及を持っていました。 複雑さが少なく、現実に近いバトルシステムがあります。 しかし、すべての主要なメッセージのすべては、暴力ではなく優しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：宗教的なキャラクターを描き、描写するのはかなり難しいと思う。 すべてのキャラクターが豪華に描かれた、若いか年老いた、男女の正義がアートに施された。 ある種の古代言語は、言葉が本当に大きな力を持っていることを表すために使われます。 私はエアクラフト、教会、庭園の建築デザインがどのように行われたかが気に入っており、静かでノスタルジックな雰囲気にぴったりです。 それは家庭的な感覚を与えました。恐らくすべてが教会の中で起こるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽のような合唱団が大好きだった。それには、「Septerra Core」という古いゲームを思い起こさせる楽器がいくつかあった。OPとEDはまったく適していた。 これは、EDが私の場合のOPよりも優れているが、同じように好きだった例です。 セイユはここに何の欠陥もなく仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3つの司教は、3つのアーク・エンジェルに非常に似ていました。 司教Frauは聖マイケルの名前の罪を表しています。司教Castorはヒーラーである聖ラファエルに似ていますが、司教Labradorは「メッセンジャー」を意味するGabrielとしての役割を果たすのは間違いありません。 男性鉛帝人は発展しているキャラクターで、彼は成長しており、彼はハクレンの友人です。 それは、ナルトからの九尾のリファレンスを持っています。そこでは、権力が善か暗闇のどちらに使われるべきかを学ぶか、決定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はキャラクターの絆が非常に強く、非常に感心していると思います。教会のような雰囲気の本拠地やアニメの中心点を見るのは本当に満足です。 そこには平均的なジョークがいくつかありました。ファンタジーキャラクターもあって、よりキュートさが増し、アニメが終わったのは本当に悲しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは、哲学のトンネルや良いものの教師のようなものです。メタファーは非常に鈍く表現されています。なぜなら、男性のリードは次のように思うのです。「私の最悪の恐怖は何ですか？ それに直面？&amp;rsquo; または &amp;lsquo;愛なしで正義がありますか？&amp;rsquo; また、憎しみは、あなたを傷つけているサイクルのように生きており、許しが最善の選択肢であると教えています。 若い世代にとっては、ロマンチックな関心はなかったが、個人的には、真の友情の苦い甘さと、尊敬される価値のある人物を尊重すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「神が存在するかどうかわかりませんが、もし私の気持ちが神なら&amp;hellip;」帝都・クライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/greatyu/reviews&#34;&gt;greatyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I passed this one off thinking that it&amp;rsquo;s a mecha anime from the cover- but what i got to see was the totally opposite of it. Teito was an orphan slave boy from a slaughtered kingdom which he gets trained as a killing machine but then accidentally suffers rehabilitation from the church.     Story: This story is pretty unique- and i ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arashi-hageshii&#34;&gt;Arashi_Hageshii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、ショーには厄介な瞬間がありますが、Death Noteには時にはあまりにも笑い声があります。 ショーは素晴らしいです、私はちょうどepを見終わった。  04と私はそれの背後にある創造的な宗教ベースのストーリーラインはかなりクールだと言う必要があります&amp;hellip;そして、武器は素晴らしいです！ 人の腕と骸骨の羽を持つ悪魔から出てくる鎌。私はもっと言いたいと思う。 私は18歳の男で、これまではこのショーが大好きです。 物語は二人の親友のことです&amp;hellip;.二人の恋人ではありません。 芸術は最高ですし、行動はさらに優れています。 私が言うべきことは、あなたのセクシュアリティが快適で、そこに問題があってはならないならば、これは全体的に素晴らしいアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arashi_Hageshii/reviews&#34;&gt;Arashi_Hageshii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok yes there are some awkward moments in the show but Death Note has som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;softcoyote&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しい、絶対に美しい。 私がこの傑作を説明し始めたら、それは私の心の中で最も顕著な言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：すべてのストーリーを簡単に改善することができます。 プロットは簡単でしたが、エンディングでもっと詳しく説明すれば、ずっとうまくいきました。  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：本当に、アニメーションは抜群でした！ 確かに、爆発とKorは少し過ぎ去っているかもしれませんが、そうであってもそれは美しさを取り除くものではありません。  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングテーマは華麗でした。 私が実際に楽しんだ数少ないオープニングテーマの1つであり、それを聞くことは決して退屈しませんでした。 私は結末の曲がエピソードの終わりにどのように混じり合ったか本当に大好きでした。 状況が何であっても、音楽はちょうど収まるようだった。 その後、エピソード内の音楽は完璧な気分になった。  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これらのキャラクターにつけやすくなりました。 それで、実際には、私は自分自身がたくさん泣いているのがわかりました。 彼らはおそらく、他のキャラクターのいくつかについてより多くを示していたかもしれませんが、それは非常にうまくいっているかもしれません。 彼らが精緻化したキャラクターは正しかったので、必要以上に多くのことは実際にはなかった。  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：すべてのこの賞賛の後、ショーについて何か悪いと言って想像するのは難しいでしょう。 それで、私はこのアニメを完全に見て楽しんでいたのは明らかです。  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：これも同様に明白なはずです。  10
私が言ったように、それはただ美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoftCoyote/reviews&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Beautiful, absolutely beautiful. That&amp;rsquo;s the most prominent word in my mind when I begin to describe this masterpiece.    Story: Every sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;07-ゴースト 一見、それはすごく見える！ 少なくとも、それは私が思ったものです。
私は武器で美しいキャラクターを見て、叙事詩に満ちていました！ だから私は思った、これは素晴らしいショーのように見える！ 私はそれを見なければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれほど間違ったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、私はショーを与えた9！ それはいくつかのアクションと素晴らしいプロットで素晴らしいスタートを切った！ 私はこのショーがどれほど素晴らしかったか、すべての友達に伝えていました！
最初のエピソードは過ぎ、私は2回目のエピソードに行きました。 それはまだ私の興味を引っ張っていた！ 実際、2回目のエピソードはさらに良かった！
3〜4〜5〜6&amp;hellip;
待って、何が起こったの？
最初の5つのエピソードの後、物事が始まりました、私は、退屈と言うべきですか？ あるいは、私は反復的なことを言っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーをしばらく見て、私は各エピソードが毎回同じことが起こっていることに気付きました。
まったくプロットの進行がないように見えた。 そしてそれはまさに終わりまでそれを続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;アート&amp;rsquo; 9を与えました。私の理由は？ 芸術は素晴らしいから！ キャラクターたちは美しいディテールを持っています。それが最初にショーに描かれたものです。 戦いは、短い反復して退屈ではあるが、非常に美しく行われます。 暗い設定の明るいネオンライトの組み合わせはエキサイティングでディテールです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6。
音とは、音楽と声を意味します。
音楽はかなり良かったです。 しかし、彼らは非常に頻繁に同じ曲を使用していた、彼らは聴いてクールで面白かったです。
声優は&amp;hellip;まあ、いくつかのキャラクターは本当によかったし、  （私はこのアニメを日本のすべてのアニメと同じように見ていました。私の意見は日本のVAsのものです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帝都クラインの声は最善の選択ではありませんでした。 私は通常、若い男の子の声をしている女性の大ファンですが、一般的にはうまくいきます。 しかし、斎賀Mitsukiそれをやってはいけません。 彼女は素敵な声を持っていますが、帝都はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、フラウの声は素晴らしかったです！ 諏訪部順一は非常に才能があり、誰もが大好きな反抗的で悪い声をしています！ 彼のキャラクターにうってつけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾波。 まあ、彼の声は間違いなく彼に合っていた。 彼の性格は私が問題を抱えているかもしれません。 彼の椅子に座って単調に座っている退屈な悪人は、自分の敵と戦うよりもむしろ彼の下に命じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にオークハクレン。 福山潤は有名で才能のあるVAです。 しかし、私の意見では、Hakurenのために働かなかった。 彼は時々不調に見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは4です。前述したように、プロットはひどく、そのほとんどはキャラクターの開発が不足しているためです！
何かを見て、私はキャラクターが時間外にどのように進歩するかを見たいと思っています。 で、私はショーの最初と最後のエピソードを見ることができ、それぞれのキャラクターが残した変更によって驚くことができます！
07-ゴーストは、ほとんどの場合、最初から最後まで同じように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは5です。唯一の良い部分は、最初の5っぽいエピソード、芸術とフラウのキャラクターだった。 芸術が悪く、フラウが存在しなかったなら、私は楽しさを3以下にしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5です。
私はいくつかの人々がこのショーを愛し、それを8から10の間のどこかに与えることを知っています。しかし、それはすべてそれを見ている人とショーで見たいものに依存します。
私は常に良い、よく書かれた戦い、いくつかの謎、そしておそらくいくつかの予測不可能なプロットの変化を探します！  07-ゴーストは私にそれらのどれも与えなかった。 何も変わることはなかったので、私はいつも何を期待するべきかを知っていた。
私はそれを見て退屈し、各エピソードの後に​​休憩を取る必要があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には好きではなかったので、このショーを多くの人におすすめしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;07-Ghost. At first glance, it looks awesome! At least, that&amp;rsquo;s what I thought.   I saw the good-looking characters with weapons and full of epic-ness! So I thought, this looks like a great show! I should watch it!    I have never been so wrong.    First episode though, I gave the show a 9! It started great with some action and great plot! I was telling all  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphiine&#34;&gt;alphiine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（A.N. Reviewsは私の個人的な意見ですが、これはアニメを批判的に見ようとする客観的な視点から来ているわけではありません。私は物理的に失うことができないどこかで自分の考えを書き留めたい）
♡
さて、私のページで最も偏ったレビューになると言って始めましょう。  SAOのレビューを書かない限り、私はそれほどファンではありません。 しかし、とにかく、09  - ゴーストは私のお気に入りのアニメの一つです - でも、私は人々に知らせることではありません。 私はすぐにすべてのキャラクターと恋に落ちました。はい、アンタゴニストであっても、ストーリーラインはこれまで見たこともなかったこともありませんでした。 プロットは、帝都クラインという少年の周りを回っています。 私は実際に彼が何をし、彼がそれをやっているのかを説明するつもりはない。それはアニメの大きな発展点だからだ。
ストーリーラインは、時にはあまりにも急いで感じることができるか、または遅すぎることを除いて、非常に単純で簡単に追うことができます。 私が混乱していたアニメには1つのポイントがありましたが、私はエピソードを見直して、何が起こっているのか把握することはできませんでした。
芸術は、もう一度、絶対ベストではありません。 罪悪感のあるクラウンやノーゲーム、無生物と比較して、アートは実際にはかなり手の込んだようです（私はフリンキーヤオイの手を参照しています）が、私は個人的にアートとキャラクターデザインを愛していました。 建物と服のデザインパターンとちょうど -  ughhhhhh。
サウンドトラックは、私が毎日ほとんど聞いているものです。 オープニングと、アニメの後半に紹介された他の曲の1つは、聴くのがとても美しく、とても面白いです。 私はいつものように私の仲間がその曲を知っているところまで自分を鼓舞します。
続けて、キャラクターはすべて私の赤ちゃんです。 ハハ、それはちょうどファンガールの視点から来ている。 私が前に言ったように、私はすべてのものを愛しました。 彼らは非常にユニークだった、そう言えば、まだまだ種類のあるアニメキャラクターチャートに従っていた。 バッドボーイ、主人公、親友など
真剣に、しかし、全体的に、07  - ゴーストは確かに価値のある時計です、私はおそらくあなたの大多数のためにそれを誇示し、今あなたがそれを見て、あなたの期待は満たされていません。 その場合、私はとても残念です（笑）。 しかし、真剣に、このアニメを確かめるには、確かにより多くの愛とより多くの意見が必要だから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alphiine/reviews&#34;&gt;alphiine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A.N. Reviews are my personal opinions, these aren&amp;rsquo;t coming from an objective perspective where I try to look at the anime critically. I just want to jot down my thoughts on somewhere where I physically can&amp;rsquo;t lose it)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maskdhollow&#34;&gt;maskdHollow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは少女だけど。 その男性または女性のための素晴らしいアニメ。 それは &amp;lsquo;コードギアス&amp;rsquo;スタイルの世界に設定されている、文字は非常に興味深いです、そしてスーパーパワーはそれもちょっとクールになります。 第2話は結局出てくるはずです。 私たちはそこからどのように移動するのかを見ていきます。 私は漫画がとても良いと聞いた。  Code Geass、またはTrinity Bloodのファンなら、それをチェックしてください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maskdHollow/reviews&#34;&gt;maskdHollow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though this is a Shojo. Its a g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadstar17&#34;&gt;deadstar17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2日間で07ゴーストを見たと言って始めます。 それは長い間私のto-watchリストにあったし、ついにそれを見る時間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：一部の人々が投票よりも低い理由を理解できます。それはかなり遅いペースであり、最後の戦闘シーンは多大な期待があったために少し失望するかもしれません。 しかし、漫画が始まって以来、私はこれを期待していました。 そして、私はその物語の独創性に投票しました（私は、教会や神などのアニメが欲しいとは思っていませんでした）。 私はしっかりと全話を味わうためには、漫画を読んだり、シーズン2を希望しなければならないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10月10日：すべてがとてもうまくやっています。私は描かれた場所の文字やシーンがとてもかわいかったです。 私はキャラクターの服、特に3つの司教の悪名高い服が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：アニメを終えて最初に検索するのはサウンドトラックです。 今、私は07-Ghostのサウンドトラックを聴いていますが、これを書いていて、何が言えるでしょうか、それは素晴らしいです。 それはあらゆる場面に完璧にフィットした。  1日に1回以上のエピソードを見たとき、私は通常、最初に聞いた後にOPとEDをスキップしますが、07-Ghostでそれらをスキップすることはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10：私はストーリーと同じ理由でこれを9つ与えました。 私たちは7つの幽霊をすべて見ないように少し失望していますが、その話は終わっていないので、私は漫画で遭遇すると思います。 帝都のキャラクター開発は非常に素晴らしいです。彼は成熟しており、最後には笑顔でさえできます。 私は、Frauが彼を眠らせ、代わりに彼の隣にとどまった最後の戦いの前に、一般的に一つの場面を高く評価しました。 他のキャラクターについては、私は3つの司教のキャラクターが大好きですが、彼らにはもっと見せなければならないような気がします。 同じ〜悪い人のために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：2日間で25のエピソードを見ていることは、どれだけ楽しんでいるかを明らかに示しています。 私が個人的に本当に気に入って楽しんだのは、時にはかなり明白になるかもしれない少年少年愛です。 加えて、迷惑な女の子はいません。 私はクールな女の子は気にしないが、迷惑な女の子はターンオフになる傾向がある。 私はまた、それがゆっくりペースであることに気をつけなかった。 私の意見では非常に重要な芸術とサウンドが完璧なので、楽しさも10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に私はそれに10を与えた。それが続くのでなければそれが顕著ではないので9がもっと適切かもしれない。 しかし、私は漫画を読むために私がオフになって以来、それが続きますと仮定するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deadstar17/reviews&#34;&gt;deadstar17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll begin by saying that I&amp;rsquo;ve seen 07-Ghost in two days. It&amp;rsquo;s been on my to-watch list for long and finally had the time to watch it.     Story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: I can understand why some people give it lower than my vote, it&amp;rsquo;s quite slow-paced and the last f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shikyuno&#34;&gt;Shikyuno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に典型的な短いアニメです。 それは、アニメのファンベースの大半を喜ばせる共通のストーリーラインに続き、登場人物は予測可能で、浅いです。 キャラクターの間の社会的関係は、若干強制されているように見えるだけでなく、それらに起こる出来事のいくつかが見えます。 しかし、たとえ彼らが強制的に過激に見えても、家族や友情、愛の理想は非常に存在し、共感するのは簡単です。 いくつかの二次的なインコヒーレンスとギャップがありますが、マンガを読むことでは解決できないものはありません。 しかし、それでもまだ間違っていて、一部のエピソードでは多くの視聴者を少し混乱させてしまうことがあります。
いずれにしても、このアニメは、社会階級間の葛藤などの非常に興味深い社会システムと、そこで少し詳しく調べられる背景物語（宗教的テナント、ザイフォン、戦争と帝国）を持っています。 古いキャラクターも潜在的に興味深いです。私は、紛争が彼らの周りだけに置かれた場合、どのように物語が発展するのかを知りたいと思います。
芸術とアニメーションはきれいですが、私はキャラクターデザインがとても好きです。 クリーンでシンプルで、キャラクターの個性をはっきりと反映しています。 また、私はサウンドトラックが大好きでした。 私はオープニングとエンディングの両方を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメで探求することがたくさんあると思うし、それは本当に素晴らしい可能性があった。 主人公の周りには、むしろ非現実的な不必要なドラマがあり、物事が未踏のまま残っていることに失望した。 しかし、それ自体が終わり、私を満足させた。 私は確かにそれが好きだった。 私が批判したことは、このアニメの魅力の一部であると思います。x3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては6/10です。
私はまた、マンガを読むことを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shikyuno/reviews&#34;&gt;Shikyuno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very typical short anime. It follows a common storyline that pleases most of the anime fan base, and the characters are predictable and rather shallow as they appear. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aanglove1&#34;&gt;aanglove1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の軍隊 - ビシ - ボット - フェチの本当の始まりは&amp;rsquo;07 Ghost &amp;lsquo;で始まった。 主人公の帝都クラインを取り巻く複雑なミステリーがあります（そして、時には、主人公の人生の中で巨大な謎に遭うアニメには珍しいものがあります）。 しかし、あなたがクリシェまで提供する新しい何かを持っているなら、私はそれに沿って行くでしょう。 そして、これがしました。 芸術は非常にカラフルで装飾的です、特に教会のデザインのために。 音楽はとても豪華です - とても明るく、花で、教会のように。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aanglove1/reviews&#34;&gt;aanglove1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The real start of my army-bishi-boy-fetish starte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;docalion&#34;&gt;docalion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すみません、もう取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;十分で十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードはとても有望です。 それは速いペースであり、多くの可能性を開く。 しかし、突然それ自身の穴を掘る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少年の間のチーズな瞬間に反対していない、少し臭いはかみ合わない。 しかし、あまりにも大したことはありません!! ラメ&amp;hellip;ラメ&amp;hellip;ラメ&amp;hellip;。PATHETICの程度まで。 はい、TEITO KLEINはとてもパシフィックです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;周囲のキャラクターも涼しく、綾波（Main Villain）さえも見える。 しかし、帝都はそれを破壊します。 まあ、彼の親友、御影。 彼らはどちらもPATHETICです。 これらの男の子は本当に軍隊の人ですか？ そういう人がいるのはそれほど悪いことではありませんが、彼らの兄弟はそんなに上です!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード7に達しましたが、それを終えることができませんでした。 私はまだ話を知らない。 それは本当に混乱しています。 彼らが何のために戦っているのか分かりません。 帝国の過去のイメージは彼を混乱させますが、それは私をさらに混乱させます!! すべてのエピソードがあなたの忍耐をテストします。 しかし、私はもはや賭けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の後悔は、私が7つの幽霊を見ることができないことです、そして、私は帝都がそれの一部ではないことを願っています。 私のゴリ!! 彼は痛ましい主人公だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この人気はどうでしょうか？ まあ、私は自分自身が欺かれたので答えを知っていると思います。 私はそれを推薦できるとは思わない。 しかし、私は妹がこれを好きであることを知っています。  &lt;strong&gt;一口&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が忘れてしまう前に&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ世界でテイトはまだ手続きをしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かが望んでいて、唯一の強い女性のキャラクターであっても、
私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19934&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/docalion/reviews&#34;&gt;docalion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sorry, I can&amp;rsquo;t take it anymore.    Enough is enough.     The first episode is so promising. It was fast paced and opens a lot of potentials. But,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undomiel321&#34;&gt;undomiel321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、小さな免責事項、私はちょうどレビューを翼を立てて、後でより良いものを書くつもりです。 私はアニメを見てから、しばらくしていた、ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にマンガを読んでいたので、それが私の方が良いか悪いかに偏っているかどうかはわかりません。 しかし、私の意見では、この物語の両方のバージョンの主要なセールスポイントは疑いの余地なく、フラウです。 彼の性格は物語を作り、それがなければ本当にこのアニメをぶら下げることはあまりありません。 少女の物語に基づいていますが、それはきれいな行動（臭いのヒントをいくつか）を感じます。 アニメ版は、帝都とのより大きなものを示唆しているだけであり、実際にはアニメのメリットにある御影との友情をはるかに上回っています。 漫画に掲載されているようなストーリー全体を完成させるわけではありませんが（期待されています）、彼らはアニメの終わりに包み込むというかなり良い仕事をしています。 私はそれがかなり好きだった。 非常に面白いですが、私のお気に入りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/undomiel321/reviews&#34;&gt;undomiel321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, small disclaimer, I&amp;rsquo;m just gonna wing a review and write a better one later. It&amp;rsquo;s been &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangjarrel&#34;&gt;HangJarrel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は名前のリストを通ってこのアニメを見つけました、そして、私はそれが非常に興味深くユニークであることがわかりました。 私は通常古いアニメにこだわっていますが、何らかの理由でこれが本当に私に気付いたので、このレビューを開始しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語から始めましょう、それはこの孤児の周りを回っています。この孤児の周りを回っています。帝都は、ある時点で、彼は学園から脱出し、軍の反対側を教えているが、戦闘を続けているバーグブルク教会 善を除く訓練。 それはすでに私に興味をそそられてきました。私はいつもクリスチャンであり、ストーリーは終わらないので、ストーリーはより多くのキャラクターとしてより複雑になりますので、アニメ、特にキリスト教などの宗教関係がいつも好きでした。 それについての良いことは、あまりにも激しい発見のために余裕のある文字についてはあまり情報がないという事実です。 私はそれが純粋に話していたいくつかのエピソードがあったことを認めていますが、戦争のような設定をしたアニメでは、あなたは冗談よりも多くの行動を期待していますが、 さあ。 私はストーリーラインについてもっと強調したいと思いますが、私はまだそれを見ていない人々のために言わないべきいくつかのことを誤って言います。 全体的に物語は本当に良いです、それは平凡で線形であるアニメの一つではなく、本当にたくさんの謎があり、あなたは信頼する人とそれ以外のものについてたくさん考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術について言いたいことが1つありますが、それは何の問題もないことです。このアニメは2009年に作られたので、今年はすでにかなり前進していることをすでに伝えることができます。 色は美しく、アニメーターが選んだ風景やアングルの選択はうまく配置され、選び出されます。何も人魚以外の場所には見えません&amp;hellip;なぜ人魚がいるのでしょう&amp;hellip;何でも笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中の謎は非常にユニークでよく作られています。 メイン・チャプターはもっと感覚を使うことができました。正直言って、私が本当にいくつかのアニメを嫌っているのは、主人公が本当に迷惑になり、毎回のエピソードで彼/彼女を見なければならないと考えると、 私は間違っているかもしれませんが、私には迷惑かもしれませんが、他人にはないかもしれません。 主人公として、彼は本当に自分の役割として仕事をしている、最初のエピソードから最後のエピソードまでの成長は本当に信じられている、あなたは明らかにそれを得るために行った経験を見ることができ、作家はまあまあ仕事をした その部分に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に気に入ったのは、ラブラドールだった。彼は教会の司教の一人で、すでに権威とリーダーシップの地位を与えていた。 既にその名前から、あなたは彼が面白いキャラクターの一つだと言うことができます。 彼は本当にガーデニングをしていて、彼の力は植物と敵との敵を使って周りを回っています。私の意見ではかなり冷静です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは多くの聖書的な言葉を持っていますが、その宗教に属する人々に対しては攻撃的ではありません。 日本人は、私たちの生活の中のほとんどすべてを面白くて涼しくて、彼らがこのアニメで本当にうまくやったように知っています。次回は教会に行きます。アニメのハハのように奇妙なことが起こると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾杯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HangJarrel/reviews&#34;&gt;HangJarrel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I stumbled upon this anime by going through a list of names and I found it quite interesting and unique. I usually stick to old anime but this one for some reason really got to me so let&amp;rsquo;s start this review.    Let&amp;rsquo;s start with the story, it revolves around this orphan named Teito who&amp;rsquo;s enrolled in this military when at some point he es &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はついにこれを見終わって、&amp;hellip;私はちょっと腹が立っています。 私は最初の半分のためにそれを愛した。 私はスポイラーのどれがどれくらいか分かりませんが、後半にショーの私の意見が下がった理由は、何も起こっていないことに気づいたことです。 それは、第二シーズンや試合などにたくさんの盛り上がりがあり、それが起こらないという点で、私にはかなりのアマツキを思い出させました。 しかし、それは私がマンガを読んで欲しいままにしたので、私はそれが何かだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、それよりはるかに良く開発された素晴らしい前提を持っています。 私はアニメの終わりに向かって、彼らが私たちの喉をあまりにも押しすぎているように感じ、それはうまくいかなかった。 私はそれが漫画のものだと思う=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まず、なぜこれが少年愛のジャンルにないのか分かりません。 何ができるかを暗示するたくさんの重大なものがあり、友情は少し近すぎると思われます。 ヘック、私が見たサブチームは、いくつかのキャラクターの間で起こっている関係について、パロディーの副題のエピソードをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく！ それについて十分に悩んでいる。 私はこのショーを最初に大好きでした。 キャラクター全体の私の問題は、悪役はALLで開発されていないのですが、あなたがそれらを知っていることを期待されている、それらのような/嫌いなことなどです。また、25のエピソードの中で、 より良い人々、あんまり、私は文字の開発の全体の多くを参照してくださいしないでください。 私は他のいくつかの大きな暴露を待っていました。特にその説明がありましたが、決して起こらなかったのです。 非常に残念。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND：マイナーキャラクターの1人はオルガニストです。 誰かを楽器演奏者にしているとすれば、彼らは3つ以上のループする音楽トラックを持っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：豪華！ 私がそれを見続ける理由の一つ。 それは面白いです。 私は息子と一緒に桜蘭高校を見ていて、07ゴーストに変えてしまい、芸術の似たようなキャラクターの違いを伝えられませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25110&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finally finished watching this and&amp;hellip; I&amp;rsquo;m a bit annoyed. I loved it for the first half. I don&amp;rsquo;t know how much of a spoiler this will be, but the reason why my opinion of the show dropped during  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この隠された天国のことについて、何が言いたいのですか。 一般的には、私の趣味は誰にも見えませんが、ストーリー、キャラクター、音楽は私に必要なものを与えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最初に物語が魅力的で、あなた自身の特別な力/能力を備えた新しい世界のビューを与えることができます。ゼイフォンと呼ぶことができます。あなたの気持ちを変えることはできません。 あなたが投げた力の印をつけて あなたはそれを聖なる言葉と呼ぶかもしれません：Pまたはいくつかの点では神聖ではありません。  7つの幽霊のアイデアとあなたが真の主人公と呼ぶかもしれないものは、この物語をとても掴むものです。 それはあなたの古い傑作ではないアニメは、お互いに巡り合っているかすかなものがたくさんあります。 このアニメには、それを身につけた人だけがいますし、彼はその鎌の本当の主人でもありません。  Imは宗教ではないが、自分の宗教を作り、信念にスピンをつけるこのアニメの方法は本当に素晴らしい。 そのことだけで詳細を知りたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの音楽が大好きです。 アニメのほとんどはそれに宗教的な感触を持っているので、音楽はそれに余分な感触を与え、それは本当に場所のための感じを得るために見る人を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに好きな悪役キャラクターがある場合、この男は私のトップ10の1つを持っています。私は、主人公やキャラクターの人生に混乱を招くように、冷たくて楽しいと言っていること以外は大いに傷つきます。 主人公も自分の面で面白いです。 あなたは時には弱く見えることに腹を立てるかもしれないが、アニメのオタクがそれに対処することができるものがあれば聞いてみてください。それはichigoやNarutoのようなキャラクターのMcを見ていて、この主人公も知能が2倍、 それらの2つのように強く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれを楽しんだ宗教的な感情と独自の独創性を持つ魔法の組み合わせは、ちょうど少なくともいくつかのものを好きにする必要があるアニメの1つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に偉大な場合、あなたは少年の小さなヒントをスタンドすることができればそれを介して簡単にそれを得るためには、すべてのエピソードは、この戦いに新しい戦争や新しい戦いを期待していないだけ25のエピソードだけ与えることができます あなたは残りのマンガを読んでほしい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what is there to say about this hidden piece of heaven. Generally shounen Ai or yaoi arent my taste at all but the story , characters and music gave me what i needed.     So first the story is engaging and gives y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fairytail-ghosts&#34;&gt;Fairytail_ghosts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私がアニメについて知る前の2012/2013年に、私が見た最初のアニメの1つでした。 当時私のお気に入りのバックだったし、正直言ってそれはおそらくまだそこにある。
私はこのアニメで最も楽しかったのは、キャラクター同士の緊密な関係だと思う。 私はストーリーとこれで強い友情を見ているのが大好きです。それは全体のプロットではありませんでしたが、主人公が成長していないので、関係を重視していると思います。
私はこのアニメが私に涙を流した回数を記述することさえできません（特に、その事件が起こったとき（あなたがこれを知っていればあなたがどれを知っているか））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fairytail_ghosts/reviews&#34;&gt;Fairytail_ghosts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is a heart-wrenching story, and I think the aspect t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halo-crystal&#34;&gt;Halo_Crystal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメをかなり延期した後、ついに完成しました!!  07幽霊は、驚くべき世界、美しい芸術的なスタイル、美しい作曲など、面白いアニメです。神の言葉、聖書は興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
ストーリーは最高です。 それはかなりシンプルで、私はアニメではあまりにも多くを見てきました。 私に最も興味があったのは、他の人物の物語、なぜ彼らがこのようになったか、お互いのつながりなどについて学んでいることです。私が感じた1つの領域で起こったアニメは、良いことと悪いものでした。 私たちがこの世界についてもっと深く学び、学ぶわけではないので、どこにでも、すべての地域についてあまりにも多くの話はありませんが、良いことです。 面白かったです。私は教会以外の情報をもっとたくさん持っていたでしょう。 しかし、メインの物語はエキサイティングなものではなく、あなたは本当にそれにショックを受けたり、インスピレーションを与えたりすることはありません。 私はバックストーリー、神と聖書などを参考にしていましたが、ペースが遅くて実際に興味を失うようになったので、私はずっとそのシリーズを延期していました。 非常にチーズな方法で。 私の口に素敵な味を残さないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私はアートスタイルが美しいと感じました。 彼らは本当に彼らの新しい世界に命をもたらしました。そして、それは素晴らしいことが分かりました。 私が嫌いだったのはおそらく、船などの3Dアニメーションの瞬間だったでしょう。私は醜いと思っていましたが、美しさと感情はありませんでした。 それは動きがぎこちなかったし、やや不快であると感じました。 それ以外にも、キャラクターや建物の通常のアニメーションは素晴らしかったです。 教会は光り輝くように輝きました。生き生きとしていて、その場所がどんなに純粋で美しいかを重視し、非常に歓迎すべき光を放ちました。 キャラクターは美しく見えました。特にラブラドルと花の愛。 レイザーは、私がかなり美しいと感じたキャラクターでもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
おそらく、このアニメの最高の部分の1つは音楽です。 音楽は絶対に傑作であり、聴く喜びでした。 それは私にファイナルファンタジーを思い出させ、時にはそれはゲームのいくつかのトラックにあまりにも親しみやすいものでした。私はそれが良いことだと感じました。 音楽は聞こえる度に、ある種の魔法がかかっているようです。 それは素敵で、私は美しい作品を考えるとうまくいく私を和らげ、快適にします。 唯一の問題はおそらくそれは記憶に残る1ビットではありません。 それはいいです、そして聴くのが楽しいですが、私は自分自身が歌の名前やビートを忘れていたことがわかりました。 私はこのことが特に、彼らが行っているジャンルで、このアニメをより魔法に感じさせることがわかったので変です。 しかし、私は知らない、あなたたちは決める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターは、やや良かったです。 私は彼女が非常にユニークであることがわかっているため、私はおそらくRazetteを忘れることはないでしょう。人を見て、退屈な古い人間のように行動するすべての人物と比較して人魚です。 彼女は私に立っていたし、彼女について多くのことを知らないにもかかわらず、彼女は素敵なキャラクターを見つけた。 御影はまた、特に初めに、私のために一番際立つキャラクターでした。 どのように彼は彼の前に彼の友人を置くことを喜んで、それは私の自分の友人の私を思い出させるように非常に無私と忠実です。 彼はおそらく私に最も関心があります、そして、それは私が彼をそんなに愛した理由です。 キャラクターとしての帝都の影響は巨大で、彼がどれだけ彼に影響を与えているのか、たとえ死に至っても影響を受けることができます。 軍隊のキャラクターの大部分、「大きな悪い」のうち、私は忘れてしまった。 彼らは他のショーのアンタゴニストと比べて目立たなかった。 彼らも私の主な焦点ではなかったので、私は彼らとその名前を忘れていたことは不思議ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私が言ったすべてにもかかわらず、私は本当にこのアニメを楽しんでいない。 あまりにも多くの情報と私が理解できなかった参考文献でちょうど満たされていました。 私は、ドイツ語の名前を使用して涼しいことを物語に使用しています。文化的な感覚を世界に広げますが、退屈だと感じました。これは主に私がそれを多く延期した理由です。 私は本当にこのシリーズを見ることを強いられていましたが、最終的に最終得点に値するような気がしました。 私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
そしてそれが言われて、私はこれを10のうち7つ与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Halo_Crystal/reviews&#34;&gt;Halo_Crystal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After postponing this anime for quite awhile, I have finally completed it!! 07 Ghost is an interesting anime, with its amazing world, beautiful art style, beautifully composed music, etc. The mentions of God, the bible, is something of interest too, as I am not too familiar with it, and enjoy learning more.     Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is fair at best. It is pretty simple, and something I have seen far too much in anime. W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charlieshae&#34;&gt;charlieshae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はもともとロマンス要素を持たない少女アニメを探している間、07-Ghostを見つけました。 これはshoujoタグの下のアルファベット順の最初のエントリであり、便利なことにロマンスタグはありません。 それはうそです。 それ以上のことは少しあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが他の場所でそれらを見つけることができるので、ショーの概要を悩ますことはありません。  07-幽霊は、テイト・クラインの過去の再発見と彼を奴隷にするための軍隊への旅の後、全体的に良い話をしています。 しかし、そのストーリーの実装は望ましいものではありません。 主に最初の9つのエピソードのために、何も重要なことは起こらなかったので、これらの25のエピソードを見終えるのに非常に長い時間がかかりました。 それは非常に遅く、退屈であり、その点の後でしか何も面白くないことが起こります。 その後、ショーが始まり、大部分は注目を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの後ろにあるアニメーションスタジオのStudio Deenは、すべてのアニメにかなり悪いことで有名ですが、このショーでは非常に明白です。 一般的な技術は特別なものではない。 すべての男性キャラクターはかなりきれいです。 爆発はひどく見えます。 彼らは実生活の爆発物のストックビデオを撮り、アニメーションの上でそれらを編集したように見えます。 他の多くの効果もかなり悪いです。 しかし、時にはとてもユーモラスなことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大変特別なものではなかった。  OPとEDの曲はかなり良いですが、サウンドトラックは記憶に残っていません。 すべてのサニーの瞬間には、EDソングのピアノ版があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はロマンスの面に戻ります。 ロマンスのタグはありませんが、率直に言及する価値のある女性キャラクターはありませんが、ショーは基本的に八尾のファンフィクションの飼料でできています。 私は実際にマンガを書くために作家が座っているように思うが、「これからできるだけ多くのファンフィクションを奨励することができますか？ 親指の一般的なルール：文字がブロンドの髪を持っている場合、帝都はいつか彼らに非常に魅了されます。 実際の恋愛はありませんが、秘密の関係を示唆しています。 キャラクターは、しばしば愛の力がどれほど重要であるかについても話します。 ショーの一般的なテーマは、愛が嫌いよりもどう重要であるかでもあります。少なくとも、それはその背後に素敵で、チーズなテーマを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは良かったが、良いアニメを期待していないし、ヤオイの下/オーバートーンが多いと期待している。 男性にもかかわらず、私は少女のロマンスをたくさん楽しむ傾向がありますが、これは私が合わない聴衆を対象としたものです。 私は友人にそれを勧めますか？ いいえ、彼らがfujoshiでない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charlieshae/reviews&#34;&gt;charlieshae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I originally found 07-Ghost while searching for a shoujo anime that didn&amp;rsquo;t have a romance element. This is the first entry alphabetically under the shoujo tag, and conveniently it doesn&amp;rsquo;t have a romance tag. That&amp;rsquo;s a lie. More on that in a bit.    I won&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ancientunicorn&#34;&gt;ancientUnicorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでに見つけたほど幸運だった最も美しい、驚くべきシリーズの一つです。 このアニメは私が好きだった他のアニメに基づいた推薦だったので、本当にこのサイトに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主に少年愛のファンですが、私は冒険と超自然の舞台を背景にしてそれが好きです。 このショーは私の好みにぴったりです！  ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開始クレジットと終了クレジットの両方のシーケンスは本当に素晴らしいです。 私はオープニング・クレジットのすべてのエピソードで音楽に酔いしれます。 たぶん私は間違って思いついているかもしれませんが、それはおそらく新世紀からの音楽を少し思い起こさせるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、クローズド・クレジット・シーケンスはとても美しくて平和です！ それは毎回理想的な状態に私を置きます。 たとえ悪い人たちも、閉会の功績で友人になりたい人のように見える。 それは私が愛している文字を使ったスローウォーターパークのようなもので、本当に甘い歌になっています。 それは私がそれらの文字でその世界に笑ったたびに私が住んでいたことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーテリングは、甘い瞬間と恐ろしいもの、幸せな瞬間と悲しい瞬間の本当に魅力的な組み合わせです。 私は文字のすべてがとても魅力的であると感じる！ 私は彼らと一緒にその教会で暮らしたいと思っています。私は本当に宗教的ではないので、何か笑いを言っています！  ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帝都は完璧なヒーローです。若々しく元気で希望はありますが、悲惨な過去からの悲しみが響いています。 彼は本当に応援するのが簡単です - 彼は非常に良い人として出会います。  Frauはいたずらな兄のように素晴らしいです。 私が死ぬことを望んでいた1人のキャラクターがいますが、私は誰を台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;綾波は完璧な悪役です - 彼は本当に恐ろしいし、威圧しています。 彼の勝利のアイデアは本当に乱暴なので、シリーズは本当に良い緊張を持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの関係が私をこのショーに強く引き寄せるものです。 それは技術的に少年AIではありませんが、多くのキャラクターの間の感情は本当にクールです。 ショーには本当に強く心のこもった友情がたくさんあります。悪党の人たちの間でさえもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのSF /超自然的要素は、本当に楽しく想像力豊かです！ 彼らは間違いなく多くの驚きとニュアンスで興味深い宇宙を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、帝都の記憶を探索するために使われる、ぼやけたアニメーションスタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;07ゴーストは本当に素晴らしいショーです。 私はいくつかの季節があることを望む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ancientUnicorn/reviews&#34;&gt;ancientUnicorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the most beautiful, amazing series I&amp;rsquo;ve ever been lucky enough to find. I really appreciate this site because this anime was a recommendation based on other animes I&amp;rsquo;ve liked.    I am mainly a fan of shonen ai, but I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimchigopro&#34;&gt;Kimchigopro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは決して忘れないものです。 私の長いアニメのリストでも、このアニメが満足するまれなカテゴリを例示する多くの芸術的方法を通じて、私の記憶に固執する方法を見つけました。 オルガンの旋律とノスタルジックな音から、1500年代の強力な教会とすぐに関連するクラシック音楽まで。
このアニメの長年にわたる印象の鍵は、音、ストーリーライン、ユニークさの救済であり、私はそのような人生を夢中にしていました（もちろんアニメーションではありません）。 キャラクターの面では、このアニメにはロマンスはありません。これは多くの人にとってプラスになることができ、いくつかの人にとっては没落することがあります。 通常、私は複雑に開発されたロマンスのサブプロットには感謝しますが、アニメーションがどれほどうまくいっているかで、エンディングはあまり満足できませんでした。
全体的にこのアニメは、あなたの思考と時間にふさわしい専用の時計を探しているなら、誰にでも見られるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kimchigopro/reviews&#34;&gt;Kimchigopro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one I will never forget. Even through my long list of watched anime, this one fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫.. 07ゴースト。 ええと&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初からこのアニメを楽しみにしていたと喜んで、それは私を失敗しなかった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プロットはマンガをゆるやかに追いかける。 しかし、あなたがマンガを読んでいないなら、あなたが抱きしめたいマンガです。 むしろメランコリックな気分だが、戦いは息を呑むようなものだ。 アニメはそれほど短くはないが、私は彼らが2番目のシーズンを作っていると思う。 わーい！  ^ __ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
芸術は漫画とほとんど同じですが、より良いものにすぎません。 ビショネンが大好きなら、間違いなくこれを撃ってください。  （暗示しているshounen-aiか多分それはちょうど私のtehe！）アニメーションも良いです。 私はそれを少し過大評価しているかもしれませんが、それはまさに私のものです。 私は..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：8/10
私は実際には音にあまり注意を払っていませんでした。 私はOSTが好きだったのですが、それは完璧だとは言いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10/10
teito kleinは実際には良いメインです！ 彼はショーのメランコリックな雰囲気を構成するものですが、変態司教が気分を明るくすると言うのはうれしいです。 ハハ。 ここの司教たちは現実とはまったく違っていますが、あなたは確かにそれらを面白く見いだすでしょう。 物語の悪魔は熱い！ ハハ。 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は、主な嘆きが同じことを何度も繰り返しているときに、ある時には飽きてしまった。 それは病気ですが、彼はそれが通過するときに愛らしいです。 それでもサイドストーリーはあまりないので、少なくともどこに集中すべきかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：9/10
なぜ私はそれを10にするつもりのように聞こえたのですか？ まあ、それは近い将来にリリースされる予定の第2シーズンだからです！ 私は次のシーズンが10になることを知っているので、私は9を与えました！ ハハ:)はい、それはより良くなることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわり ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay.. 07 ghost. uhm&amp;hellip;    i was really looking forward to this anime from the very beginning and glad to say, it did not fail me :)    story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   plot follows the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolastarr&#34;&gt;LolaStarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードからこれに夢中になりました。私はそれを見て楽しんでいました。 しかし、私はいくつかの小さな不満を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとても面白いです。ストップして「これでどこに行くの？」と思うアイデアです。 良いキャラクターの発展、素敵な花の咲く友情、すばらしい謎の要素を表示する触発物。 それは私が一緒に見ることを期待していなかったアイデアを取り入れ、彼らはそれをとてもうまくやった。 私は好きではなかったのは、大きなビルドがあった（それはむしろゆっくり動くものの）ものでしたが、それは何にもならなかった、私は約ep 20で、彼らは本当に急いで終了するか、 すべてが激しく詰まっているか、空気中に放置されることになりました。 彼らは別のシーズンを続けようとしているようだが、それは何も起こっていない。 だから私は、帝都の知ることに重点を置いていたので、道を歩み、それに従って、真実を発見してすべてを解決できるようになりましたが、やがて彼は道を歩み始めたばかりでした。 彼らが答えを見つけると信じていたすべての質問。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が大部分を楽しんだ芸術。 私はキャラクターが素晴らしいと思った、彼らはいくつかの男性キャラクターに若干の女性性を与える傾向があったが、あなたがジェンダーの間で混乱し始めるほどではない。 私はそれが彼らがより穏やかな人格に一致するように、それを使用するために選択した文字でうまくいくと思います。 私はビショップのユニフォームを愛していました。私は彼らがとてもユニークで、教会のオーラに合っていると思っていました。 私は軍の制服も好きでしたが、これはまったくユニークではありませんでした。 芸術についての私の好きなことは、建築だった、私はそれが絶対に素晴らしかったと思った、そのような壮大なデザイン、美しく独創的な、それはちょうど私かもしれないが、私は古代ギリシャとローマの建築からの影響を見たと思った。 特に教会の建築は、アニメにその役割を果たすように見えました。人々が簡単に歓迎され、愛されていると感じる純粋で安全な空気を放ちます。
私が芸術に関して好きでなかったのは、戦闘シーン、特に最終戦の場所でした。 バトルシーンでは、各対戦相手の動きや攻撃を見ることはできません。彼らは攻撃の最終結果のみを表示するか、1つの制限された角度から見るだけで、戦闘シーンを少し迷惑にします。 私は本当に戦いを見ていないように感じ、より多くのことを垣間見ようにしました。 彼らは実際にキャラクターにダメージを見せてくれるのではなく、少し見えないようにしておきます。そして、あなたはシャドー、シルロット、または小さな垣間見ることによって何が起こったのか知っているだけです。 最後の戦いの場所は絶対に残念でした。アニメ全体の素晴らしい建築が終わった後、私はこの戦いのために壮大なものを期待していましたが、代わりに、以前に使用されたアイデアのように見えて、ひどく描かれました。 正直言って、彼らはもっと良いことを考えることができないように見えたので、彼らはそれを解決しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、おそらく私がこのアニメ全体について最も愛していたものだったでしょう。サウンドトラックはすばらしかったです！ それは本当に控えめで、アニメの音色を完全に反映した、驚くほど美しい合唱とオーケストラ作品です。 特にRaggs RequiemとAka no Kakera（オープニングソング）の歌詞は、帝都の旅を語るようですが、彼らは聴いて楽しく、すべての音楽は非常に感動して、アニメの場面を思い出させます。 それは美しく構成され、優雅に演奏されます。 これは私の好きなアニメサウンドトラックの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの好ましさがあまりにも劣っているにもかかわらず、私はそれを絶対に愛していたという事実を否定することはできず、私はマンガを読むことが必死であり、今では私の好きなアニメの一つです。 私はこのアニメを強くお勧めします。（そして私はこれを強調します）あなたはどちらかを計画しているか、マンガをフォローアップしているか、「大空の中で」エンディングを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LolaStarr/reviews&#34;&gt;LolaStarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was hooked on this from the very first episode, I thoroughly enjoyed watching it, and it kept me interested throughout the series. However I do have some minor grieviances.     The story is very interesting, it&amp;rsquo;s an idea that makes you stop and think &amp;lsquo;I wonder where they&amp;rsquo;ll go with this?&amp;rsquo; A touching tale that displays good character development, wonderful blossoming friendships and a wonderful mystery fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerodesolation&#34;&gt;ZeroDesolation&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1話を見ると、次のものが何をもたらすのか不思議に思うように注意を引くことができます。 いくつかのアニメが最初のエピソードで時には十分にあなたに与えることはないので、これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度あなたがもう少し経験を積んだら、物語に興味を持ち、もっと学びたいと思っています。 しかし、時間が経つにつれ、私は過去の多くが出てくることを希望してしまいました。 アニメは彼の過去についてもっと学びたいと思って終わりますが、それが終わって彼が行く方向を知っているので、すべてを教えてくれるわけではありません。 それが終わり、シリーズが続かないという事実は私が好きではないものです。 彼らはこのアニメに第2シリーズを作ったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはアニメを通して小さな戦いを見るでしょう。 最後に一度にすべての戦いの戦いが表示されますが、残りのすべてのように、あなたは本当に戦いを見ることはありません。 当初は戦いが始まらないようなところでは大したことはしませんでしたが、幽霊が1回のスワイプで敵を奪うのですが、本当の戦いが起こったとき、私は幽霊とその能力をもっと見たいと思っていました しかし、それは起こらなかった。 まだ7人の幽霊が誰であるかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとサウンドは良かったです。 私はまだアニメの初めに教会の鐘が大好きです。 あなたが何を見ているのかは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを楽しんだが、私はより多くの情報を求めて、もっと見たいと思ったところをやめた。 第2シリーズは、それを実現するならばこれを完全にカバーすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroDesolation/reviews&#34;&gt;ZeroDesolation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the 1st episode will catch your attention enough to make you wonder what the next one will bring. Which is good as some animes don&amp;rsquo;t gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;havanacruz&#34;&gt;HavanaCruz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを記憶から外しています。 私は今のようにアニメを見るときにメモを取っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは人気のあるサマリーですが、世界を信頼し、過去の友人を尊敬し、その過程で自分自身を見つけようと試みている帝都・クラインのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発/ペースの形態：2010年初めにこのアニメを見始めました。私はアニメを離れて再び戻ってきました。 最初のエピソードは、ペースが正しかったので私を魅了したものです。 最初のエピソードの後に​​ペースが遅くなるので、それを休憩すると重要な細部を忘れることはありません。 私は、視聴者が最初の3-5エピソードが気に入らない場合は、エピソード3の後にペースが遅くなるため、ちょうど進むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドストーリー/エクストラスペース：いいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど：ファンタジージャンル、はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：07-ゴーストのシーズン2になるはずだったが、それはまだ起こっていない。 今シーズンの結論は興味深く、次のシーズンを見たいと思ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何が私の興味を維持した：
帝都は結局彼の王国と同様に彼の友人に復讐しなければならないのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーに7/10、7の意味を与えます。 それは私の興味を保ったが、それは遅かった。 今シーズンの結末の内容は、それが物語を一緒に動かしてしまったので、それが早く来たと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
この芸術は素晴らしいです、私はこのシリーズのアニメについて好きだったすべての詳細を持っていました。 私は特に目が好きです。 それは3次元効果、素晴らしい太陽の梁、詳細な背景、美しい空、火と輝くディテールも素晴らしかった。 彼らにはかなりの男の子もいました。  （^ _ ^）配色は素晴らしく、アニメと一緒に流れました。 私は美術チームがゆるんでいたエピソードは思い出せません。 私は10点中9点を、9点は大きな点を意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語の下敷きを見た。 プラスである迷惑な声はありません。 最初の曲は軽い岩です。私はそれが好きでした。 最初の曲は曲をうまく収め、シナリオの設定に役立ちます。 バックグラウンドミュージックとエンドテーマは合っています。 だから、私はこの音を10のうちの9の音として評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
導入された各キャラクターは、プロットを設定して貢献する役割を果たします。 物語は、帝都の開発に多くの時間を費やしました。これは悪いことかもしれません。 寄稿者のほとんどは男性です。 だからあなたがこのシリーズのコスプレをしたい女性なら、あなたのオプションは修道女、マーメイドの魚の女性か余分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私はコメディへの行動からこのアニメを大いに楽しんだ。 キャラクターの性格やストーリーは、アニメの作成に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体的に、平均は8になります。これは適切です。  8は私がこのアニメを与える最高でしょう。 スコアの多くは、良いアニメ、プロットに欠かせないアートワーク、サウンド、そして楽しさと関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の誰かに推薦しますか？ 私はこれをいくつかのコメディでファンタジージャンルを楽しんでいる人にお勧めします。 遅いペースのアニメを楽しんでいないと（小鳩は同じペースの一例になります）、彼らが渡すべきであると警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HavanaCruz/reviews&#34;&gt;HavanaCruz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I&amp;rsquo;m doing this review out of memory. I wasn&amp;rsquo;t taking notes when I watch anime for reviews like I do now.    Although this anime is about the popular summaries it&amp;rsquo;s more about Teito Klein struggling to trust the world, attempting to honor his past friend and finding himself in the process.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animerox123&#34;&gt;animerox123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメを愛し、iveはこれまで19 epsを見ていて、私はそれらを徹底的に楽しく見つけました。 私は1つまたは2つのエピソードがあったことを認めていました。私はそれがちょっと遅くて少し繰り返していると思っていましたが、同時に少しだけ物語を転送します。 キャラクターは時々好きで面白いです。
はい、私は、テイトとミケージの友情に大きな裏話はないと認めますが、私はそれが必要ではないと思っています。私はみんながテイトのために立ち上がる唯一の人物であると知っています。 残りの部分は基本的に自分のために考え出すことができます。
音楽は素晴らしいし、ストーリーラインは面白いです。 私は確かにDVDが出てくることを熱望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：
テオトウが強くなっていると思われる時にテイトが救われ続けると不平を言う人がいる。
最初にミハイルの目は目を覚まさなかった。 後にteitosの力が目覚め、彼ははるかに強いです。 プラスアニメは07-GHOSTと呼ばれ、フラウ、キャスター、ラブラドールはすべて7つの幽霊のうちの1つで、あなたはそれがまさに彼らのことだと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが劇的に批判されるには早すぎると思っていますが、私はそれを非常に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animerox123/reviews&#34;&gt;animerox123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i personally love this anime, ive watched 19 eps so far and i have found them thoroughly enjoyable. i admit there have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yetenekli&#34;&gt;Yetenekli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが好きなファンは申し訳ありませんが、このアニメは一般的に悪いです。 アートワークと音楽は素晴らしかったです。 ナットは両サイドの間に戦いがなかったのですが、それはあなたが私に尋ねると彼の友人と実際に彼のボーイフレンドと一緒にいられなかった方法に不平を言う主人公だけだった（そしてスポイラー）そして、彼が最終的に人を決定するとき、 帝国によって逃げ出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yetenekli/reviews&#34;&gt;Yetenekli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sorry for the fans who liked this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinks&#34;&gt;ChinKs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見るには、何か「行動」と「良いアートワーク」があったからです。
ショーが進行するにつれ、キャラクターの推論も面白かったです。 それは面白いと深刻なシーンがあります。 バックグラウンドミュージックは、気分がうまくスイングしていました。 良好なオーディオビジュアルの楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;07幽霊は、文字通り、幽霊のような存在を常に見て遊ぶわけではありません。彼らはいつも「生きている」ように見えます。 私はその考えが好きだった。 それぞれには異なる性格、ユニークな力と1つの目的があります。 アニメには5つの幽霊しか出現しない。 あなたはそれらについてもっと知るためにマンガを読む必要があります。 漫画は進行中であり、予想通りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;テーマ/コンセプト&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情
チームワーク
決定
試験と準備
教師/指導
いたずらな
エネルギー管理と使用
戦闘防衛（個人/軍隊）
赦しを理解する
生まれ変わり
教会
兄弟愛の感覚
計量の決定&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; _&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公に対するそれぞれのキャラクターの影響とそれらとの関係は、主人公のキャラクターの発展を促す。
彼の過去の記憶がある種の出来事によって解明されるにつれて、彼は過去に犠牲にされた人生に基づく推論をもって、人生の価値を実感しています。
彼は復讐と彼の真の使命がどんなものであるべきかを知っている。主人公は自分の道を決めるのに十分成熟し、彼の使命を果たすようになる。
これは美しい執行でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに関して、悲劇的なものでさえ起こることはすべて、主人公の道を導くように設計された好都合な出来事であることが分かります。
最初のエピソードでは、時には、男の子が混乱しているのを見て、他の人が彼が自分自身を知らない何かを知っているように見えるのは、時々イライラします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、シリーズのサウンドトラックをダウンロードした程度です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてなぜ私は全体的な評価を与えたのですか？それは当時の私の気分に合っていたからです。 これは一般的には適用されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChinKs/reviews&#34;&gt;ChinKs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What got me to watch this is because it had some &amp;lsquo;action&amp;rsquo; and &amp;lsquo;good artwork&amp;rsquo;.  As the show went on the reasoning of the characters were interesting too. It has funny and serious scenes. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellkitten&#34;&gt;hellkitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画は良いです。 私はマンガについてとても興奮しているからといって、アニメを楽しみにしていますが、アニメは無駄です。 私は彼らが漫画の15章程度の24のエピソードの完全な季節を作ることができるように彼らが物語を引きずり出すことを試みていたと思う。 本当に安っぽい瞬間もありますし、多くの時間を詰め込む人もいます。人々がお互いを見つめているようなものや、景色の長い休止などです。 漫画はとてもゆっくりと出てくるので難しいはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優への誇り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hellkitten/reviews&#34;&gt;hellkitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The manga is better. I definitely look forward to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clown99&#34;&gt;clown99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかなりショーを楽しんだ。 芸術は大丈夫だった。 芸術に関する苦情はありません。 音は良いものでした。 終わりの曲は私の終わりの歌のリストの上に次に私が見た他の多くのアニメの上に上がっています。 文字は少し平らになった。 彼らは十分に洗い流されたとは思わなかった。 特にMikage。 私は、ペーシングが本当に遅く、いくつかのペースを急ぐことができたと感じました。 アニメにはちょっとした問題があり、それは不完全な感じでした。
全体的に私はアニメが平均より少し上にあることを発見しました。 それは普通のショーより少し良くなりましたが、誰かにこのショーを見るためにそこから出て行くように伝えるのに十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/clown99/reviews&#34;&gt;clown99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed the show quite a bit. The art was just fine. No complaint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yourbluemay&#34;&gt;yourbluemay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は07-ゴーストについて、泣き言を言わずに話すことも、それがなぜ過小評価されたのか不平を言うこともできません！ 別のシーズンは素晴らしいことができました！ その悲しみは、それが本当に価値のあるものと比べてほとんど認められていなかった。 プロットは魅力的で興味深いものでした。それはあなたが一人ひとりの秘密を解き明かそうとしていました。 そしてそのキャラクターはよく発達しており、その成長はシリーズを通して目立っていました。 芸術は私の好きな芸術です。 それは非常に詳細で、衣服、武器、場所は驚くほど描かれていました。 私は07ゴーストを何度も見てきましたが、何が起こるかを知っていても気にしません。それを見たのは初めてでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yourbluemay/reviews&#34;&gt;yourbluemay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I cannot even talk about 07-Ghost without whining and complaining as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undetaker&#34;&gt;Undetaker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;07-ゴーストは見たいアニメです。 それはあなたに教訓を伝えるだけでなく、指摘すべきではありませんが、その完全性はあなたに新しい視点を与えます。たとえ苦しい人生であっても、あなたが苦しんでも壊れても放置してはいけません。 それは苦痛、孤独、失望と喜びの感情を克服するとき、私たちが存在し、生きていたという証拠であるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのプロットが狂っていると伝えます。 それはあなた自身の座席で握っておくことができるジェットコースターシフトを持っています。 それは本当に不思議なやり方で始まり、それは本当にあなたに興奮と寒さを見せてくれるでしょう。 あなたが愛している誰かに行かせる気持ちや、その痛みを想像できる人たちを知りませんが、これはあなたが熟考できる一つのシリーズです。 プロットは、瞬く間にあなたを笑わせたり泣かせたりする異なる感情を鳴らしたり、経験したりすることができる関係と行動を徹底的に練り上げます。 私にとっては、そのエピソードは全体に比べてかなり短いですが、確かに私はこれに賭けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その背景からの芸術は素晴らしい方法です。 それは最初から最後まで荘厳に詳述されています。 芸術は、世界がいかにカラフルで神聖であるかを示しています。 その色の配列とその描かれた方法は、そのような感情を放つでしょう。 それが描かれた方法は完璧だったとあなたは本当に努力と美しさがあることを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は本当によく考えられています。 その音はアニメの中核に直接織り込まれており、そのサウンドはアニメによって呼び出される雰囲気を作り出します。 それは驚くほどアニメの雰囲気を増幅します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ。 キャラクター。 彼らはただ暑さと手のひらの悲しみを叫びます。 あなたと私がこの世界にいれば、私たちは両方とも地下世界に向かうでしょう。 文字は罪深く豪華です。あなたが誰を見るかにかかわらず、それはあなたを叫び声を上げてつかむだけです。 私は知っているし、それらのような豪華なキャラクターに抵抗するのは難しいことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは素晴らしいです。 あなたを退屈させるエピソードはありませんが、代わりにあなたはぶら下がって叫んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Undetaker/reviews&#34;&gt;Undetaker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;07- Ghost is an anime worth watching. It does not only give you lessons that should be reflected and should be noted but its totality gives you a new perspective- that no matter how tough life is, you shouldn&amp;rsquo;t l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aelyria&#34;&gt;aelyria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく数年の間、まともなアニメシリーズを見ていないのですが、07-ゴーストは、最近のものではないにしても最も有望なようでした。 漫画のいくつかの章しか読んでいないので、私は正確にプロットを知らなかった。 最初の数回のエピソードの後では、私は平均的に見えていましたが、それが進行すると多くの驚きと素晴らしいシーケンスがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：当初考えていたプロットラインはかなり混乱していましたが、ここでいくつかの要約を読んだ後、すべてが一緒になって意味をなされました。 魔法、宗教、ファンタジーのすべての要素を備えた素晴らしい物語です。 シリーズのほとんどにはかなりの深刻な性質があったにもかかわらず、観客の気分を軽くするコメディーな状況もありました。 これはおそらくアニメの最も重要な側面です。 何かに私の高い期待で、私も考慮し、07ゴーストを見続けるために、それは間違いなく時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：ベストではなく、最悪ではありません。 私の意見ではかなり平均です。 特に驚くべきことはありませんが、芸術の質は平均以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：このアニメの美しい楽器の部分は、ほぼビデオゲームのように見えます。 特定の状況では、彼らは間違いなく大気に追加されます。 オープニングテーマとエンディングテーマは、シリーズにはかなり適していましたが、どちらかについては特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character [&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：私の見解では、すべてのキャラクターがかなり好きです。 私の意見では、文字の量が多すぎるかもしれませんが、パッシブなものと積極的なものが混在しています。 もちろん、それぞれには個性があります。 あなたが独特でユニークな特徴を持っている様々なかわいい男の子（bishounen）とのアニメを探しているなら、これはあなたが見なければならないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：このシリーズのほとんどすべてを楽しんだ。 それは私が女の子であってもそれのshounen側面を持っていただけでなく、特に前半の間に私の心臓の弦を引っ張ったシーンがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に[&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：かなり長い間、アニメを見て中断してきたにもかかわらず、私の高い期待は以前と変わりません。 そのことを念頭に置いて、07-Ghostは、独特のストーリーライン、キャラクター、素晴らしい曲のために、実際に私の心を吹き飛ばしたシリーズです。 すべてがうまく一緒に来たので、最後に不平を言うことは本当にありませんでした。 私は数時間でこのシリーズを完成させました。 そしてその後、アニメが提供しなければならないものを単に楽しむためにシリーズ全体を再見直すことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aelyria/reviews&#34;&gt;aelyria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After not watching a decent anime series for possibly a couple years now, 07-Ghost seemed the most promising even though it&amp;rsquo;s not the most recent one. Having read only a few chapters of the manga I didn&amp;rsquo;t know the plot exactly. Following the first few episodes it see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukiarocks&#34;&gt;RukiaRocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のお気に入りの一つでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てみましょう&amp;hellip;私はなぜそれを9にしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;建築のほとんどは、SFやゴシック指向のテーマがユニークに融合していて、美しく一貫性のある世界に溶け込んでいます（正直なところ、社会が存在するかのように聴衆を作ったり、作家や世界としての私の経験 ビルダー、サイエンスフィクションとマジカルを融合させることはかなり困難です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルです。 キャラクターは独特に行動した。 しかし、私がアニメを見たとき、私はデジャヴの感覚を得るのを助けることができませんでした。 ストーリーの要素がセッティング、キャラクター、プロットの展開、アイデアのアレンジなどと組まれているように、このシリーズの要素が他のものとどれくらい同じかを気付かないでしょう（例： 軍隊はまあまあのFMA / Code Geass-ishで、彼らのZaiphonsはLovelessで使用されている呪文のようなものです。 しかし、世界を発見した少年の全体的な話は彼に依存しており、彼が継承した魔法の力（しかし、使い方を覚えていなかった）は、西洋と東方の物語で頻繁に使われていました 世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの開発：1,000,000！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は絶え間ないエピソードからエピソードまでのスリラーで、あなたは次のことが起こるのかどうか考えることを止められません！ 奇妙な崖のハンガー、07ゴーストのエピソードの結論の親友のエピソードのデザイナーの慈悲に絶えず落ちる、側の良い、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、正直に言うと、私たちの世界（すなわち、あなたが今住んでいるこの世界）は、白黒、大量決定、何が正しい世界に基づいています。 しかし、この物語のキャラクターは、物語のどの側面（つまり、帝都を狩っている人、または彼の運命を実現するのを助けている人）に関わらず、良質と悪質で洗練されています。 教会と軍隊の両方は、自分たちの邪悪に重きを置いている（教会は主に良く、軍隊は主に悪い）。 それでも、教会や軍隊の実体は物語の中に悪いことや良いことを暗示していますが、軍人側の人たちも人であり、明らかな敵対者の一部と恋に落ちるのは簡単です このシリーズでは キャラクターは一緒に成長し、その成長のパターンはストーリーの両側で明白です。 キャラクターが「強くなる」キャラクターを「餌付け」すると、そのキャラクターが「良い」か「悪い」かにかかわらず、愛想豊かで心温まる経験として常に見られます。 この対比は、規範から逸脱した他の哲学的な点に対処して、この物語を深くて軽い心にして、人間が知っているあらゆる種類の個人的な相互作用で満たしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コスチュームデザイン/アニメーション：1,000,000,000！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは自己拡張的です。 一貫してうまくいけば、キャラクターの顔の輪郭が存在しないか、または動きのデザインがあまりにもゆるいので、戦いで何が起こっているのか分からない瞬間はありません。 加えて、衣装のデザインはばかげて素晴らしいです、私はそれらの衣服のようなものを見たことはありません - そのような詳細！ 私が上で言及したように、その衣装はトリニティ・ブラッド（教会が着用するものと同じ）とコードギアス/ FMA（軍隊が着用するもの）のものと非常に類似しているようです。 しかし、衣装の全体的な形状は他のシリーズのものと似ていますが、アクセサリーやデザインの流れは乱雑すぎず、過度に使用されることもありません（実際、私が言ったように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;なぜ私は物語の小さな喧嘩が解放され、それに10を与えることを許さなかったのですか？ まあ&amp;hellip;それはすべて2つのものに沸騰する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.いくつかのキャラクターの強さと能力はそれほど魅力的ではありませんでした（例えば、七つの幽霊は神であり、伝統的な意味では何でもできるはずです。 彼らの成長を妨げるものがあります - そうでなければ自然に不可能なものがあります。）
2.物語は、天国の主任者が人生で完結する3つの願いを与え、その後彼らは天国の彼方に戻ってくるという考えを中心に展開しています。 しかし、3つの願いが飢えている、道路の側面に肉の腐敗のヒープを得るのですか？ 一生のうちに自分たちの希望を満たすために、彼らの状況が十分であるために、彼らの全生に苦しんでいる人は何を望んでいますか？ 確かに帝都の世界で苦しんできた人たち（特にSklavesを抱えている人たち）はありますが、人が自分の世界をどこに、どのように、なぜそこに来たのかという議論はありません。 著者の顔に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これはアニメの私のレビューです。 私はシリーズを見て、そしてアニメよりも良いロードマンガを読んで、エンディングを狂ってしまう前に、大いに薦める！ 申し訳ありません、私のレビューはとても長いです&amp;hellip;誰かがこれを読んでくれるのだろうかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう（そして誰か他の人がそれを読んでレビュー！）、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルキア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RukiaRocks/reviews&#34;&gt;RukiaRocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of my favorite!     Let&amp;rsquo;s see&amp;hellip;Why did I give it a 9?     Setting: 10    Most of the architecture was stunning with a unique blend of sci-fi and gothically-oriented themes which somehow melds into a beautiful and consistent world(honestly making the audience seem as though the society could exist, and with my experience as a writer and world builder, melding the sci-fi and the magical is rather difficult).    Story: 9    The story was original. The characters acted distinctively. But I couldn&amp;rsquo;t help &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiuro&#34;&gt;shiuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、マンガに言及して始めましょう。  07 Ghostはすばらしい漫画であり、それはリテラルな傑作驚くべき物語の芸術であり、私はそれを愛し、私はこの日まで愛するシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、アニメ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にアニメを見て、私はそれがとても面白かったとあなたに伝えることができますそれは非常にユニークなストーリーの行に続いて、私は本当に文字の感情を感じることができるとああ、サウンドトラックはちょうど美しい行ってください。 全体的に私はそれが驚くべきアニメだと信じていますが、私が非常に疑問に思っているクリフハンガーを離れることは続けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はマンガを読んで見て、私はマンガがはるかに優れていると言うことができる、重要な側面と聴衆に中継された情報は失われ、時には混乱アニメを作るカット、またマンガはかなり異なる側面 アニメ全体を通して変わる重要な瞬間となっています。 また、私はマンガを読んで、より多くの情報やキャラクターの開発を得て、私が最後まで泣かせるシリーズと言ってもいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメはかなりまともですと言うでしょうが、漫画はちょうどMUSTです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiuro/reviews&#34;&gt;shiuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK let me just start off with mentioning the manga. 07 Ghost is an amazing manga and it a literal masterpiece am &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kcal41&#34;&gt;kcal41&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい設定、音楽、そしてキャラクターのデザインを持っているアニメですが、残念なことにサブパネルプロットと友情の厄介なパワーの両方に苦しんでいます。 言い換えれば、それはあまりにも多くの物質を持っていないそれらの高価な高価なアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの膨大な部分は非常にきれいな教会で行われます。 今、この教会には面白いキャラクターのキャストがありますが、主人公の帝都・クラインは何をしていますか？ 彼は毎回蹴った彼のお尻を得て、彼のお尻を救うために同じ人に頼っている。 また、帝都はかなり迷惑な人格を持っています。 彼はすべて「友達になる」と「私の友達のために戦う」ためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、帝人のリルバディ：Mikageを持っています。  Mikageは理想的な親友です。 彼は帝都にとても忠実で、「君は君を愛しているよ」と似ている。 しかし、彼にはそれほど多くのことはありません。 彼は帝都との関係以外の生活をしているにもかかわらず、何の理由もなく腹立たしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;帝都と三笠では、多くのことが友情の力に触発されています。 仲間の力は絶対的なものだと思うので、これは迷惑なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは本当に遅いです。 プロットには私を興奮させたものはほとんどありませんでした。 私はエピソード8（エピソード2-8はかなり繰り返している）までは何も起こらないと言います。 しかし、その点を過ぎると、（プロットがまだ遅いにもかかわらず）状況はずっと良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いに関しては、実際にはそれほど多くはありません。 実際には戦闘戦術はありません（それはちょうどザイフォンのようなものを念入りに撮影しています）。戦いはただ魅力的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外は、このシリーズは非常にきれいで、優れた/心に触れるサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間を殺すためにこれを見てください。 素晴らしいことではありませんが、あなたが自由な時間を過ごすことができれば、それを美しいグラフィックと美しいファンタジーの設定を見るのに費やすこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kcal41/reviews&#34;&gt;kcal41&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime that has a great setting, music, and character designs but unfortunately suffers from both a sub-par plot and the annoying power of friendship; in other words, it is one of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greenfox&#34;&gt;Greenfox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、善良か偉大な可能性を秘めた物語を見て、最高の状態で公平に終わることを嫌う。 芸術とキャラクターのデザインはうまくいっていて、サウンドはとてもうまく収まりました。 しかし、ストーリーはうまく設定されておらず、キャラクターのやりとりは私が好きだったほど滑らかではありませんでした。 私がアニメを終えて、どれくらいいいはずだったのかと思うと、アニメの背後にある漫画について不思議に思う。 マンガ自体はまともではないか、このアニメの作成者がボールを落としたかのいずれかです。 あなたが余裕を持っているなら、これを見てみることをお勧めします。 これは必見ではありませんが、反対に真ん中で終わらないほど十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメの物語は、私の意見ではかなり速く始まります。 最初のエピソードは爆発的なものから始まり、私の関心を集めました。 私は、「まあまあ私は別の速いペースで動くアニメを待っていた」と思った。 残念ながら私は間違って死んでいました。 この後、ストーリーは劇的に減速し、基本的に小さな世俗的ストーリーを持つすべてのキャラクター開発です。 実際には、次の20回ほどのエピソードはむしろ穏やかであり、その多くは私の意見で結ばれていたはずです。 これが25の代わりに13のエピソードシリーズだったら、私はそれがはるかに楽しいだろうと思う。 プロットは最後までピークが再現されません。 そして、ゆっくりとクライマックスを構築するのではなく、ちょうど現れて、それは私を暴れてしまった。 遅い、遅い、遅い、何か!!&amp;hellip;&amp;hellip;..彼らの物語の流れを考えると、終わりは非常に急いでいるようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に近代的で、私の意見ではうまくいった。 文字はよく描かれ、正確に描かれていました（脚や腕が爪楊枝のように見えないなど）。 また、魔法の力/聖なる力（ザイフォンはアニメでも呼ばれています）はよくできていて独特でした。 他の物語から盗む代わりに、彼らは独自の攻撃形式を作り出しました。 それに伴い、爆発はあなたが期待したすべてでした。=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私が本当に悪いことに気付かなかったという事実は、彼らが良い仕事をしたことを意味します。 声はキャラクターに適していて、サウンドエフェクトはトップノッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私が気を散らしていることが分かった文字。 主人公の帝人は、物語全体を通して他の人に頼って、傲慢な人を失ったことはありません。私はあなたよりも、態度がいいです。 他のキャラクター・ペルソナは私をあまりにも煩わしくすることなく、キャラクターにフィットしました。 しかし、私は不要な男性 - 男性の相互作用が多すぎることに気付きました。 キャラクターは他の人のために絶えず白っぽくなっていて、時には私が少年愛を見ていたと思うだろう。  =（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：&amp;hellip;..私が思っていることは何も持っていないよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれに6を与えるだろう。それは良いまたは偉大ではなかったが、それは公正だった。 正直言って、私はこれをエピソード7の周りで見るのをやめてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Greenfox/reviews&#34;&gt;Greenfox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate when I see a story that has potential to be good or great and ends up being fair at best. The art and character design was well done and the sound fit very well. However, the story wasn&amp;rsquo;t set-up well and the character interactions weren&amp;rsquo;t as smooth as I would have liked. Whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガを読んだ後、私はアニメにむしろ失望した。 私は「マンガはいつもより良い」ということに固執しているわけではありません。 話はうまくいきました（それはマンガにかなり当てはまりました）が、芸術と執行はかなり低品質でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading the mang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandasondope&#34;&gt;PandasOnDope&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはすでに観賞するかどうかの決定を下すのに十分なレビューがあります。 私はカバーアートが面白いので試してみることにしました。 アートがとてもかわいくてソフトフォーカスなので、私はアニメの他の側面を集めることさえできません。 私は本当に15分のアニメを画面に押しつぶしたいと思っていました。 それはかなり畏敬の念です、そして、私はアニメに公正なチャンスを与えます（私はそれに少なくとも3つのエピソードを与えるでしょう）しかし、実際には、最初からこのアニメが好きではありませんでした。 テーマソングは完全に私を投げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はビショネンの気持ちにもかかわらず、私は本当に唯一のキャラクター（bishieかどうか）は、繊細で繊細なものの代わりにデザインのエッジを持っているより大人のテーマで、少年アニメやアニメを好きだと思います 、風邪をひいた男の中で風が吹いている。 私はそれを好きにしましたが、それはスプーンを曲げるようなものです。 無駄だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメの外の芸術そのもの（まだ静止画）は非常に魅力的で、私を非常に（私は何のトラップ..）誘惑されているように（私は本当にbashを嫌うので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はアニメ版のようなものではないが、漫画では芸術がほんの少し迷惑になるかもしれないという結論に至った。 私は確かにそれを楽しみにしています^ __-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandasOnDope/reviews&#34;&gt;PandasOnDope&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are enough reviews on this anime already for one to make a decision on whether to watch it or not. I decided to give  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;albor-meha&#34;&gt;Albor-Meha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;07-ゴースト、私はこのアニメをずっと前に見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり落ちる、アイデアは良いですが、他のアニメまでオリジナルですが、私は見ました。 芸術はそれほど悪くはない、私は常に改善の余地があることを意味する。 私が好きな拍手がいくつかあったので、私は個人的に8を出しますが、全員の好みに合わせて、私は8に値すると思います。少なくとも、私の意見には出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に、正直言ってそれを楽しんだが、その後はゆっくりと下り坂に入ったが、宗教、悪魔、そしてそのすべてのことから、宗教側で多くを判断しない人々にこのアニメを推薦するだろう。 あなたがその宗教を信じる人々の一人なら、私はそれを見てもらうことは勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214672&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Albor-Meha/reviews&#34;&gt;Albor-Meha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;07-Ghost, I have seen this anime a long time ago and its one of those decend anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;groupanimenight&#34;&gt;Groupanimenight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tadgh：このアニメの最初のカップルのエピソードは私を興奮させました。 それは行動、独特の性格、謎を持っていて、それはその顔に落ちた。 それは悪いショーではありませんでしたが、ちょうどそれを通過するために挽回のように感じた。 それが起こるまですべてが20回ヒントを得て、それまでにはそれは圧倒的でした。 重要なシーンのいくつかは、彼らがどのようにセットアップされているために退屈していました。 彼らは何度も同じサウンドエフェクトを演奏していましたが、あなたは誰のためにも特定のバックストーリーを実際には得ていませんでした。 私はただのファンではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rダッシュ博士：OK。このアニメを始めて、それについていくつかのことを楽しんだが、ほとんどのエピソードでユーモアがかなり分かったが、Eps 23を完成させるのは難しかった。 ストーリーが私たちに与えたすべての質問に対する答えを私たちに伝えるのに十分な時間になるとは思っていませんでしたが、結末について少し悲しいこと以外は、ちょっと出てきた悪いアニメ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Laohoam：私はこのアニメについてのフェンスに少しだった。 私は好きなほどのキャラクターの開発がなかったにもかかわらず、ストーリーを楽しんだ。 彼らは私たちに始まりや終わりを与えていない非常に長い映画かもしれないものから一つの場面を取ったような感じです。 あなたがアニメをスキップして読んでみる価値がないと言う時があるなら、これはいくつかの点で私にとっては難しいアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rasanaph：多くの無駄な可能性。 ストーリーのあらゆるクライマックスの絶え間ないミスは、これを実際に終わらせたくないということでした。 私は文字通り、このアニメを通して非常に多くのポイントで眠りに落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211912&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Groupanimenight/reviews&#34;&gt;Groupanimenight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tadgh: The first couple episodes of this anime got me excited. It had action, distinct character, mysteries, and then it fell on it&amp;rsquo;s face. It wasn&amp;rsquo;t a bad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klaun&#34;&gt;Klaun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;07-ゴースト、私が今まで見たアニメの最初のもの。 真剣に、私はちょうどストリーミングウェブサイトに行き、完全にランダムにこのアニメを選んだ。 私はアニメで満ち足りたことがなかったので、本当に感情的にキャラクターとつながることはできませんでしたが、とにかく楽しかったです。 私は笑って、私の毛布の下で静かに泣いていた。 私は彼らがお互いに忠実に滞在していたことに驚いていました（今、それは本当の友情です）。そして、帝人が危険でMikageを助けるために自分を犠牲にする方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットについて私の意見を言って始めたいと思う。 さて、私はいくつかのアニメを見た後、このアニメが他のものとちょっと似ていることを理解しました。 しかし、ねえ、もしあなたがこのアニメを見ていないなら、特にこの種のアニメが好きなら、チャンスを与えてください。 あなたがそれを好きでない場合は、1つまたは2つのエピソードの後に​​それをドロップしないでください、それはカバーで本を判断すべきではないことを覚えておいてください。 プロットが展開されるまで、少なくとも7〜8回見てください。 友情、犠牲、善と悪の戦い、最強の男、誰もが彼を愛しているのは、彼が叙事詩的で誰もが嫌われている1人の悪役だからです。 しかし、あなたはこのアニメが独特のものではないと言うことはできません。 剣や魔法の力はありませんが、太鼓は言葉を力に変換する力です。 アニメにはこの種の武器はないと思うので、とてもクールだと思った。 しかしそれ以外にも、07ゴーストには悪い面があります。 たとえば、このアニメをちょっと混乱させるような論理的なエンディングはありません。 私がよく覚えていると、竜巻を災害から救うことで終わった（私が間違っていたら、本当に残念だ）。 アニメはあまりにもよごれていて、あまりにも多くのIMO笑を感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は07-Ghostを完成させたことを嬉しく思います。なぜなら、このアニメは私をアニメファンにしてくれたからです。私はまだこれで新しく、愚かなことばかり言い訳します。 私は学校に通っているときに、心を愛し、彼らを考え始めました。 楽しさが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Klaun/reviews&#34;&gt;Klaun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;07-Ghost, first anime I have ever watched. Seriously, I just went on a streaming website and totally randomly chose this anime. Since I didn&amp;rsquo;t have any expiriences with animes, I couldn&amp;rsquo;t re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fneedlesf&#34;&gt;FNeedlesF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が本当にこのアニメを見て楽しんでいたので、私はwritteには難しいです*とスポイラーの警告*エンディングは、私たちが*涙*を持っていない第二シーズンを求めて尋ねているということです。 だから私の分類は私の生きた地獄に迷惑をかけるそのくそダンスターの結末によって大きく影響されました、アニメ自体は素敵ですそれは実在と難民に関するものですが、基本的に我々は教会に参加しようとしている主なキャラクターを持っていますが、 人間のために、悪魔が神に仕え、悪霊に生まれたことを許されなければならないかどうかについては、すべての交わりがあります。 それにもかかわらず、それはアニメの意図ではないが、素晴らしいアニメーションをいくつかの非常に良いアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを取ることはできませんが終了&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FNeedlesF/reviews&#34;&gt;FNeedlesF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is hard for me to writte about because i really enjoyed watching thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazylazyotaku&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこのアニメを崇拝する！ これはとてもかわいい！ 私は主人公がどれほど愛らしいか、彼はどのように恥ずかしいかが大好きです。 面白い。
私は幸せで興奮している瞬間があり、次は私の目を傷つける可能性があります。 このアニメは、私を泣かせたアニメの一つでした&amp;hellip;. LOTS
しかし、それは最後に完全なストーリーを完成させないので、それが続いたかった！ そんなに多くの崖のハンガーやそのようなNOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOのようなものが残っていますか？ しかし、多くのCLIFF HANGERSがいました！  WAHHHH&amp;hellip;.そうですね、私は第2シーズンがあったといいですね！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyLazyOtaku/reviews&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely adore this anime! This was so cute! I lov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを最後に見て以来、しばらくしている。 私は完了までそれを見た。 しかし、私はそれを強く記憶していません。 主に私の味に本当に八尾だったという事実のために。 しかしそれ以外は良いシリーズでした。 そして正直言って、私はそれがその500エピソードのものの1つに変わることを期待して半分でした。 しかし、私は安心していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく ストーリーワイズは、あなたが余裕を持っていれば見ておく価値があります。 それは新しいことではありません。 それは以前から行われているので。 唯一の違いは、3つの夢のアイデアと7人の幽霊の天使です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的スタイルは私の好きなものではありませんが、物語とキャラクターの個性がうまく合っています。 結局それは私にYaoiを感じたので、それ以来、それは一緒に収まると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は良い声で演技は良く、音楽はよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを楽しんだが、私が正直であるために再び見ることはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its been a while since I last saw this. I watched it up to completion. But I don&amp;rsquo;t have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anna-hiwatari&#34;&gt;Anna_Hiwatari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のボーイフレンドと一緒に完成し、私たちはアニメ「Gaaay〜！ 私たちはyaoiが始まる毎秒を期待していました。  LOL jk。
Hehe、私は本当に少女からこのようになることを期待していませんでした。 それでは、始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私はアニメが好きだった、それはいくつかの話を持っていないが、私はそれがとにかく好きだった。  07ゴーストの終わりは別の季節があるが、まだ何もないという効果を与える。 私はFrau、Castor＆amp; 共同。  ：D&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;アニメーションは完璧です、私はキャラクターのデザインとすべてについてすべてが好きです。 私は彼らの目が一番好きだった。  * o *&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;OP＆amp;  EDはいいです、私はそれらが好きです。 そしてセイヨウは偉大な仕事をしました。 本当に声優の偉大な選択！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;キャラクターについて&amp;hellip; hehe、私は彼らの人格、特にFrau&amp;rsquo;sが好きです。 彼は教会にいるが、彼は「雑誌」を保持している。 まあまあ：Dキャスターは厳しいものですが、ラブラドールはちょっと女の子のようです：D帝都..よく彼は私に迷惑をかけました、なぜなら、私は彼の性格と彼のすべてが御影を泣いているのが好きではありません：P そして、私は何かに気付きます&amp;hellip;：O帝国をぶらぶらと抱える男はすべて金髪です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はアニメを楽しんでいないとは言えません。 やった。 ユーモア、素晴らしいFrauの瞬間、魔法＆amp; 共同。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;全体的に私はこのアニメを与えます8.ニースのアニメーション、女の子の目のための素晴らしいキャラクターと素敵な話。
お楽しみください&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anna_Hiwatari/reviews&#34;&gt;Anna_Hiwatari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Completed it with my boyfriend and we were going the whole anime &amp;lsquo;Gaaay~!&amp;lsquo;. We were expecting every second for yaoi to start. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yaoiflame9&#34;&gt;YaoiFlame9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が07-Ghostを見て読んでからしばらく時間がありましたが、私はかなりまともなレビューを書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたにあらかじめ伝えるために、アニメのすべてがアニメ化されているわけではないので、アニメはあなたに多くのことを暗闇の中に絶対に残すでしょう。 真の冒険はアニメの出来事の後に始まります。 マンガはそれをすべて説明します（不完全な物語、世界は未定、七つの幽霊の本質について不思議に思う人のための通知です）。 しかし、アニメだけに集中しよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：少年アニメという人気の信念にもかかわらず、私はあなたを失望させ、実際にはそうではないと言わなければなりません。 一部のキャラクターが過度に感情的である時があるので、それは少年愛ではありません。 男の子も感情を表現することができます。 それだけでは、少女アニメだけではありません。 いくつかの記事は、それが実際に小陰叫びし、少女であると言うので、人口統計はかなり広いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：よく発達しており、多くのレイヤーを持っています。 彼らの多くは、真の本質、過去、意図を隠しています。 また、悪人がどのように描かれているか興味深く、多くの人と違って、倫理と忠誠心を持っています。 彼らは彼らの個人的な憎しみのためにそのような真偽の悪人の一人ではありません。 とにかく、あなたは自分自身のために見るでしょうから、私はこれ以上進めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：傑出していて、どれだけ多くのキャラクターが、すべてではないにしても、彼らを好きな人のために、ビショネンであると見なします。 バーズバーグ帝国の風景は、幻想的で息を呑むような細部がよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：私はこのアニメについて一番大好きなものです。 あなたは単にそれを聞く必要があります。私の見解では、このアニメの最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他に何を言うことができますか？ このアニメを自由に見て、あなた自身のために見てください！ 私は心からあなたがそれを見て楽しむことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YaoiFlame9/reviews&#34;&gt;YaoiFlame9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It has been some time since I watched and read 07-Ghost, but I can still write a pretty decent review, I hope.     Story: To tell you beforehand, anime will absolutely leave you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soulsyster&#34;&gt;soulsyster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズをちょうど終了したので、やや感情的なレビューを読む準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 プロットはかなり良く、実際には非常に面白いです。 私がそれに7を与える理由は、それが非常にゆっくりと動くからです。 私はエピソード11まで、あなたは多くの場面で退屈になると言います。 しかし、この物語には心が溢れていて、本当に楽しかったです。 それは、少なくとも私が他のアニメを見たものとは違う。 宗教的なテーマがありますが、実際にはあなたの喉や何かに圧迫されることはありません。
物語のほとんどは、主人公の帝人が感じていることを中心に展開されています。 帝都は「不気味な」子供であるため、ストーリーラインには多くの心配があります。 見落とすのは難しいですが、ストーリーの他の要素がおそらくそれを補うことができます。 アクションシーンは非常にうまくいっており、このアニメを完全に憂うつにするのに十分なユーモアがあります。
同様に、多くのフラッシュバックに備えてください。
多くのことは説明されていないので、シリーズの最後には少し失望するかもしれませんが、エンディングがほぼ完璧だと感じています。 この場合、すべてを説明する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは、このアニメを輝かしくする要素です。 真剣に、彼らは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングテーマとエンディングテーマの両方を楽しんでいて、シリーズを通して演奏される音楽はうまく配置され、フィットしています。 最後のエピソードでの音楽の使用はおそらくあなたを裂くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあキャラクターに移りましょう。 主人公の帝都・クラインは、怒り狂っている。 まあ、彼はそれ以上ですが、それが心に来る最初のものです。 あなたが彼を憎む時と、あなたがいない時があります。 帝都についての良いことは、彼が心をたくさん持っていることです。
私は他のキャラクター、特に帝都が自分の道を見つけるのを助ける3人の司教たちを愛していました。 それらのうちの1人だけが、悲しいことに、実際のバックグラウンドを得ることができます。 主なアンタゴニストは何も特別ではなく、彼についてはほとんど知られていません。 まだ、キャラクターは間違いなく退屈ではありません。あなたは間違いなく2つのお気に入りを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんだけど、私の意見では批判すべきことがたくさんある。 しかし、私はそれをファンタジーのファンであるものにお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soulsyster/reviews&#34;&gt;soulsyster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I have just finished this series, be prepared to read a slightly emotional review.    Let&amp;rsquo;s start with the story. The plot is pretty good and actually very interesting. The reason I give it a 7, though, is because it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reddaishi&#34;&gt;reddaishi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;勇者たちはよく洗い流されている。 アニメーションやストーリーもうまくいきます。 これは男の子の愛の気持ちを持っていると言いました。 個人的に私はそれで大丈夫です。 それがあなたを邪魔するなら、あなたはこれを渡したいと思うでしょう。ここで、いくつかの女性ファンサービスシーンを投げて、BLのエッジを取り除くことができます。 しかし、プロットは非常にBLです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/reddaishi/reviews&#34;&gt;reddaishi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The charictors are well fleshed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naurisvaras&#34;&gt;Naurisvaras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一方で、私たちは友人の間に深い絆を持ち、真のアイデンティティを探し求めている記憶喪失、壮大なエスケープの形で未知への旅、情景の戦いと訓練をしています。 一方、私たちには、ビショナン、ドラマ、そして悲劇の間の疑いのある緊密な関係の中で、大勢の女性が視線の中を動き回っています。  07-幽霊は、ステレオタイプの少女とshounenの成分が大きなポットで一緒に混ぜ合わされ、ぴったりフィットした音楽とすばらしい風景で味わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、帝都クラインは、そこに最高の主人公ではありません。 彼は戦いに才能のある不気味な子供であり、彼の崇拝はかなり彼の性格を定義しています。 他のキャラクターの中には、より深く描かれているものもあるが（主にFrauとHakurenを考えている）、26人のエピソードで描写されていたであろう深みには欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は07-Ghostの漫画を読んでいないが、メーカーは多かれ少なかれ漫画の主なポイントを開始と終了で全体を作る感覚に合わせて苦労していると思う。  07-Ghostの終わりは壁に流れ込むようなものです。 シリーズの主なポイントはすべて未解決のまま残されています。ただ終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは途方もなく悪いものです。 今、良いもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドアートとそのシリーズの音楽はとても良いです：特にその背景を描いた人たちは、自分が何をしているのか本当に知っていました。 彼らはストーリーだけでなく、お互いにもうまく行く。 私が初めてハリー・ポッターの本を読んでいた時、07-Ghostを見ている気分は同じです。 新しい、魔法の言葉と環境は美しく、出てきていて、なんとなく豪華な廊下、静かな庭園、落ち着いた噴水です。 それはあなたが07ゴーストがゲームであることを望みます。あなたは散歩して自分でエリアを探索することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、07-Ghostを楽しむためには何が必要ですか？ 美しいアニメ少年のための感謝と、魔法、気持ち、かわいいもので払われることができる心のペア、yaoiゴーグル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naurisvaras/reviews&#34;&gt;Naurisvaras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main character, Teito Klein, isn&amp;rsquo;t the best protagonist there is. He is an angsty kid talented in fighting, and his emoness is pretty much defines &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serene-might&#34;&gt;Serene_Might&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の場合は、マンガを読む前にアニメを見ていました。 私はマンガが大好きでした。なぜなら、このアニメが放棄したすべてのものをカバーしていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったし、私はそれが好きだった。 だからこそ私はこのマンガを見ることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4  - 私はこのアニメの始まりが大好きでしたが、それは重要な背景をカバーしていて、とても興味をそそられていました。 しかし、私は何が起こったのかわかりませんが、プロットはまったく突然崩壊します。 それはそれが素晴らしいアニメになるコンポーネントが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを楽しむ前にすべてが私の上でクラッシュした。 私はこのアニメがクリエイターがそれを終わらせるために急いでいなければ伝説になる可能性があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Serene_Might/reviews&#34;&gt;Serene_Might&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my case, I watched the anime first before I read the manga. I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hisui94&#34;&gt;hisui94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを8/10に与えるでしょう。 しかし、私の意見は、私があらかじめマンガを読んだ事実に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとても良いです。 このアニメ/マンガでは、ミハイルの目とラファエルの目のアイデアが大好きです。  7つの幽霊も物語のもう一つの面白い側面です。 一部の場所では膨大な展開が行われていますが、後に続く次の部分がどのように強化されているかを見ると、ストーリーは追いかける価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に芸術が大好きです。 それらの超芸術的なアニメのスタイルほど誇張​​されていないか美しいものではありませんが、衣服やセッティングの面では、ストーリーを圧倒して視聴者の注意をそらすことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクター展開は、ストーリーの後で最も重要なことですね。 私は、帝都クラインの登場人物は、彼が若い頃のものとは複雑に矛盾していると思いますが、アニメ（または私はマンガと言うべきでしょうか？）は、彼の記憶を取り戻しながら、  2つの組み合わせで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは非常に素晴らしいものです。 あまりにもそれは神ハウスアークの前に終わったが、私のハイライトの瞬間は目のミハイルであるので、それは私にとってはかなり満足のいく乗り物だった。  ＆gt;：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hisui94/reviews&#34;&gt;hisui94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will give this &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. My opinions however, are based on the fact that I&amp;rsquo;ve read the manga beforehand.    Story is ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhagerita&#34;&gt;RhageRita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの意見を考慮に入れるべきだと言っている人はいますが、まだ07幽霊を見なければならないと思います。私はこのアニメを愛しています。私はこれをお勧めするものは何も見ていません。 季節2つ続いて、徳間とフラウがボトムラインを去りました。私はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RhageRita/reviews&#34;&gt;RhageRita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i think no matter what people sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;breathlesslove&#34;&gt;breathlesslove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいアニメでした。 芸術とキャラクターは素晴らしかったし、主なテーマは楽しくてエキサイティングだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど。 私は結末で少しショックを受けた：それは戦いに行くことはなかったので、私は漫画に回らなければならなかったと私は再びすべてを通過する必要はありません
それ以外に私はこのアニメが好きです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/breathlesslove/reviews&#34;&gt;breathlesslove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great anime. The art &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alison&#34;&gt;alison&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ラブラドールによれば、花はほとんど決して幸せではありません。 状況にかかわらず、尋ねられるたびに、彼はいつも花が強調されているか、悲しいか、怒っているか、その性質のものであると答えます。 本当に、ラブラドール？ 花は動揺する理由がありません。 彼らは花を鳴らしている。 彼らがしなければならないことは、微風に揺れることです。人間は、彼らが繁栄することを確かめるために何かをします。 私はこのアニメの花が明るくなる必要があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、芸術は華やかです。 キャラクターの関係は愛らしいものであり、人格は鮮やかで好感が持てます。 加えて、嫌なステレオタイプのアニメキャラクターはありません。これが、このアニメを私に合法にするものです。 しかし、アニメには女性がほとんどなく、中心のキャラクターはありません。 私はいくつかの女性に関連し、かなりの服装を考えることが好きですが、私は不平を言うつもりはありません。 それは良いと価値がアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alison/reviews&#34;&gt;alison&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;According to Labrador, flowers are almost never happy. No matter the situation, whenev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasakura&#34;&gt;sasakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;07-幽霊はコードギアスのことを幾分思い出させましたが、明白な少年の愛を除いて少女アニメになりました。 宇宙は明確に定義されていません。 それは幽霊と他の神秘的なキャラクターについて私に完全に私を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はオリジナルで、宗教的な問題を取り入れています。 あなたが何か違うものを探しているのなら、それは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sasakura/reviews&#34;&gt;sasakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;07-Ghost somewhat reminded me of Co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uke-joker&#34;&gt;Uke_Joker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きなシリーズ;）
私はアニメでそれを取ったそれは素晴らしいので、私はただそれに夢中です。 私はアニメが本当に弱いと思ったが、私は間違っていた、私は本当に好きだったが、ストーリーの一連の穴だったが、それは終わりを示すので、2番目のシリーズで上昇する可能性があります:)私たちはキャラクターが特にシリーズFraurビショップと彼のセンス ユーモアxD（ポルノ - ほとんど裸の女性xD）&amp;hellip; OP。 あなただけのものは何でもいいです。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uke_Joker/reviews&#34;&gt;Uke_Joker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Series I really liked;)  I took it in the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mari004&#34;&gt;Mari004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを見て楽しんだ。 個人的に私はそれを10と評価しますが、より良い可能性のある要素があります。 また、いくつかのshounen-ai（私はプロットが良いので、私はそれを見落としますが、私はいくつかの人々がそのようなものを見ることができない知っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーはユニークです。 多くの西洋式の教会はほとんどのアニメには登場しておらず、この方法はかなり面白いです。 プロットは良いペースで前進します（ただし、帝人が近づいている時を除いて、ちょっと引っ張られています）、物語に本当に素敵な要素が組み込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、文字はまっすぐ丸められてお互いに面白い関係があります。 しかし、プロットのために見落とされる可能性のあるクリシェ文字がいくつかあります。 また、ここの悪役は素晴らしいです、彼らはすべての種類のクレイジーであり、素晴らしいデザインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、音とアートワークもうまくいきます。 キャラクターの服装はちょっと面白いですが、私は悪く見ました。 ここにはアニメーションの欠陥がほとんどありませんが、アニメがないとアニメーションはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、このアニメはマンガの全体をカバーしていませんが、ストーリーは満足でき、元のものから大きく外れていません。 私は非常に残念にアニメーションに値するので、彼らは物語を切って嫌いです。 どんなやり方であれ、カットされたものはいくらか混乱してしまうかもしれません。マンガを読む方が良い選択です（あるいは私がやったことをして、アニメを見てマンガを読む）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mari004/reviews&#34;&gt;Mari004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed seeing this anime. Personally I would rate it a 10, however there are certain elements that could be better. Also there are so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sam-kun&#34;&gt;Sam-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメで始めるには、新鮮な超自然的なアイデアがありました。 しかし、個人的には、エンディングは少し急いで矛盾しているように感じました。
グラフィックスはうまくいっていて、シリーズではアニメーションがうまくいっていました。 私の注目を集めたのは、このアニメの少年の雰囲気でしたが、それは少年愛とは言わず、キスやものはありませんでしたが、確かに少年の雰囲気を感じるでしょう。
ストーリー： - 台東くんは、相手と戦うために感情を利用した特別な攻撃技法を使用するように訓練された軍学生の学生です。 彼は過去から何も覚えていないし、機関の原則は彼を彼の最高の生徒、冷血殺しのマシンにしているこのような訓練を受けた少数の学生しかいなかった。 彼は偶然、この研究所の将校が彼のお父さんまたは父親を殺し、彼が親愛なる愛する親友を殺したことを偶然見つけました。
彼は彼を殺そうとします、そして、彼が彼を助け、最終的に彼の友人になる三人の修道士を満たす教会で彼が終わるように彼の物語が始まる方法です。
ストーリーはいい、面白いですが、エンディングはオープンシーズンだったので、新しいシーズンへの希望を与えてくれます。 多分そこにいるのを誰が知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sam-kun/reviews&#34;&gt;Sam-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start with this anime had a fresh supernatural idea. But personally the ending felt a little rushed and inconsistent.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cubelet&#34;&gt;cubelet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;初めから、それは基本的には非常に強力な主人公（FMA、D.Gray-Manなど、いつから出てくるかにかかわらず）を演じる子供たちに関する基本的なショーのようなものでした。 それは私がそれをあまりにも悪くしていると言っているのではなく、まあまあ単純な構造を暗示しているということを除いて。 それでも、比較的慣れ親しんだ形でいくつかの初期のエピソードを辿った後、少なくとも独創性を放つと、かなりエキサイティングなものになりました。 キャラクターの奥行きは、一般的な年齢層がこれが意図していると考えていることを考えるとかなり一般的ですが、それは驚くべきことではありませんが、闘争と勝利が視聴者に十分な影響を与えるほど深いところです。 文字の最大の欠点は、開発が本当に弱いということです。 非常に少数のキャラクターしか成長を全く示さない。 それは実際の話はかなり面白いです、音楽は、私が見てうれしかったショーの周りのすべてのフィッティングでした。 私はエピソードを始動させてそのクライマックスを取り戻し、どのようにしてそのポイントに到達したかを示すためのアプローチを取るという問題を抱えています。 これまで他のショーでこのアプローチを愛していましたが、本当にそれを取り除くには十分な陰謀価値はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cubelet/reviews&#34;&gt;cubelet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the start, it kinda felt like basically all the basic shows about exceptionally powerful kids playing hero (FMA, D.Gray-Man, e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>