<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brain Powerd on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/brain-powerd/index.xml</link>
    <description>Recent content in Brain Powerd on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/brain-powerd/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Brain Powerd</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1542</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1542</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/17601.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1542/Brain_Powerd/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1542/Brain_Powerd/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン・リップ・オフ・サガ、第1部：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブレインパワード？  Brain DAMAGEにもっと似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーからの義務的な引用：
「イコ、どこでそんなに直線を練習したの？  - 記憶喪失した少女に約50人の子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドに触れる前に、Brain Powerdは1998年の4月に放送され、エヴァンゲリオンの終わりからわずか8ヶ月後に放送され、エヴァンゲリオン初のポストエヴァンゲリオン クローン。 機動戦士ガンダムシリーズで知られている富野義之氏と、あらゆるメカで知られるスタジオサンライズを率いて、天国のマッチのように聞こえました。 誰が傑作をまとめて、REALのアニメマスターだったAnno Hideakiを見せてくれる方がいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん、いいえ。 これを準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーション：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるの？ 神様？ひどい？ 馬くそ？ 逆流排泄？
それは、典型的な低予算の派閥で、「効果」、静止フレーム上のパン、アクションラインの豊富さ、および「質の高い」アニメーションのための文字の拡大縮小を繰り返しています。 それは、アクションの最中に、彼らが話すときに文字の頭を示すインサートを持っています。 これが何をしているのかというと、あなたの気を散らして、何かからあなたを逸らすことができます。
ガンダム、コードギアス、エヴァンゲリオンのように見えて、燃え尽きたミキサーに入れて、ゴミを処分して犬に与え、犬の後ろから落ちるように拾った 逆火）、火に火をつけて、残っていた炭火マッシュを取り、それを浅い墓に葬った。  18年後に戻ってきて、それの上におしっこし、それに泥の穴を踏みつけて、それに唾を吐く。 それがBrain Powerdの外観です。 ああ、十分にクリア？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声と声優：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に悪いダブの典型です。 俳優たちは、聞いたことが聞こえなかったかのように、まったく想像もつかない単調な方法で叫んでいるので、聴覚障害者や耳栓を録音する必要がありました。 聴覚障害者は無作為に言葉を叫ぶように聞こえる。 毎年。 シングル。  LINEは、話す部分の間に不気味な、死んだ空気を埋めるように、非連続音のように出てきます。 編集は、私が聞いたことのない最悪の場合ではありませんが、可聴カット、ストップ、ギャップ、そして一般的にゴミだけで質の低い録音を放棄します。 俳優たちは時にはマイクから遠すぎることもありますが、時にはそれがとても大声でそれは彼らがそれを食べたかのようです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声には全く流れがなく、誰もが本当に単調な声で話します。それはスーパーハムアップ、スーパーフラット、スーパースクリーチなど、すべてがイディオムで過度に過ぎます。 オーディオトラックもあまり編集されていないので、1つのトラックしかないようだし、誰かがお互いに話すことができなかったり、最初のスピーカーを完全に切ったりするだろう。 私は、ショーの全半分の聴覚半分が編集されずに1回のテイクで行われたと思います。 このスクリプトは、日本語の直接翻訳でなければならず、これらの役割を果たすために、最初の10人のオタクが選択されました。
私は日本のオーディオのいくつかのエピソードを見て、それは絶対ゴミだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;菅野よう子さんの尊敬の念から、私はこの1つの特別なポイントを与えます。 私はまだ彼女がこれに取り組むことに同意したことを信じていないし、彼女はそれが何であったか分からなかったかもしれない。なぜなら、音楽は声優のように絶対に吹くからだ。 私は自分自身にオープニングのテーマをハムにさえ、ショーのインサートやバックグラウンドの音楽をもっと積極的に思い出すことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブレインはエヴァンゲリオン・リップオフなので、少なくとも、富野義之とサンライズ・スタジオの恥知らずの盗難については、この作品を制作する過程でコミットしなければならない。 表面的に始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は荒廃し、人類は「オーファン」と呼ばれるこの山脈サイズの宇宙船が離陸することで一掃される（第3のインパクトを読む）。  Orphanには2つの戦闘派があります。（読んだ：SEELE）「Grand Cheres」と呼ばれる準感知型メカ（read：Evas）と、PYRAMID ON ITの船に住む合法的な良い派閥 （読んだ：NERV）彼ら自身の「生きている」メカを蓄積して、それはブレインパワーと呼ばれる。 おかしいほど、剣心石見（読書予算：Gendo Ikari）は主人公のYuuさん（読書：Shinji）です。彼女は無能で馬鹿です。 ユウの闘争は十代の怒りと家族、そしてクインシーイッサを自分のスタイルにした姉妹を含めて家族のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの目を傷つけること以外にはほとんど目的を果たしていない支持キャラクターの集まりで、このゴミの26エピソードを投稿しています。 結論は、誰もがママやパパの問題を抱えているということです。 彼はクリスマスプレゼントを買わないので、彼のお母さんを殺そうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この事のプロットは何だ？ 私を打ち負かす。 私はこのショーを見るのに約9時間を費やしていましたが、私は今でも何か起こったのか、起こったのか、あるいはその事実が書かれているのかどうかは分かりません。 最初のエピソードは本当にシリーズ全体のトーンを設定しました。何も意味がなく、何もつながれていませんでした。キャラクターは誰であるのか、その動機、ゴール、過去、未来を説明しませんでした。 場所。 たとえ最も基本的なストーリーテリングの形態でさえも、タイムスキップ、ジャンプカット、無作為のいずれの場合でも、同じエピソード内のさまざまな場面でさえ、絶対に無作為で、激しく揺れている場合、機能しません。 私は決してTominoによって作られた何かを喜んで見ることはありません。 これは私が今までに見た中で最も無謀で無意味なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには本当にうまくいけない環境保護のアジェンダがありました&amp;hellip;そして、キャラクターが決して紹介されなかったので、私が知らなかった裏切りがあったとしても、ちょっと登場しました。  ..ちょっとでも問題はなかったが、玄洞イカリは、かわいらしくてインポテンツで、泣くようなオタクに変わった。  （私はそれが管理するよりも終了した後、より多くの質問を持っている）、明らかに疲れているロボット？、そして1つではなく、2つではなく、3つの、ロマンチックなROMANCES。 私たちはまた、Brainインターフェースのドライバー、メカス・スケート、記憶喪失、偽のドラマ、より悪い悪いことを助ける流体スーツ（読書：プラグスーツ）を持っています。おそらく、このショーが使用するTV Tropesの洗濯物リストを読むことができます。 しかし、私の人生はすでに見るだけで短くなってしまったので、私は控えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見て永遠に傷ついている。 このレビューを私のマゾフストの憲法の証として立てましょう。 私はIdea Factory、Tokyo Ghoul Root A、Super Mario Animeなど、多くの他の多くの人々に苦しんだ。 私は古い、悪いアニメの提供者だと言うことさえできます。 しかし、これは&amp;hellip;これは王冠を取る。 私はそこにいて、悪いアニメを見ました。 私は積極的に悪いアニメを探します。 私がこのような嫌なことを拒否したことがそれほど驚くほど恐ろしいことを知っていたなら、私は検索されたほどのものではないでしょう。「新世紀エヴァンゲリオンripoffショー」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての基本的なレベルで、そして想像できるあらゆる方法で失敗します。 プロットは完全なナンセンスです、キャラクターは動機もゴールもなく、見た目はお尻のように聞こえるし、それがどれほど悪いのか面白くない。 それはただの痛いだけです。
Brain Powerdは、時間がたつにつれて記憶されていない理由があります。なぜなら、それは言い切れないほどasinineだからです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;〜 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最後に、ショー全体の中で唯一のシーンで終わらせなければなりません。これは、この全体がレビューで再考するのが痛いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼のBrain PowerdのパイロットであるIsami Isamiは、中国農村の猛烈な山々の超空間から脱落している（何とか彼は中国にいると知っている。 ええ、彼は、ショーの唯一の人種的なステレオタイプのキャラクターではない）誰かが彼が飛んでいるロボットが同じ抗体の別の愚かな名前であることを知っています。 ショージャンプはユウの着陸に切り込み、飛び降りて野外からスイカを拾い上げるだけで、町に行くと彼の顔が詰まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人の男と約15人がAKを引っ張り出して、スイカを王国に吹き込み、ゆうが怒って、「あなたは何のためにやったの？」と尋ねる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は何をしていたのだろうか、彼はコミュニケーションができない中国の遠方の山脈に落ちてしまったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：あなたがBrain Powerdに10を与えた52人の一人なら、永遠にアニメを見るのをやめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Evangelion Rip-off Saga, Part 1:     Brain Powerd? More like Brain DAMAGE.     The obligatory quote from the show:   &amp;lsquo;Iko, where did you learn to hoe a straight line like that?!?&amp;rsquo; - About 50 children to an amnesiac girl.    Just a touch of background before I begin to describe the awfulness that is to come: Brain Powerd aired in April of 1998, barely 8 months after End of Evangelion came out, and as such, has the distinction of being the first post-Eva Evangelion clone. Headed by Yoshiyuki Tomino, known for his Gundam series, a mecha staple, and the studio Sunrise- also known for any and everything mecha, it sounded like a match made in heaven. Who better to put together a masterpiece and show that hack Hideaki Anno who was the REAL anime master?      Yeah, no. Get ready for this.       Artwork and Animation: 1    Where do I even start? God-awful? Horse shit? Regurgitated Excre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らのオーラの一部として論争を主張するシリーズがいくつかあります。 これらはエヴァンゲリオンのようなショーで、一部は泣き言を、そして他の人は複雑な商品バスケットを示しています。  Brain Poweredはこの論争に陥るが、それは理解できないものもあるので、私はそれほど深く考えることはできない。 私が論争を推測することができないのは、それが私にとって完全な意味を成し遂げたからです。私は混乱がどこにあるのか正確には分かりません。 このことを見ている多くのファンにとって、彼らの生活の中で最悪のアニメ体験であるにもかかわらず、私は誇らしげにこれを傑作と宣言し、うまくいけば満足のいく理由を与えようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トミノがこの映画を宣伝したとき、彼は「エヴァンゲリオンよりも優れていた」と主張した。 これは、監督が作るのは非常に恥ずかしい言葉ですが、ある意味で彼は正しいのです。 それは多くの部分でエヴァンゲリオンと同じ問題に触れますが、究極的には魂のために良いです。 それは、その核心にある愛の力を高める防衛であり、私はそれがより高品質であることに同意しないが、見て楽しむほうがよいかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、すべての人に愛を守るこのショーはどうですか？  Brain Powerdは星に運ばれる宇宙船Orphanのために戦う生体力学的な生き物メカですが、成功するためには地球上のすべての人生のエネルギーを流さなければなりません。 両脇には壊れた家族の十代の若者がいて、敵のようにハングアップを克服するために奮闘しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを傑作にするのは、キャラクターです。 私は彼らが決して簡単な文字ではないことを認めます。 彼らは理解することが難しく、敵のジョナサンのように、それらのうちのいくつかにはほとんど関係がありません。 キャラクターの振る舞いは複雑で、彼らは多くの気持ちを隠しています。 これは、このショーについての多くの不満の根底にあるものです。 彼らの袖に心がなければ、ある人物は、最初のエピソードでのゆうの脱出のような、「ランダム」な何かをすることがあります。 しかし、いったん一緒にキャラクターをまとめると、彼らがすることはすべて意味があります。 それまでは、それらを読むことは実際の人間を読むことのようなものです。 そして、文字が奇妙であることに注意することが重要です。 彼らは理解できないという意味で奇妙ではなく、むしろストックアニメの原型に適合しないユニークな表現様式を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、基本的に聴衆に挑戦することを拒否します。 それはあなたの完全な注意を理解する必要があります。 あなたを最大限に活用することが最大の報酬を与えるのは秘密ではありません。 私は一日中、プロットやキャラクターについて話すことができました。その点については十分に噛み付くことがあります。 代わりに、私はこの作品の他の側面について簡単に言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは面白いですが、慣習的には美しくないかもしれません。 これは特に、特に流動的でない方法で機能する戦いに当てはまる。 抗体（mechs）は短距離の「点滅」のようなもので、全体の戦いには超現実的な雰囲気があります。 彼らはしばしば、特に興味深い方法でこれらの2つの媒体を利用して、水の上で行われます。 私は本当に水上での戦いは非常にエレガントであると思う、より記憶に残るmechの戦いのいくつか。 キャラクターのデザインは穏やかなものとして批判されてきましたが、私は決してその印象を受けませんでした。 私は特に姫のデザインが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこのシリーズの唯一のものであり、普遍的に評価されています。それは正当な理由があります。 カウボーイ・ビバップで有名な嘉乃陽子がこの正面を担当しています。 エリ・シンジョウジのオープニング「私の夢」は、いつも私の好きなオープニングのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが話題に立っている間、これはショーのもう一つの重要な悩みです。 オープニングには明らかな理由がないため、裸のすべてのキャラクターが登場する。 それはちょっと抽象ですが、私の解釈は、彼らが裸で剥がされたときに、必要なのは愛です。 もちろん、その服は彼らの感情を明らかにするものであり、歌詞はそれが愛を必要とすることを意味するものです。 これは、間違いなく、ショーの主要なコンセプトであるため、これは合致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のショーの全体的な印象を要約すると、  Brain Powerdは、外の紛争が内戦を映し出している最も興味をそそるキャラクターのドラマです。 それは、時には少しホッケーで、それはそれが思っているほど哲学的に深いではありませんが、トミノは陽気でユーモアのセンスを指導し、まったく刺激的なショーにつながります。 基本的には楽観的なエヴァンゲリオンのバージョンです。 私は全員にそれをお薦めすることはできませんが、少数の視聴者だけが&amp;rdquo;それを手に入れます&amp;rdquo;が、これを行う人にとっては幻想的で崇高なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32946&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a few series out there that claim controversy as part of their aura. These are shows like Evangelion, who for some reveal a mess of whine, and for others a complex basket of goods. Brain Powered falls in to this controversy in a matter I can’t quite fathom, because for some it is incomprehensible. The reason I can’t fathom the controversy is because it made perfect sense to me, and I don’t exactly see where the confusion lies. Despite the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどうにかして大きな言葉をたくさん使ったり、このレビューで一般的に言葉をたくさん使ったりしないと謝罪します。 私は十分なブレーンスコアを見失った/これは私の語彙と私の記憶に影響を与えているこのショーを見て、そして私はちょうどこれを適切なレビューを与えるために全然介護を停止しました。 私は主にウィキペディアやTV Tropesから情報を得ています。なぜなら、私はこのために自分の記憶を消すのに十分な煩わしさを感じることができないからです。 私は毎週ジャックのことを覚えていないと思うので、毎週放送されているこの週刊を見ている貧しい人々を哀れに思う。なぜ、主人公がエピソードごとに起こったことを明らかにしなければならないのか、 それに投資されているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオンは、アニメになる90年代の頂点であり、この10年間で最も影響力のあるシリーズのひとつとなっています。 当然のことながら、人々は自分のエヴァンゲリオンを作りたいと思って成功を収めたいと思っていました。 同様に、リーダーに続くすべてのタイトルで、成功は、作られた&amp;rdquo;エヴァクローン&amp;rdquo;ごとに変わった。 だから、どのディレクターや各スタジオがどれほど批判的に/普遍的に評価されていても、彼らが持っている悪い映画/シリーズが何とか出ていかなければならないのは、どのディレクターと各スタジオがどのようにして知っていますか？ 私は、基本的にはメカジャンルの王様であるSunriseのものと、単に「すべてを殺す」という評判の富野義之を見つけたと思う。  （ああ、彼はそれらすべてを殺す、大丈夫、それらのbraincellsは戻っていない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私を笑わせないでください、どんな話ですか？ ああ、物語がありますが、私は金魚だからそれが何であるか尋ねないでください。 しかし、WikipediaとTV Tropesによると、「孤児」と呼ばれる外来宇宙船が海底に静止している未来的な地球について、その休眠から揺れ動き、すべてを殺す未来的な地球についての話です 生きものが大気を離れることを決定したとき。 孤児は彼らを星に連れて行くことを選んだが、&amp;rdquo;Antibodies&amp;rdquo;と呼ばれるメカやGran Chers-toを使って宇宙船を復活させるためにプレートを狩ることで援助したいと考えている それらを収集する。 居住者の一人、Isami Isamiという男の子が両親に反抗し、新生児「Brain Powerd」（基本的には幼児のGran Chersである）と逃走し、Novice Noahとして知られる反抗的な抗体パイロットのグループにぶつかり、 新生児のブレインパワードに抗体パイロットになってしまった宇宙姫姫に惹かれ、一緒になって孤児が出現してすべての人生を破壊することを防ぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルに聞こえる、はい？ そこから遠い。 私の貧しい人の教育を受けた脳が理解するには複雑すぎて、キャラクターが自分の悪魔と一緒に導入されると時間がたつにつれて複雑になりました（そして、ほとんどの人はショック・オーファンや親を持つ人 問題）、自分自身を呼び出すためのパーソナリティは持っていません。 孤児とリクルーマーの啓示が明るみに出てくると、キャラクターたちは互いに戦い始め、彼らのぞっとするような生活に怒りったり怒り込んだりしていません。そして、アメリカはある時点で関与しています。 私はやっていなかったので、何が起こっているのかに関心がもっとも少なかったふりをするつもりはありません。 最初のエピソード - 私たちは適切な紹介なしに行動に取り掛かるだけで、エヴァンゲリオンは何が起こっているかを示すのに十分なほど礼儀正しかった。興味深いものだったが、誰が何が起こっているのかは分かりませんでした。 私は元の日本語で何が似ているのか分かりませんが、バンダイのダブは足元を突き止めてすぐにあきらめていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら、これはトミノがエヴァンゲリオンを取ったものですが、私は明らかになぜ、どのように見えません。 実際、EvangelionよりもVision of Escaflowneのほうがどれほど思い出されたのか少し驚いていましたが、2つのハイブリッドのようなものです。 エスカフローネから缶詰めされた物語のアイデアがここで使われていたような気がしますが、それ以外の最初の&amp;rdquo;Tremors&amp;rdquo;の最後のグラボードの運命の崖のすぐそばで別の方向に進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターのデザインを認識するのがいいので、私はそれらをすべて私の頭の中に見ることができます。 しかし、名前になると、私はそれらを見ていない3つだけ考えることができます：ゆう、&amp;rdquo;シャットアップ、あなた&amp;rdquo;、姫&amp;rdquo;Excuuuuuuse私、王女！&amp;rdquo;とジョナサンは、 私の兄弟のように全く行動しません。 私が覚えておかなければならない他の名前は、彼らがあまりにも異国的であるか、あまりにも控えめで、それらを暗記するものを考えるのが難しいからです。 それでも、私はあなたにその物語の重要性を伝えることができません。なぜなら、それは彼らの性格が何であるか把握しようとすることになるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にこのアニメのシンジですが、彼の姉妹、特に彼の妹に問題があると思われる一般的な主人公を除いて、彼はキャラクターの中心点を作ろうとしましたが、それは固執しませんでした。 姫は赤毛ですから、彼女はこのアニメのアスカです。 そうではありません。 彼女は実際にこのアニメの安住/テアです。 そう、友情のスピーチを意味する。 これは彼女の性格です。 ジョナサンはこのアニメのライバル/アンタゴニスト/ディランダウと似ていて、ママがwazooを発行しています。 そして、彼の父親の問題についてシンジの背中に乗る人がいるが、それは彼がもっと魅力的だからだ。誰もこのショーを覚えておいて、彼が決してクリスマスを与えなかったという彼の母親に不平を言った プレゼント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが十分興味深いなら、メカ自体は文字としてカウントされます。 彼らはパイロットが彼らと結びついて話し、彼らと話をして&amp;rdquo;少年&amp;rdquo;（彼らはすべてそれをやっている）と言い張ります。彼らはすべて、子供のように世界の子供のようなイデオロギーをテーマにしています それが育つことは何を意味します。 しかし彼らは退屈だ。 少なくともEVAに来たとき、彼らは話をしなかったが、パイロットと結びついたやり方は、キャラクターとの感情的なつながり、そして互いからの独特の外見（ある意味では&amp;rdquo;性格&amp;rdquo;）を持っていた。 エスカフローネでは、メカも話さなかったが、それはFaneliaの戦争の神だったので、シリーズでの存在と、主人公、特にヴァンとの関係が重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにBrain Powerdsについて話すことはできません。なぜなら、彼らは子供たちだけであるため、子供たちだけがパイロット/仲良くすることができるということです。  ADULTがこれらのBrain Powerdsを育成するのに役立つパイロットであることがより意味をなさないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニマトン：サンライズ全体では、典型的には絶妙なアートワークが生み出され、ラインナップで指摘できる独自のスタイルがあります。 確かに、90年代にはこれが彼らからのものだと完全に伝えることができますが、これは彼らの最高の作品の一つではありません。 明らかに、彼らは「Brain Powerd」とまったく同じ時期に放映されたCowboy Bebopですべての専門家が働いていた間に、ラットのお尻をくれるほどの報酬をもらっていない新しい人々にこれを送ったことは明らかでした。 アニメーションは、すべてのショートカットやポストプロダクションのエフェクトが原因で恥ずかしく思っていましたが、すべてのエピソードで多くの喧嘩がありました。 それが良い見えて、サンライズのタッチを持っていた唯一の時間は、それがオープニングクレジットで女性の体を賞賛していたときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先に述べたように、日の出はそのメカでも知られており、最終的にはおもちゃを売ることがすべてであったにもかかわらず、何年にもわたって創造的かつ区別可能なメカを作ってきました。  「Brain Powerd」のメカデザインは、今まで見たことのない最も魅力的なデザインです。 明らかに、Brain PowerdsとGran Chersの2つの異なるメカがありますが（まったく同じメカ、ただの子供、もう1つは大人です）、私は2つのことを全く分からない Reclaimers &amp;lsquo;Antibodyパイロットとのバトルシーケンス中に激しく怒らせました。  Brain Powerdsが新しいパイロット（特に双子の1組）ごとに異なるデザインをしようとするのを助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、コックピットは鼠蹊部にあり、ハッチが開くたびに、それは勃起のように見えました。 それをあなたが望むものにする（しかし、なぜ誰もが彼らのメカを「男の子」と呼ぶ理由を説明する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND：私はこれを見守ることを選んだのではなく、私はこれがうまくいくと思ったので、私はこれを見ていませんでした。 私の神はバンダイのケアでは誰もしませんでした。これは、これらの声優の多くが実際によく知られていて、これの前後に他のダブをしていたからです。（エスカフロニーダブはこれより前に行われました。Andrew Francis 彼はこのアニメにキャストされる前に思春期を打ったように聞こえました）。 スクリプトを翻訳したのはもちろんのこと、ADRのディレクターは誰か分かりませんが、そのスタッフとレコーディングブースの誰も、そのページに書かれた内容や画面上で起こっていたことを知っていませんでした。 配送に慣れていないときは誰もが混乱したように聞こえました。本当に厄介でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世話をしていた唯一の人は、菅野よう子でしたが、それを半分にしても目立っていません。 しかし、このショーのための彼女の音楽は、サウンドトラックがショーについて最高のものであったにもかかわらず、正直なところ、私が場面や対話にいたよりも音楽に投資していたにもかかわらず、価値のあるものではありませんでした。 彼女のことを言っているのは嫌いですが、この時点でカウボーイビバップのサウンドトラックに取り組んでいたことを考慮して、彼女の優先順位は他の誰と並んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、オープニング・ソング「In My Dream」は、このショーにはあまりにもいいので、これから取り除くのは唯一のことです。 そして、いいえ、なぜ裸の女性がオープニングに出ているのか分かりません。ヌードが広がっていたElfen Liedの外で私が考えることができる唯一のオープニングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜び/全体：私の脳は鼓動した。 それは&amp;hellip;私が言うことができるすべてです。 私は試してみました、人々ですが、私はこのショーをどのように処理するのか分かりませんので、私ができることはすべて慌てていました。 あなたが馬鹿げた混乱に陥ったときに、あなたはトランスに入り、周りの世界を認知しようとするのを周りさまようと、あなたの心はどこかに行きます。 まあ、それはちょうど私かもしれませんが、これは非常に少数のアニメが私にする特権を持っていた方法でこのアニメが私にしたものです。 私は正当に驚いていますが、私は今でも機能することができます。私は、このバロニーを見て/見ていることから開発した頭痛の数は、私に動脈瘤を与えていただろうと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、それについて考えてみると、私の内面が圧迫され、私の脳が鼓動し、私は鳴きたいです。私はもうこれについて話したくありません。 それはおそらく私の思考を理解しようとするの頭痛を私とあなたの残りの人を救っただろうそのように滞在している必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I apologize if I somehow don&amp;rsquo;t use a lot of big words, or just a lot of words in general in this review. I lost enough braincells watching/half-watching this show that it&amp;rsquo;s affected my vocabulary and my memory, and I&amp;rsquo;ve just stopped caring altogether to give this a proper review. I&amp;rsquo;ll be mainly going off Wikipedia and TV Tropes for information simply because I can&amp;rsquo;t be bothered enough to go off my own memory for this. I pity the poor bastards who watched this weekly when it first aired, because I bet they couldn&amp;rsquo;t remember jack shit every week—thus why the main character clearly had to do a quick recap of what happened every single episode, and even SHE didn&amp;rsquo;t seem invested in it.    Neon Genesis Evangelion is the pinnacle of the 90s when it comes to anime, and has become one of the most influential series of the decade (that continues to this day). So naturally, people wanted to bank on its success by wanting to make their own Evangelion, whether to prove they could do it better, or just for a quick buck. Likewise with all titles that followed the leader, success varied for each “Eva-clone” &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の背後にあるコンセプトは悪くないが、悪くない。 逆に、バイオテクノロジーのコンセプトは健全なサイエンスフィクションのコンセプトであり、バビロン5で最もよく使われているのは、VorlonsとShadowsの巨大な生活船を見る場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の、何か基本的なことは、連続性と一貫性です&amp;hellip;そして、その2つはここで欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は1つの前提から始まります&amp;hellip;そして、退屈なメカアクションに変わります&amp;hellip;そして心理学的な試練に変わり、再びSF SFになります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは多くのことを試みますが、すべての目標には短くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に最初の前提は最後に失われます&amp;hellip;彼らは巨大な船が立ち上がるのを止めようとしたのではなく、地球上のすべての人生は滅びるでしょうか？ しかし、船は宇宙で終わり、潮の影響を除けば何も起こりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして物語全体に本当の終わりはない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らはエピソード25（孤児の中の思い出、そのような別の船で地球上の戦いに閉じ込められていることを描写して&amp;hellip;そして、孤児と脳からのものが他の船のものであることを説明する&amp;hellip;） そして、他のことは何も言われていません。そして、他の船の運命&amp;hellip;または彼らが戦闘に乗っていた理由&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いアイデア、良い全体的なコンセプトだが、普通の実行、ストーリーを作れない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、エヴァンゲリオンよりもコンセプトの方がいいかもしれないけど、やっぱり無計画に作られてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK!    The concepts behind this story are not bad, not bad at all. on the contrary, biotechnology concepts are sound science fiction concepts, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大きなアイデアを持つアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brain Poweredは大きなアイデアを持つアニメです。 問題はそれが実行されていることです。 まず、物語は地球の近い将来にある。  Orphanとして知られる奇妙な遺跡が地球の海から浮上し始めたところで、 孤児は最初に地殻変動プレートの下から現れ、すべての兆候はそれが浮上し、波の上の目的地に到達すると世界的な災害を引き起こすことを指摘する。  Orphanのこの活動は、地震、地震波、津波を発生させ、地球の陸地を襲い、広範囲にわたる洪水や破壊を引き起こしています。 孤児の中の人間たちは、海から孤児を育てて地球を大きく変える予定です。 彼らはまた、孤児から作られた巨大なロボットである蟻の体を使用します。 物語は孤児を襲う巨大船造りのノービスノアの一員である孤児と姫を逃げた勇美ゆうに続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はBrain Poweredの基本的な話を聞いてみましょう。 私が以前に言ったように、ショーはRahXephonとSaikanoのラインに沿って他のアニメの高さに到達しようとする大きなアイデアを持っていました。 私が話してくれたのは、それが私に関心を寄せてくれたということです。 私が9に与えるキャラクターは、段ボールのカットアウトではなく、あなたに気にしました。 アニメーションは6歳、それはおばあちゃんだったし、80年代後半に作られたように見えました。 また、ひどい顔をした巨大なロボットがあった。 最後に、私は7曲を贈りますが、特別なことはありませんでしたが、まだまだ良かったです。 全体的に私はそれに8を与えるだろう。それは上記のアニメのような古典的でも素晴らしいものでもなかったが、それはまだ非常に良好であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6896&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A anime with big ideas    Brain Powered is a anime with big ideas. The problem with it is it&amp;rsquo;s execution. First the story is in the earth&amp;rsquo;s near future. Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carnage-panda&#34;&gt;carnage_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見たときに私が見たものは確かではない。 それは最初のエピソードの後ろにある恐ろしい真実を隠して、大丈夫です。 これは、すべてのショーと同じように、最初のエピソードから何が入っているのか本当に分からないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに1点を与えようとしていました。私が見たショーはもう1つしかなかったのです。 そのショーはHakkenden：Dog Warriorsの伝説です。 しかし、菅野陽子の得点は、それが樽の底から救われた。 誰が私は冗談だ、最後の文を打つ。 このショーは完全なゴミです。 しかし、真剣に、それは私が1の代わりに2を与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーがジュネーブ条約の下で拷問の行為として定義されており、ギトモの捕虜に対して日常的に使用されていることはかなり確信しています。 彼らがこのゴミの山をどこに見せてくれるかは、ひどいところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはBrain Powerdを見た後で人の人にはなりません。 あなたの母と父はあなたをあまり愛しません。 あなたの配偶者はあなたと離婚する可能性が高く、あなたはうつ病との長い戦いをするでしょう。 ある日、土壌を耕作しながら空を見上げて、「ああ、脳の力」と言います。 ところで、それは実際の対話です。 空に飛んでいるメカにコメントしている途中でちょっとしたランダムな男が出てきます。 それは過去の編集をどうしたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間を節約し、とにかく見るべきより良いものがあります。 あなたが何とかこのショウが好きなら、あなたは道徳的に破産し、客観的に間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carnage_panda/reviews&#34;&gt;carnage_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was going to give this show a 1, a score I&amp;rsquo;ve only graced with only one other show I&amp;rsquo;ve watched. That show is the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doltra&#34;&gt;Doltra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Brain Powerdは、この種のショーに属し、潜在的な浪費である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提は、最初の瞬間から注意深い視聴者に大きな関心を引く、深遠な感情的な問題や目立つ象徴的な内容を豊富に含んでいますが、残念ながらこれらの話題の多くは具体的に何も到達していないため、 それが持っているかもしれない影響を持っている。 それにもかかわらず、この方法ではめったに使用されていないアイデアがあり、予期せず良好な結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は実際に例外的にうまく構築され、三次元や多面的なものにしようとしていますが、行動の急激な変化やアウト・オブ・プレイスの対話によって、双極性の自己矛盾したクレチンのように見えます。 彼らはあなたの顔の上で自分の個人的な闘争を吐き出し、あなたはそれらに共感するように強制されているように感じる、もちろんそれはうまくいっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの問題がもっと微妙でセージな方法でアプローチされたなら、物事はかなり違っていただろうが、それはそのままで、良い、温和なペースを取って物語に没頭させるナラティブは、 強制的で非現実的なドラマと不安定なアクションシーン、そしてすべてはかなり反時計闘いを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは助けにもならないが、浮き沈みがあるが、一般的には、街頭から誘拐された小学生の子供のように見える（Brain PowerdがSunriseのアニメだと考えると、本当に奇妙である）。 サウンドトラックの場合と同じではありませんが、これは驚くほど強力で、美しく、秀逸に表示された作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの長所と短所がありますが、私はこのシリーズを楽しんでいないと言ったら、結局はうそです。 評決：承認済み、6/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Doltra/reviews&#34;&gt;Doltra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brain Powerd belongs to that kind of shows which are a tremendous waste of potential.    The premise is rich in scatological content, deep emotional matters and striking symbolis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;foolness&#34;&gt;Foolness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見の価値がある恐ろしいメカアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを書いているのは、現在のレビューのどれもがこのアニメの私の見解を表していないという見方からです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、これは、ショーが、全体的なレビュアーが描いたものよりも悪いか良いことを意味します。私は、書かれたレビューの残りの部分を見ずに検討することなくレビューを書くタイプではないからです。  Brain Powerdはこの例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に悪いことを取り除いてみましょう：悪い査読者の多くが書いたように、これは恐ろしいかクッキーカッターですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの点で、それは悪化しています。 私は今、私はこのショーを見終わっていないとあなたに言っている、私は最初と最後のエピソードを見ただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの恐ろしいシリーズを見て苦労することなくこのショーをどのように見直すことができるのだろうかと疑問に思っているなら、ここにBrain Powerdのメリットがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーとして：それは恐ろしいです。  TekkamanやRahXephonのように見えるが、悲惨に失敗するメカデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲートで右にジャンプするプロットは、まだエキサイティングではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正の光を与えられた文字でさえも、古典的なメカ標準によっても単純に単純化されていますが、プロトタイプのテーマに従わないため、いくつかの点でより恐ろしいものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Brain Powerdは列車が破壊されているよりも古典音楽の失敗のほうが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その中に宝石を見つけようと恐ろしいアニメを慎重に扱うことができない人には、GBAのためにスーパーロボット大戦/戦争の判断をチェックすることを心からお勧めします。 本当に英語のパッチとgba（PCエミュレータ用の低スペック）のために、この番組を消費しようとするとそのルートに行かないという言い訳はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくあなたは尋ねているでしょう：アニメについて話していないのであれば、それはまだアニメレビューとしてカウントされますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当にBrain Powerdの品質がプロット単位で明らかになったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、シリーズとしてスーパーロボット大戦になると、シリーズの全体像にプロットを追加して追加するだけで、あまり知られていないショーへの関心を復活させることが知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Brain Powerdは実際には何か他のことをしている。 それはSRW Jの形式のようなものです - それは質です。 これは、Brain Powerdの全体的なテーマと、Brain Powerdのプロットに特化したこのSRWバージョンの両方に反映されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメそのものがアダプテーションより優れた性質を持たないことを意味するのではなく、多くの点でアニメーションよりも優れているということではなく、単にデザインやクールネスファクターについて話すだけでなく、 私は文字通りプロット単位で話していますが、SRW JのBrain Powerdルートを終えると、Brain Powerdのアークは決して同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、美的には、SDフォーマットは実際には脳のパワーを見て、アニメよりも優れた流動性を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Brain Powerdの中心的なプロットは、その中心的な前提で、特定の「漠然とした曖昧さ」と、実際には脅威のような感情を抱かせる脅威に非常に頼っているという点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが必要な理由のための古典的な敵のエピソードスーパーメカラプロットラインを使用することもできます。 これらのシリーズの脅威がすべてのエピソードで殺されても、メインメカが無敵であるように全体が感じられるようになっても、それはその時代を見守ってきた多くのアニメ愛好家を引き付ける一定の古い学校の気持ちを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brain Powerdのプロットは、一方では「サスペンス」のレベルに近いところではありませんが、同時にそれが中心テーマであるのは、オーバーアーキングプロットとしての「サスペンス」に基づいています。  （本当にシリーズの実際のねじれの多くを台無しにすることなく説明することは難しい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはこの要素に大きく頼りにならないが、その大部分は、私がそれをどのように置くべきなのかに基づいているので、全体的な脅威の上に追加の脅威はない。  （プラス、いわゆるアンタゴニストは実際にはほとんど静的な像です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、SRW Jバージョンには他にもたくさんの脅威が含まれているので、その結果、Brain Powerdのすべての紆余曲折がゲームをプレイした後でアニメを見直しているときにこのようなノスタルジックな「重い」イベントになる。 これは、必ずしもビデオゲームの適応がアニメの完全なコピーであるということを意味するものではありません（例えば、ある主要キャラクターは、例えばアダプテーションによって見過ごされます）。しかし、脅威が文脈化され、キャラクターが形成され、 アニメのバージョンが剥奪されました -  Brain Powerdの主要な品質が拡大され、肯定的な評価者の多くがこの品質を強調しようとしましたが、実際には重大なレベルでも平均していると思います。 それは愛や憎しみの下にある。 それはちょうど&amp;hellip;鈍いかクッキーカッター&amp;hellip;あなたがそれ全体を見るまで、そして全体のパズルを見るまで、そしてアニメが何になるかを形作るシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心に最も近いアナロジーは過去の偉大な映画を比較することです。これは実際にはロマンチックな出来事を過度に再解釈することです。 例えば、キャメロンのタイタニックは、基本的に映画史上最も記憶に残る恋愛物語の1つになる船の難破船です。 津波のニュースキャスティングはそれの映画のバージョンをはるかに上回ります。 これは、Brain Powerdを理解するために必要な、これが本当に重要な違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにふさわしい特に傑作は、そのような質のアニメを知らないということです。 たとえば、エヴァンゲリオンのShinjiのSRWの適応を指し示す人がいます。それは正しいことですが、まだ同じシリーズです。  Brain Powerdの後のSRW JとSRW前のJは同じシリーズではありません。 特にSRWの視点がないと、「試してみようとしている/あなたは引き離そうとしているものが得られるが、それはまだまだ愚かなものだ」という終わりは、「OMGにもっと近いものに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私はBrain PowerdがSRW Jアダプテーションでも優れたアニメだとはまだ言いません。 私は実際にゲームでそのルートを嫌い、私はメカを嫌い - 彼らは本当に特別なものではなかったし、彼らは全体的なプルが良いものではなく「陰謀」 - 彼らはスペードでそれを持っていて、好奇心はなかった 実際にうまくいきました - それはBrain Powerdと単なる泥酔したメカアニメとを区別する要素です。アニメを再解釈する価値があります。ゲッターロボを見て、何がわからなくても悪いメカで賞賛しているように、キヤノンにとっては犯罪者です ゲッター皇帝はエヴァンゲリオンを見ていて、エヴァンゲリオンの終わりを逃しています。 キーはそれほど行動の質やキャラクターの描写ではなく、その文脈に到達することなく見逃される全体的な象徴的な楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがビデオゲームの適応に及ぼすところまでは？ あなたがゲームでそれを聞いてもオープニングの歌は、アニメシリーズのような邪悪ではありませんし、実際には、ブレインパワーの魅力とシリーズとしての一意性を固めている事の一つです。 通常、あなたは何か良いものを得る前に、クライマックスの瞬間または実際の終了まで待つが、Brain Powerdのオープニングは究極のエンディング/クライマックスであり、プロット全体の知識がなくても初めての視聴者としてあなたを汲み上げることができる また、酸旅行の何か、特にオリジナルのオープニングテーマシーン。 まるでそれが本当にうまく設計されたか、またはうまく形成されていた場合にのみ、再ウォッチする際にレイヤーを追加するパズルのほうが本当にシリーズのことです。 私はプロットに変化はないがキャラクターデザイン、ペーシング、実行などの直接的なリメイクは、Serial Experiment Lainと同じだがMechaと同じだと言っている。 これはBrain Powerdのユニークな設定で、設定の正しい順序を決めることができ、極度の意見が尊重されないため、あなたが好きでも嫌いでもなく、そのタイプのアニメとして下がるはずです このアニメが提供するものは、他のメカシリーズが提供しないか、まれにしか提供しない視聴者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Foolness/reviews&#34;&gt;Foolness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A horrendous mecha anime that is worth a peek.    Understand that I&amp;rsquo;m writing this review from the perspective that none of the current reviews represents my perspective of this anime.    Normally this means a show is either worse or better than what the overall reviewers have portrayed since I&amp;rsquo;m not the type to write a review without looking and considering the rest of the reviews that&amp;rsquo;s been written. Brain Powerd is this one exception.    Let&amp;rsquo;s get the bad out of the way first: Is this as horrible or cookie cutter as many of the bad reviewers have written?    In many ways, it&amp;rsquo;s worse. I&amp;rsquo;m telling you right now I didn&amp;rsquo;t finish watching this show and I simply watched the first and the last episode.    If you&amp;rsquo;re wondering then how I can review this show without going through the pain  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leafgreen386&#34;&gt;leafgreen386&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをスーパーロボット大戦の審判から発見し、面白そうだったのでそれをチェックすることにしました。 確かにそれはありましたが、有機エネルギーよりも説明力が必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく私はそれを逃したが、このアニメの最大の欠点の1つは、それがそれに依存するいくつかの中核的な概念をどのように持っているかである。  「Bプレート」はアニメを通して何度も言及されていますが、決して実際の定義はありません。 同様に、「有機エネルギー」は、ショーのキャラクターでさえも、それが何であるかを完全に理解していないときに、事実上すべてを説明するために使用されます。 時にはそれは生命力です。 時には感情です。 時にはそれは盾やレーザーを撃つことがあります。時々、それはあなたにテレポートします。 時には文字通り植物を育てるものです。 あなたは、抗体がスーパーロボットであり実際のロボットではないことを覚えていれば、もう少し耐えがたくなるので、彼らの説明は完璧ではありませんが、確かに良いものになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ストーリーは主に内部的に一貫していますが（有機的なエネルギーの緩やかな定義を受け入れることを前提としています）、終わりはほとんど残っています。 その点より前には、あるプロット点が直ちに意味をなさないかもしれないが、後でそれらをクリアするために後で注意を払わなければならなかったり、場合によっては場面を再ウォッチした直後に意味をなさない。 残念ながら、結末の特定の側面は、それを説明するために働くかもしれないショーの早いところまで暗示されていたが、それはまだあなたの行動が期待しているものとまったく一致しない結果を伴っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべて、あなたが不信の良い喜んで停止している場合、私はあなたがこのアニメを楽しむことができると思う。 不十分に定義されたエネルギーの力によって動く生きているロボットがあなたを悩ませるなら、あなたは離れていなければなりません。 キャラクターは少なくともそれを保つのに十分興味深いし、彼らが本当に素敵なタッチとして役立ったいくつかのことがあります。 それは彼らが平凡な全体的なプロットでそれを無駄にしたことはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leafgreen386/reviews&#34;&gt;leafgreen386&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I discovered this anime from playing Super Robot Wars Judgment, and decided to check it out because it seemed interesting. Indeed, it was, but it needed more explanatory energy than organic energy.     Perhaps  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>