<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Another The Other   Inga on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/another-the-other---inga/index.xml</link>
    <description>Recent content in Another The Other   Inga on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/another-the-other---inga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Another The Other - Inga</title>
      <link>https://anime.syui.cf/11701</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/11701</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/42051.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/11701/Another__The_Other_-_Inga/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/11701/Another__The&lt;em&gt;Other&lt;/em&gt;-_Inga/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、ここでそれは皆さん、 &amp;lsquo;別のエピソード（別のエピソード（意図されていない言い訳））です。 私たちに月曜日を楽しむ理由を与えたシリーズから、このOVAは、Kiyohara HiroのマンガのAyatsuji Yukitoのホラー小説Anotherの限定版第0版にバンドルされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたはおそらく多くの流血と心の紆余曲折を期待しているでしょうか？ それは、元々のシリーズが私たちを買ってきた謎の物、スリラー、恐怖のテーマに私たちが熱心に取り組んでいるファンの大半のケースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このOVAでは、明美さんと彼女の「他の半分」のより明るい側が見えます。 分割イメージについて話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、彼女の過去と彼女の「もう半分」についてもう少し見ていきます。 でも、元のシリーズを見ても、私はこれを見るべきでしょうか？ 私は7文字の単語でそれを答えることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ これはミニプリクールなので。 言い換えれば、これは5分ごとにあなたの画面に流血を投げるアニメやシリーズの後に起こることではありません。  （まあ、投げられた人がいた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPの歌は変わらず、音楽と同じですが、ちょっと落ち着いていますが、まだ暗い雰囲気が残っています。 芸術は元のシリーズのように美しいままで、上に桜のようなボーナスファンサービスが追加されています。  〜す&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは2つしかありません。 はい、それはあなたがプロモーションポスターに見るものです。 あなたは何を期待しましたか？ 私は、これが一連のOVAではなく、全シリーズであることを伝えました。 しかし、メイと彼女の他のハーフボンドだけでなく、彼女のよりエネルギッシュで、かわいい、外側の自己の関係を見ることはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、嵐の穏やかな前に元のシリーズではなく最初に見たいと思っているファンの予告編です。 そして、その穏やかさは、災害が読売山の中心に襲い掛かると、まもなく災害に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、このOVAはすべて面白いですが、私が長い間覚えているものではありません。 最初のシリーズのあなたの知り合いの死や、クラスがビーチに行ったときのNice Boatエピソードのようなものではない。 しかし、あなたの時間の価値があるこのOVAは見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私が知っているとあなたが見つけることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here it is folks, &amp;lsquo;another&amp;rsquo; Another episode (no pun intended). From the series that gave us a reason to enjoy Mondays comes forth this OVA bundled with the 0th limited-edition volume of Kiyohara Hiro&amp;rsquo;s manga  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micsupreeme&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは、私が実際のシリーズで見つけた唯一の欠陥、すなわち、キャラクターの発達の欠如と個人的なレベルの理解を部分的に満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、他に非常に心から特別な追加であり、元のシリーズと大きく対照的に、かなり遅く進行します。 これは、全体を通して伝達される親密さの感情を高め、私たちが個人的なレベルでより多くをMeiに接続できるようにするのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの予選を見て、メイのバックストーリーをはるかに鮮やかに理解するようになることに疑いはありません。 これは、エピソード0をリリースした後の理由であり、特にエピソード1（本編の）からの実際のシーンが含まれているため、物語が美しくまとまっているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのエピソードの間、変化のために喜んで梅を見てうれしいことが分かった。 このショーは、生命のような要素の一部を反映しています。そして、それはもともと未知のままに残っていたメイと彼女の姉妹の思考、感情と感情を引き出すのにうまくいきます。 しかし、この「劇的に劇的ではない」と思われることとは対照的に、私はショーが不安感を残していると言えるでしょう。 冷静な作品であると言ったこととは対照的に、ショーのサインの恐怖を誘発して、プレゼンテーション戦術の端を取り入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショーのファンのために欠かせない作品です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micsupreeme/reviews&#34;&gt;Micsupreeme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This episode partially fills the only flaw that i spotted in the real series - the lack of character development and understanding on a per &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miycu&#34;&gt;Miycu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もうひとつのプレクエルは、シリーズを愛していた人たちに魅力を感じさせるだけの作品です。それは、それが自分のペースで、私たちがメインシリーズで見たことのない梅宮美咲と二宮山を示すペースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは主要なプロットの展示はありませんが、私は個人的には、このプリクールが、主なシリーズを見ていない人々が最初に見たいと思っているかもしれないほど十分なものであると判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-6
このアニメの出来事は最初からややゆっくりと動きますが、Fanserviceに大きく散在している2つのMisakisの関係が示されています（主なシリーズよりもはるかに微妙ではありません）。 中点からは少しペースアップしますが、最終的には、このOVAから抜け出す可能性が最も高いのは、元々のシリーズでは適切に説明されていなかった小さなファンサービスと情報のほんの一部です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
芸術はメインシリーズと同じくらい良いままですが、親から離れて本当にそれを設定するための特別なものはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
音は良いですが、誤解を招くような周囲の音や親の不気味な音楽がここに戻ってきますが、特に早い段階では音楽が大体平和であり、欠落していますが、音楽の奇妙さがゆっくりと始まる それは基本的なシリーズの出来事に移行する平和な始まりからの変化の効果をうまく与えてくれる方法です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらのファンも高く評価されている美咲の両方のキャラクターがいくつか開発されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのシリーズの多くを楽しんでいた誰かが、このOVAを説明するために私が与えることのできる最高の用語は、「十分に」であろう。 ちょっとした情報、ファンサービス、そして私がそれが気に入らないと思っていたほのぼの喘ぎさえありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを使って多くのファンが大胆に変わると言う人もいれば、時間の無駄だと思う人もいるし、内容の選択肢が非常に不足している人もいます。 他の人はメインシリーズにそれをうまく追加すると思うかもしれません。 究極的には、このOVAは、ビデオゲームの背景知識や、出版を決してしなかった作者のメモなど、充実しているとは言えません。 あなたに興味のある情報のビット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Miycu/reviews&#34;&gt;Miycu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anothers prequel is definatly only a piece that will appeal to those who loved the series, it moves at it&amp;rsquo;s own pace showing a Misaki Mei and Yomiyama we haven&amp;rsquo;t really seen in the main series, one unclouded by fear and death.    Note tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maki&#34;&gt;-Maki-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい！ 私たちはついに梅みさきの背景を知るようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズ「Another」には、彼女の過去と姉の非常に短い言及がありましたが、それは私が実際にそれについて多く想像することができなかった簡潔なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は美しく行われています。 それは非常に静かな始まりから始まり、その2人の愛らしい姉妹が一緒に生きようとする方法を示しています。でも、彼らの道には多くの障害があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが「Another」（メインシリーズ）から知っていることは、別の御影梅があり、彼女が亡くなったこと、そして彼らが姉妹であったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行している間、私たちはそれらの2人の女の子の間の絆がどれだけ深いのかを理解する。 話は美しく、このOVAの劇的で悲しい終わりまで美しく満ちていて、非常に衝撃的な瞬間（*スポイラー：観覧車のMisakis姉妹が落ちる場面）でさえ、私は文字通り椅子から飛び降りた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語がどのように伝えられたのか、より良い方法を考えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は主要なシリーズと異ならない。 それは美しく行われていますが、完全な完成度にはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったが、傑出したものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公はとても素敵で愛らしいです。 キャラクターはあまり発達していませんが、それは単一のOVAでほとんど達成できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て楽しんでいました。 私はその2人の姉妹の平和で調和のとれた環境から始めて、ドラマチックな話を楽しんだが、少なくとも私の意見では劇的でとても悲しい結末に終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Maki-/reviews&#34;&gt;-Maki-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes! We finally get to know the background of Misaki Mei.    In the main series &amp;lsquo;Another&amp;rsquo; there was a very brief reference to her past and her sister, but it was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVAはここにあります。私は今レビューをしていますので、親アニメ「Another」の前編であるOVAです。 ここでは、梅に大好きなミサキ・ミサキの双子の姉妹、藤岡美咲がいます。 また、私たちが知っている邪悪なコウイチがすぐに殺されることを見て、メイが病院で会った他のコウイチを見ます。 このOVAは親アニメとはちょっと違います。親アニメとは異なり、ミステリーとドラマのジャンルだけが入っていますので、時間の設定は学年の開始前であることを忘れないようにしてください。 双子の姉妹は、クラス3-3の呪いとは何の関係もありません。 話のために、私は双子の姉妹の間の会合であるドラマがとても感動的であるので、それを「Good」ナンバー7にします。 しかし、芸術のために&amp;hellip;&amp;hellip;..私は美術評論家ではないので、開口部はまだ親アニメのオープニングテーマと同じであるので、 &amp;lsquo;平凡な&amp;rsquo; 同じスコアが適用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に藤岡美咲の魅力が好きです。彼女は自分の時間が来ていることを知っていて、メイと共にそれを楽しんでいると知っているかもしれない少女のようですが、なぜ、両親がミーの上にミサキを好むのか、 それは謎です。 そして、姉妹についての謎は、なぜこの部分がそのような得点に値するのかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと総合：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親のアニメとは違って、観客はクライマックスを待つように作られていましたが、このOVAは柔らかい面のほうがいいですが、タイトルだけは基本的に藤岡美咲です。 誰かが深く気遣う。 確かに、それは親のアニメから既に示されている学校の年が始まると、彼女がもっと待っているので、メイの喪失に共感するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The OVA is here and now I make a review, so what we have is an OVA which is pretty much a prequel of the parent anime &amp;lsquo;Another.&amp;rsquo; Here we see Mei Misaki&amp;rsquo;s twin sister Fujioka Misaki  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayyken&#34;&gt;Rayyken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 これは素晴らしい。 さらに、私の好きなすべての人物、美咲明。 おもう。 あまりにも多くのアニメを見ていないので、私はそれを確認することはできません。 しかし、メイミサキはかなり素晴らしいです、そして、これは彼女に関するすべてのOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、梅宮美咲の双子の姉妹、藤岡美咲です。彼女の名前だと思います。 または彼らはいとこでしたが、私は彼らが双子であると確信しています。 ええ、彼らは双子です。 元のシリーズを見た場合は、これが何であるかを知っているか、実際のシリーズよりも前にこのエピソードを見ることができます。これはエピソード0とみなされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私たちが実際にミサキの双子の姉妹についてあまり知りませんでしたので、実際のアニメについてたくさん説明します。 このOVAは信じられないほど優れていました。 しかし、それは美咲についてのことなので、私は心を変えて別のレベルにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは正常で、アニメはどうだったか。 しかし、それはものです、どのようにアニメーション化されるのか分からないからです。 意味がありません？ そう思った。 私を実行してください。 私は生きる価値がありません。 とにかく、アニメーションはすばらしく、動き出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は元のアニメシリーズから使用されています。なぜ、OVAのためだけに新しい音楽を作成するのですか？ 知りません。 あなたは新しいオープニングを作り出すことができますが、それはさらに奇妙なことでしょう。  1つのエピソードOVAのためだけに、全く新しいオープニングを作りませんか？ それは素晴らしいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはミサキと双子の姉妹についてのものなので、ひとりひとりのキャラクターは素晴らしいです。 私は美咲のキャラクターが大好きです、彼女はとても素晴らしいです、私は私が彼女に誇りではないことをしたいと思うように感じます&amp;hellip;ああ&amp;hellip;気にしない、私は言わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAを楽しんでいました。私が好きなキャラクターである梅みさきと2人の双子の姉妹についての情報です。多くの情報がありませんでした。 しかし、それ以外は&amp;hellip;私はそれについて嫌いなものはわからない、私はそれが最初の男は男だったのか分からなかったという事実だと思う。 私は彼が最初に榊原であると思ったが、私はそれが私が知らなかったランダムな男であることに気がついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAに全体的なスコア9を与えます。再び、私は最初の男が誰だったのかわからなかったので、そのために台無しになりました。 私が馬鹿だと私は実際に彼を見たことがあるかどうか、またはまったく彼を見たことがないか分からない。 これはすばらしいOVAで、主に私が見ている最高のものの1つ* Misaki * Coughs *と&amp;hellip;まあ&amp;hellip;言葉のために！ ああ、言葉！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayyken/reviews&#34;&gt;Rayyken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. This is great. More Misaki Mei, my favorite character of all time. I think. Haven&amp;rsquo;t watched too many anime, so I can&amp;rsquo;t confirm that. But, Misaki Mei is pretty awesome, and this is an OVA all about her.    The story is about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaruizumi&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユリとモエの力はこれで強くなります。
それは本当にこのOVAについて言及する最初のそして最も重要なことです。 基本的には、梅やゆりが好きな場合にのみこれを見てください。 そうでなければこれを見ないでください。それは時間の無駄です。 とりわけ、これにはストーリーがあるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
これはもう一つの前提になっているはずです。 それは素敵な仕事をprequel、それはあなたが文字で感じさせるので、それは元気の後にリリースされたprequelであるひどい仕事をしないので。 どうして？ あなたはこれで何も新しいことを学ばないでしょう。 実際には、あなたは他では言われていないことを全く学んでいない。 おそらく唯一のことは、メイが最初のエピソードで病院の地下室に人形を運んでいた理由ですが、ショー中に少なくとも1つの脳細胞が活性化されていれば、それはすでに知っていたはずです。 別の0で見ることができる唯一のことは、双子ができるだけ接近していることです。 入浴シーン、「日付」（並べ替え）シーン、ベッドの1つのシーンで寝ている&amp;hellip;あなたはポイントを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術はこの残忍な殺人の過負荷でより良く適合します。残酷な殺人の過負荷ではそうでした。それは別の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
それは悪くないが、別のものからのオープニングとエンディングがここで使用され、評価に多くの影響を与えた。 私は実際にそれらが好きだった。 問題は彼らが完全にこれに収まらないということです。 かわいい女の子たちはいつもゆりの瞬間を持っていて、本当にあなたの怪物が出てくるのを期待したり、出てこないキャラクターがいっぱいのエンディングを完全に無関係にすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
私が言うことができる唯一の事は、冷たい少女が彼女の正反対とやりとりすることです。 それはキャラクターが行く限りです。 画面時間が1分以上の人はいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私にとっては、これは、このモアファクターと他のものからお金を得たいと思ったようでした。 彼らは双子であるので、それらのシーンは適切なユリでさえなかった。 私はモエとかかわいいキャラクターがかわいい（ここでは二乗されている）わけではないので、何度か見なくてもいいと誘惑されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
これは私には退屈だった。 しかし、あなたが萌えが好きなら、梅や湯里のシーンがこれを見る。 あなたは私がやったよりもはるかに楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikaruIzumi/reviews&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The yuri and moe force is strong with this one.  That is really the first and the most important thing to mention about this OVA. Basically, watch this only if you like Mei or yuri. Don’t watch this otherwise, it’s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toucanbird&#34;&gt;Toucanbird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は出てきて、一般的に言って、私は大きなファンではない。 もっと多くの時代、私は彼らが完成したシリーズにパディングするだけでなく、ファンが本当に楽しむための余分なものを提供するだけではないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのOVAが少し違っていることを発見しました。 元のシリーズにはまったく新しいものは提供していませんでしたが、オリジナルシリーズの前にOVAを見ている人には何も提供していませんでしたが、それはまだ私の意見に深く浸透していました。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの前のオリジナルシリーズを見た人にとって、これはメイの性格と、双子の姉妹であるフジオカとの関係、そしてスポイラーのちょっとした様子、フジオカの死の様子を詳しく見ています。 シリーズを見ている人にとっては、シリーズのかなり早い段階でその事実が明らかにされているので、それほど驚きはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAについて私を襲ったのは、2人の姉妹がお互いに持っていた親密な関係でした。 あなたが元のシリーズの間にメイの性格を振り返ってみると、それは乾燥した中空で、本質的にクラスメートや家族から閉ざされていました。 それをこれと比較する。 メイは、藤岡と密接な関係を持っていた。明らかに彼女が告白して自分のように行動できる唯一の人物だった。 すべてが考慮されて、それは1つのイベントの短い文字列のため、これを見て苦労した、メイは彼女の妹と親友を失った、彼女は本当の母親ではないために彼女の母親との遠い関係があり、 彼女は困ったことについて誰にも話すことができませんでした。 これらすべての出来事が一度に起こったら、私が感じるような悲しみを想像することはできません。 何かがあれば、彼女はこの厄介な時に彼女に話す唯一の人だったコウイチのような人に会うことができたことに感謝します。 私はこれがOVAのベストなことだと信じています&amp;hellip;この時Meiは悲しみを表明し、Kouichiとの出会いの意義を理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを取り除きました、ここで私はそれをどのように獲得したのですか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8
振り返ってみると、このOVAは全体のストーリーではあまり多くはありません。 それはシリーズの開始前に御崎姉妹の背後にある詳細を示しています&amp;hellip;それはそれについてです。 元のシリーズの全体的な紛争までは大きな影響はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
私は、もう一つの作品が、本当に、本当に良いものであると感じます。  OVAは確かにその部門には欠けていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
いつものように、音楽はかなりうまく収まり、声の演技もしっかりしています。 それから、実際にダビングされているキャラクターは3人しかいないので、本当に悪い場合を除いて、それを裂くのは難しいです。 私はMeiとFujiokaの両方の声が完璧に合っていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
私たちがキャラクターを話しているなら、私はこれに13または14のスコアを与えたいと思います。 本当によかったです。 前回のコメントでも触れたように、このエピソードがメイ・ミサキのキャラクター開発のために何をしたのかは目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
私はこれがかなり楽しいOVAだと思います。 私は時にはそれが少し遅かったと思って、もう少し掘り下げて別の（*スポイラー*レイコが死んだように、あるいはコウイチが読売*に変わったかのように）掘り下げたいと思った。 しかし、私は実際に、実際には、実際に御崎姉妹の関係を見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
これは10に近いものですが、私が言ったように、これは全体的なストーリー全体に大きな影響を与えませんでした。 それは本質的に梅美咲のキャラクタープロフィールであり、私はそれを完全に正しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な思考 - これを読んでシリーズを最初に見なかった場合、あなたには恥ずかしいです。 しかし、それがあなたを落胆させてはいけません。 シリーズはまた、本当に、本当に良いです。 このOVAが提供したすべてのものは、Meiの小さな背景の断片であり、全体的なストーリー全体に及ぶものではありませんでした。 シリーズを最初に見ていたなら、私はこのOVAが私にMeiを詳しく見ていい仕事をしたと感じました。  Meiのダンボールの性格が時々見るのは少し難しいと思っていたのだが、私にとっては、これはMeiについて多くのことを開いて、彼女が彼女のやり方をしている理由を説明している。 見て、それは今非常に理解できます。 このような点からこのOVAを見ると、それは価値ある時計であることを認めないことは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toucanbird/reviews&#34;&gt;Toucanbird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will come out and say, generally speaking, I&amp;rsquo;m not a big fan OVAs. More times than not, I find them to be nothing more than just padding to a series that is completed and provides nothing extra for the fan to really enjoy.    However, I found this OVA to be a bit different. While it didn&amp;rsquo;t exactly provide anything that new to the original series, nor did it provide anything to anyone who watches the OVA before &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarbee&#34;&gt;lunarbee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Another：Episode 0」という言葉を見たとき、私は興奮した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズが持っていたのと同じ不気味な雰囲気をエピソードが共有していません。 しかし、シリーズのファン（自分自身など）にとっては、それは必要なエピソードです。 どうして？ それは、メイの忘れられない性格と呪いに対する態度の背後にある理由を適切に説明する欠落した「パズルの部分」だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このエピソードが、呪いの犠牲者の死を妨害しない理由を明らかにしていると感じています。なぜなら、能力を持っているにも関わらず、また、「死人」のアイデンティティを明らかにしないことを選択した理由です。
[マイナー・スポイラー]このエピソードを見ている間、Meiは何とか彼女の妹の死を目の当たりにして/気づいたのだろうと気づき、彼女を救おうとした（Ferris Wheelシーン参照）。 しかし、結局、彼女の妹はとにかに死んだとメイは、彼女は彼女の妹の死については何もやっていないことに気付いた。
だからこそシリーズでは、彼女が犠牲者を明らかにしたのか、犠牲者を助けようとしたのかに違いはないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは私の個人的な意見です。 たぶん私はあまりにも多くを考えているが、それは私がエピソードを解釈する方法です。
誰もがそれを見て、自分たちの結論に来ることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarbee/reviews&#34;&gt;lunarbee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the words &amp;lsquo;Another: Episode 0&amp;rsquo;, I was excited    The episode does not share the same ominous atmosphere the TV serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razorfinger&#34;&gt;Razorfinger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどレビューを書くことはありませんが、私はこれを見たいと思う人々に警告するために短いものをやると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、心配しないでください、私はこれが悪いOVAであると言っているわけではありません。 実際には、それはシリーズそのものよりずっと軽く、かなり楽しい時計でした。 しかし、私の警告は、これを最初に間違ってはいけないということです。間違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたもう一つの強みの一つはサスペンスでした。 物語の多くの要素、それがどのように伝えられ、それに伴う音楽がそれに貢献します。 それは本当に私が見たものと違ってホラーシリーズでした、私は非常に多くを見てきました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、メインシリーズを完全に楽しもうとするならば、これを以前よりも後に観察することをお勧めします。 このナゲットは、実際には、シリーズの謎（特に初期の部分）を謎に陥らせる知識をあなたに与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは基本的に、シリーズで言及されたストーリーの側面を示しています。 それはファンのための少し余分を提供します。 それは、光と暗の流れを含み、ほとんどが光です。 既にメインストーリーを見た視聴者にとって、これはもっと詳細なフラッシュバックです。 あなたは無邪気で楽しい素敵な瞬間（ちょっとしたファンサービスもあります）だけでなく、文字通り1つのインスタンスでぶら下がっている瞬間を見つけます。 全体的に女性の主人公が気に入っていれば、これはあなたの渇望を和らげるための追加用量であると思われます。 実際には、あなたは主な話のほとんどが欠けている彼女の側面を見ることになります。 しかし、あなたがこれを見た後、なぜそうでないのかを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、まだメインシリーズを見ていない視聴者の方は、最後までこれを保存してください。 おそらく推測できるように、このOVAは女性の主人公の周りを中心にしており、シリーズの最初の部分で彼女を囲む暗いシュラウドのいくつかを照らしています。 これを最初に見ると、あなたはその経験を意図したものにならないでしょう。 私は最初のいくつかのエピソードを見て、これを理解しました。 私はこのエピソードからのシーンで武装していたので、質問（またはその問題については髪）を上げることを意図した多くの瞬間はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは悪い時計ではありません。 これは、これに示されているシーンのいくつかがメインシリーズのスナップショットであったにもかかわらず、うまくいっています。 あなたがメインのシリーズを終えて、ある程度の救済を求めているなら、これはそうだろう。 まだメインシリーズを見ていないなら、最後までこれを保存してください - あなたは大歓迎です。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Razorfinger/reviews&#34;&gt;Razorfinger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I almost never write reviews, but I thought I would do a short one to warn people interested in watching this.    No, don&amp;rsquo;t worry, I am not saying this is a bad OVA. In fact, it was much lighter than the series itself and a pretty enjoyable wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;axelsn2&#34;&gt;axelsn2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つ：The Other  -  Inga is Good（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK、このOVAは、梅咲きと双子座に焦点を当てています。 それは確かにOVAの自然な選択のように感じる。 私は本当にそれが好きだった。 芸術は非常に一貫していた：評価（8）。 良い話：（9）。 音はいいけど特別なことは何もなかった。私はイントロもアウトロも好きではない：（7）。 文字は良いです、あなたはメイと彼女の双子のようなもののいくつかの余分な味を得た：（8）。 だから私にはとても楽しいです：（7）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが素晴らしいと思います。 しかし、なぜあなたは彼女のおっぱいを絞らなければならなかったのですか？ 私はまた、別の人に言われて残されているものについて考えました。 メイスの人工的な目が死と物をどのように予測するかのように、どうしてそんなに見ることができますか？ このOVAについて興味深いものがたくさんありました。 私は彼らがメインシリーズにどのように接続しているのが好きで、見ているうちに家にいるように感じさせました。 病院のエレベーターで夜になって初めて会った時にもう一度訪問します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/axelsn2/reviews&#34;&gt;axelsn2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another: The Other - Inga is Good (7)    Ok, this OVA focuses on Misaki Mei and her twinsis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;血浴や衝撃的な死の後で（衝撃的すぎるものの、それは正しい？）、「ゴースト・ガール」への洞察と、彼女の過去がどんな苦しみで満たされているのがうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*このレビューは、アニメを見た人だけが読むべきである方法で書かれています。特に、あなたがシリーズの過去のエピソード4をまだ取得していない場合、スポイラーが存在する可能性があります。 また、シリーズのことを忘れてしまったり、何か間違ったことがあった場合は、私に修正を依頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この卵子は、2012年の唯一の前触れです、私は本当にこれ、ホラーアニメもう確信しています。 この卵子は、彼女の双子の妹、藤岡美咲に何が起こったのかを示すシリーズの主人公、美咲美咲にもう少し詳しく説明します。 この卵子は、あなたが主な食事で終わった後で、さらに砂漠と呼ばれるものですが、ただちに完全に必要とされるものではありません（あなた自身を助けることができない人だけでなく、 より多くの）この卵子は確かにトリックを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;卵子の主なポイントは、あなたがミサキのことを知ってもらうことです。私は、彼女が過ぎ去ったもの、予期せぬものの人生、そしてもちろん彼女の双子の妹 。 そして、これは他の何かに浪費することはありません、それはすべてメイと彼女の妹についてです。 彼らは分かれてお互いに見えなくても、叔母と一緒に暮らしています。 当然、彼らは時々お互いを見て、視聴者に彼らがどれくらい姉妹であるかを見せてくれます。そしてそれはとてもうまくいっていますので、あなたとメイが何が起こるかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に恐怖を感じる人には、アニメシリーズが豊富に提供されていることを本当にあなたの血の渇望を消すためのものがあります。 何かを台無しにすることはありませんが、メイの妹の死はかなり普通の、悲劇的ですが、壮大ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこれで全然うまくいく、主なポイントは姉妹の関係を確立することだったし、それが起こったときに落ち込んでしまうことを指摘するために、それは完璧にやっている（少なくとも私は&amp;hellip;） 心温まるのは2人がどれほど近いかということです。 私は悲惨な死の欠如に失望していたことは認めますが、それはメイ自身にとってどれほど悲惨であるかはまだ明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドはアニメのアップグレードではありませんが、アニメーションはシリーズよりもアニメーションですが、双子のバスシーンもありますが、もちろんそれは全く不要ですが、シリーズ自体も 無意味の自分のシェア、2つの双子のように、それは恥ずかしそうなファンサービスを共有します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、卵子は血まみれの決勝戦に関してあなたが期待するべきものではありません。 それでも、それは実際には無情の人形であるメイ・ミサキの非常に必要な開発をシリーズに提供し、それを達成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After blood baths and shocking deaths (Well not all too shocking but you get it right?), it&amp;rsquo;s nice to get insight into the &amp;lsquo;ghost girl&amp;rsquo; and what troubles her past was filled with.    *This review is written in a way that only those who have seen the anime should read on, there could be spoilers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mlcdl&#34;&gt;mlcdl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の初めてのレビューを書いているので、私の文章の誤りを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Another」は、Winter 2012アニメの中でも最も注目すべきシリーズの1つであり、今年のベストの1つかもしれません。 しかし、OVAはシリーズの気持ちをチェックする価値がありますか？ 病気はここに答えてみてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの予告編として、このOVAが最初に示された場合、シリーズに何を期待するかを賞賛する価値があります。 ストーリーはシンプルで、シリーズを楽しむためのプロローグのようなものです。 物語は2人のミサキが双子であることを学んだ後、彼らの日常を楽しんでいることです。 そのような単純な。 このOVAが終わる前に、シリーズストーリーについての重要な情報が示されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシリーズで同じです。 あまりにも秀逸で、ホラーアニメとは思えないほど明るいですが、芸術はその単純な話のOVAの原因に完全に合致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのシーケンスで使用したのと同じ曲。 もはやそれ以下ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズの興味深い部分です。 これは、シリーズで感情的でないと考えられている点まで、美咲美咲が冷たく行動する理由を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからそれはチェックする価値がある？ あなたがハードコアファンのように行動するシリーズを完全に楽しむなら、それは見る価値があります。 しかし、あなたの物語を探し続けているあなたの人なら、それを見る価値があると考えることは疑わしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mlcdl/reviews&#34;&gt;mlcdl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time writing a review so it is possible to see errors on my writing.    &amp;lsquo;Another&amp;rsquo; is one of the most notable series of W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuva&#34;&gt;tuva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bizzareの殺人事件は、すべての問題の鍵とされている神秘的な少女と無作為に起こっていますが、それは本当ですか？ このスペシャルでは、謎めいた少女梅みさきの過去を解き明かすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  - 私たちは、彼女の「いとこ」藤岡と、呪いと「最初の」死の前に何が起こったのかという彼女の視点を使って、梅の人生について学びます。 このスペシャルは、基本的には、メイが別のもので私たちに語ったことを私たちに示しているので、メイの話が真実であることを確認すると、実際に何が起こるかを今度は分かりません。 ですから、基本的には何も新しいことはありませんが、あなたは藤岡と梅を一緒に見ていることを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8  - この特別な価値のある作品を見て、素敵な景色やキャラクターデザインが見られるようになったので、芸術は喜ばしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7  - 注目すべきではありませんが、サウンドトラックは一般的に満足のいく結果を出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8  - キャラクターは、このスペシャルの主なポイントであった。神秘的な少女の過去が、彼女が世話してくれた人との関係、そしてその人の「病気」がメイを別の女の子の女の子にさせたことが分かったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7  - 何も新しいことはありませんでしたが、いくつかの感情的な瞬間を見て、目を楽しませてくれるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;People who liked: Higurashi No Naku Koro Ni,Umineko No Naku Koro Ni,Elfen Lied,Shiki,Corpse Party,Mirai Nikki,Tasogare Otome X Amnesia,Dangaronpa - The animation and Denpa Teki Na Kanojo will like this series due to similarities in what&amp;rsquo;s shown including the gore, disturbing moments and the emotional impact.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：全体的に私は大きな影響を与えませんでしたが、この特別なものが好きでしたが、Meiのキャラクターが好きな人にとっては、これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tuva/reviews&#34;&gt;tuva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bizzare murder&amp;rsquo;s happening randomly with a mysterious girl described as the key of all of the problems but is that true? In this special we discover about that mysterious gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeted-love7&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーへの豪華な追加。 それは超悲しすぎ、素敵でした。 私はこの番組よりもこのエピソードが大好きだったと思う。 それは完璧な追加だった、悲しい一日の前に舞台裏で舞台裏を見ていた妹は、正直言って、もし彼らがショーの他のキャラクターの背景に入ったり、これをエピソード その間、ショーにはもっと多くの人生が与えられたでしょう。 私はMeiをもっと理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素晴らしい追加。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た - 下敷き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animeted_love7/reviews&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gorgeous addition to the show. It was super sad a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uponashallowbay&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAnotherを見たなら、これは必要なエピソードでなければならないと思う。 それは一種の前触れですが、それ以上のことですが、それは彼女がどんな風になっているのかを見ています。 これは感動的な物語であり、もう一つの悲劇に加わるものです。  1つのエピソードが12話のシリーズだけでなくメイのキャラクターにも非常に多くのバックストーリーのディテールを追加できるのは印象的です。 あなたが別の人を見たなら、このエピソードを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UponAShallowBay/reviews&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a spoiler free review:    If you watche &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;platinumskies&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが学生やその家族に何が起こっているのかの悲しみを得られなかったら、あなたはこれを見るときに確かになります。  ;  ___;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これが別のものへのprequel OVAであるにもかかわらず、あなたはショーを終えた後でこれを見ているほうがはるかに優れていることに注意してください。（1）ショーの後半部分のセミ・ツイスト 2）衝撃は確かにそれではるかに強く、技術的には、私はスポイラーをできるだけフリーに保つためにしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：私が前に言ったように、これは最初のエピソードで彼女の紹介に先立ってメイに焦点を当てたメインショーの前編です。 現象は、彼女がそこにいるものに彼女をもたらした前に、すべての事は基本的に彼女の人生に見ています。 私は実際に何かを傷つけるので、物語を良いものにすることは実際にはできませんが、それはOVAの複雑な話ではありませんが、シンプルであり、Mei自身に多くの必要な背景を与えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：他のレビューからアートセクションを再ハッシュすることはありませんが、アートはシリーズ自体と同じくらい素晴らしいものでした。 問題があれば、背景が本当にあまりにも明白だと思われますが、私はそれをスライドさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：アートセクションと同じように、サウンドは事実上同じです。 私たちがショーを大気として作る恐ろしい音を完全には扱わないので、それはポイントを失いますが、それはこのOVAのことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：私はストーリーのセクションで言及しましたが、このOVAはMeiのキャラクター開発の巨大なビットです。 または、むしろ、彼女がシリーズにいる人への回帰。  OVAの唯一のキャラクターは面白いです。私たちは最終的には、一般的には幸せでポジティブなキャラクターを見ることができるので、新鮮な空気のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：ここでの本当の楽しみは、このOVAが私たちが知っていることに加えてより多くの物語を追加することです。 私は今、正直にメイのために感じ、彼女がショーの初めにどこで終わるかを見て本当に悲しい。 また、効果的なジャンプの恐怖と一緒に、私たちはまだ赤ちゃんから出て、余分なエピソードでさえ見せてくれることを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのOVAは、このシリーズのファンにとって本当に必要なものです。 これはちょっと変だけど、これはシリーズに含まれているだけではなく、日本と12のエピソードルールです。 何がやるの？ しかし、もう一度、間違いなくこの時計を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/platinumSKIES/reviews&#34;&gt;platinumSKIES&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy, if you didn&amp;rsquo;t get the sadness of what the phenomenon does to the students and their families, you sure will when you watch this. ; ___ ;    (Note that even though this is a prequel OVA to Another, you&amp;rsquo;re so much better off watching th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lleuphoriall&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは基本的に「Another」のOVAです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.Aの「もう一つの素晴らしいアニメ」あなたは決して私を失望させない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは梅と二人の藤岡の絆を知る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に私を特に最後に悲しんだ。 私たちが知っているメイは、彼女に本当に満足していました。
彼女は本当に本当に本当にうれしかった。 私はちょっとでも彼女の死を想像することはできませんでしたが、それらの人たちも人形を見つめていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術は今までと同じくらい良く、ほとんど現実的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの雰囲気は本当に素晴らしく、非常に大気の恐怖&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはそれに値するものでした。 それは私を失望させず、これまで最高のスリラーアニメのひとつでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体として、10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llEuphoriall/reviews&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this is basically the OVA of &amp;lsquo;Another&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Another&amp;rsquo; great anime by P. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadummy&#34;&gt;Skadummy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードだけを見直すのは難しいですが、とにかく試してみたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードはエピソード1の前に起こります、あなたはmeiと彼女の姉妹についての裏話を手に入れ、meiの目についてもっと知るようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが家族に実際に養子にされたエピソード00（私はそれを好きです）を示し、家族は実際にメイのように見える娘を持っていますが、彼らは本当に彼女の世話をすることができなかったので、 彼女は人形が好きなのでいつも彼女の姉妹が訪れるところにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後で私の目に何かが現れ、彼女は彼女を守り、姉の誕生日の願いを果たそうとするが、何かが起こる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは、なぜ彼女がエピソード1で人形を運んでいたかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadummy/reviews&#34;&gt;Skadummy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hard to review just 1 episode, but i am going to try anyway, just because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>