<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ghost In The Shell Arise   Border 2 Ghost Whispers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ghost-in-the-shell-arise---border-2-ghost-whispers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ghost In The Shell Arise   Border 2 Ghost Whispers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ghost-in-the-shell-arise---border-2-ghost-whispers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ghost in the Shell Arise - Border 2 Ghost Whispers</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19191</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19191</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/52135.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19191/Ghost_in_the_Shell__Arise_-_Border_2_Ghost_Whispers/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19191/Ghost_in_the_Shell_&lt;em&gt;Arise&lt;/em&gt;-_Border_2_Ghost_Whispers/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストリートからストリートまで、海岸から海岸、世界から世界へ、サイバーパンクのフランチャイズがあります。ほとんどのアニメの狂信者がよく知っているかもしれません。 シェルの幽霊は、それ自体革命を起こし、サイバーパンクの原型になったフランチャイズの1つです。 キャラクターのスタイル、描写、ハイテク設定、ストーリー構築は、GITSの特徴を定義するわずかな特徴です。 フランチャイズ自体は、「シェル・アライズのゴースト」と呼ばれるものへの拡大を促しました。ここでは、モトコ「メジャー」クサナギを含む、進行中のストーリーからなる4つの話があります。アダプテーションの拡大として、ファンは 興奮し、何が来るか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は最初の映画と同じ長さで約1時間走ります。 私たちがすでに知っていたことから、メジャーは501組織のメンバーとしての彼女の以前の役割から解放されました。 彼女をBatouとの闘いで見つけて、彼女は最初に狩りに入った。 しかし、トラブルはまったく止まらない。 状態を危険にさらす高度なハッキング技術を備えた新しい敵の本当の脅威の懸念。 他の事のなかでも、映画は信頼と論理にも焦点を当てています。 不思議な雰囲気を漂わせる奇妙な習慣のシリーズには、ある種のキャラクターが紹介されています。  GITSが十分に謎めいたものではない場合、映画はサイバーパンクスタイルのマインドゲームもしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの主人公としての映画の主なリターン。 彼女は現在、彼女の現在の状態以外の最初の映画から変更されていません。 そして、同様に、映画は路上でもサイバネティックな闘争でも、数多くのアクションを提示します。 インテリジェントで、狡猾で、独立した、彼女はこの映画のある要素の秘密を発見するために調査を受ける。 メジャーは、キャラクターの性格と同じくらい空白であるため、ミッションや仲間と一緒にいても、ほとんどの場合、他の人の周りにいる可能性があります。 明らかに、敵は、「超魔法使いハッカー」と名付けられた彼の地位を与えられたときに、仲間にしたい人ではない。 しかし、もっと重要なのは、Majorが彼女の仕事をどのように処理しているかという事実です。 表面的には、両陣営が専門家の助けを借りて仕事を遂行するため、彼女は少し苦労しているようだ。  2つの側面の衝突への道は精神的にも物理的にもその強さの感情を語ります。 映画が進行するにつれて、世界に新しい脅威が起こっているという陰謀感があります。 さらに、黙示的なサスペンスの公式を明らかにする暴露は、いくぶん予測可能かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明なことに、映画はそのスタイルを維持するために堅実な仕事をしています。 キャラクターが戦い、移動する方法は、思い出深い速いペースを示します。 彼らの超人的な、そして行列的な動きは、なぜ彼らがスペシャリストであるかを証明する戦いを示します。 メジャーは、彼女の口からユーモアのいくつかの一瞥と一緒に彼女のクールな構造を維持するために、映画を通して様々な時間に彼女の便利なダンディーバイクに表示されます。 後で、この映画はもっと多くの秘密を明らかにし、&amp;rdquo;Ghost Whisper&amp;rdquo;のタイトルの意味を定義します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、プロダクションI.Gで扱った以前の映画とほぼ同じです。 乗り物、ガジェット、キャラクターのデザインは、サイバーパンクのテーマにマッチするほど充実しています。 これまでの映画とは異なり、ファンサービスは最小限に抑えられていますが、代わりにさまざまなアクションシーンでは行列のような動きに置き換えられます。 メジャーとバトゥーは、一般に、彼らのデザインに焦点を当てて、それらを主役として固めている状態にします。 それ以外の場合、サイボーグと車両はその芸術性によって完璧にアニメーション化されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、この映画の強みであることが証明され、多くの場面で電子ビートを提供します。 もっと重要なのは、キャラクターが描かれている人物の印象を与えるキャラクターの描写方法です。 キャラクターの大部分はハイテクの腕前を覚えているか、または装備しているように見えるので、彼らの声は強固な見通しを与える必要があります。 ありがたいことに、バトーのVA松田謙一郎とロジコーマVA沢城美由紀のように達成されました。  OPとEDのソングも、慣れているGITSスタイルのファンデーションを鮮やかに表現するために固まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画は印象的な印象を与える魅力的なプレゼンテーションとして表現することができます。 しかし、何が価値があるのか​​、GITS Ariseは元のシリーズのファンが使われていないかもしれません。 実験的な映画のために、GITS Ariseはこのプロジェクトと同程度に設定します。 このフランチャイズからまだ2つのプロジェクトがあります。 最初の2つの映画では、ファンはすぐに来るべきもののより良い期待を持っているはずです。 乗り物はまだ終わっていないので、あなたのシートベルトをバックルします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From street to street, coast to coast, world to world, there is one cyberpunk franchise most anime fanatics may be familiar with. The Ghost in the Shell is one such franchise that has revolutionized itself and became an epitome of what cyberpunk is. The style, portrayal of its characters, its high tech setting, and story building are just a few characteristics that defines what GITS was. The franchaise itself has inspired an expansion to what’s known a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgtgs42&#34;&gt;sgtgs42&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書く時です。 シェルの幽霊II：ゴーストは囁きます。 この「エピソード」は非常に控えめに表現されていました。 極端なカメラアングルからスローモーションの（味わい深い）使用まで、このエピソードは本当に素晴らしいアイキャンディでした。 ますます私は新しいアートスタイルが好きで、アニメーションは私のカップの水よりも流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、すべてのGitSの物語と同様、かなり複雑です。 この宇宙がどのように働くかをよく理解することは、この特定の物語を楽しむための前提条件です。 物語には、自己認識や偽記憶などの問題が重要であり、物語の過程を再現するような、人形師のいくつかの強い要素が織り込まれていました。 しかし、最初のGitSの物語（1995年の映画）を再ハッシュするのではなく、Arise 2は、哲学的な問題よりもむしろ政治的なプロットやキャラクターに焦点を当てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この話の要点（少なくとも私が見たように）は、草薙のチームを組み立てることだったので、これは悪いことではありません。 チームは何とか​​導入されなければならず、このエピソードは起こった場所だった。 私たちはすでに2nd GiGからの裏話を持っていますが、Arise 2はこれがAriseシリーズで使用されるバックストーリーではないことを明確にしています。 これは別のリブートです。サイトーは実際にパーソナリティーを持っています（笑）。  1995年の映画と2001年の映画は同じタイムラインにあり、GitS TVシリーズはもう一つのタイムラインであり、Ariseシリーズはこれとは別のタイムラインであり、最も大きな違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、GitSフランチャイズの新しい再起動です。 その感触はシリーズよりぎくしゃくしています。 新しいダニエル・クレイグ・ボンド映画と旧ピアース・ブロスナン映画を比較するのとほぼ同じように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに私はサウンドトラックにコメントする必要があります。 コーネリアスは、菅野よう子や河合健二はいませんが、私は本当に自分のやり方でそうしていると言わなければなりません。 驚いたことにも同様に！ 私はサウンドトラックに満足しています。 実際に幸せ以上。 サウンドトラックはミニマル（トゥルーキアやクグツカテイガロイハよみみママトートのような壮大な曲はないが）がうまく収まる。 コーネリアスはカワイケンジや菅野陽子と競争しようとしていない。 正直言って、彼が勝つことはできないだろう。 彼は代わりに振り返り、何か他のことをしました、そして、少年は彼がそれをよくしています。 音楽は映画に加えて実際に映画の一部のように感じられ、全体的な感触を作り出しました。  OSTを買ってもらえますか？ 今のところ、いいえ。 菅野よう子や川井賢二がAriseの音楽をやったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見るとこのエピソードは美しく見えましたが、最初のAriseエピソードと比較しても、スタイルは独りでいます。 私は個人的にはそれほど好きではありませんが、あなたが流体のファンであれば、非常に様式化されたアクションシーケンスがあります。 私は最初のArise映画に10/10を与えました。 私は8.5 / 10を与えるでしょう。 私は次の映画に大きな期待を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sgtgs42/reviews&#34;&gt;sgtgs42&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s time to write a review. Ghost in the Shell Arise II: Ghost whispers. This &amp;lsquo;episode&amp;rsquo; was extremely stylized to say the least. Everything from extreme camera angles to (tasteful) use of slow motion, this episode was really some great eye candy. More and more I&amp;rsquo;m liking the ne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;po-and-dong&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シェルのゴースト：Arise  -  Border：2 Ghost Whispersは、最初のAriseエピソードと非常によく似ています。 つまり、基本的には再設計されたキャストの周りを回転するスタンドアローンのGiTSストーリーです。 このAriseエピソードは最初のエピソードと同じくらい良いとは思えませんが、私の意見では十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴースト・ウィスパーズは、最初のAriseエピソードよりもはるかに爆発的でカラフルでスタイリッシュで、やや類似したスタンドアローン・コンプレックスよりはるかに優れています。 このエピソードは約90％のアクションシーンで、十分に振り付けられていて、この予算の高いアニメーションとCGIで優れています。 しかし、このエピソードの大胆な行動に焦点を当てることにほとんどの注目が集まったのは残念です。  GiTSフランチャイズは明らかに行動に新しいものではありませんが、それよりも優先される物語には常に適切な深さがあります。 これは、Ghost Whispersではそうではありません。これは、リサイクルされた2nd Gigのコンセプトから作られた過去のものを償還しない単一のひねりで、非常に単純な悲劇的な戦争のヒーロープロットを特色にしています。 私は少し厳しいかもしれませんが、それはGiTSシリーズだけでなく、Ariseブランチのための高い基準を持っているからです。なぜなら最初のAriseはかなりクールだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードとは対照的に、Ariseのこのエピソードでは、すぐに他のメンバーの多くがセクション9になることがわかりました。  Batou、Paz、Borma、Ishikawa、Saitoはすべて、基本的にギャング全体の外観を作ります。  この映画の長さは、この再設計されたキャストに正義をもたらさなかったが、次の映画でもっと多くのものを見るだろう。 私は、しかし、彼らはあまりにも多くのアクションを持っていない場合、いくつかの文字の動的に多くの時間があったと思う。 セクション9のチームはスタンドアローンコンプレックスの象徴的で真剣で面白いチームであり、Ariseシリーズの前提はそれがこれらの人に焦点を当てることを意味します。 BatouはまだBatouですが、彼はこのエピソードで二次的拮抗剤として紹介されていますが、彼の性格についてはあまり見かけませんでした。 パズは彼の前の反復と違って、彼のレザージャケットでお尻を蹴っている。 ボルマはまだ空白に直面しており、人格はありません。 良い古いボルマ。 私はボルマが本当に好きです。彼はまさにそれが面白いのではないかと思います。 斎藤は何故かこの映画に駄目だった。なぜなら何らかの理由で彼は金儲けのKrabsだ。 私は以前に収集された、神秘的な狙撃兵から非常に狡猾な人格へのこの方向転換が気に入らない。 石川さんは一度でも亀裂を覚まさなかったし、パチンコ店も爆破しなかったが、私たちはすべてを手に入れることはできないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はもう一度圧倒的です。 イントロはもう一度面白かった前回のようなシチュエーションオープニングのようなスタイルになっていますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのエピソードで持っている評決は、基本的にクールなアクション満載のライドでしたが、新しいAppleseed映画のような感じでした。  Arise自身がこれに苦しんでいるわけではなく、Ariseのこの特別なエピソードが苦しんでいることであり、それは失望しています。 素晴らしいアクションとアニメーションがあなたを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはエピソード全体をより良くするものではありませんが、最初のGiTS映画の非常に明白な参照であるムービーの終わりに向かう特定のシーンがあります。 私はそれを聞いたときにガチョウの鳴き声を持っていますが、私たちはまだその重要性を知らない。 あなたがこのシーンについて不思議であれば、これをチェックしてください。平均以上ですが、最初のAriseエピソードほど良くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Po_and_Dong/reviews&#34;&gt;Po_and_Dong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ghost in the Shell: Arise - Border:2 Ghost Whispers is very similar to the first Arise episode in presentation. That is to say, it is basically a stand alone GiTS story revolving around the redesigned cast as the quirk. I don&amp;rsquo;t think this Arise episode is as good as the first one, but it was good enough in my opinion.    Ghost Whispers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thefunkhunter&#34;&gt;thefunkhunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの巨大なファンではないが、ボーダー2はペースを上げる。 私たちは、SACユニットが一緒に来るのを見ます。 4.メジャーと体育を含むサイバーハッキングシーンの優れた視覚化に特に言及する。 それはあなたが映画の最後のクライマックスの間に魅了されて見つける光錯覚を含む。  Border 2は、SACユニットとその作成の裏話を提供する優れた仕事をします。 彼らはSACテレビシリーズやSAC 3でダイビングをしたいと思っています。 より良いまたはより悪い国境2のために、古典的なGITSのように感じる。  「幽霊」と精神的なテーマが再び生まれ変わりますが、追加するテーマについて詳しく説明する必要はありません。 私たちは堅実なストーリーを曖昧にし、SACユニットの各メンバーについて少しの特徴付けを行います。 しかし、複雑な文字はなく、過度に密なプロットに役立つことを意図したスタティックな切り抜きだけです。 プロットは、ギターシリーズがその精神的な裏打ちと共に前にしなかったものではありません。 しかし、このエピソードには、いくつかの驚くべきアクションシーンや素晴らしいアートワークがあります。 カメラワークと優れた制作価値は、これを必見です。 私はストーリーがボーダー1よりも簡単で、ボーダー3＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thefunkhunter/reviews&#34;&gt;thefunkhunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not a huge fan of the first episode, but border 2 picks up the pace. We get to see the coming the together of the SAC u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>