<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Relife Episode 5 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-5-discussion/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Relife Episode 5 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-5-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】ReLIFE 5</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/03/13/spoilersrewatch_relife_episode_5_discussion</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 12:28:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/03/13/spoilersrewatch_relife_episode_5_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/83yykx/spoilersrewatch_relife_episode_5_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/83yykx/spoilersrewatch_relife_episode_5_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ねえ、最初のタイマー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、Arataが彼の古い仕事について考えていて、彼の監督が、ライバルから敵へとどのように変わったのか、本当に好きだと言って始めたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初にKariuに知恵を落とすArataが必要でした。彼女が同じ年齢だと思ったからといって、最初は彼が聞くことが難しいのは残念です。アラタが「その比較は唯一の手段ではない」と言ったとき、私は本当に気に入った。彼が彼女に提供した知恵の声は、彼女のライバルに焦点を当てるのではなく、自分自身に真実を保つために必要な大きなプッシュでした。彼女は本当にそれほど恥ずかしそうな彼女自身の苦労を減らしていた。私は彼が彼のクラスメートの間で役立つガイドとして取り上げた役割が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一度貧しい千鶴！真剣に私は彼女のinnonceを取ることができません！私は彼女が本当に彼女のバッグを盗む理由について困惑したとき、彼女が本当に友人を作っていたと信じていたとき、とても気分が悪かった。カリオと千鶴の会話ではかなり感情的なジェットコースターだったので、ちずるが崩壊​​するのを待っていました。彼女が悪意のあるカリアーがどのように行動していて、怒っているかを理解できるかどうか分からないので、彼女は彼女のように密集しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はすべてが終わりまでにクリアされてうれしいです。そのエピソードはまさに私がKariuとChizuruのキャラクターの両方を開発するのを助けるために必要なものでした。私はまた、階段の底にあるKariuの周りのArataの腕を見たときに、Chizuruが感じた &amp;ldquo;パン&amp;rdquo;でショーが私たちを連れて行くのを見たいと思っています。何らかの誤解を招くような気持ちがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかも最後のカフェテリアのシーンは一番上の桜だけでした。私は本当に幸せになりました。そして今、チズルはもう一人で昼食を食べていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QotD：私は間違いなく友人や家族と私の人生でいくつかの愚かな戦いを持っていたが、私はこれまでにかなりのアニメの誤解の引数を引き起こしてきたとは思わない。私は本当に私の意図を誰にも明確にしてくれなかったので、私が関心を持っていた女の子と眠ってしまったルームメイトを持っていましたが、それ以上の議論はありませんでした。数日後にパッチを当てたものについてもっと話しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードと最後のエピソードはこれまでのお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuの苦境は大規模に拡大していませんでしたが、解決方法については本当に気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuは基本的に他の悪影響を被る必要はありません。それは私にとって、それをもっと「本当の」ものにしていたでしょう。私は、私が見たいと思った2つの相反する結果がありました。カリオが悪くなり、カリアが大丈夫です。前者はもっと興味深いプロットになると思うからです。後者は私が好きなキャラクターに悪いことが起きないようにするためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;実際、Kariuの悪い行為には良いことがありました。状況は、MVPのthis epであるKaizakiの助けを借りて回収されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らがあなたを憎んであなたの所有物を盗もうとしていると言う人と友達になりたいですか？それは荒いです。ヒシロが泣いていたら、私はもっとエピが好きだったと思う。ヒシロが悲しいことを欲しいからではありませんが、再び、私はそれが探検する興味深い方向に向かうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuが泣いた時、私は不快感を感じました。私は看護師のオフィスシーンが実際に私のお気に入りだったと思います。彼女の実存的な危機は、彼女の努力が彼女をより良くしたことを実感することによって回避される。彼女の努力は何か価値があったし、彼女は実際にヒシロがどのくらい難しいかを見ることができない。彼女は競争力を落とさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;手元の問題から誰も逃げ出したわけではなく、明確な解決につながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は彼女が欲しいと思っていたにもかかわらず、カリアは逃げることができない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が指摘したことの1つは、多くの他のアニメのようにロマンチックな関心を意味するために使用されていないことです。または、誰もが二人である/ pansexualです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたは、会話の大部分が後で参照され、異なるキャラクターの考えとしてどのように育てられたかを皆さんは見ましたか？よくやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;等&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから彼は売り出し中だった。私はそれを考えなかった。しかしそれは理にかなっています。彼のソーシャルスキルは最高です。私はビジネス/ビジネス管理者である彼の大学院の科目に関する私の推測についてより暖かく感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kaizakiはもっと多くのテストに失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼は再び喫煙している。先生は明日のエピに彼を逮捕するだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは円弧を完成させたようですので、次のエピソードが何をもたらすのかよく分かりません。 （私は次回のプレビューを見ることはありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;YoakeとKaizakiは彼のところでビールを飲みますか？それは私が前のepで尋ねたことのようなものです。私が期待していたものではありません。私は他の友人がそこに来た場合、良いプロットの理由が必要だろうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;唯一のスタンプは、cat stampです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;KariuのメカニカルペンシルがKariuにマッチします。可愛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちょっと、エピソード5のためにここにrewatcher！更新された時間とすべてに慣れなければなりません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はその逆戻りの背後にあるアイデアを得て、私たちに競争/羨望についてのKaizakiの視点についての文脈と、そこにも文化的な視点の両方を与えてくれますが、私にとっては、それと、その後の看護室のシーンでは、いくつかの良い引用符がありますが、特に家に近いものは何もないので、私はあなた自身の楽しみのためにそれを残すでしょう。最終的には、Kaizakiが（特に真剣に物事を取ることができない、またはそうでない他のアニメキャラクターと比較して）彼の言葉を使う方法を知っていること、そして彼がKaruiで物事を良くすることができることを知っていることにちょうど感謝しています。彼の年齢はこれになると難しく、カルイはこれを自分自身で指摘しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[書き込み後にフラッシュバックに戻るには、実際には、私はちょうど私が忘れてしまったいくつかの関連性を持っていると思う。とにかく私はそれの最大のファンだとは言いませんが、少なくとも私はそれをもっと理解することができます。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;現在、クラナドのコトミルートの途中にいる人として、彼女とチズルがどれほど似ているか興味深いです。もちろん、同様のアーキタイプを持つことから茎を作っていますが、それでもお互いにうまくフィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「私の強みは、私が賢いことです。私の弱点は、私が他の人に興味を持っていないことです。 me_irl&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえ私たちが単調な議論のレベルに近づく必要があったとしても、ただひとつのエピソードで解決されているのは良い感じです。そして、ちょうど終わりに近づくために時間を割いて、2人の若い人よりも若い人を見るのはとても素晴らしいことです！ EDは実際には、今日は適切な明るさを感じています（私はまだそれを覚えていませんが）。私はKaizakiが本当に物事のスイングに乗り始めていることを嬉しく思っています。彼がまだそれをまったく認めていないとしても、ReLIFEを楽しんでいます。私は次のエピソードに興奮しています。このショーが提供しなければならない最もかわいらしい女の子（おそらく）がもっとあるようです。そしてもっと勉強しますが、それは期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;＿＿＿&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マンガ終了カードありがとう！その会話をとても目立つように見ているのは間違いなく奇妙なことでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その日の質問については、本当ですか？私の友人たちと私はかなり頻繁に議論しますが、私は間違いなく良いコミュニケーションを信じていて、時間をかけて仕事をしています。誤解や、大きな戦いをいつも避けることができるとは言いませんが、冷やしてからはいつも戻ってくることができました。そして、ピザを4枚以上食べた人よりも重要なことがあると認めています彼らが持っているべきであるよりも。本当に正直な間違い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/3xrD5zt.jpg&#34; alt=&#34;Ah, the beauty of white lies. When done well they fix everything, don&#39;t they?&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/iZA6Pkb.png&#34; alt=&#34;The true face of innocence right here&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/cdBti1x.jpg&#34; alt=&#34;yandere-kuudere love triangle&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ファーストタイマー。読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは彼の動機と傾きを説明する役目を果たすアラタのために、もう少しバックストーリーを手に入れます。最も顕著なのは、最初のエピソードでフラッシュバックで見た女性のことです。私は彼女がプレゼンテーションに基づいた悪意のある人物だと推測していましたが（興味深いことに、彼女の目が不明瞭なままです）、彼女は肯定的なメッセージを伝えてくれたまあまあ良い人のようです - 残念ながら、 Arataを吸収し、彼に負の影響を与えた。彼女がいることを彼に説明すると、それは表向きはポジティブなメッセージだし、彼が彼女に感情を中継する際カルイを助けているようだが、彼が実際に焦点を当てているようだ「無益な努力があるという利点を得るために他の人をノックダウン」そのような「敗者」と「いじめ」は、それを置くように、スコットフリーから降りることが許されます。結局のところ、Karuiとのこの対立は、これらのくすぶった問題を解決する鍵と思われます。彼は判断を下し、その結果、実際にはそれを無視するのではなく、自分の推論を実際に聞くだけでなく、彼女が「本当に怒っていない」と言ったときに彼女が何を意味するのかを学びます。彼は後でこの全体のことを、釜を黒と呼ぶ鍋にしようと思っている。諦めるのではなく、自分を他の人と比較しないで終わるものだが、私も思う。このアドバイスを熱心に提供したという事実は、女性の肯定的なメッセージが最終的に正しい方法で彼と共鳴するにつれて、彼がより良い人になるようになる彼の変化を表しています。これは、RyoがKaruiに興味を持っていることを説明しているようにうまく収まっています。おそらく、彼女は最終的にどのように反応するかという手がかりを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Karitaはこのエピソードに多くの焦点を当てていますが、Arataの講演はKaruiのものよりも彼の性格のほうが楽だと思っていますが、このエピソードでもArataの言葉が共鳴する彼女に &amp;ldquo;走りを止めさせる&amp;rdquo;ように説得しています。しかし、興味深いことがいくつかあります。特に私にとっては、表面的にすべてのカードがテーブルにあったにもかかわらず、彼女はArataと話をしたときにうそをついた。彼女は明らかにホシロがそれを見いださない場所にバッグを隠そうとしていたが、彼女は（少なくとも私が使用したサブミットでは）それはより良性の「隠れ」であることを暗示したようだった。また、しかし、彼女の性格の息子側への復帰と一緒に、特に私の勤勉は無意味ではないと気づいた方法と、アラタの褒め言葉は、彼女が彼に感情を抱かせるかもしれないと私に信じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;星矢もかなりの集中力を得ていますし、Arataのように過去のことをもっと見ているようです。私はまた、私が信じている、かなり信じているのは、彼女が001の対象であるという疑いの影を超えていることを意味すると信じています。彼女が理解していないことに住むとき、彼女は彼女に話している人に逆戻りしています。スーツを着て、彼女の髪が短くカットされている、私はそれが将来彼女であると信じさせる。同様に、RyoがHoshiroを助ける方法についてアドバイスをしたとき、それは部分的にArataの心拍を助けるものでしたが、Hoshiroが問題を解決するためにも一意に位置していました。彼はKaruiについての彼の嘘を引っ込め、彼女が問題を正面から解決するように強制するとき、ここで実際にそれを見る。事実、彼はまた、最初のエピソードに戻って、彼がArataかHoshiroのどちらかをあいまいにしているのを見ているのを見ている。これを押すと、彼は周囲の人々が彼の観察の一部であり、必ずしも彼とのやりとりに起因するとは限らないため、理解できる方法で、あいまいに答えます。たとえ彼女がカルイの強迫観念を理解していないにもかかわらず、彼女は直ちに本能的にシルバーピンを提供します。しかし、彼女はこれが実際の答えではないことを認識しています。私たちはまた、階段の下でKarataを隠しているArataを見たときに、なぜ彼女が「激怒」を感じたのか、自分自身に尋ねたときに、明白な変化を得ました。私たちはまた彼女がKaraiに本当に微笑んでいることを見ています。私たちは彼女がArataと同じように見ているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;推測と楽しみには、次のエピソードは、彼女がこのエピソードで非常に短く現われただけで、彼女がいたあるシーンのアニメーションやラインに変化がなかったので、だから私は複数の新しいReLifeの候補者がいるかもしれないと信じていますが、私たちはそれを見つけ出すでしょう。私たちはまた、Arataが気づかれることを心配しているもう一つの言及を得る - 彼はそれを包み込みのまま続けることができるか、それとも結局は沸騰するだろうか？私はエピソードについての質問もありました - ある時点で、Karoshは「ホシロは意図的に握手を無視していませんでした」と気づいていますが、握手の内容をかなり認識しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはショーの残りの部分を乱暴にするのが難しくなってきています。このエピソードはとても素晴らしく、見ている間にメモを取るのを忘れてしまったので、今日は何も持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuは最高の女の子のためにランニングに戻っていますが、彼女はまだカバーする多くの地面を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのような満足なエピソードは、ちずるは最終的に適切に彼女の意図を取得します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;厄介なキャラクターが行く限り、彼女は私のお気に入りかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「私は怒っていない、ちょうど非常に、非常に悲しい」くそった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヒシロはかなり完璧です、彼女は絶対に陽気ですが、カリオは本当にこのエピソードも愛らしいでした。誰もが本当に貴重な笑顔をしていました。私は龍が突然現れたことを大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;すべてのすべてで本当に良いエピソードと次を楽しみにして！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はしていないと言ってうれしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはかなり健全なエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はHishiroとKariuがそれをうまく処理したことをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;T H E Y S M I L E D AAA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;男たちはこれらのエピソードがますます良くなっています！私はそんなに悪い笑いを見ていたいと思います。私はKariuとHishiroが解決したことをうれしく思います。彼らの交流はとても心温まるものでした。私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私がアニメについて常に愛してきたことの1つは、視聴者に与えることができる生涯のレッスンです。 Kaizakiは知恵の言葉で別のエピソードを持っています。 Kariuは最初は受容力がありませんが、それは感情状態の人にとっては正常です。彼女がしていたことが無駄ではないことが分かったら、彼女は崩壊し、気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそのKaizakiフラッシュバックが大好きです。私たちは最終的にそのミニフラッシュバックで最初のエピソードで非常に短く現れた女性を見に来ました。彼女はKaizakiとの同僚だったことが分かります。その状況におけるKaizakiの経験は、彼にこのような状況の知識と知恵を与えることができました。基本的に彼は自分のアドバイスを取ることができなかったと指摘しました。時々行うのは大変ですが、それを認識することは自分自身を変えるための第一歩です。私は、Kaizakiは、今後何が来るのかを自分自身で改善するために、彼のReLIFEで素晴らしい仕事をしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;午前中に学校に通っているのを知っていても、彼らが最後に飲み方を愛していました。またカリオとヒシロが一緒に昼食を食べるのが好きだった。次のエピソードを待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：私と私の友人は間違いがありましたが、そのレベルまではありません。私は私の元の人たちといくつかの誤解を抱いています。いくつかは、自分自身を正しく説明していないための完全に自分のせいであり、いくつかは自分のものでした。私はそれを解決することだと思うし、私はそれを行うことができた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このショーはとても良いです。このエピソードでの対話は素晴らしいものでした。最初に、ArataからRenaに助言を与えるが、彼女は彼に行く。私たちは最終的に彼女がそれを失うのを見て、それをすべて放棄する。 Arataは最もスマートな人ではないかもしれませんが、彼はどんな状況でも良い助言をすることができます。彼女の挑戦に立ち向かう方法をレナに伝えます。前半は強いキャラクターのやりとり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;後半は、千鶴がアラタとレナのために学校の前で待っていたのを見ても、より良いです。 Arataは真実を伝え、Renaは最終的にChizuruに対する彼女の憎しみを認めている。誤解を取り除いた後、ちずるは正式にレナと友達になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これまでのところ、私は最初の腕時計以上のショーを本当に楽しんでいます。チーズルが実際に進歩し、アラタが高校の友達を気遣うのはうれしい。とにかく明日のスレッドまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの最初のタイマー！私は自分自身をもう完全に自分自身と呼ぶことができるかどうかはわかりませんが。今私は最初のタイマーの95％に似ています。昨日私はショーに関連する何かを見出そうと間違ってしまったので、間違って自分のために何かを駄目にした。私はそれほど心配しないので、私はそれについてあまり気にしませんが、私はそれを自分自身にとどめて、それを何かにヒントしないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ここに行く：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はEDについて何も言いませんでしたが、私はArataが学校に通っていた年からこれらのすべての曲を使用するというアイデアが大好きです。このエピソードからのものはこれまでの私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：そうですね。私が一番近かったのは、時には単純な誤解で私に叫んだ元を持っていたのですが、私は私の側を説明した後、いつも落ち着いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここの最初のタイマー、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らは秋から大丈夫です神に感謝します。私は昨日のことを知り、そのエピソードを見た&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、たった今、Arataを叱ったフラッシュバックの女性が、おそらくこの女性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼の仕事で彼を訓練した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LOLアラタはこのライブガールドラマを見に戻ってきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;OMGは &amp;ldquo;彼らは外に出るだろう&amp;rdquo;と囁いたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;完全な列車事故に近づき、危機が回避されたのだ。しかし、正直言って、私は実際には、彼らが成熟した会話をして、それらの間に明確な事柄を持つことに成功したことに、かなり驚いています。私は彼らが本当に話し、問題や誤ったコミュニケーションを扱う学校生活のアニメを見たことはないと思う。アニタのステレオタイプを壊すのを手伝ってくれたArataに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;KariuはHishiroと物事をクリアすることができたので、今では彼らは一緒に彼女とogaを一緒に取得しなければならないものは大丈夫です！ （私は願います）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこのエピソードが本当に好きでした。彼らはカリーとチズルの状況をうまく処理しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は両親を選ぶ必要がないので、女の子たちはもはや敵対的ではないことを嬉しく思います。彼女はもっと良い社会的スキルを持っていることを知っているので、他の誰かがカリュウは今、チズルと友人になっていると思いますか？また、身体検査から落ちたアラタがどのように負傷したのか、私は彼が少なくとも同じように階段を落として負傷することを期待しました。彼は新しい友情に陥るために回復している間、両方の女の子が彼を訪問するようにそれを設定します。ああ、それはとにかく私の頭の中で起こった。後のエピソードで、女の子達が深い友情を深めてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;素晴らしいエピソード。私はKaizakiがKariuにちょうど彼女がそれが遅すぎる前に聞く必要があることを伝えるのを見て大好きでした。 Kariuが彼女がHishiroを全部誤解していたことを知った終わりを見ることは素晴らしいことでした。それらが友人になるのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：そうです。私は誤解のためにもっと愚かではないと感じたことはありませんでしたので、私はそれを避けるためにできる限り人々とできる限りコミュニケーションをとるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いくつかのことを解決し、明るい偉大な隆起エピソード！私は絶望のいくつかのエピソードが正当で満足のいく報酬を得ているのが大好きです。うまくいけば、誰もがちょっとしたことでうまくいってくれるはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：友人ではなく、（今は元の）ガールフレンドと一緒に。事実、私たちの大きな戦いの多くは誤解によって引き起こされました。健全な関係を保つためには、コミュニケーションが不可欠です。誰かわかったね！&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>