<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alien 9 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/alien-9/index.xml</link>
    <description>Recent content in Alien 9 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/alien-9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Alien 9</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1177</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1177</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/2607.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1177/Alien_9/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1177/Alien_9/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;piegoose&#34;&gt;Piegoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインは、エヴァンゲリオンやマジョカマジカのような他の「脱構築」シリーズと同じように見ることができます。 ショーは、本当に何かの虚偽のイメージを広告し、視聴者が彼らが予想していたものとはまったく異なる経験を見つけるために潜んでいるときに驚かせる。 これらのタイプのシリーズは爽やかで、Madoka MagicaとNeon Genesis EvangelionがAlien Nineと非常によく似たスタイルを持つ理由が分かりました。 エイリアンナインを兄弟と一緒に昇順に保持する方程式の主な要因は、アニメーション形式で決して完了しなかったことです。 このOVAシリーズは、マンガシリーズにうまくいった広告として役立ちます。それは、視聴者がマンガにもっと移動するように説得しようとする前に、完全な話を伝えようとしないからです。 エイリアンナインは中間のストーリーをやめ、その過程で膨大な可能性が失われることがあります。 私はまだこの記事を読んでいないので、このレビューではマンガシリーズを考慮に入れません。 このレビューは、写真のアニメーション側とそれが何のために行っているかにのみ焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインのビジュアルは素晴らしく、ほとんどのレベルではフィーチャーフィルムの地位にふさわしいと考えられます。 このアニメのスタイルは理想レベルを下回ることはめったにありませんので、キャラクターの割合にはかなりの注意が必要です。  CGI要素もいくつか含めることができますが、これらの追加は、どのアニメでも見たことのある最高のCGIインクルージョンとみなされます。 このOVAシリーズが2001年にリリースされたことを考慮すると、驚くべきことです.CGIが壮大な二次元の芸術に完全に適合するので、高額の奇妙な予算がこの独特の作品に入りました。 面白いアングルとビジュアルスタイルのある方向性も素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン・ナインのアニメーションがあまり知られていないと多くの人が論じるとは思うが、アート・スタイルも考慮する必要がある。 芸術のスタイルは一般的に普通のもので、子ども向けのショーに似た非常に湾曲した頭で描かれていますが、文字の耳ははるかに細かく描かれ、より大きなサイズに拡大されています。 多くの人がこのアートスタイルで即座にオフになることは理解できますが、アニメが多くのアートスタイルと共に見られるほど、より多くの人が独特のスタイルを受け入れるようになるかもしれません。 このシリーズは確かに、その物語そのものが楽しいものであることを物語そのものが必要とするので、多様性、ある程度の許容性、そして奇妙なものを見る意思をいくらか受け入れなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインの設定は、それが何かを比較しているかどうか疑問です。 エヴァンゲリオンはメカシリーズに匹敵し、マドカ・マジカは魔法少女シリーズに匹敵しますので、エイリアン・ナインは自分の要素に座っているようです。 エイリアン・ナインが特定のジャンルやシリーズのタイプを解体していると感じたのは、私が気づいた重要な要素ではありませんでしたが、その反対のスタイルは、 若い女の子たちが実際に危険を克服するために大国を獲得するポジションにいるので、話はMadoka Magicaとのプレゼンテーションでもっと似ています。 しかし、すぐにエイリアン・ナインの要素が極端に変わり、新世紀エヴァンゲリオンの要素とよりよく相関します。 エイリアンナインとエヴァンゲリオンの両方に並行しているいくつかの瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインは、才能と才能を持ってキャンパスを保護している学校の女の子について、学校としての超大国アニメとして始まります。 主人公は非常に恥ずかしがりや脆弱ですが、彼女の学校のキャンパスからエイリアンと戦うために危険にさらされるはずの位置に置かれています。  OVAのオープニングに密接に関連している、初めの紹介です。これは意図的にシリーズをより無邪気な雰囲気から始める可能性があります。 アニメのこれらのより慣習的な瞬間の間でさえ、音楽といくつかの視覚的な手がかりは今後の変化を予見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインの音楽はユニークで、時には予算が足りなくなるかもしれませんが、意図的なスタイルがゆっくりと出てくるので、オーディオ体験全体が思い出深いものになります。 音楽は、アニメの始まりのプレゼンテーションにほぼ合った方法で再生されますが、レコードプレーヤーの音がゆっくりと中央から外れているような、奇妙なピッチと音色が常にあります。 エイリアンナインは、それが行ったスタイルのためにオーディオの面で非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alien Nineはストーリーよりも経験が豊富で、経験は不完全であることに注意してください。 このOVAシリーズは、完全に満足のいくものではなく、決して終わりとはみなされないことさえあるため、マンガの宣伝としての役割を果たしています。 しかし、エイリアン・ナインで見つけた質と陰謀から、シリーズは再製作されるか続編が必要なトップの1つです。 マンガが好きな人にとっては、経験の一部を提供する可能性が高いですが、移動するときには音声と品質が痛感するでしょう。 文字や芸術のスタイルは、私が訪れた多くの場所で迷惑であると主張されていますが、これが経験であることを覚えていれば、時がたつと感じるようになるかもしれません。 文字は大部分が浅いが、文体的には浅い。 エヴァンゲリオンのシンジの批判には、その批判が非常に近い。 その人物や物語に人々がどのように感じたかによって、Alien Nineが提供するものと同じように感じられるでしょう。 全体として、エイリアンナインは、不完全な状態でさえ、思い出に残る、面白いOVAシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Piegoose/reviews&#34;&gt;Piegoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alien Nine can be seen in the same vein as other &amp;lsquo;deconstruction&amp;rsquo; series, such as Evangelion and Madoka Magica. The show advertises a false image of what it truly is, making the viewer surprised when they dive in to find a far different experience than they were expecting. These types of series are refreshing and it&amp;rsquo;s understandable why Madoka Magica and Neon Genesis Evangelion became popular, carrying a very similar style to Alien Nine. The main factor in the equation holding Alien Nine back from ascending with its siblings is that it was never completed in anima &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelos7&#34;&gt;zelos7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイリアン9は、奇妙で悲しいことに、非常に過小評価されています。 それは毎日の外来的な攻撃を受けている学校に置かれています。 エイリアンのほとんどは心と体の両方の中で最高の生き物です。 私たちの主人公は12歳の女の子3人で、エイリアンのコントロールパーティーで募集されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの基本的な外観と前提は最初の一見から特別なようには見えないが、単なる数分で、あなたが他の高校、モエ、アクションアニメよりはるかに多くのものになっていることが分かる。 エイリアン9を非常に異なったものにし、ショーに奇妙でユニークな感触を与えるいくつかのことがあります。 まず、すべての指揮。 それは、それぞれのショットが何かを意味するか、基本的なテーマやショーの全体的な超現実的な感覚に加えることで、ゆっくりと組織的です。 スマートな演出には、大胆なサウンドトラックが伴い、雰囲気を作り上げるのに役立ちます。 ショーが使用するモエスタイルは、邪魔な部分がさらに大きな影響を与えるようにします。  Madoka Magicaのような未来が示すものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメそのもの（少なくとも私の理解では）は、成長し、咲き誇り、後に残されることを恐れている恐ろしいアレグリーです。 このような時代の到来を他の多くの人々と区別することは、それが少女の視点から作られたことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常にrelatableとよく書かれた文字を発見した。 声優もすばらしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ驚くべきシリーズの欠点は、マンガからの話の半分しか適応させないことです。 終わりはすべての質問に答えるわけではなく、物語は最終的に未完成のままです。 ショーを復活させようとする試みがあったが、それはまだ発展途上の肢体不自由で立ち往生しており、15年近く続いている。 私たちが残りを得ることはまずありません。 終わりがなくても。 私はマンガを読むのは3巻だけで、アニメは最初の1.5巻に適応しているので助言します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが立っているので、ショーはまだ非常に素晴らしい、感情的で、思考を駆り立てている。 悲しいことに、このアニメは非常に過小評価されており、ほとんど評価されていません。 心理的、思考的、邪魔なアニメに興味がある人は、試してみることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelos7/reviews&#34;&gt;zelos7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alien 9 is a bizarre and sadly very much underrated coming of age story. It is set in a school which suffers from constant daily alien attacks. Most of the aliens are best-like creatures both in mind and body. Our protag &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Madoka Magicaが魔法の女の子のジャンルを突破し、&amp;rdquo;暗い&amp;rdquo;魔法の女の子番組の新しい波を生み出した10年前、Alien 9は何か類似の静脈をやった。 かわいい女の子とエイリアンとの戦いをテーマにした、奇妙なSF映画のスライスとして始まり、この4話のOVAは、初めの冒険ではじめてのエピソードで楽しい小さなSF体験アドベンチャーだと思っています。 それは比較的短い実行時間です。 奇妙なことに、奇妙で恐ろしいものが混じっている、奇妙で魅力的で魅力的な混合物で、今日の基準によっても、共通のアニメ・トロピックに独特のサディスティックな歪みを与えている。 残念なことに、私たちは最終的にOVAの潜在的な可能性を少ししか味わえません。短いエピソード数で本当に大きなものにならないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは、彼らの学校の外来狩猟部隊に選ばれた3人の小学生に続く。 彼女の年齢のほとんどの子供よりもはるかに成熟し、責任がある女の子、友人や同級生に大きな姉のような姿がある亀がいます。 学校の外来狩猟部隊に参加するために自発的にボランティアした才気溢れる子供天才の霞。 そして、彼女が他の学校のクラブや活動に参加しなかったために、彼女のクラスメートが外国人狩猟部隊の一員に選ばれた臆病な泣き顔の赤ちゃんと、ショーの主な焦点があります。 ボルグと呼ばれる宇宙人の支援を受けた少女達は、帽子のような女の子の頭の上に横たわり、陽気で宇宙人を追い出すために女の子を押しつける熱狂的なヒカカワさんの指導を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたにこの状況があるなら、それはそうだからです。 結局のところ、少女たちは宇宙人に対してピットインします。 最初は奇妙には見えないかもしれませんが、この種のものはアニメでは一般的なものですが、ショーは前提を無関係で事実上のものとして紹介しているからです。 危険な宇宙人を捕まえるために少女を送るという倫理に疑問を呈する人はいない。久川さんは少女たちの安全よりも監視と服用の方が多いようだ。 早期に、ショー自体は、エイリアンの出会いの一部を、重大さと緊急性がある程度欠けているように扱い、状況の重大さを意図的に軽視するかのように、楽しい小さなモンタージュで表示します。 ゆりの怖い猫の傾向でさえ、若干の笑い声で演奏されます。 ショーは、それが楽しい小さなショーだと思って、女の子に要求されるものの奇妙で非倫理的な性質に疑問を呈さないように、聴衆を欺くために媒体の魔法を利用する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ショーはあまりにも長い間この方法をとどまらず、女の子が非常に明白になる危険性があり、ショーの内容はますます邪魔になります。 小学生を傷つける出来事の後、ショーはユリの泣き言をコミカルなものとして扱うのを止め、さらに厳しい、恐ろしい状況の真実として扱う。 ユリは、泣いている人のために、怖がるのが正しい。 不安に襲われたショーの心臓部としての役割を果たす。 彼女は外人と戦うために彼女自身の意志に反して強制された、恥ずかしがり屋の臆病な女の子であり、彼女の反対にもかかわらずそうするように絶えず圧力をかけた。 彼女は、彼女の合理的な恐怖のカラフルで、子供のような描写である、彼女の試練についての悪夢を持つことさえ始める。 漫画的な視覚的な方向とショーのより暗いテーマの内容との間の対照は、体験をより奇妙で不安定にさせる。 ショーが最も超現実的で暴力的である時でさえ、芸術はそれをより不吉なものにする一定の秘密を保持する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーが進行するにつれて、ユリだけが心理的に苦しんでいるわけではありません。 ユリが大いに頼りにしている成熟した自信を持っているクミ、熱狂的なカスミでさえ自分の精神的、感情的な傷跡を持っています。 彼らの家族的な問題と責任と孤独との闘いは、そうでなくても、ユリの恐怖と同様に関連しています。 残念なことに、OVAの短いエピソード数は、彼らの精神を非常に軽く調べることしかできません。 この結論はOVA全体を包括している。 プロットはほとんど説明できず、複数のレベルでイライラしている謎めいた最終的なショットを含む多くの緩やかな終わりが残されました。 残念なことに、これはショーのインパクトを著しく低下させます。 その野望のために、エイリアン9は好奇心が欠けています。 それは一般的に使用されている魔法を邪魔して、巧妙な美しさから厄介な物語を織り成すことに成功しますが、吊りプロットや急いでのカタルシスは、OVAの終了時にある程度の満足感を失います。 悲しいことに、これは最終的にショーが達成したものをある程度価値がなくなり、それが実現した可能性の半分の約束を約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、アニメが手描きのセルからデジタルのセルに移行していた2000年代初めに制作されたもので、ショーを見るだけではかなり簡単です。 デジタルカラーリングとアニメーションは、洗練されたものではなく、2000年代半ばのアニメシリーズほど洗練されていませんでした。 カラフルで活気がありますが、ショーはいくつかの不気味な超現実的な瞬間の外では実際に視覚的に浮かびません。 文字のデザインは非常に意図的にcutesy、文字のラウンドと表現豊かな顔に重点を置いて作られています。 エイリアンのデザインは脅威よりも奇妙に見えます。 彼らは世界の中では適切に見えますが、奇妙なことには思い出せません。 ボルグは、特に帽子のような羽を持つ、カエルのような生き物である独特の見た目です。 音楽は、ショーの他のすべてのものと同じように、信じられないほど明るく弾力性があります。 主にキロフォン、ベル、フルート、電子ビートで構成されていますが、ショーが暗い素材に掘り下げていくにつれて、それは徐々に見知らぬものになるエネルギッシュなサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン9は、残念ながら時が経つにつれて時代遅れになってしまった、気の利いた奇妙なものです。 かわいいキャラクターの偽りのファサードと、それが隠しているより邪悪な意図との間違ったヒジンクは、OVAをかなり新しいものにします。 残念ながら、それは実際にテーマや文字、プロットを展開したり拡大したりすることはありません。 これは実際にショーの価値を興味深いアイデアよりも少しだけ減らします。 暗い魔法の女の子シリーズの登場と相まって、このような開発の欠如は、Alien 9が2000年代初頭から目立たないことになることをほぼ確実にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A decade before Madoka Magica subverted tropes of the magical girl genre and spawned a new wave of “darker” magical girl shows, Alien 9 did something a similar vein. Starting off as a quirky sci-fi slice-of-life featuring cute girls fighting aliens, this 4 episode OVA lulls you into thinking it’s a fun little sci-fi adventure romp with its unassuming first episode, and then proceeds to shatter those expectations throughout it’s the rest relatively short run-time. It’s a bizarrely off-kilter yet compelling mixture of quaintness and horror that puts a uniquely sadistic twist on common anime tropes, even by today’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelgurl4416&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、エイリアン9はローラーブレードのエイリアンを追いかけるかわいいアニメのようです。 これを考えると、私はそれを買った。 私は13+のレーティングを見たとき、彼らは誇張しているか、完全に間違っていたに違いないと思った。 ない。 その陽気で巧妙なキャラクターデザインにもかかわらず、これは非常に暗く邪魔なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何の理由もなく悪い気持ちを抱いていたときに何かが起きていることを知っていたはずです。 アニメの中には何の意味もなく、何かが起こったのですが、それを見ている間も見た後でも、私は恐ろしい感じでした。 このシリーズを終えた（4分30秒のエピソード）、残りの週はアニメを見ることができませんでした。 私は間違ったことをしたように、汚いと感じました。 アニメは暴力的で邪魔をしていましたが、数日間私に影響を及ぼすようには見えませんでした。 その後、私はエイリアン9が象徴主義で謎に包まれていることを発見しました。 それを暗いと呼ぶことは、控えめな表現です。 露骨な性的事例、深くて黒い痛みの表現、変態思考プロセスがあります。 私はこれを誰にも推薦しません。 私は、象徴主義が描写している恐ろしいことのいくつかを直接経験した人が、その邪悪な人たちを即座に拾うだろうと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、少なくとも、アニメには非常に軽いユリ（女の子の愛）のトーンがあります。そして、それはマンガでもっと明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、エイリアン9は、要するに、疫病のように避けられるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelgurl4416/reviews&#34;&gt;angelgurl4416&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance, Alien 9 appears to be a cute little anime about chasing aliens on roller blades. Thinking this was the case, I bought it. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;death24&#34;&gt;death24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私には非常に奇妙なアニメでした。私は何を私にレビューを書いてもらいたいのですか？ このアニメは私にはあまり楽しまれませんでしたが、ほとんどのアニメではそうではありません。 エイリアンナインは、平均的な日本人学生の生活に洞察を提供する象徴に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に不景気から始まります。 しかし、それを最後まで見守ってから、私はまだストーリーを手に入れませんでした。 アニメが象徴主義だから、アニメの本当の意味をついに理解し始めたのは分かりませんでした。  （あなたが調べるために）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこのアニメでスイングを取ることにしたら、私はこのサイトから記事を読んでみることをお勧めします：&lt;a href=&#34;http://anime.mikomi.org/episode/914/Will.html&#34;&gt;http://anime.mikomi.org/episode/914/Will.html&lt;/a&gt;
それにスポイラーが含まれていることを警告する
しかし、それはすべての象徴を説明し、私に物語をよりよく理解させました。 それはスコアを4から6に変えました。私のアニメには非常に厳しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/death24/reviews&#34;&gt;death24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a very strange anime to me, which i what made me want to write a review. To be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供たちができることを物語っているような物語をあなたは知っていますか？ それらの愚かな大人は、彼らはこれらのエイリアンモンスターと戦うことはできません。 子供たちに与えてください。 私たちはクラブを設立したり、巨大なロボットを操縦したり、魔法の力を得たりします。 時には、一緒にその式を覆す別のショーが来るようです（明らかに、「Subversion」という言葉はアニメを見直すサークルの汚い言葉ですが、私はより良い言葉を考えることができず、インターネット上で怒っている自己重要なオタクを作るのは楽しいです 私はとにかくそれを使用するつもりです）あなたが子供に力と責任の量を与えた場合、実際に何が起こるかを示します。 エヴァンゲリオンはメカでそれをやります。 マドカはそれを魔法の女の子と一緒にします。 エイリアン9は、エイリアンと戦うために選ばれた小さな女の子とそれを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はエイリアンの戦士たちを襲うレーザーの代わりに犬と雄牛に相当するものを送り続けているため、エイリアンが侵入している世界に設定されています。 あるいは、彼らはモンスターから彼らを守るために人間の頭の上に座るエイリアンを持っていて、彼らのために背中を助けてくれるので、彼らは侵入するつもりはありません。 エイリアン9は、アニメが完成したときに完成しなかった漫画に基づいているので、設定については非常に多くは説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なのは、彼女の学校のエイリアンディフェンスチームで起草された12歳の女の子Otaniです。 クラブ監督が指摘していることは誰も本当に望んでいなかったので、彼女はチームに入っただけです。 私は、外国人が侵入したときにクラスから降りるということです。 あなたはローラーブレードと甘い帽子の素晴らしいペアを手に入れます。 あなたの人生を終わらせることを意図しているエイリアンと戦って、どこでも緑色の血で爆発し続ける必要があります。しかし、あなたの帽子はドリルの触手物で安全を保つので、それは問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は、子供たちがクラブに加わり、臭いのあるエイリアンを打つ素晴らしい子供のショーに非常によく似ています。 現実には、これらの恐ろしい、怒っている悪質なエイリアンに直面したとき、オタニは石化しています。 単に恐れているのではなく、彼女がこの投稿を持っている限り、彼女が落ち着かない恐れを完全に消滅させる。 ショーは本当に彼女が人間として適切に機能することができないという点で、彼女が外国人に対してどれくらいの恐怖を感じているかを家に追い立てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがおそらく最も良いことは、他のキャラクターとのやりとりや彼女の恐怖をどう扱うかを示すことです。 彼女のチームメイトと友人は、彼女が支持的であることによって彼女を助けることができると思うが、それは彼女の恐怖の程度を完全に過小評価する。 彼女の気持ちが他の2人の心の中に直接つながっている真っ暗な瞬間がある（私は、彼らが彼らの頭の上に身に着けているエイリアンが何らかのマインドシェアをしていたと思う？ 彼らの2人は完全な恐怖の中で地上で崩壊する。 その後、オタニが彼らの恐れをどれほど理解していなかったかを、彼らが直面しているのを見て、彼らの顔を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラブ監督の大谷に対する扱いは、大谷の気持ちとは対照的です。 彼女はオタニを、あなたが通常どおりに治療して、クラブから退去するようにリクエストすると、明らかに最終的にそれを乗り越えるように扱います。 彼女は彼らが必要とする年の終わりまでに彼女は十分な戦闘機になるだろうと思っている（何故私は知らない戦闘機が必要なのか、おそらくマンガを読む必要がある）  。 それは、あなたのお友達が彼女の名前を叫ぶと、彼女の鼻と彼女の口の間に彼女のペンをバランスさせる監督が続いて、学校の校長によって軽く叱られるように、 捕虜のエイリアンが殺されるのを許すためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alien 9には、この記事で頻繁に言及しているような、明らかな問題がいくつかあります。 それは唯一の4エピソードOVAであり、それはずっと長い漫画の一部なので、世界についてはほとんど説明されていません。 これはまた、キャラクターの開発が比較的少ないことを意味しています。 正直言って、これは問題ではありません。 物語は主に石化したオタニがいかに絶対にファックしているかについてのものであり、そのショーはそれをうまくやってくれる素晴らしい仕事をしている。 残りはちょうどセットドレッシングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、このアニメの本当の問題は&amp;hellip;まあ、私はそれを見て楽しんでいませんでした。 それは、彼女が押し込まれた役割の恐れによって彼女の人生が衰えているこのキャラクターを描写する際に行うべきことを正確に達成するが、そのプレーを見ている経験は楽しいものではない。 大谷さんは、人生のすべてにおいて、彼女にどんな愛着も感じるのは難しいような凶悪犯です。 ストーリーは終わりに感情的な高値も報酬もありません。 それは恐怖を全面的に消滅させるだけです。 私が絶対に愛していることを過ごすために苛立つと悲惨なアニメがたくさんあります。  Berserk、Infinite Ryvius、私は初めに参照した2つのマコカとエヴァンゲリオンをもてなしています。 それらのアニメは、物語の弧、キャラクターの進行、スリリングなビジュアル、ユーモア（実際にはない）、感情的な報酬のようなものを持っています。 悲鳴と苦しみはこれらの気持ちをもたらしますが、エイリアン9は起こりません。 それは恐怖の感情にとても集中しているので、試してみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン9は、何をするのかを実現します。 スクリーンキャプチャを取るために戻ったときにBGMを聞くだけで、首の後ろにある毛が浮かび上がったという事実によって証明されたように、私にとっても効果が残っています。 しかし、その経験は特に楽しいものではありません。 それは私が実際にマンガをチェックアウトする意思を持っていない同様の理由です。 短いOVAシリーズとして、それはそれを描いているはずの感情を得るのに効果的ですが、私はもう飽きることなくそれ以上対処できるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know the way stories like to big-up what children can do? Those stupid adults, they can’t fight off these alien monsters. Give it to the children. We’ll set up a club, or pilot a giant robot, or gain magical powers, and then we’ll show those baddies what for. Occasionally though, along comes another show that subverts that formula (apparently the word ‘subversion’ is a dirty word in anime reviewing circles, but I can’t think of a better word and making self-important nerds angry on the internet is fun so I’m going to use it anyway) and demonstrates what woul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeo1fan&#34;&gt;zeo1fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思春期の性的魅力とそれに続く暴行を類推するときには高い点に達しますが、孤独のテーマと感覚的な生命の価値に対処しようとすると、暴走します。 ユリと比較して、クミとカスミに焦点を当てた結果、同じことが起こると言えます。 それは、適切な時間を与えられた一連の魅力的なフィクションのために作ることができる多くのツールと概念があると言われています。 このOVAは、おそらく本当に価値のある火にはならない可能性のある明るい輝きのように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeo1fan/reviews&#34;&gt;zeo1fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについて何と言っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは基本的なプロットレベルよりもテーマや象徴的なレベルではるかに強固に機能するアニメであり、ストーリーではなく意味のために設定されたアクションやシナリオのほとんどがあります。 これは必ずしも本質的にシリーズを構築する悪い方法ではありませんが、このような物語のために準備されていない視聴者を絶対に排除します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、これは現在の業界がどのような形になっているかを見せてくれるショーを探していたので、私が多くのことを欲しがっていたアニメのようなものなので、エイリアンナインがかなりスリル満点で、 最近はもっと欲しがっている別のスタイルです。 多分Berserkの終わりが私を壊してしまったかもしれませんが、それはここにもそこにはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、思春期や一般的な不快感、成長の恐怖、多くの場面が素晴らしく微妙なもの、頭に浮かぶものなど、多くのテーマを掘り下げています。 これは散発的で不均一な色調があるように見えるかもしれませんが、思春期の寓意が実際にはうまく収まると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当の恐怖について話すとき、私はあなたの弱点を掘り下げ、いくつかの本当に恐ろしい経験を通してあなたを支えているあなたのコントロールの外に何かがあるという意味でのホラーアニメです。 実際、ウロブチ元がこのアニメをある時点で見て、そのテーマのいくつかをマドカ・マカカの作品に影響させてくれたという人がいると、私は驚くことはありません。 これは明らかに仮説的な推測であり、私はAlien NineがMadokaに直接的な影響を与えているとは何も示唆していませんが、両方のキャストが対処しなければならない恐ろしい状況になると、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はエンディングをうまく包むためにいくつかの点を打ち負かす必要がありますが、欠けているために決してアニメーション化されないより多くのコンテンツが必然的に必要な結びつきの穴を残すシーンを最後に投げ込む必要があります 人気の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのように、キャラクターは論理的なレベルよりもはるかに象徴的なレベルで動作し、公然と述べられていないアクションの背後には暗黙の意味がたくさんあるので、これらのキャラクターの多くは不合理であり、 時には平凡な馬鹿。 私はユリが優秀な若者の主人公であると感じましたが、時にはちょっと迷惑をかけていましたが、前述のテーマや彼女の日常生活での闘争を見ても、恐怖の瞬間はいっそう衝撃的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはJCスタッフが担当していますが、アニメーションが本当にうまくいっているとは思わないのですが（これは結局2000年代初めのOVAです）、私は環境と エイリアンのデザイン。 実験的なOVA分野の外ではあまり見かけることのない流動的な動きもあり、普通のテレビアニメではもっと頻繁に見ることができればいいと思っていますが、 ビジュアルメディアが果たすことのできる境界線を広げることができる、より暗く、より感情的なテーマと実験的なストーリーテリング方法を備えたアニメです。 キャラクターのデザインはかなりシンプルで、ユニークで思い出深いキャラクターを作っていますが、一貫性はたいへんです。 また、いくつかのより重要な場面に大きなダンパーを置く、絶え間なくポップアップするかなり厄介なCGがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに関しては、伝統的なクラシックやロックのサウンドにこだわる必要がない作品から、最も驚くべきサウンドトラックが多く出てきていることに気付きました。そして、このアニメの仕事は七島邦明さんの作品です。 私はこのサウンドトラックを奇妙なもの以外のもので表現することができる言葉やフレーズは実際にはありません。さまざまなスタイルやサウンドが混ざり合って非常に不安定な曲を作っています。 近い将来にサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、あなたが伝統的なストーリーテリングや対話から逸脱する人ではないなら、おそらくこのアニメを見るのが大変難しいでしょうが、あなたが私のようで、この奇妙な世界に夢中になる 恐怖と不安があなたを洗い流して、あなたの心があなたの胸の中でぎこちなく落ち込んでしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな評価をしているのか分からないけど、私はこのシリーズを完成させるために夕食を完全に無視していたので、私は私の答えがあると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207680&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man what the hell do I even say about this one?    This is an anime that works much more solidly on a thematic and symbolic level than it does on a basic plot level, with most of the actions and scenarios set up for meaning rather than for story. This isn&amp;rsquo;t necessarily an inherently bad way to go about constructing a series, but it will absolutely put off any viewers that aren&amp;rsquo;t prepared for this kind of narrative.    Personally, this is the kind of anime that I&amp;rsquo;ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallnknightfakir&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪のアニメの一つです。 私が最初にアニメに入ったのは、正直なところ、アニメが見えるときに若い若者の心が喜ぶ傾向があり、スタンダードが始まる前です。 まあ、これは私の心の中で何らかの品質管理に拍車がかけられたアニメでした。これは私の「標準アニメーション」の一番下にある「いくつかのアニメは完全かつ完全なものです」というアニメでした。 そして、あなたの箱にあるカウボーイビバップを参考にして、実際には良いものに見えるようにする方法。 これより十倍も楽しかったです。 はい、栄光。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1
彼女が望んでいない1つのクラスの仕事、すなわちエイリアンハンターのために6年生が選ばれます。 なぜ彼女はこの仕事が私を超えていないのだろうか、彼女のためにすべての仕事をする他のクラスの仕事をする2人の他の人がいて、彼らは特権として宿題をする必要はありません。 それで、エピソードは主に少女と戦っていることを示しています。それは、主人公の大谷由里さん（オープニング・クレジットの前に10回連続して あなたはよく知っている）泣いて、彼女がこれらのエイリアンと戦わなければならないことがどれほど不公平で、誰か他の人が代わりにそれをすることができないことについてショー全体を泣いてください。 ストーリーが深いふりをしようとすると悪化するだけですが、実際にはイカジシンジ自身が声を掛けているようです。 それが深くなることを暗示しようとするものはどれも、最初から信じられないほど明白です。そこで、私たちは4つのエピソードについて信じられないほど迷惑な文字を見ているだけです。 それが非常にはっきりと失敗すると、すべて成熟して暗くなりたい物語を気にするのは難しいです。 話はちょうど&amp;hellip;.終わり、閉鎖も何もないことは言うまでもありませんが、基本的にマンガを読むように指示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1
大谷ゆりは、大切な神であり、彼女はいつも泣いています。 彼女は、レコーダーをプレイするとき、お風呂に入ったとき、彼女が立ち止まって泣くのをやめようとしている時に泣いているエイリアンと戦おうとすると、泣いてしまう。 他の2人のチームメイトは&amp;hellip;悪くはない。 普通の女の子がいて、彼女はかなり珍しいです。 彼女は多くを追加したり、ショーに多くを差し引かず、彼女は明らかに最高のキャラクターです。 チャーリーとチョコレート工場からのバイオレットを思い起こさせる他の少女がいます。彼女は奇妙な音を出しているシリーズの大部分を過ごしてから頭がおかしくなって奇妙な演技を始めるので、厄介です。 彼女はちょっと変わったように、これが面白いかもしれないと思うかもしれませんが、それは彼女を信じられないほど美しく見せるために役立ちます。 ボルグは&amp;hellip;それほど悪くはないと思うが、彼らは彼らを説明する気にはならない。 普通の女の子とよく似ていますが、彼らは文字としてちょうどそこにいるのですが、彼らはパートナーと同期して何らかの攻撃武器として行動するはずですが、実際には文字そのものだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6、サウンド：7
音はかなり良いです、私はうそをつくことはありません、OPは少し中毒です。 芸術は&amp;hellip;大丈夫、「ダークな」素材の巧みなキャラクターを新しくしていると言うことができます。手塚治虫はこれまで年を重ねてきました。 それは何もすばらしいことではない、ちょうどそこにある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1
これは見守るだけの拷問です。 あなたは上のように多くのまともなアイデアを聞いて、それらのすべての1つは、面倒なので、厄介なと退屈な怒っているキャラクターのひどいキャストのおかげでフラットに落ちる。 そして、私はこれが深いという主張を聞いたことがあります。それは実際にはそうではありません。実際には存在しない意味を強制しようとすると、4つのエピソードだけで、確かに漫画の猫ができました。 地獄は読んでほしくない（と実際にはない）。 少なくとも私はユリが3分ごとにショー全体の印刷物を泣かせるのを聞く必要はないだろう。 これを見ないでください、私はすぐに自分の手足を切ってからこれをもう一度見てみましょう。しかし、すべてのアニメが自動的に良好な段階にいる人がいれば、このような恐ろしいものを見て、あなたの良し悪しの基準を設定してください 軌道に戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallnKnightFakir/reviews&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the worst anime I have ever seen, bar none. I first watched this when I was getting into anime to be honest, a time when a feeble young mind tends to be overjoyed when it sees any anime, a time before standards start to be formed. Well, this was the anime that spurred on any sort of quality control in my mind, this was the anime that made me say &amp;lsquo;some anime are utter and complete crap&amp;rsquo;, way to hit the very bottom  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceilingotaku&#34;&gt;ceilingotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのローラーコースターの準備はできていませんでした。ローラーコースターです。 あなたが今まで経験したことのない最高の人生を変えるジェットコースターではありません。 おそらく数年後に安全検査に合格しなかった小さな地元の遊園地の木製のローラーコースターのようなものです。 リケーティーは、おそらく適切に構成されていないかもしれませんが、いくつかの行方不明のトラックがあるかもしれませんが、ペイントの仕事はよく見えます、そして、あなたはとても恐ろしいですが、あなたはゴリによって自分自身をほとんど汚しました。 最高のローラーコースターのように、それはあなたが何を期待するかについての事前の知識がないとき、最初のラウンドラウンドに最適です。 私はスポイラーを与えませんが、もしあなたがこのアニメを最大の可能性で楽しんだりしたいのであれば、それを見たり元の漫画を読む前に何も見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の得点に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10。 明らかに欠けているものがあります。 このOVAシリーズはマンガの約半分しかカバーしていないので、終了したらちょっと気が狂っているように感じます。 しかし、それは興味深いものです。そして、あなたはこの奇妙な小さな世界の理解を切望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10 私はすでにかわいい芸術が好きですし、私はホラー/ SFの中でかわいい芸術の巨大な吸盤です。 私はほとんどこれが2001年に初演されたことを覚えておく前にオリジナルだったと言いました。彼らはおそらくデザインの日の子供たちのショーをエミュレートしようとしていました。 しかし、それはまだ楽しく、2000年代初めのアニメのカラーパレットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。 これは過度に高く評価されるかもしれませんが、このショーのサウンドデザインは驚異的でした。 サウンドトラックはピカピカとシンセキーのキーとオフキーとマイナーコードの合唱ハムと組み合わせて、かわいくて気味悪いものです。 それは絶対に恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10。  4つのエピソードのOVAに時間的な制約があるため、各女の子と多くの時間を費やすことはありません。 私はこれがマンガでより流動的に行われていると確信していますが、OVAではうまく実行されません。 多くの展覧会が視聴者に投げ捨てられ、各女の子の頭の中で何が起こっているのか把握しにくい場合があります。 私はびっくりしてユリに仲間入りしました。私はいつもどれだけ泣いているベビーキャラクターを嫌うかは奇妙です。 しかし、エイリアン9の文脈では、あなたは本当に彼女の涙に共感します。 彼女の世界は非常識で、気味が悪く、危険な宇宙人と戦う少女たちを送り出している。 私はあまりにも泣くだろう、ユリ。 実際の開発はあまり進んでいません。もし私がそれだけを得点していたら、私はそれについて1を与えます。文字*研究*として、特にユリの研究として、それは非常に魅力的です。 あなたは彼女の夢と恐怖を追って彼女と深く共感しますが、それは第四のエピソードがノックで来るまでには不利です。 それまでに、キャラクターは気にしなくても大丈夫でしたし、ユーリは実際に脇に押しやられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10。 私はこのアニメを楽しんだ。 私は殺すために約2時間を持っている誰にもそれをお勧めしたいと思います。 それはあまりうまく融合されていませんが、それはかなり正しくない世界に興味深い小さな旅になります。 サウンドトラックを聴く。 あなたが何か「おいしい」ものを望むなら、マンガを読んでください。 しかし、このタイプのショーに時間と欲望があるなら、これをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ceilingotaku/reviews&#34;&gt;ceilingotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was not prepared for this roller coaster - and it is a roller coaster. It&amp;rsquo;s not the best, life-changing roller coaster that you&amp;rsquo;ve ever been on. It&amp;rsquo;s a lot like a wooden roller coaster at a tiny, local amusement park that probably hasn&amp;rsquo;t passed safety inspection in a few years. Rickety, probably not constructed pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubakiyeah&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、いくつかの失望しているアニメシリーズを見た後、私は何か安全なものを見直す必要があると感じました。私が知っていたことは、私を失望させませんでした&amp;hellip;私を吹き飛ばし、何度も見た後でさえ、 私。 私はAlien Nine OVAの適応に目を向ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tomizawa Hitoshiの1998-1999年の短いマンガシリーズに基づいた4つのエピソードでは、Alien Nineはストーリーを伝える余裕がなく、正直言って話題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alien Nineの冒頭にあなたが投げ込まれたものは次のとおりです。毎年9月の小学校の生徒が、学校に上陸するエイリアンを捕まえようとするエイリアンパーティーを形成するために選ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン・ナインの年には、トミネ・カスミ、川村久美、ショーの主人公、大谷由里が含まれます。 ユリは宇宙人を恐れている臆病で弱い主人公です。 カスミは彼女がするすべてのことに自然に才能があるようです。 クミは勤勉でレベルの高いリーダーです。 これらの特性はどれも独自のものでも新しいものでもありませんが、Alien Nineの最も強力な属性の1つは、キャラクターの小さなキャスト間の真の相互作用と反応です。 彼らは非常に信じられないグループのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは自分の仕事になると信じるのが難しくなります。 これらの若い女の子たちは、スクエアの周りをローラーブレードで移動し、様々なツール（精神安定剤、ネットなど）を使って、かわいい害虫と危険な怪物の間の侵入を捕まえます。 それぞれの女の子はボーグと提携しています。 ヘルメットのように身につけた共生エイリアン。 ボルグは若い外人の戦闘員を防衛し、攻撃するのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは緩やかで、エイリアン・ナイン（何かには失望するかもしれませんが）を見ながら心に湧くかもしれない「なぜ？」という質問すべてを本当に掘り下げませんが、幸いなことにいくつかの興味深い瞬間があります。 そのうち驚くほどの感情的なパンチを詰める。 これは一見したように見える軽快で幼稚なシリーズではありませんが、どちらかというとぎこちなくぎこちないようにしようとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに影響を与えるのを助けることは、本当に素晴らしいアニメーションです。 キャラクターには、エイリアンナインにユニークな表情を与えるのに役立つ不思議な比率の顔のデザインがあり、モーションアニメーションは素晴らしいです。 私がそれを見るたびに、物事が落ちて、飛び散って、落ちる様子が私に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはエイリアン9の強力な資産です。 サウンドエフェクトは鮮明でフィット感があり、音楽は非常に夢で暖かくサイケデリックです。 トラックはシリーズ全体で完璧に使用され、奇妙なシーンをより現実的なものにします。 テーマはさっぱりしていて、&amp;rdquo;Rebirth&amp;rdquo;は（私がこれまで作っていたのであれば）好きなテーマのリストに簡単に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインは、楽しく感情的で、愚かで印象的なものであり、そのシュールレアリズムは、謎めいた、または恥知らずに頼るものではありません。 それは簡単な時計ですが、マンガを読んでいくことで（少しは）より明確な興味深い文脈があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ありがとうございました。 甘くて微妙な、意図的ではない「ゆり」の物語を作っていただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと書かれて：&lt;a href=&#34;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&#34;&gt;http://34fp8jlk987669.blogspot.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsubakiYeah/reviews&#34;&gt;TsubakiYeah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After recently watching a few disappointing anime series I felt a need to re-watch something safe, something I knew wouldn&amp;rsquo;t let me down&amp;hellip; Something which quite frankly blew me away and, even now after seeing it many times, still blows me. I turned to the Alien Nine OVA adaptation.    With four episodes based on the equally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milo77&#34;&gt;milo77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの作家は何度も何度もアイデアを繰り返す必要があると感じています。 あたかも彼らだけがそれらを理解できるかのように。 ここの皮肉なことは、あまりにもしばしば、それが彼らが何を言おうとしているのかを理解することを急いでいる作家だということです。 驚くべきコンセプトから始まるものは、一見無限のリンス/リピートサイクルに急速に移行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要は誤解を招くので、私はここに含めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン・ナインの世界では、訓練中の外国人戦闘員に選出された、または選出された6年生を紹介しています。 私たちの未来の英雄を助けるために、生きている（エイリアン）生き物はヘルメットのように頭に付けられています。 これらの生き物は、人間の老廃物（汗、乾燥肌など）で生きている間に若い研修生を害から守るという点で共生しています。 このアニメは子供のためではないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紛争のないキャラクター主義の物語は何ですか？ 何もない。 少しでも？ キャラクター開発なし？ 何もない。 ここで私たちは豊かな性格を持っています。 実際に、私たちの主人公は外国人の恐怖です！ 今のところ素晴らしい！ だから、視聴者は、開発の面で何を期待していますか？ あなたはそれを推測しました！ それは起こるか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私は興味をそそられました。 ストーリーとキャラクターの両方で冒険的なハイジンクスで爆発的に爆発したアイデアだったのですが、前代未聞の一次元テーマに執着したことはありませんでした。 あたかも荒廃の中で本来の目的意識が失われるまで、刻々と槌打ちをすることを意図していたかのようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に逃した機会。 メタファ、探検されたかもしれないアレゴリーを見るのはとても簡単です。 確かに活動の可能性として！ ここには採掘されなかった非常に豊かな素材があります。 悲しい。  13回のエピソード。 一口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンナインは、独創性のみならず、偉大なキャラクター（当初）、興味深い世界/セッティングを確かに見る価値があります。 それを超えると、推薦することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milo77/reviews&#34;&gt;milo77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some writers feel a need to repeat ideas over and over. As if they alone are capable of understanding them. The irony here is that too often it is the writer that is in dire need of understand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spyrocoot&#34;&gt;spyrocoot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Neon Genesis Evangelion」と「魔法少女まどかマジカ」の2つの例がありますが、大きな責任を負って危険な立場に立たされた子供たちは、長年にわたり非常に一般的な前提です。 驚くべきことに、「エイリアンナイン」は、前述の2人とほぼ同じ成功を収めています。 残念ながら、「エイリアンナイン」は同じバッキングを持たず、不完全なままですが、それはまだユニークで忘れられない経験です。 人々が「エイリアン9」を失望させる理由の1つは、彼らが何を期待するか分からないということです。私が続ける前に、これを邪魔する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その陽気なOPとかわいいキャラクターデザインにもかかわらず、「エイリアンナイン」は無邪気なスライスではありません。 画像は非常に邪魔になり、発生するイベントは非常に率直に恐ろしいです。 女の子たちは生命を脅かすエイリアンの出会いと気まぐれな心の強姦と絶えず競合しており、その結果、主人公は地面に落ち着きます。 すべてのメリットのために、「エイリアンナイン」は見やすいショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、さらなる騒ぎなしに、レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エイリアンナイン」で最初に聞いた声は、学生が票を集めることです。  「大谷さん、おお太一さん、大谷さん&amp;hellip;」とは、私たちの悩んでいる主人公、大谷由里さんが見ている言葉です。 それは、エイリアンを捕獲することに関係するエイリアンパーティーに誰が参加するかを決めることだと判明しました。 ユリにとって残念なことに、結果は満場一致です。 六階の仲間である川村クミとトミネ・カスミが参加し、ボルグとの共生関係を形成し、エイリアンを捕まえようとしました。 スポイラーをつけなくてもそれ以外のことはほとんど言えませんが、最終的には「エイリアンナイン」は、子供たちが育ったときにどう反応するかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似のショーとは別に、ほとんどが「エイリアンナイン」を設定するものは、その独特な雰囲気です。 若い女の子は凶暴な宇宙人に対処することが期待されていますが、これは通常のように扱います。 ユリは明らかに職場で切り取られていないという事実にかかわらず、彼女は友人、親、または教師からほとんど同情を受けません。 実際、彼女の闘いは、「クラスをスキップして宿題を取ることはできますか？ 音楽や映画撮影でさえ、ユリに反するようです。 すべてが間違っているだけを見ることができる唯一の人は、結果に影響を与える無力な聴衆です。 それは独特の雰囲気ですが、全体的に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エイリアンナイン（Alien Nine）」の別の興味深い品質は、解釈できるさまざまな方法の数です。 それは成長のための恐怖の寓話、性的虐待を克服することに関するアニメ、または文字通りのレベルでさえ取られるアニメーションと見ることができます。  「エイリアンナイン」が単なるショックの価値であることを恐れる人は、これが象徴主義と邪魔なイメージに没頭した成熟した物語なので、これらの懸念を鎮めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、「Alien Nine」は不完全であるという問題があります。  OVAはマンガの14章しかカバーしていないし、10年以上経過しているという続編計画が発表されている間、私たちが今までに得られる可能性は低い。 その結果、背景情報と特定の性格の動機が失われ、すべてが終わった後も感情的な報酬はありません。 完成したマンガのスキャンはオンラインで見つけることができますが、最初にアニメを興味深いものにする雰囲気が欠けています。 残念ながら、アニメの続編にふさわしいかのように、「エイリアン9」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;舞台上のキャラクターがどのように反応しているのか、そのキャラクターがどのように反応するのかの大部分を占めています。キャストは巨大ではありませんが、アニメのメリットは、重要ではないサイドまたはターシャリー 文字。 フォーカスは主にユリに焦点を当てると、彼女から始めるのが理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアンパーティーを取り巻く3人のメンバーのうち、ユーリはエイリアンを捕まえるのに最も嫌な人です。 彼女は、問題に直面したときに涙に勃発しない、最も能力の低いメンバーです。 彼女の絶え間ない泣き声は、いくつかに怒っているかもしれませんが、ユリは彼女が明らかに準備ができていないものに強制されている若い女の子であることを覚えておくことが重要です。 彼女が受けた苦しみは信じられないほどですが、彼女はほとんど同情しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二のメンバー、亀は、おそらく最も興味深いです。 ユリの他人に対する過度の依存とは対照的に、クミは自立しています。 彼女の父親は4歳の時に亡くなり、若い頃には独立してしまいました。 久美さんは長年にわたって学生会長だったし、エイリアンパーティに参加する意欲は他の子供たちが自分の問題に対処するのをもはや手伝ってもらえなくなったからだ。 皮肉なことに、これはちょうど彼女が加入するとユリのためにやってしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のメンバー、カスミは、あなたの典型的な&amp;rdquo;Ms. パーフェクト&amp;rdquo;アーキタイプ 彼女は非常に高い達成者です。 カスミの原型を考えれば、彼女はユリとクミの後ろに座っているので、あまり面白くない。 しかし、彼女の兄との関係は後者のエピソードの重要なポイントであり、彼女の性格に別の次元を加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メイン3の外に、先生、久川さんがいます。 彼女の親切な態度にもかかわらず、彼女には彼女の性格にはより多くのものがあるという絶え間ない感覚があります。 残念ながら、「Alien Nine」は不完全であるため、彼女について多くのことを学ぶことはできません。 ユリの親友で、唯一のキャラクターでもあるミユは、余暇の間にメイン3人と一緒に見られます。 彼女の役割は、早いエピソードの間にユーリに感情的なサポートを提供することです、それ以外の場合、彼女はあまり見られません。 最後に、女の子の頭の上に座るエイリアン、ボルグがいます。 彼らはひどく関与しておらず、一般的にパートナーの人格を反映していますが、彼らの瞬間があります。 全体的に、二次キャラクターは少し不足していると感じますが、「エイリアンナイン」の長さを考えると、本当に不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターを取り巻く最大の問題は、「エイリアンナイン」が不完全な適応であることに由来します。 それは、続編を念頭に置いて作られており、それがなければ、文字は一次元として出現することができます。 背景がほとんどなく、キャラクターの発展はほとんどありません。 したがって、文字は無機的であると感じる。 つまり、彼らは本物の女の子よりもストーリーを前進させる道具のように感じる。 そのため、観客がキャラクターとの関係や共感をすることは困難です。  「エイリアン・ナイン」はあまりにも厳しいものではありませんが、これは続編になると思われ、現実化されていれば、これはおそらく問題ではないでしょう。 しかし、それはそのままでは弱さを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、2001年にモエのキャラクターデザインで有名なスタジオJ.C.Staffによって「Alien Nine」が制作されました。 その時にリリースされた他のセイネンのタイトルとは異なり、「エイリアンナイン」は現実的なアートスタイルに反してかわいいキャラクターデザインを選んだ。 これは、人々がそれが単に別の無実のスライス・オブ・ライフだと思うことを欺くものですが、現実は真実から遠くになることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子の明るくて丸い顔はかわいい、不均等に大​​きめの目と耳は、異星人の暗くてグロテスクな虫/両生類のインスピレーションを受けたキャラクターデザインとは対照的です。 それは非常に効果的な並置です。なぜなら、起こる出来事が非常に邪魔になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エイリアンナイン」で使われているカラーパレットは印象的です。 淡青色の空と紫色の葉は、春学期には学校の牧歌的なイメージを描くのに使われますが、外国人の倉庫の暗くて灰色の部分は、私たちのガードを下ろさないように思い出させます。 イルミネーションもまた大きな効果を発揮しています。「エイリアンナイン」は当初のようなものではないことを早期に予告しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGIが得意とするすべてのスティックに対して、「エイリアンナイン」はそれにスポットを当てます。 ボルグから伸びる訓練は本当に恐ろしいものであり、すべての場所で感じることはありません。 そうでなければ巨額はありませんが、OVAの利点にはほとんど何も作用しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エイリアン・ナイン」の映画撮影は、独特な雰囲気を作り出すのに役立ちます。 ユリは完全に無力に見えるようにすべてが撮影されています。 エイリアンをより威圧的にするために、ローアングルが使用され、他のさまざまなクリエイティブなカメラアングルが使用され、大きな効果が得られます。 輝かしい発想の夢のシーケンスのために特別な言及もなされなければならない。 彼らはあなたが悟り映画で見るもののように感じました、そして、私はそれを非常に賛辞として意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「Alien Nine」は視覚的な喜びであり、目で見て楽しく雰囲気を作り出すのに役立ちますが、オーディオはどうですか？ それは芸術によって設定された高い基準を満たしていますか？ 短い答えはいいですが、「Alien Nine」の音はまだまだ充分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPの「Flower Psychedelic」は、子供のアニメで聞くこととは違って、喜んで陽気な曲です。 その歌詞は「エイリアン・ナイン」が何であるかを示していますが、音楽的には特別なものではありません。 対照的に、envantによる &amp;lsquo;Rebirth&amp;rsquo;は、ショーの残酷な性質の鍵を握る。 それはピアノ作品に歌われた反射的な歌詞を使った、ゆっくりとした暗い歌です。それぞれのエピソードを終わらせるための注意が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エイリアンナイン」には様々なBGMがあり、微妙で鈍いものもあります。 木管楽器と真鍮の楽器が頻繁に使用され、コンピュータ化された拍動は今でもまたいつでも聞こえる。 非常に記憶に残るOSTではないにもかかわらず、それは華麗な音楽の方向性によって助けられる。 たとえば、最初のエピソードでは、エイリアンファイターズは最初のエイリアンを捕まえようとします。 恐ろしいものは、それに付随する遊び心のある音楽のために、楽しいゲームとして扱われます。 サウンドトラックの不協和音は、「エイリアンナイン」で感じるユニークな雰囲気を作り出す上で重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外国語で動作する声の質を判断することは決して容易ではありませんが、私の非流暢な耳に対して有能であると言えます。 エイリアン・ファイターズは、6年生の日本人女の子として鳴り、彼らに人生をもたらす良い仕事をしました。 久川誠一（彼女の性格と同じ名前を共有している）は、彼女の印象を明白に見せてもらったが、疑わしい。 しかし、私はボルグに関するフェンスにいる。 彼らは宇宙人のようには聞こえませんでしたが、それが「エイリアンナイン」が行くのかどうかわかりません。 私は英語のダブを見たことがないので、私はそれについてコメントすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、「エイリアンナイン」は他の何よりも多くの経験です。 それは見るのが難しいショーであり、私はそれを楽しんだかどうかまだ分かりませんが、それがまだ私の心の中に残っているという事実は、それがどれくらいの影響を与えたかの証です。  「エイリアンナイン」と対戦する最大の理由は、それが不完全だということですが、それを見過ごすことができれば、それは時間の良い投資です。  「Alien Nine」から何を期待するかを知っている限り、それは通常は充実した経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spyrocoot/reviews&#34;&gt;spyrocoot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kids placed in dangerous positions bearing great responsibility has proved a hugely popular premise over the years, &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Mahou Shoujo Madoka Magica&amp;rsquo; being but two examples. It is surprising, then, that &amp;lsquo;Alien Nine&amp;rsquo; hasn&amp;rsquo;t shared anywhere near the same success as the aforementioned two. A shame, as although &amp;lsquo;Alien Nine&amp;rsquo; hasn&amp;rsquo;t had the same backing and remains incomplete, it&amp;rsquo;s still a unique, unforgettable experience. One reason that people come away from &amp;lsquo;Alien Nine&amp;rsquo; disappointed is that they aren&amp;rsquo;t sure what to expect, so before I continue I need to get this out of the way.    Despite its cheerful OP and cute character designs, &amp;lsquo;Alien Nine&amp;rsquo; isn&amp;rsquo;t an innocent slice-of-life. The imagery is very disturbing and the events that transpire are quite frankly horrifying. The girls are constantly at odds with life-threatening alien encounters and bizarre mind-rapes, generally resulting in the main character sobbing into the ground. For all its merits, &amp;lsquo;Alien Nine&amp;rsquo; is not an easy show to watch.    Now without further ado, ont &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いと暗いシリーズが、非常に迷惑なリードとペーシングの問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：私はその前提に過度に感銘を受けておらず、そのキャラクターが刺激的であることを発見しました - 特にフリップシリーズ全体のためにおしゃべりを止めなかったユリ！ しかし、私はこのショーの雰囲気が本当に好きでした。 それはすぐにBoogiepop PhantomとNarutaruのより良い部分に気づいた。なぜなら、Alien 9は非常に暗く、時には邪魔になるからだ。 他の時に私は心の中で退屈だった（エピソード3の期間は私にこの影響を与えた）。 これを考慮して本当に良いことではない混合バッグは、4つのエピソードでしかありませんでした。退屈なペーシングのためにかなり長く感じました。 再び、ナルタルを思い出させました。ナルタルは残念ながら良いことではありませんでした。 最後のエピソードは奇妙で、邪魔をしていませんでした。何も解決されていないように感じました。このことが、このOVAの悩みをさらに和らげました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：キャラクターデザインのファンではなく、JCスタッフから期待されるアニメーションがいいですが、かわいい少女と不気味な醜いエイリアンデザインのコントラストが気に入っています。 ボルグの能力を革新的に使用して、アクションシーケンスは滑らかでよく振り付けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; ボイスアクション：OP＆amp;  EDは最高ではありません - 第1回の聴いた後でそれらをスキップしましたが、良い、緊張した雰囲気を作り出すのに優れたBGMです。 音声の演技は、全体を通して目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はエイリアン9に感銘を受け過ぎていませんでした。 要約を読んだとき、私は躁病のコメディーなアクションシリーズに夢中になっていました。 ペーシングがうまくいけば、私はそれを高く評価していたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quite an interesting and dark series, but has a very annoying lead and pacing issues.    PLOT: I wasn’t overly impressed by the premise and found the characters irritating – &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drumrug&#34;&gt;Drumrug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが短くカットされていない場合、素晴らしいことができたアニメの不幸な例。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エイリアン9は奇妙な世界を覗き込んでいますが、表面は私たちのものと大きく違って見えますが、ここではエイリアンの侵略はあなたの学校への道のりで心配するのが妥当なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全部が2時間程度ではなく、漫画が実際に登場する前に終わるので、私はその話をあまり話せません。 そのようなものはありません。 私は通常、アニメのアダプテーションを自分のものとして見ることを好むが、エイリアン9は私が見たものについて少し混乱させてしまった。そのように私はマンガを読んで、いくら欠けている 答えはたくさんあります。 マンガはストーリー部門では強くないが、そこに何かがあったのと同じ問題がありました。残念ながらアニメは、エイリアン9の世界を増やす大きな明らかになる前に終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界はまだこれの重要な部分であり、私はそれが無関係に見て価値があると思う理由です。 奇妙で、奇抜で、ユニークなもので、他のものとは違うと言うだけのものです。 それはすぐに始まり、それからちょうどそこから行く、最初にあなたは学校の子供が外人のパーティーに選ばれるのを見て、彼女は致命的な訓練を拡張し、彼女の死んだ細胞と無駄を食べる彼女の頭の上に生きている、  4つのエピソードはあまりカバーしていませんが、私はそれが観る価値のある興味深いパッケージだと思っています。
象徴主義はおそらく言及する価値があるが、実際にコメントするにはあまりにもぼろぼろで浅い。 テーマは何のコメントも探求もしていないので、私のことは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完成のアニメに由来する不幸な欠点の1つは、結果としてのキャラクターがはるかに退屈であるということです。 ディレクターは、あなたの頭の中を見ているが、ちょうどカットされていない別の手掛かりを投げての顕著な仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中での方向性は、このOVAが目に見えるものの一つであり、ビジュアルとオーディオの両方です。 トーンがどれくらいうまくマテリアルに合っているかを元の仕事に敬意を払っていることは明らかです。 それは面白いショットで溢れていて、監督は作品のキャラクターや雰囲気に何かを加えるアニメオリジナルシーケンスを追加しました。 カラーコーディネーションは、トーンを設定し、すべてがきれいに見えるようにする仕事です。 しかし、私の本当の傑出した才能は音楽でした。それは世界と同じようにユニークで、スクリーン上で起こっていたことを常に過度に目立つことなく適合させました。 私がこれを10-12のエピソードで全部に適応させて欲しいと思っているのは、組み合わせたすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはそれほど大したことではないと思っていますが、例外的なものを探しているのであれば、それはまだ価値があるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drumrug/reviews&#34;&gt;Drumrug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunate example of anime that could&amp;rsquo;ve been great if it weren&amp;rsquo;t cut short.    Alien 9 is a peek into bizarre world that on surface doesn&amp;rsquo;t seem much different from our own except here alien invasion is a reasonable thing to worry about on your way to school.    The whole thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは本当に奇妙に思えます。 それは票を集めることから始まり、最も頻繁に呼び出されるように思われる少女は望んでいないとは言いません。 彼女はエイリアンの戦闘部隊の一員になることが判明しました。 今、何かが私を悩ましています&amp;hellip;なぜ彼らは小学校の子供が大人ではなく、外国人に対処しているのですか？ 言うまでもなく、最も弱いリンクと思われる少女が私たちの主人公です。 私がそれを見ている全時代、私は考えていた、私たちの主人公みんな、後列の泣き虫。 彼女は非常に大きなスパイスで、ちょっとしたことについてちょっと驚いているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はどこにでもあります。 ユリはかなり役に立たず、クミはいつもリーダーであり、カスミは完璧ではない。 率直に言って、彼らはちょうど非常にミスマッチしたグループのように見えます。 そして、彼らはすべて、ボルグと呼ばれる頭に宇宙人を身に着けなければなりません&amp;hellip;。 なぜボルグのスタートレックバージョンが頭に浮かんでいるのだろう？ ああ、彼らはかなり外人の戦闘機の事に同化されているので、そうです。 ああ、誰かが、ボルグが女の子を舐めるときはいつも、ボルグが舌で何をしているのか教えてくれますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはたくさんのフィラーがありますが、実際にはかなり浅い性格を見ているようなものは1〜 本当に、5人分のエピソードがうまくいけば、浅いので少女の性格を見るために3つのエピソードが必要ですか？ これは長い4つのエピソードだけです、私たちにもっと何かを与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは問題ありませんが、すべてのキャラクターはサイドプロファイルを見ると鼻や鼻のない丸い顔をしています。 アニメーションがループすることがあります。 宇宙船は実際の宇宙船の代わりにキノコのように見えます。 なぜ触手を見るとねじがすべてのように見えるのか聞くことができます。 アートワークは最初のデジモンアドベンチャームービーのようです。 それはちょうどかなり走ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最高ではありませんが、音楽は大丈夫です。 それは奇妙な小さなものの代わりに目立つためにもう少し使うことができます。 声は幾分かまいませんが、いくつかはかすかに聞こえるようです。 これは私が話している英語版です。 女の子たちはちょうど彼らが半分くそった線を言っているように、実際にはすべてのキャラクターがいるように感じます。 彼らは非常に良い声を出すことができないようです。 ユリがいつもクミクミを言っているとき、彼女は「私を殺す」と言っているように聞こえる。 その面で少し面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line seems really odd, not really explaining much. It starts out counting votes and doesn’t tell us what though the girl that seems to be called most often doesn’t want to be. It turns out that she is going to be part of an alien fighting  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはここにここにいます。 ライオンのテイマーズが集まってくる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別のレビュー、持っていた。 今回は「エイリアン9」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は後半の恒星のアニメよりも腕時計を選んでいることは明らかです。 エイリアン9は、ほとんどの人が疑う理由ではありませんが、これらの作品の別のものです。 私は、他のほとんどの批評家が弱点、貧弱なプロットの発展、中学校政権の愚かな立場を見つけたと確信しています。  et al。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの潜在的可能性の最も重要な側面を欠場する。 実際の作家自身によって、私たち全員を衝撃的な状態にしてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私は最も気になる側面のいくつかについて話したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）となる。 プロット
私が理解しているかどうかを見てみましょう。 中学生は、エイリアンを撲滅するためにチームに編成されています。 そのほとんどは人間の心のコントロールで疲れている。 選択された子供たちは、問題に言及していません。 性格の個人の感情的な強さに関わらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学校管理者はすべて、エイリアンと何らかの関係を持っているように見えますが、この特定の学校では、すべての人がそうであることを示唆するほどのストレッチではありません。 すべて部分的にボルグハイブリッドである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いエイリアン/悪いエイリアン。 どういうわけか私は違いを見ません。 それらのすべては、人間の心のコントロールに屈している。 ボルグ（興味深い象徴、STNGボルグのキャラクターの概念にリンクされ、生物学的に異なる、しかし同様の意図;それは他の種を征服することを含む）を含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまなタイプのエイリアンがお互いを好きではなく、お互いを破壊しようとしていると述べられています。 うまく動かない。 ある外国人が他の外国人に致命的な攻撃をすることは決してありません。 起こる唯一の真の殺人は、ユリ大谷内の実際の不安攻撃の間です。 深刻な泣き声のフィットのときに、激しく恐怖を感じることによってもたらされた。 彼女は彼女のボルグにすべてのエイリアンを救出するだけでなく、保管場所にあるものを含めて、すべてのボルグも同様に全滅させる。 彼女自身も含めて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはもちろん、新しいボルグのクローンたちも緊張しています。 しかし、どういうわけか、まるで何も起こっていないかのように、ボルグはすべて続きます。 興味深いことに、エイリアンハンターの教授顧問、久川恵。 培地を作り、種を作り、ボルグクローン自身を作りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの詳細はすべて、長期的なプロットポイントとして無視されますが、ストーリー（そこにあるもの）は前方に飛びます。 私たちは個々の生徒の気持ちを緊張させることになっています。 私たちは、生徒の周りの事実上すべての行為に関与するはずではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）。 音楽。
4つのエピソードOVAの唯一の曲は1曲です。 カウント - エ、1つ。 シーン間音楽はなく、EDはない、何もない。 それが持っている1つの曲は、あまり良くないし、本当に厄介な曲です。 大谷さんの泣き声に完全にマッチします。 それについての唯一の良いことは、それが最初と最後に演奏され、各エピソードのために、再び私たちに侵入しないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）。 キャラクターの声。
ダブ・イングリッシュの声のほとんどは十分です。 しかし、私は指摘するように誘惑されています、学生のキャラクターのそれぞれが単に涙目に泣くだけではなく、 しかし恐ろしい恐怖の恐怖。 日本語と英語を話す俳優たちはmutiny&amp;rsquo;dを持って、この変化をもたらしたはずです。 プロットを強化し、物語を真のホラーストーリーとして設定しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）。 アートワーク。
やっぱり、特別なことは何もない。 特別なものとして取り除くものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）。 楽しみ。
なし。 ストーリー・プロットがより良い方向に進んでいれば、 エイリアン9は一流のホラーSF小説として立つだろう。 しかし、石鹸はありません。 この話は、ほぼすべてのストーリーポイントで、このマークを完全に忘れてしまった。 言い訳にならないが、作成者はシナリオ全体を確立するのにほぼ2時間を要した。 彼らは彼らが望むシナリオを完了することに成功した。 それは非常に悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかになったはずのシナリオ。 唯一の闘争は、（すべてのタイプの）エイリアンが、地球上のすべての惑星を引き継ぐことを考えていたということです。 明白な視点で、体のスナイパー（全般的支配のためのエイリアンの闘争）の侵略。 すべての基本的な部分がそこにあった。 エイリアンと戦うための強制訓練、エイリアンと戦うために兵士が必要としたエイリアンとの緊密な接触、人間とボルグとの可能なハイブリダイゼーション、 すべてがそこにあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、親愛なる読者。 私たちは、プロットが入手可能なアートワークよりも重要だった長い時間前に書かれたアニメを残しています。 これは2002年に行われたことを忘れないでください。ほとんどのアートワークはあまり良くありませんでした。 それは、生産価値が平凡であることを意味します。 しかし、「Mononoke Princess-1997」のような例では、それが可能であることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメだけが持っていたのは、良い物語の可能性でした。 ホラーSFは珍しいことではありません。 しかし、偉大なアニメの多くは、この1つに入れて、商品を提供しないために、 そのようなひどく悪いやり方では、鈍く容赦しない。 再び、クリエイターは2時間の映画を持っていました。 ほとんどのライブアクション映画はそれよりも短いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;許してはいけない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めて私はAlien-9のすべての部分を5（平凡な）と評価しました。 それが私の最終得点です。  a 5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here ye, here ye; Lion Tamers gather &amp;lsquo;round!    Another review, to be had. This time &amp;lsquo;Alien 9&amp;rsquo;    It is clear that I am choosing to watch less than stellar anime&amp;rsquo;s of late. Alien 9 is another of these pieces, although not for the reasons most people would suspect. I am sure most other reviewers have spotted the weak characters, the poor plot development, the idiotic stance of a middle-school administration; et al.    But to miss the most important aspect of the shows&amp;rsquo; potential; by the actual writers themselve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladymillenia&#34;&gt;LadyMillenia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Alien 9はMadoka Magicaの前身のようなものです。さまざまな心理的問題に直面しながら、3人の女の子がエイリアンと戦います。 いくつかの状況は非常に外傷的であり、一部のエイリアンは実際に人間の最奥の欲望を知り、女の子を操作するために使用することができるため、問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エイリアン9はいくつかの理由でマジカマジカには近くない。 設定は薄い開発 - これらのエイリアンはどこから来るのですか？ なぜ小学校の女の子はそれらに戦わなければならないのですか？ 先生は誰ですか？ 同様に、物語は少し不完全と感じる。 まるでそれがマンガを宣伝することを意味するかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、主人公のユリがいかに迷惑をかけることも残念です。 エイリアン9への私の古い反応は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;エイリアンナインの毎秒を物理的に苦痛にさせる不快な泣き声、泣き言、不平不満、自己哀れみを持つ、面倒な面白い主人公のために、潜在的に詰まった前提と堅実なストーリーテリングのクラッシュと燃え尽き。 これは、私が今まで見た中で最も厄介なアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく私が不愉快なことですが、私は小柄な女の子が主役として好きではありません。 ユリはいつも泣きながら涙を浮かべていて、本当に「問題」はありません。 彼女がしたとしても、なぜ私は気にしない人物についてのアニメを見たいのですか？ 私が彼女の年齢だったら、私は外国人と戦うことが大好きでした。 実際に問題を抱えていた他の2人の女の子は、少なくとも強さと勇気を持って挑戦に入ったので、はるかに興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私はまだエイリアン9には多くの強みがあると思います。 アニメーションは優れており、サウンドトラックは適切に奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyMillenia/reviews&#34;&gt;LadyMillenia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But Alien 9 isn&amp;rsquo;t even close to Madoka Magica for several reasons. The setting is given thin development - where are these aliens  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zea-delphinidae&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これを言わせてください。 私はゲームをプレイしていません。 私はちょうどアニメを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの評価方法を知らない。 だから私は今まで見ていた最悪のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（ゆり）は私に多くの迷惑をかける。 だから怖い弱い！ そして、最終的に彼女は最終的に勇気づけるだろうと思ったが、ナ。 まだ同じ。 そんな泣き虫。 それは本当に迷惑です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、エピソード3はまったく不要なものです。 外人は関わっておらず、私を悩ましているのは彼女が持っている夢です。 ストーリーはすべての夢がなくても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私をちょっと幸せにする唯一のものはボルグです。 保護的でかわいい。 しかし、ボルグを演奏した俳優は、その声にはまったく適していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、終わり..終わりのあるWTH?!  Urgghh！ また、エイリアンがなぜ地球を攻撃していたのかは分かりません。 そして、これはどうやらばかげているかもしれませんが、誰が小学生までエイリアンと、そして最も重要なのはGIRLと戦うために仕事を離れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私はこのアニメを見ることはお勧めしません。 私はちょうどこれで私の貴重な時間のほぼ2時間を無駄にした。 それはちょっと悲しい。  :(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zea_Delphinidae/reviews&#34;&gt;Zea_Delphinidae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me say this. I don&amp;rsquo;t play the game or whatsoever. I just watched the anime.    I don&amp;rsquo;t even know how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-alchemy&#34;&gt;Mr_Alchemy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは未完成のままです。 彼らはお金が足りなくなったので、マンガの前半にのみ適応することができたので、エンディングはありません。 それは恥ずかしいことです。そうでなければ、私のトップ10のOVAリストに簡単に入れることができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいデザインと映画撮影を持っています。 アニメーションとアクションはスムーズです。 素敵なオープニング。 私は物語のために最初にマンガを読んで、それが楽しいオーディオビジュアルライドのアニメを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Alchemy/reviews&#34;&gt;Mr_Alchemy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime remains unfinished. There is no en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>