<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ジブリ on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B8%E3%83%96%E3%83%AA/</link>
    <description>Recent content in ジブリ on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B8%E3%83%96%E3%83%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ジブリ</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-190/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-190/</guid>
      <description>海外の反応　好きなジブリアニメ
好きなジブリアニメランキング　海外の反応
外国人「5歳の息子に最初に見せるジブリ映画は何がいい？」【海外反応】
外国人「ジブリ映画で嫌いな作品ってある？」【海外反応】
台湾人「ジブリアニメで実写化して欲しい作品は？」「1位が圧倒的すぎるｗｗｗ」
外国人「ジブリ映画で好きなシーンって何がある？」（海外反応）
外国人「ジブリ映画トップ３は何？」（海外反応)
外国人「ジブリ映画の中でどんなシーンで泣いてしまう？」（海外反応）
海外「この人は世界の宝だ」 宮﨑駿監督の全作品まとめ動画に外国人鳥肌
海外「タヌキは？」海外サイトが選ぶジブリ人気キャラに海外が興味津々
外国人「一番好きなジブリ映画って何？」（海外反応）
海外「表現力に感動」宮崎映画の原点になった幻の作品に海外が感動
海外「凄いこだわり！」宮崎作品に隠された秘密に海外が仰天
外国人が最も評価しているジブリ映画・最も親しまれているジブリ映画のデータが話題に 【海外の反応】
外国人「正直な疑問として、宮﨑駿作品って過大評価されてない？」 【海外の反応】
外国人「日本らしさが無い…」ジブリ映画のポスターを作り直してみた結果 海外の反応
「全部観たい…」続編が観たいジブリ作品ランキングが海外で話題に（海外反応）
宮﨑駿のアニメに出てくる食べ物、「ジブリ飯」を再現しよう→海外「ジブリ最高！！」
【海外ファン】好きなジブリ5作品をあげてくれ
【海外の反応】ジブリvsディズニー『日米アニメ対決！』外国人「比べるまでもない…」衝撃の結果に唖然・・・・
【海外反応】宮崎駿の引退を聞いた外国人の悲痛な叫びはこちらww
【海外反応】悲報・スタジオジブリがなくなるって
ジブリ映画に出てくる飯の映像ってどうしてこんなに美味しそうなの！？→海外「腹減った！」(アニメ)
【海外ガチ議論】どうしてアメリカ人は宮崎駿の映画が嫌いなの？真剣トークの結果がこれ
日本人が「続編を期待するジブリ映画」を見た台湾人の反応
ファンタジーとリアリズムの完璧な調和。宮崎駿の世界を紹介するドキュメンタリー 海外の反応
【海外反応】スタジオジブリについて海外ファンが話すと超意外な意見！？
海外ジブリファンの間で出た衝撃の事実！？みんなが知らないジブリの秘密教えてやるよ
海外でディズニー映画にも登場したあの名キャラクター!!が堂々ランクイン！！！
【証拠動画】トイストーリーに初出演した我らがトトロに海外の反応は！？
海外「なんて美しいんだ！」MineCraftで日本のファンが作ったジブリの世界が秀逸すぎると話題に！【海外の反応】
【閲覧注意】海外でも自殺志願者急増！！外国人が火垂るの墓を見た結果..
海外「ぜひミヤザキに作って欲しかった！」宮崎駿の描いた北欧の名作児童小説：幻のイラスト集への反応
海外「この虚しさを埋めてくれるのは彼の映画だけ。宮崎駿と夢と狂気を生きる男たち」
【海外反応】『風立ちぬ』『アナ雪』どっちがアカデミー賞？海外での反応が予想外だった..
ジブリが帰ってきた！スタジオジブリ最新作『レッドタートル』の発表に外国人歓喜（海外反応）
海外「どうやったらジブリは今の状態から復活できる？」「食べ物のシーンを増やそう！」他【海外の反応】
海外「僕も似ていると思ってた！」スターウォーズが風の谷のナウシカに影響を受けてると海外で話題に（海外反応）
海外「もったいない…」完成されることのなかった宮崎駿監督の幻の作品が海外で話題に（海外反応）
ジブリ頑張れ！「思い出のマーニー」がアカデミー賞候補→海外「アニメ部門にふさわしい作品だ！」
海外「美しい芸術だ！」とある日本アーティストが描いた『ジブリ』作品集が秀逸で美しい！【海外の反応】
今や世界から愛されるラピュタの名曲「君をのせて」 海外の反応。
日本人が提案するジブリランドの計画案がワクワクし過ぎる！　絶対行く！海外の反応
海外「ガチで恐ろしい…」『となりのトトロ』をホラー予告風にアレンジした動画がTwitterで投稿され外国人が震え上がる！【海外の反応】
4chan「ジブリは評価されすぎ。」アニメ雑談スレ
日本の大学生が「見たことのないジブリ作品」を見た台湾人の反応
千と千尋は最悪の映画！？どれが最高のジブリ映画なのか海外のジブリファン白熱（海外反応）
日本で「千と千尋の神隠しの謎の食べ物は台湾のB級グルメ肉圓（バーワン）だ！」と話題にｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「ついに来やがった！」『三鷹の森ジブリ美術館』に大人が乗れる『ねこバス』登場で外国人が大喜び！【海外の反応】
海外「彼女も親日家なのか！」 親日ハリウッド女優がジブリ作品初参加に大興奮
ジブリ西村P「女性は現実主義的、男性は理想主義的なのでファンタジー向き」→海外で性差別だと炎上
1979～1998年まで宮崎駿はノミネートされた賞すべてを受賞した（海外の反応）
元ジブリ社員がジブリを痛烈批判！「スタッフにはご機嫌取りしかいない。人材も使い捨てだし、元凶は全て”あのヤクザ”のせい」
海外「ラピュタは本当に存在するって信じてた！」天空の城ラピュタのテーマ曲を聴きながら、子供の頃を懐かしむ海外ジブリファンたち！
【海外の反応】三鷹の森ジブリ美術館に行ってきた！
海外「飛んでみたい！」日本人がついに実現したジブリのあの乗り物に海外が感動
海外「なんて美しい…」日本に実在するノスタルジーあふれるトトロの森に海外興味津々（海外反応）
海外「だから価値がある！」世界を魅了した日本のアニメづくりの過酷さに海外が感動
日本の元ジブリスタッフが「ジブリアニメ」がつまらなくなった理由を暴露ｗｗｗ【台湾人の反応】
宮崎作品を見てると日本の田舎が恋しくなってくる【海外の反応】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>