<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ジブリ on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B8%E3%83%96%E3%83%AA/</link>
    <description>Recent content in ジブリ on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Jan 2018 22:03:16 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B8%E3%83%96%E3%83%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ジブリ</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-190/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 22:03:16 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-190/</guid>
      <description>2018-01-20T20:13:47+09:00 海外「父さん、日本がまた変な物を出してきたよ。この可愛さと気持ち悪さが同居した世界はなに？！」ハムスターとジブリキャラの動画に海外の反応！！
4chan「ジブリは評価されすぎ。」アニメ雑談スレ
火垂るの墓を見た外国人の感想　【海外掲示板】
日本最古の漫画をアニメ化！ジブリ最新作「鳥獣戯画」（海外の反応）
1979～1998年まで宮崎駿はノミネートされた賞すべてを受賞した（海外の反応）
日本の「千と千尋の神隠し」が英偉大な映画100選で4位に(海外の反応)
ジブリ新作映画が日本で大コケ（海外の反応）
宮崎駿は日本アニメの父？（海外の反応）
宮崎駿監督が引退撤回、新人スタッフを募集(海外の反応)
日本人が作った「千と千尋の神隠し」の油屋の模型（海外の反応）
海外「日本のアニメは最高だ！」日本最古の漫画をアニメ化したCM第2弾が公開
海外「日本のアニメは全てを最高にする！」日本のアニメ映画の食をテーマにした企画展示が注目
ロシア人「日本のアニメ“平成狸合戦ぽんぽこ”がマジでヤバかった‥」 海外の反応
ロシア人「これが宮崎駿のサインか‥」宮崎駿の直筆サイン集をご覧ください 海外の反応
中国人「ジブリ総選挙で『千と千尋の神隠し』が一位に選ばれたらしい」 中国の反応
アメリカ人『火垂るの墓』を見る。/海外反応「戦争に対する態度をまったく変えてしまう映画」
【宮崎駿監督アカデミー賞記念】『千と千尋の神隠し』外国人の感想/「日本映画史に残る金字塔」
日本のアニメ「火垂るの墓」は全ての人達が見るべき映画だ！ 海外の反応。
今や世界から愛されるラピュタの名曲「君をのせて」 海外の反応。
宮崎駿監督が大激怒してる映像が海外で話題に！ 海外の反応。
ジブリアニメ「海がきこえる」の海外アマゾン評価レビューのまとめ和訳
【海外の反応】 「ルパン三世 カリオストロの城」 米アマゾン・レビューの翻訳
「千と千尋の神隠し」 米アマゾン・レビューの翻訳
海外の人たちは「となりのトトロ」をどう観たか？ 【海外の反応】
「火垂るの墓」を観た海外の人々は何を感じたか？ 【海外の反応・レビュー翻訳】
「魔女の宅急便」を観た海外の人々は、何を感じたか？ 【海外の反応・レビュー翻訳】
「崖の上のポニョ」を観た海外の人々は何を感じたか？ 【海外の反応・レビュー翻訳】
「天空の城ラピュタ」を観た海外の人々は何を感じた？ 【海外の反応・レビュー翻訳】
【海外の反応】 「風の谷のナウシカ」 米アマゾン・レビュー
【海外の反応】 「魔女の宅急便」 米アマゾン・レビュー
【海外の反応】 「天空の城ラピュタ」 米アマゾン・レビュー
【海外の反応】 「紅の豚」 米アマゾン・レビュー
【海外の反応】 「となりのトトロ」 米アマゾン・レビューの翻訳
【海外の反応】 「もののけ姫」 米アマゾン・レビューの翻訳
海外「嬉しすぎて泣きそう！」宮崎駿が引退を撤回して映画ファンが歓喜の声！！長編アニメ制作に意欲
海外「日本のアニメは24年前にはこれほど進んでいたのか？」ジブリのTV映画『海がきこえる』がアメリカで初の劇場公開で高評価続出
「挑発的で強いメッセージ受け取った」宮崎駿監督『風の谷のナウシカ』へ海外から反響多数
【海外の反応】「英語版はディズニーっぽさが&amp;hellip;」『千と千尋の神隠し』英語版では文化の溝埋めるためセリフが追加されていた
【海外の反応】「万国共通不朽の名作！」ジブリ『レッドタートル ある島の物語』がアカデミー賞にノミネート！
【海外の反応】「ジブリにはピクサーやディズニーを寄せ付けないものがある」『レッドタートル ある島の物語』がアニー賞受賞</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>