<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>マクロス7 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B97/</link>
    <description>Recent content in マクロス7 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9E%E3%82%AF%E3%83%AD%E3%82%B97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】マクロス7 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 22:45:15 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qdzft/macross_rewatch_macross_7_episode_49_discussion/
[Gamlinは &amp;ldquo;Planet Dance&amp;rdquo;を使用しています！　それは超効果的です！]（https://streamable.com/hguov）なぜ彼らはこれを早期に考えなかったのですか？（「プラネットダンス」数：38）
[忍耐の美しさ！]（https://streamable.com/b8lq9）
武器としての音楽は最後のエピソードを否定した。この場合、GepernichのSpiritia Black Holeは最高の統一歌唱にもかかわらず誰もが必然的に消費することになっているため、音楽スパムにも挑戦しています。このキーは、文化交流の一形態としての音楽、元のシリーズの主なアイデアの新鮮な解釈であることが判明しました。 Sivil、そしてGeperunitiはGigilが遭遇した可能性のあるものを発見し、Protodeviln自身が歌を通してSpiritiaを創造することができるようにする。これにより、Spiritiaのために銀河を流出させたり養殖したりする必要がなくなり、Protodevilnの移動が可能になります。
それは、非常にきれいな結果であり、無駄な時間を無駄にすることなく多くの時間を費やしています。（そして、元のシリーズがこのようにほとんど終わったことを覚えておいてください）。Protodevilnは、この銀河の生命の細部にはあまり関心がないので、戻ってくることはあまりありません。そして、マクロス7艦隊の生存者は実際にあまりにも多くの場合、あまりにも多くの場合、最良の形にはなりませそれでもイヴァーノ・ガンダーに身体を戻すことができるのであれば誰かがゲッピーに尋ねることに傷ついていないだろうか？
SivilはBasaraのために何かを感じますが、最後には他のものと一緒になって、愛のポリゴンをそのまま残しています。そしてここにいるのです。
もう1つのランダムなボーナスとして、Jamming Birdsは途中でいくつかの償還を得ています。最初は最終的に火の中で執拗に実行できるようになり、目に見える量のSong Energy（Myleneが率いる）を生み出すことができます。
そして、バラウータの残りの艦隊のように、空中に残っているものがいくつかあります。後で答えられるものもあります！　いくつかはしません！今週もう一度試してみてください！
[元福山の歌 &amp;ldquo;Fly Away。&amp;rdquo;]（https://www.youtube.com/watch?v=o6vuOhbL54A）
[梶浦千絵とのデュエット]（https://www.youtube.com/watch?v=6Hqlxr_SYOc）
今日のマクロスのエピソード：銀河を越えて歌うシリーズは基本的にどのように運命づけられていたのでしょうか。
邪悪なスポンジが完全に目を覚ましました。そして、邪悪なスポンジとして、周囲のすべてのSpiritiaを吸収し、すべてを破壊します。 Gepelnitchが支配外になるのは、このエピソードにとってかなり重要なことです。なぜなら、それが賭け金を大幅に上回るからです。以前は、Gepelnitchは通常非常に制御されていて、具体的な戦略と目標を念頭に置いていました。今、邪悪なスポンジとして、Gepelnitchは推論することができない自然の力のようなものです。
おそらくジペルニッチにはスピリチアのブラックホールが最適です。それはショーが使用する良い言葉です、そして私はそれが合うので、それを使うでしょう。
Gepelnitchは、彼ができるスピリチアのすべてで彼がどのようにドラッグしているかの一環として、マクロス7艦隊の全体を牽引します。それは狂気のようですが、それはスピリチアのブラックホールの一般的な説明に適合します。さらに、最終戦闘のために賭け金を引き上げる。
多くの人々がこの最後の戦いに参加するのを見ても涼しいです。私たちはRayとVeffidasが実際にSong Energyを彼らのメカに持っているのを見ています。私たちは最終的にマックスとミリアが再び一緒に飛んでいくのを見ています。本当に素晴らしいです。
それでも、戦闘は悪質で、ミレンのメカが取り出されます。それでも、彼女はまだ歌いたい。だから彼女はバサラに戻ります。
目を覚ますBasaraの場面はうまくいっており、基本的に私が想像していたことです。結局のところ、音楽は宇宙で最も強力な力です。ガンリンは実際に歌を始める人です。彼は今、完全に音楽の道に変わりました。これは、彼がシリーズの初めに誰から変わったのか、かなりの変化です。そしてMyleneは彼女の歌がBasaraを目覚めさせるのを手伝って参加します。
バサラは死者の後ろにいる。そして彼は彼の歌を歌って街全体のように思えるように目を覚まし、彼に続くことを奨励します。
いい仕事、フラワーガール！　彼女はついに彼女の花束を届けました。彼女は本当の名前は得られませんでしたが、花を届けました。
バサラの到着は戦場ではかなり大きなものです。もちろん、彼はすぐにGepelnitchに歌い始める。他のすべてのキャラクターも歌い始める。結局、フィナーレだ。キャラクターが音楽のパワーを抱くべき時です。
残念ながら、邪悪なスポンジは音楽のパワーよりも強力です。 Gepelnitchは、音楽のパワーを保護していても、誰にとっても、すべてのものをあまりにも速い速度で排水し始めます。
しかし、Gepelnitchがコントロールできなくなってから、良いことが出てきます。彼はゴラムとゾムドの両方を殺します。それだけで金メダルに値する。
それでも、すべての希望は失われているようだ。邪悪なスポンジはあまりにも強力で、強力な音楽を克服しています。出来ますか？　マクロスのフランチャイズで音楽より強力な力が見いだされましたか？
もちろん違います。それはばかげている。マクロスのショーである限り、音楽は常に宇宙で最も強力なものになります。その劇的なクライマックスの力によって、バサラは他の人々と同様に、人生に流出することから戻ってきます。音楽はそれほど強くない。
それでも、彼のメカを救うのに十分な強さはありません。 Sivilが今のところ彼の側にあり、落ちるのを防ぐためにそこにいることを嬉しく思う。そして、大きな瞬間、SaraはBasaraの音楽とともに歌い始める。もう一度、私たちはProtodevilnが歌い始めるのを見ます。そして、ProtodevilnでもAnima Spiritiaを生み出すことができるようです。私はそれがSivilがどのように部屋から逃げ出したのか確信しています。そして、私はGigilが死ぬ直前に同じことをやったと賭けるでしょう。
さらに大きな瞬間には、Sivilの歌を見るとGepelnitchが歌い始める。音楽は宇宙で最も強力な力なので、Gepelnitchは彼がAnima Spiritiaを生み出すことさえできると考えています。それで、問題は解決され、Gepelnitchの邪悪なスポンジの形はなくなりました。
これが紛争を終結させることは意味をなさない。 ProtodevilnはもうSpiritiaを他人から奪う必要はありません。彼らは今、音楽の力のおかげで、自分たちのスピリチアを作ることができます。そしてそれで、プロテデビルンはシビルと一緒に休暇を取る。
私はこれがシリーズのかなり良いフィナーレだと思った。それは、適切であると感じる方法で物語を包む良い仕事をしました。私は、シリーズ全体について、シリーズディスカッションに進むにつれてもっと言いたいことがあります。
サイドノート：最後の戦いは本当に私にGurren Lagannの最後の戦いを思い出させました。
正直言って、歌で山を動かそうとすると、バサラが子供のようにするように聞こえる。ヘック、彼は大人としてもやっているようだ。
それはシリーズの良い終わりだった、最初は私はそれがちょうど最後の秒に目覚めてバザラになることを期待して半分だったが、1日の節約が、私は最後に向かって偽ではなかった。
バーサラといえば、ついに彼の裏話を手に入れました。彼は歌で山を動かそうとする子供のタイプでした。.。私はもっと悪いと聞きました。
そして、それは原虫が自分の霊魂を再統合できることで終わります（ありがたいことに、その2人の厄介者は戦闘で殺されました）、私は彼らの家庭の次元を推測するために出発します。
全体的に良いシリーズの終わり、私はシリーズディスカッションのために深く掘り下げて試してみるつもりです
初めてのウォッチャー：
それが起こった。私たちは実際に終わりに達しました。たとえエピソードがかなり爆発的だったにもかかわらず、感情と理解を通じたものではありませんでした。少なくとも、それは私がそれを見た方法です。
大砲がなくなり、バトル7は危険が高まってもあまりできません。ゲッペルニッチは自分の体を完全にコントロールできなくなってしまった。スピリチアは本質的にそれを銀河の幅広い（宇宙全体ではないにしても）消滅レベルの武器にしてしまった。さらに悪いことに、残りの艦隊はまた、バラウタ惑星へと反るように強制されます。我々はどのように表示されていないが、私はそれが双子Protodevlinsの作品だと思う。
Geppelnitchが力強く成長し続けてMaxが船を捨てて、彼の個人的なVF22のパイロットに戻って差をつけることを願って、バトル7は長く続くことはありません。しかし、本当に違いを生むことができるのは、バンドのメンバーだけです。そして、それでも、最高のMyleneがGrabilに対して防衛するための障壁としてSound Energyを使用するか、Geppelnitchの進歩を遅らせることができます。
それでも、マックスは彼が知っている唯一の方法で攻撃を推進しようとしています。それほど大したことではないかもしれませんが、Miliaのタイムリーな回復によって、双子が防御をしているにもかかわらず、Geppelnitchに従来のダメージを与えることができます。
Myleneはあまりにも幸運ではない。Grabilは一度彼女のサウンド・エナジー・バリアをパワーアップし、彼女のヴァルキリーを傷つけ、彼女を傷つける。一度指摘されただけですが、ミレンがサウンド・エナジーを継続的に発展させたにもかかわらず、私は想像しています。とても長い間歌い続けても、彼女のスタミナにヒットします。
彼女との戦いから、RayはVeffidasと一緒にSound Energy barrierを維持しています。それはMyleneと同じレベルにはないようですが、Grabilから彼女を救い、彼女を戦いから取り除くのに十分です。そして、彼女の第2の風で、MyleneはBasaraに手を差し伸べる時にもっと決定されます。しかし、彼女はどのようにして彼を元に戻すことができるのか分からない。ガムリンが歌い始めるまで。
私はそれが奇跡の何らかの形を取ることを知っていましたが、Gamlinの歌はMyleneにも影響を与えます。そしてそれは意識に戻るBasaraを引っ張るが、Rexの女の子の1つが指摘するように、火の爆撃機のファンの残りは同様に貢献したかもしれない。
バサラはすぐに争いに加わる。.。彼はまだ彼が知っているアプローチに頼っている。おそらく、彼が最初の攻撃に加わることができたなら、彼らは今の状況を妨げているかもしれません。しかし、この時点では、Protodevlinは既に臨界的に近い状態にあります。そして、彼を攻撃しようとすると、彼の成長はさらに加速します。
これはマックスとミリアがゲッペルニッチの目の前で少数のミサイルを発射した後のことです。被害が有効になりました。しかし、それは加速化された再生を引き起こしただけで、より多くのスピリシアを供給し、Basaraさえも彼の立場を保持することができない点に達した。艦隊が歌に参加しようとしても、スピリチアの排水に対抗するには十分ではありません。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>