<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Active Raid Kidou Kyoushuushitsu Dai Hachi Gakari on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/active-raid-kidou-kyoushuushitsu-dai-hachi-gakari/index.xml</link>
    <description>Recent content in Active Raid Kidou Kyoushuushitsu Dai Hachi Gakari on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/active-raid-kidou-kyoushuushitsu-dai-hachi-gakari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Active Raid Kidou Kyoushuushitsu Dai Hachi Gakari</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31790</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31790</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/77977.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31790/Active_Raid__Kidou_Kyoushuushitsu_Dai_Hachi_Gakari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31790/Active_Raid__Kidou_Kyoushuushitsu_Dai_Hachi_Gakari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rioplats&#34;&gt;rioplats&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムがパワーレンジャー/スーパー戦隊と出会うサンダーバード それは私がこのシリーズで考えることができる最も適切な説明です。
更新されたプレビュー - ＆gt; レビュー、そして私はスコアが成立していると思います。 最後の2つのエピソードは他のエピソードよりも優れていますが、全体的なスコアを引き上げるには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
おそらくシリーズの最も弱いリンク。 物語は、移動列車の基地から運営する警察官のチームの周りを回っており、武装服のウィルウェアを利用して犯罪と戦う。 かなりエキサイティングですね、そうですか？
この問題は焦点の完全な欠如から来ます。 シリーズの後半では、本当にロゴが出てくる。 私はそれが次のシーズンに導いていることを振り返って認識しています。 しかし、このアプローチは、新しい潜在的な観察者に特に魅力的ではない。
主にエピソードシリーズとして、各エピソードの魅力はテーマから来なければなりません。 一部のエピソードでは、キャラクターの中には高い音符が当たっていましたが、プロット自体は実際には上手くいっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
公正。 アニメーションは非常に比例して流動的で、CGIは私が今までに見た中で最悪ではありません。 ウィルウェアの組み立て場面は非常によく行われており、一般的に見て喜んでいます。
戦いは振り付けがよく、アクションは速いペースで行われます。 行はシャープですが、時には、重要性が認識されないために文字が壊れていることがあります。
近代的なアニメシリーズから期待されるように、一見恥知らずな量のファンサービスがありますが、私はこれを自分自身の好みに任せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
このシリーズのOPは荘厳でエネルギッシュで、あなたが私の言うことに気にかけなければ、オーラル・オーシャン・ノートになる。
OSTは大丈夫です。 特に何も目立つものはなく、シーンの雰囲気にほとんど影響を与えませんが、その目的を果たします。
対話はかなり標準的なものであり、その人はそれぞれの人物を特徴づける良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
シリーズの最も簡単な部分は、多様で興味深い、デザインワイズと見栄えの両方のキャラクターのキャストです。
それぞれのキャラクターは、個性的で個性的でテーマ/クォークを持っています。 時には少しばかげていますが、穏やかではありません。
サイドキャラクターは、Funasaka、巨大なロボットオタク、または遥かな遥かな飛行機のような素敵なキャラクターの開発を手に入れます。
ロゴのメンバーは、自分の議題を持っているように見え、常に互いに対決しているようです。 うまくいけば、第2シーズンにもう少しキャラクターのやりとりが見られることを願っています。
私がクオリティを持っているなら、それはシーズン1の終わりの時点で、3人の主人公自身が犯罪的に開発されていないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
それはかなり楽しい時計です。 私は特に物語やテーマのエピソードに感銘を受けていませんでしたが、戦いは非常によく振り付けられ、不動のアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
スーパー戦隊のような日焼け止めのコンテンツにあなたの時間を割いてください。 それがあなたのスタイルでないならば、おそらく休みます。
それは言われている、私はおそらくそれがリリースされる第2シーズンに目を向けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rioplats/reviews&#34;&gt;rioplats&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thunderbirds meets Gundam meets Power Rangers/Super Sentai. That&amp;rsquo;s the most apt description I can think for this series.  This is the updated preview -&amp;gt; review, and I think the scores hold. The last 2 episodes are better than the others, but don&amp;rsquo;t do enough to pull the overall score up.    Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが自分のお気に入りをコピーして私に印象づけようとしたとき、私は本当に好きではありません。 結局のところ、私が欲しいのであれば、私の好きなものと再びやり取りすることはできますし、何かが私が楽しむものをコピーする時代には役立たず、その点を完全に見逃す傾向があります。したがって、1000人のBoondock Saints そして、500人のBoondock Saints 2。何度も、あなたは何が起きているのか、それともあなたが望んでいたかわからない方向にそれを受け取ります。 そのようなことから、Active Raidを楽しみにしていたのは、パトレイバーripoffのように見えましたが、実際には演出していませんでしたが、興味があったのは谷口さんです。興味深いのは、 私たちに、おいしいライト・ノン・アダプテーションや、おそらくInari Konkonのほかに、何かのためにプロダクションIMSを覚えさせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Active Raidは恐竜サイズのディックを吸ったので、3人目のエピソードが出てきたときにそれが覚えていた人もほとんどいなかったので、そのパイプの夢を捨てることができます。  tokusatsu / sentai要素を備えた近代化されたパトレイバーを紙面上有望に見せるかもしれないアイデアは、完成した完全な混乱である。 何も目立たないという点であまりにも多くをしようとするという共通の問題の下にあるだけでなく、何とか最初に何が起こっているのかを気にする理由を与えてくれる。 最初のエピソードだけでは、彼女自身を証明しようと熱望している女性8人組のリーダーを抱えています。準備が整っていない無作為のケースに彼女を突っ込んで、彼女を見せてくれない2人の男のために、 エピソードが終わった後に私たちが知らない、まったく心配しない、まったく脅かされない捨てざる悪人を捕まえるために、多くの財産の被害を引き起こします。 基本的に、Psycho-Passの紹介エピソードの貧しい人のバージョンであり、そこから悪化するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私が意味するパワーレンジャーに加えて）Active Raidに関して読んだ共通の批判の1つは、ショーに関連するか、またはショーをまっすぐに推進する主人公がないということです。 ショーは、最初はアサミで始まりますが、私たちは自信を持っていると思われますが、中2人の男性のリード、中学生に見える女性のボス、 唯一の仕事が1つの行を提供することであるそれはそれだけである他の一ノート文字の束。 それだけでなく、ユニット8をまったく使わない場面もたくさんあります。代わりに、彼らが守っている政府を見て、退屈な政治的対話を喚起し、何が起きているのかを確認します。 彼の少女の召使いとのスクリーン、愚かなモノローグを伝え、正しい心に誰もカリスマ的なものを見つけられないようにする。 それは、ユニット8のケミストリーを実質的にゼロにしている一度限りのキャラクターに集中しているエピソードの大部分が真剣に漫画になっているからです（列車の愛？WTF？）。 主人公がショーの競合のいずれかに個人的な関与をしていない場合、なぜそれが起こるか気にする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニット8の個々のメンバーのほとんどが少し面白くないので、ショーはそれらに焦点を当てるとき、どんなに良いものでもない。  Rinのコンセプトはまったく無意味だと私は考えていません。私が一言も言わないと、若い人が何かを導くことができます（フルメタルパニックを見たことがあります）。ユニット8全体は根本的に根本的に不可能です。 私が自分のおならとして脅かす悪人を奪うために、彼らがどれほど多くの財産的損害を与えているのか、麻美に対処されている絶え間ない性的嫌がらせと一緒に、私たちはあなたの犯行を意識していない あなたの行動はそれほど攻撃的ではありません。 そして、アサミ自身は、同僚の無能さの犠牲者になったときにいつも悪い気持ちになる、同情的で完全に包み込まれた性格ではありません。 彼女がリンよりも優れた性格を持っていることだけです。 あなたが知っているポーカーのルールごとに自分のエピソードを取得したときに、彼女が誰なのかを覚えていないこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の裁判所の大部分では、Active Raidは、継続的なストーリーを確立するのではなく、毎週独自の方法で悪役の悪役が犯したさまざまな危機を解決する8号機に焦点を当てて、その前提にエピソード的なアプローチをとっています。  Ushio＆amp; Aの最初の半分のような同様のフォーマットの番組と比較しても。  Tora and Gun x Sword、または新しいルパンのアニメであるActive Raidは、魅力的な方法でそれを利用することは絶対にひどいです。 実行時間が多すぎると面白い（アニメの面では面白くないということを意味する）ために費やされていますが、シナリオの中で全く緊張がないということは、すべての悪役が捨てられる 彼らが今までこのショーを見たことがあるならば、He-Manのクリエイターを恥ずかしく思った80年代の偽善者。 あなたの中には、ショーのクリエイターによるショーが始まる前に書かれたステートメントが、あなたが真剣に受けなければならない楽しい一杯の楽しみであるはずであることに気付いている人もいます。 私たちが真剣に取り組んでいるわけではないので、私たちは論理を極限まで引き上げることができます。警察はダンシングロボットを使って犯罪者に注意をそらすことはありません。 タンクガールからの恐ろしい音楽番号。 カンガルーを叩く人たち。 悪い映画だった神！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして一番悪いのはユーモアを取り除くと、何も残っていないということです。 ユニット8の無能は事実上何の影響を及ぼさず、実際の物語は一つの弱い道徳にまで沸き立つ。政府は腐敗している。 それでおしまい。 それは、このショーのすべての間違った紛争がどこから来るのかです。 世界の政治システムの複雑さを多くのニュアンス（Tinker Tailor Soldier Spy、Batman v Superman、Patlabor 2：The Movieが20年以上前に成し遂げました）を精査する多くの製品を持っている時代、Active Raidはいくつかの パーティーに数十年遅れた。 現実の日本の歴史に似た何かを代表する出来事はありません。（はい、これは面白い風刺であるための要件です）、両側の一人の人間は道徳的なあいまいに似ていません。 政府の人には全く興味深い点はないのですか？ ロビン・ウィリアムスの映画の悪役は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っているのは、プロデューサーやものがこのブログを読んでいないことがわかっているからです。私がRolling Girlsのレビューに戻って言ったときに、彼らが変な 無意識のユーモアが、私はとにかくそれを繰り返すつもりです：あなたのショーのすべての概念を裏腹に非正常な噂に基づいてはいけません！ それは面白くないとそれは長いストレッチで見て退屈なクソです！ あなたは湯浅が湯浅になったからマインドゲームはいいと思う？ いいえ！ マインドゲームは良いです。なぜなら、すべての不気味さの下に（実際には、それは狂気のためです）、あなたの夢を追うことについての話であり、本当に何が本当にそれになるのかわからなくても、 永遠に敗者よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーで間違っていることについては何かを続けることができます。 自らの内部論理を絶え間なく破るように。 悪人が最初に政権を奪おうとしている実際の（そして貧弱な）理由 - 侮辱的な抗議の決意と一緒に。 カメラがほぼ静止したフレームの上をパンする間に大量の露骨な解説。 しかし、すぐに2番目の裁判所があり、私はそれを見直すことで死んでいます。全員が絶対的な難破問題をレビューしても誰もがそれを気に入っていると思うので、現実に過ぎない関心を持っている人は誰も、 アンジェはアイロニーなしでいいです）、だから私はいくつかの弾薬を保存し、それを一行にまとめてください。このショーはジャンクフードです。 そして本当のジャンクフードと違って、アニメ/映画/映像媒体のジャンクフードは決しておいしいものではありません。 技術的な問題がすべて修正されたとしても、コメディーを通じて物語や思考に関心がなかったので、ショーは悪いものでした。 それは積極的に、どういうわけかそれは面白い子供のように注目を集めて逃げ出すようになる、面白くなるという無駄な希望のtokusatsu要素でできるだけ夢中になりたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;80年代のスローバックを楽しむことができたのは、谷口悟朗が脚光を浴びるチャンスでもありましたが、トクサツ・クリシェやメカ・オナニーの貧弱なマッシュマッシュとして終わりました。 面白くなった。 メカアクションでさえ、カメラに近すぎてそれを感知したり、あまりにも多くの対話を詰めたり、漫画的に撃ったりして、すべての緊張を払拭します。 これで、Iron-Blooded Orphans、そして過去10年ほど前に作られたすべてのメカアニメは、今から見ると、ショーにロボットが入っているといつでも、それを自動的に失われた原因としてマークする必要があります。 あなたが私を許したら、私はいくつかのPA Worksが見たいと思っているものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t really like it when somebody tries to impress me by copying my favorites. After all, I could just interact with my favorite again if I wanted to, and it doesn&amp;rsquo;t help that a lot of the times when something copies what I enjoy, it tends to miss the point entirely and thus we get a thousand Boondock Saints and five hundred Boondock Saints 2. Every once in a while though, you get one that gets what&amp;rsquo;s up, or takes it in a direction you didn&amp;rsquo;t know you wanted. As such, I was kind of looking forward to Active Raid despite it looking like a shitty Patlabor-ripoff because although he wasn&amp;rsquo;t actually directing the thing, I was interested to see if Taniguchi would do anything interesting with it - and more importantly, make us remember Production IMS for something besides shitty light novel adaptations and arguably Inari Konkon.    Well you can throw away that pipe dream, because Active Raid sucked dinosaur-size &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jgomezg&#34;&gt;jgomezg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待って&amp;hellip;この前提は、パトレイバーやサイコパスを思い出させないのですか？ ちょっとでも、表面だけに。 実際には、東映の旧メタルヒーローシリーズの新しく気づいたエントリーにもっと近いです。  Think WinspectorはBonzi Buddy主演のゲストを除いてDekarangerに出会うと思う。 またはパワーレンジャーだけ。 つまり、Active Raidは門の外に出ていた。 それは本当に革新的で洗練されたものではありませんが、最終的には材料を過度に考えずに座ってリラックスすることができる人にとって、やっかいな楽しみを提供することができます。 関わった2人の取締役の一人である谷口吾郎さんも、今回のショーはこれまでのようなものではないと警告しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクティブ・レイドは、中心的な主人公や特異なキャラクターの周りを回っていません。 ストーリーは、アンサンブルキャストとしてのチームの中心です。 このショーは、昔ながらのストーリーテリングのアプローチで、奥深くて知的な偽りがなく、愚かで定式化されたTokusatsuやSuper Sentaiシリーズのノスタルジックな愛情を募集しています。  PatlaborやPsycho-Passのような劇的なSFの警察の手順を現代的に取り上げるのではなく、私たちが実際にやっているのは、意欲的ではない制作です。 ユニット8のミスフィット・コップは、パワーアーマー（ウィルウェア）を使用して不気味なエピソードの脅威を克服し、最終的には少年の魔術師に直面するために、非協力的な政府の官僚制に対処しなければならない。 それがあなたが楽しむ何かのように聞こえない場合、そのシリーズはおそらくあなたのためにはうまくいかないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、私はActive Raidの包括的な物語を本当に賞賛することはできません。 政治的要素さえも、紛争の深刻な探査ではなく、過食劇の使用による風刺騒ぎまたは一時的な障害のいずれかとして役立つ。 結局のところ、根本的な物語は予測可能になるだろう。 しかし、エピソード的な構造についての潜在的な美徳の1つは、毎週が前のものと大きく異なる可能性があることです。 新しい要素が登場し、キャストの様々なメンバーの間の回転の焦点のおかげで、小さな驚き、ジョークの中、そして全く異なる娯楽の源泉を提供します。 あなたが特定のエピソードが気に入らなければ、おそらくあなたは次のエピソードを楽しむでしょう。 またはその直後のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのプレビューは、ショーの内在的な愚かさと将来の出来事に関するいろいろな程度の嫌がらせについて、明示的および暗黙的な自己意識の両方を提供する良い仕事をしますが、通常は少し誤解を招く傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが一度にあまりにも多くのことをやろうとしていて、キャラクターがいくつかの専門用語を使用していたため、最初のエピソードを気にしなかったならば、それらの特定の懸念事項はどちらもすぐに消え去ってしまいます。 専門用語はほとんどが自明であるか無関係であり、一般的にトークン手順に使用されたり、警察の仕事がどのように働くべきかを説明したりする。 言い換えれば、これは技術的な詳細を気にしなければ、実際に辞書や用語集を検索する必要があるショーのようなものではありません。 簡単に言えば、Active Raidはその科学や物理を真剣に受け止めるショーでもなく、遠隔現実的な方法でポーカーのようなゲームを提示しようともしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーの最高のエピソードの1つが6番目のエピソードであると主張します。 それは最も効果的なActive Raidです。 スーパーロボットアニメの昔のファンのためのいくつかのグーフィーの冗談と、本物の感情的なビートの両方を組み合わせた、燃料の非効率性のためにこの架空の世界でもはや必要ではない古い巨大ロボットのノスタルジアを扱っています。  2Dメカニカルアニメーションの印象的な使用。 ショーだけがそのエピソードのように多くのエピソードを持っていた場合、その結果としての経験は、単に満足できるものではなく、もっと強くなっていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがキャラクターになると、ほとんどすべてが技術的に大人だった。これは、現代のほとんどのアニメと比べると珍しい（そして歓迎されている）。 しかし、これらは深刻な専門家の集まりではありません。 時には驚くほど効果的であるが、犯罪に対処する彼らのやり方は、しばしば外見上のみであり、直接的または間接的に多くの物的損害を引き起こす可能性がある。 政府は8号機をあまり高く評価しておらず、率直に言えば、視聴者はどちらも初めにすべきではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような奇抜で非現実的な作品になると予想されるように、このショーは膨大なキャラクターの発展をもたらさない。 確かに、セナと彼の元ガールフレンドとの関係についてのエピソードなど、キャストの様々なメンバーに有益な特徴を与えるいくつかの状況がありますが、これは例外です。 両刃の剣と同じくらい、強力な感情や複雑なキャラクターアークを扱うことにも関心がありませんでした。 それはここの試合の名前ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、カリスマ性、ギミック、クォーク、インタラクションの個々の展示が、チームのメンバーと他の関係者との間の表面的に面白いダイナミズムをいつどのように作り出すかについては、 これは、ショーがターゲットオーディエンスに提供することを期待しているものの大部分であり、これを受け入れることができれば、これらの個人にとって非常に基本的な好みを開発することは、実際には可能です。 ギャグやキップは必ずしも金ではありませんが、最終的にはあなたのユーモアのセンスに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばやく見てみましょう。 ルーキー警官の朝美は、当初8号機を改造してより訓練された服装にすることを望んでいました。 彼女の会話の中のエンゲリッシュのランダムなビットが特定の視聴者を悩ませるかもしれないのと同じくらい、視聴者の他のセクターにとってもかなり面白いものでした。 これは、このショーを見ているときに取るか離れるかのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたは、シリーズが表面上、彼女のジレンマに焦点を当て、理想のPsycho-Passスタイルの対立に変えることを試みるように誘惑されるかもしれない。 しかし、それは実際に起こることではなく、両シリーズの動作の大きな違いをさらに明らかにします。 初期のエピソードはこの緊張を確立しましたが、同時に彼らはこの問題を解決し始めました。 特に、第2話では、Asamiが8号機の方法を暗黙に受け入れていた。 その時点で、残りのチームは本質的に自分のやり方で物事を扱い続け、事実上、徐々に彼女を吸収することになります。 これはシーズンの終わり近くにも指摘されており、こうしてプロセスが完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの人々はちょうど似顔絵ですか？ 彼らのうちのいくつかは、余分な特質や時折個人的な問題を抱えているので、完全にはそうではありません。 実際、私はRin（8号機の &amp;lsquo;Boss&amp;rsquo;）とFunadakaの老人は、おそらく2日の終わりのショーで最高のキャラクターの2人であったと言わなければならないでしょう。 偉大なものではなく、まともな。 彼らに焦点を当てたエピソードはこの点ではかなり良いものでしたが、後に他の素晴らしいシーンを手に入れています。 明らかに、あなたはリンのような人が彼女の立場を若く見せてくれる方法を受け入れる必要があります。 しかし、実際には、彼女は一貫して大人のように行動します。 ユニット8の他のすべての人については、同じことがいつも言えるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれで大丈夫でしたが、私はキャラクターに関連する1つの問題が、少なくともこの季節では、主な敵であるMythosのショーを直接的に損なう傾向があったと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mythosは存在感がなく、彼の性格は退屈であり、彼の背景についての啓示は多くの同情を生むのに効果的ではなかった。 率直に言えば、賞賛されているコンピュータのハッカーは、コンセプトとしてもそれほど大きな脅威には見えません。 彼と彼が作成した「組織」について語ることができる最高のものは、さまざまな面白い状況を生み出すために貢献したということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Dog」や「Bird」（もちろん馬鹿なコードネーム）のような他の敵は、季節の後半にやや勢ぞろいしています。 しかし、Active Raidが次のシリーズのために絶対に必要とする重要なことが1つあれば、それはより良い悪役を提供し、より多くの呼吸の余地を与えるだろう。 実際、そのような肯定的な変化が現在の基本的な状態からさらに伝統的なものへの英雄のキャラクター化を拡大するのに役立つかもしれないと推測するのは簡単だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、それ以上のものを期待しているActive Raid、またはあなたの興味を保持する強力なアンカーとして非常に魅力的なキャラクターが必要な人物として来たのなら、あなたは間違った場所を間違いなく探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションの品質に関して、プロダクションIMSは独自の基準によって比較的一定した作業を行っていました。  Toshとして知られているイラストレーターは、キャラクターデザインになったときにみんなをきれいにし、最悪のIMSプロジェクトの一部とは異なり、プロダクション自体が突然崩壊しなかった。 シリーズの最終的な物理的リリースにはアートワークとアニメーションの修正が含まれますが、放送はあまり印象的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、時間の経過とともにオープニングとエンディングのさまざまなアニメーションの変更が非常に歓迎されたと私は主張するだろう。 特に、エンディングには、ショーの最後の部分に向けていくつか面白い追加があり、それが経験の娯楽価値に貢献しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3DCG Willwearスーツは、この種の作業のためのアニメ業界で優れたスタジオの1つであるオレンジによってアニメ化されました。 実際のデザインは不均一な視覚的魅力を持っていますが、バラエティ（さまざまな宇宙の企業がそれらを制作しています）を見せてくれるし、よく調和しています。 一般的に、メカアクションシーケンスのほとんどは、アニメーション化されていて、特に刺激的ではなく、周囲のジョークの別の部分として使用されることが多かったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / ED曲自体は、AkinoとBless4が関わっていた。 彼らは大丈夫だった。 でも、私が一番好きだったのは、中川耕太郎のバックグラウンドミュージックでした。 彼はショーのサウンドトラックにレクシー・チーズでエネルギッシュな雰囲気を与えました。アクティブ・レイドのようなものはトクサツの伝統やパワーアーマーのヒーローに何か他のものよりずっと似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、Active Raidの最終的な言葉は何ですか？ それは楽しさと見込みが低く、期待は低いですが、みんなにとってではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、現代のアニメファンにはあまり魅力的ではありません。 さらに、実際のアニメの大部分のお金の殆どが春と秋に出てくることは長い間確立されています。  Active Raidは、基本的にオフシーズン中に寒くなっていた多数のクリエイターによって作られた、革新と偉大な創造性の製品ではなく、単に透明なスローバック作品です。 すべてのことは、この特定の種類の素材に対してある程度のノスタルジックな娯楽を分かち合う人々のために何かを創り出すことを望んでいたことを示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は、谷口と荒川、あるいはチームの残りの部分は、その間にもっと野心的なプロジェクトについては考えていないと疑う理由です。 客観的に言えば、これは単なる軽量製品です。 劇的な魅力的なコアを提供するほど深刻でもなく、完全な狂気のファンにアピールするのに十分なほど無意味でもありません。 それが退屈な、またはあなたの感性を怒らせるように聞こえるなら、より実質的なものを見ている方が良いでしょう。 それ以外の場合は、気軽にチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jgomezg/reviews&#34;&gt;jgomezg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wait&amp;hellip;doesn&amp;rsquo;t this premise remind you of Patlabor or Psycho-Pass? A little, but only on the surface. In practice, it&amp;rsquo;s a lot closer to a newly self-aware entry in Toei&amp;rsquo;s old Metal Hero series. Think Winspector meets Dekaranger, except guest starring Bonzi Buddy. Or just Power Rangers. That said, Active Raid was a hard sell right out of the gate. It isn&amp;rsquo;t really innovative nor sophisticated, but in the end it can still provide some lighthearted fun for those who can sit back and relax without overthinking the material. Even Goro Taniguchi, who is one of the two directors involved, cautioned that this show wouldn&amp;rsquo;t be anything like his previous projects.    Story:    Active Raid does not revolve around the life of a central protagonist or singular character. The story centers on the team as an ensemble cast. This show follows a rather old-fashioned storytelling approach, aiming for audiences with a nostalgic fondness for silly and formulaic Tokusatsu or Super Sentai series without a ton of depth nor intellectual pretense. Instead of a modern take on Patlabor or a dramatic sci-fi police procedural like Psyc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Active Raidは、セットプロットを念頭に置いていながら、各エピソード全体に投げられた要素のホッジポッジのような感じで、どんなシリーズになりたいか質問しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、混合物に投げ込まれたメカを持つ権威主義的および政治的なプロットラインを特徴とする典型的な未来的な設定を持っています。 個人的には、私はいつも未来的な専門用語をすべて理解するのが難しいと感じましたが、そのようなものについては私は遅いかもしれません。 シリーズの構造はシンプルです。初期のエピソードは、最後の数回のエピソードまでのワンショットであり、「大きな写真」が最終的に演じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主なキャラクター（ユニット8のキャラクター）は、個性的で独特な独自のものです。 我々はまた、特定のキャラクターに焦点を当てたエピソードを持っているので、彼らは注目に値する時間を得る。 しかし、結局、一部のキャラクターは他のキャラクターよりも洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、それが欲しかった時には、まともなものでした。 いくつか欠けていることを示したいくつかのエピソードのほかに、全体的には大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなオリジナルのシリーズと同じように、私はActive Raidに何か良いものが出てくることを望んで疑いの恩恵を与えました。 それで、それは素晴らしいものではありませんでしたが、それは決して悪くありませんでした。 おそらく、第2シーズンがあり、それが出てくるときにそれを見ている以上のことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Active Raid, while having a set plot in mind, felt like a hodge-podge of elements thrown throughout each episode, making me question &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dgpl&#34;&gt;dgpl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はこのショーが大好きでしたが、それはニッチなショーです。 あなたはそれを愛しているか、それは最高で平凡だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的な例がなくてもこのショーを表現する方法があれば、私たちがもっと見たいと思っている風水でいっぱいのうまく実行されたショーだと言わなければならないでしょう。 専門用語に関しては、いくつかの点で実際に詳述されていますが、他のものとは少し違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には1人のキャラクターだけに焦点を当てるのではなく、アンサンブル全体に焦点を当てています。 すべてのキャラクターは、そのようなメンテナンスの男を除いて、自分自身にエピソードまたは2つの自己を得るが、whatevs。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはたくさん起こっているし、あなたを捨ててしまうかもしれないテーマやテーマにはあまり時間をかけていませんが、うまくやっています。 それは良いミックスですが、それがミックスであるという事実はあなたのパレットに合わないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分の場合、以前のエピソードはすべて物語を包み込みますが、後の物語は一緒に織り交ぜてゆっくりと這い上がるより大きな物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッキングの音楽は、時代にはかなり良いものでした。  OPにはいくつかの良い点があったが、かなり美味しかった。EDは忘れられていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは本当にうまくいっていました。良いCGIはアクションのためにブレンドされましたが、本当に革新的で息をのむようなものはありません。 クールなパワーシューター。 私はそれらとメカのための吸盤です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
タイガーとバニーのように、実際には警官で、テレビではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dgpl/reviews&#34;&gt;dgpl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I liked this show a lot, but it&amp;rsquo;s a niche kind of show. You&amp;rsquo;ll either love it or think it&amp;rsquo;s mediocre at best.    If there&amp;rsquo;s any  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rojo&#34;&gt;Rojo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクティブレイド！ そのショーは、あなたが積極的にテーブルを見ながら頭を打ちつけるようにします。 このショーは非常に鈍いと私はそれが私の愛の人生のための比喩のような気がする！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは&amp;hellip;まあ、それはサイコパスによく似ています！ 若い新人の女の子（何らかの理由でActive Raidの16歳の女性）は、警察の支部で働くように送られ、チームに入れられます。 サイコパス文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グループの父親のような老人がいます。本当に悪いことではなく、実際には怠け者で、怠け者ではない悪い人、本で働くのが好きな深刻な人、話していない寒い女の子 彼女には目を満たすよりも彼女のほうがはるかに多いのですが&amp;hellip;それほど多くはありませんが少しは、そして他の人たちは、しかし、誰も本当にそれらを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり正直なところ、キャラクターの開発はあまりにも欠けているので、皆はむしろ鈍くて普通のように感じます。 これはいくつかのケースでは動作する可能性がありますが、これでは失敗しました。 ひどく。 あなたがあなたのアイテムを支払っている間あなたと小さな話をするターゲットのランダムキャッシャーのために感じる限り、ほとんどあなたはそれらのために感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体のデザインもかなり一般的です。 唯一の良い部分は、そのシーンへの変換シーンです&amp;hellip;ガッチャスーツ？ 男性はこれらのタイトな短いブリーフの中に入り込み、目にはあまり出ない。 彼らは彼らのパッケージをもっと大きくしなかったのを恥ずかしく思っていました。 私はアートワークのための余分なポイントを与えているかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（オハイオ州と明らかに女性は下着にも着ていますが、私は個人的に気にしません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、一般的にいいですね。 シーンは明るくカラフルで、私は個人的にうまく楽しんでいます&amp;hellip;ガッチャスーツ&amp;hellip; CGIシーン。 だから私はそれを避けることができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれらを避けることができるのは、他のショーの騒々しいripoffです！ 私は既にPsycho-Passについて言及してきましたが、最初のエピソードだけを見るともっと気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように。  Gatchaman Crowdsがあります - あなたはCGIメカチャックを持っています！ それらはクールで元気です！ しかし、ガッチャのようなものです。 メフカのスーツを持ったアニメでは、これは公正であると言えますが、もう少し詳しく説明すると、アンタゴニストはガッチャマンの群衆のアンタゴニストによく似ています。 彼は何らかの理由でNeetが閉鎖されていたり、警察を破壊してしまったりしている。 そして、彼は社会のメンバーを使って入札をすることに戸惑いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、Black Bulletにいくつかの特質があります。Black Bulletには何らかの災害があり、日本の一部が閉鎖されました。 活動していない襲撃では、日本のクイックと沈没について言及された何かがあった&amp;hellip;しかし、貧弱な物語のおかげで、彼らは何度もここに言及し、それに本当に焦点を当てることも、重要な役割を果たすようにも見えない シリーズで？ 彼らがこれらのエリアに行くまで、エピソード9までではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も明らかにそれはその列車のアニメによく似ていますが、Rail Wars。 彼らはどちらも&amp;hellip;うーん、両方とも列車を持っているから&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはもっと裂けているようですが、私はそれをあなたに任せて決定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは全体的に明るくない。 私は速くそれを通過したいと思ったので、私は2倍速で各エピソードを見終わった。 私はそれを最後まで見ていない限り、私はそれを良いと公正なレビューを与えることができなかったように感じたので、私はそれをドロップしたくなかった。 だから私は自分自身を強制した！ ああ、私は自分自身を拷問して楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようで、ちょっと「M」の人なら、このショーを見て、その過程であなたの魂を破壊してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rojo/reviews&#34;&gt;Rojo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Active Raid! The show that will make you actively bash your head on the table as you watch it. This show is so dull and bland I feel like it&amp;rsquo;s a metaphor for my love life!    The story is&amp;hellip; well it&amp;rsquo;s a lot like psycho pass! A young rookie girl (for some reason a 16-year-old in Active Raid&amp;hellip;?) gets sent to work at the main police branch and is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;easilypleased23&#34;&gt;easilypleased23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを私が本当にやったよりももっと好きになりたかった。 カップルのエピソードで座った後、私はいつも非常に退屈になります。 私はこの予想される警察官の謎とロボットに関係するものに行きました。 しかし、それはすぐに一度戦ういくつかのパワーレンジャーのものに進化し、それは本当にただのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものが私が人々が本当にこれをしたいと思う理由について全体の時間を疑問に思っていた。 そして、最後のエピソードで最終的に明らかになる。  （価値がなかった）すべてが一緒に砕かれた。 少なくとも、それは私のような感じでした。 それを記述する方法は将来のものであり、ハッキングです。 これは、ほとんどのエピソードを動かすものの裸の骨の説明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに移動すると、私はそれらについて何も知らないので、私は本当に彼らに意見がありません！  1人の女の子を除いて、英語の単語を一度にスローするのを好む以外には、まっすぐな矢と、勇敢な男がいる。それ以外は、本当に私が本当にそれらを覚えさせたものを思い出すことはできない。 彼らの鎧のスーツを除いて、それはそれです。  BTWにはここにはロボットスーツがあります。 彼らのスーツが充電する必要があったかどうか、ほとんどの場合、私は実際には手がかりがありませんでした。 季節の終わり近くに、物事はいっしょになっていった。 私はまだキャラクターについて何も学んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、これは第2シーズン来る。 うまくいけば、私たちは実際に次のシーズンのキャラクターについて何かを学びます。 だけで貧弱な詳細のほかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/easilypleased23/reviews&#34;&gt;easilypleased23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wanted to like this show more than I did really. After sitting through a couple episodes I usually become very bored. I went into this expe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>