<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Slow Start   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-2-discussion/</link>
    <description>Recent content in Slow Start   Episode 2 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Jan 2018 08:03:34 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-2-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート [spoilers] slow start episode 2 discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 08:03:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q61gd/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/
redditの反応
私はSis-sauceに言及したとき、もう一つのエピソードを見ていると思っていました（https://myanimelist.net/anime/35413/Imouto_sae_Ireba_Ii?q=sister）。
redditの反応
[これは2つ目のエピソードだけで、お互いに餌をあげる女の子たちにはすでに祝福されています。]（https://gfycat.com/ScalyEqualBubblefish）
redditの反応
[]（＃waah）
redditの反応
ハナのお母さんは本当に、本当に素晴らしかったです。私たちはもっと彼女を見ているほうがいい。
redditの反応
これは合法的に非常に面白かったです。私は全面的に笑っていた、反応は素晴らしかった。また、私はこのようなショーでは期待していなかった汚いジョークのかなりのビット。多摩が最高です。
redditの反応
私はこれにそれほど掘り下げていませんが、これはちょうど見て、とてもいいといい感じです。ハナはとても愛らしい、彼女は私のために全体のショーを作る。しかし、人間は弱いです。
redditの反応
Imoutoソース - Imouto Jiru。私はその名前のヘタを誓う。
redditの反応
このショーにはますます暖かい。アニメーションはまだ流動的で、キャストはかわいいと面白いです。
redditの反応
私はギャングがシオンに会いたい！
redditの反応
ママ最高の女の子。
redditの反応
これはとてもゲイなので、私はそんなにクソなのが大好きです。ユリをノンストップにしておいてください。
redditの反応
知らない人のために、ここにそのサムライギャグの説明があります。日本で高校に入らず、リトライするために一年待たなければならない学生は、ロニンとして知られています。封建的な日本では、君主がいない武士のために使われたのと同じ用語だった。
redditの反応
彼らはハナちゃんが腕を振って同じフレームを繰り返し使用していたかもしれませんが、彼らはもっと力強いものにしようと努力しました。（https://streamable.com/f4hm1）
redditの反応
もう一つの楽しみのエピソード！彼女が入学試験を逃したためにハナが後退したことに興味がありました。基本的に彼女はその事実のために恥ずかしいです。私は他の女の子たちにそれに問題があるとは思っていませんが、ハナがそれについてとても意識している理由を少なくとも理解することができます。
redditの反応
真剣にこのショーは、これらのアニメフレームのすべてを抱きしめていますか？最初の数分でさえ、彼らは静的なクラスメートで教室を満たしていたかもしれませんが、彼らは現場で何の意義もなくてもまだ動いていました。すべてのショーにこのような努力を払うことができますか？
redditの反応
それは私だけか、このショーのユーリ・カーブは本当に速く上がったのですか？エピソード1は素晴らしいcgdctの楽しみだった&amp;hellip;たぶん、あるいとこのウィンチェストサービス&amp;hellip;しかし、全体的にかなり飼いならされた。ちょうどかわいいショー。エピソード2そして彼らはすでに結婚していて、お互いに餌を食い、コーナリングして、ウィンチェストを倍増させ、汚い冗談を言う&amp;hellip;その女の子たちは10回も &amp;ldquo;イモトジル&amp;rdquo;
redditの反応
私は不平を言うことはありません、心配しています。私はちょうど言っている&amp;hellip;それは迅速にエスカレートした、そうではありませんか？
redditの反応
サイドノート&amp;hellip;先生は、すでに最高の女の子のための靴のように見えています。
redditの反応
私はこれを見続けると思います。それほど期待はしていませんが、楽しいです。
redditの反応
これは、かわいい金の鉱山です！ （およびr / anime_irl）
redditの反応
貧しいハナ。 1年間の運動はあなたに届きませんが、それは確かです。
redditの反応
また、脚の痙攣は深刻に不快です。それが起こると、激しい何かをすることがすべて終わった。
redditの反応
このショーは同性愛者で、私はそれが大好きです。
redditの反応
どのような快適で陽気なエピソード。インタラクションは楽しいものでした。エピソードにはうってつけのペースがありました。
redditの反応
すべての冗談が私のために上陸し、それは今度はスポーツでハナの痛みを感じさせます。私は学校の中で彼女とほとんど同じように長い間、それが終わりに近づいてきた。
redditの反応
それは全体的にかなりいいエピソードだった、かなり良い:)
redditの反応
それはエピソード1の後でCGDCTであったと考えられ、その後、このエピソードで野生の乗り物を経ていました。主人公の間のほぼ真っ直ぐなユリと私はそれを愛する
redditの反応
これらのすべてのゆとり音はおいしいです。
redditの反応
いいえ！シオンちゃんが投げ飛ばされてしまった&amp;hellip;そのエンドカード、&amp;hellip;
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>