<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ポケットモンスター on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9D%E3%82%B1%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%A2%E3%83%B3%E3%82%B9%E3%82%BF%E3%83%BC/</link>
    <description>Recent content in ポケットモンスター on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%9D%E3%82%B1%E3%83%83%E3%83%88%E3%83%A2%E3%83%B3%E3%82%B9%E3%82%BF%E3%83%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ポケットモンスター</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-384/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-384/</guid>
      <description>海外「デブチュウは？正史は？」：『 劇場版ポケットモンスター キミにきめた！』の予告映像が公開
外国人「なんじゃこりゃ！」日本人アーティストがポケモンキャラクターを擬人化して描かれた作品が話題に 海外の反応
海外の反応「ポケットモンスターXY&amp;amp;Z」 第38話 海外「サトシは初のリーグ優勝を達成できるのか!?」
海外「ポケモンアニメのサトシがついにリーグ優勝か！？」
マサラタウンのサトシさん(10)、19年目のリーグ戦は準優勝という結果に終わる【海外の反応】
【悲報】アニメ「ポケットモンスター」でサトシ敗北、20年で一度もリーグ優勝しないことに世界中で炎上中→海外「成長しろ！」 海外の反応
海外の反応「ポケモンXY&amp;amp;Z最終回でついにサトシとセレナが&amp;hellip;」
アニメ・ポケモンXYZ最終回でセレナがサトシに別れのキス 圧倒的ヒロイン力に外国人も大盛り上がり
アニメ『ポケモン』の英語吹き替え版の迫力のなさに外国人絶望！ バトルシーンが全く熱くないんだけど・・・
海外の反応「今日のポケモンを絶対に見逃すな！」
日本のアニメ「ポケモン」の悪の組織ロケット団がみんないいヤツすぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「可愛すぎてヤバい・・・」 アニメED曲『ピカチュウのうた』ｗｗｗｗｗｗｗｗｗ
アニメ「ポケモン」のサトシが隠れマッチョじゃないかと話題に→海外「本当に10歳かよｗ」 海外の反応
日本の「ピカチュウのうた」が斬新すぎてタイ人も爆笑ｗｗｗ
【海外の反応】「ピカチュウ大量発生チュウ」横浜で開催されたピカチュウ祭りがヤバすぎるｗｗｗ
日本で「ヘラクロスがフシギダネの蜜を吸うシーン」が子供に見せられないと話題にｗｗｗ【台湾人の反応】
外国人「短編アニメポケモンジェネレーションズの冒頭が最高にクールだ！」【海外の反応】
日本で「ロケット団のムサシ」がエロかわいくてギャップ萌えだと話題にｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「サトシとピカチュウ、ギャグキャラになる・・・・・・」
海外の反応「ポケットモンスター新シリーズ サン&amp;amp;ムーンPVを見た感想」
日本の浮世絵風にイラスト化されたポケモン（海外の反応）
日本の黒ギャル男子も絶賛！ ロケット団「コジロウ」の女装がクオリティ高すぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「めちゃくちゃ欲しい・・・」 可愛すぎるピカチュウの貯金箱に外国人もメロメロ
外国人「もしポケモンが現実世界にいたら、捕まえてペットにしたいのはどれ？」
ミミッキュの正体は◯◯◯◯？ → 海外「なんとなく嫌な予感はしていた・・・」
人をダメにする「カビゴンクッション」がデカすぎて海外でも大騒動！ 地下鉄に乗せて運ぶとかただの迷惑行為ｗｗｗｗｗｗｗ
日本のアニメ「ポケモン」が作画崩壊じゃ済まされないレベルだと話題にｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「やっぱり日本のがしっくりくる」ポケモンのアニメOP・EDの国別の違いが海外で話題
アニメ『ポケモン』 ロケット団が苦節20年目にしてサトシに完勝ｗｗｗｗｗｗ
【ネタバレ注意】海外「約20年・・・ついにロケット団がサトシに勝利！？」
海外「妖怪が関与していたとは」ポケモンのデザインのルーツに驚愕する海外の人々
【海外の反応】 『ポケットモンスター ジ・オリジン -THE ORIGIN-』を見た海外「ゲームやってた頃を思い出して涙が出る」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>