<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mushi Uta on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mushi-uta/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mushi Uta on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mushi-uta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mushi-Uta</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2603</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2603</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/79839.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2603/Mushi-Uta/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2603/Mushi-Uta/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;erisu&#34;&gt;Erisu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;むしーうた れゔぃえｗ。
Ｗりてん ｂｙ： えりす&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かがこのシリーズについて非常に否定的なレビューをしたので、私はあなたに状況をもう一度見せることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Mushi-utaの物語は近い将来に起こります。 ストーリーが始まる10年前に、「ムシ」と呼ばれる奇妙な昆虫のような生き物が現れ始めました。  Mushiは、超自然的な力のために人々の夢と思考を消費することができます。 エピソード1の終わりに、主人公の大介「Kakkou」Kusuriyaは、Anmoto Shiikaという若い少女に出会う。  2つは、時間が迫ってきます。 しかし、Kakkouには知られていないが、ShiikaはMushitsukiとして知られているMushiによって保有されているものがあるGARDENとして知られる秘密の刑務所からの逃亡者である。  GARDENの軍隊、特別環境保護執行事務所は、Shiikaを追跡するために最高級の殺人犯を派遣します。 しかし、秘密の「レディバード」が率いるムシバネ抵抗団体の抵抗に直面している。
（ANN）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私がバグを本当に嫌いなので、Mushi-utaはまったく私を引き付けませんでした。 しかしこれはバグだけではありません！ ストーリーは普通の高校生、楠屋大介の周りに似ています。 彼は、実際には、他の人の&amp;rdquo;Mushi&amp;rdquo;を殺すオルギナイゼーションのために働く&amp;rdquo;Kakkou&amp;rdquo;として知られています。 彼はShiikaとRinaの両方を満たしています。大使が大杉が働くことに対する抵抗からのリーダーである&amp;rdquo;Ladybird&amp;rdquo;としても知られています。  Shiikaには非常にまれなMushiがあるので、彼女は「Fuyuhotaru」として知られています。 彼女は、彼女のMushiがKakkou（Daisuke）によって殺された後、GARDENから脱出した唯一の人です。 いくつかのエピソードを見た後、私は本当にMushi-Utaに中毒した。 それを見て、私はこのシリーズについて良い気持ちを持っていて、それは正しいことが判明しました。 これには悲劇がたくさんありますが、それは本当に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はアニメーションについて異論はありません。 キャラクターデザインはうまくいっていて、私は多くの間違いを見ていませんでした。 私はそれがとても素敵なものだと思って、他の方法では望んでいないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
さて、オープニングとエンディングの音楽から始めましょう。
オープニング曲の名前は、非常に良い曲だった「暁うた」（オリジナル）です。 私はすべてのエピソードでそれを聞いて気にしなかった。
それから、佐藤裕美さんが歌っていた「サヨナラ」のエンディングソングは、本当に大きな+！ 私はそれを愛し、今でも私はそれを十分に得ることができません。
バックグラウンドミュージックの瞬間が訪れたとき、彼らはそれを私たちに渡しました。また、これを9にするために十分な効果音を聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これについての良いことは、主人公を知るだけではないということです。 私はまた、サポートキャラクターについていくつか学んだので、あなたもそれらを知るようになるでしょう！  Kakkouの上司を除いて、私はMushi-Utaのみんなを本当に愛していました。
大輔が大好きだったのは、彼が外を見ているのが内部と非常に異なっていることが分かったからです！ 彼はちょっと神秘的だったが、Shiikaには柔らかい場所があるようだった。  「大輔」と「K子」は二人で、大輔がK子であることを知らなかったら、彼らが同一人物であることを知っているかどうかわからない。 彼はいつもの男性のリードとは違うので、私は本当に彼が好きだった。
Shiikaより、個人的に好きなキャラクター。 彼女は普通の&amp;rdquo;甘い&amp;rdquo;、&amp;rdquo;恥ずかしがり屋&amp;rdquo;のように見えるかもしれませんが、私にとっては彼女は違っていました。 私は彼女のような女の子がいるのが好きです。誰も傷つけていないような気がします。 彼女がなければ、それは同じではありません！
最後は大名と同じクラスのリナ。 私たちの皆さんは、彼女のタイプの人、学校の大きな娘、そして学校外の彼女を知ってくれると思っています。彼女は「Ladybird」です。 レディバードはダイスケと恋に落ちる抵抗の指導者です！ 私が言ったように、彼女は彼女の敵であるカッコウであることを知らずに、ダイスケと恋に落ちる。 私はまた彼女の人格を愛し、彼女は最高のことをやろうとしました。 大輔は彼女を愛していないようだが、彼女は本当に彼女のようだった。
だから&amp;hellip;ここには事がある！ 勝利のためのMushi-Utaのキャラクター！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
10！ ええ、私は本当にこれのすべてを楽しんだ。 あなたがすべてを理解したい場合は、最後まで見守っていなければならないエピソードも私を退屈させません。 プロットはちょっと混乱しているかもしれませんが、混乱しているものが私のように夢の唄の魅力に終わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
とにかく、全体的に、このアニメが勝ちます！ それはこれまでの私の好きなアニメの1つとして残り、私はシーズン2を待つことができません（はい、シーズン2になるでしょう！）。 皆さんにもチャンスを与えてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーエリスー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erisu/reviews&#34;&gt;Erisu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mushi-Uta Review.  Writen by: Erisu    Since someone else made a very negative review about this series, I decided to give you another look on the situation.    Story  Mushi-uta&amp;rsquo;s story takes place in the near future. Ten years before the story&amp;rsquo;s opening, strange insect-like creatures known as &amp;lsquo;Mushi&amp;rsquo; began appearing. The Mushi are able to consume peoples&amp;rsquo; dreams and thoughts in return for supernatural powers. At the end of episode one, protagoni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elydan&#34;&gt;Elydan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が &amp;lsquo;buts&amp;rsquo;という名前をつける前に、Mushi Utaと本当に興味をそそられたことを教えてください。 本当にこのシリーズは私のために行っていたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、アニメーションです。 これは、12話の長編番組であり、ストーリーテリングが必要なことを考えれば、実際には短いです。 しかし、アニメを持つ多くの12のエピソードとは異なり、アニメーションの品質は悪くなく、実際にはアニメの強みの1つです。 アクションシーンは素敵に演出され、色付けは素敵でフィット感があり、アニメーションは滑らかで、背景や効果は特に興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション以外にも、サウンドはうまくいっています（ただし例外ではありません）。このアニメの背後に潜むコンセプトはすべて非常に優れています。 正直言って、このアニメについて何も知らずに、私は最初のエピソードを覗いていた。 私はそれを終了し、私の中の奇妙なミニ私はより多くを見てトリガされました。 アイデアそのものは素晴らしく、キャラクターは完璧に見えて、そのコンセプトは価値があるようでした。 時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそのコンセプトについて激怒し始める前に、キャラクターについての詳細。 ビジュアル（デザイン）は、アニメーションと同じように、かなり良いです。 それは例外的ではなく、本当に興味深いものです。 それは話されている物語に適合し、したがってかなり好意的です。 特に好きなのは、完璧な「悪い」のように見える主人公です。 彼はゴーグルを身に着け、暗殺者であり、それ以外にも最強の男です！ 私は、鉛のキャラクターとして、もはや強力な男のような笑いを意味しない！ 少なくとも、私は思った。 しかし、私は概念に戻ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトは素晴らしく、キャラクターには潜在力があった。 それからどこが間違っていたのですか？ 間違って言う？ はい、時間のどこかで、唄うたが私の興味を失ったため、それ以外にも、私が以前に見た可能性を間違って使ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を明確にさせてください。 初心者のために、「悪魔」の主人公は、それによって強制的に開発された「開発」に入れられました。 クリエイターは、それが開発する彼の時間だと思った。 こうして彼らは彼を発展させました。 それは間違っていた！ 突然のPerfect Assassinさんのすべてが狼狽しました！ 彼は感情を覚えるようになってもクールだけど、なぜ彼は再び弱くなったのですか？ なぜ彼は病気になったのですか？ そして、私はここで物事を台無しにしようとはしていないが、彼は本当に中央/端に向かって弱くなった。 それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに加えて、私の正直な意見では、物語に何も追加していない愛の三角があります。 それはコークスの光とコークスの混合物のようなものです。 本当にポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このコンセプトはただ1つの文字で構成されているわけではありません。 しかし、それはそれの物語と物語がどのように発展するか（それは人物と一緒に）で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事は中/端に向かって急いでいるようだった。 ラブストーリーの不要な追加も追加されました。 これはアクション満載のファンタジーストーリーで、あなたは愛の三角形を追加しています。 モーニングコールはどうですか？ それに加えて、物語は興味深いプロットのひねりを得た。 ストーリーが進行するにつれ、バグのアイデア（ストーリーがどこにあるか）は混沌としたものに変わりました。 不要なシーンが挿入され、何度もプレイヤーをストップさせて、好きなことをやり始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由から、何かを「止めたい」という感覚は、うまくアニメ化されているにもかかわらず、私にあなたに警告するための十分な理由以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に悪いアニメではない、あなたはそれが好きかも知れません。 しかし私にとっては12エピソードの長いアニメで、より多くのエピソードを必要としました。完全な物語のリニューアルで、12エピソードだけの間に何か不愉快なものの51エピソードを見て時間を無駄にしたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、6以上の価値があるわけではありませんが、私が6と評価したいくつかのアニメがいかに恐ろしいかを見て、それがどのように潜在的な可能性を持っているかを見ると（特に前のエピソード）&amp;hellip;私は7にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンルは、ファンタジーの世界の中で、主にアクション/ドラマです。
それは12エピソード長いです。 私がこれで持っていたほとんどの楽しみは、それが最初のエピソードからでした。 それについての概念を学んだ後。 私がこのアニメに持っていた最低の楽しみは、おそらく中間のエピソードの1つまたは終了のエピソードにあったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elydan/reviews&#34;&gt;Elydan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start naming the &amp;lsquo;buts&amp;rsquo;, let me tell you what really intrigued me with Mushi Uta; the things that really had this series going for me.    For one, the animation. It&amp;rsquo;s a 12 episodes long show, which is really short considering the amount of storytelling needing to be done. However, unlike many 12 episodes having Anime&amp;rsquo;s, the animation quality wasn&amp;rsquo;t bad and in fact one of this Anime&amp;rsquo;s strong point &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bjtdevera&#34;&gt;bjtdevera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは悪いストーリーテリングの代表例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのために戦いを戦うために強力な昆虫を呼び出すことができる &amp;lsquo;ホスト&amp;rsquo;と呼ばれる人々があります。 宿主の昆虫を殺すと、宿主は難しい昏睡状態になり、「堕落」と呼ばれます。  「落ちた」広がりから回復することができたホストのニュースと、彼女の秘密を学ぶために彼女を捕まえるために2つのグループが競争しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにはアクション満載のドラマのメイキングがありました。 残念ながら、それはかなり不十分に提示されました。 アニメの大半は興味深いだけボーダーラインだった愛の三角形に焦点を当てていた。 最も多くのスクリーンタイムを持つキャラクターの1人は、ショー全体で最も興味深いキャラクターでもありました。 ラブストーリーはアクションシーンにはうまく収まりませんでした。 プロットの進行は混乱していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らだけがもっと簡単な方法でmushiの一般的な基礎を説明してくれればもっと楽しいだろう。 代わりに、ほとんどすべての重要な細部は将来のエピソードで明らかにされる謎が残っていた。それは私に「ハァッ」と尋ねた。 ほとんどのエピソードの間に。 ほとんどすべての24分のエピソードは1時間のように感じました。 このシリーズはうまくいっていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bjtdevera/reviews&#34;&gt;bjtdevera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a prime example of bad storytelling.    There are people called &amp;lsquo;hosts&amp;rsquo; who can summon powerful insec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumayouji&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウェルプ、私がこのショーを見始めたとき、私は、「オハイオ州クール！ バグ！ それは素晴らしいとオリジナルです、しかし、その後、2つ目のエピソードを過ぎて見て、私はバグの面が本当にこのショーのすべてだったという印象を揺さぶることができませんでした。 ショーを終えた後、私は悲しそうに正しいと証明されました。 しかし、それを打破しましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;警告！ この時点以降、若干のスポイラーがあります。 私は大事なことは何も明らかにしないようにしようとしますが、いくつかの問題について私の見解を述べるためには、細部まで配慮する必要があります。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、2人の他の査読者から指摘されているように、この話は信じられないほど混乱しています。 それにはたくさんのプロットホールがあり、それは罠の戸口に落ちて、奇妙な木の枝を20個打った後、大きな黒い深みの死と絶望へと進んでいくという、未解決の質問があります。 しかし、真剣に言えば、その話は目的よりも後の思考のように思えるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、多くの問題の1つの例があります：出て行くから、主人公のKakkouが他の主人公のShiikaのMushiを破壊したことがわかります。 我々は最初のエピソードの最初の5分以内にこれを見る。 これはシリーズへの興味深いリードとして機能し、設定が不確実でコンテキストが不明確であるため視聴者を魅了します。  ShiikaとKakkouは誰ですか？ そしてなぜKakkouはShiikaのMushiを破壊したのですか？ 残念ながら、ストーリー全体が視聴者に完全に公開されています&amp;hellip;私は、エピソード3を信じています。 ストーリー設定を取り巻くすべての謎は非常に早い段階で解消されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、2人はお互いに知り合っていますが、KakkouとShiikaが後でエピソード1〜2で出会ったとき、彼らはどういうふうに相手が誰なのか分かりません。 何？ 早くそれを知ってうれしいですね。 また、彼女の記憶喪失は、彼女の家族を覚えていて、それを見つけるために家に帰ると、非常に選択的であるようです。 残念ながら、彼らは去ってしまった。 どこ？ 誰も知っておらず、被験者は決して再訪されない。 たぶん彼らはすべてタヒチ島に移動したでしょう。 それはどういう意味ですか？ 私たちは、カッコウがオープニングからシイカとまったく同じように見える女の子を覚えていることを知っていますが、彼は2人が同じであるという手掛かりはありませんか？ はい、カッコウは私が「セーラームーン症候群」と呼ぶのが好きです。 ああ、いいえ！ 彼女は別の服を着ています！ これまでに一度も会ったことのないこの奇妙な人が誰なのかは分かりません！ 彼女はアニメ全体の唯一の人であり、おそらくその髪の色とスタイルを持っている日本のすべての人物ですが！ 彼女はほとんど記憶喪失に悩まされているので、少なくともシイカは弁解をしている。それは実際にシリーズの終わりまで言われていないものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうどそこから悪化します。  Kakkouは、抵抗の頭部を追跡すると言われている楠屋大介という名前で学校に行く。 私はLadybirdが誰であるかをすでに知っていたということで誓ったことができました。そうでなければ、Kakkouは特定のクラスの特定の学校に入学するのですか？ それでも、Ladybirdが誰であるか分からなかったかのように、彼女は彼女を攻撃しないことに決めました。 どうして？ 一体誰が知っている？ たぶん彼らは、彼女が高校時代であったことを知っていて、帽子から高校の名前を引っ張って、彼女が出席して幸運になることを望んでいたと考えていたかもしれません。 または彼らは指導のために彼らの魔法の8球に尋ねた。 うん。 それはそれでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それ自体の抵抗は意味をなさない。 それはわずか4人で構成され、そのうち2人は小さな子供です。 今は、ある時点でそれがわずかに大きくなったことを暗示していますが、「これがSEPB（Kakkouの組織）にとって最大の脅威であれば、どれくらい悲しいのですか？ さらに、Shiikaは非常に劇的な状況から皆を救助することができますが、実際にはどのように見えることはありません。 彼らは一見したがって、希望がなく、ついにバム！ 次のエピソード Shiikaのおかげで誰もが安全で幸せです。 しかし、彼らは私たちにそれをどのように示しているのか、それを説明しますか？  Nooooo。 本当に、あまりにも漠然としていて、非常に漠然としたアイデアの塊である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平になるために、シリーズはMushiのような興味深い物語要素から始まりますが、適切な説明の欠如はそれらから得られる楽しさを覆してしまいます。 私は個人的には、ケジーの過去と状況についてもっと知りたかったのですが、それは簡単に触れました（明らかに理由がないため、ある時点でKakkouに彼の過去をぶち壊そうとしています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜Art〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は元気だった。 アクション中のいくつかのショットは少しばかげていて、Kejiのあごがポイントで奇妙に伸びたようにしていますが、大部分はかなりいい感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、オープニングテーマは大丈夫だった。 ステレオタイプの「希望と愛はすべてをテーマにした」テーマで少し遅く夢中でした。 私はそれを1〜2回見てから、シリーズの残りの部分をスキップしました。 終わりは私が一度苦しんだ。 それはまた、遅くて、mehだった。 オープニングよりはるかに良いですが、興味をそそるアニメーションがなければ、私はそれを見守ってください。 効果音は大丈夫だったし、声の演技はかなり良かった。 叫び声は特にうまくいった、私はそれを許可します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜結論〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、私は本当にシリーズを気にしませんでした。 それは本当に退屈な、正直言って、私はそれを非常に低いと評価した理由です。 すべてのストーリーの問題があっても、ペーシングがそれほどひどいことはなかったのです アクションシーンでさえ、劇的なイントロスペクションと過度に劇的な対話で絶え間なく崩壊したために悪化していました。 予期せぬことがいくつかあったように、私はその結末にいくつかのクレジットを与えますが、結末に重点を置いたシリーズでは、それは実現できませんでした。 私はケジーと助手以外のキャラクターを気にしないことに気づいていましたが、それでもまだ大きく発展していないので、あまり成長しませんでした。 ショーが6つのエピソードに限定されていて、彼らがプロットとストーリーをよりアイデアに集中させていたなら、それはまともで、おそらく本当に良いだろう。 ああ、そうではありませんでした。 そこにはいくつの偉大なアニメがあるのか​​、あなたの人生と時間を無駄にしないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15708&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsumayouji/reviews&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welp, when I first started watching this show, I was like, &amp;lsquo;Oh cool! Bugs! That&amp;rsquo;s awesome and original,&amp;rsquo; but then, after watching past the second episode, I couldn&amp;rsquo;t shake the impression that the bug aspect was really all this show had going for it. After finishing the show, I was sadly proven correct. But, let&amp;rsquo;s break it down, shall we?    &lt;strong&gt;WARNING! There are some slight SPOILERS from this point onwards. I&amp;rsquo;ll try not to reveal anything hugely important, but to express my viewpoint on some issues, giving away tiny details is necessary.&lt;/strong&gt;    ~Story~    Okay, as has been pointed out by two of the other reviewers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mariox777&#34;&gt;Mariox777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それは、自分の夢を犠牲にして人間の力を与えるバグという興味深い概念から始まります。  2つのグループがあります.1つは、見つけたバグを殺すためにバグを使用し、もう1つは、バグを持つすべての人に家を建てようとするグループです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド
私はアートの批評家ではない/アニメの音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
最も興味深いのは、小説の一部ではない支持キャラクター、彼女がいったん彼女の部分が完了した後になぜ消えるかを説明する南川麻美さんでした。 彼女はShiika以外のシリーズの最も発展していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
それはいくつかの良い瞬間を持っていますが、私がエピソードの終わりに達するほとんどの時間、私はちょうど起こっていることを理解していません。 文字を追加して、それらの部分を演奏し、その後、消えてしまいます。  2人の女の子を一緒に連れて行くには何かが必要ですか？ 突然ロマンスがあり、それがなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
ストーリーからあまりにも多くの意味を理解するために欠けているようです。 多くのことを説明するためには2番目のシーズンが必要でしたが、ちょうど12のエピソードで映画Mononokeの半分を見るようなもので、全体のストーリーを良くする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mariox777/reviews&#34;&gt;Mariox777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  It starts with an interesting concept of bugs giving humans powers at the cost of their dreams. There a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hime-in-a-box&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつか退屈してCrunchyrollをブラウズし、Mushi-Utaにやって来た。 シリーズの簡単な概要を読んだ後、私はそれを行った。 それは私が期待していたものとは異なっていた。 全然違う。 しかし、私は良い意味でそれを意味します。
それは確かに楽しいものでしたが、本当に私のための唯一の欠点は最後のエピソードだったのでしょうか、私は最後の戦いと、このショーをさらに進展させたいくつかの欠落したプロットデバイスでした。
してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
このショーには物語があるとはっきり言ってはいけません&amp;hellip;それはもっと似ています.2つのグループの間で進行中の葛藤です。 一方のグループは昆虫を破壊して倒壊し、もう一方のグループは昆虫の宿主である人を救うために外に出ています。 彼らが所属する場所を見つける。
このシリーズの「物語」は、キャラクターとの関係や、彼らが入れられた状況の中でのキャラクターの成長に強く焦点を当てています。 だから、彼女が努力しているキャラクターの目標の1つ以外の主要なプロットはありません。 私はそれが主人公だと言うことができると思いますか？
このショーの基礎は、確かにユニークで非常に興味深いものです。 キャラクターがこれらの昆虫を扱う方法は面白いです。 それは興味深いものですが、潜在能力が十分にあるわけではありません。
導入されたいくつかのプロット要素があります。 彼らは導入され、それは本当にそれです。 それらを超えて何も説明されない、または行動するものはありません。 そのような、3つの主要な奪還者。 ただ1つしか紹介されておらず、最終的に彼女に何が起こるかは本当に決定するのが難しいです。 また、エンディングは、落ちたものなど、他のキャラクターに何が起こっているのかを伝えることなく、出てきます。 もちろん、3人の主人公の運命は示されていますが&amp;hellip;他の誰も、本当にありません。
ストーリーの中に残された側面や説明されていない側面以外に、私は本当に不平を言うことがあまりありません。 それは堅実なシリーズであり、特にあなたがロマンスのファンであり、キャラクター間の関係性がある場合は、ショー全体を通してあなたを引き付けます。 私はキャラクターのセクションでそれが意味することを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
私は公正でなければなりません、このシリーズは2007年のものですから、最高の品質のアニメーションはありません。 しかし、私は言わなければならない、シリーズの柔らかい色と芸術は非常に魅力的であり、気分に非常によく合う。 アクションシーンは大部分が問題なく、最後のエピソードにはいくつかの悪いCGが含まれています&amp;hellip;それほど重要ではないので、あまりにも多くのアクションはありません。 それは仕事です。 アニメーションも素敵でスムーズです。 アクションシーンにはあまり影響しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私はこれについて多くは言わないが、私はサウンドトラックを愛していると述べる。 私はそれを愛していましたが、多種多様な曲を使用しなかったので、私は8を与えました。 それは、バイオリン、ピアノ、さらにはサクソフォンの素敵なミックスを使用しています。これは通常私が気にしないものですが、このシリーズにうまく収まったようです。 私はいくつかのバイオリンとピアノを愛しています。
しかし、確かに感情に加えられたのは、クリエイティブなビジュアルや美しい音楽のために、特定のシーンがより魅力的で魅力的なものになったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
Darker with BlackやPhantom：Fantomのレクイエムを見たことがあるなら、メインキャラクターはあなたによく似ているかもしれません。 黒よりも暗いところで、Heiは潜伏している暗殺者ですが、日中は普通の大学生です。 時間が経つと、ある種の出来事のために、彼は実際の感情を成長させ始める。  Phantomでは、Zweiは暗殺者の道を余儀なくされた普通のティーンエイジャーですが、特定の人との出会いからゆっくりと逃げ出し、感情を得るようになります。  Kakkou、または私は、大輔と言うべきか、これらの両方に非常に似ています。 唯一の違いは、彼は実際には暗殺者ではありません&amp;hellip;しかし、彼はミッションに出て、昆虫を奪うために彼のスキルを使用しています。 そして日中、彼は普通の学校の少年です。 時間が経つにつれて、言及された他の2人のキャラクターのように、彼は特定の人々との出会いの後に物事についての彼の方法と意見を変え始める。 やや普通の生活を経験した後。 彼は他人を世話するようになる。
あなたは本当にこのシリーズでどのようにキャラクターが成長するのか気づくことができます。 大輔、りな、志賀は、何らかの形で変わる。 私は8つしか与えなかった。なぜなら、彼らはさらに発展することができ、時には彼らの人格がまるで一種のように見えたからだ。 彼らはすべて何らかのうつ病を経験しています。何らかの心配があります。彼らはすべて決定されていますが。 それは素敵なキャラクターのキャストです。 かなり小さいですが、彼らの関係が成長するのを見ることは確かに面白いです。 さらに、大佐が大勢を奪っている間に敵を救おうとしている敵が、自分たちが誰なのか知らずに一緒に学校に行き、お互いに近づいていくショーが好きですか？ 私はもう言いません。 あなたは自分で見なければならないでしょう。 それは本当に面白いです、私は誓います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は本当にこのシリーズに惹かれていました&amp;hellip;それは全体的なメランコリックな感情を持っていました。そして、私は本当に大好きです。 私が本当に気にしなかった最後の戦い以外、このシリーズは私にもっと欲しがっていました。 私はそれを見つけてうれしいです&amp;hellip;しかし、私はそれがもっと長いことを願っています。 しかたがない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ 今、私がそのサウンドトラックの一部を見ている時間&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hime-In-A-Box/reviews&#34;&gt;Hime-In-A-Box&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was bored one day, browsing through Crunchyroll, and came across Mushi-Uta. After reading a quick synopsis of the series, I gave it a go. It was different than I expected. Completely different. Though, I mean that in a good way.   It was certainly enjoyable, yet really the only downsides to it for me were the last episode, or should I say, last battle, and some missing plot devices that could have extended this show even further.   Let&amp;rsquo;s get to it, then.     Story: 9   I shouldn&amp;rsquo;t exactly say that there&amp;rsquo;s a story to this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firefox265&#34;&gt;Firefox265&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、アニメは私にそれについてのレビューを書いてもらいたいですが、これは&amp;hellip;私が推測することについては何かを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、何かを探している間に抱きしめている間に、私が気まぐれで見たものであることを認める必要があります。 だから言うまでもなく、いったんバグが巻き込まれると、私は疑念を抱いていました。 しかし、私はすぐにバグを乗り越え、驚くほど良いアニメを見ました。 ストーリーは高校生の楠谷大介を中心に展開しています。 しかし、彼はまた、「Mush」によって所有されている人を狩り、協力したり、Mushiを殺して堕落させたりする組織のために働く一流のエージェント「Kakkou」を持っています。 早く彼はShiikaとRinaの両方を満たしています。大石が働いている組織に対する抵抗から、Ladybirdとも呼ばれるRinaがリーダーです。 一方、「冬の湯」とも呼ばれる志賀は、非常に希少で強力な麦を持ち、13年前に葛が屠殺された後、ガーデンから逃げ出した唯一の人物です。 最初の2つのエピソードを見た後、私は本当にMushi-Utaの話に入った。 私がそれを見たほど、​​私はすべてがどのように演奏されたかを見たいと思っていました。 しかし、これは非常に悲劇的なことですが、それは本当に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私は実際にアニメーションについて異論を唱えていません。 キャラクターデザインはうまくやっており、本当に好きだった。 これが12エピソードのアニメだけであることを考えれば、アニメーションは非常に良く、私は多くの間違いを見ませんでした。 あなたが本当に気にしないことがわかるでしょう、数年前にもかかわらず、今一度は物語に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
最初は私に8を与えたと言いましょう。なぜなら結局は悪いことではなかったからです。
 - オープニング曲の名前は、暁が歌った&amp;rdquo;Mushi-Uta&amp;rdquo;（非常にオリジナルなのですか？）です。好きな曲がいいエピソードであればいいです 。
──佐藤裕美さんが歌った「サヨナラ」は、OPのようなものでしたが、「うわーいいですよ」とは言えませんでした。 残りの部分については、いくつかのバックグラウンドミュージックが必要な時が来た。 サウンドエフェクトは最高ではありませんでしたが、すべてがうまくいきました。 結局、私は8歳に落ち着いたが、もし曲がもう少し記憶に残っていれば、おそらく9歳になっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
私が本当にキャラクターを楽しんだのは、あなたが主人公を知るだけでなく、サポートキャラクターのいくつかについて一見していることです。 ストーリーを膨らませることなく、ストーリーをより重要なものにしてストーリーに加えるだけで十分です。 私はまだ、彼が良い、悪い、または何かの本当の感覚を得ることができなかったKakkouの上司のような少数を除いて、文字Mushi-Utaのほとんどを愛しました。
私は彼の二重の人格のために大好きだった。 一方では不思議なストイックの戦士「カッコウ」と、忘れられない（愛らしい）普通の高校生の「ダイスケ」のほぼ完全な定義です。 彼は戦士側から見て、彼は本当に彼とは非常に異なっています。 彼はちょっと不思議だったが、最初に彼女に目をかぶった後、彼女に会うためにほとんど彼女自身を殺していたShiikaのための珍しい柔らかい場所があるようだった。 結局、私は彼がいつもの男性のリードとは違って彼を覚えていると思うので、彼は本当に気に入っています。
私はなぜシーアケンが好きですか？ 私は彼女が特に目立つキャラクターであるとは言いませんが、私は彼女の性格が必要であり、まさにそのパートが求めていたものだと思います。
 - ほとんど、Rina、Kakkouと一緒に私の好きなキャラクター。 大輔と同じクラスで、彼女は特に元のキャラクタータイプではありませんが、それはあなたが彼女を好きではないと言っているわけではありません。 学校では彼女はツンデレタイプの方が多いです。 面白いことにほとんど双極的にそうではなく、現実的な甘くてシャイな若い女子学生のようなものです。 学校の外では彼女は抵抗のリーダーである「レディバード」であり、強い前線を立てると物語が進むにつれ感情的な亀裂があります。 そして学校内であろうとなかろうと、彼女はそれが彼女を傷つけるだろうと知っていても常に何が最善を尽くそうとしました。 結局、それを台無しにすることなく、彼女はあなたに彼女のために応援し、彼らが本当に彼女のために感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこのタイトルを本当に楽しんだと言いました。 エピソードは本当に私を退屈させ、あなたが答えを待っている間、あなたが夢中になっているように、それほど悪くないまであなたが見なければならないものを完全に把握する必要はありません。 プロットはすべてが決して完全に説明されなかったので少し時々混乱しましたが、それはあなたがそれを許して取得するだけで十分な12のエピソードです。 より厄介なことは、それがいくつかのキャラクターを紹介する方法であり、彼らは彼らが表示されている方法によってより重要な役割を果たすと思うが、最終的には捨てられる。 私があまりにも嫌いなエンディングはもちろん、アニメ全体を殺してしまった。 私が個人的にそれを嫌っていたのと同じくらい悪いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的に、このアニメのアニメは、12のエピソードだけで良いものだったが、1つではなくなってしまったので、私のためにすべてのものを焼くように私は再び見るだろう。 おそらく、上記のプロットの問題の多くを解決する2番目のシーズンになるだろうと私はまだそれを見ているだろう&amp;hellip;私はまだこのシーズンの終了のためにすることができないかもしれませんが。
結局、私はそれが終わりのためだけに7を与えますが、それ以外の場合は8.5かもしれないので、多分8かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Firefox&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firefox265/reviews&#34;&gt;Firefox265&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rarely does an anime make me want to write a review for it but this one did&amp;hellip; which speaks something about it I guess.    First, I have to admit Mushi-Uta is something I watched on whim while stumbling upon it while looking for something else. So needless to say once the bugs came rolling in I had my doubts. However, I quickly found myself getting over the bugs and saw a surprisingly good anime. The Story revolves around the high-school boy Daisuke Kusuriya. But he also has another identity as &amp;ldquo;Kakkou&amp;rdquo;, the top agent working for an organization  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxwingxx&#34;&gt;XxWingxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメであなたに私の一片を与えたいと思っています。それだけではなく、それだけで概要を理解することを望んでいます。 私はそのような長い時間の後にレビューを書いていることを知っていて、私はすでにその一部を忘れていました。 一部の部品が本当に明白でない場合はお詫び申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;=いくつかのスポイラーが以下に含まれています=  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;知らない人のために、このアニメはその軽小説の相手の適応です。 シリーズ全体が11ボリューム+進行中で、8ボリュームのサイドストーリー（Mushi Uta Bug）で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメは最初はかなり面白かったです。 その間にリリースされた他のアニメと比較して、アートとサウンドの面ではそれほど目立ったものではありませんでした。 しかし、ああ、私はそれを愛していた。 ストーリー自体のビットを見て、それが無慈悲にこれらのキャラクターを投げる方法を見た後、それは完全に私を夢中にした。 私は本当に（Mushi）の理論も好きだったが、これらのティーンエイジャーはパワーの基本的なトレードオフをサポートしていた（Mushi）のコストの夢の一部を支払わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが私たちに提供しなければならないものを手に入れましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
私は8を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは悪くない。 それは、それが最初のボリューム光小説のほぼ75％に続いた。 そこにはないと思われる無駄な/余分な情報が含まれていました。 カメラの女の子のようなものは、梨菜の友人で、後にはむしつきになりましたか？ 彼女は7巻目のキャラクターであると思われていました。 そして、女の子を連れてきて、「C」とその金髪のかわい子を狩った人々については、彼らも出てくるとは思わなかった。 プロットツイストのために追加した余分なものがあまりにも多くありました。 ああ、彼らも大事なことをたくさん出してくれました。それは後に第二巻につながる大佐と上司の会話のようなものでした。
まあ、それは私が光の小説を読んだ後に感じた方法でした。  Light novelの設定に従えば、彼らはアニメでより良い仕事をすることができました。 しかしそれでも、それはいまだにその良い点をたくさん示していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-
私は8を与えた。
芸術はより良いことができました。 彼らはまた（Mushi）を描くことについてちょっと騙されていました。 例えば、ゴーグルドした人々が公園に登場してマダニ（Ladybird）に召喚し、彼らの（Mushi）を呼び寄せたとき、彼らは皆同じ​​ように私に見えます。  Mushi utaの規則に反して、各宿主は唯一の種類の（Mushi）を持っていると述べました。 だから私はトンボを持っているなら、私のような同じトンボを持つことはできません。
しかし、私はいくつかの（Mushi）デザインが好きです。  Kakkou&amp;rsquo;s、Centi&amp;rsquo;s、Kabuto、MinMin&amp;rsquo;sのように。 何らかの理由で醜く見えるので、私は梨奈が好きではありませんでした。  Shiikaにも同じことが起こります。
キャラクターデザインに関しては、それほど悪くはありませんでしたが、より詳細なものが良いでしょう。 私はShiikaの笑顔がとても気に入りました。 そして、私が嫌っていたのは、カッコウのヘアスタイルで、醜く見えました。 ああ、私はほとんど成熟段階を忘れてしまった。 彼らが成熟のために描いたやり方は、奇妙なものでした&amp;hellip;斬新なものほど良く見えません。あなたは私に尋ねるならば、まったく同じように見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-
私は8を与えた。
オープニングサウンドは大丈夫だった、私はそれを毎月聞いて気にしなかった。 終わりの歌は、本当に感情的で悲しい、別の物語の考えであった。 それらのバックグラウンドミュージックとそのすべてについては、2007年にシリーズを見て以来、私は本当にそれがどのように覚えていないが、彼らは大丈夫だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター-
私は9を与えた。
各キャラクターの声優は素晴らしかったです。 完全にshiikaの臆病な声を愛し、私は彼女の役割を演じたが、忘れてしまった。 声優の部分に関してはあまり選ぶべきではありません。
ほとんどすべてのキャラクターが光小説から直接演技していたので、大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-
私は9を与えた。
本当に始めから終わりまでシリーズを楽しんだ。 ライト・ノーツ・カウンターパートを読んだ後、私はシリーズに恋してより狂ってしまった。 この光小説は、アニメが逃した細部の多くを提供したが、アニメは言葉が記述できない多くの場面を提供した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-
私は9を与えた。
それは素晴らしかったが、彼らが軽い小説の設定に従って、不要なもののいくつかを除外すればもっとうまくいっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;追加情報：第12シーズンの終わりに彼らはそれをすべて捨ててしまったので、第2シーズンをやるとは本当に期待しないでください。 それは私がハジを訪ねに来た少女が第2巻まで彼に会うとは思わなかった彼の妹だったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはライト・ノベルを読むのが好きな人にとっては余分です。 現在私のグループ[C.E Light novel translation group]はMushi Utaのプロジェクトに取り組んでいます。 私たちは約60％が第1巻で行い、第2巻以降は可能です。 私たちはまた、ムシうたの短編小説「ムシうた」シリーズの翻訳を計画しています。 ちょうどgoogleと私たちを見つける=）。 もっとたくさんの人を集めてほしい〜そして君の愛を広めてください！ あなたに十分な時間を与えたら素晴らしい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxWingxX/reviews&#34;&gt;XxWingxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey everyone,     I&amp;rsquo;m here to give you a piece of me on this anime, hoping that you would understand it more than just the synopsis alone. Please be aware that I&amp;rsquo;m writing the review after such long period of time, i had already forgotten some parts of it. I apologize if some parts aren&amp;rsquo;t really clear.    -= There are some spoilers included below=-    For those who didn&amp;rsquo;t know, this anime is an adaptation of its light novel counterpart. Which the entire series consisted of 11 volume + o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>