<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ryo on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ryo/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ryo on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ryo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ryo</title>
      <link>https://anime.syui.cf/14347</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/14347</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/42991.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/14347/Ryo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/14347/Ryo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;RyoはAnime Mirai（若手アニメータートレーニングプロジェクト）と呼ばれるプロジェクトの一部である2013年の短編です。 これらのショートパンツは基本的にスポンサー提供のプラットフォームであり、資金提供によってアニメーターを助けるために使用され、通常は様々なスタジオで制作されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション化された短編では、コヒーレントなストーリーを伝えることができない、またはより多くを見たいと望むように陰謀を描くために十分に十分に前提を実行することを意味しません。 この同じプログラムから生まれた2つの成功は、Little Witch AcademiaとDeath Billiardsだったので、遠くまで見る必要はありません。 アカデミアでは、第2回目の分割払いと死のビリヤードが人気のデスパレードを生み出すほどの賞賛を集めています。 彼らはどちらも設定を確立し、私たちに面白い前提を与え、さらに視聴者の好奇心を刺激しました。
残念ながら、これは遼が失敗した場所です。 それは良いショーのための作っていないと言うわけではないが、むしろそれの実行は、それがそれ自身の墓を掘る原因となったものです。 日本の江戸時代に彩られ、伝統的なオーラを放つことで、多くの道が開けました。 戦争、復讐、信頼と裏切りのテーマでは、偉大なピースのサムライフリックの式がそこにありました。 このような限定されたランタイムで、ショーは最大のミスを犯しました。 これは、時代遅れの謎に悩まされていた、邪魔にならないストーリーにつながった。 彼らが行っていることをまとめるのは難しいことではなく、拘束がそれに対して働いていた時期です。 結局のところ、それは期間のドラマのための長い厄介なトレーラーのように感じた。 より簡略化されたアプローチを採用し、1つのテーマに明確な焦点を置いた場合、問題は発生しませんでした。 多面的なテーマを持つことは、ショーの効力があまりにも薄くならない場合にのみ良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;できるだけシンプルにするために、これはちょうどそれが噛むことができるよりも少し離れた短いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ryo is a 2013 short that&amp;rsquo;s a part of a project known as Anime Mirai (Young animator training project). These shorts are essentially sponsored platforms that are used to help up and com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chikkoi&#34;&gt;Chikkoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードアニメであることは明らかに限界があり、このアニメも例外ではありませんでした。 しかし、Anime Mirai 2013の他の3つのアニメと比較した場合、私は間違いなくこれが不足していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最大の問題は、ストーリーそのものに由来しています。 個人的に、私はそれが非常にばらばらに感じました。 私は、シーンの間に大きな時間をスキップすることができたが、それはちょうどあまりにも急に見え、必要なだけのものではないように思えた。 私が物語で持っていたもう一つの問題は、私はそれを理解していないだけでなく、私が持っているべきだと思ったことです。 これはおそらく私が日本の歴史について何も知らないという事実に由来していますが、このアニメが創造されたときにこれを覚えておいたはずです。 多くの外国人視聴者がいますが、私はほとんどストーリーラインに従うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は何か他のものだった。 多くの特徴はなく、涼のキャラクターは私には少しフラットに感じました。 それの終わりまでに、私は少し変わったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは大丈夫でした。 このアニメ全体は悪くはなかったが、それは特別なものではなかった。 それは単に平凡だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chikkoi/reviews&#34;&gt;Chikkoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a single episode anime obviously has its limits, and this anime was no exception to the rule. However, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrorking&#34;&gt;Terrorking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;RyoはAnime Mirai 2013（ヤングアニメータートレーニングプロジェクト）の4つのアニメの1つです。
私は先に進んで、この短さはおそらくアニメ未来のショートの最悪の1つだと言いますが、実際のレビューから始まらないようにしましょう。
物語そのものは、私が読んだものから、坂本龍馬の名前を与えられた両親を失った男の子に焦点を当てるべきタイトルから、少し奇妙で分かりにくいものです。
彼はその後、日本を変革させるための旅の途中で、坂本容疑者をボディーガードとして追っている。
私が何を見たのかは、遼を側に置き、坂本竜馬を主人公とし、彼が何をしたかを明示的に決してしなかった。
初めて涼を見た後、坂本龍馬を探してできる限りのことを読んでから、私はそれを見直して、初めて楽しんだと言わなければなりません。
私はこのアニメを13エピソードシリーズの要約として見る。あなたがエピソード全体を見ていたら、何が起こっているのか分からない。何も理解できない。
キャラクターは事実上存在せず、&amp;rdquo;主人公&amp;rdquo;涼はアニメを見ても性格を持たず、あなたは彼について何も知らない。
坂本龍馬とその妻は本当に存在していて、アニメの中では肖像画が本当にきれいだと思っています。実際の人生を思い起こさせるようなタッチがあり、おそらくアニメの唯一のコメディ要素です。
私が言及すべき唯一の他のキャラクターは、アニメの開始時に導入され、最後まで忘れ去られた涼の兄弟です。
音は素晴らしく、音楽は素晴らしいものではありませんが、私が持っていた唯一の問題は、話していたキャラクターの声がバックグラウンドサウンドでカバーされていた点でしたが、 私の終わりの問題ではなく、アニメそのものではありません。
アニメーションはいいですが、「Little Witch Academia」や「Death Billiard」とはまったく同じではありません。細部があまりなくても特にうまくいきます。
全体的にこれは平均的なアニメですので、それは唯一のエピソードですので、とにかく見ることができます。涼を見てみる前に坂本龍馬について読むことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアドバイスを私に連絡すること自由に感じている場合、私はレビューを書く必要があるときに私は本当に良いことではありません。 私はいつも批判に晒されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrorking/reviews&#34;&gt;Terrorking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ryo is one of the four anime from Anime Mirai 2013 (Young animator training project).  I&amp;rsquo;m going ahead and say that this short is probably one of the worst of the Anime Mirai’s shorts, but lest start with the actual review.  The story itself is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;balmungas&#34;&gt;BalmungAS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何がファック？ 私は、ファックは何を見ただけですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はありません、文字は信じられないほどフラットであり、彼らのいずれかが記憶に残る、本当に、何がファックですか？
坂本龍馬が船に乗り込んだ時の坂本龍馬のフラッシュバックが見えるので、私が見ていると、私は本当にその時点まで来ると思っていた。 戦闘シーンでは何が起こったのか誰もが知っている。
私は戦闘シーンが本当にうまくアニメ化されていることを認めなければなりませんが、問題は戦闘シーンがほとんどないということです。  OSTはこの侍のアニメにとってはいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（1/10）。
本当に、本当に失望した、彼らはこのことのためにたくさんのお金を投資する？ リトル・ウィッチ・アカデミアやデスビリアードと比較して深刻な事態。 しかし、私はこのアニメを本当に楽しんでいると言わなければなりません。なぜなら、それは私を笑わせるほど馬鹿で、いくつかの顔面もそうでしたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BalmungAS/reviews&#34;&gt;BalmungAS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What the fuck? I mean, WHAT THE FUCK did I just watch?    There is no story, the characters ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>