<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yuru Camp   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-4-discussion/</link>
    <description>Recent content in Yuru Camp   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2018 12:52:48 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/yuru-camp---episode-4-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ゆるキャン△ 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_4_discussion/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:52:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_yuru_camp_episode_4_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7swthl/spoilers_yuru_camp_episode_4_discussion/
redditの反応
：私
redditの反応
編集：https://www.youtube.com/watch?v=_uKqsaYzwMI
redditの反応
私：「ああ、寝袋は宇宙服のように見える」
redditの反応
なでし子：「私たちはそれらを手に入れて月の上陸をしなければならない」
redditの反応
リンとライブカメラは最もかわいいものです。私は彼女がそれぞれのエピソードが進行するにつれてもっとオープンになっていることを愛しています。
redditの反応
長く寒い冬ですが、このショーのおかげで私は暖かさを感じます。
redditの反応
クラブ会員のために多くの開発ができて本当にうれしいです。私はいくつかの人々がそれらに熱心ではなかったとうまくいけば、これはそれらを温めてくれることを知っている。見て本当に良かったです。
redditの反応
彼らが寝袋を暖かく保つためにさまざまな方法を試してみると、かわいくて、アニメ化するのが好きだったので、本当に楽しみにしていました！
redditの反応
今週はとても素晴らしい人たちです。
redditの反応
このアニメは毎週私の期待を吹き飛ばした。
redditの反応
それは全面的に10の固体であり、それは停止するように見えません。
redditの反応
私はこれを漫画と比べることができて、すごく素晴らしかったので、アニメのこの次のビットを見て、それが出てきたら章を読むことに本当に興奮しています。
redditの反応
これらのエピソードは本当に3分のように感じます。
redditの反応
南極大陸とかわいい女の子はかわいいキャンプをしています本当に今シーズン私の期待を上回っています。
redditの反応
このエピソードを挿入する曲は完璧で、このショーが今シーズン間違いなく提供していた居心地の良い気持ちに加わるだけです。オオガキが錫箔で包まれているのを見て、バブルラップがさらに良かった。もちろんナデシコはその考えの背後にあるだろう。
redditの反応
そして、その犬は、バンの後ろに同じエピソード2のRinに取り組んだ犬でしたか？ああ待って&amp;hellip;もっと多くのおしゃべり！このショーは、私を吸いつづけることを止めることはなく、もっと欲しいと思うことがあります。EDはAotSのための私の暗黒馬選びになるかもしれないものに加えるだけです。
redditの反応
私はエピソードを終了させたくありませんでした。
redditの反応
また、私はこのショーに眠りに落ちるような気がする。真剣に。音楽と雰囲気はとても快適でした。私はこのエピソードを数回寝かせました。
redditの反応
私は本当にリンがこの愚かな女の子たちと会うことを本当に望んでいる！
redditの反応
[関連スレッド]（http://boards.4chan.org/out/thread/1186752）
redditの反応
ハイライトされたショーでいっぱいの季節には、これは本当に隠された宝石です。
redditの反応
これは、ソースを実際には上回る適応です。ここでの細部は非常に流動的なシーケンスの移行を行います。このショーの映画撮影のシーケンスは私にFlying Witch！を思い出させます。どちらもプロット無しのショーですが、雰囲気と隠された哲学的意味でのセールスポイントを持っています。
redditの反応
私にとって不満なのは短すぎる、このエピソードは私の目の前で飛ぶ。
redditの反応
このエピソードは私を助けました。
redditの反応
このエピソードのような感じは、キャンプだけとキャンプとの違いを示しています。友人とのキャンプはもっと楽しく思い出深いようですが、キャンプだけでもっとリラックスして楽しい気分になります。
redditの反応
ナデシコは元気な女の子を別のレベルに連れて行く。そして他の女の子たちは陽気に怠惰です。公園に600メートルとまだヒッチハイクしようとしています。彼らが一緒に時間を過ごすのを見ることは本当にうれしい。他の女の子が参加するのを待つことができず、そのうちの5人はキャンプ旅行に行く！
redditの反応
悲しいことにノン・ノン・ビヨリに入ることができなかったのは、ゆっくりとペースが速いため、私はユル・キャンプも同じように見えると思っていましたが、このショーは私が最も楽しみにしているものになり易い週間。
redditの反応
~~ [this]（http://live.lcv.ne.jp/cgi-bin/road/movie.php?area_id=5&amp;amp;camera_id=18）はウェブカメラですか？~~
redditの反応
編集：[this]（http://live.lcv.ne.jp/cgi-bin/road/movie.php?area_id=1&amp;amp;camera_id=1）はウェブカメラです
redditの反応
そして、彼女はまだこの日にはまだ波打つと言います&amp;hellip;
redditの反応
かわいいエピソードが、少しばらばらに感じる。私がもっとリンを欲しがるのと同じくらい、私は一緒にキャンプすることを望んでいます！
redditの反応
今週のシマリンの不足を懸念していた人たちには、シマリンを正しく描く方法（https://bimbombash.deviantart.com/art/Shimarin-Easy-Draw-726078131）を4つの簡単なステップで自分で見つけました。
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>