<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Black Blood Brothers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/black-blood-brothers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Black Blood Brothers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/black-blood-brothers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Black Blood Brothers</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1498</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1498</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/13804.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1498/Black_Blood_Brothers/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1498/Black_Blood_Brothers/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;urai&#34;&gt;Urai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は偉大な吸血鬼のジャンルファンではないが、私はこのアニメの物語が好きだった。 それはあなたがあまりにも多くを推測せずに良いビルドアップを持っています。 ストーリーのスムーズな展開と素敵なクリフハンガーは興味をそそられていますし、12のエピソードしかないので、ショーを見るのは簡単です。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
ブラックブラッドブラザーズのアニメーションスタイルは、漫画風の一種ですが、それは本当に物語に合っています。 これは、文字の形を変えるだけです。動きが流暢で成熟しているからです。 特に戦いは非常にきれいに行われ、あなたがもっと欲しいものになります。 ほとんどの吸血鬼シリーズとは対照的に、このショーのアニメーションはそれほど深刻ではないかなり明るいです。
私はアニメーションを9/10与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
高橋直純さんのOPは「明日の力」です。 それはちょうど揺れる素敵なJロックの曲です。
EDはLOVEHOLICの「Shinkirou」で、典型的なJ-POP EDです。
私は特別なFXがこのシリーズで行われた方法が好きだった。 音は剣と銃撃の衝突のように非常に現実的でした。 また、バックグラウンドミュージックはアクションに合っています。 そのため、あなたはほとんどそれに気付かない。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターの開発はわずか12話で非常にうまくいきます。 彼らにはまた、さまざまな側面があります。 シリーズはかなり深刻ですが、ショーをあまり重くしないような面白い発言をしました。 特に、主人公の郎は、今やおかしなライナーを毎回持っています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これは短い、アクション満載の面白い吸血鬼シリーズです。 私はこのショーを見て大好きで、2年目のシーズンになることを願っています。 これはすべてDVDの販売に依存するので、リリースされるときに購入してください。 この番組には12のエピソードしかないので、あなたはこれらの数枚のDVDで幸運を費やす必要はありません。
あなたが物語、行動、吸血鬼に従うのが好きなら、これは間違いなくあなたのためのショーです！ 私はBlack Blood Brothersに総合スコア9/10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Urai/reviews&#34;&gt;Urai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Even though I&amp;rsquo;m not a great vampire genre fan I liked the story of this anime. It has a nice build-up without leaving you guessing too much. The smooth development of the story and the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは本当に吸血鬼に焦点を当てた物語ですが、ストーリーはそれが吸血鬼の周りを回転しないようにしています。なぜならそれは本当に主人公であるJirouに焦点を当てているからです。 バックグラウンド・ストーリーは、各エピソードの冒頭にある小さなちょっとしたヒントで明らかにされていますが、最初は謎めいていますが、エピソードを進めるにつれて明らかになり、最後のエピソードでは完全に明らかになります。 ストーリーそのものは本当にちょっと辛いですが、ストーリーを完全に詰め込んだのは12話にすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートワークはかなりうまく実行されます。 戦いのシーンは流暢にアニメーション化されています。 ほとんどの吸血鬼のジャンルシリーズとは対照的に、アートの全体的な色はあまり暗くて日陰ではなく、少しでも軽快な気分と気分を提供しますが、必要なときにはまだ深刻になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは、シリーズに間違いなく適したJRockのすばらしい曲です。 これには良い選択です。  EDは軽快でメロディーな曲に切り替わり、素晴らしいコントラストを与えます。 サウンドエフェクトはうまく機能し、バックグラウンドミュージックもシーンにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
さて、主人公と吸血鬼、ジローは本当にちょっとした吸血鬼の表情をしていると言っています。 長い黒い髪と赤い服、特にロングトレンチコートで作られています。（うーん、Alucardのような音色です。）しかし、兄弟、Kotarouは、吸血鬼から見て最も遠い外観をしています。
私はジローが基本的に無敵に見えて、最後の戦いを除いてほとんど何の努力も払わずに誰も敗北させることができないということを嫌っています。 私はショーでそれを見たいとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
物語は耐え忍び、芸術と音はうまく、キャラクターは公平ですが、何らかの理由で本当に楽しかったです。 それは私を引き分けてくれる要素がなく、私が見守っていたいと思うようにしました。 どうして？ まあ、戦いはほとんどきれいだったし、私が言ったように、最終的な試合を除いて、Jirouは基本的にいくつかの短い秒であまりにも多くのお尻を蹴ったので、彼らは面白くなかった。 私はそれはまた、ほとんどの吸血鬼シリーズが通常成功するサスペンス性の属性が欠けていると信じています。正直なところ、それが12回のエピソードを過ぎてもそれはおそらく非常に退屈になっていました。 全体的に、私はそれが速い12エピソードの短いシリーズのためのまともなショーであると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  It&amp;rsquo;s a story that does indeed focus on a vampire, however the story makes it so that it doesn&amp;rsquo;t revolve around the vampireness, because it really focuses on Jirou, the main character, going up against the Kowloon Children. The background story is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ploopploop&#34;&gt;ploopploop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの冒頭で、私は実際に正しく説明されなかった出来事のためにストーリーを手に入れませんでした。 それは喜びのビットを取り出し、さらに私はこの1つにドロップアウトを検討させた。 しかし、..エピソードのカップルの後、私はついに物語を理解し始めました。 私はキャラクターとダムの関係を結びつけることができました。私は言わなければならない、これはよく考えられたアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードを見た後、私は1つの事を実現しました、もっと欲しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は私にちょっとした古典的なアニメを思い出させる。 私の意見では、それは素晴らしい物語が内部に隠されていると私に言った。 芸術だけを見てみると、そこにたくさんの思考や献身があることを伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いですが、私は音にはあまり批判しません。 全体的な会話は非常に明確で、特殊効果は大声でも誇張でもありませんでした。 それは私の意見でシーンに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始まりには文字が少し曖昧に表示されることがあります。 むしろ、約3-5分間、各エピソードのフラッシュバック/思い出を通して、それらのキャラクターを知ることになります。 私は正直に始めて少し迷惑であることが分かったが、それを終えた後、私は本当に不平を言うことはない。 フラッシュバックと現在の時間は完全にまとまります。 これによって、いくつかの著しい背景を持つ文字が正しく説明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを全面的に楽しんでいました！ 私はこのシリーズの多くを熱望しています！ これは退屈ではない偉大な話を持つ少数の一人です。 私の意見では、シーズン2には十分なものが残っていましたが、最後にリリースされたエピソードの日付を見ると、それは悲しいことではありません。 まだこのアニメは注目に値する！ たぶん複数回;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ploopploop/reviews&#34;&gt;ploopploop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At the beginning of this anime I didn&amp;rsquo;t really get the story due some events that weren&amp;rsquo;t explained properly. It took out a bit of the joy and even made me consider the drop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;havanacruz&#34;&gt;HavanaCruz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは見た目には見劣りしていますが、私がWikipediaで読んだプロットの概要は、実際のシリーズよりも面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は大丈夫だった。 それはシリーズの説明がそうするように興味深いものではありません。 私はそれが終わりであったことを嬉しく思っていたので結論は良かった。 それは物語の続きを暗示しましたが、それは未だに大きな質問があったところまでひどく終わらなかったのです。 それはプロットで言及された歴史の多くを持っていたが、それは基本的に友人を経験することができるように古い勇者である弟を新しい場所に動かす吸血鬼について誰が気にしていた。 彼らは本当にすべての重要なので、彼らはシーンに歴史を置くことができたので、12エピソードはそれに値するされていただろう。 これは簡単に卵/オナシリーズであった可能性があります。 実際に12のエピソードにドラッグする必要はありませんでした。 私はペースが遅かったとは思わないが（私にとってはとにかく）、それは引きずられた。 それは、彼らが簡単に26エピソード未満だったかもしれないシリーズの2005 Guyverのことを私に思い出させました。 ブラックブラッドブラザーズにはフィラーやサイドストーリーはありませんでした。 コタロと女郎は、コタルオが女性であった時を過ごすのに時間を費やしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて私が好きなもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズについて好きだったのは、コメディであり、あなたの考え方ではありません。 私が見たアニメデータのニュースサイトでは、彼らはコメディのジャンルでこのシリーズを持っています。 私はコメディでそれが乾燥していたと感じます。 私が面白いと思ったのは、彼が彼の兄弟を守りたいのであれば、面白い見た目の魔法使いの帽子で豊かな赤い服を着ていなかったら、それは賢明ではないだろうか？ 彼を作るのではないでしょうか？ 笑（自郎の衣装についての興味深いのは、ヘルシングripoffのようなものだということです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が陽気になった何かがエピソード5にあった。二郎がミミコが処女だと言うことができると述べたとき、彼女は恥ずかしがりになり、彼の背中に小さなコタロウで通りにジローを押しつける。 ミミコのキックをかわそうとしているジローは、床に座って、まだ背中にいるコタロウを笑っている。 私とこのシリーズを見ていた人と私は狂って笑い始めました。 私はすべての私の笑いを得るためにエピソードを一時停止する必要がありました。ジローはミミコのキックをかわすのを試みて笑っていた間、彼は彼が背中にあった彼の弟を圧迫していたことを気づかなかった？  （笑）要するに、シリーズが好きだったのは、それがとても恥ずかしかったので、私はそれをうまく笑ってしまうことができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの芸術は弱かった。 それは最初のエピソードでカーテンを通して見て素敵だった。 髪の輝き、目のそばかす、素敵な水のディテール（1つの場面で残りの水のディテールは問題ありませんでした）、明るい/太陽の梁のようなグッズが含まれていましたが、それでもすべてが欠けていました。 私は赤の大ファンですが、カラースキームは最高で平均でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語のダビングされたバージョンをnetflixで見ました。 声は生き生きとしていて退屈でした。なぜなら、彼らは通常、テーブルに個性を持たないので、ダビングされたアニメを見たくない最大の理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めの曲は大きな音です。 私が感謝しなかったのはロックの試みでした。 バックグラウンドミュージックは良いかもしれませんが、迷惑ではありませんでした。 最後の曲、私は実際に好きだった。 私は尽きることなくそれを買うことはありませんが、それはシリーズのハイライトですが、それは私の時間を無駄にしている私の終わりのためかもしれません&amp;hellip;.笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紹介されたキャラクターが彼らの役割を果たしましたが、それらのどれもが私にそれらについてもっと学ぶことに興味を持たせませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは耐えられませんでしたが、もし彼らがそれを12のエピソードより長く引っ張っていたら、私は自殺メモを書いていました&amp;hellip;.笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべて5/10に平均して、私はそれを最高で平凡だと付け加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の誰かに推薦しますか？ 私はそれについて考える必要があります。 誰かが私が不自由だと思うアニメが冷静だったと思っていたら、私はそれを勧めていないよりも、吸血鬼の話になってしまった。 アニメニュースデータベースのストーリーサマリーは、それほど深く描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HavanaCruz/reviews&#34;&gt;HavanaCruz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is as mediocre as it looks, the plot summary I read on Wikipedia was more interesting than the actual series.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was okay. It&amp;rsquo;s not as interesting as the description of the series would make it to be. It had alot of history mentioned in the plot but who cares when it was basically about a vampire who is an old war hero moving his brother to a new place so he could e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを非常に簡単にするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のショーを見なかった。 私はエピソード7のようになった。そして、私は下を軽くしていて、ツーリングのレビューを見て、何かに気づいた。 人々はこれがより良いと言っているトリニティブラッド!!!! これはいい方法ではありません！ トリニティ・ブラッドには人生がいっそう豊かなキャラクターがあり、芸術作品は何十倍も優れていました。 これは、トリニティ・ブラッドと比較してインフルエンザのようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公だった話を覚えていないのですか？ ええ、これは退屈だった&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, I&amp;rsquo;m going to make this very brief.     I didn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;perryjervis&#34;&gt;PerryJervis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのためのこの悪い言い訳についていくつかのことしか言いません。
信じられないほど恐ろしいと私はそれが非常に明確なときに最悪のアニメの今まで作成された良い評価を与える人々の量に失望した。
私の唯一のアドバイスはこれを見ないことです、さもなければあなたは完全な12のエピソードのために無意味に退屈になります。 それは、厄介なことに値するすべてのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは警告されています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PerryJervis/reviews&#34;&gt;PerryJervis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only have a few things to say about th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovelyphantom&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;健全な領域がかなり醜くなることを先に警告していないと、あなたは警告されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トワイライトが出てきて吸血鬼の名前を台無しにしていたので、私はこのシリーズを少し信頼していませんでした。 しかし、このシリーズのTemptation Withinについてのamvを見た後、私は時間を見つけられなかった理由を決めました。 私は昨日その時間を見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは十分に下降し、いくつかの欠陥がありましたが、それは降下でした。 それは、最初に、楽園への旅で、ちょっとした新潮を思い出して、それから船を飛行機の飛行機に飛び乗ってサイユキを思い出しました。 そうですね、シリーズの初めのプロローグは本当に必要というわけではありませんでした。 そして、多くの場面が私の心に向かって私を遠ざけさせましたが、すぐに私をシリーズに戻しました。 私はうそをつくことはありませんが、始めはかなり印象的でしたが、途中で良くなっていました。 短いシリーズのために、それはわずかな速いペースプロットを持っていて、最初のDVDの終わりまでに彼らの目的地まですばやく走った。 私はそれが長くても、まったく正直ではないと思います。  「一息ついて」私が言ったように、プロットはサマリーが濁っているのと同じように、十分に降下していただけでなく、それには何がありますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品はかなり公平な試合だった。 しかし、私は長い顔、2つのぎゅっとした胃、そしてああはい、無視することができませんでした。ふっくらとしたKontorou（彼はほとんどないかもしれませんが、彼はそのぽっちゃりです）。 いくつかのヘアスタイルも良いかもしれませんでしたが、それはかなり良かったし、多少楽しめました。 背景はあまりにも鈍いものでもなく、アニメのように明るいものもありませんでした。 それはかなり不公平だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は音..（これはダビングを呪われている..あなたは2回警告されている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌った。Kontorousの声を聞いた瞬間、私はFUNimationがもう一度声のキャストを台無しにしたことを公然と知った。 私はそれを見て神経を得るために本当に始まった最初の数分でディスクを止めなければならなかった。 ミミコは悪くないが、声はキャラクターによく合わなかった。  &amp;lsquo;sighs&amp;rsquo;私はアニメのために悪いと感じる..そしてFUNimationが持っている他のアニメ..彼らはアニメの大量を得るかもしれないが、私は彼らの声の鋳造技術が骨に吸うと言わなければならない。  （言い換えれば、英語のダブは恐ろしいものだった。） そして私はそれをほとんど後悔しなければならないと言わなければならない。  Tantum J. Michael&amp;hellip; Jiro voice..何度もこの馬鹿はあまりにも鈍いと言わなければならないだろう。いくつかのファンガールが彼の声にセクシーな音を立てたので、彼らが彼を選んだことを誓う。 十分ではありません。  「一気に」それは荒れ果てたものだった。ちょっとしたものだった。でも、彼が陽気な顔であると思ったとしても、パニックの後ろの鈍さを聞くことができたので、私は笑うことができなかった。 本当に..彼はキャラクターとは一致しませんでした。そして、私は再びこれがセバスチャンミカエリスの声であることを思い出しています。 失望している。  Kontorouは、恐ろしいだけだった。 だから、優しさと掻きっぱなしと過大に大きな..私の耳が痛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のキャラクター&amp;hellip;まあ、私はこの意見が混乱した音をここで言った。 私は声のキャストを選ぶことを担当していた者を絞首刑にしないように忙しく注意を払うことはほとんどできませんでした。 二郎は鈍感さと荒れ狂いを投げかけたが、彼は優しそうで厳格な性格を持っていることがわかった。声は本当に本当に本当に本当に良いかもしれなかったが、残念ながら彼は自分がしていることを見守る必要がある 彼を得る。 悲しいことだが真実。 彼はかなり降下のキャラクターで、私は彼が好きでしたが、Kontorouを強く保護する彼の理由は、むしろ投げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼を無視しなければなりませんでした。声がどれほど悪いのか、彼に注意を払うことができました。 私は知っているものをあなたにも与えることができます。彼はハイパーであり、多くのトラブルに陥ります。 ええ..普通の子供と違うことはありませんが、私は彼以外の誰にも注意を払うことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミミコは短い気性で無邪気だった。 私が言った彼女の声はあまりにも悪くないが、彼女が叫んだときに私は彼女を調整しなければならなかった。 彼女は私が何を意味しているか知っていれば少しうまく感じました.2つのショーが彼女にあまりにもあまりにも合意したので、彼女はTwilightのBellaのように終わるかもしれないという小さな恐怖があります。 良くない、まあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今忘れている文字の大部分は、なぜ私の注意を引くのに十分なほど強くなかったのかという理由があります。  &amp;ldquo;一息&amp;rdquo;私は本当に次のエピソードを楽しみにしていない、私は間違ってプロットが降下していない、芸術は文字だったように公平だったが、私はない音。  &amp;lsquo;一息&amp;rsquo;私は次回にそれをサブに置くことを確かめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のこの喜びは5歳でした。 声のキャストは私の喜びを低下させてしまったので、私はそれに入ることができませんでしたが、ジロがジロで弟とミミコを殴るのを楽しんでいました。 ユーモアは面白かったが（ジローの瞬間を除いて）、私の楽しみはかなり低かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれに6点を与えます。 私はそれが私がしたいように5.3を与えることはできませんが、あなたが5つをラウンドしようとすると5つを得るので、私は平凡な評価でそれを残します。 私はそれが大好きではなかった、プロットは降下し、アートは公正だったが、ダブしようとする人に警告する..それは悪かった。 文字は大丈夫でしたが、完全ではありませんでした。 正直言ってこれよりも優れた吸血鬼シリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lovelyphantom/reviews&#34;&gt;lovelyphantom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It would be ill adviced if I did not warn you ahead that the sound area is going to get pretty ugly, but you&amp;rsquo;ve been warned.    I didn&amp;rsquo;t really want to try Black Blood Brothers after the horrid rech of a series Twilight had come out and was ruining the name of vampires, so I was a little untrusting of this series. But after seeing an amv for Within Temptation on this series I decided why not when I find the time. I found that time yesterday.     The plot was descent enough, had some flaws, but it was descent. It sort of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxvampiregurlxx&#34;&gt;XxVampiregurlxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Black Blood Brothersは私がまだ見た中で最も優れたアニメのひとつです。 その部分には混乱した人がいるかもしれませんが、最終的にはすべてが理にかなっていて、あなたは「うわ」しているかもしれません！ プロットラインは素晴らしいですし、伝統的な吸血鬼の物語からあまり離れていません。 私はまだ、このシリーズがあまり人気がない理由を理解していない、シーン、ロマンス、アクション、そしていくつかのコメディーシーンを戦う、誰にとっても何かを持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxVampiregurlxX/reviews&#34;&gt;XxVampiregurlxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers is by-far one of the bes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pichigaru&#34;&gt;Pichigaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはもうひとつの吸血鬼ベースのアニメですが、キャッチーな音楽とストーリー・ラインではうまくいきません。 しかしストーリー・ラインでは、次に起こることを見逃してしまったことを想像するのは簡単で、キャラクターは想像力を欠くものではありませんでしたが、彼らはすべて自分たちの役割をかなりうまく描いていました。 それはユーモラスなシーンのかなりのシェアといくつかの良い短い戦闘シーンを持っています、あなたがDVDでそれを聞くと、解説も楽しいでした。 全体的に吸血鬼のアニメが好きで、どのアニメがこのアニメを見ようと考えているのかというアイデアがなくなったら、それは私の価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pichigaru/reviews&#34;&gt;Pichigaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well to begin with, this is just another vampire based anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にショーが好きでしたが、何が起こっているのかを突き止めるのは少し難しく、フラッシュバックのために香港への攻撃中に起きていました。  Kotaroは本当にかわいい面白いキャラクターで、いつもトラブルに陥っていて、彼の非常に古い兄弟、Jiroとは対照的です。 彼らは本当の吸血鬼の神話のバージョンを保持していたことはいいことです。 彼らは吸血鬼が別のものを噛んだときに起きる気分を保ち、その弱点などについていくつかのことを守った。 何人かの人の間の遊びは、むしろ華やかであるように見える奇妙な凛凛を含めてかなり楽しいです。 彼はyaoiファンの女の子の夢以外に理由がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは愚かな動きの線を得る他の靴と同じ問題の1つを持っていますが、アニメーションはむしろ素敵で流動的です。 それはかなり速く見えるようになっていますが、ほとんどの場合、ちょっと安っぽい感じがします。 それは安価に見えるし、文字が比例して見える多くの時間がありますが、私はまだそれがしないときにショーが好きです。 私は九龍戦争のフラッシュバックになぜそれをしないのか分からないが、彼らがフラッシュバックを見せてくれたときに彼らが一種の灰色のトーンに変わる方法が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イングリッシュ・ダブの声は実際にはキャラクターにはかなり合っていて楽しいものではありません。 私が持っていた問題の1つは、他のキャラクターの一部が持ち込まれたときでした。彼らの声は私には聞こえないほど低く、大きな音と音楽は私の耳を傷つけました。 音楽はかなりいいポップアートサウンドを持っていて、少しピアノ音楽とバランスが取れていて、シーンに圧倒されることはありませんでした。 彼らはいくつかのキャラクターを楽しませたサイドウォークのウォーキング・ミュージックをいくつか持っていましたが、ほとんどがかなりよくフィットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really did like the show, though I found it a bit hard to pick out what was happening now and happening back during the attack on Hong Kong because of some of the flash backs. Ko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarucrush&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックブラッドブラザーズは、私が今まで一生見てきた最高の吸血鬼のアニメーションショーでした！ あなたがこのショーを見たことがなく、あなたが吸血鬼を愛しているようなら、あなたは愛、憎しみ、暴力、喜劇、そしてすべてのアクションのほとんどを持ってこれを見て本当に本当に必要があります！ あなたがこの素晴らしいショーを見たら、私からそれを取ってください。あなたはそれが決して終わらないことを望んでいます。なぜなら、作って12のエピソードしかないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hikarucrush/reviews&#34;&gt;Hikarucrush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers was the best vampire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmimorikiryux&#34;&gt;xMimoriKiryux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Black Blood Brothersは、それよりももっと広い視聴者にふさわしい、非常に過小評価されたアニメです。 物語は、私を驚かせてくれました。 私は何が起こったかは決して予想していなかった。 吸血鬼のプロットは興味をそそられ、そしてスリリングでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術は、特に戦闘シーンで最高のレベルでした。 それは流動的で非常に目を覚ましていた。アニメキャラクターは通常そうであるように、男性と女性は明確に区別され、非常に目を惹くだけでなく、風景の芸術である。 非常によくやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私が聞いた最高のものです。 高橋直人のオープニング「明日の記憶」は、ショーの完璧な紹介です。 初めはソフトですが、速くスピードアップしてショーの速いペースにあなたを導きます。 私は歌手の声に恋しているので、助けにならないと思う。 ハハ。  Lovaholicのエンディング曲「Shinkirou」はおそらく私が今までに聞いた中で最も悲しみの歌の一つです。 それは本当に私を裂く。 とても美しく、私は本当にそれをお勧めします。 バックグラウンドの音楽も非常に魅力的で、シーンが邪魔されることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は私が見た最も元の文字です。 キャラクターによって、私はほとんどが二郎と望月耕太郎を指しています。 私は初めて彼を見た時から二郎を絶対に愛しています。 彼はとても皮肉で陽気ですが、同時に人道的です。 彼は本当に彼の弟を気遣っている。 残りのキャストは、このシリーズにとってはかなり普通のようです。 葛城みみ子は、他の女の子と同じように投げ込まれていますが、彼女は自分の役割を非常にうまく果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの私の楽しみは間違いなく10だった。私はプロット、文字、それに関するすべてを愛する。 私はエンディング曲に本当に強く耽っています。 私はこのシリーズを英語または日本語で推薦します。 さすが、英語のダブはとてもうまくいきます。 マイケル・タトゥム、FUNimationのかなり新しい俳優、JiroとColleen ClickenbeardがMimikoにぴったりの作品だったので、素晴らしい仕事をしています。 残りのキャストも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが吸血鬼が好きで、何度も何度も同じ物語に疲れていて、あなたのコレクションに新鮮で新しいものが欲しいなら、間違いなくBlack Blood Brothersをチェックしてください。 あなたは間違いなく失望しません。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMimoriKiryux/reviews&#34;&gt;xMimoriKiryux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers is a very underrated anime that deserves a more broader audience than it gets. The story was one that took me by surprise the entire time. I never expected what happened. The plot of vampires was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nina4life&#34;&gt;nina4life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはもっと多くの可能性を秘めたショーの一つです。
残念なことに、それはしようとしたほとんどすべてで失敗しました。
どのような無駄な機会。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[6]：
 - ＆gt; だから一般的に痛い。 ストーリーは、最初のエピソードで示された戦争の主人公であり、彼の弟を保護しようとしている元吸血鬼の殺人犯（ヴァンパイア自身）に続き、そのすべては過去の様々なビットを扱っています。 それは新しいやり方でやや提示されたために多くの可能性を秘めていましたが、多くのことが説明されていないという事実のために悲惨に失敗しました。 ショーを見る前/後に読まれるはずのマンガがあれば、私は夢中ですが、アニメだけの観点からは、この12回のエピソードではあまりにも多くのことは説明されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART [6]：
 - ＆gt; 芸術は悪いとは言わない。 いくつかの効果は派手であり、時には戦いがよく見える。 しかし、戦いのほとんどは、吸血鬼がそれらをカットしながら、何千もの弾丸のような空きスペースで撮影している兵士だけです。 私が「雰囲気の芸術」（木や空など）と呼ぶのは、本当に悪いことです。 そして、これは大きな恥です。 ショーは自然や川にたくさんの場面があり、その景色はまあまあです。 それはちょうど「生きている」ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[7]：
 - ＆gt;  OP曲は本当に良いです。 多くの感情的なシーンがあるショーではむしろ悪いサウンドトラックとは異なり、声の演出はすばらしく行われます。 文字を声で認識するのは本当に簡単ですし、話しているときに感情が存在します。 あまりにも悪いサウンドトラックは続きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[6]：
 - ＆gt; 私はこの1つを与えることに悪いと感じる6.しかし、実際には、このショーはそれほど価値がないかもしれません。 文字は強く始まります。 主人公の郎郎は超強く、気遣いと優しい人として贈られます。 そして、彼は最初に多くのことを説明していましたが、後でキャラクターの開発は存在しません。 多くの文字はまったく開発されていません。  Cassa、おそらく主要な悪役ですが、彼女が行動した方法は、悪人よりも多くの迷惑行為は、キャラクター開発については完全に忘れています。 これは純粋な10だったかもしれないカテゴリーですが、ショーはわずか12のエピソードであり、多くの対話を駆け抜けてしまったため、セカンダリだけでなく主人公のための実際の開発も実現できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント[6]：
 - ＆gt; いつものように、このカテゴリはあまり説明されません。 私はそれを楽しんだ、特に最初のいくつかのエピソードが、本当にそれを愛するにはあまりにも多くの欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般[6]：
 - ＆gt;本当に良いショーのためのちょうど6。 それは本当に本当に、本当に24エピソード長い必要がありました。 あまりにも多くのことが未回答であり、あまりにも多くのキャラクターが開発された/説明されていなかった、あまりにも多くのことが急いでしまった。 本当の残念。
私は正直に言うと、私はシーズン2があることを知りたいと思ったが、そうではない。
それは偉大な漫画（もしあれば）かもしれませんが、アニメとして失敗しました。
ピチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nina4life/reviews&#34;&gt;nina4life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those shows which just had potential for more.  Unfortunately, it failed in almost everything it tried to do.  What a wasted opportunity.      STORY[6]:  -&amp;gt; So generic it hurts. Story follows ex-vampire killer(vampire himself), a hero of a war which is shown in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inugirlz&#34;&gt;Inugirlz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はトワイライトが吸血鬼が出てくるたびに言及されていることが嫌いですが、もしあなたがトワイライトの嫌いなら落胆してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意味のあるEDテーマと複雑な文字で、本当に素晴らしいBlack Blood Brothersが見つかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはより良いことができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、それは欲しいものを残しましたが、それは本当に良いシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inugirlz/reviews&#34;&gt;Inugirlz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate that Twilight is mentioned &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが最近または以前に気づいたかどうかはわかりませんが、主な要素には吸血鬼のアニメがたくさんありました。 過去、現在、未来の映画のように、80年代以来ずっとアニメの周りにいて、Hellsing、Blood：The Last Vampire、Karin、Vampire Hunterなど多くのヒット曲があります。  Dなどの名前が付いています。 しかし、私はこのシリーズについて何が違うのか、どんな吸血鬼のメディアとも違うのだろうか&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、それが他の吸血鬼フランチャイズのようにはならないと思っていますが、今これに焦点を当てましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;香港十字軍と呼ばれる戦争中、旧兄弟黒人血兄弟である明治二郎シルバーブレード（銀人）は、九龍王と九龍の子供の大部分を戦って倒しました。  10年後、ジロは、弟である望月耕太郎と共に香港に行き、ヴァンパイアが住む繁栄した秘密の都市、スペシャルゾーンに向かうことを望んでいる。 彼らはすぐに、特別区に潜入する計画が九龍児の生存者によって孵化されていることに気付く。 特別ゾーンに向かう途中、過去の敵や特殊ゾーンの安全を危うくする新たな脅威に遭遇します。 九龍の子どもたちの一人であるコタロの拉致は、彼をさらに戦いに追いやる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのほとんどの時間、彼らは、主なプロットの表面の前の最初の部分に、ジロと彼の遅い恋人の話を画面に置きます。 その話が最初のフォーカスとあまり交差していないにもかかわらず、最初の数回は混乱することがありますが、そのトラックタイムでは気にしませんでした。 ショーのペースはすごく速いものではなかったが、12話のシリーズではあまりにも長引くことはなく、その時には必要だったが、シリーズの最後には少なくとも もう少し詳細を説明するもう一つのエピソードですが、もう一度&amp;rdquo;あなたはもっと詳しく知るためにマンガを読む必要があります&amp;rdquo;というタイプのものでしたが、主に「あなたの人生で一度読む、あなたは怠け者です！  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに登場するキャラクターは、思いがけないものではなく、思い出深いものでもありません。 ジロは、失われた愛のためにまだ嘆かわしい吸血鬼の原型を演奏しています。 水は彼の弱点です。 はい、私たちは日中にいるので、弾丸や時には太陽を生き残ることができますが、水は本当に彼を台無しにする可能性があります。 コタロ&amp;hellip;&amp;hellip;私はショーで彼を見ると、彼が棺を叩いていて、ジロが彼を殴っていたことが気になるでしょうか？私はそれを笑ったのですか？ しかし、ええ、コタロは、基本的にショーの喜ばしい漫画の救済であり、彼は本当にこれに役立つと彼は誘拐され、危険にたくさん置かれている事実ではありません。 彼は事実を助けて実際に助けているように感じるだけです。 ミミコは、物語の中で何度もジロを罵倒しますが、対処するにはあまりにも悪くはありませんでした。 物語に実際に貢献している唯一のキャラクターは、一度ジロと彼の恋人、アリス・イヴ（女優ではない）との友人だったが、彼女を殺して彼を裏切ったカッサ。 他のすべてのキャラクター（ケリー・ウォンのような）は、自分の話がまったく重要かどうかを気にすることなく、ショーから離れて投げ捨てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはむしろ穏やかで興味深いものです。 それは戦いのシーンの50％でうまくいくように見えますが、それ以上のことはありません。 グループTAC＆amp; アニメーションを提供したスタジオ・ライブは、他のアニメーション・スタジオのプロジェクトを手伝っているのを除いて、本当に彼らのレジュメには目立つものはありませんが、今後のプロジェクトがあるかどうかはわかりません。 音楽は驚くほど鈍いですが、OP曲からED曲までのメロディー・トーンの切り替えがあります。  BG音楽は新しいものを期待するものではありませんでしたが、最高で平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：ブラックブラッドブラザーズが面白くもエキサイティングなものもテーブルに持ってこなかったと言うのは、ちょっとしたことですが、私の本ではかなり平均的なものです。 あなたが遠く離れて見ることができ、一貫性があるが、それを除いて、いくらかの部分は、一緒に行くことが混乱することがあります。 私はBBBがワンタイムの時計にしか役に立たないと言っています。それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t know if you notice lately or before but there was been a numerous amount of anime with vampires in the main element. Much like movies in the past, present and the future, the vampire boom has been around anime ever since the ‘80s (as far as I know) and there were many hits such as Hellsing, Blood: The Last Vampire, Karin, Vampire Hunter D and many others to be named. But I wonder what can be different ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをもっと期待していましたが、物語はかなり大丈夫ですが、急いでしまいました。背景の歴史といくつかのチャレンジのさらなる発展を見たいと思っていました。 私はストーリーラインに簡単に従うことができた、いくつかの点では、それは実際の行から気を散らしていたいくつかの戦いは良好だったが、多くのアニメーションのように、2001年後に私はこの1つ、少しエピソードを望んでいた。 それはちょうど12エピソードであることを幾分dissapointing&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personaly i expected WAY more of this anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに面白いが、最終的にはかなり平均的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：十分なストーリーがありますが、私が完全な絵を手に入れていないと感じていることがありました。 非常に多くのことが起こっています - 十分な時間を与えられていない多くのサイド・ストーリーとバック・ストーリーが、提供されている12のエピソードよりもむしろ26のエピソードをカバーするのに十分な材料であったようです。 このように、私たちは多くのキャラクターを伴った短いショーを残しており、キャラクター開発には十分な時間がありません。 最終的な結果は、多くの汎用性です。 残念なことに、ここでは本当に面白いキャラクター、特にオールドブラッドの吸血鬼がいるので、残念です。私はそれらについてもう少し詳しく知りたいと思います。特に、聖戦中の彼らの役割です。 主なアンタゴニスト、カサは決して明確な動機や裏話を与えられません！ 非常に多くのヒントとそれほどプロットの解像度=失望ですが、それぞれのエピソードは、それ自体が非常に面白いです。 アクションがたくさんあり、飽きることはありませんでした。私はそのショーが未完成であることを実感したレビューを書いたときの唯一のリフレクションです。 まだ良い吸血鬼のショーは、時間を渡すために。 エンディングがありますが、もっとたくさんあるはずの感覚があります。シリーズの終わりではなく、弧の終わりのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：その罰金、仕事をします。 十分な素敵なキャラクターデザイン（ファッションに対する犯罪な情熱を持つジローの帽子を嫌っていましたが）は、どちらもシンプルでクリーンです。 吸血鬼の力と戦いの場面もうまくいった - 全体的にはかなり平均的な見せ方で、それほど華麗ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp;  VOICE ACTING：音楽は通行できませんでした -  OPが好きではなく、EDがとても好きです。 しかし、音声の演技はよかったです。 櫻井隆宏（朱雀コードギアス、神田 -  D.Gray-Man）の主役は素晴らしかったです。ジローの性格はとても寒く、桜井は彼の声の仕事に良い範囲を示しました。 福山潤さんも、私が本当に好きだったゼルマンの「ルルーシュ」の声を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから少しでも不完全な感じがしても、すべての面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Solidly entertaining but ultimately quite average.    PLOT: There’s a decent enough storyline but sometimes I was left feeling that I wasn’t getting the full picture. There is an awful lot going on – a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ianimeaddictx3&#34;&gt;iAnimeAddictx3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックブラッドブラザーズやBBBショート。ヘレッシング以外の私の好きな吸血鬼のアニメ、芸術やアニメーションは素晴らしく、プロットも同様です。そして、FUNimationはもう一度英語の声優に私を印象づけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でも、私は日本のダブが好きです&amp;hellip;同じように&amp;hellip; ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に10（傑作）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デラニー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iAnimeAddictx3/reviews&#34;&gt;iAnimeAddictx3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers or BBB for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathnotejunkie8&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は愛愛愛愛愛愛愛愛吸血鬼アニメ笑&amp;hellip;愛笑.. ummどのようにこのアニメは、それは吸血鬼の騎士よりもほぼ良かった素晴らしいです。 あなたの吸血鬼アニメの大ファンがあなたの上位5つのアニメにこれを追加する準備ができたら。 それは冒険、ドラマ、アクション、ロマンス、サスペンスをすべて一つのアニメでコンパクトにしました。 私はアニメを見ていたので、それはしばらくしていた。 このアニメはシルバーバードについて始まり、日本で行なわれた香港十字軍のカオルーン王の子孫である残りのカオルーンの子供たちを殺すよう努めている。 シルバーブレードは九龍の王を殺し、世界中の彼のスキルで知られるようになりました。 戦争が終わった約十年後、ジローはダン・プリンセスと彼女の弟クロウの安全な一人の家を、弟のコタロと一緒に日本の雪の北に降りて吸血鬼のために作られた特別区に住む 彼らが平和に暮らすための香港十字軍の後に。 しかし、彼らはすぐに、スペシャルゾーンがすべてのものになるとは限りません。 しかし、その前に、ジロは吸血鬼と人間の間の「平和的な作者」である吸血鬼が挨拶され、吸血鬼が特別区に入り、そこに留まる場所を見つけるのを助ける。
これの背後には主なプロットがあり、ジロとアリスを裏切った友人もスペシャルゾーンに入る予定です。 彼女が到着したら、彼女は彼女が望むものを得るために何でもできます。 このシリーズは、ストーリーのさまざまな段階をタイムホッピングすることを最大限に活用しています。日本人のストーリー担当者が大部分を占める特定のアートワークですが、これらのエピソードの前後は、しばしば途方もないウォッチャーを失うことがあります しかし、すべての偉大なアニメのすべて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DEATHNOTEJUNKIE8/reviews&#34;&gt;DEATHNOTEJUNKIE8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i love love love love love love love love love vampire animes lol&amp;hellip; love lol.. umm any way this anime was great it was almost better than vampire knight . if your a big fan  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingsoftheunholy&#34;&gt;WingsOfTheUnholy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックブラッドブラザーズ（BBB）
ストーリー：ブラッドブラザーズはとても面白い話です。 行方不明に私は夢中になった。 物語は誰にも分からず、私が見た最高のものの1つです。 物語のプロットは非常に魅力的で、あなたが最初の5分を見るとすぐにあなたを引き込みます。これは、ちょうど休憩を探している人や長いアニメからの休憩のための素晴らしいアニメです。 それはあなたにもっと拍手を残すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジローのキャラクターデザインは、カインとゼルマンクロックと共に非常に魅力的です。 彼らはすべて、ジローがショーにコメディーを追加しているので、すぐに彼をもっと愛してくれるように、すぐに目立たせるようなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な要約：これは非常に楽しいアニメですが、これはあなたのために思い出に残るアニメを探している場合は、BBBはビジネスにまっすぐになる充填剤で非常に間隔のあるアニメではありません。 私がこれを比率で評価しなければならないなら、私はそれに9/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WingsOfTheUnholy/reviews&#34;&gt;WingsOfTheUnholy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers (BBB)  Story: Blood Brothers has a very interesting story. On the ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hitsuki-kun&#34;&gt;hitsuki_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1997年に香港で開催されました。突然、野生のイベントの「KOWLOON ORIGIN」が起こりました。 香港はほぼ破壊の状態になった。 これまでに登場したばかりの吸血鬼の話だけでは、いわゆる「CRISIS KOWLOON」の現実が一般に知られるようになっています。 人間と吸血鬼は、共通の敵の九龍の起源と同じ正面の構図に対処するために、これを「ホン・ゴー・ホーリー・ウォー」と呼びます。 カオルーンの原点を切り落とし、カオルーンの吸血鬼の王の祖先を打ち負かす。 彼は「VING DAO」 - 望月二郎です。 二郎も積極的な行動のためです。 香港ジハードはついに終わりました。  10年後。  Mochizuki Kojiroと彼の兄弟、Mochizuki KotaroがHKSARに向かって&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hitsuki_kun/reviews&#34;&gt;hitsuki_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missheru&#34;&gt;Missheru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BBBは3 DVD形式でリリースされました。  3つの家賃でニースが終わってしまったので、一般的には3つのDVDフォーマットが自分自身を公式にしてくれます。 今与えてもらうが、ディスク1はイントロとセットアップ、ディスク2はストーリーの構築、ディスク3は結論です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のディスクを見て、夢中になった。 リリース日にぶら下がっている &amp;lsquo;ギミー（gimmie）&amp;rsquo;モードをいっぱいにして、ネットフリックスキューの最上部にそれらのすべての希望を保ちます。 ディスク2は警告旗を送り出した。 どうしたの？ なぜ我々はまだ文字を導入しているのですか？ もっと話をしましたか？ 何？！ それはディスク2のすべてでしたか？ 同じディスクで物語を作って仕上げなければならないのですか？ そういう少数のエピソードでは、アニメの揺らぎを尋ねることはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;そして終わりを尽くすために急いで来た。 一般的に、それはあなたに利用可能だった場合、これは罰金やダンディーのマンガのための大きな太ったプロモーションだったような気がしました（多分それは現在ですが、見ている時&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Missheru/reviews&#34;&gt;Missheru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BBB was released in the 3 DVD format. Nice in that three rents and you&amp;rsquo;re done and general &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bachiatari&#34;&gt;Bachiatari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は物語が複雑で単純な完璧なブレンドであることを発見しました。 それは典型的な吸血鬼テーマのアニメではありません。 典型的な吸血鬼のテーマのない、すばらしいアクションがたくさんあります。 私は物語があまり予測できないと感じましたが、ちょうど12のエピソードでたくさんの情報があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は芸術がむしろ単純化されていると感じました。 それは、それらの古い漫画を見て私に思い出させた。 意外にも、このアニメのために働く。 それは私を悩ませていませんでしたが、私はそれがどのような視聴者を悩ませるかもしれないかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメのサウンドは悲しいことに私をあまり捉えていませんでした。 それは良いことではないかもしれません、それはそれがあまり欠けていないことを意味するので。 私はこのアニメは、しかし、最高のオープニングテーマの一つだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はこのアニメのキャラクターがかなり複雑であることを発見しましたが、いくつかは非常に面白いです。 いくつかのキャラクターの深刻な性質は、私がユーモアの奇妙な感覚を持っていることを心に留めておくが、喜劇の瞬間に方法を与える。 それぞれのキャラクターは真の目的を持っており、追跡が容易です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメは、誰かが本当に楽しめるようなものです。 あなたが吸血鬼のテーマにうんざりしているかどうか。 それは行動、深刻なプロット、ユーモアなどがあります。 楽しいことができない唯一の方法は、それがあまりにも漫画的すぎるように見える場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：結局、私はほとんどの人がこのアニメを楽しむだろうと言いたい。 それはわずか12エピソードなので、かなり速く進む。 それは吸血鬼のテーマなので、独特の感触を持っています。 私はそれをファミリーフレンドリーなタイプのアニメのより多くと呼ぶだろうと思う。 全部ではないにしても、いくつかのエピソードをチェックする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bachiatari/reviews&#34;&gt;Bachiatari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I found the story to be just the perfect blend of complex and simplistic. It&amp;rsquo;s not the typical vampire themed Anime. There&amp;rsquo;s plenty of great action &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hysterical-blade&#34;&gt;hysterical-blade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語が良かったと感じ、全体の人物が強くユニークであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にミミコのために強い嫌悪感を持っています。私は物語の中で彼女のインタラクションが何よりも嫌悪感を増していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし全体的に、これは非常に良い吸血鬼のアニメであり、私は再びそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hysterical-blade/reviews&#34;&gt;hysterical-blade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt that the story in this wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeanette2011&#34;&gt;jeanette2011&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た最高の吸血鬼のアニメです。 一部の人にとっては、シーズンの話は少し鈍いように見えるかもしれませんが、ちょうど始まりのような感じです。 文字にははるかに深いものがあります。 私は彼らのすべての方法でユニークな文字を愛し、彼らはすべて、過度の話と原因に貢献した。 このアニメの唯一の欠陥は、彼らがオープンエンディングを去ったが、まだ2番目のシーズンを発表していないことです。 うまくいけばすぐに、私たちはもっと持っていきます。 吸血鬼のアニメですが、他の吸血鬼のアニメのようにあまりにも暗くはないという事実を愛しました。 みんなに見てもらうことをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jeanette2011/reviews&#34;&gt;jeanette2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the best vampire anime I&amp;rsquo;ve watched. For some the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shima-xix&#34;&gt;Shima_XIX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に正直なところ、私は個人的には吸血鬼が魅力的であるとは思いますが、満足のいく吸血鬼を含むあらゆる媒体に出くわすことはめったにありません。 それは、私は正直なところ、別の吸血鬼のアニメを危険にさらすことを心配していました。 しかし、それを見た後、私は言う必要があります：アニメの間で、私は黒血ブラザーズが、私が見たより優れたものの一つであることを認めなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーも明確な強みでした。 それは、現代の状況につながった元の出来事を詳述する各エピソードの最初の数分で、はっきりとは異なるスタイルでカバーされています。
キャラクターはまた、爽やかな変化のために、例外的に迷惑なキャラクターは存在しません。 このような短いアニメ（12話）では、ほとんどの主人公をかなりよく調べました。
音楽は例外的ではありませんでしたが、悪くはありませんでした。 悲しいことに、ここでは何も私は自由な時間を空想的に聞いて過ごすだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がここで見つけることができる唯一の大きな否定的な点はプロットでした。 私はそれがうまく処理されていないと言っているわけではありませんが、それは何かにつながる気持ちを私に与え続けました。 それは可能な第2シーズンのために開いたままになっているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを楽しんだと言わなければならないでしょう。 私は自分の時間を無駄にしているような気がしませんし、長期的には、少なくとももう一度それを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の総合評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32502&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shima_XIX/reviews&#34;&gt;Shima_XIX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be very honest, though I personally find vampires rather fascinating, I rarely come across any medium comprising vampires satisfactory. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowfireflame&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;吸血鬼は「特別地帯」を除いて人間の間で公然と生きているが、九龍の子どもと呼ばれる最も危険なもののいくつかは、この地域に侵入しようとしている。 大胆な裏話を持つ悪魔の吸血鬼、水月二郎に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットをオフにして、私はジローが今まで見た中で最もクールなアニメキャラクターだと言うつもりです。 それについてもう一度考えてみてください。 そこにはかなり素晴らしいキャラクターがたくさんあり、この男は（私の意見では）最も素晴らしいです。 彼はまた、彼の弟コタロの周りにカートゥンを張っている、そして彼らの関係は本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BBBの都市建設と吸血鬼のルールビルディングは、ほぼTrueBloodレベルで優れています。 純血の吸血鬼だけが太陽の中で燃えています（私たちのジローを含む、それは非常に面白いです）ので、面白い予防措置を取らなければなりません。 短くて効果的な吸血鬼物語なので、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowfireflame/reviews&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vampires live openly amongst humans except for in a “special zone,” but some of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ezmiertheswift&#34;&gt;EzmierTheSwift&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメを楽しんだし、再び、私はまた気に入っています。 しかし、これは決して恒星のアニメではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は平均だった。 シンプルヴァンパイアの物語。 主人公は、彼の弟を世話して何らかの償還を探しています。そして、途中で、彼の過去が彼に遭遇するために戻ってきます。 かなりシンプルなもの。 ここにはいくつかの独創性がありましたが、全体的に見るとそこにあったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの一部は面白かったです。 私は個人的にゼルマンクロックが好きだった。 私は本当に3つの領土の頭部についてもっと学びたいと思っていたでしょうが、その話はあまりにも多く行きません。 主人公は、地獄からAlucardを、トリニティ・ブラッドからAbelを取って、ウィザード・ハットを頂いた本当に変なマッシュで一緒に詰め込んでいたのと少し違いました。 リードの女性は失礼で、小さな男の子よりもキャラクターが少なかった。 彼女を見るのは辛かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はちょうど実際にどこにでも行けるように短すぎました。 芸術とサウンドは、ショーの残りの部分のように、平均でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何も見ていないか、本当に本当にヴァンパイアのアニメになっているなら、すべてとすべて、それは良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EzmierTheSwift/reviews&#34;&gt;EzmierTheSwift&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, I did enjoy this anime, then again, I&amp;rsquo;m also easy to please. But this was by no means a stellar anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ani-love&#34;&gt;Ani_Love&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、このアニメではすべてが素晴らしかったです。 彼らがうまくいったら吸血鬼のファンであり、私は即座にこのショウに夢中になった。 まだ完成していないことだけを知るために。 私はぶら下がっている。  。  。  。 そして、私はそれのように残っているのが好きではありません！
私が気に入ったもの：Zelman Clock。 それだけです。
しかし、真剣に、そのキャラクターは驚くべきものでした。 二郎と彼の弟の関係は私が今まで見た中で一番近いものではなかったが、それはまだ触っていた。 ミミコと二郎が一緒にならないと、私はダイノミトの棒のように爆破するだろう。 私は二郎の背景について全員に気にしなかった。 正直なところ、「ルール・オブ・クール」は、このアニメが欲しいのなら間違いなくフィットすると思います。 面白いですが、深刻でもあります。
私が好きではなかったこと：ジローの過去を回っているすべてのドラマ。 私はそれが必要だとは思わなかったが、それは私だけである。 彼はセクシーなすべてのことの縮図であるので、ゼルマンは多くのscreentimeを得ることはなかったという事実は、神経を打つ！ ミミコとジロが一緒に会うことは決してないだろうという事実。  。  。  。 申し訳ありませんが、私はロマンスの吸盤です。
全体として、私はこのアニメを9/10にします。ちょうど12のエピソードだけが私のような発煙を残すことができるほど十分であるからです。  。  。  。 間違いなくお勧め！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ani_Love/reviews&#34;&gt;Ani_Love&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, everything was awesome in this anime. Being a fan of vampires when they&amp;rsquo;re done right, I instantly hooked onto thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesterink&#34;&gt;JesterInk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックブラッドブラザーズは、私が見てきた最初のアニメの1つであり、この時点で、私はそれを2回見てきました。 それは完璧な物語ではありませんが（しかし、そのようなものはありますか？）、文字を介して素晴らしい楽しさを披露しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
あなたがサポートキャストでさえレベルのレベルを持っている物語が好きなら、これはおそらくあなたのために高いポイントを得るでしょう。  MC（Jirou）から重要な、まだまだ存在しない（Zelmanのような）登場人物まで、誰もがとても驚くほど面白くて、物語が平らで、まだ/とても楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Jirouの戦いはちょっと冷静です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
プロットが基本的にゾンビ・ヴァンパイアであるという事実（そして何とかそれはこの場合重複していない）は、ほとんどの場合、脅威よりも恥ずかしいが、否定的でもポジティブでもあり得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BBBは完全に不必要な官能性を強要し、それを鈍く、未熟な状態にするように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBBBに9のキャラクターの楽しみのためだけに、全体が楽しめるようにしました。弱い、むしろ愚かな、終わりまで。 すべて同じですが、これは短い長さとカラフルなキャラクターのために価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesterInk/reviews&#34;&gt;JesterInk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Blood Brothers was one of the first anime I&amp;rsquo;ve watched, and at this point, I have watched it through twice. Alt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BBBは一見、楽しむことを明らかにし、それは確かにその目標を達成する。 これには徹底した深みはなく、特に深い特徴付けや複雑なテーマや道徳的な影はありません。 クールなキャラクターがクールなことをしているだけのクールな設定です。本当に感謝しています。 あなたはBBBの前に座ることができ、あなたは数時間の間楽しまれることが保証されています。 そして、その日の終わりには、本当にすべてがメディア製品から聞くことができます。 私は最初のエピソードを取得し、それを見て、最初の5分後にあなたが興味を持っていない場合は、同様に（そのむしろサムライ7のように）移動する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>