<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Absolute Duo on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/absolute-duo/index.xml</link>
    <description>Recent content in Absolute Duo on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/absolute-duo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Absolute Duo</title>
      <link>https://anime.syui.cf/25397</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/25397</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/68839.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25397/Absolute_Duo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25397/Absolute_Duo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは「バレルのタイトル」のタイトルを見つけるのに問題があったことはありますか？ ここであなたを助けるためのいくつかの簡単なヒントがあります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;典型的な学校の設定ですか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;あなたの主人公は何らかの「ユニークな」/ haxスーパーパワーを持ったbishonenですか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それは学校ロムコムに戦いより少ない緊張から行くのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Unnecessaryファンサービス？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ビーチや温泉のエピソードはありますか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;愚かな誤解のせいであなたのMCが変態者と見なされる例はたくさんありますか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;彼は女の子と関係があるものから簡単に困惑していますか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;どこにも行かない愛の関心事はありますか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;それらの人にイエスに答えたら、おめでとう！ あなたは今、アニメのタイトルの地下住居レベルに入った。 アブソリュートデュオは全く新しいことはありません。 それは前に無数に逆流されたのと同じクッキーカッターキャラクターと物語です。 アニメ業界は、毎年何種類ものバリエーションを除いて、これらのダースをたくさん出すようです。 デュオは、簡単に作られ、簡単に忘れられてしまう別の統計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、コヒーレンシーや適切なビルドの欠如を示しています。 私たちは、ショーが視覚的な展覧会で適切に描写するのを避けるために、ショーが知りたいと思うあらゆる情報を単にダンプしただけです。 世界の状況は決して適切に探検されることはありません。すべての行動や場面が平らに感じられ、物質が欠けています。 私たちには地下の政府派閥のヒントが与えられています。 私たちは芽生えるロマンスにヒントを与えられています。  「ブレイズ」の力はその力学の背後にあるというヒントが与えられています。 私たちは主人公のための厄介なバックストーリーにヒントを与えられています。 ヒントはたくさんありますが、答えはありません。 それは基本的にもうひとつの「マンガ」のようなものを読んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションは非常に矛盾しており、2000年代前半のレベルのCGIが含まれています。 残りは安く作られていたが、通行可能だったエピソードは2つしかなかった。 このプロジェクトの背後にあるクリエイターは気にしませんでした。すぐに実行されなかったシーンと怠惰なビューショットの構成がすべて表示されました。 それは一般的なものです。  2015年のアニメは、それを作ることに熱意を示さなかった人々と靴ひもの予算で作られたように見えます。 それは無情です、それは鈍いです、それは組立ライン製品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな種類の賞賛に値する分野も見つけるのは難しいです。
その大部分は死のオタクに逃げているので、それは愚かなアクションフリックとしては機能しません。時々起こる戦いのシーケンスは安くアニメ化されます。
十分なエッチではないので、エッチタイトルとしては機能しません。 クイーンズブレイドのようなフランチャイズ全体がうまくアニメーション化された「プロット」を持つことに専念しているとき、これを悩ますのはなぜでしょうか。
愛の関心を育むことは一度も起こりませんし、もっと恥知らずのファンサービスに還元されるだけなので、ロマンスとしては機能しません。
学校は単なる設定であり、利用されていないので、学校のタイトルとしては機能しません。
MCがあなたの典型的なビショネンの十代の若者で、彼に触れる胸を持つすべてを恥ずかしがり屋であるので、それはハーレムとしては機能しません。
そして、力の力学や世界の知識のうちのどれもが額を超えて洗練されていないので、それは超自然的なショーとしては機能しません。 我々はその点で安い情報のダンプを取得する唯一のもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイントは、アブソリュートデュオはカバーしようとしたすべてのジャンルで失敗し、それを改善するために目に見える努力をしなかったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Duo / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオは絶対ゴミです。 これは、大衆からの迅速な釈放とマンガの販売を促進すること以外の目的を果たさない、安価に作られた現金採取だ。 それが何と言ってもこのタイトルを避けると言っても、それは報われているとは思えないものは何も提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever had trouble spotting a &amp;lsquo;bottom of the barrel&amp;rsquo; title? Well here&amp;rsquo;s some quick tips to help you out:    -Is there a typical school setting?    -Is your protagonist a bishonen with some kind of &amp;lsquo;unique&amp;rsquo;/hax super power?    -Does it go from tension less fights to school rom com?    -Unnecessary fanservice?    -Is there a beach or hot spring episode?  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poorqs&#34;&gt;poorqs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;作家は「デュオ」を取り出して、「ハレム」を叩くかもしれません。代わりに、それを切断しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの一般的なハーレムキャラクターを持つ素敵なアニメ。 絶対的なデュオはあなたの平均的なアクション/ハーレムのアニメのように見えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10
最初に、プロットは、遠く離れた女の子がAからZカップまでのすべてのカップサイズを持っている遠くの世界に設定されていることを思い出させます。 彼らがショー全体で見る価値のある唯一のものになることが判明すれば、驚かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、特別な力を得て死後の家族のための復讐を求めているあなたの平均的な男性主人公です。 彼の魂の中で&amp;rdquo;ブレズ&amp;rdquo;を実現する能力を持っているティーンエイジャーです。 しかし、彼は普通の火災を持っていません彼の火災は不規則ですが、他の人々が武器を生成する間、盾を生成することができます。  （大したことはありませんか？）彼はその後、彼の特別な能力を使用して、彼が強くなるように教える学校に入学します（彼はすでに圧倒されています）。 この学校では、彼はいくつかの戦利品を蹴ることを余儀なくされ、女性の主人公、ジュリーは彼の存在を実感します。 彼女は彼に興味を持っていて、何らかのランダムチャンスで彼らが寮の部屋に入ることを余儀なくされ、シリーズが進むと、彼らはお互いに親密な関係を築く&amp;rdquo;絶対的なデュオ&amp;rdquo;になる。 アニメは後であなたにカップルのカーブを投げます。これは物語を幾分興味深いものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;NGNLとSaoの声で声を出した松岡声優の声優さんが声高に選ばれました。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私の意見では、これまでのOPとEDはかなり素晴らしいです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ほとんどのシーン、特にロマンチックなシーンのための素晴らしいサウンドトラック。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;サスペンスなどのために音楽を使用するのはうまくいった。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;彼らはアクションシーンのためのより良いサウンドトラックが必要です（これまでのところ、多くのアクションシーンはありません）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
キャラクターのほとんどは少しばかで、ユニークではありません。
 - 徹 - あなたの平均的な男性のリードは、ハーレムを持って、彼は彼の仲間を気遣って、戦闘能力を圧倒しています。
 - ジュリー - フルーツケーキに欠けている少数のスライスで、あなたの平均的な恥ずかしがり屋のダンデレも、良い戦闘能力を持っている
 -  Miyabi-平均的な恥ずかしがり屋で、男性を恐れ、唯一の仕事は観客を怒らせることです。  （少なくとも私のために）
 - トモエ - あなたの平均的な女性の主人公は、愛が何であるか知らないが、彼女は男性の主人公と恋に落ちることを理解しています。  （だから厄介なことを起こさせてください）
 -  Lilith-イギリス出身の女の子、不規則な女の子、Engrishの芸術を習得しました。
 -  Usa Sensei- 2人の人格を持つ担任の先生。  （おそらくショーの中で最も興味深いキャラクター）
言うまでもなく、これらの女性のすべてが自分のバストの大きさの脳を持っていれば、ショー全体がもっと面白くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
このアニメで良かったのは唯一のこと。
 - キャラクターは大きなおっぱいを持っています。
 - 活気に満ちた色使い。
 - 明暗のコントラストが良い。
 - 素敵なアニメーションのアクションシーン。
私は8ビットのスタジオがかなりいい仕事をしたと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：3/10
アニメは間違いなく私の時間の価値がありませんでした。 アニメは、それが愚かな広範なプロットからそれは広範なキャラクターにはかなり恐ろしいでした。 実際には多くの可能性があったので、恐ろしくアニメが終わるのを見るのは残念ですが、監督や脚本をしている人は、ショーを99％ファンキーでプロットしないでショー全体を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
私はアニメ全体の得点を4にしました。すべてを考慮して、私はこのアニメに大きな期待を持っていました。私はそれを失望させたくありませんでした。 しかし、いくつかのエピソードでは、私は、このアニメを保存できなかったイエス様でさえ知っていました。 ジャンルやトーンは、私の路地の上にあるように思えました。それは、行動、ハーレム、コメディーのやりとりです。 しかし、この多くのエピソードを見た後、私の意見はおそらく濁っていると思う。 私はそれにチャンスを与えましたが、それはかなり大きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めのアクション - すべての良いアクション/ハーレム/ロマンスのアニメを見て、余裕がある人。 または、あなたがただ行動を愛している/ haremsそれほどあなたはそれを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの時間に価値のあるものではないことを私は保証しているので、良いプロットと興味深いキャラクターでアクション/ハーレムをしたい人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/poorqs/reviews&#34;&gt;poorqs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The writers might as well take out the &amp;lsquo;duo&amp;rsquo; and slap in &amp;lsquo;harem&amp;rsquo; instead cuz duo just isn&amp;rsquo;t cutting it.    A bland anime with some generic harem characters. Absolute duo may seem like your average action/harem anime, because it is.    Story: &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;   First off let me remind you that the plot is set in a world far, far away where girls possess all the cup sizes from A to Z cups. So don&amp;rsquo;t be suprised if they turn out to be t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと強くしたいのは、多くの人々が努力していることです。 そして、それはちょうど音色を筋肉に持ち上げるという意味ではありません。 勇気をもって正しいことをするには、知性や精神の強さの形で心の力があります。 しかし、その形態にかかわらず、力は容易に得られるものではありません。 苦難と困難はそのような強さを形作るものであり、その後どのような力が最終的に得られるかを決定します。 これはアブソリュートデュオが伝えようとしているのですが、それ自体を支える力はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは若手トココノエに続き、高尾アカデミーに入学して「デュオ」プログラムに参加します。 そこで、彼は最終的に彼の戦いのパートナーになる不思議な女の子ジュリー・シグトゥナに会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオはエッチシリーズなので、無秩序な状況で女の子を見せることにコンテンツの多くが集中しています。 言い換えれば、胸を張ったり、衣服を身に着けたり、鑑賞者を誘惑しようとする暴力的な姿勢を含む多くの場面があります。 女の子は無傷で残っていません。ジュリーはボタンアップシャツを1枚着用し、ミヤビはいつもカメラを胸の胸に向けています。リリスはセクシュアリティを尊重しています。  ecchi自体はあまりにも上品ではなく、オリジナルではありません。通常、失われたパンティーや胸の抱擁のような簡単なものに戻っていますが、全体的には素晴らしいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのテーマに耳を傾けて、ショーは強さのアイデア、それが何であるか、そしてそれがどのように得られるかということで演じる。 多くのキャラクターは、復讐のために、愛のために、そして保護のために、強さを見つけることに関して、別々のドライブを持っています。 アイデアをより意味のあるものにするために、アニメはいくつかの種類の強さが邪悪であることにも取り組んでいます。単純な目的を持たなくてはいけないので、 問題は、しかし、そのようなテーマは、ファンサービス、ラメの物語、無意味な戦いによって混乱しているということです。 それを超えて、そのような方法での強さの分類は奇妙です。 あなたがそのような強さを得る方法はそれほどではありませんが、あなたがそれをどうするかは重要です。  「大きな力をもって大きな責任を負う」と彼らは言う。 言い換えれば、アブソリュートデュオの強さの分節化は、見るのが難しいだけでなく、受け入れにくいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Absolute Duoのアートはやや退屈です。 それは、通常、同じように見える学校と建物で構成され、場所が多少異なります。 いくつかの森林、ビーチ、遊園地がありますが、目を引っ張ったり観客を驚かせるものはありません。 おそらく、これは単なるアニメそのものの設定の産物であり、そのような興味深い環境に貸与するものではありません。 それにかかわらず、提示されているものは一般的には高いディテールがなく、一般的で同じように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、奇妙なヒット・ミスです。 ジュリーの白髪とマゼンタで満たされた目は素晴らしいですが、Torの、Tomoeの、そしてMiyabiのディテールの欠如はありません。 彼らの学校制服には、多くの層があり、青、白、黒がその組成の大部分を占めています。 これに加えて、Blazes（キャストの武器）はギザギザで色が黒く、武器の性質を反映した不快感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは嫌なものではありません。 はっきり言えば、それは悪いです。 そして、それは絶えず観客の道を吹き飛ばしている戦いの場面に多くの時間を費やしているショーには、あまりにも不必要なものです。 これらのシナリオでは、必要なアニメーションの量を減らすためにクローズアップや単純な動きが多すぎます。 また、3Dの非常に厄介な使い方が、特定の状況や文字のために使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオのキャラクターは、彼らの物語の兄弟よりもあまりにも良くないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Torはショーのスターですので、彼の &amp;lsquo;重要性&amp;rsquo;が最高です。 しかし、彼は間違いなく束の間最悪です。 彼はショー全体のために同じスーパー素晴らしい、スーパーフレンドリーな、超悪いキャラクターです。 平均、親切、思いやりのある、彼はおそらくジュリーのための完全なプロテクターです。 これは彼の唯一のキャラクターの特性によってさらに強化されます：「ジュリー！ チャンスがあるときはいつでも 明らかに、彼は彼女を気にしています。これは問題ありません。 しかし、彼以外には何もありません。 つまり、彼の過去は保護の失敗に陥っているので、以前はできなかったことを自分の人生の義務としています。 そして、彼はそのような姿勢から揺れません。 彼は他の苦難を経験していないし、彼はそのような保護を多くの挑戦と見なしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、ジュリーはあまり改善されていません。 彼女は非常に静かで、奇妙なアタッチメントのためにいつもTorに固執しています。 さらに、彼女は新しい環境に慣れていないので、意味のある特徴付けではなく、常に誤ったやり方をしています。 それにもかかわらず、彼女にも死によって支配される過去があります。 しかし、Torが保護したいと思っていたところで、Julieは穿刺したかった。 この展開は、ショーの後半になるまでは明らかにされていません。つまり、彼女はTorと似ています。つまり、彼女のアニメの成長は存在しないからです。 彼女はTorを好きで、「Duoになりたい」と言っているが、主人公との準ガールフレンドの関係の外には何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストはまったく魅力的ではありません。 リトは、善悪の人格を持つバニーでもある教授です。  Ryuutarouは筋肉を曲げるのが好きです。 葵はかなり迷惑です。  Tomoeはすぐに誤解し、Miyabiはとても恥ずかしがり屋です。 しかし、これらの女の子たちはどちらも、他の女の子よりも若干良くなっており、シリーズの後半で焦点を当てています。 しかし、彼らが直面している問題は、あまりにも迅速に解決され、全体のキャラクターにとって価値があることが証明されます。 もしあれば、リリス、「例外」は本当に唯一の例外です。 彼女は他人に向かって磨耗し始め、彼女の特別な地位を与えられて全面的に傲慢に行動する。 しかし、Torの揺るぎない態度に対処し、彼女が無価値だと思った人々と競争した後、彼女はオープンになり、他のギャングにとって親しみやすく親しい友人になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターをさらに見て、アニメの過程でいくらか知られているように、生徒のブレズは、それを支える魂を反映するように設計されています。  Torは彼の周りの人々を守る絶対的な必要性のために盾である。 ジュリーは2本の剣をつけ、最初に処罰して後で質問する必要があることを示しています。  Lilithはライフルを使って &amp;lsquo;Exception&amp;rsquo;のステータスに合わせるだけでなく、むしろ彼女の目的を持った人格のためにライフルを使います。 トモエさんは、彼女が批判的に謝罪するのを邪魔して鞭打ちを受けているのに対し、ミヤビは未だに未開拓の可能性があるため大規模な騒ぎの槍である。 このテクニックは、各ショーのメンバーに適用することができます。 魅力的なディテールではありませんが、少なくともキャラクター化を助けるために採用されている大丈夫な概念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのOPはかなり速く、ボーカリストは多くの仕事をしています。 彼女は、高音域と低音域の両方で広範囲の音域を表示しています。 ビートとインストゥルメントは驚くほど近代的で、インストゥルメンタルよりもテクノを響きます。 それは全体的には大丈夫な歌ですが、大部分は忘れられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のEDは本質的に非常に水生である。 前半はドラムとヴァイオリンを使ってゆっくりとしています。 真ん中では、音がやや途切れて、歌手に歌詞で「スキッピング」しています。 その後、ビートは、ボーカリストがより柔らかな歌い方を続けながら、ピックアップを取り戻します。 もう一度、非常に記憶に残っていない大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のEDは、簡単なビートとシンプルな歌声で、むしろ光っていません。 トラックの唯一の言及できる部分は、「Happy、happy！」という結末です。 可愛くて楽しい話しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、第3のEDは他のEDよりメランコリックです。 最初の3分の1には、ハープのような音と高いバイオリンの演奏が混在しています。  2番目の3分の1は、歌手と楽器がちょっと減速して、最後の3番目のピックアップがテンポを戻して、より有望になります。 しかし、2曲目のEDのように、この曲はそれだけではなく、ショーの中で聴くのにもぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックには覚えておく価値がありません。 バトル・セグメントではドラムとヴァイオリン、悲しい時にはピアノ・トラック、そしてゆっくりと戻った時にはエレベーター・ミュージックがある「兵士」風のトラックがあります。 彼らは特別でも重要でもないシンプルな気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技は全面的な平均です。  「Ja&amp;rsquo;s」と「Nej&amp;rsquo;s」の全てのために、Julieとして山本のぞみに特別に叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、特にジュリーの社会的手がかりと一般的なかわいらしさの無知に関して、面白いかもしれません。 彼女の髪の動きから、いつもTorに執着するまで、彼女はいつも顔に笑顔を浮かべることができました。 他の女の子もそうすることができた。 状況を誤った後のTomoeの義足やLilithの馬鹿げた進歩は、私を笑顔にさせるのに十分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、どんなキャラクターも好きだとは言えません。 それとも戦争のいずれか。 または世界のルールと無関係なもののいずれか。 それはすべて、まさに「そこ」で、「オイムフ」のようなものはほとんどありません。 そして、それは多くのものを扱うことがあったわけではありませんが、それはそれが持っているもので何もできないという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、ペアリングに焦点を当てたアニメです。関係やおっぱいが最も顕著です。 しかし、ファンサービスの量は、このひどいプロット、不自然なキャラクター、退屈な芸術、そして忘れてしまう音楽からこれを救うことはできません。 それは本当に悪い経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、大丈夫なエッチシーン、切り離されたプロット、ラメのモチーフ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：悪い、大丈夫なアートスタイル、大丈夫なキャラクターデザイン、平均以下の実際のアニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：バッド、トーとジュリーは貧弱なキャラクター、リリス以外のキャストの残りはまるで貧乏です、ブレイズは少なくともいくつかの目的に役立ちます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、大丈夫なOP、大丈夫、最初のED、悪い第2 ED、悪い第3 ED、悪いサウンドトラック、平均VA仕事&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、時々コミカルになる可能性がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wanting to be stronger is something that a lot of people strive for. And that isn&amp;rsquo;t just in the sense of lifting weights to tone one&amp;rsquo;s muscles. There is strength of mind in the form of intelligence or strength of spirit in having the courage to do what&amp;rsquo;s right. But no matter its form, strength isn&amp;rsquo;t something that is easily obtained. Hardship and difficulties are what give shape to such strength, and subsequently determine what strength is ultimately earned. This is what Absolute Duo tries to convey, but without much strength to support even itself.    STORY    Absolute Duo follows young Tor Kokonoe as he enrolls in Kouyou Academy to take part in the &amp;lsquo;Duo&amp;rsquo; program. There, he meets Julie Sigtuna, a mysterious girl who eventually becomes his fighting partner.    Absolute Duo is an ecchi series, therefore making much of the content focus on showing the girls in promiscuous situations. In other words, there are many scenes involving bouncing breasts, unfit clothing, and risqué positions that attempt to entice the viewer. No girl is left unscathed: Julie often wears a single button-up shirt, Miyabi always has the camera aimed at her enormous bosom, and Lilith  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うん！ これは2015年冬の私の最初のレビューです。 私がレビューに乗る前にちょうど私が今ecchiの冗談にある棺にいくつかのより多くの釘を入れるようにさせてください。 すみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK。 私はこれで終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオまたは絶対的憎しみは、Tor Kokonoe＆amp; コリョーアカデミーに出席し、ブレーズを使って戦闘スキルを習得したジュリー・シグツナ。 ブレイズはさまざまな戦闘スキルに合った超自然の武器です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに行くときに私は0期待を持っていることを教えてください。 コンセプトは退屈で、エッチのジャンルです。 実際、Rail Warsと呼ばれる恐ろしい残虐行為の後、私はこのアニメを見ることを楽しみにしていませんでした。 だからあなたは何を知っている、なぜ私はこのアニメを検討していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたは期待してエッチアニメを見ていますか？ 私の答えは「申し訳ありません。 私のお尻は特に冬の季節アニメに違反して立つことができないエッチジョークになると。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、レールウォーズ以来、私が今までに見た中で最も恐ろしい対話と恐ろしいジョークのいくつかを持っています。 このアニメで今まで見たことのない最悪のシーンが1つあります。 トモエが初めてトーと出会ったとき、彼女は謝罪し、トーと彼女の頭の土地をトーの股に乗せてジャンプする。 その後、いくつかの休止と &amp;lsquo;私は申し訳ありません！&amp;rsquo; もう一度トモエはもう一度フリップし、トモエの尻はトールに着地し、再び休止する。 レール・ウォーズは、高山が遥かに遥のおっぱいを突き刺し、一時停止してから「すみません」のようなジョークをしました。 真剣に、アニメは何回そのルールに従わなければならないのですか？ 申し訳ありません、私はその場面を考えるたびに、私はいつもうんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男の子がおっぱいを見るときに、この女の子も恥ずかしくなる。 おっぱいの跳ね返り。 ビーチエピソード。 私はそれを取ることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、ミヤビとの戦いシーンがあった。  Tomoe。 彼らが戦いのシーンを終わらせる方法はとてもばかげたものでした。 それは、「私は愛の力によって挫折した」と言っているMiaybiで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、すべてを結びつけようとしたが、それは失敗だった。 戦い場面は急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（4）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは印象的なものではありません。 それが暗いとき、それは非常に鈍いです。 アクションシーンはすべて退屈で退屈です。 これらのアクションシーンはすべて「そこにいた、そのことを完了しました」アクションシーンです。 私はもはや気にしないので、アクションシーンには注意を払っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（4）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tor＆amp; amp; amp;  Julieは新しいSora＆amp; amp; シロ。 しかし、TorはShiroに比べて一般的です。 彼の人格はEdward Cullenほど面白いです。 特に、ジュリー、彼女はまったく別のベラスワンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;橘智恵 - 彼女の声優は、「あかまの謎」と呼ばれる残虐行為から東方東を声に出した諏訪綾香。 彼女は、はかないからみかづき陽上のような面白いキャラクターになる可能性がありました。 しかし、彼女の性格は、Torに何度も謝罪して迷惑になり、Torとのコメディーな誤解を招く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮比穂高 - どうしたらいいですか？ 彼女は私が今まで見た中で最も一般的なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リリス・ブリストル：私は彼女について何も言わない。 彼女は単なる一般的なツンデレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトツミキの名前で教師のバニーはとても迷惑だった。 彼女はかわいい音を立てようとしましたが、彼女は黒板に釘を釘付けするような音を立てました。 声優の田村ゆかりさんは、彼女の声はもはや面白いかわいそうではなく、彼女の声はちょうど迷惑だった。 あなたのかわいい声はもはや関連性がなくなり、壊れたレコードプレーヤーのように聞こえるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kは一般的な悪役です。 彼はFate / Stay NightからGilgameshのように見える。 しかし、彼の人格はダンボール箱ほど面白いです。  Kはショーの後半にのみ表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのclichédecchiジョークにとても疲れています。 彼らはもう面白くないか面白くない。 私はどのエピソードでもボンダーを得ていませんでした。 彼らはただひどい誘惑に過ぎません。  Saekanoは、少なくともこれらのecchiジョークを使用しないで、代わりに良いキャラクターの開発に焦点を当て、その目的をうまく果たそうとしました。 一方、このアニメは、そこにいたすべてのものを使って、ジョークし、面白いものとしてそれを伝えようとします。 いいえ！ あなたはそれをしない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチのジョークはもう働きません。 アニメを作ろうとしている人なら、エッチジョークを使わないでください。 エッチのジョークは死んでいる。 彼らは面白くない。 すべてのecchiのジョークはちょうど現金をつかむことです、人々の時間を取るように。 私は自分の時間とお金を大切にしています。 あなたが良いコメディアニメをしたい場合は、エッチジョークを使用しないでください。 努力して良い話をしてください。 人々を笑わせたり、ボンサーがそれをしなかったことを意味するアニメよりも大きな犯罪はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは「Pupa」と違って完全な残虐行為ではないかもしれません。 しかし、「Pupa」のように、このアニメは、Winter Seasonsでひどいアニメを制作しているアニメ会社の悪い実践を続けている代表的な例です。 特にEcchiのジャンルについて言えば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には期待はありません。 私がこのアニメを10のうち2を与えるのは、声優が田村由佳里、まともな戦いシーンを除いてまともなものではなかったからです。  2015年冬の最初のレビューを始めるには、「Absolute Duo」がうまくいった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2015年冬に向けてさらに多くのレビューが来るので、私は今や頭を落ち着かせる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yeah! This is my first review of Winter 2015. Oh yeah. Before I get on with the review just let me put some more nails in the coffin which now lies the ecchi jokes. Excuse me for a second.    Ok. I&amp;rsquo;m done.     STORY (2):    Absolute Duo or Absolute Hatred follows these two bland characters by the name of Tor Kokonoe &amp;amp; Julie Sigtuna who attend Koryo Academy where they are trained in combat skills using Blaze. Blaze are supernatural weapons that suit different combat skills.     Let me tell you that I have 0 expectations w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torrapamii&#34;&gt;torrapamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオはレーズンクッキーのようなものです。誰もがそれがチョコレートチップクッキーだと思っています。実際にレーズンクッキーが好きでない限り、あなたがそれを食べ、それがあなたが期待していたものではないことを認識するまで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、あなたが人生の残りの部分を遂行する特定のタイプの武器を埋め込まれ、必要なときにいつでもそれを召喚する能力を持っているアニメの種類が主な理由で、幾分独創的です。 唯一のツイストは、あなたはデュオである。 今、あなたがデュオになるたびに、あなたのパートナーは同じセックスの人だと思われますね。 まあ、このアニメではパートナーは女の子で、どちらも同じ部屋に住まなくてはいけません。 真夜中に偶然の胸をつかむような事態が起こる。 それだけでなく、それはハーレムです。 これは主にデュオに設定されているため、このようなアクションアニメには必要ありません。トリプレットやクアドラプレットではありません。 そのアクションの部分では、主人公が「特別な/選択された/ OPのファック」タイプのキャラクターであるようなアニメの種類を楽しむため、実際には多少気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カバー写真を見るだけで、アートはとてもスムーズで素敵です。 色は非常に明るく、目を引くことが容易で、アニメーションはスムーズです。 目の細部は私には全く新しいものですが、ちょっと新しいものは良いものを意味するのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは非常に現代的で、各シーンにうまく収まります。 サウンドセクションで私のお気に入りはOPです。 私はリズムゲーム（osu！kek）をやっているうちにそれを聞いてすぐに私に聞こえました。それはキャッチーで、私の脳にはまっていました。  EDはOPと同じでした（私もosu！wtfでそれを聞いた）が、それほど良くなかった。 それはEDのためにかなり奇妙なリンゴティーに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココノエ徹は、暗い過去を持つ高校生です。 徹は非常に弱く見えますが、アニメが進むにつれて、彼ははるかに強力になります。 彼はジュリーと彼の他の友人を守る決意を持っている非常に親切な人です。 彼は不規則です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Julie Sigtuna（ヘフママグナ）は、多少の過去が暗い高校生です。 彼女は非常に強力なキャラクターとして紹介され、アニメが進むにつれて、彼女はもっと強力になります。 彼女は徹と結びついていて、おそらく彼の気持ちがあります。 彼女はとても静かな女の子で、リンゴティーが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、彼らはデュオを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリストル、Lillithは、卒業して、不規則に会うために日本にいっぱい来た少女、誰ですか。 彼女は小さなアンタゴニストとして紹介されましたが、アニメが進むにつれて、彼女は将来の妻であると言われるほどの気持ちを抱きます。 彼女は誰も彼女の上に立たせない誇り高き女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穂高穂高は高校生で、とても恥ずかしがり屋である。 彼女は弱く、あまり運動的ではないキャラクターとして紹介されていますが、アニメが進むにつれて、彼女は徹の気持ちを発達させ始めます。 徹と一緒になりたい、とても親切な少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タチバナ・トモエは、強烈な性格を持ち、武道に熟練した高校生です。 彼女は恋に落ちると考えたことのない人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミヤビとトモエはどちらもデュオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルではありませんでしたが、2015年に作られていたために楽しんでいました。新しいものになると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Exceedsの歴史のように、他のことは説明されていないので、私のアニメは非常に急いでいた。 私はシーズン2があるとは思っていません。それは得点が低いからです。 私の期待通りには生きられませんでした。 私はこのアニメを再見ますか？ たぶん、私はたくさんのものを逃したかもしれないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torrapamii/reviews&#34;&gt;torrapamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo is like a raisin cookie, everyone thinks it&amp;rsquo;s a chocolate chip cookie and it will be good, until you eat it and realize it&amp;rsquo;s not what you expected, unless you actually like raisin cookies.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is somewhat unoriginal, mainly because it&amp;rsquo;s those types of anime where you are embedded a certain type of weapon that you carry on f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここ数年、私たち全員が祝福されてきたジェネラルハレムの海では、結局、これらの債券がすべて無くなってしまうショーがあります。&amp;hellip;残念ですが、アブソリュートデュオはまさにその一つです 最初から最後まで スタジオ8bitが昨シーズンのGrisaia no Kajitsuのアダプテーションを提示した陽気な電車の後、少なくとも後で何かを悪化させることはできないと思っていたかもしれませんが、そういうことをよく主張するかもしれません。 確かに、誰もが絶対的なデュオに対する期待は非常に高いとは思わないが、それでもショーが絶対に何も試してその期待に反するものではなかったという事実は変わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は典型的な魔法の高校で行われます。生徒は、通常、近接武器の形をとる人間の魂の物理的な表現であるBlazeと呼ばれるものを利用することを学びます。 この学校には、戦闘訓練のために全員が2人で協力する、いわゆるDuoパートナーシステムがあります。もちろん、主人公の徹がJulieという美しい銀髪の女の子と一緒に生活できるようにするのに便利です。 それは、アクション/ファンタジー/エッチ/ハーレムライトの小説の適応のための設定を構築するために、確かに衝撃的なプロットのひねりや、かつてない方法です。 それ以外にも、ファンクルサービスの瞬間、クリシェエッチのジョーク、ハック＆ハックなど、ストーリーについて言われることはほとんどありません。 ジェネリックの悪役と、アニメ全体のこれらのラインに沿ってより多くの戦争シーンをスラッシュ。 それは本当にそれ以上興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのキャラクターは信じられないほど一般的で、段ボールのカットアウトのような標準的なキャラクター・トロピカルに従います。 彼らは、あなたが最初の印象を受けた直後にあなたが判断することができるタイプです。それらは、一文一文でそれらを合計できるほど浅くなっています。 実際にどのようにも目立つ唯一の人物は、彼女が感情のないダンデレ・モチェッロ・ロリのようなジュリーです。これは通常、この性質のショーでメインのヒロイン役を果たす、よりスタンダードな過度に巨乳なファンタシーの女の子です。  Seirei Tsukai no Blade Danceのエストを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは基本的にあなたが期待するものです。 それは鮮やかな色と鮮やかなキャラクターデザインをたくさん持っていますが、同時に全体的な品質が低下する多くの瞬間があり、エピソードのいくつかが非常に急いで見えるので、限られた予算が輝きます。 一方、松岡義経、田村ゆかり、堀江由衣など、有名な俳優の中でも、声優は全体的に非常に優れています。 サウンドトラックは、アクション満載のシーンとロマンチックなシーンの雰囲気を適切に向上させるために音楽をうまく使います。また、OPとEDの両方に、かなりの電子トラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アブソリュートデュオはひどいショーではありませんが、これまでに多かれ少なかれ死に至ったコンセプトの一例です。 幸いなことに、これらの種類の一般的なharemsはそれほど退屈ではありませんが、それでもまだ見るのはかなり簡単ですが、実際の品質になるまではほとんど話がありません。 誰もがこのショーを見ることをお勧めする唯一の理由は、ジュリーがかわいいことだからです。同じボール紙の切り抜きのストーリーを何度も何度も見たことがない人はもちろんありません。 私はそれを見て後悔しないが、私はそれが本当にいずれかのためにそれを称賛するために私を提供したと言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何もするのが良いことがなければ、Absolute Duoはかなり簡単な夜の過ごし方です。 しかし、これ以上の時間を費やすことができないようになる前に、実際にオプションを使い果たす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the ocean of generic harems that we&amp;rsquo;ve been all been graced by the last few years, here we finally have a show that breaks free of all those bonds and- &amp;hellip;no sorry, Absolute Duo is just yet another one of them from start to finish. After the hilarious trainwreck that Studio 8bit presented with their adaptation of Grisaia no Kajitsu last season, you&amp;rsquo;d think that at least they c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「それは十代の映画のシーンのようだった」-K（それは4時間半を除いて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;序文：
アブソリュートデュオは、共通分母のエンターテインメントとは何も言いません。 ジェネリックでクリシェと同じように100種類のアニメから_trite_とtruetropesを取り込み、ペイントの新鮮な塗りつぶし（そして3D CGIを見ているいくつかの厄介な90年代）、いくつかの新しい名前、プロットの輪郭などをすべてうまくラップします あなたの眺め（喜び）のためにトイレットペーパーを使いました。 最大限にインスピレーションを得て、誰かが外側のゴミ箱の下にあるモエ・ハレム・アクション・プロットの長い忘れられた、腐った死体を掘り出して、「ねえ、面白くないだろう&amp;hellip;」とアブソリュート・デュオが生まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートワーク：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPがあなたを欺くのを許さないでください。 演奏は、曲の1:30の間は素晴らしいかもしれないが、ショーの肉の映像は絶対的に最高の平均である。 最も忌み嫌うことは、3Dアニメーション兵士です。 もし私が偽物を吐き出すことができたら、ダンプトラックでそれを乗り越え、それを溶かすと、それを食べてしまい、再びそれを駄目にするなら、それはこのハッキング詐欺師よりも良く見えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声と声優：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、話す価値のあるもの。 アブソリュートデュオは、いくつかの才能あるVAをうまく使います。
徹の声である松岡義嗣は、Kirito（SAO）とArata（Trinity Seven）の声として即座に認識されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田村ゆかり（ひぐらしのキル・ラ・キル）は、いつものようにTANICなファンです。 彼女はここのヌイハリメとしての彼女の役割を再考しています&amp;hellip; &lt;em&gt;囁く&lt;/em&gt; &amp;lsquo;待って？&amp;rsquo; 私は彼女が実際にNui Harimeを演奏していないと言われており、代わりに先生のTsukimiです。 とにかく、彼らは同じことです。
相対的に新人の山崎はる里（イヌーバトル）も、リリスとして良いパフォーマンスを出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPと両方のEDはペースが速いエレクトロニカ曲です。 いい物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新：典型的なMC、復讐のために&amp;hellip;これらのすべての女の子を満たす、友情は決してeeeeends！  （私はここで十分にうめくことはできません）{一般的な外傷的な過去を挿入}のために、彼はどんな犠牲を払っても彼の友人を保護しなければならず、彼の吹き飛ばし、魂の表象は盾です&amp;hellip;自己犠牲が始まるようにします。
-Julie：ナイーブな、まばゆい空中、loli fanserviceのために存在します。
-Miyabi：役に立たない、不幸な、そして本当に迷惑になり、すべての人を引きずり出す（それはおそらく彼女のおっぱいの重さです）。
 - トモエ：平均的な女性の主人公、平均バストサイズを超えています。
-Lilith：私は査読者Poorqsが書いた方法が好きです。 彼女はEngrishの美術を習得しました。
-Nui Harime：先生。 彼女には2つのモードがあります。 不快な気持ち、気味悪い気持ち、ひどい気分です。  2つ：殺人的、unhinged、そして致命的。 彼女は多くのファンタジーの対象でもあり、いつもバニーの耳と尻尾を持つメイドの衣装と、前述の不均衡な胸の両方であり、愚かに圧倒されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リリスの性格は悲観的に十分に活用されていませんでした。 彼女は本当の悲惨な人たちだと言っていますが、他の女性よりも面白い性格なのです。彼女は多くのことを知っており、常に巨大な馬鹿のように行動しません。 彼女はまた、誰もが近接武器を持っているときに銃を持っているのは特に有用な力を持っていますが、誰もそれを忘れてしまうほど長い間独白にしなければならないので、 彼女は、彼女の非現実的に比例したおっぱいを披露する以外にもう少し開発をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの「悲劇的なヒーロー」は、より多くのパワーを得るために、クッキーカッターの魔法学校に入る！ 彼は失われた愛する人のために復讐を誓う。 彼とパートナーのジュリアーは、厳しく誓い、厳しく誓って、友情の力が引き継がれる前に、お互いのことを何度も手渡している。 ラブストーリーはどこにも行かず、プロットは壊れた記録、不必要なサイドプロット、恐ろしい展覧会のように回転します。
チェックのために他のクッキーカッターキャラクターボックスがたくさんあります.X-dere this、y-dere、そしてプロットの利便性のために余儀なくされた本当に考案された愛の四角形があります。 追いかける：ブロンコを運転する人はマキアヴェリのアンタゴニストではなく、 - ホロ・プロット・ツイスト・バットマン - 控えめな愛の関心を放棄した。
カードの心臓部が最終的に勝ち、誰もが救われ、本当に危険な3Dアニメーション兵士の集まりが崩壊し、危機が回避されます。 ホウ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（彼らはGurren Lagannを、あなたの歯を叩きつけて、恥ずべきで叩いてしまった！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：3
ジャンク。 ごみ。 ごみ。 デトリトス。 センスよりもお金がある人は、銀行にこのように送るために十分な小数点を持っていました。ここに私たちが持っているものがあります。 これは、あなたがモエのブロブを愛し、どこでもおしゃぶりをしない限り、魅力的なショーではありません。 再び、これは高い眉ではなく、ショーを誘発すると考えられていますが、それはかなり退屈なものです。 予測可能な進行、特性の欠如、そして本当に考案されたプロットのねじれ、それはただ「3」を叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+貧しいショーにもかかわらず、VAの良い選択
+聞くことができるOPとED
+/-典型的なアクション/マジカルスクール
 - 悪い3D CGI（ゴースト・イン・ザ・シェルSAC 1stの車は比較で大きく見える）
 - 一般的で魅力的ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧めですか？
エッチ/マジックスクール/本当に穏やかなキャラクターと魅力的なプロットがあなたに興味を持っていない限り、いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It was like a scene from a teen movie&amp;rsquo; -K (except it was four and a half hours long)    Preface:   Absolute Duo is what we call least common denominator entertainment. It takes &lt;em&gt;trite&lt;/em&gt; and true tropes from a hundred other anime that are equally as generic and cliché, slaps a fresh coat of paint on (and some nasty 90s looking 3D CGI), some new names, and the semblance of a plot, all nicely wrapped up in used toilet paper for your viewing (dis)pleasure. Inspid to the max, somebody dug up some long forgotten, rotting corpse of a mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DRそれはまるで詰まる必要があるスケジュールに穴があったので、それが存在するように感じるファンタジー・ハレム・ロマンスの数によって完全に鈍い。 気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心には、悪いショーの3つのタイプがあります。 誠実に彼らが良いと思う人がいるが、ひどくなってしまう。 彼らの初期の野心が、それを実現する能力によってのみ一致していれば、良いものになるだろう。  ＆amp; 努力するだけの気にしないものがあります。 悲しげにアブソリュートデュオは、これらの最後です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単なプロローグの後、2人の主人公（ここでは*スポイラー*のように見えないように見える）の間に来る可能性のある紛争を予知した後、我々はTooru（TorまたはThorまたは翻訳者が 与えられた時点で）魔法の人々のための新しい学校で彼の最初の日に。  ＆amp; 誰も気にしないようだが、学校はBig Ben＆amp; コロッセオ、それは涼しいので、私は推測する。 私たちの主人が突然バトルロイヤルで自分自身を見つけて、入学者が実際に学校の校長であることが判明したロリゴスによって発表されたKouryouアカデミーに参加する価値があると判断するのはコロッセオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この戦いの間に、他の人と違ってエクシードのパワーは武器ではなくシールドの形をとり、Exceptionとしてマークしているので、特別な雪片であることを発見します。 この明らかなハンディキャップは重要ではないが、彼はまた実際に説明されていないが、確かに腹の女の子を打つために良い特別な鷹狩りの攻撃を持っているので。 とにかく誰の驚きにも、彼はバトルロイヤル＆amp; 彼＆amp;  2015年の冬季シーズンの最悪のショーを私たちの旅でお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオの最大の欠陥を一文にまとめると、ショーはちょうどその動きと動きを見ているということです。 ストーリーが希望の方向に動いている限り、何かが意味をなさないかどうかは本当に気にしません。 これの最も明白な例は、デュオス自身、特に、 メインロリジュリー、ヨーロッパで作られた外国人留学生。 デュオを作ることはかなり簡単に確立されています。  b）常に同じ性別の2人のメンバーの間にある。 しかし、ホモがいないので、トーロの友人アオイとデュオを結ぶことに同意すると、突然、結婚証明書に署名する必要があります。 私たちのMCは正しいことをしなければなりません＆amp; 代わりにジュリーとデュオを結成する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然他の人は、大騒ぎが＆amp; 確かに＆amp; 私はあなたがその要点をちょうど覚えていると思う。 ジュリーは少年少女のデュオであることが奇妙であると指摘されている。それは、徹が葵と結婚するのにそんなに問題があったようだ。 もちろん、デュオは本当​​に「ロマンチックな瞬間」を創造するための工夫であるのですが、それは徹がJulie＆amp; 通販にも♪ ジュリーは結束関係にあります。自然に形成される友情/ロマンスを書くことは、光小説家にとっては難しい作業です。 これは、誰も見ていないのに驚いて、徹はジュリー＆amp; ショックホラー彼女は自分自身を見守る方法を知らない。 サクラソウのペットガールを見たことがあるなら、ソラタ＆ マシロと魔法の剣＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトリオを越えて（アオイは他の人とデュオをやっていますが、デュオをUke  -  Semeペアリングのように見せつける以外の役割はありません）、Tomoe＆amp; amp; 私たちのグループで女の子デュオを構成するミヤビ。 なぜなら、アニメは、絆の中にいくつかのユリの倍音があります。 もっと自信を持ったTomoeが、より安全ではない＆ 恥ずかしがり屋。 もちろん、再びホモがないので、それらのボトムは実際にそこにあるので、2番目のエンドクレジットシーケンスでは、 実際、みやびはいつも徹の気持ちを形作っているのです。 彼女の気持ちと感情に驚かないでください。 徹の存在感のない愛情にふさわしいことを証明して欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのグループは、あなたがハーレムと呼ぶことができますが、初めからMCが1人の女の子だけの目を持っていることは明らかですが、移籍学生のLilith Bristol、すぐに彼女が行くと決めた別の例外の到着で四捨五入されています デュオ（＆結婚）を形作る、もちろん彼の男らしい男の原理は、彼がジュリーとそれを張り付けるのを見る。 多くのヒジンク、多くのボブグラブ＆amp; 陽気な誤解が続いている。 本当に新鮮で＆amp; オリジナルのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオの話は、あなたの脳を傷つけるだけなので、あまり考えすぎない方がいいです。 私たちの最初のアンタゴニストは、グループのクラスの先生、バニー先生（彼女は名前がありますが、あなたはそれを覚えていませんが、あなたは彼女のバニーメイドの服を思い出すでしょう） 不明な点を試して＆amp; 授業の試験中/戦闘中にうまくやっているExceedsを殺す。 もちろん、私たちのヒーローたちは、最終的に友情の力で彼女を倒します。彼女は彼女の仕事をうまくやっているとロリゴートプリンシパルが考えているので、教師に戻ることができます。 それでおしまい。 彼女は、この時点以降、学校の主な敵対者になるRebelsと一緒に働いているという実際の示唆もなく、彼女の一員として、 タイトルは「Absolute Duo」（これは実際には説明されていませんが、Duodomで最も強力なDuoを意味します）。 それはちょっとだけ起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反逆者たちは、アンタゴニストとしてそれほど意味を持たない。 彼らの指導者、機器スミス（アニメだけで呼ばれるだろう）は、超兵士の軍隊をアカデミーのエクシードスなどに対抗させたいと思われるが、それがどういう場合にはなぜか、なぜロリス -goth＆amp; amp; amp; 他の人たちは、議論するために会うリーダーのラウンドテーブルを形成する&amp;hellip;私は後のエピソードで何がわからない。 しかし、彼らは悪者のロールを埋め、＆amp; 反乱隊員Kは、独特の敵対の役割を明確にしています（徹＆ジュリーの債券は本当に彼を間違った方法で擦っています：アニメ：理由）。 物事が起こり、意思決定が行われ、忠誠のシフト、＆amp; すべての単純なことは、プロットが意味をなさないにかかわらず、その時点でそれを必要とするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通算＆amp; ジュリーの関係は、他のすべてのものと同様に、動きをちょうど通り抜けているように感じるものの1つです。 なぜなら、剣の後ろより少女の方が安全な場所が1つあれば、それは男の背後にあり、彼女のために剣を振っているからです。 それは、ジュリーが明らかに自分自身を見守ることができないことから始まるので、自然に彼女は、彼女を家畜化しなければならない。 その後、私たちは彼女が自信を持って感じるようになります。 彼女の戦闘能力については安全ではない。自然に徹底的に彼女に安心感を与える。 すべての女の子の頭の擦り傷は、自分自身について良い感じをする必要があります。 それから、私はアニメがしばしばやっていないように（宝石と奇妙なものではないかのように）、ジュリーは実際には信じられないほど強力な戦闘機であることが明らかになっている（プロローグの予告編として） その力は危険である。 それは徹底的にコントロール＆amp; 究極的には、彼は自分自身を戦う必要がないほど強力になるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかにカップルであるにもかかわらず、アブソリュートデュオは、実際に通うことを決してしなかった通常のアニメ映画を引き出します。 ジュリーはお互いにロマンチックな感情を表明し、代わりに信頼関係と友情についてより家族的でプラトニックな関係を築くようにします。 これはロマンスシリーズ＆amp; 彼らのことは明らかにロマンスです。 なぜアニメがこれをするのかわからないけど、MCの叫び声「JULIE！ その興奮した場面では、その便秘的な行動のアニメの声＆ 私たちがロマンチックな瞬間に近づくのは、頭のパットや励ましの言葉です（私は、ジュリーは、通常の関係ではロマンチックなことをしませんが、これはアニメであるので、彼女はちょうど 陰茎）。 もちろん、これはアニメのためのかなり標準的なので、私はあなたがちょうどそれに行かなければならないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、Absolute Duoのケースを助けるものではありません。 ストーリー、批評するショーの制作についてはたくさんあります。 戦闘シーンではCGIがかなり使用されていますが、 それはあなたが期待するほど悪く見えます。 それは、CGIがすべてをゆっくりと見せてくれる奇妙な効果をどのようにしているのか、いくつかの瞬間からスリルを取り除く方法などを組み合わせて、戦闘シーンが特に高いオクタンかエキサイティングなものではないのです。 キャラクターのデザインは、私がすでに触れたように、キャラクターの性格を反映させるものよりも、枕カバー/フィギュアの販売のほうが多いようです。 キャラクターの目には、アイリスと同じ色の黒い瞳孔を持つのではなく、黒色の辺りのみで、人物がどこで終わるかを示すように、実際には奇妙に見えます。 もう一方が始まります。 それはちょっとしたことですが、実際の目ではなく眼窩に象嵌された石を彩ったかのように、私はそれが本当に奇妙であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えてアート＆amp; アニメーションはかなり標準です。 シリーズの他のすべてのものと同じように、本当に。 あなたが期待しているように、多くのファンタスギターがあります。これは、バスのようになりがちですが、しばらく来ているわけではありません。 その後、彼らは一緒に温泉で一緒に裸です。  OSTはかなり悪いですが、特に戦闘中の音楽は圧倒的に圧倒されています。 はっきりとループ。 私はOPがかなりいいと思う、かなりアクションの重いアニメーションシーケンスの上にトランスロックのハイブリッドソングを盛り上げるものがある。 彼らが完全に2つのショットを撮ったように見えるのは残念です。その結果、OPは常にバッファリングされているように見えます。 要するに、ショーには仕事を完了させるのに十分な予算が与えられていたようだ。 これ以上何もない;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、ここで、私たちはすべて、旅の終わりにいて、私たちは皆、取っていないほうが良いと思っています。 アブソリュート・デュオと同じくらい悪いとはいえ、それほど強くないわけではありません。 確かにそれは最大の罪です、それはちょうど良い、または少なくとも面白くしようとしていないようです。 作家から出版社、アニメーションスタジオまで、関わっているすべての人のように、このプロジェクトをやっているだけなので、すべてのことができているように感じます。 アブソリュートデュオが、それが善意にしようとしているような気がしていた番組、あるいはそれを実現する能力よりも野心があるケースであったとすれば、それほど心配していなかったでしょう。 しかし、すべてのことは、数字によって数えられるようになってしまいます。 商品事件。 あなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR An utterly bland, by the numbers fantasy harem romance that feels like it only exists because there was a hole in a schedule that needed plugging. Don&amp;rsquo;t bother.    To my mind, there are three types of bad show. There&amp;rsquo;s the ones that sincerely think they are good, but end up being terrible. There are those that would have been good if their initial ambition had only been matched by their ability to realise it. &amp;amp; then there are those that just don&amp;rsquo;t care enough to make the effort. Absolute Duo, sadly, is the last of these.     After a brief prologue that foreshadows a possible conflict to come between the two main characters (that ends up looking nothing like it&amp;rsquo;s depicted here &lt;em&gt;spoiler&lt;/em&gt;), we begin by accompanying Tooru (or Tor or Thor or whatever the translator feels like using at a given point in time) on his first day at a new school for magic people. For reasons that don&amp;rsquo;t matter &amp;amp; nobody seems to care, the school is made up primarily of random European landmarks such as Big Ben &amp;amp; the Colosseum, I guess because it looks cool. It is in said Colosseum that our main man suddenl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの決まり文句は長年にわたり続いています。 私たちが慣れ親しんだキャラクターのグループ、特定の種類のシーン、そしてジャンルは、アニメコミュニティではかなりよく知られています。 実際に何かが本当に外れているのを見つけることはやや難しい作業になります。 そして、議論の両面に触れているアブソリュート・デュオがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.44 / 10）：アブソリュートデュオの世界では、Exceedsとして知られている種類の人々がいます。人々は、魂の力を利用してあらゆるタイプのプリガンからブレーズとして知られる武器を作ることができます 剣、剣、弓、槍、そしてスネークブレードまでの武器。 ここでは、高麗アカデミーに通う少年のココノエ・トールの話に続き、ある日、最高レベルのパワー、アブソリュート・デュオに達するようにExceedsをトレーニングする場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の観点から、Absolute Duoは有望な開発を示しています。  SFやファンタジーの要素が多いアニメは、他のアニメーションとは違う小さなスパークを持っているため、視聴者を獲得するために必要なショーのユニークさを表現しています。 このシリーズが持っているデュオシステム（基本的には戦闘パートナーシップである）のアイデアと、魂から作られた武器のアイデアと、私はアブソリュートデュオが物語のアイデアの点でかなり約束したように感じました。 それはある程度までしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が感じたことは、このショーについて欠けていたことは、ある時点で表現されていた細部の量が多かれ少なかれであることです。 ショーを通して、ストーリーはこれらの過去の出来事に、私たちの主な2人の主人公が彼らを悪者を抱える魂の武器になるように動かすことを示唆しています。 ショーの後ろの座席にショーをして、本当に時々あるプロットと一緒に進行し、それほど刺激的ではありませんでした。 私がバックストーリーについてのショーについて持っている大きな不満は、それがどれほど強要されたかということなので、私はそれを「復讐」と呼んでいます。 基本的に、これは、私たちのキャラクターが最初にエクシードになることを本当に邪魔するという唯一の理由は、その人が誰であるのか、誰が何をしているのかを知らずに、近くで誰かを虐待した人に捜索し、 目的はだった。 このようなアイデアは決して再び触れないことが保証されており、多くのアニメがこのクリシェを分かち合っているので、本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた別の欠陥は、ショーが実際に違うようにはならないという事実です。 物語のアイデアは十分に面白いかもしれませんが、実際のシーンは興味深いものではありません。 これが意味することは、ショーが物語を伝えようとしているときはいつも、上品に戻ってしまうことです。 プロットの進行の任意のビットでは、何が起こっているのかを説明するために何百回も使用された再利用シーンのアイデアに依存しています。 戦闘中に会話をするのは問題ありませんが、戦う唯一の理由はより強力で力を得ることであると言って、重要なのは唯一のことです。  MCが彼女を打ち負かすと、女の子は彼女の性格を完全に180にすることができますか？ それを見て、それを使って、それを著作権で保護しました。 これによる影響は、主にプレゼンテーションに欠けているシリーズと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、アブソリュートデュオの物語は何よりも失望していた。  Infinite Stratosを作った人たちからはあまり期待していませんでしたが、Absolute Duoはちょっとしたものに変わったような気がしました。 このシリーズでは、Torがそのように求められている復讐のような根本的な問題のいずれかではなく、その拍車の間にシリーズが作り出した問題を解決するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+面白い話のアイデア
 - プレゼンテーションの不備
 - 元の問題は解決していない
 - 非常に巧妙なストーリーテリング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6.42 / 10）：キャラクターは、ストーリーに似ていますが、ストーリーに似た道をたどり着いています。クリスチャン・アニメ・グループはどこにでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ココノエ・トール。 他に誰もが言っているように、ココノーくん、ト、ココノエ・トール、ダナ様、徹などです。松岡義嗣の演奏者が期待していたように、 すべての人に、「私は皆を守ります」という言葉を吐き出し、全体的にはいくつかの女の子の欲望の愛情を込めています。 しかし、シリーズの他のキャラクターとは異なり、TorのBlazeはシールドです。  （同じ男が演じるある剣士とは違って）その1つの違いを除いて、Torは本当にユニークなキャラクターとしては決してプレイしません。 彼は騎士道カードをプレイしているので、彼が人を守りたいという事実以外に、あなたが彼について話すことはあまりありません。その結果、シリーズではほとんど変化しません。 しかし、少なくともあなたは彼の名前を忘れることはありません！  3分ごとに彼の名前やそのようなことが言及されているのではなく、アンタゴニストのために多分連続した時間になることはないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、主人公の主人公Sigtuna Julieがいます。 シリーズの主要な女性の主人公として、ジュリーは、彼の戦闘パートナーとルームメイト、別名トールのトールです。 トゥーと同じように、ジュリーは復讐の理想を守り、父親を殺した人に復讐を求めて、2つの剣を使って 彼女は自分が望むものを何でも回転させてスライスする。 ジュリー自身は悪いキャラクターではありませんが、Torと同様に、実際の開発では少し弱体化しています。 どちらか一方を重視するのではなく、どちらか一方を重視して、全体をそれぞれのようにして、それぞれをもう一方の半分にするようにします。 このため、彼女はデュオのように、自分自身が適切な性格をしているわけではありませんし、私がそれを見る方法は、人格上お互いに依存している人物を持つことは賢明ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちはシリーズの他のキャラクター、例えば、ハーレムの女の子、Miyabi、Tomoe、そして個人的に好きな、Lilith Bristol、ひどいライフルを身につけた人物などがあります。 また、虎、辰、伊万里などのキャラクターもサイドキャストを作っています。 リリスを除いて、学生キャラクターの残りの部分は、ショーのマスコットキャラクターと同様の問題を抱えていますが、それは自分自身で立ち上がることはできません。 多くの場合、キャラクターはサポートと会話のためにパートナーに戻ってくるのが分かります。これは主なプロットの点でこれを持つシリーズでは意味があります。 しかし、それが行われている方法は、誰も自分自身を本当に自分の2フィートに立たせることができないようにします。 彼らは、他のキャラクターやキャラクターからのキャラクターの成長を最小限に抑えることに制限されており、中空で不完全であると感じています。 私は彼女に捧げられたファンダムがあることを知っていますが、正直言って彼女のようなキャラクターを取ることはできません。その愚かなビンボンと二人の人格をどうしたらいいでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アブソリュートデュオの登場人物は、何ができていたかの例を実際に輝かせていませんでした。 このようなショーから実際のキャラクターの発展はあまり期待できませんでしたが、私は単なる劇団やキャラクターの信頼以上のものを求めていました。 誰も本当にユニークではなかった（宇佐先生を除いて、悲しいことに）。 アブソリュート・デュオのアンタゴニストもまた明るくないので、邪悪なプロットで何か深くて意味のあるものを期待しないでください。  （真剣に、本当の武器だけが盾になっている男の上に、それほど強くない人は誰に執着するのだろう？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-アニメキャラクターのグループ。  （重要な開発という点ではなく、キャラクターの頭にキャラクターを容易にするのに役立ちます。）
 - 人格のキャラクター依存
 - ステレオタイプの過度の悪役&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.21 / 10）：アブソリュートデュオは8ビットで制作され、ラフルーツ・デ・グリシャイア、アヴェンデリオン・エウォル、お気に入りのハーレムMC、インフィニット・ストラトスのショーを制作しました。  （Fucking Ichika。）同様に、アブソリュートデュオは、これらのショーと同様の品質で行われます。 シリーズの芸術は、美的にはかなり良いデザインのBlazesで気に入っています。 このシリーズの芸術は、現在のアニメ時代の標準であるため、それ以上のことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートワークにバグがあります。 時々、アートのクオリティーが少し落ち着いていくので、あるシーンから次のシーンにショーが揺れ動くようになります。 芸術的な規則性の欠如に加えて、8ビットはISの回路図を引き上げ、素敵な素晴らしいCGIを少し使いました。 何よりも、それはちょっと不自然に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事の音楽面では、アブソリュートデュオはややまともなサウンドトラックを主催しています。 一番印象に残っているのは、私の愛してくれた曲Absolute Soulのオープニングです。 オープニングにはとてもユニークなサウンドとリズムがあり、実際には思い出深いものです。 あなたがたぶん何時間も聞くことができるキアスのオープニングを除いて、サウンドトラックの残りの部分は本当に際立っていないので、一種の欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+デリカテッセン
+キスカスオープニング
 - 多くの品質のアート波
 - サウンドトラックの残りは思い出に残るものではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（7.00 / 10）：私はハッキングし、この全体の価値観のためにこのショーでこのレビュー全体を切り捨ててきたかもしれないが、私は正直言ってこのショーが完全に悪いとは言えない。 不必要で疲れた決まりはこのシリーズ全体を通して顕著で豊富ですが、ショー自体は完全に反抗的ではありません。 もちろん、ショーはあらゆる種類の銃でキャラクターを文字通り撃っていますが、それは現時点で心配していることではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメントの観点から、ショーは良い印をつけます。 アブソリュートデュオは、私が夢中になると思うべきショーを見ることができる限りではありません。 私はこのショーに行って、失望している要素がいくつかあると考えて、正しいと判明しました。 それは、魂の武器の&amp;rdquo;ブレイズ&amp;rdquo;といくつかの戦いのアイデアは実際にショーのscreentimeの多くを構成する劇場や陳腐がいっぱいの山のためにわずかに構成されていると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったことは、単にそれがいかに巧妙であったかであった。  （ええ、はい、私は束を描くことは決まり文句に変わってきていることを認識しています）。ショーの多くは、より面白いストーリーやビューのために作られた方法で処理されている可能性があります。 このショーは、これまでの数回見たことのある一団のものから、より高いレベルのものへと変わっていきます。これは、シリーズの問題の大部分を見つける場所です。 主人公のいずれも自己の任命された仕事を完了していないマンガの終了原因を読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Absolute Duoは、何よりも綿毛のエンターテインメントのようなものです。 ショーは、再使用されたストーリーポイントが古い、疲れたハーレムの劇団との12回のエピソードの全部を襲ってしまうので、あなたがダウンタイムで見ることができるショー以上の価値があると感じた方法で実行されませんでした。  （このシリーズの女の子のうち5人には、基本的に胸の中から風船が突き出ているので、残りは残しておきます）絶対的なデュオは潜在的にそれ以上になる可能性があります。 それは使用している可能性があります。 悲しいことですが、それは、長期的にはショーを傷つけると思う、確立されたアニメのハーレムのシーン、劇団、そしてキャラクターにはあまりにも頼っていました。 もしあなたがハーレムSF映画を見たいなら、アブソリュートデュオはその法案に適合します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：6.45 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime cliches have been around for a good many years now. The characters troupes that we become accustomed to, certain kinds of scenes, as well as genres have all become rather well known in the anime community. It is with this that finding anything really out of the ordinary becomes a somewhat hard task. And then we have Absolute Duo, a show that touches on both sides of the argument.     Story (6.&lt;sup&gt;44&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): In the world of Absolute Duo, there is a kind of people known as Exceeds, people who are able to harness the power of their soul to form weapons known as blazes, ranging from all forms of pre-gun weapons from swords, to daggers, bows, lances, and even a snakeblade. It is here where we follow the story of Kokonoe Tor, a boy who goes to attend Koryo Academy, a place where they train Exceeds so that one day, they can reach the highest level of power, Absolute Duo.     From a story standpoint, Absolute Duo does show promising development. A lot of anime that involve a lot of sci-fi/fantasy elements do have that little spark that make them different from the others, thus expressing the uniqueness of a show that I feel is necessary to earn any viewer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;new-guy&#34;&gt;New_Guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たこのすべてのレビューは否定的であり、正当な理由がありました。 しかし、そのプロットは主に、死亡した愛する人たちに復讐する力を求めている2人のアヴェンジャーから構成されていたことが気に入っています。 それは偽善かもしれないが、それは（とにかく私のために）動作します。 そして、頭の愛人と絶対的なデュオに到達するという彼女の目標の根底にある話があります。 その上には、超過とは異なる起源の土壌であるキャラクターKもあります。 プロットは開発中ですが、2番目のシーズンの希望を持っている主な理由である深く探求できることがたくさんあると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、すべての文字が何らかの方法で関連性があるように見えるので、私はそれが好きです。 トールは女の子と一緒に生きなければならないという状況を扱っています。 それから、Torによって拒否されたMiyabiがあり、拒絶反応をどのように扱うのかを見ることができます（彼女の反応は通常の高校生のそれよりもはるかに過激でした。  Torが彼女を好きになるようにするために、自分自身に何かが間違っていて、変更したいと思っている）。 それで、Torに向かう愛のために嫉妬をするジュリーがいる。誰も気にしているTomoeもいる。 あなたはまた、キャラクターのすべてが本当に好きではない（学校の子供たちが彼らが好きではない1人の先生を持っている方法に似ている）始めにリートを持っています。 しかし、それは彼女が寮と内部の生徒を保護するので、最後に変わる。 彼女が異常な火災を持っているTor以外の唯一の他のキャラクターであるので、裏ごしの上で、lilithは非常に興味深い文字です。  Torは将来の夫になり、TorとJulieの間の厄介な関係につながることを保証することに固執している。 すべてのキャラクターは開発が切望されていますが、若干の開発、つまり彼がジュリーと一緒に暮らしていることを最終的に認めている - 彼のデュオは女の子などです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めなければならない大部分の戦闘はかなり貧弱ですが、主な主人公の1人が保護と防御に基づいていることが主な原因である可能性があります。 しかし、ええ、実際の戦闘全体はかなり貧しいですが、私は完全に強烈な戦闘の欠如を補うキャラクターやストーリーに投資しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、絶対的なデュオは、私にとっては、それは人生の高校ドラマのような感じですが、ひねりがあり、そのひねりは、それが私がそれがそんなに好きな理由だと思う鼓動訓練などに焦点を当てたアカデミーだということです。 セクシュアされた瞬間には、些細なことで必要とされないものがたくさんあります。 そして、その物語は視聴者が歯を噛み込ませるための深さを必要としますが、全体的にアニメ全体がとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見たいと思っている人には、あまり期待してはいけません。オープンな考え方でアプローチしてください。そして、あなたはそれを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。私はアニメを見て初めてですので、私の理想は馬鹿に見えるかもしれませんが、私は時間をかけて熟練した査読者になれることを期待しています。 すべてのフィードバック - 肯定的または否定的 - は歓迎です、ちょうど私にメッセージを送ってください。 ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/New_Guy/reviews&#34;&gt;New_Guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/em&gt;    All of the reviews of this I&amp;rsquo;ve seen have been negative and with good reason. However, I liked that fact that the plot consists mainly of two &amp;lsquo;avengers&amp;rsquo; seeking power to avenge their loved ones who died. it may be cliché but It works (for me anyway). And then there&amp;rsquo;s the underlyi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbanophiler&#34;&gt;Urbanophiler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶対的な光の小説シリーズに基づいてアブソリュートデュオ、。 それは2015年春の一般的な戦いの競争の競争に入ります - そして明らかにカットをしません。 キャラクターの絶対的な非独創性、線形でひどく説明された物語、ひどいペースと会話は、12のエピソード全てを明らかに時間の無駄に見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
高校の設定; 神秘的な過去を愛していない強力なMC。 愚かな理由のために彼と恋に落ちる女の子のすべてのタイプ; 彼の殻から壊れて、MCによってナカマの力で敗北する線形の拮抗者。 ええと、私はこれをどこで見たことがありますか？ まあ、どこでも。 最初のいくつかのエピソードは間違いなくその悪いことではなく、実際には通常のハーレムのトロップを楽しくするように管理していますが、遅くとも7回目のエピソードの後ではひどくなります。 ストーリーとバックグラウンドが吸い込まれたとしても、私たちは知らないでしょう - ほとんど何も説明されていません。 私は最終的にアブソリュートデュオが何であるか知っていません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
その芸術的なスタイルが良いところでクレジットが支払われます。  Hyoukaのようなショーほど良くはないが、それは今日のスタンダードまで続く。 特に、反政府勢力のアニメーションやオープニングの舞台舞台は、善良と言われる価値があります。 しかし、何も特別です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
芸術と同じ物語。 特につきみ先生の声がよく選ばれており、バックグラウンドミュージックはまともです。 私はOPとEDの両方を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
通常、典型的なデレ文字は嫌いではありませんが、これは船外に出ています。 私は嫌われていません、私はミヤビに会うまで、これまで一人のキャラクターを捨てました。 聞いて聞いて、彼女が何をしているか見ると、私はいつもうんざりして、それを見て後悔しました。 ジュリーは大きな可能性を秘めていたが、彼女の悪魔の側で殴られた。  MCはまともで、私ははるかに悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はあなたがここで評価を下げる方法を期待していると確信しています。 まあ、最初のエピソードは間違いなく全く悪くなかった、誰も最後のエピソードで次のshitshowを予測できなかった。 無意味な会話や反復的な話題は、シリーズの前半で構築された肯定的な側面を明確に破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10
完全にひどいわけではありませんが、あなたが詳細を払って物語から何かを実際に期待すると、これは時間の無駄になります。 このショーは、スクリプトを書いて計画を立てる間に間違っていた可能性があるすべてのことを間違っていました。 これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが2番目のシーズンになることを願っています。もしそうであれば、それはより深いプロットを展開し、非常に退屈で迷惑なキャラクターから離れていくことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Urbanophiler/reviews&#34;&gt;Urbanophiler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo, based on a decently received light novel series. It enters the competition of generic battle harems of spring 2015 - and clearly doesnt make the cut. The absolute unoriginality of the characters, the linear and terribly explained story and ter &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirrabbit&#34;&gt;SirRabbit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはハレムとエッチのジャンルですが、両方の種類のカテゴリを一緒に使うと、私はストーリーやキャラクターの開発についてはあまり期待しませんが、楽しさと楽しさと笑いがうまいです。 主に、あなたが知っているように、それはファンサービスの種類のアニメの多くです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの素晴らしい物語と素晴らしいキャラクターの開発を探している人はお勧めしません。 ストーリーの進行はエピソードが進行するにつれてあなたが推測していたはずのものですが、キャラクターがユニークな能力をどのように使用できるかはかなり興味深いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチとかなり良いアートワークを楽しんで、そこにハーレムを巻き込む人にとって、私はあなたがそれを楽しむと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirRabbit/reviews&#34;&gt;SirRabbit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well.. It&amp;rsquo;s Harem and Ecchi genres, whenever it involves both kind o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danro&#34;&gt;DanRo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私の最後のレビューは1：それが早すぎると2：あまりにも（必要な）治癒の言葉のために削除されたので、私はいくつかの肯定的なレビューを見たので、私は別のものを出そうとします。 これは定住する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年は絶対に最悪のアニメであることに注意してください。 ここからのすべての「絶対」 - プンは意図されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーパワーを持つ一般的なハレームアニメを想像してみてください。
終わった？
良い。  Absolute Duoについて知っておくべきことは、これだけです。 あなたはそれだけで何かがあると想像しました。 それは彼のハーレムに大きな胸を張ったクローンのキャストですべてのためにあまりにも涼しい &amp;lsquo;悲劇的な過去&amp;rsquo;でたたかうと穏やかな主人公を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにはそれ以上のことは絶対に（申し訳ありません）あります。 すべてのキャラクターはまったく同じように見えますが、唯一の違いは目の色、おっぱいのサイズ、髪の毛のリボンの量です。 衣服に大きな違いがあるようにはならないが、それは明らかに高等学校で再び演じる。コピー/ペーストプロットはすべての一般的なハーレムに設定される。
このアニメはちょうど毎秒chuunibyou作者/聴衆を滲み出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての文字は、1つの文章または1つの特徴を区別して要約することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公
ビッグ・ブーブッド・シャイ・ワン
てぇ つんでれ
てぇ ふぉれいｇん つんでれ
家族相続人
両親が放棄したもの
バニー・ティーチャー
&amp;lsquo;Badass&amp;rsquo;-Loli（ほとんど出てこないので気にする必要はありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらのすべては、実際には実際に話したことのない、誰かの心の産物のようです。
彼らが今までに話したことのすべては、主人公がどれほどすばらしいかということだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまるで哀れなものです。  OPENINGでも矛盾して不安定です。
私はこれを強調したい：オープニング！ 文字通り、あなたは12回のエピソードのためにアニメをしなければならない部分のように！ 広告のような部分！ そして、彼らはそれをファック！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく：それを見ないでください。 あなたが12歳でなくてもこれがあなたの最初のアニメだと私は物理的にあなたがそれを見て防ぐことができたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DanRo/reviews&#34;&gt;DanRo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So because my last Review was deleted due to 1: it being out too early and 2: too many (NEEDED) cure words, I&amp;rsquo;ll try to put out another, because I&amp;rsquo;ve seen some positive reviews around and I wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tboneh&#34;&gt;tboneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオの悪いところは、これまでに書かれたことはありませんでしたが、欲望があったことはありませんでした。 私は実際にこのアニメを見ました。なぜなら、私の友人は、彼らの魂から作られた武器を使う本当に良いアニメについて教えてくれたからです。 彼はギルティクラウンについて話していたことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーロー/「私はみんなを守る」コンプレックスを持っていて、何の理由もなく彼を欺く魅力的な女性をたくさん抱えている学校で彼を殴る。 彼を女性の周りに慣れさせ、不必要なファンサービスや事故を追加して、やっかいな行動や、何が起きているのか明確な目標や理由がない、ひどくプロット・ホールのストーリーを一挙に取り上げてください。 おなじみの音ですか？ 以前は何度もやったことがあるからです。 アブソリュートデュオは、彼らが来るように、穏やかで忘れられないものです。 私は正直なところすべての12のエピソードを見て恥ずかしいと感じました。 私はそれがより良くなることを期待していたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが遂行する唯一の良いことは、芸術です。それはかなり良いです。 シーンは詳細で効果は素晴らしかった。 良いアニメーター達がこの電車で時間をかけて過ごしたと思うのは本当に悲しいことです。 そのコンセプトはまあまあであるとの議論もできましたが、私はこの物語の良いバージョンを想像することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたがハーレム/ファンタジーのファンタジーを特に見ている物で、物語を全く気にしない限り、このアニメを見ないでください。 このようにしてください：もしあなたが間違ったアニメの嫌がらせを話したことがあるなら、彼がアニメの心に持っているイメージは基本的にアブソリュートデュオです。 彼らは代わりにそれを絶対ゴミと題するべきだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tboneh/reviews&#34;&gt;tboneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s how bad Absolute Duo is: I&amp;rsquo;ve never written a review on here before or had a desire to, but it was so horrible that I just had to write one to help people steer clear of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangakanotlora&#34;&gt;MangakaNotlora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、しばしばショーが時間の経過とともに良くなるというアイデアを恐ろしい信者にしていると思います。 これが本当であるかどうかは、個人的価値に基づいて主観的です。 アブソリュートデュオの場合、そのアイデアは真実ではなく、痛ましいものです。
アニメとして、アブソリュートデュオは、砂利のような丘の上を転がる生地のボールのようなエピソードごとに動いて、安いソウルイーターのコスプレで包まれたファンタジーのようなもので徐々に悪化しました。 タイトルクレジットやサマリーだけでも大丈夫ですが、一度薄いファサードが剥がれたら、アブソリュートデュオはアクションアニメになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の本来の計画の残りを認識することができ、警告として多くの残党がある。 問題は、あまりにも多くのアイデアがあるということです。不均等にアイデアが氾濫し、バックストーリー、戦闘、おっぱいが混ざり合って、苦いアニメの麻薬を飲みます。
最初のエピソードから、彼の魂の表出から引き出された武器であるBlazeを利用して、Kokonoe Torの旅に従うためにすべてが集められます。 しかし、彼のブレイズは武器ではなく、盾である。 しかし、しかし、彼はむしろ防御して保護するタイプであるというこの示唆にもかかわらず、彼は優れた戦闘員であり、とにかくシールドと戦うことができるという事実によって裏切られている。 これは物語のアクション部分を救済しようと試みたかもしれませんが、それは既に学校の生命体のハレの粘り強いトーキングによってゆっくりと踏みとめられており、アニメのハレ部分も不満です。
いつものように、静かな人、墓碑、豊かな女の子がいますが、それらのうちのいずれかをうまく処理できないという明確な失敗があります。 すべてのハーレムで、いつも不気味な空気があるだろうが、残念ながら、ここでの問題は、その決定から脱線し、別のトラックに向かう前に、Torが決定的すぎるように見えるということである。 各ヒロインのスクリーン・タイムのバランスを適切に取るのではなく、かなり長い間、別のものが出てきてからTorが受け入れられ、最初のものを忘れてしまいます。 主人公が恥知らずの人々を喜ばせるような、誰にでも愛と保護を約束してくれることについて何も愛想はありません。
さらに、前述したように、ハレムだけが誤って扱われているわけではありません。アニメのアクション面は、あまりにも明らかにフィラーであるフィラーに対してしばしばホールドされます。これらのフィラーは、 以前の予兆。 主な反対勢力は、厄介で無駄な学校の日のシナリオが費やされるまで、それ自体はあまり知られていないという点で、党にも遅れている。 これらのシナリオはまた、不適切な時に再び醜い頭部を後退させ、情緒の厚い情景のまさに真っ只中にブービージグルスとパンティーショットを投げ込む。 それは疲れていて、説明するためにさえも成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力的でセクシーなアニメのために、芸術は怠惰だった。 女の子をかわいくて魅力的に見せるために、カップのサイズにかかわらず、顔の表情はほとんどなく、タイミングも関係なく、女の子の胸はブラジャーを押し上げるとオレンジのようになっていました。
最終的な、決定的な瞬間でさえ、主人公は貧弱に描かれ、ひどく3次元に配置されたと同時に堅く動いた。 キャラクターそのものの行動の多くのように、1つの場面で大きすぎるヘッドサイズが多すぎると、特に開口部がどのくらいクリーンなカットが得られるかを考えると、ばかげて成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてキャラクターの行動がばかげていると言って、私は信じられないほどの真実を言っています。
強力でユニークな戦闘機として紹介されたヒロインのために、彼らはすべて、壊れて、主人公の無駄な展示を食べるためにキャラクターの特性を放棄する方法を持っていました。 一瞬、ジュリーは一生懸命戦い、10人の敵を一度に奪うことができました。そして、次は、彼女が地面に座っているとき、トールは彼女を守ると誓っています。 彼は救われることができない主人公だったとき、誰もがTorの壮大さを試してみるために一緒にブレンドされたようだった。 彼の悲劇的なフラッシュバックはほとんど説明がなかったので、私は彼についてあまり気にしないことがわかった。 彼が敏感で好きな男として私に押し付けられたという事実が私に怒りを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、アニメの多くが私に怒った。 すべてのことが無事に処理されたので、私はそれを完全に楽しむ以外の方法で自分自身を楽しむことができませんでした。  「ああ、彼らはすべて真剣な対決をしようとしているのですが、空中で彼女の顔にどんな女が落ちるのだろうと思っています。私はその戦術を愛しています。 私は、物語の基本要素を管理することにほとんど注意を払っていないという考えに怒っていました。 あなたのうちの誰かが絶対的なデュオチャンスを逃してはいけません、私はあなたが私の犯罪を分かち合うことを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MangakaNotlora/reviews&#34;&gt;MangakaNotlora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I suppose I am a terrible believer in the idea that, more often than not, a show will get better over time. Whether or not this is true is subjective based on personal values. In the case of Absolute Duo, the idea is untrue, and painful to uphold.  As an anime, Absolute Duo moved through each episode like a dough ball rolling down an gravelly hill, gradually deteriorating in something that seemed a bit like fanservice wrapped up in cheap Soul Eater cosplay. From ti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanoko-kirisaki&#34;&gt;Kanoko_Kirisaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の意見であり、一部の人々は同意しないかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず、このアニメから多くのことを期待していたと言わざるを得ない。 ショーには多くの可能性があると思うけど、それはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしかったですが、それは本当に興味深いものではありません。 概念はオリジナルであり、芸術は美しいですが、これだけの偉大なアニメがあります。 私は多くのプロットが好きで、冒険よりももっとハーレムとエッチショーになり始めました。 何人かの人はそれを好きかもしれませんが、私は何らかの行動を望んでいました。特別な力を持っている男の子の上に少女がいませんでした（もしこれが陳腐でないなら、私は何か分かりません）。 このアニメのダウン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、メインの主人公と彼のデュオの間のロマンスの欠如です。 アニメは、デュオが一緒になることがどれほど重要かについて大したことをしているので、最後にキスを分け合わず、ハレムが関わってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的に、アニメはそれほど悪くはありませんが、より良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanoko_Kirisaki/reviews&#34;&gt;Kanoko_Kirisaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my opinion and some people might not agree.    I have to say, first of all, that I expected mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codegeassxoxo&#34;&gt;codegeassxoxo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、あなたの平均的なクセの超自然的/魔法/ハーレムのアニメです。 それについては何も例外ではありません。 まあ、私がこのアニメで好きだった唯一のものは、そこにある他の魔法のハレムよりも、トルとジュリーがキスをすると思った部分でした&amp;hellip;&amp;hellip;.しかし、決して彼らは決して失望しました 私。 物語そのものは、アクション/ロマンス（ハーレム）でのハーレム/試みの典型的なプロットであった。 どんなキャラクターの開発もこれほどまでになかった。 作者はMiabiを「悪い側」（私は個人的にはtheuがかなりクールだと思っていた）に参加させることができなかったことに気づきませんでした。 アクションシーンはすべて失敗だった。 彼らの動きは鈍かったり、劇的すぎたりした。 このアニメは平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/codegeassxoxo/reviews&#34;&gt;codegeassxoxo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo is your average cliche supernatural/magic/harem anime. There&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theflogat&#34;&gt;theflogat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオは、「ブレズ」と呼ばれる魂の武器を持っている学生を指します。 ブレズは魂だけを傷つけることができます&amp;hellip;..この時点で、あなたはすでにショーがそのような幼稚な特性を持つことになるだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
プロットは平均です。 それはあまりうまく開発されておらず、まったく滑らかではありません。むしろ、時には少し遠い感じがします。 我々は、大人が危険なシナリオに参加している子供たちを、存在しないものに近いものにしています。 さらに、誰もが何かを犠牲にしなければならないので、最初のエピソードで一種の劇的な感触を得ますが、なぜそれを悪化させないために後で断片化してしまいますか？ もちろん、最終的にそれについての良いアイデアを持っていたとしても、未だに残っていたプロットラインが残っています。
ブレーズが実際に人を傷つける可能性があることを除いて、私はプロットを守るとは言いがたいほどです。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これは、このアニメが最も欠けている場所です。 キャラクターは美しく描かれていますが、アクションシーンはそれぞれのキャラクターが一度に1つずつ攻撃する役割戦いのように感じます。 すべての戦いに10億の間違いがあり、それらのすべてが容易に目立つ。 あなたが注意を払うならば、戦いの間に絵に幾分奇妙なものが見えることもあり、絵はたびに気分が悪くなります。 全体的に、私はそれが本当にそのアクションタグを値するとは思わない。
&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
バックグラウンドミュージックはうまく作られています。 それは他のすべてがそうすることで失敗するとき、いくつかの緊張を加えるのに役立ちます。  EDは平均以上でOPは良好です。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これは、このショーが価値があるべき場所です。 キャラクターは、一般的な、時には気まずい、弱いということで、よく作られています。 このアニメの強さは、文字の間の相互作用の中にあります。 何かと不快感を感じる対話は、ほとんどのアニメとは異なります。
その後、キャラクターが導入され、我々は非常に低い層のアニメを除いてあなたが望む古典的な相互作用を受け継いだ。 このアニメの特質は数多くありませんでしたが、それでもほとんどのものを破壊することができました。
最後に、おしゃべりHAREMについてお話しましょう。 私たち皆が知っているように、おっぱいの髪型の90％は完全に虚偽のアニメです。 アブソリュートデュオはハレームの側面を隠すのにうってつけの仕事ですが、前述のキャラクターが登場したときにあなたの顔に飛びます。
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このショーは見るのが難しいです。 ドラマが少なかったら、いいショーになったと思う。 それは外れていると感じます。 ドラマだけが固定されている必要はありませんが、私はそれが良いスタートだと思う。
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10
このショーは半分悪くはありませんが、アクションやプロットの面ではまだまだ欠けています。 私はほとんどの人がそれを見ることができるだろうと思うが、それは良いとは考えられないだろう。 たぶんそれが成長し、より多くのキャラクターの発展とアカデミーで順位を上げることに集中していたとすれば、ずっと良いでしょう。 また、アクションアニメアブソリュートデュオを探している場合は、法案に適合しません。
全体として、あなたはおそらくこのショーを避け、この悪くない別のショーを見つけることを試みるべきです。 これは、非リターンのポイントに達しています。  2番目のシーズンが放映されることになって、私が疑う余地があるなら、私は絶対にそれを見て、別のレビューでもうちょっと吐き出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theflogat/reviews&#34;&gt;theflogat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute duo is about students who have weapons of the soul called blazes. Blazes can only hurt the soul&amp;hellip;.. At this point you already wonder how bad the show is going to be with such childish characteristics.    Story:  The plot is average. It isn&amp;rsquo;t very well developped and it doesn&amp;rsquo;t feel smooth at all, rather it some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;van-darkhoime&#34;&gt;Van_DarkhoIme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが冬のラインアップの一つであることから、私は正直なところ、ハーレムのアニメを期待することはできませんでした。 私のたわごとのコメントを添えて、実際のレビューに合ってみましょう。 最初のエピソードと2番目のエピソードのスポイラーのビットがありますので、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
正直なところ、あなたはコメディ/エッチ/ハレームのアニメから何を期待しているのですか？プロットのためにポルノを見るようなものです。 物語は、魂から武器の形をして作られた武器であるブレイズの生徒を対象とした学校に入所します。 徹は開会式の最初の数分のうちに隣の人と戦わなければならない。闘いに勝った後、彼は二人で仲間を選ぶことになる。 エピソードと半分後に彼はジュリー・シグトゥナを彼のデュオとすることを選択し、その後はほとんど進展しない。 私は、ハーレムが実際に進んでいると思う人がどういう人か理解できません。 確かに新しい登場人物が登場し、徹が少し強くなり、宮部はいくつかの恐怖を乗り越え、ジュリーはジュリーとなるだけですが、正にそれです。 私の偏った意見を別にしましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3
あなたを驚かせ、あなたが栄養豊かな芸術のように何回も射精させる芸術には、「ワウ・エフェクト」はありませんが、まあまあです。 彼らのブレイズは形成されています&amp;hellip;.それはまったく別の話です。 ジュリーは彼女の花火を結成して、私をいつもうんざりさせ、私を怒らせました。 あなたは彼女の二重剣形成を見て、彼女はその小さな旋回をします。 ウーホー。 戦いのシーンは、私が以前に言ったようにかなりうれしいですね、うわー効果はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
Konomi Suzukiの「Absolute Soul」はシリーズ全体を通して唯一の「ワウ効果」でした。 オープニングは非常にキャッチーで、シリーズはオープニングとは全く逆の事実を除いて、シリーズのためにあなたをポンポンしました。 私は実際にまともなアニメに光の小説を適応させようとしたときよりも、8ビットがオープニングでもっと多くの時間を費やしたように感じます。 戦いの場面の音はかなり素敵だったと思います。彼らのブレーズは、一般的な火の音とええ、基本的に形成されていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
古い、古い、古い文字。 私は確かにそこにharem animesの99％が彼らのキャラクターを1週間古いパンのように腐った状態に保つだろうと確信しています。 ミヤビのキャラクターの発展は確かですが、ココネとジュリーにとっては、基本的にマイナーチェンジを除いてシリーズ全体で同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
間違いなく、私の意見で次のエピソードに興奮してしまうアニメの1つではなく、各エピソードでそれを一時停止するのではなく、私に何か他のことをさせるのに十分なエンターテイメントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
このシリーズの最終的な結論は、あなたが私の偏見を失ったレビューを読んだところで、あなたが好きなのであれば、それをあなたに任せます。 私は正直なところケアをすることができます、あなたが欲しいものは何でもしてください。 このシリーズは、アニメの適応が発表された最初の日以来、私はこのシリーズを期待していたので、間違いなく失望していました。 彼らは一般的なハーレムが提供するものを納品しましたが、正直に言うと私の補充は十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Van_DarkhoIme/reviews&#34;&gt;Van_DarkhoIme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With this being one of the Winter line ups, I honestly could not expect much from a harem anime. Having my shit comment put aisde, let&amp;rsquo;s get along with the actual review. There will be a bit of spoilers of the first episode and second episode so be advised.    Story:4  Honestly, what do you expect from a comedy/ecc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peterbui&#34;&gt;peterbui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このレビューをオフにする。 このアニメは、プロットが実際に全く意味をなさない場合にはより良いものでした。 アニメ全体を見た後、私はこれまでに見たことのないキャラクターの開発（今のところ）と、これを8〜9年前から見てきました。 誰が悪いのか私を失望させる。 バニー先生を除くすべてのキャラクター この話は主人公のTorから始まります。 ヘレスの平均的な主人公。 彼は何らかの種類の能力やスーパーパワーを伴うほとんどのハレムに非常に似ています。 彼は女の子と出会い、彼らを守ろうとするが失敗する。 その後、アニメを通して（他のほとんどの物語のように）、彼は魔法のように（このアニメは魔法を伴う）、1週間も経たないうちに強くなる。 この最初の数回のエピソードは、嬉しかった〜に始まりました（しかし、すべての正直なところでは、アニマルのどの部分でもいつも見ているように、もっと活発で全体的に見ているように、  。 しかし、この「神秘的な女の子」を投げつけてしまいます。彼女は明らかに「主要な」女性主人公であると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/peterbui/reviews&#34;&gt;peterbui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, to start this review off. This anime could have been better if the plot actually made any sense at all. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rexy47&#34;&gt;Rexy47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのボトムラインから始めます：私は見た同じプロットでいくつのアニメの数を失ってしまったのですか？ 技術的な部分が素晴らしい（驚くべきではないが悪くない）場合でも、過度の使用、非常にプレーンなキャラクターと過度の感情の乱用は、このアニメは4/10に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、物語はちょうど痛いです。 超高校の典型的な高校と典型的な悪い男。 プロットは非常に予測可能で、驚きではありません。 さらに、物事は全く説明されていないので、複雑さを増して悪化させようとしました。 さらに、物語は悪いペースであり、多くの悪いファンサービス（私はファンではないが、この場合は死ぬことが大変だった）、場合によっては前の章に戻る必要があった 私が何かをスキップしたかどうかを見てください。 しかし、いいえ、私は何もスキップしていない、それはナレーションが悪いことだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆; サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言うことはほとんどありません。 どちらも良いですが、印象的ではありませんが、悪くありません。 一般に芸術はカラフルですが、CGアニメーションはあまり良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（2/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語とまったく同じ。 それらのすべては平野を超えています。 あなたは、誰かが言いたいことややることを期待することができます。 さらに、それらのすべてが（もしあなたがアニメーションでもっと上手くいくことができれば）多くのことを克服して、私はこのアニメを見て恥ずかしく感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを終了し、それを落とさないように自分自身をプッシュしなければならなかった。 それは非常に悪い冗談で、退屈で、見るのが難しかったです。 私はまったく笑っていないと思う。 女性のキャラクターがかわいいから、私はここに4を与えて、私はそれを楽しんだ&amp;hellip;しかし、残りの人のために&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rexy47/reviews&#34;&gt;Rexy47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will start with the bottomline for this anime: I have lost the count of how many animes with this same plot I have seen. Even if the technical part is fine (not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphiine&#34;&gt;alphiine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（A.N. Reviewsは私の個人的な意見ですが、これはアニメを批判的に見ようとする客観的な視点から来ているわけではありません。私は物理的に失うことができないどこかで自分の考えを書き留めたい）
♡
動くと、アニメはそれほど悪くはありませんでした。 それは私が実際に理解していない本当にチーズなオープニングを持っていました（なぜあなたは花畑の真ん中で2つのダンスをしていますか？）が、ストーリーは一般的に非常によく流れました。
もちろん、これはあなたの典型的なharem / ecchiアニメの一種であり、あなたが私が同様に評価したfanserviceをたくさん得ます。
私はキャラクターが少し冗長であるかのように感じます、典型的な非常にcutesy、人形探しの女の子（ジュリー）、そして美しいもの（Lilithとバニーの教授のような）がありました。 そして、もちろん、あなたの典型的な男性の主人公は、神を理由としていないために、唯一の異なる能力を持っています。  （スポイラーではなく、キサニメの紹介に含まれています）。
さらに、私は、アニメが十分なユーモアと十分なストーリープロットを持っていると思って、視聴者が興味をそそられるのは同じではあるが、文字の並びが同じであるとは思う。
レイ・マンの言葉では、キャラクターは典型的なアニメのステレオタイプに合っていても好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alphiine/reviews&#34;&gt;alphiine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A.N. Reviews are my personal opinions, these aren&amp;rsquo;t coming from an objective perspective where I try to look at the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;yayy..別のharem ecchiショー、それはいつものものと違うかもしれない？ あなたは &amp;lsquo;いいえ&amp;rsquo;と思いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/設定：5
まず始めに、何度も何度もやったことがある超自然力（Blazes）を使って戦う訓練を受けた学校としか言いようがない設定について話を始めます。 通常、それを尊重してストーリーに移りましょう。 物語はまた、主人公が友情などの力を使って戦う超自然的なひねりを持つ標準的なエッチハレムにダブリングすることができますが、女の子たちは彼の周りの気持ちを感じさせません。 主人公の主人公と主人公のジュリーに続く標準的なものとして、ジュリーはパワフルになり、そこに傷ついている家庭を傷つける人たちに復讐し、暗闇の中にかなり残っている人を傷つける理由は決して説明されていない または任意の形状または形態で光にされる。 途中での予測可能性と同じノートでも、彼らは多くの友人や男の子に会うでしょう。 男はほとんど出演しなかったし、女の子は常に成長しているハーレムの一部となり、最終的には「ライト・ノベルを読む」という悲鳴を上げる予測可能なエンディングにつながった。 全体的にその平均と実際に予測可能なハーレムの物語と他の何も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
キャラクターはまた、予測可能なルートに沿っており、その中には多くのアーキタイプがあり、キャラクターのデザインは単に素晴らしいものであるが、かなり多様なキャストを残している。しかし、あまりにも多くの識別可能なアニメアーキタイプが ショーはあまりにもユニークではなく、より多くの感情を持つ静かな女の子、彼のおっぱいを持つ恥ずかしそうな女の子、トムボーイなどのようなキャラクターを特色にする&amp;rdquo;ちょうど別の兎&amp;rdquo;のように感じる。 この全体的な結果は、ショーを予測可能にし、キャラクターのケアを少なくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：7
アニメーションはいくつかの言葉でしか記述できませんが、悪くなくても何も特別なものではありませんが、戦闘シーンは3Dアニメーションに入るビットを除いて十分にアニメーションされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
一方、サウンドトラックは素晴らしく、すべてのシーンとよく混じり合っていました。戦場のための音楽は、トラックが混在した素晴らしいアニメーションとミックスされています。 これにより、彼らはエキサイティングでより多くの楽しみを感じることができました。 オープニングはかなり良かったけど、鈴木コノミが歌った偉大なロックをフィーチャーした素晴らしいものではなかった。 それはまた、ポンプアップされ、ショーの準備ができています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、いくつかの軽快なエンターテインメントと楽しいコメディのためのエキサイティングなショーをお楽しみいただけるハーレムショーをお探しなら、これはあなたのためのショーです。 しかし、他の何かがあなたが失望することを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yayy.. another harem ecchi show, could it be any different than the usual? Did you guess &amp;lsquo;No&amp;rsquo;?    Story/ Setting: 5  To start of first I will begin by talking about the setting which can only be described as a school where students are trained to fight using supernatural powers (B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanner0259&#34;&gt;Tanner0259&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今では多くの人が私の評価で9と私は同意しませんが、アニメになると私は非常に心が開いており、本当に嫌いなアニメシリーズはまだ見つけていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが私の最初のレビューなので、僕は裸足で芸術、音、キャラクター、ストーリーなどの話をしていきます。 これは、私のレビューが、本当に価値があるかどうかを知りたいと思っている特定の人々には役に立たないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私のレビューに。 私はアブソリュート・デュオが非常に深いストーリーを持っていると感じており、キャラクターにも強い個性があります。 はい、それは典型的なアクション/ハーレムシリーズですが、それは本当に悪いことです。 あなたが過去に同じような気持ちで物事を見ていて、それがなぜ違うのかが気に入っていたら、別の形で再びそれを気に入ってください。 私がこのシリーズについて好きだった他のものはアートスタイルです。 すべての場面で非常に明るく暗いので、あらゆる場面であなたに真の感覚を与えます。 音は素晴らしいですし、浸水からあなたを捨てないために使用されるすべてのものに適合します。 私がシリーズで持っている唯一の本当の不満は、エンディングがちょっと急いで感じられたことですが、私はまだそれを楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tanner0259/reviews&#34;&gt;Tanner0259&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now many people will disagree with me on my rating of a 9, however I am a very open minded person when it comes t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loidnerdy101&#34;&gt;LoidNerdy101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この冬、アブソリュート・デュオは私の2度目のアニメでした。 しかし、私はその欠陥を認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
ストーリーとキャラクターは、ソード・アート・オンライン以来見ていたものの中で最も浅いものでしたが、シリーズにはいくつかの償還資質がありました。 ストーリーはあまりにも一般的すぎました。魔法に専念した学校は何らかの理由で攻撃を受けました。 さらに悪いことに、キャラクターは邪魔をしすぎて校長の言葉である「Absolute Duo」に疑問を呈し、「A」から「F」までのカップサイズはエピソード8全体のファンデバイスとして使用されました。 十分ではなかった、シリーズは5つの全体のエピソードのためのハーレムだった。 しかし、物語の良さは、それがファンサービスによって台無しにされた後、それはある方法で主人公に似た面白い悪人を作り、それから良いアクションシーンでそれを仕上げることによってそれ自身を償還するということです。 それが最も必要だったのは、主人公の裏話の説明でした。 少なくともそのオープン・エンディングは潜在的な第2シーズンのための余地を生み出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3
各キャラクターには潜在力があったが、開発されたものはなかった。 彼らが「ハーレム」のアーキタイプであったという事実は悪かったです。 幸いにも、彼らはその特性のために良い環境に置かれました。 魔法の学校でハレのキャラクターを見ることは、カレーにチョコレートを貼るのと同じです。
Tor  -  blandのメインキャラクターですが、素敵な男です。
ジュリー - 本当に静かで冷たいですが、素晴らしいパートナーです。
Lilith  - 先生と一緒に私のお気に入り。 悪いと断言的。
ミヤビ - 大胸ハレムが胸を張っているが、それを告白するのに十分な勇気がある。
タチバナ - 浅いが、いい友達だ。
Tora  - 非常に浅い。
Tatsu  - 私は今までアニメで見たことのない浅い人物。
つきまい先生 - 一番面白いのは束だが、実際にはおっぱいと分割された性格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
いくつかのシーンでは、CGがうまく配置され、シリーズ全体で芸術は良かったのですが、アニメーションやキャラクターは、彼らの性格と同じように一般的に見えるので、面白かった可能性があります。
オープニングアニメーションとアニメーションアニメーションは活気があり、カラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サブ9、ダビング7
どちらのバージョンも、音楽店を買う価値のある、本当に良いオープニングと3つのエンディングを持っていました。 オープニングはGurren LagannのSora Iro Daysのようなキャッチーで明るいものでした。エンディングはそれぞれ美しく、幸せで、最高でした。 彼らの役割を考えれば、演技やキャストの声は素晴らしい選択でしたが、英語版では、それほど偉大ではありませんでした。 イマリはあまりにも古く聞こえ、トーラー（学生）はBaka＆amp; テスト。
最初のプロットへの復帰を象徴するように、シリーズの終わりに最初の結末を置くのは素晴らしいタッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
一部の人々はそれを憎んだ、それを愛した人は少なく、真ん中にはそれが大丈夫だと分かった人がいます。 私は3つ目のエピソードを除いて、いくつかの分野で非常に良いと判断したので、第三者にいる。 それは良かったし、恐ろしいことでしたが、それは私が目にした二番目に過小評価されたシリーズになりました。 あなたがロマンチックなサブテキストのシリーズを見ていると、過去の浅いテーマを見ることができる場合、それは大丈夫になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
このシリーズは一度観る価値があるが、一部の人々のための再ウォッチの価値はない。 私は個人的にいつでもそれを見直すだろうが、その3分の1はひどいので、ハードドライブの数ギガバイトに達していない。 それでも大丈夫です。 キャラクターがもっとスマートなので、小説や漫画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
それを見て、それが好きではないかもしれません。
私はSoul EaterとHighschool of the Deadをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoidNerdy101/reviews&#34;&gt;LoidNerdy101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo was my second-favorite anime this winter. However, I recognize its flaws.    Story: 3  The story and characters were the shallowest I&amp;rsquo;d seen since Sword Art Online, but the series had some redeeming qualities. The story was simply too generic: A school dedicated to magic ended up being attacked for some reason. Worse, the characters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuken&#34;&gt;Suzuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶対デュオ。
今では&amp;hellip;とても多くの人がこのアニメに非常に興奮していて、非常によく見えました。最初のエピソードでは、あなたが興奮して、より多くのキャラクターが公正に作られ、とても楽しかったです。 アニメの数々のエピソードの後に​​物語が崩壊し始め、アニメがちょっと退屈になり、いくつかのエピソードではアニメーションが貧弱です&amp;hellip;時間を無駄にしたいと思ったらアニメーションが貧弱です。 あなたが混乱したままにしておくと、これは仕事のための適切なアニメです&amp;hellip;..そして多くの人々はそれが失望していたと言いました、そして、それはちょうどそれでした。
主なジャンルは次のとおりです：アクション（まれに見られる）ハレム（もちろん、ハーレムになります）エッチ（デュオ！）と超自然的なもの（これまで見たことのないもの）
あなたが好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう：Trinity seven-blade dance&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuken/reviews&#34;&gt;Suzuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute duo.   now&amp;hellip; so many people were very excited for this anime it looked very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anthony-pilato&#34;&gt;Anthony_Pilato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、私はまずアブソリュートデュオがすばらしいアニメであり、以下に列挙されているすべてが私の意見だけに基づいていると言いたいと思います。私はプロの批評家ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アートとサウンドが素晴らしかったと言いたいと思います。 私はそれを愛し、私は少しの追加が大好きです（例えば、ジュリーズの髪の毛が渦巻いて、彼女はとてもかわいくなります）。アニメーションはとても良く、色はポイント上にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは大丈夫でしたが、他の方法でも考えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、バックストーリー、キャラクター開発からユニークなキャラクター描写、そして非常によく行われたアニメーションまで、非常にうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、アニメ自体は見て楽しいものでした。私は誰にでもそれを見てもらうことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう、
 - アンソニー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220192&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anthony_Pilato/reviews&#34;&gt;Anthony_Pilato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello, I would first like to say that Absolute Duo is an amazing anime and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mayadereisbest&#34;&gt;MayadereIsBest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DRレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCは巨大な雌犬で、どれだけの暴露をしていても、女性の接触のたいていの瞬間に痙攣します。  MCも特別な雪片ですが、神のような存在ではありません。 キャストはすぐにMCのために落ちないので、そこにプラスの側面があります。 ストーリーは弱く、ロマンスは少し弱く、音は大丈夫です。 まともな喜びは主な女性のリードと筋肉から来ます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のポジティブノート：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;MCは完全にツールではありません&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;MCは神でもなく、怒りっぽい/ぎこちない小さなことでもない&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;キャストを支持することは、若干の個性があります。 特に筋肉&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;すべての雌犬が何の理由もなくすぐにMCの雄鶏を望むわけではない&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;MCは暴露に関係なく女性関連のもので泣き叫ぶ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;MCは自分自身について説明することを許されていない瞬間に捉えられる。 チャンスが与えられれば彼はそれをすることさえできません（Con＃1参照）&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;MCの親友は少しぎこちなく、かなり迷惑です。 あまりにも第8学年のように行動する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;全体的には弱いロマンス&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを見ますか？ あなたが大丈夫な話をしたい場合は、最大の雌MCの一人に立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければいいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MayadereIsBest/reviews&#34;&gt;MayadereIsBest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR Review    MC is a huge bitch and spergs out at most moments of female contact regardless of how much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sjrosebud36&#34;&gt;sjrosebud36&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこれまで私が見てきた最高のアニメでした。 完璧なアニメを探しているすべての人が、この1つをちょうど過激で恐ろしいものにしてくれると確信しています。 私は物語がどのように設定されたのか、そして最終的に彼らが完全にどのように見つけたのか本当に好きです。 私はあなたがこれを見ていることをお勧めしますが、もしそれが欲しいのでなければ、それも上手です。 エピソードをスキップしないで最初からこれを見て、あなたはストーリーのラインを理解していないでしょう。 これは素晴らしいアニメであり、私の最初のレビューはまだこのアニメーションに置かれました。  :) LOLを読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sjrosebud36/reviews&#34;&gt;sjrosebud36&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the best anime I have watched yet so far.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見て、Wapanese Animu Industryの試みがMarvelと同じくらいクールであることを期待し始めました（Avengersの続編が出て以来）。 私が得たことはもっと同じです。 特にこれらのいくつかの場所では：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*徹。 彼の力にもかかわらず、まだ女性を扱う方法を知らないshounenリード。  「キャプテン（アメリカと合併した）トール？ 本当に？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*基本的に、ワパンの誰もアメリカを好きではありません。  Kの名前で行くショーの敵と同じように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、トリニティ・セブンはそれがshounenのリードに向かっていた、と言うように、このアニュアが徹に向かって残酷ではなかったことを認めます。  Julieらの助けを借りて「敵の敵」を倒した後、shounenの指導者が常に病院に入院することを管理しているので、それはまだ見るのが憂鬱です。  「敵を打ち負かす」というようなものはないのですが、Kantai CollectionのFubukiや友達。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーナスパンティーショットはショーを救うことができませんでした。 中間層のアニメーションと穏やかな（しかし交響曲の）バックグラウンドミュージックはあまり役に立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この番組（そしてそれはアメリカに隠された中指）は、FUNiのような企業が放映前/放送中にショーを決してライセンスしてはならない理由の1つです。 私はあなたがどれくらい大丈夫か気にしない。 ショーが[最後に]吸うと、あなたはその「吸う」の所有者になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching the show and expecting it to be the Wapanese Animu Industry&amp;rsquo;s attempt at being as cool as Marvel (since the Av &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dawnveu&#34;&gt;Dawnveu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは良いです。 いいえ、待って、私を殺す前に私を聞いて！
（警告：巨大な怒り！また、おそらく衝突するかもしれない）
（また、いくつかのスポイラーがありますが、それはむしろあいまいですので問題ではありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが良い理由は、それが私がジャンクフードアニメと呼ぶものだからです。 それは悪いので良いです。 例えば、HoTDは私がそれを愛していたのでとても悪かったです。 ひどく作られた映画でも同じことだ。 彼らはそれに一定の魅力を持っています。 今私はそれを説明しました、実際にこれをレビューにしようとしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公ジェネリックフェイスMcEdgelord（合法的に彼の名前を覚えていないのは、彼が一般的だったからです）は、ほかの人たちと同じような力を持っていますよね？  NOPE、彼は特別な力を持っています&amp;hellip;暗い過去ですか？ いいえいいえいいえいいえいいえ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたをそこで止めるつもりです、絶対にひどいです。 主人公を作るには、過去の鋭い仕事がありますが、実際に詳細に説明して説明するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニセコイ（アクションジャンルとは無関係だが、見てみると気分がいい。まあまあ）は、控えめなバックストーリーを持つMCがいたが、実際に少量のエピソードで説明したので、うまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スモール・スポイラー、あまりにも曖昧ではあるがそれほど曖昧ではない。スポイラーが必要ない場合は、このテキスト・ブロックをスキップする！）
II
II
私はこれに10エピソードだと私はまだその雛が彼の姉妹、恋人、ガールフレンド、母、または何でもあったかどうかはまだ分かりません。 それだけでなく、私が見た過去の少々の量の中で、彼らはあなたがそれを理解するのに十分な殺人者の顔を実際に見せていません。 私はあるレベルの謎があるはずですが、それはただのばかです。 それが彼の記憶であれば、彼はその顔をはっきりと覚えていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、女性のMCについて話しましょう&amp;hellip;
彼女はどこにいますか？
うーん&amp;hellip;.
ああ、ホップス、私の悪い。 彼女の声優はアニメ全体に1つのトーンを持っているので、私は彼女のことを間違えた。 声の演技はまともですが、私は、来ることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、キャラクターが実際にそのように動作するため、1つまたは2つのトーンだけのキャラクターがうまくいく（EX：Shiro with No Game No Life、またはEvianelionのRei）。 ジュリーは表情の束を持っていますが、実際のトーンは1つだけで、彼女が入っているすべての場面を捨ててしまいます（ところで、まあまあです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、実際の話についてはあまり言い表せません。 ジェネリックフェイスMcEdgeLordは、彼が愛する人を守る使命を果たしていますか？ 私は正直なところ、この話をはっきりとはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンス？ 私はあなたが話していることを知りません、私が見るのはファンサークル、MCは近くの便利な場所です。  EdgelordとJulieの間の「ロマンス」Cardboard Robotは基本的に存在しません。 私は間違っていない、私はロマンスがあると信じたいですが、それは起こっていないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;本当の疑問は-私はそれを楽しんだか&#34;&gt;本当の疑問は、私はそれを楽しんだか？&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;さて、実際はそうです。 それは悪いだけでなく、良いことでした。 キャラクターをあまり一般的でなく、プロットを少し太くしたような気がするが、これは本当に良いアニメだったかもしれない。（IMOも、あまりにも多くのアニメを見ていないことを心に留めておく。 ちょうど私の意見です）キルラキルとToradora！（ロマンスの部品のために、とにかく&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3（悪い）ここではあまり言いませんが、かなり悪いです。  （私は唯一の10エピソードを持っていることを心に留めて、それを終えたことはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8（非常に良い）声優は実際にかなり安かった（Subbed、少なくとも）、彼らが使用した音は高品質なので、8人で逃げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4（普通）彼らは非常に一般的だったので、間違いなくもっと良くなっていた可能性があります。 しかし、彼らは私が覚えているものからメガ・ツンデレを加えなかったので、少なくとも彼らはそれをGenericLandにまで及ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9（偉大な）はい、それはすべての魅力に加えて、それは非常に悪かった。 私は深刻なアニメファンのためにそれをお勧めしますか？ いいえ、もちろんです。 ジャンクフードアニメを楽しむ人にお勧めしますか？ 絶対に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体！：6！  （公正）しかし、待って、あなたの好きな漫画にあなたの怒りの涙が垂れ下がっていると言います。 しかし、それはとても悪かった、どうやってそれを6にすることができた！ まあ、私のアニメ愛する同志、私が言ったように、それは良かったのでとても悪かった。 それがHoTDにかなり高い評価を与えたのと同じ理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお勧めしますか？ 短い答え、いいえ。 あなたがそれを見て前にレビューを読むアニメについて十分深刻な場合、あなたは良いアニメを見たいチャンスです。 だから、私はあなたにこれをお勧めするつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（正直なことに、レビューでの推薦が許可されているかどうかわからないので、mod、管理者、または他の人が要求ごとにこれを取り下げるのでなければ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは行動のためにここに来ましたか？ ブラックラグーンを試してみてください。 ストーリーはちょっと嬉しいですが、アクションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはコメディのためにここに来たのですか？ アニメコメディは基本的に同じなので、私は実際にはこれをお勧めしません&amp;hellip;（私の意見では、帽子で私を怒らせないでください！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはロマンスのためにここに来ましたか？ まあ、あなたが巨大な恋人のロマンスに入っているなら、ニセコイを試してみてください。  Clichesを嫌うなら、Toradoraを試してみてください！ まだまだクリシェはありますが、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメが悪いと言ってレビューを書くためにここに来ましたか？ クラブにようこそ、私を含め、他の5000人の背後にあるラインに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197998&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dawnveu/reviews&#34;&gt;Dawnveu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s good. No, wait, before you kill me hear me out!  (WARNING: Huge Rant! Also possibly clashing opinions)  (Also, there are some spoilers, but they&amp;rsquo;re rather vague so it shouldn&amp;rsquo;t matter)      The reason it&amp;rsquo;s good is because it&amp;rsquo;s what i&amp;rsquo;d call a Junk Food Anime. It&amp;rsquo;s good because it&amp;rsquo;s bad. For example, HoTD was so bad (imo) that I loved it. Same thing for badly made movies. They have a certain charm to it. Now that i&amp;rsquo;ve explained that, let&amp;rsquo;s try to actually make this a review.      The main character, Generi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meeper&#34;&gt;MeePeR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Light Novelシリーズをベースにしたアニメ「Absolute Duo」はまともな見た目の男との戦い​​のハーレム・スクール・アニメのように見えますが、彼らにはいくつかのスーパーパワーがあります&amp;hellip;.まあ、それはまさにそれが悲しいことです。 レビューに入ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
このコンセプトはいつも面白くて、ある程度の約束を持っていますが、この物語には独創性がありませんでした。典型的な過去の出来事でMCを傷つけ、復讐を望んでいます。 道に沿って彼は友人と会い、ゆっくりと彼のハーレムを集める一方で、邪悪な組織は自分のものをプロットしている。 ペーシングもかなり悪く、一度に複数のエピソードで起こったことはほとんどありませんでした。実際には7〜8話の話にしかなりませんでしたが、それでも何が起こっているのかは分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
アート/アニメーションは実際には非常に優れていました。おそらく私がシリーズを続ける唯一のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
それがサウンドになったときはすべてが堅実に見え、声はすべてキャラクターに合っていて、他のアニメのVERY同様の音楽が作曲家かもしれないと聞いていたような気がしていました。 オープニング曲は大好きでしたが、NGNLオープニングを歌った歌手も同じです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターはあなたの「バトル・ハレム・スクール」アニメ、過去の悲劇からの復讐を望む男性MC、彼が保護したいかわいい女の子、強くなりたい恥ずかしがりの女の子など、あなたが通常見つけたものでした。私は個人的に ウサギの先生を愛して、彼女はショーに何かを爽やかに持ち込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10
私はすべての戦闘シーンを楽しんだ、彼らはすべてのポイントにあったが、エピソードが毎週来たとき、私は自分自身が &amp;lsquo;ああ..絶対デュオは..ええと思っていた&amp;hellip;多分彼らはこのエピソード 基本的に戦争の外ではとても楽しいシリーズではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
アブソリュートデュオはあなたの典型的な「バトルハレムスクール」アニメですが、私はすでに数回言いましたが、かなり残念です。 あなたがこのタイプのアニメを愛していない限り、私はこのアニメを誰にも勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183408&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeePeR/reviews&#34;&gt;MeePeR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo, an anime based on a Light Novel series may look like a generic &amp;lsquo;battle harem school&amp;rsquo; anime with a decent looking guy, and they have some super powers&amp;hellip;. Well, thats exactly what it was, sadly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zantius&#34;&gt;Zantius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Absolute DuoはAbsolute Bullshitとして知られています。 シノプシスとオープニングから、あなたは何かが素晴らしいと予想している最初のエピソードの後に​​それを見て、あなたは次のようなものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたが今知らないならば、アブソリュート・デュオは、ココノート・トールの周りを回っています。 彼は彼の魂を盾になる武器にすることを可能にするエクシード（恐らくフェアリーテイルリップ？）として彼の力を目覚めさせる。 どうしてそんなことが起こるの？ その結果、彼はスキルを磨くためにこれらの個人を訓練することに専念するアカデミーに行き、アブソリュートデュオ（AT ALLで説明されていない）に到達する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、バットのすぐ外に、最初の登場人物Torが出会い、ほとんど即座に絆を形成するため、何かのファックの瞬間となることが分かります。 なぜ、あなたはMCのための潜在的な友人を紹介し、できるだけ早く彼女を連れて行くのですか？ とにかく、なぜこのショーがうんざりなのかを詳しく見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトはクールだけど、主人公が使命や目標を持っているという理由で、なぜ彼はその目標を持っているのかについての説明を得ることはできません。また、彼の過去を調べたり、 彼が持っている力と一緒に持っている出来事の説明の要素は、このシリーズが作者が持っていたゆるいフィッティングから集められたように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Liveからアートを取り上げて、Clannadと交配すれば、ほとんど無限のFafnirの姉妹を得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体の唯一の償還品質はサウンドトラックです。 私は個人的には終わりのテーマを気にしませんでしたが、オープニングとBG音楽はかなり良くて、私の苦しみを和らげました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フラットなキャラクターは愛です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tor  - 復讐を望んでいるが、誰かを守りたい人。
ジュリー - また復讐を望んでいる感情的なロリ。しかし、あなたは物語の終わりまで彼女について何も知りません。
Miyabi  - 大きな服を着たダンバス、そして次にダンサスに戻ります
リリス - ボインのダン・ファン・サービス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人は、まったく開発されていない平らな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ところで、それがハーレムになるには、それは吸う。 ファンのサービスは不器用で、その半分は遠隔から面白くない。 エッチもかなり不自由です。 価値のある唯一の場面のようなものは、温泉のものです&amp;hellip;楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Absolute Duoは私が長い間見てきた最悪のアニメです。  2015年には他の2つがありますが、私はすぐに再検討しますが、あなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zantius/reviews&#34;&gt;Zantius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo is better off known as Absolute Bullshit because that is just what it is. From the synopsis and the opening, you&amp;rsquo;re expecting something awesome then when you watch it after the first episode, you&amp;rsquo;re like: The fuck is this shit?    First off, if you don&amp;rsquo;t know &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xenophim&#34;&gt;xenophim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラー無料レビュー）
絶対デュオは私にとって完全な失望でした。 それはまったく私に印象づけるものではありませんでしたが、公正な裁判をする必要があります。 このアニメはかなり平凡であることが判明しましたが、明らかに2/10ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それはかなり有望だったが、その後突然最悪の状態になった。  2人の主人公は奇妙な父と娘の絆を持っていますが、それはすべてそれにあります。 彼らは約3話後の2人の主人公の間のロマンスの様相に関心を失ったようだ。 それは、この一般的なハレームのアニメに退屈なキャラクターのキャストで壊れただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとキャラクター開発：
キャラクターは最初は面白かったし、潜在力もあったが、プロデューサーたちは何か心に留めていた。 最初の数回のエピソードでは、徹（メインヒーロー）とジュリー（メインヒロイン）のインタラクションを楽しんだ。 しばらくすると、彼らはより多くの文字を追加しましたが、それはとても穏やかでした。 彼女が望むすべてを得るブロンドのバカな女の子。 ちょうど突然主人公と恋に落ちる弱く不器用な人物。 その後、最も興味深いの追加、黒い髪のトムボイ（興味深いことに私は、意味のある &amp;lsquo;の種類&amp;rsquo;）。 ジュリーは実際にはやや面白い裏話を持っていたようだが、その後彼らはそれを明らかにした。 それは復讐の一般的な物語だった。 退屈な！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートと音楽：
これは私がこのアニメに大丈夫なスコアを与えた唯一の理由の一つです。  OPはかなりいいと思うし、アニメには静かな瞬間がたくさんある。 バックグラウンドではいつも面白いトラックがあります。 芸術的なスタイルも素敵で洗練されていて、これについてはあまり言い表せません。 それは技術的な面でかなり良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメはかなり良い音楽を持っています。 それは私がポジティブについて言えることです。 私の目では、エンディングはPARAMOUNTです。 このアニメのエンディングはかなり恐ろしいものでした。 プロットの紆余曲折はなく、満足のいく結末も、何もない。 それはただのものだったし、彼らは終わりまでずっと幸せに生きていた。 最後のエピソードは意味をなさないし、これはスポイラーの無料レビューなので、詳細についてはわかりません。 あなたはそれを見たときに気づくでしょう（あなたがこのアニメを見ることを決定した場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに6/10を与える、それはオープニング曲の絶対的な魂を聞いて、これは最高のこのアニメが提供する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、これは本当に高品質のレビューではなかった場合、それは私の最初のものです、あなたはそれを読んで楽しんで願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xenophim/reviews&#34;&gt;xenophim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(SPOILER FREE REVIEW)  Absolute duo was a complete disappointment for me. It didn&amp;rsquo;t impress me at all, but we need to give it a fair trial. This anime turned out to be pretty mediocre, but it clearly isn&amp;rsquo;t a &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.    Story:  It star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadlysilvers&#34;&gt;DeadlySilvers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは別の標準的なハーレムシリーズです。 ショーはユーモラスな誤解でいっぱいです。 シリーズには、魂の力から作られた武器の形のユニークなひねりがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体のストーリーは、そのジャンルを考慮するとあまりにも衝撃的ではありません。 主なプロットの開発は、最後の2つのエピソードで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは素晴らしいです。 私は音楽の選択肢が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に典型的です。 キャラクターの開発という点ではもっと仕事が必要です。 私たちはリードキャラクターの動機と過去の面で表面をほとんど傷つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを楽しんだが、私は第2シーズンに興奮していないか、または1つも作られていなければ気にならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5
アート -  6
サウンド -  6
キャラクター -  6
楽しさ -  7
全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeadlySilvers/reviews&#34;&gt;DeadlySilvers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo is another standard harem series. The show is filled with humorou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kee-sama&#34;&gt;kee_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオには、アブソリュートデュオを形成するという名前が付けられています。 今シーズンはこのシリーズに大きな期待を持っていました。彼らにはロマンス、アクション、学校生活という私の好きなジャンルがありました。 私はこのシリーズに冒頭で8/10を与えましたが、エピソード5または6までは真剣にそれを取ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&amp;hellip;私はその種のプロットでアニメを覚えていないので、物語はかなり元気だと思った。 だから私はそれに大きな期待を持っていました。 しかし、すべてがスムーズに動かなかったのは主にショーのハーレムに焦点を当てていましたが、最初はデュオとして男性の主人公を欲しいと思っていましたが、実際には好きでしたが、それぞれのエピソードが去りました。 それは少しドラマを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10..芸術は美しい。色は鮮やかで目立つ。 これは見て楽しむことができます。 文字はよく描かれ、アニメーションはこの日と年齢の基準に達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&amp;hellip;私は、鈴木コノミがアブソリュートソウルと呼ぶオープニングテーマソングに恋しています。 アニメOpのための私の好きな歌手の一人。私が聞くのに十分気にしなかったので、私はエンディングの曲に本当にコメントすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&amp;hellip;キャラクターは好きです。 私は本当にTorとJulieが一番好きです。 私はトモにも気に入っています。 ジュリーはアニメサクラソウの女の子を思い出させる。 彼女は無邪気で正直な性格を持っている。彼女は私が愛する小さな子猫のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10..それはかなり良いアニメですが、それは悪くないですが、どちらか良いです。 私はJulieとTorを一緒に見るために見る。 ああ、先生。 私は彼女の2人の人格が大好きです。 彼女は私のことを思い出させる:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：6/10&amp;hellip;私は過去の時間を過ごしたいと思っている人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183358&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kee_sama/reviews&#34;&gt;kee_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo has the name states it&amp;rsquo;s about forming THE absolute duo. I had high hopes for this series for the this season.. They had my favorite genres which are romance, action a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luckpast&#34;&gt;Luckpast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他のランダムアニメの恋人が作った別の一般的なレビューにようこそ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビューは単に視聴者の意見に基づいていることに注意してください。 真剣にレビューをしないでください。 アニメウォッチは誰にとってもユニークな体験であり、味は発展するのに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオはかなり新しいアニメなので、その時にリリースされたエピソードを一般的に目指しています。 読者は注意してください！ 同様に、新しいレビューはアニメ全体に基づいているので、その日付に注目してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、アブソリュートデュオは、基本的で巧妙なハーレムのアニメと塊になりすぎるようです。 それには多種多様な要素がありますが、正式には「ハレム」と定義することはできません。 その結果、多くの人がジャンルの「Harem」を見て、それをダイビングするのは大きな間違いになると感じます。 まあ、そうではありません。 キャラクターは、MCとの実際のラブリー・ドーヴィーの関係を築くことは決してありません。そして、シーズンは主に、個々のキャラクターのバックストーリーに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの多くのポイントが大きなグループの人々をひどくするかもしれませんが、実際のストーリーラインとキャラクターの開発は楽しいものです。 私が前に言ったように、アニメは主にバックストーリーと各キャラクターの問題と解決策の開発に焦点を当てています。 これはおそらくアブソリュートデュオをランダムな &amp;lsquo;Harem&amp;rsquo;ショーの中で際立たせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはあなたの心のレースを行い、キャラクターはあなたを笑顔にしたり、冗談にしたり、ジョークはとても面白くて面白いです。  （これは私の考えですべてです）。 それは12エピソードだけであるという事実に加えて。 だから、あなたがアニメリストに行き、アニメを見つける時間があれば、あなたはおそらく、これらのエピソードを1つの座り（私ができることは分かっている）で止めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて同じように、私は少なくとも最初の5つのエピソードを観ることをお勧めします（それは私が夢中になったポイントでした）。 あなたがそれを好きでない場合は、移動してください。 あなたがしたら、おめでとう！ あなたが本当に失うものはないが、良いアニメを見るチャンスがあることだけを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのレビューで判断しないでください。 それはあなた自身の経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luckpast/reviews&#34;&gt;Luckpast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to another generic review, made by another random anime lover!    Please keep in mind that reviews are merely based off of the viewers opinion. Do not take a review seriously. Anime watching is a uniqu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconkingpin&#34;&gt;BaconKingpin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;外傷事故が起こった後、ココノーは、すべての生徒が魂の徴候である武器を持っている学校である鼓楼学院を設立します。 復讐の欲望に襲われて、徹は魂が武器ではないことに気づきました&amp;hellip;しかし、盾&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アブソリュート・デュオは、あなたのコピーとペースト・クリシェ/平凡なアニメで、特別な力を持った優しい主人公がいる（これはとても元気であるため）、物語は退屈で面白くない。 ストーリーの中には何も探究されていません過去の過去のことは明確に説明されていません。彼の親戚を殺した人の名前、彼らがどのように結ばれていたのか、なぜ彼が最初に彼女を殺したのか 地獄私たちは、彼の親戚のうちのどれが殺されなかったのかが決して探究されていないことさえ知りません。 ショートライアルはとても劇的で深刻ですが、対話はとても面白くて笑われていませんでした。 アニメは、自分の親戚を殺した男（私たちは知りません）に復讐するために練習している男のことです。 彼は彼の復讐を得ることは決してありません。彼は15秒のフラッシュバックを繰り返して、私が十分に強くないとか、私が弱いと繰り返し言っていない限り、その人に会うことさえしません。 いいえ、私たちは彼のハーレムを過度のキャラクターのステレオタイプを持つ女の子と一緒に作り上げるのを見ます。 地獄私は少なくとも5または6回変更されて以来、これはクソなアンタゴニストを持つべきだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり正常です。私はそれが本当に良くないか悪いとは思いません。 オープニングの芸術は驚くべきものでした。私は、主人公が炎で覆われた砂漠を歩いているのが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは爆発の音にかなり普通だったし、オンポイントと声優は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：アニメの中でも最もシャギーな部分。 私は本当にすべての文字をリストする気がしないので、私は彼らが全体として考えることを書きます。 本当の債券が形成されていない地獄の文字のいずれかが死亡した場合私は気にしないだろう。 ショーのキャラクターは1D asfです。 彼らはすべて、アニメ史上のあらゆるステレオタイプに従っている。 キャラクターはまったくwではなく、全体のショーで穏やかで退屈なままです。 女性のキャラクターがこの男と恋に落ちる理由はまったくありません。なぜなら、彼女が好きな理由は分かっていますが、とにかくロマンスはどこにも行きません。 すべての女性キャラクターは退屈で迷惑なasfで、浅い/まばらな性格を持っています。 彼らはDからZまでの乳房を持っています。 メインの主人公はまばゆい、地獄のように圧倒されています。 彼は、彼がファックとして圧倒されているときに、彼がどれほど弱いかについていつも泣いている（私はすでにそれを言ったが、私は再びそれを言わなければならなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのショーが退屈だと思ったポイントにまっすぐに行く、私は劇的な瞬間の間に眠りに落ち続ける、コメディは地獄のように不自由だった私は幼稚なジョークのいずれかを笑っていない。 ロマンスはどこにも行かなかったので、キャラクターは決して深く成長しなかった
視聴者が気にするための社債。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10あなたの時間を無駄にしないでください時間の価値がないたわごとのアニメのこの袋を見て私は作家が彼らがこのたわごとを書いたときに思っていたのだろうか💩&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaconKingpin/reviews&#34;&gt;BaconKingpin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a traumatic accident takes his loved one, Tooru Kokonoe enrolls Kouryou Academy, a school where every student has a weapon that is their soul manifestation. Fueled by his desire for revenge, Tooru is dismayed to discover his soul is not a weapon… but a shield    Story: Absolute Duo is your same copy and paste cli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreateniko&#34;&gt;TheGreateNiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[導入]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2008年に創設されたロマンス・ハレム・エッチ・カラフル・アニメを担当する小さなスタジオである8Bitスタジオによって、「Absolute Duo」が作られ（それは大きな驚きではありません）、それはHiiragiboshi Takumiによって書かれたLight Novel これは彼の唯一の作品なのであまり人気がありません）、中山敦のアニメに変身します。 私はこれを「Ecchi-Harem」アニメとして分類するので、私はその話でそれほど厳しく判断しないでしょう。 しかし、私はそれがどれほど面白いか、偉大なキャラクターがどれほど美しいか、アートのスタイルがどれほど美しいか - 音楽がどれであるかによって判断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[2プレーンボーリング]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「中学生は魂に銃が付いているので、悪い人は軍隊で欲しいです&amp;hellip;」アニメよりもあまりにも多くのことを言っているのかもしれません。 しかし、それは単純でクリシェであるだけでなく、本当に退屈であり、アニメではそれがあなたを引きずり出すほど悪いものです。 あなたの魂を代表する剣を持っているという考えは、涼しいように始まりました。 そして主人公は盾を持って来て、主人公の「スペシャル」とか、そっかなんか、そんなに面白いようなものを走らせていた。そして、ライフルを持った少女。 どうして？ ストーリーだからね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：[2 BadCliché]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公？ 私は彼の名前を完全に理解していませんでした。彼は、北欧のThorにちなんで命名されましたが、ToorまたはTooruと呼ばれてしまいました。 彼らは誰でした！ 私は「ああ、彼らは物語にとって重要でなければならない」や「彼らは本当に良い友達でなければならない」のようなものを感じることができませんでした。 ブロンドの女の子？ アニメMLG再コンパイルに便利だと思います&amp;hellip; アニメの主人公？ 典型的な白髪のloli kuudere&amp;hellip;あなたがそのタイプの女の子が好きなら大丈夫ですが、これはあなたが以前見たことがないものなので、あなたは大きなことを逃していません。 オッパイの女の子？ 不器用で平凡な、そして彼女のおっぱいさえも楽しむには大きすぎます。 彼女の友達？ さて、彼女は素晴らしかったと思います。 私はこれを見ている間に私が笑った数回は彼女のためだと認めなければならない。 彼の友達？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美学：[6シンプルだがニース]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも興奮しないでください、これはEcchiアニメに必要なことです：それは素敵に見えます。 それでも、これは少し上手くやっています。 アニメについて言える数少ないものの1つは、それがうまく見えるということです。 かわいく見えるようにする必要があるとき、それは大きな丸い頬と明るい色で確かにしました。 真剣に見えるようにする必要があるときには、色が少し外に出るかもしれませんが、赤と紫の組み合わせが時々仕事になり、気分をもう少し「物語」に感じさせます。 それでも、Ecchi-Haremシリーズがこのように見えることは義務であり、あまりにも誇りに思ってはいけません。 そして、アニメーションは良いものでした&amp;hellip;彼らは戦闘シーンを決めるまで、そしてそれはアニメの主要部分であるはずです。 彼らは&amp;hellip;見て興味深いものではなかったし、それは私が見るのが本当に退屈なことを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：[7楽しい音楽を楽しむ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は何か良かった！ 私はこのアニメのオープニングとエンディングの両方の音楽を愛していました。 オープニング「Absolute Soul」は外見では印象的なものではありませんでしたが、キャラクター、彼らの姿、お互いの関係を示し、アニメ全体の中で最高のアニメーションでした。 私はこのOPがとても好きで、各エピソードの初めにイントロを歌いました。私はそれも私のアニメソングのフォルダに入れました。 その後、「BelivexBelive」や「Apple Tea no Aji」のエンディングも素晴らしいです。彼らはハーレムの2人のメインガールのうちのもう少しを見せてくれるし、クールな歌と素敵な方向性を持っています。 アニメの「最悪の」曲はED「2/2」だったが、聴いても大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：[3 Grasingとしてのエキサイティング]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が現れたとき、それは本当に遅かった。 彼らが性格の気持ちを見せようとしたとき、彼らは平凡で、まるでいやだった。 彼らがいくつかのアクションシーンをしたとき、アニメーションはそれらを馬鹿しくて退屈に見せます。 彼らが主要な悪役を示すとき、彼はまた退屈であった。 彼らがディレクターを見せてくれるとき、退屈です。 しかし、私たちは物語のためにここにいませんよね？ これはちょうどEcchi-Fanservise-Haremのアニメなので、このアニメを見る主な理由は、あなたがおっぱい、いくつかのbuts、素敵なアニメーション、OPキャラクターと面白いジョークを見たいので、あなたは楽しい時間を過ごすことができるが、 それは失敗する。 どうして？ 地獄のような退屈な話があるので、このショーを見なければならない理由のほとんどをブロックしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[個人の意見]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでこれをこれまでに作ったのであれば、これを読んでいただきありがとうございます。 さて、アニメに戻ってみましょう。 私が「Absolute Duo」を見始めたとき、私はいくつかの友達と一緒に過ごしていました。素晴らしいスタイルの素敵な面白いアニメ、そして紳士のためのファンタジーを見たいと思っていました。 私たちはこのアニメを見つけて、メインの女の子が私の友人のための好きな女の子の白髪のロリであることを知るには不運だったので、私たちはそれにまっすぐ飛び乗った。 私たちはその不一致と悪い人物で多くを笑ったが、楽しい時間を過ごした。 その後、私たちはアニメ全体を見直すためにもう時間を見つけることができたので、私はそれを自分で終わらせなければなりませんでした。 それでも、私の個人的に好きなOP歌手であるKonomi Suzukiの存在がメインソングの中にあることから、これについての素晴らしいことが言えます。 だから、あなたは私のアドバイスをしたいですか？ あなたがこれを見ようとしているなら、あなたはこれで少なくともいくつかの笑いを持つことができるので、いくつかの親しい友人とそれをしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGreateNiko/reviews&#34;&gt;TheGreateNiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Introduction]    ‘Absolute Duo’ was made (Not a big surprise) by 8Bit studio, a small studio founded in 2008 that is dedicated to do some Romance-Harem-Ecchi Colorful animes, and it was adapted from a Light Novel written by Takumi Hiiragiboshi (Who isn’t very popular because this is his only work) and transformed into an anime by Atsushi Nakayama. I would classify this as an &amp;lsquo;Ecchi-Harem&amp;rsquo; anime, so I won&amp;rsquo;t be judging it so hard in the story. However, I&amp;rsquo;ll judge it by how interesting it is, how great character are and how beautiful it&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lleuphoriall&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これには小さなスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語は、家族のための復讐を求める2つの債券の間にかなり良いです。 私は「力と復讐だけを求めるデュオ」のようでした。
私は本当にそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「債券を形成した人たちは、残りの時間を一緒に過ごすためのその時点からです。 幸せな時間、
悲しい時、健康の時。 死が私たちに分かる日まで。
それは最後のエピソードで私が今までに聞いたことのない最後のことであり、それは良いと満足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私にとっては、アニメーションは本当に良いですが、最後のエピソードはパンティーを持っているアクションシーンでとても熱心に試みるときに私は少し失望しました
本当にコモンと戦っている間のショット？  「Ecchi」という言葉はそれほど強くないということです。  MCが本当に好きでない限り、私はこれをEcchiとHaremとはみなさない
Oppaiと他の変態の欲望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターアートと雰囲気そのものは良いです。  A &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コルノーエー通 -  MCはかなり残念だけど、これは強力なエッチアニメだと思っていたが、結局のところこれは始まらない。 彼の役割は、
彼が好きな人と同じ時間に、彼は力と復讐を求めるだけです。 かなり一般的なええ？ 痴女になるには十分ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Julie Sigtuna  -  Julieは本当にかわいいですが、私は彼女の姿が好きですが、同時に彼女は復讐したいと思っており、彼女のフルパワーをコントロールすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;橘智恵 - 迷惑で、彼女はいつもMCをそんなに誤解しました。  TomiyaのMiyabiへの愛は本当にかわいいthoです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮比穂高 - 弱くて恥ずかしがらな人格、私は彼女が好きではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リリスブリストル - ツンデレ。 何も言わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは良好でED 1は良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ED 2,3,4は私のリストの外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれが「Ecchi」と「Harem」から始まるものは何もないと言ったので、MCには変態性はない。 私はアクション部分とストーリーそのものが好きで、楽しかったです。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/llEuphoriall/reviews&#34;&gt;llEuphoriall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This contains little SPOILERS    Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is pretty good its between the 2 bonds who seeks revenge for their family. I was like &amp;lsquo;a Duo who only seeks power and revenge? &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに今すぐ伝えます：あなたがここで少し笑いのアクションで多くのアクションを持つアニメを期待している場合、あなたは非常に失望するつもりです。 これは非常にハーレムに焦点を当てた物語で、圧倒的なものではないが、このアニメにはあまりないように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
正直言って、実際の決定的なストーリーは期待しないでください。各エピソードが作られたときにちょうど一緒になったかのように見えました。 ほぼすべてのエピソードは本当に別のプロットを持っており、アンタゴニストとしての主なグループでさえも、アニメはそれらに少しずつ注がれて、それからまったく関係のないものに注意を向けるのです。 それに加えて、アニメの名前のようにストーリーには多くのプロットホールがありました。  「Absolute duo」は、アニメ全体を通して何度も言及されているが、主人公のリリスが説明しているソートであっても、主人公のTor Kokonoeでさえも、 それが何であるか理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10月
最初から使用されていたアートスタイルが大好きです。 色は明るく、活気があり、桜からキャラクターの描画まで、ただ見ただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
しかし、私の意見では素晴らしいことではありません。 何も間違っていなかったし、それぞれの曲がそれぞれの設定でうまくいくように思えた。 それは、私に何度も何度も耳を傾けたいと思う「うわさ」要因を与えてくれるものがなかったことだけです。 残念ながらオープニングとエンディングはあまりにも特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10
ここで最も多くのポイントが失われた場所です。 基本的に、このアニメは非常に穏やかで思いがけないキャラクターを持っていました。 それは、多くの女の子（この場合は4-5人）が、あまりにも素敵な主人公の上を揺るがすような、他のどのようなハレームアニメと同じように、それに向かって岩のように無縁であった。 そしてアンタゴニストは特別なものでもなかった。 彼らは、彼らに反対するすべての人を止める超人になることを望んでいる別のグループの人々でした。 正直言って、私が実際に覚えている唯一の人は、ブン・バウン教授（私の好きなキャラクター）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
まあ、これ以前は、私は多くの深刻な暴力的なアニメを見ていたからかもしれませんが、これは楽しさという点ではあまりにも悪いことではありませんでした。 面白いと私は男だから、そこに多くのジョークがあった、私はfanserviceを楽しんでいないと言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10
平均的なハーレム/アクションアニメのように思えるので、これを4つ与えました。  Blandのキャラクター、いくつかのジョーク、ファンクルーシス、すべての人を愛し、いつものように女の子に囲まれている主人公。 本当に特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll tell you right now: if you&amp;rsquo;re expecting an anime with lots of action with a little harem action here and there then you&amp;rsquo;re gonna be sorely disappointed. This is a very harem focused story and while it&amp;rsquo;s not overwhelming, it just makes it seem like there isn&amp;rsquo;t much &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deaththeloser&#34;&gt;deaththeloser&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に気にしませんでした。 それは典型的な一般的なハーレムのように感じられました。 キャラクターは特別なものではなく、まったく別のものだった。 前半はやや楽しいものだったが、私にとってはそれがとても穏やかだったので、最後の4つのエピソードを終えるのに苦労していた。 戦いシーンはそれほど偉大ではなかった。 私はオープニングとエンディングが好きでした、彼らはかなり病気でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189580&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deaththeloser/reviews&#34;&gt;deaththeloser&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really care for this anime. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternaldevotion&#34;&gt;EternalDevotion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのアニメがそれ以上の価値を持っていると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
Kouryou Academyに在籍しているKokonoe Tooruの名前で男性の主人公に従います。 学校の目的は絶対的なデュオに到達することであり、それは勤勉と献身によって得られたものです。 ストーリーは完全にオリジナルではありませんが、それは素晴らしいものです。 ブレーズと呼ばれるものが存在し、それらは単に人の魂（オリジナルではない）の表現ですが、コンセプトは本来のものではありませんが、私はまだそれが計画され、うまく実行されていると考えました
説明されていないいくつかのプロットの穴があります。したがって、12の代わりに24 epを見るといいでしょう。
いくつかのエッチ瞬間があり、最後にはハーレムの要素がいくつかありますが、目立つものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は素晴らしかったし、鮮やかな色をたくさん持っていましたが、ショーの終わりに向かって、それは超目立つことではありませんが、アニメーションの質を低下させなければならなかったので、
戦いの場面はうまく振り付けられ、よくアニメーション化される。
全体的にアニメーションは良好でしたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
音はかなり楽しいものでしたが、私はそれがオープニングとエンディングを考えていたことを覚えています。 バックグラウンドミュージックはきちんと使われていましたが、戦いの間に演奏されたトラックにはもう少しパワーが必要でした。
彼らはより感情的な瞬間を釘付けにし、それについてコメントすることはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ココノエー徹：彼はかなり一般的な男性の主人公で、弱い男の子はOPの能力を受けて、彼は彼を悩ますために戻る厄介な過去を持っています。
シグツナ・ジュリー：学校に入学する彼女の目的は、ショーの後半に明らかにされますが、彼女はかなりの女の子ですが、彼女は愚かな決断を下し、助けてくれるよりも多くの問題を引き起こします（私は少し悩まされました）
ブリストルリリス：典型的な豊かな女の子は、迷惑な態度を持っていますが、ストーリーがさらに進むにつれてかなり改善されています。
穂高穂高：私にとってこれはここだけの人を悩ませ、残りの人にとって負担になる人です。 私にとっては、人類の代表であり、無力で、混乱し、弱いという気持ちが表れています。 彼女は自分自身によって立ち上がることを学ぶように彼女の友人を通して力を得る。
タチバナ・トモエ：MCとのライバル関係のように、彼女はキャストに偉大な人物だったので、両方の人物がキャラクターの発展を遂げましたが、それ以外には、特定のことを説明する役割を感じるだけでなく、 ショット発信者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私はこのアニメをかなり楽しんだし、ますます見たいと思っていました。
アニメーションは予想どおりで、ストーリーとエンディングをどのように構成したかに問題はありませんでした。 それは光栄ですが、私がアニメの主要な強みであることが分かった時には深刻なことがあります。 物語はかなり急速に進行するが、急いで感じるところまでは進まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
この1つは、いくつかの深刻なビットで、しかし、ある意味では大したことではなく、素敵でリラックスした楽しい話をもたらしました。 キャラクター、それらのほとんどは楽しかったし、無意味ではないので、私はそれらの間の相互作用が好きだった。 音はよく使われ、彼らは正しい音楽で重要な瞬間を釘付けにした。 私にとってこれは、あなたがもっと知りたいと思っていたエピソードを終え、あなたがそれを知る前に見守っていたアニメの1つでした。それは終わって、もっともっと欲しいという気持ちが残っていました。
典型的なハーレム・アニメを指し示すものもあれば、そうでないものもあります。 私がかなり楽しいと思った漫画の救済のためにMCがそこに直面するそれらの恥ずかしい瞬間。
このアニメを見ることを考えているとき。 傑作を期待してはいけません。なぜならそれはそれまでは生きていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EternalDevotion/reviews&#34;&gt;EternalDevotion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first of all I&amp;rsquo;im going to say that this anime is getting bashed more than it deserves.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  we follow our Male protagonist by the name of Kokonoe Tooru who enrolls in Kouryou Academy. the purpose of the school is to reach absolute duo and that is gained through hard work and dedication. the story isn&amp;rsquo;t completely original but it has a nice take on it. there exist something called  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;power2shred&#34;&gt;power2shred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはレットダウンだった。 これはとても良いことかもしれないが、それはとても悪い&amp;hellip;悪い。 理由を説明しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私だった。 それは私の座席から私を吹き飛ばすことはありませんでした。 動きはうまくキャプチャされたが、最後の2つのエピソードはドラゴンボール症候群に苦しんだ。 すなわち、戦闘シーンなどで口のための目やラインの点など。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2/10を書いてください（努力のために）：これはせいぜい哀れな試みでした。 裏話は説明されていません。 私はこのスポイラーを無料にしておきたいと思っているので、最も明白なものを指摘しません。私はストーリーが焦点を見つけるのがとても難しかったと言います。 迂回後に迂回し、失敗後に失敗するのは、この物語がフラッシュバック、「主義」の計画、動機、魂の力の働きを説明しようとしていること、そしてあなたの戦いとファンのサービスの間にもっと戦っていくということです。 物語の進歩と時代のこの戦いの王室を作る努力を言及することは言うまでもありません。 このストーリーはスイスのチーズを恥ずべきにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2/10（努力のために）：説明されているとき（主なキャスト）、泥棒、派手で退屈なものですが、ほとんどは触られていませんが、クラスメートと全員が学校で実際に起こっていると感じさせるだけの装飾です 。 このアニメの長さとアクションに重点を置くことは、キャラクターの開発のための時間がなくなりました。ほとんど存在しません。そこにあれば、常に「自分の魂の発達」の周りを回っています。 矛盾したものでも、5文字のような主なキャストに焦点を当てています）。 残りのようなものではなかった唯一のキャラクターはイマリでした。彼女はシリーズの途中で育てられたクリエイターだけで無慈悲に押し付けられました。 そして私はMCで始めることすらできません。実生活ではこの愚かで無知な人は、境界の自閉症とみなされます。 サクラソウのMC（髪型、目の色、姿勢）とまったく同じように見えますが、それは事故だと思っています。 それはキャラクターがあなたのジェネリックなおっぱい/小さなおっぱいと髪型が一緒に投げ込まれているため、すべてが深みがないという事実を隠蔽するためでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド5/10：それは悪いスタジオの仕事だった - 声明は大丈夫でしたが、この全体にいくらか適合するように編集された方法&amp;hellip;時々最初の死んでいるkombatからまっすぐに取られたように あなたがシールドに当たったときの第11回または第12回のエピソードや剣の衝突音で拍車をかける&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：あなたがアニメの戦いを楽しんで、複雑な伝承を好まない場合、これはあなたのアニメです。 しかし、あなたが事故や間違いを指摘する十字軍にいる場合、あるいは無能で怒られるのを助けることはできません。このストロークがなければ、あなたはこれを見ていないほうが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/power2shred/reviews&#34;&gt;power2shred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man, this anime was a let-down. This could be so good but it&amp;rsquo;s so&amp;hellip; bad. Let me explain why.    Animation was meh. It did not blow me off my seat, it did not make me cry in disbelief at how badly you can mess up. Motion was captured just fine, but the last 2 episodes suffered  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duckwingx&#34;&gt;Duckwingx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこのアニメが大好きです。 それは偉大な芸術、偉大な音楽と音、まともなアイデアを持っていましたが、私は主なアンタゴニストを見た途中で、私は似ていました。
文字通り私が今まで見たことのない最も控え目な敵で、彼らのグループはばかげた鎧、特にKを身に着けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのアニメが素晴らしいと言いたかったが、その後私はビーチのエピソードを見た。 私は最初、それが彼らの詰め物にふさわしいフィラー・ファン・サービスのエピソードの別のものであると考えて、それを吹き飛ばした。しかし、彼らはちょうど最後に聴衆にものを投げた。 私は &amp;lsquo;wtf&amp;rsquo;のようなものでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その時点の後、それはちょうど奇妙で奇妙になった。&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;後半には失望したが、前半は驚異的だったので、全体的に私は7と評価した。（はい、私は自分の評価では寛大だと知っているが、私はそれらのすべてに寛大である）&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;:) &lt;em&gt;それを補う良いs2を祈っている&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duckwingx/reviews&#34;&gt;Duckwingx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really like this anime at first. It had great art, great music and sound, a decent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sbt3d&#34;&gt;Sbt3d&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;絶対デュオ&amp;hellip;私はそれが大丈夫だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは最高です。 私はこのショー全体がより良くなったと感じました。 クールでエキサイティングなものになる可能性が非常に高く、しばらくしていました。 私はこのショーブラインド＆amp; amp;  Youtubeで英語のダブでそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：学校、十代の男の子、女の子、誰もあなたのプロラーナー以外の人はもう使用しない古代兵器。 話が進むにつれて、少し楽しんだ。 しかし、最終的に、それはすべての私の興奮を落とした。 ダビングはどちらも助けにはならなかったが、それは私の間違いだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートについて何を言いたいのか本当に分かりません。 それは大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これまでの英語のダブは、私が予想していたよりもずっと悪いものでした。 残りのエピソードでは、少し上手くいった。 男性の主人公、徹は、おそらく唯一の声だった。 他の誰もがヒットしたり、ミスしたりしていました。 時には、それはかなり価値があります。 特にエッチは、スクリプト、特に1文字を読んでいるような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：私が気に入ったのは徹だった。彼はこの絶対的なデュオを絶対的な三人組に変えたにもかかわらず、何が起こっているのかに焦点を絞った唯一の人だったようだった。 ジュリーは寛容だったし、トモエもそうだった。 マミーは彼女の銃、大きなおっぱい、そして英国のアクセントで戻ってきた。 他の誰もが役に立たなかったり、焼かれたりしました。声優の中には、シリーズの途中で彼らの役割に飽きた感じがしました。 ミヤビは最悪の最悪だった、彼女はこの恥ずかしがり屋のキャラクターであるはずだったが、声は私を捨てて、最後のいくつかのエピソードのように彼女が処女であるように聞こえた。 私が好きだった唯一の他のキャラクターはケビンだった、私は彼を嫌って、私はそれを楽しんだ。 私は、悪役が映画を見に行くようになると、悪い行為のためにあなたはそれらを憎むはずです。 彼はそれがいかに迷惑であるかのために正しいことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：その欠陥にもかかわらず、私はショーを楽しんだ。 そのうちの1つは本当に悪いところを示していますが、その悪いことを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：学校、ティーンエイジャー、ファンタジーの戦い、そしてスウィートハワイのソースを与えない主人公とは異なる可能性があります。 たぶん、エッチを「提示」したほうがいいかもしれません。あるいは、誤解を取り除いてテントでやってみてください。 私はうーん、私はそれがより良いと思う。 個人的には、これはあなたがスピードアップできること、悪いことを話すこと、それについて面白いジョークを作ることだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sbt3d/reviews&#34;&gt;Sbt3d&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo&amp;hellip; I thought it was ok.    Absolute Duo is ok at best. I felt that this whole show could have been better; it had so much potential to be something cool and exciting, which it did for a while. I was going through this show blind &amp;amp;am &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vindetus&#34;&gt;Vindetus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは私が推測する &amp;lsquo;Alright&amp;rsquo;アニメでした。 私が気に入らなかったのは、キャラクターの開発が不足していたことだけでした。 悪者を一撃で打ち負かす すすぎ、基本的に繰り返す。 ストーリーについては。 私は実際に過去のことや、実際に何をする必要があるのか​​を文字通り追ってきたことがないので、自分が過去に何かをしていたこと、 文字。 だから、もしあなたがすべての話をしているなら、私はこれをお勧めすることはできませんが、あなたがハレムのためにそれをしているなら、そこにはたくさんのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vindetus/reviews&#34;&gt;Vindetus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a &amp;lsquo;Alright&amp;rsquo; anime i guess. The only thing i DIDN&amp;rsquo;T like was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jowwie&#34;&gt;jowwie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に嫌なアニメを嫌うけど、プッシュが押し寄せてくると、あなたは視聴者を救うことに関して、あなたがしなければならないことをやるだけでいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、より良い条件の欠如のために、見るには圧倒的で痛いです。 私は彼らがこのアニメを作ったときにプロデューサーの頭で何が起こっていたのかは完全にはわからないが、ガーターベルトとのパンティーとストッキングはより良いアニメであり、プロデューサーはそのアイディアを思い描いたときに酔っていた。 アブソリュートデュオのプロデューサーたちは冷静ではなかったし、おそらく私は彼らを許してくれるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんな話？ このアニメは大量の過度のアイデアを取り、ミキサーにそれらをすべて叩きつけ、ちょっとしたハーレムの理由を追加して、なぜ「物語」が生まれないのかを考えてください。 ロマンス、アクション、友情、そして不必要に裸の女性との復讐の話です。 それがジェネリックの典型でないなら、私は何がわからないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、学校の初日に開かれた高校生の徹が、実際に右手の盾を召喚して、ブレイズと呼ばれ、彗星のパンチを使うことができることが明らかになった。 彼が出席する学校は普通の学校ではなく、実際には「Absolute Duo」を達成するために他のBlazeユーザーを訓練する学校です。 とにかくBlazeとは何ですか？Absolute Duoはどういう意味ですか？ 私はそれを嫌い、アニメはほとんど話題に触れず、好きかどうかにかかわらず事態が起こっているという事実を受け入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはひどいことではありませんが、どちらも良いことではありません。 オープニングテーマには実際のアニメよりも多くの作業が置かれており、非常に残念です。 アニメーションは非常に怠惰で、毎秒12フレームのアニメを見ているように見えます。非常に厄介なムーブメントやアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのアニメの声優を憎むことはありません、そして、OPは全く悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は恐ろしいものです。 キャスト全体はシリーズ全体にわたって静的であり、何度も何度も繰り返します。 他のキャラクターがまったく目的を果たしていないポイントまで、他のキャラクターよりアニールセンターの方が徹底しています。 アニメはジュリーの過去に少し触れていますが、それは実際にストーリーやキャラクターの進歩を全く作らなかったほどの分子レベルです。 何も言わないキャラクターもいます。文字通りただ唸ります。時には面白いが、それはちょうど&amp;hellip;.なぜ？ そんな無駄なキャラクターにスクリーンの時間をあまり与えないのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンゲージメント3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、各エピソードが最後のエピソードと同じであるため、それぞれのエピソードの間に文字通りうんざりしています。 このアニメを遠隔から楽しめる唯一のものは、必要以上に出現するエッチシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jowwie/reviews&#34;&gt;jowwie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate bashing anime I really do but when push comes to shove you just gotta do what you gotta do when it comes to saving the viewers.    Absolute Duo is, for lack of better terms, underwhelming and painful to watch. I&amp;rsquo;m not entirely sure what was going on through the produc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phaetox&#34;&gt;Phaetox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが最初に始まったとき、私はたくさんの高い期待を持っていました。 しかし、それの終わりまでには、私はほとんどがちょうど失望していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのPROSが私を最初から捉えました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.）オープニングとエンディングのテーマ曲が好きだった。
2）それは声優の良いキャストを持っていた。
3.）アニメーションは十分に効果があり、素敵なアートワークでした。
4.）私は物語の一般概念を楽しんだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘のためのデュオシステム、魂の兆候である武器、攻撃する武器ではなく守るための盾として魂が現れる主人公を教える学校。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべて面白いようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.）先頭に立つために、キャラクターのキャストは始めるのがかなり良かった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリーは愛らしい、バニー先生はコメディの救済を提供し、あなたは脳と力強いデュオを持っていて、ファンサービスとハーレムの面で典型的なモエのキャラクターのもう一つのデュオです。 問題は、このキャストは決して他のものに成熟しないということです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だからここに私の意見があります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.）主人公は、キャラクターがあれば、そのキャラクターの開発はほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JulieとTorには、完全には説明されておらず、ストーリーを進歩させるために使用されていないストーリーが戻ってきます。 彼らの裏話には決していかなる結論も与えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスはショーの初めに描かれていますが、進歩はありません。 私はそれがいつもキヤノンであるかどうか、あるいは私が物事を想像していたかどうかを問うようになりました。 トーとジュリーは、お互いを守るという欲求の高まりを除けば、デュオとして変わらない。 このショーは、他の何よりも父と娘の関係をより強くしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次的な文字は、主な文字よりも多くのプロットの開発を得る。  Bunny Senseiは学生を殺害しようとすることから彼らを守ることに行き、Miyabiは彼女のロマンチックな気持ちに対処するために奮闘し、Lilithは成熟して友達を作ることを学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）二次キャラクターは完全な可能性に活用されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さなゴス主義者は当初は有望だったようだった。 それは、まだカードのすべてがテーブルに載っていないように思えました。 ショーが進むにつれて、彼女の性格から何も得られません。 彼女はまったく無力だが信じられないほど重要でないようだ。 ショーは彼女に背後の話や光る瞬間を与えることは決してありません。 当初、彼女は「血のストライク」から「空の魔女」（南宮夏樹）を思い出しましたが、その比較は視覚レベルで終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TomoeとMiyabiのモエ二人は、ハーレムを創り出すためにしか存在しなかったようだ。 私は彼らのキャラクターデザインがより賢い方法で使われることを望んでいました。 クリエイターがこれを自覚し、それを楽しむことができれば、熱狂と真実を使用するのは正直大丈夫です。 皮肉なことに、真剣に取り組まないようにしてください。少なくとも、組合の裏には何らかのインテリジェントなユーモアがあります。 佐伯君、聖闘士悪魔堂、学研少年野崎くん、ゲーム無し、アウトブレイク・カンパニーなどがこの戦術の良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;頭脳と腕は重要なことを決してしません。 彼らはどんなキャラクターの発展も受けず、ただそこにいるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.）すべてのキャラクターが不可解に不可解で、同じ悪役がショー全体で再利用されるので、戦闘シーンは反復的に感じ始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのくらいキャラクターが負傷しても、彼らは何の理由もなく魔法のまま生き残ります。 ショーが死に至る経験をオーバーライドするときよりも、迷惑なことはありません。 私はAldnoah.Zeroがシーズン1をどのようにして終わったのか悩んでいました。シーズン2で1つ1つだけうまくいくようにするために、4文字の死者が出てきました.Aldnoah.Zeroとは異なり、Absolute Duoは毎回のエピソード 傷害のいずれかを永久的に保持するものではなく、キャラクターの被害を説明する努力はしていません。 これの最大の問題は、誰も死ぬことがないため、同じ悪役がショーで何度も何度も戦っていることです。 少なくとも彼らが実際に悪者を完全に倒した場合、新たな対戦相手を出すことによって何らかの強制的なプロットの開発が行われるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）あまりプロットの展開がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、新キャラクターの登場や時々のシーンの変化によって、ストーリーが盛り上がっているようです。 ショーの終わりには誰も復讐を得られず、ロマンチックな進歩はなく、組織間の権力争いは解決されず、絶対的なデュオは実際に達成されたり説明されたりすることはない。ロリゴスプリンシパルは、 卒業生であり、政府がなぜ訓練に苦労しているのかまだ分かりません。 物語は面白い設定がありますが、どんな種類の目的も欠いています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは、誰かがセッティングやキャラクターのキャストに良いアイデアを持っていたように思えましたが、それをまったく開発することを心配しませんでした。 誰かがシリーズの素晴らしい提案を書いた後、それを売りに出してフィラーに変えたような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが私にとって非常に残念だと感じる別の大きな理由は、そのPROSのすべてが最初に表示され、CONSのすべてがショーの終わりまで次々と現れるということです。 多くのPROSとCONSを持つ他の番組もありますが、それらが混在して前後しているため、視聴者はCONSに耐え続けてPROSを体験し続けるように感じる傾向があります。 アブソリュートデュオのPROSは全てフロントロードされているので、最初に夢中になった後はすべてダウンヒルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phaetox/reviews&#34;&gt;Phaetox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had a lot of high hopes for this anime when it first started. But by the end of it, I was mostly just disappointed.    A few PROS hooked me from the start:    1.) I liked the opening and ending theme songs.  2.) It had a good cast of voice actors.  3.) The animation was fairly good with adequate effects and nice artwork.  4.) I also enjoyed the general concept of the story&amp;hellip;    A school that teaches a duo system for combat, weapons that are manifestations of the soul, a main character whose soul manifests as a shield to protect rather than a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unsafeman121&#34;&gt;Unsafeman121&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオ〜9〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの新年が始まると、私は自分自身に尋ねることができません。「自分の人生をもっともっとインニーに投資することは本当に可能ですか？
〜Unsafeman121 Jan 1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜プロット〜
〜9〜
プロットは少しずつ時間がかかりますが、たびにいくつかの領域で一貫性が欠けてもAbsolute Duoはまったく別のレベルになります。 ほとんどの場合、アニメはかなり開いているので、アニメーションに負の特性を持たせることは決してできません。 主人公のユニークな「ブレイズ」（このアニメのキャラクター能力の名前）は、他のアクション重アニメの多くの面白いバリエーションである、残りの部分がどのように進行するのか、特に戦闘に関しては疑問に思う。  Lilithのように、アニメ全体に渡って導入されたキャラクターは、プロットをスピードアップして、物事を何度も繰り返し魅力的にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜
〜9〜
私は、山本奈智美が女性主人公のジュリーを演じる驚くべき仕事をしていると言っています。 私は彼女の仕事に深く慣れていないと認めなければならないが、それがAbsolute Duoのようなものなら、私は将来彼女の名前のポップアップを再び見ることを喜ぶだろう。 残りの音声演技も高いレベルで行われます。  OPとEDのコントラストは大きく異なりますが、私は彼ら自身の理由で両方を愛しています。前者は速いペースでエキサイティングですが、後者はとても柔らかくかわいいです。 どちらも、アニメをうまく補うもので、バックグラウンドミュージックもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ビジュアル〜
〜7〜
アブソリュートデュオはうまく描かれています。 キャラクターは、ほとんどの場合、バランスが取れているように見えますが、アクション満載のシーンでは、何が起きているのかを明確にしながら、シナリオに才能を加えます。 色間のコントラストは、必要なところではっきりしていて、物事は目に喜ばれます。 私がコメントしなければならない主なネガは、キャラクター・モデルのいくつかです。 時折、私はいくつかの側面のビューでは、特に不規則な形になることが判明しました、いくつかの景色の良いシーンが波のような短いセグメントをリループされている問題もあります。 アクションシーンはこれを少し補ってくれるので、ビジュアルセクションには私からの評価が7つ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜
〜9〜
彼のキャラクターモデルと個性がかなり一般的であっても、松岡義嗣が主人公の声（もちろん、声）は彼の能力に独特です。 しかし、大きな部分の主な関心はジュリーです。 これはあなたがもっと知りたいと思っている興味深いキャラクターですが、理想的であったように詳細には入りませんが、過去に起こったことについてかなり早い段階で学ぶことができます。 複数のサイドキャラクターには、それぞれの人格があり、すべてが一緒にうまくつながっているように見えます。  Lilithの紹介と進行中のエピソードの後、キャラクターの開発が実際に始まりました。アニメのその部分に専念する時間があることが分かりました。 重要な開発を見ているキャラクターが1人あり、これがアニメの後半部分に信じられないほど追加され、いくつかのシーンが非常に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ〜
〜9〜
（楽しむことはいつも書くのが難しいので、私の評価は主に私のプロフィールにあるスケールに基づいています。私は以下の評価のために関連する見積もりを掲示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;9〜このアニメは見て楽しかったし、私の期待を超えました。&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがリリースされた季節から私が見たアニメのうち、これは私が最も近いものに従ったものの1つでした。 私は熱心でそれぞれの新しいエピソードを待っていたし、毎週それは私がその時に行っていたものを見てみたい最優先のアニメになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜全体：44/50（0.86）〜
〜9〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオは、うまく描かれたアクションと、声の良いパート、素晴らしいOPとEDのトラックが混在しており、一般的には丸いアニメです。 プロットは信じられないようになり、キャラクターはうまく発達し、アニメの全体的な感触に大きな影響を与えます。 アブソリュートデュオが私の悪名高い&amp;rdquo;10&amp;rdquo;レーティングに達しなかった理由の最大の構成要素ですが、私はビジュアルを何らかの形でレットダウンと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味のある人のために - ランキングの進歩：
これは、アニメが進行するにつれて私の全体的なレーティングの変化を（もしあれば）示しています。私は4つのエピソードごとにレーティングを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E01：7
E04：8（定格アップ1）
E08：8
E11：9（定格アップ1）
E12：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unsafeman121/reviews&#34;&gt;Unsafeman121&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo ~9~    As the new year of anime starts I can’t help but ask myself “Is it really possible for me to invest even more of my life into animoo?”  ~ Unsafeman121 Jan 2015    ~Plot~  ~9~  The plot takes a little while to kick off, however each time it does, it bring Absolute Duo to a whole other level even if it does lack consistency in a few areas. For the most part, the anime is fairly open and so is difficult to predict the scenarios which &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostbob117&#34;&gt;Lostbob117&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこれを全部見ることにしました。 今私は、私がデュオとしてShitのスペルを間違えたと言うことができるすべてのエピソードを見てきました。 ショーは絶対に大変なので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今あなたが貧しい音質、おしゃれな戦いのシーン、あなたがうんざりさせる物語、そしてダムのキャラクターを見て楽しむなら。 それはあなたのためのショーです。 しかし、あなたの時間を無駄にしたくない場合。 私はあなたにこのことを見ないように伝えることができます。 あなたはこれを見るつもりならば。 私はあなたの目を裂いて、最高品質のためにまず聴覚を破壊することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lostbob117/reviews&#34;&gt;Lostbob117&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to actually watch this all the way through. Now  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treima&#34;&gt;Treima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（（レビューアの注：このレビューには軽度のスポイラー、いくつかの冒涜、ドナルドトランプの参照が約6ヶ月で保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者が自分の椅子を巻き戻したり、眼鏡を調整したり、目を擦ったり、ちょうど2回目の見た目以上のものを特定のショーに与えるために、彼らが持っているものを正確に疑問に思うような、アニメ趣味のポイントがあります。 私のために、それはこのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、私が今まで見た中で最も唯一の最悪のアニメかもしれません。 実際、私はそれがほぼ確実だ。 私は独創性のわずかな痕跡を完全に欠いていないだけでなく、その一般的なアイデアを取り入れて、畏敬の念を抱く無能な無能なフランケンシュタインのジェットコースターにそれらを混ぜ合わせます。 それは実際にはちょっと恐れて、これが適応されるように選ばれました。 確かに、8bitはあまり確立されていない（読んだ：ゴミ）原材料のチャンスを取ることが知られていましたが、これで品質の欠如が原因で、 アニメスタジオがマンホールとその名前をそれに適応させるのが快適であると感じた、十分に高いプロフィールを得る方法を教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話から始めることができると思います。  Tor Kokonoeが私たちの主役です。 彼は過去の悲劇が何かを守ることができないと感じた後に戦うことを学ぶために、この奇妙な戦闘学校を離れている完全に平均的な見た目の、不快な男です。 すぐに、これは警鐘を放つべきです。 これは、過去5年間のすべての光の小説の適応のように聞こえる。そして、正当な理由がある：このショーは、ソード・アート・オンラインが著名になって以来、アニメトイレに浮かんできたあらゆる小説、珍味、 それにもかかわらず、私は続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トールはジュリーを迎え、バトルハレムスクールで彼の時間を過ごし、食べ、寝る、そして生きるパートナーである「デュオ」になってしまう。 デュオとは？ まあ、任意のペアリングだけでなく、まさにデュオが本当に誰のものでも決して決して決まらないものです。 黒人のロリ学校の校長は、学校全体が「アブソリュート・デュオ」を達成できるペアリングを見つけることを意味していることを意味しますが、それが何であって、なぜそれが後に続くのかは視聴者の想像力に委ねられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちはこの10年でLNの適応に次ぐ大きなポイントに辿り着きました。彼らはいつも悲惨に不完全であり、最近ライト・ノベルが書かれている方法と関係しています。 今日、ハック作家は、まともなキャラクターデザインのアーティストに自分自身を付け加えて、自分のライト・ノベルを始めることができます。 ページ内に見つかった萌えの女の子がある限り（そして重要なのは表紙です！）、実際の文章の質に関係なく、おそらく販売されるでしょう。 そして、これらの軽小説が彼らの作家のために収入を生み出し続ける限り、正しい結末が存在することに対するインセンティブはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がこれを持ち出すのかについては、Absolute Duoは私が今までに見た中で最も不完全なものの一つです。  12回のエピソードでは、バスを運転するのに十分な大きさの約12個のプロットホールが作られ、後でショーに名前を挙げたコンセプトを説明したり、緻密に説明したりしている。 ショーの文脈でアブソリュートデュオとは一体何ですか？ なぜJulieとTorには、常に敵の敵を驚かせるような説明できない力がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Harem Battle Highに所属するすべての学生は、自分の魂から実現した武器、あるいは何らかの形で実際に人々を傷つけることができないようなものを持っています（もちろん、  、あなたはそれを、または何かしたい）。 代わりに、最終的に敵を意識しないようにする非致死的な傷を与え、戦闘に意味のあるステークを実際に持たずにあなたのヒーローを誇張したいときには非常に便利です。 結局のところ、殺人は間違っています！ ドラマが不愉快なファンサイトと無能なロマンチックなコメディに完全に転覆した場合、誰もが傷つけられたり殺されたりする危険にさらされていない場所で、それぞれの打撃が何も意味しない戦いについて、どれほど気をつけているのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ええ、このショーにはハーレム・フェスティヴァルがあります。 ニセコイとモノガタリの女の子のように、最高のハレームは、それぞれの女の子がハーレムの主人公を好きである理由を明確かつ分かりやすい理由で示しています。 通常、これらの理由は彼の人格、時には彼の外見、時には彼のスキルと自信、時には彼が子供の頃に作った約束と結びついています。 地獄、ときには彼が10キロメートル以内の人間の肉の唯一の部分であるために！ 一方、Torは、女の子の手を保持するためにテストステロンを訴えることができず、Harem Battle Highで女の子の断固とした虚偽をあまり扱っていない、魂のない情緒的に厄介な塊である。 ショーの4人のメインガールズは、彼が性行為をしているにもかかわらず、不快な熱狂的な度合いに彼のディックをまっすぐに歩いている。 彼は戦闘で特に有能ではないし、魅力的でもない。 彼は自己挿入のファンタジーです、種類の軽い小説のハックは、獣医の喜んでいる大衆に鞭打ちされています、そして彼はあなたが得ることができるほど透明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TorはAbsolute Duoの女の子たちと完璧にマッチしていると言われています。なぜなら彼らもキャラクターに似ているものがないからです。 私たちのリードガール、ジュリーは、もう一つのアルビノデッドパンロリです。 デッドパン・ロリスは偉大なキャラクターのために作ることができます：ゲームのないシロ、ノー・ライフは私の大好きなロリータキャラクターではないのですが、彼女は無駄な、社会的に不得手です。 つまり、ジュリーはちょうど不気味で奇妙な乳幼児になってしまいます。 彼女はいくつかのトラウマを経験していますが、確かに、人の発達を妨げ、境界の考え方を妨げることがありますが、ジュリーはそれを侮辱的で不快な極端なものにします。 彼女は幼児のように行動し、危険が切迫している場合を除き、常にTorに依存しています。 彼女は彼女が無力な女の子であることの可愛さを超越し、後のエピソードでヌードのベッドスペースに侵入し始めると、不気味な土地に旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、私たちはジュリーの反対側の番号を知っています。部外者がLilith Bristolを見ています。  Lilithはおそらくキャラクターデザインにステイプルされた特質のリストではなく、個性に似た何かを持つキャラクターに最も近いでしょう。 彼女は機知に富んで、知的で、熱心で、プロットアーマーや超強力なダークサイドに頼らない最も強い生徒です。 彼女がよく書かれたキャラクターだと言うまでは行かないだろうが、ショーの真ん中にある3つのエピソードがどちらかというと貧弱であっても、ショーが実質的に何かを生み出すのに最も近い。 地獄、「むしろ貧乏人」は、この残酷なものが残っている限り、実際にはかなりうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の2人の女の子、橘朋や宮比穂高はデュオ自身であり、一緒にシャワーを浴び、一緒に変化し、裸で抱き合って義務的なユリ釣りをする。 アブソリュートデュオは、最も一般的なオタクの分母に酔いしれる方法を知っており、それは大きな喜びと喜んでそうする。 しかし、これら2人はTorのコック・ア・ノー・ウェイにも関心があり、ハーレムが完成しました。 ああ、喜び。 彼らの個性は、作者がいくつかのオリジナルのギミックを見つけようとしているストローで握っていたように奇妙であり、&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;トモエは、Torからの紳士的な行為のほんの少しのヒントに本当に怒っている。そして、それが間違った時間に誤解されているとき、多分謝罪する。 そして&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ミヤビは役に立たずにショーのクライマックスの近くで邪悪になって、彼女をボンデージパワーアーマにすることができます。 ああ、Fカップ。 それらは必要なので。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;これがどれほど悪いのか垣間見ることができましたか？ 私は続けることができますが、私はすでに、このトルコを摘発するのにあまりにも多くの千の言葉を費やしたと思います。 それにもかかわらず、より多くのことをカバーする必要がありますが、私はこの時点から簡潔にしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術は本当に家に書き込むものではありません。 いくつかのまともな静止がありますが、OPは非常にポピーで、エネルギーの高いものです。 最初のEDはちょっと芸術的で、Julieの孤独感を強調するビジュアルとBattle Harem Highに到着することが彼女の孤独と義務的な悲劇的な裏話を克服するための彼女の最初の一歩です。 アニメーションは恐ろしいです。  8bitは、彼らがこの部門で何をしているのか分からず、12フレーム/秒のCG効果に過度に依存していることを示しています。 配色は、固定された審美的なスタイルで実際に接地されていない場所にあります。 それは単に一般的です。 それは、アニメの最も基本的で最も単純な視覚化のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは機能的ですが、それ以上のことはしません。 オリジナルの日本語音声の声優は、与えられた脚本でできる限りのことをします。 彼らの映画作品を見ると、Torの声優を除いて、彼らが大きな休憩を取っている業界の新しい新人だということが分かります。 私は松岡義嗣の演技を賞賛したり非難したりするべきかどうかはわかりません。なぜなら彼はTorの音を彼が本当に嫌な敗者のようにすることができるからです。 この男はソマ・ユキヒラとソラナイの声です。 彼はパフォーマンスにラビタスを貸すべきだったが、彼はこの糞便祭のディレクターよりも気にしなかったことは明らかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私が言わなければならないことはすべて消耗していると思います。 これはすぐに私が今までこのサイトに投稿してきた中で最も長くて驚くほどのレビューになりましたが、これはこのショーが私にしたものです。 それは単なる悪いことではありませんが、今日のアニメではあまりにも広く普及しているのは悪いことです。ショーは実際にメディアで何か意味のあることを言ったりすることを目的とすべきではないという常識、 オタクの自然の中で最悪の悪魔に本当に激しく挑戦し、それからいくつかの速い金を集める。 それは気分が悪く、あなたの時間の価値はありません。 私はあなたが絶対好意を持ってアブソリュートデュオから遠ざかるだけでなく、同じ種類のショーのように見えるものを避けるためのポイントを作ってくれることを願っています。 我々は再びアニメを素晴らしいものにすることができますが、それは私たちの財布とこの半分の焼きライト小説の海の間の壁を構築することから始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次回までは、外傷後のストレス障害や激しい精神分裂病の幻覚など、ハグが何かを治すことができることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Treima/reviews&#34;&gt;Treima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;((Reviewer&amp;rsquo;s Note: This review contains mild spoilers, some profanity, and a Donald Trump reference guaranteed to be dated in about six months. Reader discretion is advised.))    You know, there comes a point in one&amp;rsquo;s anime hobby where the viewer has to roll their chair back, adjust their glasses or rub their eyes, and wonder exactly what in the hell would possess them to give certain shows any more than a second glance. For me, it was this one.    Absolute Duo might just be the single worst anime I&amp;rsquo;ve ever seen. In fact, I&amp;rsquo;m almost certain that it is. I&amp;rsquo;ve never beheld something that is not only completely devoid of the slightest trace of originality, but takes its generic ideas and smashes them together into an incoherent Frankenstein rollercoaster of awe-inspiring incompetence. It actually kinda scares me that this got picked up to be adapted. Granted, 8bit has been known to take chances on, shall I say, less-established (read: garbage) source material, but the lack of quality in this just makes me wonder exactly what would possess anyone  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ian-the-otaku&#34;&gt;Ian_The_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは友人から私に勧められた、彼はそれが良いと言ったので、私はそれをチェックし、ここでそれの私の完全なレビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、ブレーズと呼ばれる武器を召喚することができる世界に設定されています。ブレーズは自分の魂であり、これらの武器を召喚できる人々はエクセードと呼ばれています。
その話は、学校に通うときにソコルコノエと呼ばれる少年の後を追って行きます。そこでは、家庭内の一族や一族などを殺してしまった人を殺すために、より多くの力を得ることができます。 この学校では、2人で一緒に働かなければならないデュオシステムを使用しています。ある日は「Absolute Duo」を達成するかもしれません。 物事の壮大なスキームでは、すべてのスタンダードは互いに戦わなければならず、勝者は学校に留まることになります。 トールは学校には出場しておらず、彼のデュオとして素敵なジュリーとなっています。 デュオの他のいくつかの2つのグループとallongこれらの2つは、メインキャストであり、トラブルの全体的な多くの自分自身を見つけることになります。
（私はスポイラーを与えないようにしました：p）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は大丈夫です。私は実際にそれを気にしません8ビットスタジオは彼らが最高だった（私は今まで彼らのことを聞いたことがなかったので、私は本当に比較することはできません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音はかなり良いですが、Highschool DxDと言うほど良いものではないかもしれませんが、それだけではかなり良いです。  OPはかなり魅惑的ではなかったので、第1回目と第2回目のED
3回目のEDはあまり楽しんでいませんでした。
また、サウンドトラックが本当にオリジナルではないと感じる気がしますが、私は前にOSTの一部を聞いていたことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私たちの主人公はThorとJulieです。これらの2人はデュオであり、彼らの人格はお互いに合っています。
そして復讐と権力のために出ているが最終的に彼はそのことを望んでいないことを理解しているが、むしろ彼が気にするものを守る。 また、Thorは非常に密であり、女の子が彼の隣に眠ったり、ほとんどの女の子と本当に奇妙な反応をするあなたの一般的なlightnovelのキャラクターのように動作します。
それから、ThorとJulieよりもう少し面白いと思う2番目のDuo MiyabiとTomoeがあります。 ミヤビは面白いですが、彼女がソールと恋に落ちると、彼女はちょうどあなたの基準になるまで、興味をそそられることが少なくなっています。  Tomoeはずっと面白いですが、Thorがもう少しTsundereになっていることにも恋しています。
それから、最終的なDuo ToraとTatsuがありますが、私は最も面白いと感じますが、Toraが本当に好きだったので、この2つはあまり意味がありません。  ToraはThorの友人であり、彼のデュオのパートナーになりたいと思っていましたが、ThorがJulieを選んだことを皆が知っているように。  Tatsuについて彼らのことはそれほど進んでいません。
この後、彼女は英国出身のLilithを抱き、ロイヤルティであり、Thorと恋に落ちる
文字はそのオリジナルを見ていない。
イリニアは、Hyperdimension NeptuniaからIFのように見える
リリスはニセコイからキトゲのように見える
サラ（リリス・メイド/バトラー）もニセコイからつぐみのように見える
そして
キーは高校DxDから木場のように見える
私は参照があるか、それらのちょうど怠け者のデザインであるべきかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの標準的なEcchi / Harem / Actionシリーズで、実際にテーブルに新しいものをもたらしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、ストーリー、サウンド、キャラクター、アニメーション、そして私の個人的な楽しさに基づいて評価をしたいと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
サウンド：7
キャラクター：6（あまりにも多くのクリシェ）
アニメーション：7
楽しさ：6
全体：6.3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを好きなら、Highschool DxDを試してみてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてこれで私はあなたとお別れに感謝します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226640&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ian_The_Otaku/reviews&#34;&gt;Ian_The_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;so this anime was recommended to me by a friend, he said it was good so i checked it out and here&amp;rsquo;s my full review of it :     Story:   The Story is set in a world where people can summon weapons called blazes , the blazes are one&amp;rsquo;s soul and the people that can summon these weapons are called Exeeds.   The story follows a boy called Thor Kokonoe as he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vinterwastaken&#34;&gt;VinterWasTaken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれにまっすぐに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは非常に切れて乾燥した、「もう一度やり直し」の話です。 主人公は誰かを失ったので、彼は他人を失うことはないように強く成長し続けます。 どこのメカ男はCOMEから来たの？ 余りにも多くの緩い終わりは結ばれません。 プロットは大丈夫ですか？ ええ、私はその物語でうまくいっています。 彼らがそれを実行した方法はとても貧しいです。 あなたは常に答えよりも多くの質問を残しています。 絶対正確なデュオは何ですか？ それはどんな力を与えますか？ 主人公との取引はどうですか？ そして、ジュリーの過去はどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私には芸術に対する苦情はありません。 何かがあれば、このアニメの救いの猶予が私を最後まで見守ってくれました。 ちょっとスムーズかもしれませんが、私はそれを簡単に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ああ、音。 これはアニメの主な問題です。 私を最も揺さぶったのは、非常に多くのものが地面に当たったことでした。 特に武器。 アニメーションは床にひどいひび割れを見せ、砂利や砂利や砂塵が浮き上がって曇っていますが、それを聞くと信じられないくらい不満です。 それはあらゆるタイプの物理的なシーンを見ることを非常に困難にしました。 それは本当にそれが仮定されていたように鳴った場合、シーンは素晴らしいだろう非常に多くの時間があった。 このアニメは実際にボールを音に落とした。 音楽と声はさておき、それはいいです。 しかし、アクションアニメになると、特殊効果の後ろにあるタイプのインパクトが必要です。 絶対デュオですか？ それは衝撃を受け、それをクソな人形に詰め込んだ。 何の感覚もありません。 まったく。 すべての爆発は空気のパフのようだった。 これらのキャラクターは、長時間の重い打撃を多く受けましたが、それが接続されたときに誰かがちょうど軽くタフなフルーツをタップしたように聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は非常に私です。 あなたがすべてで見る典型的なアニメキャラクターをコピーして貼り付けます。 私たちは虐待されたメインボーイ、耳を傾けていないツンデレ、女の子ではない、それからかなり外れた、恥ずかしがりとした不自然な少女、典型的なハーレムのものを手に入れました。 実際のキャラクターの開発は全くありませんでした。 あなたがJuileとMiyabiが暴れ続けるのを数えるのでなければ、ただそれを外に出て、以前と全く同じようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
正直言って、私は楽しまなかった。 私は非常に中立であったか、あるいは私はいくつかの部分が気に入らなかった。 私が頭に入れていたと思ったのは、「それは12回のエピソードで、急いでこれを終えることができるので、私はそれで済ますことができます。 あるいは、それらの行に沿った何か。 それはアニメがあなたに考えるべきではないと思うことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
実際にANIMEを探しているのですか？ それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VinterWasTaken/reviews&#34;&gt;VinterWasTaken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll just get straight into it.    Story:  It&amp;rsquo;s a very cut and dry, &amp;lsquo;Done again&amp;rsquo; type of story. Main character lost someone, and so he continues to grow stronger so he will not lose anyone else. Is the plot okay? Yeah whatever I&amp;rsquo;m fine with the story. It&amp;rsquo;s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイマーズライオン、テイマーズライオン。 ラウンドを集める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超能力や学校環境を扱う多くの物語をもう一度見ていきます。 これは多くの興味深い紆余曲折があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもちろん、「Absolute Duo」について話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている人もいれば、私は日本人作家のほとんど絶対的な性質に疲れ始めます。それはすべてのアニメ（またはマンガ）が高校の環境から始める必要があると信じています。 しかし、私はそれについて冗談を言うつもりはありません。 私にとって、基本的な話はすべてです。 スタートアップ環境は小さな不平になりますが、それにもかかわらず不満はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見直すのに非常に遅れました。第一に、私は非常にファンフィクションを書いています。 しかし、また、私は再び英語のダブでショーを見たいと思ったので。 私はそれが日本語で字幕付きであるのを初めて見ました。 サブタイトルのバージョンがはるかに優れていると報告することができます。 選ばれた英語の声（Caitlin Glassを除いて）は、ほとんどがひどく普通ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193762&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lion Tamers, Lion Tamers; gather round!    I take a look at another of many stories dealing wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuu-masuhara&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はペルソナについて既に知っていると思う。 あなたがゲームやアニメシリーズだけを知っているかどうかにかかわらず、あなたがPersonaシリーズについてよく知られているならば、このBlazeが何をしているのかを簡単に説明することができます。 ペルソナはあなたに別の形態を見せていますが、それぞれの技能とパワーが異なる別の世界では、アブソリュートデュオはあなたの魂を各人ごとに武器の形で表示しています。 違いは、もちろん、フォームについてです。 ペルソナはその人のイメージやシャドウを、私には分からないようなものに再現します（それはとても幻想的です）。一方、アブソリュートデュオは所有者自身に基づいて武器の形を取ります。所有者は、 人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前に、このアニメのための第一印象を与えるために持っている。 このアニメ最新のepsを毎週ダウンロードすることに優先順位をつけるために十分に魅了されたと言うことができます。なぜなら、導入（1回目と2回目のeps）ではf * ckのようにクールだったからです。 それがスタートラインで人気を得ているにもかかわらず、アブソリュートデュオシリーズはちょっと気分が鈍くなり、何とかしてLilith、主人公のサークルのマイナーキャラクターが登場してデビューした たくさん。 しかし、Lilithが彼らのサークルのデビュー以来、Lilithと並んでいることによって、彼らの強みはレベルアップし、彼らの間の友情の絆も強化することができます。 戦闘シーンにはあまりにも悪くないので、我々はそれから多くを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はこれまで以上に探求されていましたが、このリリスが主人公の最前線に問題の核心をもたらすためだと思いました。 彼女の出現は私たちが問題の情報の束を待っている道を開く。 もちろん、この問題は友情の混乱を招き、決定を成熟させる（開発する）ことにつながります。 すべてのキャラクターがすべての関連するケースに頻繁に関わっているという事実は、彼らの発達を安定させています。  Altho &amp;lsquo;Miyabiは彼女の弱点を精神的に克服するための迷惑であり、彼女はまた上下に発展する。
[幾分スポイラー]ショーは8th epsでヒットしています。 夏のトレーニングやキャンプタイム（ビーチや温泉の時間を含む）だけでなく、神の破壊兵士/ライバーズアクションの開始と、ブレイズユーザーの「選択」を満たすエクシードもあったからです。
とても壊れやすい、悲観的で、私のために気になる宮脇穂高への私の認識の変化のために、このepsはマークされています。 彼女の気持ちをすぐに伝える彼女の勇気と、その時に得た即時のフラッシュバックはスリリングです。 そして、突然それが消えて、9時頃の新しい知覚の後、ミヤビは特別な兵士になるために、ライバーズ協会の標的となり、友人は自分の友人を倒すために倒れる。 彼女自身の弱点でうんざりして敵の手に踊っているので、ミヤビー自体は私の目の前で迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10th epsから、我々はより多くの戦い、前よりも暗いより激しい戦いに役立つが、そのクールを失う。 問題の背後にある隠された真実は、それほどショッキングなものではなく、以前のepsよりも何とか単純です。 アヴェンジャーの意味は、学校の主な目的と敵の意志との間の真実を言いました。 ただ楽しませるために、そこにはあまり意味がない。  [テーマソングの面では、前回の記事、Absolute Duoの第1回の感想の投稿に私の印象をすでに話したと推測した]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、問題が複雑になって2シーズン目を迎え、何が起こっているのかをまったく忠実に伝えれば、後でもっと有望になるだろうと確信しています。 優れた方法で明確な情報を提供することにより、ショーのために応援を続けるための関心を高めることができます。 夏休みに私を楽しませているように、この番組に投票しましょう。
長所：
その時（キャラクター）の戦闘。 彼らの動きは素晴らしいです、それは美しい堅い武道のように見える会社です
素敵な視覚化、特にいくつかの風景&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
まだ残っているのは、「復讐者」の正確な意味、KokonoeとJulieの過去の傷跡の説明、そしてBlazeを悩ましていた別の協会。 それほど多くは探究されていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuu_Masuhara/reviews&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I bet you already know about Persona. it must be easier for me to explain what this Blaze thingy if you are well-known about Persona series, whether you know only the game nor the anime series. While Persona is showing you another form of you in another world with vary skills and power for each individual, Absolute Duo is showing your soul in a form of a weapon according to each person individually. The differences, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jakcooper2&#34;&gt;JakCooper2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;haremのジャンルは、多くの現代的で古いアニメファンの中でも、一般的で穏やかで、馬鹿げたファンタスティックで過度に存在することについて嘲笑されているジャンルです。 私はハーレムのジャンルのファンですが、残念なことにこれらの否定的な意味合いの多くに同意しなければなりません。 毎回ではありません。 アブソリュートデュオは、私が長い間欲しいと思っていたハーレムを、良いプロット、良いキャラクター、そして理想的なファンサービスを提供してくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アブソリュートデュオの物語はシンプルですが、それは動作し、とても楽しいです。 場合によっては、最も効果的な最も簡単なアイデアです。 アイデアはユニークで涼しいものですが、完全にオリジナルではありません。 独創性は私がこのシリーズを批判している人々を見る領域ですが、それは私には気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（8/10）
アートスタイルはシンプルですが、それは機能します。 あなたは間違いなく、これは芸術のスタイルを見て、ちょうどハーレム、fanservice重いシリーズであることを伝えることができます。 しかし、私がファンのサービスについて語っておかなければならないことは、それが誇張ではないということです。 はい、ファンサービスがあります。 そしてはい、それは驚くようです（特にLillith）。 しかし、アブソリュートデュオはいつファンサービスを受けるべきか、そしていつ持ちこたえるのかを知っています。 あなたは、本当に重要な、または本当に劇的であると思われる主要な戦いのシーンやシーンで、ファンデーションの豊富さを見つけることはほとんどありません。 これらの場面で最悪のことは、いつもバニーの衣装を着た先生とですが、それほど気分が悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6/10）
音は特別なものではありませんが、問題のシリーズでは機能します。 すべての戦闘シーンでは、サウンドトラックに金属が詰め込まれています。キャラクターにとって悲しい気持ちになると、音楽はそれを非常にうれしくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
私の意見では、キャラクターはこのシリーズの最強の部分です。 すべてのキャラクターはお互いからユニークな個性を持ち、ある程度まで深くなっています。  Tor KokonoeとJulie Sigtuna、Tamoe Tachibana、Miyabi Hotaka、Lilith Bristolを含むすべての女性たちを含むメインキャストは、シリーズ内で自分のキャラクターアークを見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（9/10）
私が評価する最も高いカテゴリーは、他のすべてのカテゴリーに多くの欠陥があっても（私はそうではないが）、このシリーズが始まりから非常に楽しいと言うとき、ほとんどの人が私に同意すると思うからです 終わる。 ファンサービス、コメディー、戦いシーン、キャラクターインタラクションまで、すべてが私の顔に笑顔を浮かべます。 鈍い瞬間はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7/10）
全体的に、アブソリュート・デュオは、それがどれくらい楽しくて楽しいか、そして私の個人的なお気に入りのハーレムの1つだけでなく、長い間見ただけでなく、今まで見たこともありました。 最近、私のようにハーレムのジャンルに失望したことがあるなら、Absolute Duoはあなたのために見なければならないと思っており、2015年のアニメの候補になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JakCooper2/reviews&#34;&gt;JakCooper2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The harem genre is a genre which, among many modern and older anime fans alike, is ridiculed for being generic, bland, and overly present with senseless fanservice. Even though I&amp;rsquo;m a fan of the harem genre, I do have to unfortunately agree with many of these negative connotations, as many times &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xamosis&#34;&gt;Xamosis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでの最初の4つのエピソードを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に興味深いアニメのようです。 私はそれが大好きですが、12以上のエピソードがあることを願っています。それは非常に興味深い面がありますが、それは単純ですが、これまでに素晴らしい愛の関心があります。通常、 比例して吹き飛ばされ、彼は変態のように見える。 私が最近見たもの（高校DxD）からの素敵な変化でもありません。シーン間にあまり流れがないので、少し話が追加されるようです 非常によく接続しないでください。 それは本質的に魂の兆候である「ブレイズ（Blaze&amp;rsquo;s）」を持っており、武器にはいくつかの人々が例外であり、それは他の方法（主人公が盾であるなど）で現れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きです：文字、芸術のスタイル、プロット、伝承、それだけで全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は好きではありません：長さ、エピソード間の接続の多少の欠如（流れ？）、学校が物事を行う方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いアニメ、私は通常24エピソード以下を持っているときに私は通常見ないが、これまでの素晴らしい変更です。 楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xamosis/reviews&#34;&gt;Xamosis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have seen the first 4 episodes so far, and I have this to say:    It seems like a very interesting anime. I like it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyone123&#34;&gt;tyone123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;傑作、できるだけ早く腕時計。 しかし、知っておいてください、これはecchiのような内容を持っていますが、それはかなりストーリー駆動であり、セックスを含んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：非常によく書かれた、私の唯一の問題はOVAがないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：彼らが描かれている場所はすべてとても上手く描かれているので、他のものと比べることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここで最高の評価を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：2つの主要なキャラクターは非常に良く発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それを見てください。 私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：偉大なアニメは、とてもセカンドシーズンに値する。 私は心の中でそれを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見た中で最高のイントロを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tyone123/reviews&#34;&gt;tyone123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A masterpiece, watch as soon as possible. But please know, although th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knowyourlover&#34;&gt;KnowYourLover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に平均5/10。 すべての戦闘学校の上品な例は、アニメの真実を隠すものではありません。 それは良いことも悪いこともありません。ちょっと平均です。あなたはアニメを見ることに慣れていないと思うかもしれませんが、長い時間アニメを見ていたら、この速度では、 同じ文字、全く同じプロット、まったく同じジョーク。 あなたがアニメを初めて知っている人や、あなたが見ているだけの人がいない場合や、このようなものが好きな人にはおすすめです（結局のところ、彼らが好きな人がいるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KnowYourLover/reviews&#34;&gt;KnowYourLover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; really average. A fine example of all the fighting sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rawrezthewalrus&#34;&gt;RawRezTheWalrus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれらの典型的なハレのアニメを楽しむ。 私は多くの人々がこのタイプのアニメを軽蔑することを知っているが、私はそれを楽しんだ（今のところ）。 見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題はストーリーです。それは非常にひどく記述されており、キャラクターの裏話が何であるかを知ることはほとんど不可能です。 スポイラーなしでレビューを書くのは難しいので、私に負担してください。 私は、このアニメはバックストーリーなどにもっと焦点を当てればもっとうまくいくと思っていますが、最終的には12エピソードのアニメです。 時には12のエピソードの裏話を作成することは容易ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は、このアニメはカジュアルウォッチャーである人々のためのものだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その過度のセクシュアリティ;）仲間のセイウチをお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RawRezTheWalrus/reviews&#34;&gt;RawRezTheWalrus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoy those typical harem animes. I know that alot of people de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkcariox&#34;&gt;LinkcarioX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は専門家ではない、これは私の最初のレビューですが、私は自分の意見を表明したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最終結果よりも優れたアニメになる可能性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの発展は予測可能であり、いくつかの側面は陳腐である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを少し保存した興味深いキャラクターがいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が前に言ったように、ストーリーは予測可能で、同じような物語のアニメを見たことがあれば、楽しさはもっと小さくなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは、この世界の何物でもない、スタンドアートだったので、アニメーションは新しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は忘れられていました（オープニングはかなりクールです）。いくつかの曲は素晴らしいですが、覚えておく必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはより良い仕事かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧ではありませんが、IMOは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LinkcarioX/reviews&#34;&gt;LinkcarioX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well guys, I&amp;rsquo;m not an expert, and this is my first review, but I want to expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fillyy&#34;&gt;fillyy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは偏っている可能性があります。 私は個人的にショーを楽しんだが、このショーは誰にとっても魅力的ではない。 あなたがあまりにも裸である高校女の子の軽度の性的描写にあまり熱心でない場合は、多分このアニメはあなたのためではありません。 それはその面白いと深刻な瞬間があります。 これらの特別な「ブレイズ」武器と実際には1人の男性主人公と他の支持的な女性キャラクターがいるということはちょっとばかげているかもしれません。 かなりたくさんの女の子がこの男を欲しがっていて、それが愛の三角形になったり、広場になったりするハーレムのようになります&amp;hellip;女性キャラクターの性的描写に気をつけなければ、このアニメはちょうど 君は。  &amp;lsquo;ブレイズ&amp;rsquo;のアイデアはちょっとばかげているかもしれませんが、アニメはキャラクターの開発で元気を取り戻します。 それは絶対にキャラクターの発展を釘付けにして、私は彼らが裏話やキャラクターの一般的な知識を残していないと思うし、一人のキャラクターは、他の人を完全に消滅させる過度の圧倒的なスキルを持っていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、あなたが少しファンサービスを好きでない限り、おそらくこのアニメが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fillyy/reviews&#34;&gt;fillyy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review can be a biased. I personally enjoyed the show, however this show will not appeal to everyone. If you ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは、キュートな芸術で人々を捉えて、最初の印象を与えることを目指すアニメのひとつですが、キャストやストーリーの展開、品質の維持に失敗します。
ジェネリックであるにもかかわらず、私はキャストとストーリーの中でいくつかの可能性を見いだすことができましたが、ここでそれをまとめることに失敗したのは残念です。 終わりまでのアニメのヒントを開始し、弱い一般的な結論を持っていないのは好意的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリー、トモエ、リリスは本当に楽しいかわいいデザインをしていたので、私は本当にアニメの方が好きだと思っていました。  OPとEDは普通のジェネリックハーレムに期待していたよりもまともなものでした。 トルオーがOPで凶暴なシーンになって、そこに誇大宣伝をしているのは変だけど、その種のことは何も起こらない。
私は品質検査を引用しました。なぜなら、最も鈍い瞬間であっても、マラトーニングはさまざまな場面で見て楽しむことができ、すぐに予測可能な瞬間を見ている可能性があるからです。 決して少数の決まり文句を使用するほとんどのアニメですが、これはあなたの平均以上のものを使用しています！ 楽しかったところ、ほとんどは大丈夫でしたし、「本当に、あなたは真剣にその道を進んでいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に空の中で、TorouとJulieがそれに裏打ちされた唯一のものだが、その使用はそれほど穏やかではなく、影響力がなかった。 一次元のキャラクターは楽しいかもしれませんが、私はそれらを少しだけ気にするために必要な深みがないので、何かが本当に危機に瀕していると感じたり、感情移入したことはありませんでした。&amp;rdquo;MCは傷がいっぱいです。  &amp;lsquo;、それはちょっと物事です。 復讐のテーマはアニメで過度に使われていますが、それは楽しみにしているかもしれませんが、もう一度、JulieとTorouにちょっとだけ触れて全体の実行に失敗したので、もっと無駄になりました。 アニメは過去に起こったことを暗示していますが、それを決して説明することはできません.LNから適応されたことを理解しています.LNのそれと似ていますが、決して決して解決できません。 そしてそれにこだわって、それを気にせずに貼り付けるだけのもののように感じました。
これは2コースのアニメで、後半は後で来て、より意味のある何かへのプロットを構築する良い方法になるより多くの素材を適応させることでしたが、これは機会ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだそれを楽しんだが、それは私です、私はそれがあまりにも吸うdoesnt、そしてかわいい女の子を持っている場合、ジェネリックのハーレムのようにすることもできます！ 私はこれを見ていたら、楽しいとは思えませんでしたが、見たいときはいつでも見ています。 その欠陥はより容認しやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいいアニメだった、それは私が本当に何かを見て何かに人々に薦めるものではない、またはメディアへの新人ですが、あなたはいくつかの時間を持っていて、退屈している場合、あなたはあまりアニメーションを見て退屈するでしょう。
私はAbsolute Duo以上のものを楽しんできましたが、これは他の人たちの品質に達する可能性が隠されていました（それ自体は素晴らしいものではありません）。
それはほぼあなたの良い見通しの平均ショーでしたが、それは楽しい時計と結論のアニメ以上のものではありませんでした。  unremarkeable。 しかし、それはあなたがそれを見て癌を取得するようなものではありません、ちょうどあなたが通常のハーレムのもののために行うよりも少しあなたの脳を回す。
全体的に6.4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo is another of those anime that aims to capture people with cute art, to make a good first impression but it then fails to deliver in the development of the cast, the story and in keeping quality in check.  Despite being generic I could see some potential in the cast and in the story, it is a pity they failed to bring it together here. Starting the anime hin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhapsodisity&#34;&gt;Rhapsodisity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もっとシンプルにするために、セクションに分割します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：プロットは興味深いものでしたが、明らかに少し欠けていた箇所がいくつかありましたが、全体的にプロットは2番目のシーズン（私の前提）になる可能性がありました。 また、このセクションでは、コンセプトについて話したいと思いますが、彼らは体に薬を注入することを強くするために少し奇妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はキャラクターが非常によく考えられていたと思って、すべての人がプレイする役割を持っているようでした。 また、ありがたいことに、クライシュ・ハーレムのテーマ（ツンデレなど）の代わりに、女の子のためにユニークな性格を選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはとてもモダンでした（私のスタイル）。 それは一見して比較的新しいアニメだったことは明らかだった。 ハイライトは私が作った独特の地形で、私のための風景だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：ユニークな女の子をサポートするハーレムと、武器である主人公が人を守るために使われています。 このアニメは楽しかったし、ユーモアの瞬間があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhapsodisity/reviews&#34;&gt;Rhapsodisity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To make it more simple I&amp;rsquo;ll break it into sections    Plot: The plot was interesting although there w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bodydrop&#34;&gt;Bodydrop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオは、非常に古い物語の面白いテイクです。 それは物語を描くために様々な色と環境を使用してまともな芸術を持っています。 しかし、これは平均よりわずかに上回っており、おそらくこのアニメの最高のものです。 これにはある程度の魅力があり、わずかなレベルのコメディーを維持しているが、キャラクターとプロットは不足している。 主なキャストはまろやかで予測可能であり、一部のキャラクターだけがハーレムの別のメンバーとして価値を持つようです。 主人公自身はひどく乾燥していて、そのような真実の考え方を持っていて、「彼の友人を守る」ように気をつけて行動します。 これは非常に予測可能であり、反復的であり、私は一般的にキャラクターを嫌う。 それでも、証言するのは面白い話でした。 キャラクターは、実際のキャラクターの深さが不足しているにもかかわらず、ほとんどのエッチ/ハーレー・オーディエンスを満足させるでしょう。 一部のマイナーキャラクターはこのアニメに若干の人生を与えますが、全体的に見れば、メインキャストは短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bodydrop/reviews&#34;&gt;Bodydrop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute duo is an interesting take on a very old story. It has decent art, using a variety  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acidpang123&#34;&gt;acidpang123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：
アブソリュート・デュオは、女の子のハーレムだけでなく、何らかの行動をしている高等学校の中で起こる、非常に一般的でクリシェのタイプの物語です。 基本的に、それは何も目立つことも興味深いものでもなく、ペーシングやものは大丈夫ですが、それはとても一般的であり、開発は全く深刻ではないので、このショーを楽しむのが難しいと感じます。 まともな資産を持った女の子たちを見ているだけで、面白いと思うかもしれませんが、私にとっては、このアニメを見守るのはちょっと面白かったです 。 それはそれほど面白くない、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）：
レンダリングはおそらくこのショーの最高の側面の1つであり、物事は明るく活気があり、見やすく、夜のシーンであっても、何が起こっているのかを簡単に見ることができます。 しかし、私は実際に彼らがショーで使用されたかなりのCGIを持っていたという事実を気に入っていません。 建物や鎧の悪役の一部はCGIとして簡単に識別され、キャラクターとはまったく混合されず、動きはすべて非常に機械的で人工的です。 アニメーションの賢明な、一般的な種類のアニメーションは、そこに詳細のかなりのデリプスが、それは予算のアニメのために大丈夫です。 一方、視界の追加はより楽しいように見えるが、反対側の戦闘シーンはあまりにも多くの休止を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7）：
賢明なことに、オープニングとエンディングはかなり記憶に残っていて、女性キャストの声はすべていいです。彼らは私に良い印象を残しますが、男はあまりにも一般的ですが、みんなKiritoの声優をメインキャストとして使い切ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（5）：
非常に意味のあるショーではないので、私はこのシリーズを楽しんでいませんでした。 物事はあまりにも面白いですし、私はプロットが弱いと、女の子を見ることについて本当に気にしない男です。 私は他のレビューがこのシリーズについて何を言っていたのかはあまりよく分かりませんが、この番組を説明するのに最適な言葉は普通です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/acidpang123/reviews&#34;&gt;acidpang123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story(5):  Absolute duo is a very generic and cliche type of story that takes place in some what a high school with some action as well as a harem of girls. Basically, it&amp;rsquo;s nothing outstanding  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daimonfo&#34;&gt;daimonfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを書いているようにシリーズを見終わっていないが、私が見ていない最後の3つのエピソードについては、私の意見が大きく変わるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは普通のIMOです。 あなたはスタンダードな男を持っています。私は誰もが守ります。そして、自分自身の弱さと恥ずかしさのようなものです。 アニメには「デュオ」システムの松葉杖があるので興味深いですが、彼のパートナーであるJulie loli &amp;lsquo;Ja！ 女の子はまあまあです。 彼女は適切なパートナーよりも子供やペットの方が多いです。 彼女は自分のIMOのことはほとんど気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は一種の荒れ果てている。 基本的にはそのメカと魔法の武器。 悪い考えではありませんが、実行はそれほど良いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛のために女の子の80％が男性の鉛を本当に好きではないので、彼らは内部にどのように壊れているので、アニメは退屈で陽気です。 彼らは男のような女の子よりむしろ彼のペットのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお勧めすることはできませんが、あなたが退屈しているとこれを見てアニメを持っていない場合は、時間の間あなたを楽しませるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daimonfo/reviews&#34;&gt;daimonfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t finished watching the series as I write this but I don&amp;rsquo;t feel that my opinions will chang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;usagi&#34;&gt;-Usagi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはレビューの要約版が含まれています。 プロットに影響を与える可能性のあるスポイラーは含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
ストーリーを要約すると、コルノーエーをメインキャラクターにして、彼が愛した人が殺され、復讐を求めて学校に入学したという怪我をした。 徹は火災と呼ばれる力を持っています。この学校は、盾を身に付けて、火の潜在力を高め、代わりに武器を盾にしているので不規則なものと見なしますが、学校ではデュオ、 学校の使命は、絶対的なデュオを見つけることです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はプロットが私を魅了し、「それは良いアニメかもしれない」と思ったので、私はこの傾向を見て、それを見ました。 私はここに砂糖を塗っていない、それは基本的に恐ろしい、それはchuunibyouを持っている約17歳で書かれたようだ、それは愚かなストーリー、バックストーリー、キャラクターの開発、 これらのどれもが物語には存在しなかった。 たとえあなたが私にそれが12エピソードの物語であると言っても、それがこれらを追加するだけでは不十分である理由を教えてください。そして、なぜ彼らがどのようにファンサービスを投げたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたたちを台無しにするつもりです、主人公と彼の女の子がモールに行くと、突然、男は女の子が変わっている間にカーテンを開けました、フィールドトリップのためにビーチに入るエピソードがあります 女の子のブラジャーが海に洗い流された。 さて、これらの「スポイラー」は、エッチ/ハーレムの物語では一般的です。 ほぼすべてのヘレム/エッチストーリーにはこれらのシーケンスがありますので、他のエッチ/アニメストーリー
「荒大なる騎士の騎兵隊」、「三位一体」。 私にこの物語でユニークなことを尋ねると、私は答えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート6 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
矛盾していた、時には芸術はカラフルだった、時にはそれは暗かった。 私の意見では、芸術は悪くないものの、どちらも良いことではありませんでした。背景は美しいですが、文字のデザインは幼稚なようでした。 それは背景にはあまり適していませんでした。 アートではあまり言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
ちょうど12話のアニメであっても、オープニングとエンディングが変わってしまったので、私は彼らの努力を賞賛しなければなりませんが、私が6を与えたのはバトルシーケンスやロマンスパートを感じることができなかったからです。 音は聞こえない場合もあります。 音楽のないバトルシーンはちょっと退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、このアニメでジュリーを声優にした山本望のようなキャラクターデザインにとっては良い選択です。俳優であったことから、そのキャラクターがクーデターキャラクターを目指していると本当に分かると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字3 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
これは私がアニメで一番嫌い、キャラクターを紹介しますが、これらのキャラクターに気づかないのですか？ その筋肉の男のように注意を払わない人もいれば、彼の名前は何ですか？ 私は何もせず、あなたは彼に一つのダイヤルを与えたわけではありません。  1つのエピソードで彼は彼の筋肉を屈曲させただけだった。 それは一人の男だけではなく、主要キャラクターのすべてがストーリーを持っていませんでした。 主人公が復讐を望んでいた、または復讐したいと思った人物がいない理由はありませんでした。主人公を含む主要な謎は解決されませんでした。 そして、彼らは他のキャラクターに注意を払うことができなくても、彼らはもっと多くのキャラクターを追加し続けました、それはちょうど愚かです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ2 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
基本的には、それは私の時間の価値がなかった、私はちょうど他のエッチ/ハーレムのアニメを見ていたように感じた。 いくつかの点でまったく同じだった。 経験豊富なアニメウォッチャーのためには、それは一般的で、真実で、予測可能です。 このアニメはあなたを失望させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見始めてアニメを見たい人には、このシリーズはあなたには良いことではないでしょう。あなたを満足させるかもしれない他のハーレム/アニメ（高校のdxd /ルージュの英雄の美学）があります。 このシリーズは、あなたがアニメをどのように見ているかに失望するだけでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
より多くの苦情：
ストーリーのレビューでは、私は作家が17歳のチュニボーだと言いました。それをあなたに説明させてください。 キャラクターの対話は、私の耳を覆い、副題を読んでいただけなので、すごいものです。 ゴシック・ロリータは、ショーで9回（9回は過激である）と言った。「すべてが行われ、絶対的なデュオを達成できる」 なぜあなたはこの対話を強調しますか？ この対話は、私の意見では物語をより神秘的に保つために一度だけ言われたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、物語の部分も非現実的でした。私はアニメでは非現実的ではないと言っているわけではありませんが、少なくとも一貫性を保ちます。 一例として、モール内の2階から落ちていた部分があり、降りるのに約20秒かかりましたが、2階から飛び降りると（強くて飛びます）、 一瞬。
TL; DR &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-
ストーリー：プロットにあまり焦点を当てずにフルファンサービスを行い、主人公が過去を解くのに十分な時間を得られないほど多くのキャラクターを紹介しました。 過去のことで、ストーリーが始まった理由を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：時には良い、時には悪い。 一貫性のない、文字のデザインが背景とあまりうまく合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：努力は良かったし、VA（ボイスアクターも）の良い選択だが、バックグラウンドのサウンドトラックは聞き取れず、忘れがたいものだった。 ダース・ベイダーが皇帝の行進なしで歩いているのを想像してみてください。 それはいくつかの部分の感覚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：発達していない（発達は個人のフラッシュバックや成長を意味する）。 文字は注意を払わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このアニメをまったく楽しんでいない、時間の無駄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Usagi/reviews&#34;&gt;-Usagi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains a summarize version of the review. It does not contain any spoilers that may affect the plot.    Story 3 &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  Summarizing the story, we get Tooru Kokonoe as the main character, he had a traumatic incident wherein the person he loved was killed, seeking for revenged he enrolled in a school. Tooru has a power called blaze, and this school enhance the potential of his blaze, by the way he wields a shield, and regarded as an irregular due to him having a shield instead a weapon, but in the school yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cody-abbott&#34;&gt;Cody_Abbott&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がショーの楽しさと、それにどれくらい慣れてきたのか、非常に技術的な面に反対していることに基づいて、私はもう少し考えていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオについては、2つの文章の記述以外には何も分かりませんでした。正直な話は少し弱いです。 一般的なアイデアはかなり良いですが、奇妙なものや触れられないものがたくさんあります。 言い換えれば、いくつかのプロットの穴。 私はデュオに実際には物語のためではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオが輝いているところはチャーリーだと思います。 特にこのジャンルのアニメのように、今日はプロット/ストーリーよりも多くのキャラクターが動いて中心にあると思います。 私の大部分は罰金です。 新しいものか違うものかという点では、それらのどれにも特別なものは何もありません。 彼らはすべて異なった苦境に合うことができますが、彼らは特に女性マーチジュリー大部分のために非常に好都合でよく行われます。 しかし、男性のマシーンは、おそらく私の意見では、最も退屈な/キャストの退屈です。 音と音楽はかなり良いですし、ほとんどの新しいアニメと同様に、アートもよく、私の好みのスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの物語や物事の面では、この罪悪感あふれるアニメのひとつとしか言いようがありません。 非常に良いプロット/物語ではなく、本当に特別なことはないが、まだ楽しい。 しかし、あなたがこのタイプのアニメの多くで見ていないことが好きなものは、男性と女性のmcsをアニメ全体のために学校に一緒に部屋に入れさせるという小さなものでした。 私はこれまで何度もアニメを考えていましたが、さまざまな場面や関係構築のためにどれくらい多くの選択肢と選択肢があるかを考慮して、これを行う機会を利用しないのはなぜだろうかと疑問に思いました。 彼らがそれをすることが何度か見られるたびに、「怒っているほどの怒りか、ああ、あなたは恥ずかしそうだ」タイプの女の子であり、それは本当に深刻なことではなく、ちょうど冗談であり、 男性と女性のmcsが全体のショーに部屋に入れられるのを見るのはうれしく、それはより正常でよりコメディーなことが行われます。 男性/女性のチャーリーとマッスルは、一緒に住んでいる普通の部屋や家で一緒に部屋に集まっていますが、学校/アカデミーの環境で一緒に一緒に部屋をとっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これ以外には本当に言うほどではありません。 あなたの深い知的な傑作や偉大な物語を探している場合は、デュオをスキップします。 あなたが良いチャーリー、芸術、音で楽しいショーを探しているなら、試してみてください。 全体的に私はそれに7を与え、おそらくさらに低くするべきですが、私はそれを楽しむために8を与え、それは私が行くのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cody_Abbott/reviews&#34;&gt;Cody_Abbott&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start off with that I do reviews more based on my enjoyment of the show and how much I got into it and things of that nature opposed to very technical aspects though i&amp;rsquo;ll get into that a bit as well.    I knew nothing about Duo other than about a two senten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratedr75&#34;&gt;ratedR75&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはAbsolute Duoのクイックレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前方にスポイラーがいる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル - アクション、エッチ、ハーレム、ロマンス、学校、超自然&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて気に入ったこと -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1  - 私の個人的に好きなアクション/エッチ・アニメの1つ
2  - 私はシーズン2があることを望んでいる
3  - ジュリーは私の意見では良い女性のリードだった
4  - 私は芸術のスタイルとショーのアニメーションが好きだった
5  - アクションシーケンスは素晴らしかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーについて嫌ったこと -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1  - 個人的には、私のために、マンガ/ LNのバージョンはより良い
2  - 彼らがそうするための完璧な機会だったので、彼らは最終的なエピソードの終わりにTorとJulieのキスを持っていなかったことに非常に驚いていました（それは私にとってそれを破滅させませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなキャラクター - ショーの私の大好きなキャラクターはジュリーです。これは彼女の性格、可愛さから、そして声優がジュリーの性格でとてもうまくいったものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratedR75/reviews&#34;&gt;ratedR75&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are spoilers ahead    Genres - action, ecchi, harem, romance, school, supernatu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiraantsu&#34;&gt;chiraantsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;権威ある学校への入学試験が普通の公立学校と比べてどのようなものか疑問に思ったことはありませんか？ まあ、私は公立学校に行ったので、私は試験がこのアニメに似ていると仮定しようとしています。 類似点は、試験を受けるために他の生徒の手を打つことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオには、「高麗アカデミー・ハイスクール」という学校があります。この学校では、ブレイズと呼ばれる力を持っています。 ブレイズは、自分の魂によって作られた武器のようです。 生徒として学校に入るために、潜在的な人々のグループは、彼らが誰かをBlazeで打ち負かすまで、互いに戦わなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は「ソコルコノエ」で、普通の男のようです。 うまくいけば、平均的なキャラクターはそれほど平均的ではないことを今私たちは皆知っています。 ノールス神にちなんで命名された以外の「トール」は、不規則であるとみなされます。 彼の不規則さは彼の火から生まれます。 すべてのブレイズは武器になるはずですが、&amp;rdquo;トール&amp;rdquo;にはブレイズの盾があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「トール」の戦闘スタイルは、自分の盾を使って自分を守り、誰もが自分の犯したことを殴ることだと考えることは安全です。 私はまた、彼がカメハメハのようにそれを課す人をパンチするときはいつも、それは望んでいますが、&amp;rdquo;THOR&amp;rsquo;S HAMMER！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、話すことができますecchi。  OPを見ている人がいる場合は、エッチライトバルブが点灯しているはずです。 私たちのファンサービスのエピソードを伝えるためには、6〜7人の区別できる文字があります。 さらに、「Thor」は、アニメだけの素晴らしいスクールルールやDuoシステムのおかげで、「Julie Sigtuna」という女性の生徒と一緒に暮らしていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの素晴らしくスケーリングされた単純なばかげたアニメが見るべき楽しいものになると信じています。 トップ・キャラクター、エッチ、アブソリュート・デュオのヒントは、リベンジ・ベースのプロットを求めて戦っています。 アニメがどこに向いているのか正確に見ることができないのでちょっと緊張していますが、楽しい乗り物のように見えますので、私はアブソリュートデュオを見続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の評価
•アクション4/5握手
•エッチ -  AA&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chiraantsu/reviews&#34;&gt;chiraantsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo    Ever wonder what the entrance exams to a prestigious school is like compared to a normal public school? Well, I went to public school, so I am going to assume the exam was similar to thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princedragonis&#34;&gt;PrinceDragonis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメーションや戦闘シーンでなければ、私はこの6/10を与えていたでしょう。 アブソリュートデューは偉大なアニメではありません。 それは尊敬できるハーレムではない。 主人公はあまりにも予測可能です。 彼のルームメイトとその関係はあまりにも典型的です。 しかし、その中の物語と闘争は現実的で興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はかなり良いです。  Blazeを魂の力とExceeds and Unitsのコンセプト、そして私には分かりません。 しかし、彼らはそれを説明しようとします。基本的には、アニメーションを通してWikipedianのスピーチに支払っている注意の量に左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセプトが面白かったら、もちろん聞いてみましょう。 しかし、そうではありません。 戦いに特別なものは何もありません。 剣。 ライフル。 ガンズ。 シールド。 そこには、それを行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い話を簡単に言うと、アブソリュートデュオは、いくらかの質の高い時間を過ごし、それを後悔しないほど面白いです。 しかし、私は真剣に2番目のシーズンを見て回ったり、それを再ウォッチすることに真剣に疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PrinceDragonis/reviews&#34;&gt;PrinceDragonis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If it wasn&amp;rsquo;t for the great animation and fighting scenes, I would&amp;rsquo;ve given this &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. Absolute Due is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;christophertony&#34;&gt;christophertony&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短い見直しを望む皆さんのために、私は皆さんをカバーしています!!
ストーリーメイ、あまり期待していない、それはハーレムです。 ここではあまり期待しないでください。
意外にもあまりにも悪くはない、もちろん、それは通常、女の子を強調するが、ねえ。
私はそのオペレーションが好きだったし、アニメのサウンドを通して大丈夫だった。
それはハーレムであり、やはり納品されることはあまり期待されていませんでしたが、それよりも少なかったのです。
楽しさ - &amp;hellip;&amp;hellip;..あなたがそれに入っているならば、それはハーレムです&amp;hellip;&amp;hellip;.もう一度私はそれを取るつもりです。
全体的には、それは平均より少し良くなっていたので、私はそれに5を与えました
しかし、本当に、あなたの退屈な、またはちょうどショーの場合。 これはあなたを楽しませてくれるのは間違いありません。ちょっと&amp;hellip;..一度にすべて見ることを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/christophertony/reviews&#34;&gt;christophertony&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all of you who want a short review, I have you guys covered!!   sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lando23&#34;&gt;Lando23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれがアニメの悪いと思っていませんでした。 私はそれに人々のbashの多くを知っているが、それは本当にあなたの平均的なハーレムです。 私は彼がデュオを作って始めたことを意味していました。デュオは彼のために &amp;lsquo;ガール&amp;rsquo;であると思われますが、彼のためにその女の子がたくさんいます。 その点から、それはかなりのハーレムに変わります。 このアニメではコンセプトがかなりクールです。 彼らは全体のプロットに深く関わっていて、恋愛の大部分を占めるものではないことを認めました。 彼が持っている盾の表現は、彼の人格が何であるかにかなり良いです。 このショーの人々のすべての表明は、彼らの人格がどのようになっているかについてかなりポイントがあります。 あなたがこのアニメを見れば、このアニメについて人生を変えることのない、あなたの平均的なハーレムの種類になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lando23/reviews&#34;&gt;Lando23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didnt really think that this was that bad of an anime. I know alot of people &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lpskull1998&#34;&gt;Lpskull1998&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（ダビングされたバージョン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは大きな可能性から始まり、主人公のバックストーリーの一見があり、素晴らしいプロットの始まりのようだった。 しかし、それはこれから遠ざかり、絶対的なデュオは、良いプロットと良い結末が欠けていた、ステレオタイプの予測可能なハーレム/エッチアニメになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまり言いませんが、芸術自体は大丈夫でしたが、例外的なものはありませんでしたが、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは基本的に芸術と同じ話ですが、それは大丈夫でしたが、例外的なことはありませんでしたが、悪くはありませんでした。 アブソリュートデュオにはオープニングソング1曲と3曲のエンディングがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めに、各キャラクター、特にMCは、隠された秘密や過去のさまざまな興味深いキャラクターになる可能性が大きかった。これはストーリーとプロットが発展するにつれて探検されると思っていたが、そうではなかった（それはある程度探求した）。 物語そのものが急上昇したので、各キャラクターが成長するのに十分な時間がなかったので、最後のエピソードの終わりになると、各キャラクターは最初に登場した時と同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のジャンルの概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ/ハーレムのアニメとしては特別なものではなく、ただのものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとアクションアニメとしては大丈夫だったのですが、戦闘シーン、（流動性の良い）力の発達、力の発達など、かなりのシェアを占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超自然的なアニメとして、私はそれがかなり不十分だと主張しました。しかし、主にストーリーのために&amp;hellip;私は、ストーリーがそれを発展させるチャンスがもっとあれば、キャラクターの能力の背後にあるコンセプト しかし、物語が短くなったので、アニメの超自然的な要素ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには私の期待が高かったので、私はそれを見ているとかなり失望しましたが、それは完全に恐ろしいものではなかったし、それはいくつかの償還の性質を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（5/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメに入ることを切望していたので、それが短くなったときには私の期待に本当に足りなくなった。 このアニメを見に行くなら、私はあなたの最初の期待を下げるだろう、アニメは耐えられなかったので、私はこのアニメをパスタイムとして見るしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lpskull1998/reviews&#34;&gt;Lpskull1998&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Dubbed version)    Story (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):     The story began with great potential, it had glimpses of back story for the main characters, and what seemed like the beginning of a great plot. However it veered away from this and absolute &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juradai&#34;&gt;juradai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;普通の容疑者これはそうではありませんが、通常の決まり文句で平均的なアニメをしたい場合、これがあります。 多くの人がこれについて不平を言っています。おそらくCommodore 64 Basicで書かれた式でノックアウトされたHarem Animeで、5分の読み込み時間しか必要ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリードは典型的なものです。つまり、大部分の人は大丈夫です。 私は高校を思い出しています。私はすべての女性と友人だったし、彼らは性的な器官を持つ外人のような人間のように扱われたので、少なくとも彼らは私を好きでした。 もちろんガールフレンドはいませんでしたが、私は非常に厚く、素朴でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイプのアニメは、十代の少年が基本を学ぶために見るべきものです。 人々があなたを好きになりたいですか？ 好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは好感が持てます.3秒の太陽光発電所からの水たまりと同じくらい深く、ボール、急な傾斜、重力などの予測が可能です。 私は時間をかけて私の赤ちゃんの妹を楽しませることを覚えていますもちろん、彼女はほとんど時間に座ることができましたが、単純なものはまだ犬とピーナッツバター、猫の胸、おっぱい、私は終日見ることができる3つのもの 私の顔に笑顔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは深い時計サイコのパスを望む、あなたはぎこちない黒いラグーンが欲しい、あなたはチルアウトの20分を望んで、これを見て考えないでください。 物質は他の場所に行きたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/juradai/reviews&#34;&gt;juradai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Usual Suspects this is not, but if you want some average anime with the usual cliches this has it. Many have complained about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lousy&#34;&gt;Lousy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば：見ないでください。 このショーは退屈だと私は終わりまでそれを見てほとんどできませんでした。 物語は一般的です（男はひよこを取得し、学校は侵略され、男は皆を救う）。 彼らは戦う（家族のために）理由以外の文字については何も学ぶことはなく、その能力は新しいものではありません。  Theresはまた、彼が一度尋ねられるという事実以外の人物の間のロマンチックな発展の欠如もある。 それ以外には、何も起こりませんし、あなたは最初からキャラクターについてのすべてを知っていて、何も新しいことを学ぶことはありません（彼らが彼らのお尻から圧倒的な動きを引き出す時を除いて）。 無限のストラトスの第2シーズンでさえ良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lousy/reviews&#34;&gt;Lousy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Simply put:Don&amp;rsquo;t watch. This show is beyond boring and i could barely  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamesthereviewer&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Absolute Duoについての私の概観、実際には半分悪くはないエッチハレム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の徹は、主人公が女性との接触や卑劣な痴漢を恐れていない、新しいハーレム傾向の一例である、一般的に好都合な主人公です。 それで、東はまだ典型的な無邪気な英雄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリーは非常に直接的かつ非攻撃的な態度を持つ外国人の女の子です。 ジュリーの裏話は同じように悲劇的で、彼女の一般的な戸内の恥ずかしさは爽やかです。 トゥルとジュリーの関係の私の好きな面は、ほぼすべての女性を支えているキャラクターの進歩にもかかわらず、トゥルーはジュリーへのパートナーシップ（あるいはむしろダウ・シップ）の誓いで揺るがないということです。 また、他のほとんどの俳優とは違って、徹とジュリーは感情的に傷ついているという意味で実際にはお互いが必要です。 残念なことに、この興味深いサブテキストはすべて、ファンサービス、エッチ、そして先生を着ているランダムなバニーのコスチュームに賛成して、ほとんど存在しないポイントにプッシュされます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナレーションとして、アブソリュートデュオは絶対的な混乱です（私がそこで何をしたかを見てください）。 多くのエピソードは、ぎくしゃくしていて、執筆力が足りず、プロットの穴がいっぱいです。 概念的には、この話は、魔法の力を持ったティーンエイジャーのために高校で何度も見たことと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;意外にも、アクションシーケンスはシリーズのハイライトです。 各キャラクターのブレイズはユニークな戦闘スタイルを提供し、アクションシーケンスではほとんどCGIを使用しません。 最終的な言及は、冬の季節の最高の1つであるオープニングシークエンスに行くべきです（あなたは完全なポストでそれを見ることができます）。 アニメーション、編集、振り付けは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Absolute Duoは、平均以上のアクションと驚くほど好きな主人公のために、エッチ・ハレムのジャンルの気を散らすような熱狂に悩まされなければ、素晴らしいことができました。 それで、エッチハレムのために、アブソリュートデュオは特別なものではなく、おとぎ話です。
_ウォッチが好きな場合：_アクション、ハーレム、エッチ
* -5.1 / 10 *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JamestheReviewer/reviews&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My abridged review of Absolute Duo, an ecchi harem that is actually not half-bad.    The main character, Tōru, is a generally likable main protagonist, who is an example of the new harem trend where &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuitsui&#34;&gt;TsuiTsui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Absolute Duoは、同時に面白くて深刻なものが必要な時に私が見たアニメでした。 アニメのペースは良かったし、私が見たアニメ以外のアニメはそれほど優れていませんでしたが、とても楽しかったです。 このアニメは、ソード・アート・オンラインと若干類似していますが、それはいくつかのハーレムの物とファンタジー要素を持っています。 しかし、このアニメはSword Art Onlineと比較してはるかにファンタスティックなものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不満を抱いたことの1つは、アニメが軽小説と比べてどれほど短く圧縮されたかであった。 あなたが軽小説を読んでいない場合、このアニメはおそらくちょうど正しいように見えます。 しかし、私にとっては、物事が切り取られたり出来事が変わったりしたときに少し不満を感じました。 あなたの中には軽小説を読んでいない人もいるかもしれないので、ここで詳しく説明したくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は全体的にこのアニメをまだ好きで、Sword Art Onlineを楽しんだ人にそれを推薦しますが、いくつかのよりファンタジックなものやエッチちゃんのことが好きか、うまいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TsuiTsui/reviews&#34;&gt;TsuiTsui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo was the anime I watched when I needed something that was funny and serious at the same t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mooklepticon&#34;&gt;mooklepticon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはエピソード3の後にこれを打ち破った。それは私の契約破りの束を打つ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）ラテックス様のユニフォームで、おっぱいに合っている可能性があります。
2）MCは素敵なガイです
3）髪の上に描かれた目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメとしての平均です。 それはそれほど悪くはない、それほど良いことではないが、上記のリストでは、私はそれを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mooklepticon/reviews&#34;&gt;mooklepticon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dropped this after episode 3. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weezzy-bean&#34;&gt;Weezzy_bean&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ZephSilverが非常に正確で真実なので、このアニメのポイントに同意します。 私はこのアニメや一般的にはアニメに落としたいと思っていませんが、まだこのアニメを見ていないのであれば、私はそれをお勧めしません。 もちろん、あなたはそれを見るためにポンプ輸送されていない限り！ 私を間違えないでください、私はこのアニメについて本当に楽しむことがあります。 最初のEDテーマBelieve X Believe（私はこの曲を聞くことをお勧めします）＆amp; アートワークはうまくいった。 私はまた、そのシーンが好きだったときに[スポイラー]教授。 文春は動きを説明していて、悟空は黒板に登場した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Weezzy_bean/reviews&#34;&gt;Weezzy_bean&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I agree with the points ZephSilver made on this anime becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hilvisa&#34;&gt;hilvisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 だから、もし私がまだレビューをすることを学んでいるので、私のレビューが悪い場合は申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオ、最初に私に関心を向けられるこのアニメ、そしてこのアニメを見た後、明らかに私の期待に合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、エピソードではほとんど退屈な話が早いですが、エピソード6に入って以来、この話に興味がありましたが、このアニメはおなじみの物語ですが、かわいいキャラクター、コメディ それは私を笑わせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにこのアニメは退屈な話をしており、良いキャラクターの開発がないので、このアニメはエッチとハーレムが好きな人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hilvisa/reviews&#34;&gt;hilvisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review. so i&amp;rsquo;m sorry if my review is bad, because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：このアニメは、すべての取引マスターのなしのジャックです。 それはエッチですが、ヌードはほとんどありません。 私は、女の子がかわいいと芸術がうまくいって、音楽が例外的であることを追加します。 イントロのクレジットは、私がアニメで見た中で最高のものの1つで、曲とダンスの数は素晴らしいです。 それは学校の設定で設定された戦闘アニメですが、それは例外的な一つのことをしない&amp;hellip;これは、あなたの典型的な男の白夜メインロリガールです。 それに加えて、「私は復讐を望むが、後でそれが私を敵のように見えるようにすることで、わたしは慈悲深くなる」と深くて不思議な根底に投げ込まれ、決して解決されず、ちょっとしたハーレムに振りかけるが、 彼のデュオのパートナーを愛し、あなたはほとんどそこにいます。 もちろん、あなたの目的は決して説明されていない人々の悲しい評議会、邪悪に見えるが終わりには良いと思われる先生、MCを愛している彼女の愛を持っている女の子は無邪気になり、 私はほとんどOPとして地獄のような学校に新しい女の子を忘れていたが、何とかMCによって最善を尽くされ、後で弱くて役に立たなくなった&amp;hellip; MCと彼のDuoパートナーのような最高の友情でレベルアップしなかった 。 最後に、あなたは「愛を征服する」と「物事は正常に戻る」という結末があります。 全体的にみても、これは痛みを伴う平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ持っている質問：
人MCが復讐をしようとしている人は誰ですか？ あなたは決して知りません。
アブソリュートデュオが何であるかを知りたい、それはない。
なぜ科学者の男がヘッドマスターに人形を呼んだのだろうか？ 私も&amp;hellip;ああ。
二番目の学校に何が起きたのだろうか？ 知るか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か興味深いコンセプトを持った普通のアニメを探しているのなら、これ以上のことはありません。 私の提案&amp;hellip;ショーのイントロとアウトロを見て、OSTを手に入れて動いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: This anime is a jack of all trades master of none. It is an ecchi but has little to no nudity. It is a fighting anime set in a school setting but it doesn&amp;rsquo;t do a single thing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamelesscritics&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10
話はかなりカジュアルで平凡です。 私たちはハレム・キングを学校に入れ、女の子たちに切り上げました。 あらゆるカジュアルなHaremのジャンルのように彼は無意識のうちに自分のやり方で魅力的であり、まぶたを使わなくても女の子と歩み寄りました。その独特な性格を持っています。ほとんどロマンスは存在しませんでした。 私は推測する。 あなたは少し笑うかもしれません。
「サービス」は実際には本当にひどくひどく不自由なものでした。 私は8/10のシーンを言うことができます。エンディングが終わる限り、それは残念です。
アート：4/10
まあ、芸術は完全に非現実的なモエと馬鹿げたものでした。
それはちょっとしたもので、思い出深いものでもありませんでした。
サウンド：4/10
音についての唯一の注目すべき点は、オープニングがクールで印象的だったということです。
個人的にはその気分に合っていて、それが提供しなければならないことをもっと期待していました。
キャラクター：3/10
これ以上の面白さがあります。何も追加する必要はありません。思い出に残るものも注目に値するものもありません。 限りエッチ/ハーレムはそれを提供するようになったそれは普通のものを持っていた。
全部で、そのロリ・ファン・サービス・アニメのカジュアルなエッチ/ハーレム・アニメが大好きです。小さな楽しみがありますが、それ以上のものはありません&amp;hellip;私はここで4時間を浪費していません。 それは、通常のバックストーリーが通常は推測できる間に、いくつかの笑いと良いオープニングを提供しています。
無駄にする時間が4時間あれば、これを見ることができます。
これを見る理由：
 - 美しいオペラ
 - 典型的なloliサービス
 - モエモエ、ずっとかわいいかわいいかな
これは私の恥知らずの評論家でした。
私は反省しないで残しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShamelessCritics/reviews&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is pretty casual and plain. We got our Harem King entering The school and being rounded up by girls. As in every casual Harem Genre he unco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;left17&#34;&gt;left17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュート・デュオは、私が本当に気にしないショーです。 どんな手段でもそれほど悪くはありませんでしたが、良いアイデアが他のどこかでうまくいけば、それははるかに優れていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
ストーリーは、多くのアクション/エッチの設定で見た数式のコピー貼りですが、最初はもっと多くのことを望んでいました。 正直言って、私はこれらのタイプのショーのストーリーに期待はしていませんが（実際には本当にうまくいきましたが）、絶対的なデュオでさえ、まったく魅力的ではありません。 ジャンルを愛する人が書いた物語に似ていますが、アイデア自体はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アニメーションはOKです。 それについて悪いことは何もなかったが、何も目立たなかった。 このジャンルに加えて、2つのことだけが当技術分野で重要です。 エッチと戦う場面。 エッチショットは、以前よりよく行われています。 本当に面白いことは何もありません。 戦いのシーンはきれいですが、振り付けが貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
OPとEDはこのショーの前に来たものとほとんど同じスタイルでした。 声の演技はほとんどの場合悪くはありませんでした。 あなたは書かれた対話がうまくいかなかったときにも、それを犯すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
私は本当に好きだった2人のキャラクターがいるので、私は本当にこれによって引き裂かれました。そのうちの1人はほとんどオリジナルです。 しかし、その後、他のキャラクターの疲れた、まれな、裂け目は、私が他の2人のために持っていたあらゆる愛情を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4
私が以前に述べたように、ショーは悪くない。 しかし、何も本当に良いことがない場合、あなたは少し迷惑を拾う傾向があります。 私は「私はこれを見て止めるべきだ」と考えたことはありませんでした しかし、私はなぜ「これを見ているの？」と思った。 あなたがそれについて考えるのではなく、単にジャンルを愛しているのであれば、それはとても楽しいかもしれません。 しかし、私にとっては、それはちょうど心が麻痺していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
ショーはこのレビューとまったく同じです：何も言わずに、反復的で、独創的で、退屈で、長く巻き込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/left17/reviews&#34;&gt;left17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute duo is a show I really couldn&amp;rsquo;t care much about. It wasn&amp;rsquo;t bad by any means, but if all it&amp;rsquo;s good ideas are done better somewhere else, is that much better?    Story:3  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aisuokami&#34;&gt;Aisuokami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では絶対的なデュオは普通のアニメでした。 この決定の理由は、それが私にとってどれほど穏やかであったかということでした。 繰り返しますが、これは私の意見であり、あなたは同意しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
最初はショーは本当に驚いていました。MCのクライスから離れて、彼らは試してみると誰もが落とすことができる大きな悪夢でした。 しかし、私はMCが私を怒らせていることのいくつかを見続けている。 そしてMCが戦いのいくつかで自分自身を保持することができないという事実は私を苛立たせた。 しかし、最終的にはすべてがちゃんと動いてしまいました。しかし、私たちは他の側面のキャラクターや男についてさらに知りました。私はこれらのキャラクターのいくつかよりも、サイド・キャラクターを嫌ったことはありませんでしたか？ 私はそれらを嫌っていませんでしたが、あなたが得ることができると考える典型的な決まり文句でいっぱいです。 花崗岩は2012年にリリースされたので、これらのいくつかのエッチは、忠実な表現は素晴らしいものでしたが、それでも彼らは必要と感じませんでした。 全体的に、これは平均的なハーレムのアニメでしたが、アニメそのものとしては普通ではありませんでした。 今私のレビューを読んだ後、もう一度言いたいのですが、これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aisuokami/reviews&#34;&gt;Aisuokami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo in my opinion was a mediocre anime. The reason for this decision was manly how bland it was to me. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renclimax&#34;&gt;renclimax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Torという名前の高校生がKoyro Academyという学校に入学します。そこでは生徒が火事として武器で戦います。 彼らの目標は平和維持者として世界を邪悪から守ることです。 トールは、敵に失われたものを失ったので、どちらも復讐を求めているジュリーとペアになっています。 基本的に彼らと学校は、世界の支配を求めるグループである機器スミスと対峙している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートのスタイルは、ショーが恐ろしいものになってしまうのをかなり平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：まともな音楽は私には何も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：非常に一般的なキャラクターは非常に弱いですが、実際に何か思い出深いことをする唯一の2文字はTorとJulieです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：主人公のバックストーリーと感情的ではありませんでした。 この番組にはまったく関わっていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：彼らの物語とキャラクターで私を失望させた別のアニメ。 ああ、ダブも恐ろしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/renclimax/reviews&#34;&gt;renclimax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: A high school student named Tor enrolls in a school named Koyro Academy in which st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての生活費が支払われる学校に出席したくない人は、学生が使うクレジットカードを渡しますか？ それはあなたを説得するのに十分ではありませんか？ 熱帯の島への旅行や豪華なクルーズを、美少女同級生でいっぱいのクラスに追加するのはいかがですか？ それで、あなたは謎の血清を注射されなければならず、あなたのクラスメートと教師との戦いを訓練することに同意しなければなりません。  Absolute Duoの世界へようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私たちは、男性の主人公が力を求める学校に入り、すでに強力な女の子でいっぱいの部屋に圧倒されるシリーズで自分自身を見つける。  Absolute DuoはSeirei TsukaiのBlade DanceやTrinity Sevenなど、アクション中心のharemsに非常によく似ています。 軽快なショーは、いくつかの勇気と余裕のある典型的なハーレムの主人公である徹の周りを中心にしています。彼は自分の弱点を批判した悲劇に悩まされています。 彼は、他の多くの学生と同様に、火災と呼ばれる手段を通じて自分の魂の力を利用することができます。 学校はloli devil er&amp;hellip;によって設立されました。「絶対デュオ」を達成するための議長です。学校でひどく盛り上がっていないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動に基づいているなら、これは弱いものの一つであることを知っています。 いくつかの迷惑には、しばしば肉の盾、非常に一般的なアンタゴニスト、弱いキャラクターの開発である主役が含まれます。 ショーには価値がないとは言えないが、ショーとその主人公はここで理由がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
ショー自体は、鮮やかで飽和した色合いと全体的なモダンな外観で活気があります。 背景は十分に詳細であり、サクラの花びらの落ちるようないくつかの効果が特にうまくいきます。 キャラクター・スタイリングは、ヒロインの素敵な丸みを帯びた（馬鹿を意図していない）グループと全体的にかなり良いです。 感情はこのショーで少し減りましたが、メインヒロインのように意図的ではないかもしれませんが、表現力はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、剣の戦闘から遠隔地の発射物に至るまで、かなりのアクションがあります。 たくさんの血が流れ、かなりの重傷を負うでしょう。 それは、私は血清が何らかの形で回復に影響を与えると考えています。そして、人はUnbreakable Machine Dollの主役と同じくらい速く回復するようです。 このアクションは、他のアクションベースのharemsで見られるものと同等です。しかし、CGIはひどく虐待されています。 エッチはむしろ明るい側です。 相当量のボーリングとアップスクールがありますが、衣服は実際にはほとんどのところにとどまっていますし、主人公は変則的な変態でもありません。 エッチの素材の多くは、主人公のジュリーによって引き起こされた誤解によるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーは中心のメロディーをあまり持ち合わせていないにもかかわらず、活力に満ちたアクション中心の軽いロックピースから始まります。  EDは、私の意見では、VAによって演奏されるのに加えて、軽く電子的なタッチとより美味しいメロディーではるかにいいです。  BGMには様々な曲がありますが、特に思い出深いものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プライマリヒロインVAは実際には大きな役割を果たしていませんが、ほとんどの場合、多くのサポートを行っています。 自然界の性格は少しばかり個性的だが、山崎はるかはおそらく傑出した賞を授ける。 堀江由衣は、支持的な役割に限られていますが、登場します。 全体的には悪くないけど、特に素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちの主人公の徹は、外国人デュオのパートナーであるジュリーとクラスメートの友達と一緒に燃え尽きることを学ぶように、このショーを続けます。 私たちの主人公は、彼の炎が、攻撃的な武器ではなく、盾の物理的な形をとり、肉の盾をまったく新しい意味で与えるという点で、珍しいことです。 暴力団は、「魂の力」を利用するのではなく、クリスマスの衣装を使用する外的拮抗者だけでなく、学校によって繰り返し挑戦されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは非常に少数の支店を持つかなり単純なプロットを持っています。 さまざまなエピソードに及ぶ小さなアークがあり、マイナーなクライマックスで最高潮に達します。 中程度に面白いが、ショーは、曖昧な、浅いプロットと全体の設定とその力学の説明が貧弱に苦しんでいる。 これは最初にハーレムであり、アクションショーであることは明らかです。 残念ながら、私は次のように、harem aspectも同様に弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらく、これはより簡単なハレームの1つであり、5人目の候補者のみが主役のために争う。 関係になると明らかに鈍い主人公は、少女の注意を奪うことはほとんどできない。 しかし、デュオのペアリングシステムを強制することによって、ショーはこの単純なハーレムさえも損なうことになります。 徹はすぐにジュリーと対になります（もちろん、授業中の唯一の性別のDuoです）、あなたはそれが残りの「候補者」にどのように影響するかをほとんど推測できます。 キャラクターの嫉妬を利用して恐ろしく悪いプロットのいくつかの例を除いて、他の乗組員との多くの競争を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その関係は非常に浅く、基本的には女の子を貯めることで要約することができます。 ショーの他の重要な男性キャラクターであるにもかかわらず、私たちの主人公は不思議なことにすべての注目を集める。 実際のパーソナリティに関しては、ショーの多くを期待しないでください。 その点でLilithはおそらく最も強く、強くはショーの平均を意味します。 ジュリーは感情的に鈍化していて、彼女が物事を誤認したり誤解を招くようなことを誤って言ったりすると、あまり楽しまない。 他の女の子だけでも言及する価値がありません。 さらに、アンタゴニストは、できるだけ平野であり、事実上背景や動機の説明がない一般的なナンセンスを吐き出すことが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはショーの最も失望した側面でした。 クッキー・カッターのヒロインたちは、発達と深みに欠けていて、誰も本当に親切ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これは、一般的なアクションベースのハーレムで、プロットが弱く、キャラクターや人間関係も弱いです。 アブソリュート・デュオは、ハーレムが間違っていることにいかにも輝かしい成果をあげています。 エンターテインメントの価値は存在しますが、ショーのイベントによって大幅に減少し、再現性があまりないという単純な描写が与えられています。 私はあなたがマゾヒストであり、痛いほど悪い作品を見ているのでなければ、絶対にこれを避けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who wouldn&amp;rsquo;t want to attend a school where all living expenses are paid, and they hand out credit cards for the students to use? Is that not enough to convince you? How about adding a few trips to tropical islands and luxurious cruises with a class full of bishoujo classmates? Ok&amp;hellip; so there is a catch, you have to be injected with a mysterious serum and agree to train for battles with and against your classmates and teachers. Welcome to the world of Absolute Duo.    Once more, we find ourselves with a series where a male protagonist enters a school seeking power, only to be overwhelmed by a room full of already powerf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marblesoda159&#34;&gt;MarbleSoda159&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう多くの可能性。 あまりにも無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル、OST、オープニングはそれほど悪くはありませんでした。 実際に私はむしろそれらを好きだった。 始まりは私の興味を少しも魅了しました。 確かに、それは魔法の力を持つあなたの典型的な学校のようなものでした（*エーム*エンジェルビート*エーム*）が、私はそれを乗り越えることができると思った。 生徒同士が戦うようなひねりが私にもありました。 私はそれがあまりにも悪いとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2を越えて、すべてが落とし穴に渦巻きます。  0文字に近い展開があり、既存のビットは過度にクリシェされました。 道はぎこちない。 そして物語？ 私は物語を始めることはありません。 ランダムなプロットジャンプ、過度に使用されるテロップ、どこにでも穴がありました。 あなたはハーレムを感じることができました。 絶対に無駄なハーレム。 私が間違ってはいけない、そこには良いハレームがあると思うし、信じられない。 しかし、このショーのものは無意味で、主人公をより良く見せようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、総合的な判断は次のとおりです。あなたがあまりにも多くの問題を感じることなく最初の4つのエピソードを過ぎることができる場合、またはストーリーではなく、ハレームとアクションシーンに入っている場合は、気軽に見てください。 それ以外の場合は、推奨しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarbleSoda159/reviews&#34;&gt;MarbleSoda159&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So much potential. So much wasted.    The art style, OSTs, and opening wasn&amp;rsquo;t that bad. In fact I rather liked them. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alextremo&#34;&gt;alextremo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは古典的なベイトとスイッチです。 私が初めてOPを見たとき、私は興味をそそられました。 すべての素晴らしいOPは素晴らしいシリーズに属しているわけではありませんが、それは私にもっと見たいと思っていました。 興奮して最初のいくつかのエピソードを見て、毎週新しいエピソードのために毎週興奮していました。 それからすべてがちょうど消え始めました。 エピソードの後のエピソードは退屈で無気力になった。 結局のところ、私はもうこれ以上楽しみにしていない雑用になった。 私はそれを償還することを望んで戻ったが、私はそれが最終的なエピソードによって終わったことだけで満足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はそれが何であったか本当に覚えていないので、物語について何を言いたいのか分からない。 あなたはランダムな戦いに沿って典型的なユニークなMCと彼のハーレムのタグを持っています。 学校と訓練の目的は、絶対的なデュオを見つけることです。 正確にはそれが何で、なぜ彼らがそれを求めているのかは完全には解明されていません。 主なアンタゴニストがいるが、彼は忘れることができる。 クイックサマリーは学校の訓練の学生がランダムなものを扱っているので、このセクションを省略します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は再び言います、OPは素晴らしいです。 その音楽とアニメーションは激しいです。 その戦いは見て楽しいです。 あなたがメインの作品に行くとき&amp;hellip;&amp;hellip;それはまともです。 私は本当にアニメーションについて悪いことは言えません。 私はキャラクターのデザインや場所が好きです。 全体を通して数々の試合がうまくいった。 多くの場合、アニメは戦場を表すために静止画像や画面上で泳いでいます。 ここで彼らは戦いをかなりうまく示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アニメでは常に重要なことが面白いキャラクターを持っています。 私はこれらの文字がやや面白いと感じました。 彼らがそれぞれのキャラクターを開発するのにもっと時間と労力をかけていたら、本当に面白かったでしょう。 それでは、もう一度、あなたはどのキャラクターについてもそれを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;徹は、この物語の主人公は、彼の学校を離れて独特の力や能力を持っている典型的な人物です。 それは悪いことではありません。あなたがアニメで見る最初か最後の時ではありません。 彼の過去の外傷的な出来事のために、彼は今彼の周りの人々を守るためにできること全てをやりたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリー、私は彼女の性格を説明するための適切な言葉を知らない。 サイレント、深刻だが非常にモエ。 私自身は、これらのタイプの堅い静かなキャラクターに疲れているので、彼女があまりにも好意的であるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Lilithは私が楽しんだキャラクターです。 彼女にはユニークな武器もあります。それは彼女を別にしてくれるし、私も好きです。
ミヤビとトモエはメインキャストの残りの部分を丸めます。 私は実際にそれらも好きです。 キャラクターの開発の欠如は重要ではありません。 ミヤビのキャラクターはよりよく扱われますが、アニメ全体のように、はるかに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの楽しみは強くなった。 その後徐々に減少し、最後に最終的なエピソードでダイビングに行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は期待を高く設定しましたか？ おそらく私はしましたが、私はそれが私だけではなかったと言います。 私は、各チームがお互いに完全に同期していた素晴らしいチームの戦いを期待していました。 私は過去のビジョンがストーリーに大きな影響を及ぼすことを期待していました。 季節によってこれはより大きな失望でした。 それは私に思い出させ、私にAkame ga Killを高く評価させました。 その最後の半分も平凡であったが、少なくともそれはまだ良い戦いの影響を受けた瞬間を持っています。 しかし、これはちょうどふざけて終わりました。 未回答の質問、ストーリーの欠如、どこにもいない人物。 私はおそらくあまりにも寛大ですが、私はまともなと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alextremo/reviews&#34;&gt;alextremo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the classic bate and switch. When I first saw the OP I was intrigued. Not that every great OP belongs to a great series, but it made me want to watch more. I watched the first few episodes with excitement, finding myself excited every monday for a new episode. Then it all just started fading away. Episode after episode became boring  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godblessdxd&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アブソリュートデュオは時間の無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、最初の数回のエピソードで私の希望が上がった。 態度はかわいいし、物事が面白くなるように見えました。 結局、これについて何か良いことを言うのはとても難しいです。 ちょうどこれを渡してください。 しかし、だまされてはいけません。 ショーはすべてのエピソードで悪化し、悪化します。 このアニメがうまくいったのは芸術だけでした。 物語はとても退屈です。 文字はとても退屈です。  fanserviceはまったく価値がありません。 音楽は特別なものではありません。 このアニメが実際のアイデアを持たないエッチ列車に飛び乗ったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodBlessDXD/reviews&#34;&gt;GodBlessDXD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Absolute Duo was a complete waste of time.    Somehow, the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;私は知っている！ 私は、このアニメが、MALの周りに浮かんでいる汚れの残りの部分よりも悪くないことを知っています。面白いシノプシス、疑問のある視聴者、すべての正しいタグなどを誘惑するのを待っています。
そして、私は、この特定のたわごとタイトルですべてを取り上げるために少し厳しいと知っています。全面的な裁判所を見ることを迷惑にならず、 これは単に最後の釘を棺に加えただけです。
今、実際のレビューに！
このアニメにはコヒーレンシーはありません。物語は冗談です。 ハレームの標準的なオープニングをスリラーとミックスしようとしています。私たちのプリンシパルは、狂った12歳の女の子です。いつも、西洋の魂の武器を散歩して、できる限りフラッシュバックを詰め込んでいます。 必要なことを忘れてはいけません。「MCは女の子を襲うにはあまりにも涼しいので、別の男から彼を攻撃している少女を守ります。 バックグラウンドのアクションバトル音楽はとても控えめですが、私はワインを飲みたいのですが、MCは作者ですから、
私は最後の最初のエピソードを見ても気にしませんでしたが、私はこれらのおまえのシリーズの多くを見てきましたが、誰かが去った、chuniibyou-ismsでいっぱいの恥ずかしい日記への、 アニメーションスタジオで。
アニメやマンガのジョークから、あなたの材料スクリーニングはまともなものではなく、あなたの炎症を起こしたティーンエイジャーが思い付くすべてのごみ物語の一種です。 代わりに、ちょうどこのタイトルのように、ぬるぬるする下痢のためにアニメーションされていることから時折パールをブロックします。
ちょうど。 ファック。 恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; I know! I fucking know that this anime isn&amp;rsquo;t any worse than the rest of the filth floating around MAL, just waiting to lure unsuspecting viewers with interesting synop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>