<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dog Days on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/dog-days/index.xml</link>
    <description>Recent content in Dog Days on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/dog-days/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Dog Days</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10155</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10155</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/75378.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10155/Dog_Days/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10155/Dog_Days/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日は私を楽しく驚かせたシリーズの1つでした。 最初はシリーズはどこにもないと思っていたが、それは間違っていることが分かった。 時間が過ぎると、シリーズはちょうど良くなってきました、そして、それは最初の印象がすべてではないことを示すようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、ファンタジーシリーズのように始まります。私たちの主人公は、現在進行中の戦争を支援するために別の世界に呼び出されています。  「戦争」という言葉は、大きなことが起こっているように響きますが、戦争は、誰もが重大な被害を受けるのを防ぐための防御壁を備えたゲームのようなものです。 しかし、シリーズが進行するにつれて、大災害が発生し始め、キャラクターはそれを止めるように強制されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが最初に始まったとき、シリーズはすべて幸せで陽気で、Flonyard（オルタナティブワールドの名前）は完璧な世界のように見えたので、実際にプロットしていないように見えました。 しかし、1つのプロットのひねりはそれをすべて変え、シリーズにプロットを構築する基礎を与えました。 傑作ではありませんが、このシリーズの私の期待をはるかに上回りました。 プロットツイスト自体は、それが気分を幸せで陽気なものからもっと真剣に、そして暗いものに完全に変えたので、予期せぬものでした。 それは、物事がいつも見えるものではないことをあなたに示すだけです。 プロット自体は非常にシンプルで、上のことを複雑にしないし、従うのもかなり簡単です。 物語はまた、それがいくつかのシリーズのような2つのエピソードにプロットを圧迫しようとしないので、あまりにもペースがあり、このためにプロットは実際に開発する時間があります。 しかし、私は少し前にプロットを導入していれば、ストーリーに少し追加されたかもしれないと思っていますが、ストーリーはかなり固いです.Dog Daysは、 シリーズは失敗する、エンディング。 それは本当に感情的で心温まるだけでなく、可能性のある第2シーズンにも希望を与えます。 遅いスタートにもかかわらず、13のエピソードシリーズのために、物語は本当によく開発され、よく歩いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは美しく、生き生きとした色は、シリーズが最初に持っていた幸せで陽気な気分に本当に加えられました。 また、戦闘中に魔法をアニメーション化するために使用される視覚効果も視覚的に魅力的です。 戦い自体もうまくいっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのオープニングは本当にアニメにふさわしいものでした。 エンディングはより甘くて、本当にキャッチーなリズムを持っていました。 すべての声優は、彼らが演奏していたキャラクターに合っていた。 アニメの挿入歌もかなり良かったです。 すべてのサウンドのかなりの固体仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と地球の小文字を除いて、他のすべてのキャラクターは半分の動物です。 しかし、彼らはまだ人間のように見える、彼らはちょうどかわいく見える耳や尾のような動物の機能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最近のシリーズの多くは、これらの弱く無駄な主人公が本当に多くはないことに気付いたことがあるが、これはDog Daysのケースではない。 主人公のチンクエ/新井泉は、正当な理由で主人公と呼ばれています。彼はいつも戦いの準備ができており、多くの戦いにおいて重要な役割を果たしています。 人間にとって、彼は信じられないほどの強さとスピードを持ち、忍者の戦士になることができるように見えます（あなたが何であるか分からなければ、YouTubeで検索します）。 彼はまた、他のキャラクターの感情を処理することができます。本当にうまくやってくれて、本当に素敵で好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な女性Millhoire F. Biscottiは優しく、柔らかく話しがよく、礼儀正しく姫ですが、彼女は最も典型的な王女から彼女を分離するいくつかのユニークな性質を持っています。 シリーズの途中で終わりに向かって、彼女は戦って自分を守ることができることを示すチンクエ/新館で悪魔と戦いました。 追加ボーナスとして、彼女は歌うことができ、彼女が歌う歌はいつも聞いていいです。そして、ハーフドッグが彼女を作り、他の多くのキャラクターはかなりかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の多くのキャラクターも、ストーリーの中でただの役割を果たすのではなく、ストーリーの役割を果たします。  Ricottaは彼女の砲兵支援を手伝って、Cinque / Shinkuの家を得ようとしています。
Leonmitchelliは秘密裏に大惨事を防止しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、Dog Daysが最初に始まったとき、私はそれを見て楽しかったと思っていましたが、まあまあです。 しかし、プロットがゆっくりと明らかになるにつれて、犬の日々を見たいという私の願望も増しました。 ランダムコメディは時々陽気で、全体的に楽しい時計だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日はゆっくりと始まりましたが、一度行くと一度も振り返っていません。 提示されたプロットはシンプルかもしれませんが、よく歩調を合わせ、よく開発され、見事に価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days was one of those series that pleasantly surprised me. At first I thought the series wouldn&amp;rsquo;t get anywhere, but it sure proved me wrong. As the weeks passed by, the series just kept getting better, and it just goes to show that first impressions aren&amp;rsquo;t everything.    Dog Days starts off like a number of fantasy series, with our protagonist getting summoned to another world to assist with a war that is currently going on. Although the word “war” makes it s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steelmaverick&#34;&gt;SteelMaverick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的なメモで、私はこのショーのために非常に高い希望を持っていました。 オリジナルのアニメシリーズであるドッグ・デイズを元気に仕上げた、アニメ・スタジオのセブン・アーク（Seven Arcs）のスタッフが優れた流行のキャストとアニメーション、監督を受けることと相まって、 ショー。 しかし、ほとんどの場合、彼らはしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとセッティング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、ガレットの国と戦うために、ビスコッティの英雄としてFlonyardと呼ばれる中世の幻想的な土地に運ばれたチンクエまたは新出と呼ばれる少年の周りを回る13話のオリジナルシリーズです。 この前提から、ショーは複雑なものに発展する可能性がありましたが、ショーの設定は、子供たちに適した方法で気持ちが悪く、行き詰っていることからの重大な葛藤や発展の可能性をほとんど無くしました。 視聴者がすぐにエピソード1で発見するように、国家間の戦争はほぼ完全に安全で、住人は動物の毛羽の玉になったり、服を吹き飛ばしたりして、実際の戦闘の真剣さにやや陽気な箔をつけます。 しかし、これはDog Daysが子供たちに完全に適したショーだと言っているわけではありません。  7つの弧は7つの弧であり、そこにはファンの痕跡があり、そこには「悪人」が現れたときに暗い絡みがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中世の戦争のような雰囲気に包まれたこの物語は、シリーズの強み、つまりアクションシーンにつながっています。 戦闘シーンやアクションシーンのほとんどは、弓、剣、杖、シュリケン、さらには武器としての魔法の砲兵で素敵に振り付けられました。 特に、キャラクターの特殊なシールキャノンの動きからは、はるかに派手さがありました。これは、Nanohaシリーズの非常に愛されたビームスパムに匹敵します。 このアクションはシリーズ全体でもかなり流行しており、いくつかのエピソードはキャラクターの間の戦いに専念しています。 アクションにもかかわらず、私はいくつかの戦いが完全にスキップされ、今戻って見て、私はシリーズがファンのようなマイナーなショーの要素に焦点を当てるのではなく、戦いを拡張することを選択した場合、改善された可能性があると批判している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的なプロットは残念ながら非常に浅く想像力に欠け、私が非常に批判的でなければならないものです。 物語にはおそらく2つの重要な重要な点があります.1つは、1つのエピソードの時間間隔で解決され、もう1つは、目立ったプロットホールと不安定な偶然に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズのペーシングに私をもたらします。 犬の日は、いくつかのエピソードについて1つの紛争またはストーリー要素をドラッグするか、または1つのエピソードで別のストーリー要素を解決することができます。 私が見つけたのは、このシリーズに非常に有害で、ストーリーボードに深刻な欠陥があり、シリーズ全体を監督していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の意見は、私はそれにかなり失望しているということです。 それは興味深く複雑なものになる可能性がありましたが、Seven Arcsは何度も同じひねりを引き出すことに決めました。  「悪人」に同情を覚えようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイナーは、最近、キャラクターやその服装やデザインに、ますます異なる要素を加えようとしています。その大部分は、かなり成功しています。 犬の日はまた、この方法で従って、独自の癖、特徴、性格を持つユニークで大部分は風変わりなキャラクターの非常に大きなキャストを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘に参加している各主人公（大多数の人）は、特別な攻撃を行うときにエンブレムとして表示される独自のシールを持っています。 各キャラクターはまた、弓、魔法の砲兵、巨大な斧、さらにはアンカーまで、多種多様な武器を使って、他のキャラクターとは別のユニークなスタイルで戦います。 キャラクターには別個の個性がありますが、いくつかの原型にもかかわらず、セブン・アークスはキャラクターの異なる性質をすべて一緒に巧みに扱うことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、私たちの男性ヒーロー、チンケは、信じられないほどのアクロバティックな運動技能と神聖なスタッフ/剣と戦っています（そしてそれはライジングハートではありません）。 実際には、チンケのような男性の主人公を持つことはとても爽やかで、殴られることはないし、アクションが起こったときに躊躇することもありますし、ボーリング男性の主人公の海に好きな男性の主人公を実際に作るためには、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の批判は、そのような大規模なキャラクターのキャストであり、ファンの望むスクリーン時間を全員に与えることはほとんど不可能です。 若本紀夫の発声を受けたキャラクター「ゴッドウィン・ドーラー」は、もっと目を引くのが好きだったキャラクターの一例です。 私はユキカゼや伯爵伯爵夫人のような他の重要なキャラクターもまたスクリーン時間が必要だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関する私の最後の意見は、個性、戦い様式、外見など、ほとんどのキャラクターが持つ唯一性の深さに満足していることです。 このような大規模なキャラクターの出演者は、応援してくれるキャラクターを見つけるだろうが、スクリーン・タイム・キャラクターの批判につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、アニメーション、音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日のための芸術とアニメーションは強みではありませんが、弱点でもありません。 ショーのためのいくつかのプラス、特にシールキャノンとそのエンブレムのための戦いと芸術があります。 彼らは非常に派手で見栄えがよく、エンブレムのデザインはかなり深みがあります。 ショーのためのアートのより平均的な側面の1つは、控えめな背景でした。 ファンタジーセッティングの可能性を秘めて、セブンアークは、浮遊島、青空、雲、非常に平均的なバックグラウンドがかなり創造的だった可能性があります。 芸術・アニメーション部門でのショーのためのマイナスは、ほぼすべてのエピソードを通して、後のエピソードの1つ、アニメーションが本当に下り坂になる歌シーンで機能する無謀な兵士の荒々しく描かれた顔でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が感じることは、犬の日の過小評価されていない、またはむしろ言及されていない側面は音楽です。 バトル音楽は、メガマンのようなゲームから聞いた音楽、特に彼らが良質であると言う戦いの音楽と少し似ています。 一般的に音楽は、彼らが伴奏している雰囲気に適したシーンに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、特別な動きを除いて、ショーの芸術について言及するために超派手なものは何もない。 アニメーションは、シリーズの終わりに向かって大きなディップを除いて、ほとんどの部分で平均でした。 音楽は、シーンの進行に伴ってうまくいく、賞賛できる側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、犬の日々は最高でも少し平凡であるために自身を形作る。 その物語や背景にインスパイアされているか、ほとんどオリジナルではないし、キャラクター（現代の多くのショーの場合）、アクション（多くのものを外すことにした）、音楽 。 アクションファンのために、Dog Daysはまともな行動で興味をそそられるかもしれません。 ファンタジーファンにとって、Dog Daysは新しくない可能性が高く、おそらくもっと良いショーがあるはずです。 楽しさに恵まれた犬の日々は、少々コメディーなシーンとそこでのアクションと軽快な面白い軽いシリーズであることが判明し、楽しさスコア7.5を取得します。 しかし、批判的な観点から、Dog Daysは7点で悪化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SteelMaverick/reviews&#34;&gt;SteelMaverick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On a personal note, I had quite high hopes for this show. With a good amount of successful anime stemming from being original anime series, Dog Days, having that element, combined with having an excellent seiyuu cast and being animated and directed by the staff from the animation studio Seven Arcs, seemed highly promising to deliver a successful show. However for the most part they did not.    Story and Setting    Dog Days is a 13 episode original series which revolves around a boy called Cinque or Shinku who is transported into a medieval fantasy land called Flonyard as a hero of the country Biscotti, to fight against the nation of Gallette. From this premise, it was possible for the show to develop into something complex, but the setting of the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapodaco&#34;&gt;Kapodaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にこれを頼みなさい; 少年は動物 - 人間のハイブリッドでいっぱいの遠くの土地に召喚され、犬の王国と猫の王国の間で進行中の戦争の中心となっています。 この少年は13歳で、身長が小さく、運動能力が信じられないほど才能があり、間違ったやり方ではなく正しい方法を常に信じています。 悪と不道徳の道。 典型的には、13歳の少年は通常小児期と思春期との間の移行点にあるので、このような少年はやや難しいです。 それで、カラフルな髪の毛の大きな目を持つ女性が支配的な世界に運ばれたこの少年は心が純粋であるという事実を指摘するために、彼の好き嫌いには何の問題もないはずですが、 私たちは皆良い人を楽しんでいるからです。 誰もがしているわけではありませんが、Dog Daysがその内容から学ぶべきメッセージを作るのを止めるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在の現実を離れて、世俗的な仕事と責任の危険が関係ない世界に参加することを想像した人を見つけることは非常にまれです。 彼らが必要性や喜びのために現在の次元を脱出するかどうかを問わず、犬の日々に描かれているような世界は、平和と平静のイメージを求める典型的な出発点です。 これは、主人公のチンクエは、彼の好奇心に沿って単に別の土地への入り口に足を踏み入れるだけで、彼の魅力的なライフスタイルから救われることを求めないと言います。 残念なことに彼のために、彼は戻って道を持っていない。 しかし、それが新しい時代の色とりどりの色とそれを生み出す住人に紹介しているので、彼が楽しい時を過ごすのを止めるわけではありません。 まもなく、彼は召喚師、犬王国の王女、ミリヒア（Millhiore）の英雄とみなされ、彼の手の上のリングだけで戦闘に駆けつけられる。 これは確かに非常に微妙な導入ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チンクエーが到着する世界は、少し見える光景です。  2つの王国が戦争している間、それはおそらく想像する戦争のようなものではありません。 プリンセスが捕らえられたら、どうしたの？ これはまさに大きなゲームなので、彼女は彼女に何もしません。 あなたの全軍隊が一掃されれば、まあまあ。 戦闘で倒れた人は一定の時間が経過した後に戻ってくることが許されます。 それはプロット内の恐怖の感覚を崩壊させ、最終的に魅力的なアクションアニメを期待している人々にとってエンターテイメント価値の大部分を殺します。 これらの2つの王国は、実際にはうまくいきます。 王女は（王国と女王がこの世界の地位を保持するのに十分なほどかわいいので）幼なじみの友人であり、自分のペットと同じようにお互いを尊重します。 彼らの王国の人々が参加するこれらの「戦争」は単なる巨大なゲームです。 悪意はなく、殺しもなく、怪我もなく、虐殺もありません。 これらの戦争のあらゆる目的は、彼らの王国の市民がすべて平等に楽しまれるようにすることです。 私は、戦争に参加することがこの世界で最も楽しいものであれば、実際の戦争に参加したいと思うかもしれないと推測できると思います。 ちょうど楽しみのために。 この問題は簡単になります。サスペンスはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Daysのキャストは、私が今まで見たことのある文字の配列と同じくらい広いです。 私たちは真の戦士の純粋な意思と心をもったヒーロー、チンクエを持っています。 私たちには、犬王国の皇太子Millheoreと、猫王国の王女、Leoがあります。どちらもとても美しく設計されています。 私たちはまた、14歳の犬の王国、Eclairの騎士団長を抱えています。 私は繰り返し言いましょう。  14歳の少女は犬の王国軍の騎士派閥のキャプテンです。 私たちはまた、彼女がちょうど母親の子宮から出てきて、惑星の他の誰よりも賢いように見えるリコを持っています。 強調表示される可能性がある他の多くの文字がありますが、既にリストされている文字としてアニメの役割を重要視しません。 そして、13のエピソードに及ぶアニメでは、各キャラクターが過失の健康な線量を取るとは想像するのは難しくありません。 もちろん、彼がヒーローだから、チンクを除くすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、チンクは、私が（暗黙の）ハーレムから見たことのないキャラクターです。 みんなの基準を満たしている彼の絶え間ない強迫観念とすべての態度のための彼のものは、より元の性格を待っている人々の心の中で騒ぎを起こすのに十分です。 彼は楽観主義で、彼は英雄の中で誰もが望むすべてのものですが、彼を最も傷つけるのは彼が単に自分の年齢ではないということです。 この少年は13歳です。 なぜ彼は彼に委ねられているすべてのものと一緒に行きたいのですか？ 若い人は考えていないでしょうか、彼自身の世界に戻ることができないという事実は、以前の人生を楽しんだ人としての彼の考え方に多少の支障をきたすでしょうか？ 言うまでもなく、肌が細かく見せている（そしてそれは多くを示しています）、彼は背を向ける願望なしに元に戻って最初です。  13歳。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の重要なキャラクターには、MillhioreとLeoという2つの王女が含まれます。  Eclair、およびRico。  Millhioreは、主人公のための標準的な愛の関心事であり、苦痛を感じていない人のためのもはや原型ではありません。 レオはこのシリーズの最初の犠牲者の一人であり、胸の一部を発達させたいと思っています。彼女の性格は、娘であることを除いて、犬とその所有者との関係のような、  EclairはCinqueの（暗黙の）ハーレムの中にあり、このアニメ全体を通じて最も愛らしいtsundereの行為を誇っています。 リコは、前述のように、赤ちゃんの体を持ち、アインシュタインの知性を持っています。 彼女は自分の世界にチンケを返す方法を見つけることについて、全責任を負います。 それはDog Daysが彼女の裸を見せるのを止めるわけではありませんが、それは彼女の性格にとって重要ではありません。 ところで、このパラグラフで言及されたキャラクターは、アニメ中のある時点で裸になります。 どういたしまして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日が最も明るく輝いているのは、そのキャラクターデザインです。 このシリーズ全体の女性キャラクターはすべて、信じられないほど魅力的です。 それらのすべて。 彼らのデザインがセクシーから愛らしいまで、彼らはすべて観客の目に楽しいものになるような気がします。 そして、それだけではありませんが、犬の日々の世界に常駐する生き物（人間の雑種ではない、無作為には、人間の雑種ではありません）にも、くちばしから爪までの創造性が織り込まれています。 残念なことに、これの1つの欠点は、完全にうっすりとしているかもしれないということです。 かつては普通の猫や犬と人間のハイブリッドであったものの虹と毛羽立った動物とカラフルなキャラクターと巨大なフリークやちびボールでいっぱいの王国。 それはすべて少しです。 おそらく、この種のアニメーションとキャラクターデザインは色盲で完全に失われてしまうでしょう。 いずれにせよ、驚くべきことが職業であれば、Dog DaysはCEOになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々は、私の目では、観客に捧げられています。 このため、私はそれを楽しむことができませんでした。 男性が主人公の外で重要性を持たないという事実。 これらの点を数多くのクリシェと組み合わせると（リストされたものが十分な上司ではない場合）、あなたは犬の日々を具現化したいと思っています。 楽しさと幻想だけではありません。 このアニメ全体を通して流行っているファンサービスの兆候が複数あります。 カラフルな髪型と大きな目を持つ人物、そして基本的な家畜と組み合わせたという事実。 性的なファンサービス。 大部分のキャラクターは女性で魅力的で印象的な人物です。 彼のcan-doを除いた主人公は、純粋な態度は、人格を持っていません。 このシリーズの戦争はゲームなので、誰も傷つくことはなく、誰もが幸せです。 そして、紛争が最終的に起こったとき、それは最初からどこから来たのかの説明なしで、フラッシュで世話をしています。 若々しく見えるキャラクターは、実際には100年以上も前のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は表面上の何か特別なものではありませんが、男性キャラクターの大部分と一緒に捨てられる可能性は厄介な考えであり、残念感を感じます。 このシリーズは、シリーズを砂糖にするのに最善を尽くし、聴衆を癒すために可能なすべての可能性を絞っていますが、その下には基本的に幻想的な冒険物語があります。 英雄だけが文学の世界に存在していたので、このような物語は多次元のキャラクターで繁栄する公平な機会を与えられ、犬の日が作り出す楽しい世界の中で不安定さを作り出す努力を与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapodaco/reviews&#34;&gt;Kapodaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It wouldn&amp;rsquo;t be very rare to find someone who has imagined leaving their current reality and partaking in a world where mundane tasks and the perils of responsibility don&amp;rsquo;t matter. Whether they choose to escape their current dimension for purposes of necessity or pleasure, worlds such as the one portrayed in Dog Days are typical starting points for those looking for an image of peace and tranquility. This being said, the main character, Cinque, doesn&amp;rsquo;t ask to be saved from his less than stellar lifestyle, he simply follows through on his curiosity and steps into a portal to another land. Unfortunately for him, he has no way back. That doesn&amp;rsquo;t stop him from having a good time, however, as he&amp;rsquo;s introduced to the colorful&amp;hellip; colors of the new world and the inh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;p-d-s&#34;&gt;P_D_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;EP 3にアップしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは中世のファンタジーアニメをめったに見ません。 つまり、唯一目立つのは、ゼロの使い魔です。 私は何も大好きファンタジーは自然な関係だから犬の日は春2011シーズンのアニメを見る計画のために私のリストの一番上にあり、自然にファンタジーアニメになるとゼロの使い魔とのコンビネーションになる。 しかし、彼らは本当に同じですか？ 最初は私の答えはNoでしたが、今は3つのエピソードまで、物事は異なります。
ことは、このアニメはそれが何であるかを決定することはできませんです。 それは、一種のクールな運動競技/競技競技（ちょうどそれを戦争と呼んではいないが、後で詳しく説明する）を使って、いくつかのリッピングされたアイデアを持つアニメになりたい。 しかし、一方では、浴室の出会い場面と幻想的な/息子の場面を持つゼロの使い魔の軽いエッチリップオフになりたい。 しかし、十分なこのレビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリンセスが誘拐された&amp;hellip;驚いた？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新しました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真紅：これは主人公です。 真紅はZnTのSaitoとは違って、やっぱりやっぱり飛び跳ねて、速く走って、スタッフと一緒に良い気分です。 確かに、彼はハーレム・アニメの男性の主人公に従っているが、彼はうまくやっていて、良い道徳を持っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Millhoire：それでも、Millhoireはこのアニメのメインの女性であるはずですが、彼女は本当にその背景があまりありません。 私たちが彼女について実際に知っている唯一のことは、彼女が歌うことができることです（私たちはまだ聞いていません）。 彼女は、最初の2つのエピソードでは、「戦争」（私はまだこの言葉を軽く使っている）を見て、コメントするだけで、支持キャラクターのように行動します。 彼女は恥ずかしい状況に陥って誘拐された第3話。 ああ、キャラクター開発のためにそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eclair：クッキーにちなんで名付けられた王国に住む人物の完璧な名前のようです（知らない人のために、Eclairは一種のペストリー、とても美味しいです）。  Eclairは、Kugimiyaが行ったこと以外に、Tsundereのままで、私たちのステレオタイプのSmall-Breasted、非常に屈辱的な状況のアニメーションのTsundereです。 私はこの性格を嫌い、同時に彼女と似ています。  1つの理由で、私は彼女を嫌う。 彼女は真紅を巫女と呼ぶのは、王子のようなことが、今は真紅の世界に関する金銭的なシステムやものだということを知らないことには馬鹿です。 私は、彼女が別の世界の人よりも10倍も早いと言われていると確信していますが、世界が違うことを知る頭がありませんか？ それは非常に迷惑で、非常に迷惑です。 何が彼女を好きにする？ まあ、彼女はすべての屈辱的な状況に遭遇し、ファンサービスのキャラクターも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10。
それはファンタジーアニメなので、ファンタジーワールドを示す良い芸術がいくつかあります。 中世の国、浮かんだ岩、素晴らしい風景。 特別な、しかしまだ良い芸術はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に問題はありません。  OPとEDは大丈夫です、彼らは十分に聞くと成長することができます。 実際に私が驚いているのは、このアニメにかなり高いクラスのSeriyuusがいる（Nana mizukiなど）ので、私の本では+です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは楽しくて楽しいですが、私は戦争を平凡にして単純な運動競技/競争競争（宇宙のおとしもの：フォルテの雪の戦争EPはこのシリーズよりも戦争のようなものでした）という愚かな考えからいくらかの楽しみを失いました。 ファイティングアニメーションは非常に優れており、ビジュアルは良好です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーララこのアニメは8になります。実際には7になるはずですが、中世のファンタジーアニメが欠如しているため、私は甘いです。 私は本当にこのアニメを本当に愛することを期待していませんでしたが、後の2つのエピソード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注：多くの人が、評価システムで平均または悪いと評価しているようです7実際には良いことを意味します5-6は平均ではなく7です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/P_D_S/reviews&#34;&gt;P_D_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;UPDATED UP TO EP 3    We rarely see Medieval Fantasy Anime. I mean, the only prominate one out there is Zero no Tsukaima. I love anything Fantasy related so naturally Dog days would be at the top of my list for the plan to watch anime for the Spring 2011 season and naturally being a fantasy anime it would be compaired to Zero No Tsukaima. But are they really the same? At first, my answer was No but now up to Three Episodes, things are different.  The thing is this anime can&amp;rsquo;t decide what it is. It wants to be an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazard&#34;&gt;Kazard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード6で更新されました（ep 3だった）
私はファンタジーアニメの幅広いサンプリングを見てきましたが、シリーズに「何か特別なものがある」という感覚があります。そして、私はDog Daysのように、 ジャンルのアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは日々の生活から新しいファンタジーシーンに主人公を引き込む時間を無駄にしない。 主人公を自信があり、運動能力があり、好きな外国人留学生として設定し、すぐに新しいペースの速い幻想的な環境に移行する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、試したと真のファンタジープロットに続きます。 主人公は2つの「戦争」派閥に直面しており、彼が派遣された派閥のために潮を回すのに役立ちます。 エキサイティングなアクロバットや魔法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;近隣諸国との戦争のためのユニークで幼稚なほとんどの方法がありますが、それが退屈であるというよりは、すばらしく爽やかであることがわかりました。 しかし、ファンのサービスの一部がうまく配置されているので、これによって誤解されることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日はファンタジーアニメのための型を壊すことはできませんが、それは私が今までそれを毎秒楽しんでいた自己認識ユーモアを持っています。 今シーズンの残りの成績を見るのを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：さて、私はシリーズの途中ですので、スコアを全体的に9ポイント下げなければなりません。  12エピソードの季節のアニメのために、まだエピソード5への最初の紛争の延長を効果的に効果的に扱うために、少しの失望です。
それでも、今シーズンの残りの部分にはまだ大きな期待があり、ep 6の結論に基づいて、より深く、より重要なプロットポイントが来ることを示唆しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kazard/reviews&#34;&gt;Kazard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;UPDATED through episode 6 now (was ep 3)  I&amp;rsquo;ve seen a wide sampling of fantasy anime, and there&amp;rsquo;s a feeling you get when a series has that &amp;lsquo;something special&amp;rsquo; to it, and I most &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対毛むくじゃらのゴミです&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;本当に、このショーは、その表紙で本を判断すべきではない理由の完全な例です。 エピソード1は信じられないほど軽くて浅いですが、ショーは最後まで何かに咲き誇ります。 すべてのキャラクターは好きであり、その動機があるので、紛争が発生したときには、片方を指し示すだけではなく、「間違っている人は間違っている」ということができます。 芸術は革命的ではないにせよ、すべての女の子は最高の女の子です（人を除いて、彼らは不自由です）。ショーは戦争ゲーム型のアプローチをとり、Mondaiji-tachiやNo Game いいえ人生、それはクールだと思います。 ふわふわしたテールに触れたくてもこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m absolute furry trash        _______________  Really though, this sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日はゼロの使い魔ではありません。 私は、犬の日々がゼロの使い魔と比べて大きく似ていることを多くの人が知っていたので、これを言う。 犬の日々に行く人たちがゼロのつかいまを見に行った時と同じ体験をしてくれると思っているという考えが正直に好きではないので、私はこのレビューを書いています。 いくつかは、私のような他の人はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日とゼロの使い魔の両方は、クリシェのストーリーラインを使用して構築されています。 実際には、このようなクリシーストーリーラインは、人々がファンフィクションを書いたときに人気があるものの1つで、「女の子は別の宇宙に落ちる」と言われています。実際、この不思議はアニメの多くで使われています。  。 ここでの違いは、物語は男が関係していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、誰かが何か物語を書くときにクリシェを使うことは悪いことではなく、クリシェがどのように使われるかということです。 私にとって、ゼロの使い魔はこの特定のクリシェをうまく使い、犬の日々は平らになってしまった。 このレビューでは、ゼロの使い魔がうまくいかなかった理由は詳しくは書かれていませんが、ドッグ・デイズがなぜ崩れ落ちたのかを詳細に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々の最大の問題の一つは、ゼロの使い魔と違って、プロットライン全体が過度に予測可能であったということです。 私はアニメが最初からどこへ行くのか分かっていました。 そして、私は、主要なプロットポイントがどのように進歩するかということを意味するのではなく、キャラクター開発はもちろん、マイナーなものもたくさんあります。 それはあまりにも基本的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Dog Daysのストーリー・ラインがあまりにもばかげているという事実もあります。 そのようなことが起こらないように特別な魔法があるので、アニメの良い部分は誰も傷つけません。 シリーズ全体は、毎日の人生に過度に完璧でした。 大きな悪が最終的に導入されたときでも、誰も何かを得るために本当に苦労しました。 誰もが簡単に幸せな結末を得ました。 ゼロのつかいまではそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、この種のストーリーラインがその場所を持っていないと言っているわけではありません。 私はあなたがこのようなことに行くときにストーリーラインが過度に単純化されることを期待しなければならないと思うのですが、これは私がレビューを書いている理由の1つで、ドッグ・デイズを楽しみながら 実際にそれを楽しんで、それ&amp;hellip;そして人々は誤解では行かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Daysを目立たせるのは、アートワークとアニメーションです。 アニメーションが詳細でキャラクターがかわいいです。 このような方法で、それはその要素がそのレベルにあるので、ファンタジーのジャンルの他のアニメに耐えることができます。 しかし実際にはアニメーションが不足していることをこのショーが包括する別のジャンルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが行動のシーケンスでした。 私がキャラクターとその動きの間の行動を見たとき、彼らが特定の種類の動きをした場面が多少ありました。そして、動きをしている人の規模は、時には不自然でスケール外でした。 私が一時停止しなければならなかったショーを見ながら、3〜4回あった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのショーは、私が「パンティーユーモア」と呼ぶものも使用しています。 ゼロの使い魔で、私は第2シーズンまで圧倒されなかった。 それは&amp;rdquo;パンティーユーモア&amp;rdquo;のようなフィット感とよく使用されたと言われるかもしれませんが、私が見ている最高のものではありません。 しかし、Dog Daysでは、ファンのサービスのためにユーモアがそこに投げ込まれたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションで私に迷惑をかけるいくつかのことがありました。 そのうちの一つは&amp;hellip;そして、人々はこれについて警告する必要があるという事実でした&amp;hellip;私が最初に入ったとき、私は彼らの物語を見ない限り、犬の人々と猫の人々を別々に話すのは苦労しました。 つまり、犬の人の中にはフロッピーの耳がありましたが、他の人は耳を指していました。 選択された少数を除いて実際にそれらを猫または犬にする顔面の特徴はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気にしていたもう一つの事は、プリンセスが彼女のコンサートを持っている場面でした。  （はい&amp;hellip;彼女にはコンサートがあります）アニメの新しいトレンドの1つは、特別なポップスター音楽セッションを開催することです。 私は間違っているかもしれませんが、この種のシーンを行うプログラムがある可能性があります。Dog Daysは、このプログラムを実装するものの1つで、3次元の外観を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAngel Beatsのような他のアニメを見たことがありますが、バンドシーンでこのようなジェネレータをうまく使用していますが、私にとってはバンドのシーンは恐ろしいものでした。  3次元グラフィックスは私が見た他の人と比べて見た目が控えめでした。私がそれがプリンセスであることを知らなければ、私はそれらを同じキャラクターであると認識することはできません。 別名、私が見た他の人とは異なり、顔の特徴はよく一致しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私には目立つものはありませんでした。 プリンセスのコンサートの曲さえも。 私はそれが穏やかであることを発見したと言うかもしれないと思うかもしれませんが、音は非常に良い、または非常に悪いものでない限り、私の強みではありません。 または、ショーが悪いので、犬の日には当てはまらない唯一の償還品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼロの使い魔になると、キャラクターの魅力の一部は、ハリー・ポッターシリーズのパロディーキャラクターとしてパニングできるという事実でした。  （HPが始まって5年経ってもゼロの使い魔が生まれただけでなく、シリーズに入ったとき、誰かがHPとの比較をしました）。しかし、それを除いて、ショーのキャラクターはそれぞれ独自の魅力を持ち、 シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々では、これは当てはまりません。 実際、ショーの主要な男性キャラクターはメジャーなゲイリー・スチュです。この事実を聴衆から隠そうとする典型的な試みがありました。 そして、別の世界に落ちたからではありません。 ゼロの使い魔からの主人公キャラクターも別の世界に落ちたが、彼は非常に強いキャラクターとしてスタートしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これとは対照的に、チンクエは信じられないほどの強さの絵です。 私は最高の場所は、彼が主要なスポーツ競技会で12歳で参加しているということです。 私は、それがオリンピックの一種だが、ワイプアウトとアメリカングラディエーターのようなものだと、あなたが描写できる方法だと思う。 ご存じのように、ADULT選手が障害を乗り越えるために苦労している12歳から13歳のショーは、年齢制限のためにこのような競技会には実際には参加できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがそれを証明するには不十分であれば、彼はおよそ20フィート以上の高さから跳躍し、怪我をすることなく着陸するという非人間的に不可能な足をします。 一つのことは、Ranma½やYu Yu Hakashuのようなショーであれば、人間のキャラクターの中には強さがあり、実際に登場しているのですが、彼は唯一の人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ショーが行った毎回のターンで失敗した不具合で彼を振り回そうとしなかった場合、このような問題はありません。 たとえば、非常に2番目のエピソードでは、彼は間違いなく女性の衣服を切ったという事実はもちろん、彼の事故であることは明らかに何かのための馬鹿と呼ばれています。  （彼がこの素晴らしいアスリートでなければならず、技術的には不可能であったはずです。）その後、彼は非常にスマートであることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つの方法は、彼らが失敗として彼をパニングしようとしていると私はいくつかのパラグラフについても話していたコンテストで2位に来たので、彼は彼の家族を失望させる事を望んでいる。 彼は亡くなり、彼の指導者と他の家族にこれを手に入れました。 第一位と第二位の両方が家族によって満たされたときに、彼の家族を失墜させることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターに関しては、彼らは本当に際立っていません。 彼らは切り取ったようなもので、段ボールのステレオタイプです。 私はシリーズ全体でキャラクターの成長を感じなかった。 正直なところ、私が好きだったキャラクターを見つけるのは難しかった。 私が一番近かったのは猫王子が好きだったと思いますが、私は彼がかわいいと思っていたという事実と関係していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傷ついたショーにもかかわらず、それは楽しかったですが、私はそれがとても悪いショーの一つだと感じたので、もっと楽しんでいたと思います。 それは彼らの注意を保持しないため、一部の人々は、単にそれを好きではありません。 他の人は、それが心が麻痺しているので単純にそれを好きになるでしょう。 私はこれの2番目のシーズンを見るかもしれませんが、アニメを見直すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4.6（5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、たとえそれが一度であっても、一度それを見ることが価値があるというようなショーであるため、人々はショットを出すべきである。 誰にとってもそうではありません。それは世俗になるものもあれば、必要なものになるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days is not Zero no Tsukaima. I say this because I&amp;rsquo;ve seen a lot of people saying that they are alike, and to me, Dog Days pales greatly in comparison to Zero no Tsukaima. I am writing this review because I honestly don&amp;rsquo;t like the idea of people going into Dog Days thinking that they will definitely get the same experience they did when they went into watching Zero no Tsukaima. Some may, others like myself won&amp;rsquo;t.    Story: 3    Both Dog Days and Zero no Tsukaima are built on using a cliché storyline. Actually, this kind of cliché story line is one of the more popular ones when people write fanfiction, the “girl falls into another universe.” Actually, this cliché is used in a lot of Anime, like Fushigi Yugi and Inuyasha being a few examples. The difference here is, the story involves a guy.    This said, it needs to be said that using clich &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;娯楽のために設計された媒体について興味深いのは、比喩的に私たちを別の世界に運ぶ能力です。 テレビ、本、アニメはすべてこの機能を備えています。 私たちはドラマが展開していることを見て、言葉を読んで、おかしなことを楽しんでいます。私たちが何とかこの新しい創造物に置かれているかのように感じます。 時々、我々はまた、比喩の代わりに文字通りの形を提示されます。 つまり、物語は古い世界を新しいものに持ち帰ることを伴います。 犬の日の季節1はそのような「尾」です（私はしなければならなかった！）が、ほとんど何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼らが彼らの戦いに勝つのを助けるためにビスコッティの「主人公」の国として戦うために、Flognardeの遠い土地に一見召喚された中学生のShinkuから始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冗談はさておき、Dog Daysの肉は文字通りこの点を過ぎていない。 焦点は戦いにある。 パワフルな動きの解説、そしてその中にある間違ったファンサービス。 アイドル・コンサート、ルーズドラマ、マイナーワールド・ビルディングが散在しているが、彼らはショーの中で最も顕著な部分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日が苦しんでいるのは、私が「学校の日シンドローム」と考えるものです。そこでは、紛争全体が単一の行を発することによって潜在的に解決される可能性があります。 または、最悪の場合、間違いを避けるために、現状を丁寧に詳述してください。 その代わりに、アンタゴニストの全体的な目標は、良好な意図で行われているが、最終的には馬鹿馬鹿しく、愚かなものになる。 解像度は、この新しい宇宙のおそらく最も興味深い面をもたらしますが、今度やその後詳細には探究されません。 これはそれほどの間違いではない。なぜなら、それは後の季節には出現する可能性が高いからだ。しかし、提示されたものの残りはその範囲と比較されない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスが早期に起動されたことに注意することが重要です。 あなたがこれを読んでいるなら、あなたはおそらくアニメの大ファンです。 したがって、あなたはそれが行くことができる方向を理解しています。  Dog Daysは、中学生、高校生、大人を対象としています。 各カテゴリーは、ある時点でセクシュアライゼーション（すべて女性である）を受けます。 意味は、少女たちが裸であることを見て不快なら、これはあなたのためではありません。 さらに、タイトルが説明するように、大多数のキャラクターは、犬や猫、ライオンなどの犬の生き物で、尾と耳が付いています。 あなたがそのようなデザイン（そして結果としてそのような性的な存在）を楽しむことができないならば、もう一度見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてが言われている、それは何のためのファンサービスは非常に不要です。 それは楽しみのためにそこにいる以外の全体的な目的を果たしません。 それは、ショーの性質と関係する年齢層のために間違っていると感じるだけでなく、時には繰り返しているように感じます。 それに何があるのか​​、ファンサービス自体は独創的で退屈だと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エンディング。 これは、これまでにショーから目にした最も便利なプロットデバイスです。 このような幸運な結論を与えるために、星がどれくらい完璧に並んでいるかは、言葉では説明できません。 さて、私は喜ばしい結末を嫌うことはありません、彼らが正しいことをしている限り。 しかし、口実や推論が全くないので、それがすべて消滅する方法が起こります。 確かに、ショーのポイントはあまりにも劇的、悲しい、または憂鬱ではないが、ドッグ・デイズが関連する問題の実現/解答を少なくとも試みることができればいいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートスタイルは多かれ少なかれ一般的です。 それはファンのサービスにもかかわらず、それが失われないこの&amp;rdquo;子供のショー&amp;rdquo;の雰囲気を持っています。 文字は、彼らが描かれている方法のために日常の村人から際立っています。 民間人は、主要キャストカウンターパートと比較して、詳細があまり詳細に与えられていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は正しいことです：実際のアニメーション。 驚くことではありませんが、Shinkuや他の多くの動きに伴うアニメーションは、少なくとも平均以上です。 色と簡単に追いつくような攻撃はうまくやられ、戦闘と戦いを楽しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザイン自体は素晴らしいものではありません。 彼らはほとんどが「この人はこの色です」パターンに従うので、観客が人々の名前を覚えやすくなります。  MilliのピンクのローヤルガウンやLeoの中尉の服装などの服装についてはいくつかの詳細がありますが、大半の部分はかなり退屈です。 これは、キャラクターが見つけた環境と戦場にも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は文字を持っていますが、まれにしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も顕著な問題は真紅です。 それは彼がまったく平野であるように、彼が「ゲイリー・スチュ」であるということではない。 彼の声、彼の行動、彼の態度。 すべてが正常に叫ぶ。 彼が一般的にどれほど退屈なのかはほとんど分かりません。 彼は決して面白くない、カリスマ的な、面白い、情熱的ではない。 彼が彼のために行っている唯一のことは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プリンセス、ミルフィオリは、同じ病気に苦しんでいます。 ポップアイドルとロイヤルティの外に、彼女の唯一の恩恵は、彼女の人に対する彼女の極端な優しさと繊細さです。 彼女の役割は、彼女の日常生活についてどのようになっているのかを考えれば、彼女の役割はもっと理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GaletteのリーダーであるLeoとBiscotti KnightsのリーダーであるEclairは正しい方向への一歩です。  Eclairは古典的な &amp;lsquo;tsundere&amp;rsquo;タイプですが、彼女は戦闘で自分を抑えられ、正しいことをするのを恐れません。 レオは素晴らしい人物でした。 戦場で戦ったときの彼女の戦闘強化された外殻は、Millefiori周辺での彼女の遊び心があり無防備な演技方法とうまく対比しました。 彼女の行動はすばらしかったし、良い意図を持っていました。 しかし、コミュニケーションが全面的に不足しているため、シーズン全体が活発になり、彼女は知的な戦争キャプテンのように見えなくなり、感情的に激しい笛のようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、ショーの最高のキャラクターは、実際に私たちが最もよく知っているもの、すなわち鬼キャラ戦士であるYukikazeとDalkianです。 私たちは、彼らが誰で、過去が何をしているのかについて少し洞察していますが、それほど多くはありません。 ショーの焦点を考えれば、このタイプの開発はほとんど不可避でしたが、後のシーズンはこれらの2つのアイデアをさらに組み込むことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の量を考えると、すべての人が徹底的に探索される方法は全くありません。 それは大丈夫です。 ショーでは、私たちのためにキャラクターを表現するために、数多くの展覧会や内モノログを用意する必要はありません。 しかし、それが立っているように、Dog Daysは、キャラクターと恋に落ちるようにするのはとても良い仕事ではありません。 確かに、すべての女の子はセクシーでかわいいですが、彼らは何度も見られており、他の場所では無限に良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に一般的であることの他に、OPについて言及することはあまりありません。 好きなボーカルはボーリングドラムビートとポップのようなトラックが混ざり合っていても良い組み合わせではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは、OPからの最小のステップアップです。 それは同じ退屈なトラックを維持するが、より柔らかいトーンとアニメそのものに合った柔らかなボーカルを選択する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのサウンドトラックは大部分が忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAの仕事は、真紅の声が実際に自分の性格に合っていないと言っています。 あたかも彼が5歳か7歳の若いかのように聞こえる。 彼が話すたびに、聞こえるのは単調で魅力的ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、このショーは新しいものを試しません。 これは、面白い小さな戦いに参加する犬のような生き物、フラットキャラクター、サブパルワールドの建物、まともなデュエルについてのショーです。 テーマは探究されず、ドラマそのものが誤っており、結論はストーリーブックの終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスの人であることから、複数のパーティーからの演劇でのロマンスの要素は、見るのが最も楽しいものでした。 私はそれをハーレムとは言いませんが、複数の女の子がShinkuのために落ちて、彼らと会話しているのを見て、白くて、笑って、尾を振って、いつも私を笑わせることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬のような生き物が剣で戦っているのを見て、途中で少しのファンサービスを提供するのを見て、あなたの脳をオフにすることができる大丈夫なショーを探しているなら、Dog Daysはその法案に適合します。 そうでなければ、存在するはるかに優れたアニメがあります。 うまくいけば、第2シーズンは私が間違っていることを証明することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ひどい、「スクールデイズ・シンドローム」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：ファイン、素敵な実際のアニメーションが、芸術のスタイルは賞賛されていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：バッド、フラット、1次元、忘れられない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、OPとEDがあまりにも一般的なので、ShinkuのVAは適合しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：上品な、犬のような生き物とロマンス大丈夫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s interesting about any medium designed for entertainment is its ability to figuratively transport us to another world. Television, books, and anime all have this capability; we watch the drama unfold, read the words, and enjoy the antics, so much so that we feel as if we are somehow placed in this newfound creation. At times, we are also presented with the literal form instead of the figurative. That is, the story involves leaving an old world to be brought to a new one. Dog Days Season One is such a &amp;lsquo;tail,&amp;rsquo; (I had to!) but is almost nothing more.    STORY    The story begins with Shinku, a middle school boy who is seemingly summoned to the distant land of Flognarde to fight as the country of Biscotti&amp;rsquo;s &amp;lsquo;hero&amp;rsquo; to help them win their battles.    &amp;hellip;And that&amp;rsquo;s it.    Joking aside, the meat of Dog Days literally does not go past this point. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど退屈だと思っていただろうが、これは非常にユニークな行動である、幻想的なのは血と痛みがないということなので、これをどのように評価するのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのアクション・ファンタジーのジャンルは、子供と大人の両方を楽しむことが意図されているように実際に配信しましたが、私はそれも情報が魔法、武道、超自然のような他のジャンルを述べるべきだと思います それも存在していた&amp;hellip;.ハレム？ ハムム、私はそうは思わない、co&amp;rsquo;z muchacho（男性のリード、チンク）は、1つのチキータ（Millhiore、女性リード）にのみ告白しています。 しかし、プロットは良い王国の単純な進路が侵略されているかもしれませんが、悪い王国です。両当事者は友好的な言葉でそれをやっているようですから、少しばかり気になります。誰も殺されなかったので、誰もが戦いの楽しさの後、 リアリティー・ショーの「Wipe-Out」のようなシーンのように見えますが、ここでは反対側のチームは実際の中世の兵器を使用します。 とにかく結論は、物事はおとぎ話のもののような幸せな結末を持っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5平凡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここではあまりコメントしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Mediocre 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして同じことがここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、イタリア語/ラテン語/シチリア語の文字の名前はユニークで、そのことについてはコメントしません。 このアニメに登場するキャラクターを演じた声優が本当に好きなのは、堀江由衣のキャラクターの役割と本当にマッチしています。もし私が間違っていなければ、半分の人間のハーフドッグのことを特徴とする別のアニメから同じ声を出しました 同様に、これとは違って、そこにいる人物は積極的な態度を持っています。 しかし、私は多くのチンクにはコメントがありますが、私はパルクールの知識を知らないのですが、アスレティックスの代わりにその用語を使うべきだと思っています。なぜなら、アニメーションの中で何がしたのかは、 多くの人が参加したことは、リアリティーショー「ワイプアウト」と類似しています（既に言及していますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメの最後の4つのエピソードは驚きをもたらすでしょう、誰かが血とゴア、彼らが邪悪な神に遭遇した瞬間があると思っていたかもしれませんが、それが出てくると、 それは来る。 私は途中でいくつかのファンサービスがあることを否定することはできませんが、これらはちょうど脇に寄り添うことができ、さらに遅かれ早かれ子供が成長し、ヌードの外部人体を見ることになります。 しかし、最後のエピソードは、私にとってはちょっとチーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは本当にそれにPGの評価を提供する一つのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, I&amp;rsquo;ve just completed this 13 episode anime, at first, I&amp;rsquo;ve would have thought to be boring, but this is one very unique action, fantasy thing were there&amp;rsquo;s no blood and gore, so how do I rate this:    Story: Good 7.    The action fantasy genre of this anime real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goukenslay&#34;&gt;Goukenslay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、今シーズンを見て価値があるものです、グラフィックスは良いですが、物語はほとんどのアニメの物語のように面倒ではありませんが、これはそれ自身の味です。 すべての楽しさ、主人公はあなたに猿王を思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goukenslay/reviews&#34;&gt;Goukenslay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is something wort &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kidkonseptual&#34;&gt;KidKonseptual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズンフィナーレが近づくにつれ、私たちの冒険の日は近づいています。 ああ、犬の日、Eclairを引用するには、&amp;rdquo;私はあなたを覚えているという確信がありません。&amp;rdquo;それを念頭に置いて、私はすぐに覚えている間私はすぐに私の最終的な考えを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の最終エピソードについてはあまり言い表せません。 シリーズ全体を見ているなら、最後に何が起こるかははっきりしています。 いくつかの個人的なバックストーリーと私の最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見た理由は、ファンタジージャンルの私の愛です。 それは剣と魔法（特にRPGのような要素）を持っている場合私はショットを与えるでしょう。 私は伝統的な「西洋」の高ファンタジー小説（LoTRと思う）は、自分たちの神話やファンタジーテイルを持っているので、日本ではあまり人気がありません。 しかし、それはこのアニメファンが欲しいままになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのことを念頭に置いて、私は幻想的なテーマのアニメを見るので、Dog Daysを見るのは簡単な選択でした。 ショー全体にはいくつかの良いことがありました。 時には行動は大丈夫だったし、もちろんキャラクターがかわいかった。 しかし、私にとっては、ショーの圧倒的な特徴は、その軽さとアイデンティティの欠如でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりもショーは本当に人格が必要でした。 キャラクターを紹介するのに全部の時間を費やして（13エピソードシリーズではあまりにも多くのことをやって）、小さな戦争/運動イベントを見せて、最終的にそのプロットを明らかにする。 そうです、設定時間は約5 1/2のエピソードです。 その間、私は常にそれについて不満を持ち、起こることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に何かが起こったとき（レオの預言的な星座）、それは外れていると感じました。 ショーは間違いなく&amp;rdquo;運動&amp;rdquo;イベント以外の何らかの争いを必要としましたが、彼らが思い描いたオリジナルのプロットは最高ではないと思いました。 または非常に良い。 それはかなり悪いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は上質で、完全に標準ではありませんでした。 私が思った唯一のキャラクターは、より複雑な状況に対処していたLeonmitchelli姫です。 主人公のShinku自身はかなり不自由だった。 私は数年前にハレスタイルのアニメを蹴っていたし、真紅はそれらの多くに登場している空白の男を思い出させました。 私は、いくつかの決闘の最中に、下のロボットの骨格を明らかにするために、顔を切った真紅があれば驚いたことはありません。  ShinkuMatic-2000、もしそうなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはショーにラブストーリーを簡単に滑り込ませることができたかもしれないし、ラブトライアングルをさらに容易にするかもしれない。 しかし、キャラクターが感じるかもしれない感情、特に空白の真紅は、ほとんど無視されます。 彼らは最後に向かっていくつかを振りかけることを試みたが、それは非常に自然な感じではない。 この&amp;rdquo;非常に自然な気分ではない&amp;rdquo;は、ファンサービスから魔法の力に至るまで、シリーズの多くに適用されます。 それほど自然ではなく、完全に予測可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、どんな状況においても、あなたの思う通りに常に反応します。 しかし、ああ、彼らはかわいいですか？  RicottaのHarry Potterishの服は私の個人的な好みでした。 声の演技は大丈夫でしたが、非常に多くのキャラクターでは、スクリーン時間がほとんどなく、誰も本当に輝きます（私が好きだったEclairを除いて）。 オープニング・ソングは楽しいものでした。私はそれを認めます。私はいつもエンディングをタイムリーにして、&amp;rdquo;Scarlet Knight！&amp;rdquo;と歌手と一緒に叫ぶことができました。 あなたもそうでしたよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがそうだったと思います。 擬人化されたかわい子を他の何ものよりも大事にしたいと思っていました。それがあなたのお茶の杯なら、私はこれをチェックするように言います。 そうでなければ、私は良心的ではなく、仲間のファンタジーファンでさえ、ドッグデイズを推薦することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの傾向のために削除された最終的なエピソードについての考え：&lt;a href=&#34;http://moemonster.com/2011/06/26/dog-days-episode-13-finale/完全に編集されていないレビューに行く&#34;&gt;http://moemonster.com/2011/06/26/dog-days-episode-13-finale/完全に編集されていないレビューに行く&lt;/a&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KidKonseptual/reviews&#34;&gt;KidKonseptual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s not much to say about the actual final episode. If you’ve watched the entire series, it’s all pretty clear what will happen at the end. Some personal back story and my final thoughts.    The reason I even watched this is my love of the fantasy genre. If it’s got swords and magic (specifically RPG like elements) I’ll give a shot. I hav &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilio&#34;&gt;Wilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日は本当にそれをユニークまたは特別なものと呼ぶ要素はありません。 それでも、私の期待は低かったので、それはまだ非常に面白いシリーズの一つでした。 確かにそれは平均を上回っているとは言いがたい質のものはありませんが、見ることを恥ずかしく感じる必要のないアニメの1つです。 言い換えれば、このゼロの使い魔クローンは、愛された人に無視されることはありません。まあ、ゼロの使い魔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥がないわけではないが、Dog Daysのキャストは言葉自体と同じくらい一般的であり、これはまったく驚くべきことではない。 しかし、これらの一般的な文字の開発は、実際にはうまくやったと思っていたよりもはるかに優れていました。 視聴者を驚かせるような方法ではなく、彼らがそれを一貫して見つける方法で。 もちろん、それはたいてい良い方向の場合ですが、明らかにすべてのshounenのアーキタイプに含まれるキャラクターの特性は、ストーリーをうまく補うものです。 アニメの中で文字通り「ヒーロー」と呼ばれるストーリーの主人公については、傲慢さはほとんどなく、実際には多少深みがあります。 キャストの残りの部分については、彼らは欠けているスポットを埋めるために、そして実際のストーリーをサポートするために、ほとんどここにいます。 ヒーローとプリンセスの関係以外に、他のものはただのハーレムを創造するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日の生産額は実際には良くありません。 明暗がはっきりしていない、背景はほとんどの場合、青空のある広大な畑や文字のデザインが何よりも急上昇しているようだが、アニメーションがうまくいかないことはない。 本当に、戦闘シーンのいくつかは、実際にはうまく作られており、流動的です。 それはアニメーションの傑作ではありませんが、それはまだ多くの人気の戦いのアニメの基準を上回っています（私はあなたにナルトを見ている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはあなたの典型的な日本のポップソングで開きますが、何とか私はそれに慣れていません。 私にとって、オープニング曲はアニメとあまりにもよく合っていませんでした。 つまり、スキップするだけの価値があるイントロです。 結末についても同じことが言えます。 声優は、何か特別なことを与えていないが、それにうまくいて、実際の良いパフォーマンスを与える。 アニメのスコアは実際には忘れられないものです。 言い換えれば、それは非常に一般的である以外の犬の日の音楽については何も言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のロープを燃やすには、犬の日が特別な、または覚えておく価値のあるもう一つの平均的なアニメであることは驚くべきことではありませんが、他には単純なものを愛する人には本当にお勧めのチャーミングなシリーズです。 私はこのアニメが喜んで私を楽しませたことを認めなければなりません。今シーズン大きな驚きのひとつかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wilio/reviews&#34;&gt;Wilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days doesn’t really have any element to call it unique or special. Still, as my expectations were low, it still managed to be one very entertaining series. Sure there’s nothing of quality to call it above average, but it’s one of those anime that one doesn’t need to feel ashamed to watch. In other words, this Zero no Tsukaima clone is not to be ignored by those who loved..Well..Zero no Tsukaima.    To simply ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haizel&#34;&gt;Haizel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;COUGHCOUGHCOUGHisisawelldonezeronotsukaimaCOUGHCOUGHCOUGHです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これはほとんどすべての決まりを一つのアニメにまとめたシリーズの一つですが、それはうまくいきます。 それともそういうものか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちは、世界のどこかの誰かが良いために別の次元に吸い込まれるとき、私たちのtipical &amp;lsquo;選択された1つの&amp;rdquo;プロットを持っています。 ほとんどのシリーズでは、選択された1つは完全な遅れのように動作し、毎回何をすべきかを尋ねます。 しかし、このアニメは完全にこの伝統を破り、選ばれたものは事実上選択されたものになることを忘れないでください。
他の次元では、2つの王国が「戦争」中にあり、明らかに良好な王国はより多くの攻撃力を必要とし、助けとなる他の次元から人を召喚することを余儀なくされます。
この王国、ビスコッティは、スポーツと運動競技が意味するものに大きな才能を持つ13歳の少年、Izumi Cinqueを呼び寄せてしまいます。
和泉は、召喚されたときに、選ばれたすべての人がやるべきように行動します。 彼は自分の能力で王国を助けることに同意し、彼が地球から来たことを忘れることはありません。 基本的に彼の第一の目標は、地球を助け、地球に戻ることです。
ストーリーは続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のことについて言えば、プロット自体（あなたが知っている、ねじれたプロット - ツイスト）によってねじれている中には、巨大なプロットツイストがあります（私はあなたに言うつもりはありませんが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事実：戦いはリアリティーショーです。  （テレビで監視されますが、戦争のようではなく、アメリカの剣闘士のようなものです）
Fanservice事実：重要な人が戦闘を失うたびに、HER（彼女のみ）の服が爆発するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの図やアニメーションは非常にうまくいっていますが、何も目立たないものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは非常に良いです、トラックはうまく構成され、アニメに配置されます。 しかし、声の演技にはほとんど欠けている。その声の勢いとキャラクターの表情がうまく一致しない1/6の時間がある。 しかし、何も非常に巨大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューの冒頭で言ったように、このアニメは決まり文句で満たされており、そのキャラクターはクリシェパーティーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は、重要な、または必見のキャラクターだけをリストアップします。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;泉チンク：メインの主人公。 選ばれたもの、それは選ばれたものに値する。 他の次元に吸い込まれる才能のある少年。 私の意見では、この男は、吸うと遅くなるような行動をしないので、シリーズ全体で最高のキャラクターでした。  （申し訳ありません、私はちょうど別の言葉を言うことができない、それに慣れる。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Millhiore &amp;lsquo;Millhi&amp;rsquo; Firianno Biscotti：ビスコッティの14歳の姫。 吸盤。 彼女は和泉を吸った。 また、彼女はアイドルです。 主人公を気遣い、彼の姉のように行動する代表的な女性の主人公。 彼女はいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Leonmitchelli &amp;lsquo;Leo&amp;rsquo; Galette des Rois：ガレットの王女、そして最も巨大なツンデレのひとりですが、私はあなたになぜ彼女がいるのかを伝えるつもりはありません。  （あなたが知っているように、日本人は英語の家に住んでいるフランス人の名前のロシア人が本当に好きです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リコッタ &amp;lsquo;リコ&amp;rsquo;エルマー：ロリポップロリポップ、オロリロリロリ。 彼女はシリーズの狂った科学者です。 しかし、素晴らしいキャラクター。  （loli fanservice先行、彼女は戦いを失う。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eclair Martinozzi：あなたは男性の主人公が自分自身を紹介するたびに知っています。すぐに野生のツンデレが現れます。 まあ、それは彼女です。  （ここでは何も新しい、私たちのすべての知っている私たちの典型的なtsundere）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brioche d&amp;rsquo;Arquien：サムライ女。 エネルギッシュで速い、侍のようにゴザルになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴドウィンギルディング：AAAANDERSEEEENNNN&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vert Far Breton：これは、犬と猫の戦争です。 あなたはプロデューサーに、なぜここにバニーがあるのか​​教えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gaul Galette Des Rois：レオの兄弟、犬夜叉の猫バージョン、ネコヤシャ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆきかぜ ぱねっとね： あのてぇｒ さむらい で ござる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amelita Trompette：秘書。 そして楽器。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノワール・ヴィノカカオ：SMILING REI AYANAMI。 期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが本当に好きだった&amp;hellip;後半に。 最初はやや怠惰ですが、私は個人的には、起こることのための雰囲気を作るその方法であると信じています（ゾムグ・スポイラー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私がそれを好きだったか：あなたがこのレビューのすべてに注意を払わなかったら、主人公はダンボールではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが1日で他に何もする必要がない場合に見ることができる良いシリーズです。 私はそれが悪いと言っているわけではありません、単にそれは本当に素晴らしいことではない、それは悪くないが、私は単にこれよりも他のシリーズを見ているだけです。 まあ、それはあなた次第です。 あなたが決める。 行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（英語は私の母国語ではありません。すべての間違いをお詫びします。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haizel/reviews&#34;&gt;Haizel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;COUGHCOUGHCOUGHthisisawelldonezeronotsukaimaCOUGHCOUGHCOUGH.    So this is one of the series that combines almost all the cliches into one anime, but, it does it well. Or something like that.    Story: 7    So we have our tipical &amp;lsquo;chosen-one&amp;rsquo; plot, when somebody somewhere in the world gets sucked into another dimension for good. In most series, the chosen one acts like a complete retard, asking everytime what to do. But this anime breaks comp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valkyros&#34;&gt;valkyros&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争は変わらない。 しかし、犬の日々は、戦争が悲惨で憂鬱である必要はなく、代わりに動物たちと一緒に武士の城/ WipeOutのアニメーション版に変わったことがわかります！ 犬の日は、物質がほとんどまたは全くないが、同時に非常に楽しく楽しいアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日はほとんどの &amp;lsquo;モエナニム&amp;rsquo;が今日、すなわちプロットの欠如と同じ問題を抱えています。 犬の日のプロットはそこにありますが、最初の8つのエピソードを見つけるために非常に注意深く見なければなりません。 プロット自体は、幸せになる幸運な猫/犬/バニー/ etcの人々の世界では少し外れているように感じますが、それにもかかわらず信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Daysのバックグラウンドアートは抜群で、アニメはFlonyardの美しい自然をズームアウトして見せることが大好きです。 悲しいことに、キャラクターアートはむしろ平凡なものですが、見ることはまだ楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは耳に喜ばれ、素敵な曲で構成されています。OPとEDの両方がキャッチーで、アニメが描きたい雰囲気にうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々のキャラクターは、2011年のスタンダードの共通のモエニッシュを満たしていますが、キャラクターはオールスターのVAキャストで美しく描かれています。Dog Daysは前述のニッチからそらそうとしますが、 キャラクターの開発は、いくつかのエピソードを埋めることができたが、悲しいことではなかった。 ロマンスのサブプロットがありますが、これはやや遅いペースに沿って動き、最後の10分間に突然オーバードライブになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドッグ・デイズは、ジャンルのファンや軽いアニメが好きな人にとって必見です。 犬の日はそれが欠陥だが、終わりに見てみる価値のある素敵なアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+偉大なOSTとOP / ED
+愛らしいキャラクター
+偉大な声優ラインナップ
+美しい背景アート
 - 細い線
 - 側面のキャラクターは、かなり平らな性格です。
 -  2011年基準のためには本当に優れたキャラクターアート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは建設的な批判をしていますか？ 私のプロフィールにメッセージを残してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valkyros/reviews&#34;&gt;valkyros&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;War, war never changes. Dog days however shows us that war does not have to be gruesome and depressing, instead it&amp;rsquo;s turned into an animated version of Takeshi&amp;rsquo;s Castle/WipeOut with animal people! Dog Days is one of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solidousjohn23&#34;&gt;SolidousJohn23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日私の最初のレビューこのアニメは、春にリリースする最初のアニメをいくつかの可能性があり、全体的に私はそれを何とか愛した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーバーオールズ：このアニメは、私がそれを吸うつもりだったが、私はうわべが私を与えるが、私は間違っていたとうまくいけば、アニメは、これがうまくいけば、そのファンとシリーズに改善します。 犬の日は、ファイナルファンタジーのミックスのようなもので、別の物語の新しい方法は、このショーはどのようにいくつかの素晴らしい時間と場所を持っている多くの文字を行うことができると私は非常にアニメーションの戦いに感銘を受けたショーについて説明する Dynasty Warriorsのゲームやファイナルファンタジーの場面での戦いの段階ではあるが、実際にはintrestingを殺したり殺したりすることはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37304&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SolidousJohn23/reviews&#34;&gt;SolidousJohn23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days my first review this anime has some potiential the first anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrghost-00&#34;&gt;mrghost_00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど24時間以上前にDog Daysを完了したので、今すぐショーのクイックレビューを投稿します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
魔王少女ストライカーズの失望から4年経ち、セブン・アークの作家たちが本当に教訓を学んだことが分かりました。 当初、私はDog Daysが複雑なストーリー・アークなどしかないStrikerSのようになると考えました。 しかし、いいえ。 代わりに、作家たちは多くのミニ・ストーリー・アークを持つことによってドッグ・デイズに異なるアプローチを与えることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして聴衆はこれで何の恩恵を受けますか？ シンプルなプロットラインと優れたペーシングのショー。 私はストライカーズのように、ドッグ・デイズの話に混乱することはありませんでした。 ラップトップをシャットダウンして、最後に見たエピソードでキャラクターが何を話しているかを考える必要はありません。 代わりに、Dog Daysは私を次のストーリーアークに常に関心を持っていました。私はずっと数時間でシリーズを完成させることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルだが、その話は本当に元気だった。 このようなファンタジーのショーは、人の印象に巨大なクエストや暴力を巻き起こし、血まみれの結論につながるという印象を与える傾向があります。 しかし、いいえ。 犬の日々のユニークな側面は、国家間の戦争が巻き起こることはあまりなく、国家間の戦争は、国家間の関係を改善するためのスポーツの一部に過ぎないということです。 どちらにも巨大なクエストは含まれていません。 おそらく、私が考えることができる唯一のものは、Millhioreの死を防ぐためのLeoの探求です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはミニストーリーアーク、元のプロット、いくつかのfanerviceを上に振りかけると、ドッグデイズ、本当に驚いて素敵な話のショーを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
もっと何を言いますか？ キャラクターのデザインは、あなたがセブンアークから手に入れた標準的な（素晴らしい）運賃です。 魔法少女リリカルなのはには、いくつかの犬の耳、くもりのついた尾、壮大な紋章を付け加えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション部分に移動すると、シーンのいくつかは実際には消えていましたが、残りはまったくまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
少し失望した、私は言わなければならない。 私が大好きだったOP（Fate Testarossa名声のNana Mizukiが歌いました）とED（堀江由衣）は、思い出深いサウンドトラックはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ドッグ・デイズは、もちろん、神様のオールスターキャストを盛り込んでいます。もちろん、水木奈々、堀江由衣、竹内綾也（K-ONからの私の好きなキャラクター）、花澤かな（立花かなで）、彦笠陽子 （秋山美緒）、大野大介（彼のすばらしいゲイの声で）、そして最も重要なのは、若本ノリオ。 私はゴッドウィンのセクシーな声がもっと必要です！ 私は犬の日が2011年にすべてのアニメシリーズからキャストされた最高の声優を持っていたと言うことを敢えて言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
StrikerSのように、Dog Daysは文字数が多すぎるという問題を抱えていました。 しかし、StrikerSとは違って、Dog Daysのキャラクターはすべて十分な驚きを持ち、よく開発されました。 誰もが独特の性格を持っていて、キャラクター間の相互作用を面白く保ちました。 これは、StrikerSの作家が実際に4年後から教訓を学んだと私が信じているもう一つの理由です。 私の好きなキャラクター、ゴッドウィンのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はMALのDog Daysにとってなぜそれほど憎悪があるのか​​分かりませんが、Lyrical Nanohaのような大きなフランチャイズになるはずの過小評価されたアニメだと私は信じています。 それが2番目のシーズンになっていると聞いてうれしいです。シーズン2にはNanoha Aのような壮大なストーリーがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrghost_00/reviews&#34;&gt;mrghost_00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just completed Dog Days less than 24 hours ago, so I&amp;rsquo;ll post a quick review of the show for now.     STORY:  It has been four years since the disappointment that was Mahou Shoujo StrikerS, and I can see that the writers from Seven Arcs really learnt their lesson from it. Initially I thought Dog Days would be like another StrikerS, havin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々の話はあまりありませんでした。 何人かのランダムな男が、犬と猫でいっぱいの世界に入ってしまった。そこでは、バトル（そしてお金）のために友好的で親切ではない戦いがある。（タイピングしながら、アメリカの奇妙なイメージが私を思いついた 、 どうしてか分かりません）。 この種の物語はこれまでに行われてきたもので、それだけでは新しいものはありませんでした（猫と犬の女の子を除いて、ああ、時にはバックグラウンドでもそうだった）。 だから、ストーリー部分には高い得点はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々はとてもカラフルで、私はとても気に入っていました。 犬の日は幸せな戦いのすべてであるので、そのようなスタイルは完璧に適しています。 私はまた、主人公がすべて同じ顔をしていた、重要でない重要でないランダムな戦闘仲間の10倍詳細であることを気に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどこの部分のグレードをパスした、文字はすべてあまりにもきつく聞こえました。 オープニング曲もとても忘れがたいものでした。 終了曲と同じように。 私はまだ音に合格するような雰囲気を気に入っていたに違いないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あまりにも多くのものがあった。 セリは3人の主人公と500億人の人物のようだった。 私は実際に顔に表情を浮かべていたキャラクターは、プロットの中で何らかの役割を果たしているはずだが、そうではなかったという気持ちがありました。 彼らは私に満足させるのに十分なだけのテキスト行を手に入れましたが、私を満足させるには十分ではありませんでした。 そして主人公の物語は大きな時間を吸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は非常に軽快なシリーズで、私はそれを見ている時に好きだった。 しかし、私が気づいたのは、それほど進んでいないことが分かっていて、ストーリーの中にどんな進歩もなかったことです。  。 あなたの脳を消化する必要のない猫の女の子の形でいくつかの目のキャンデーをしたい場合は、それを行ってください。 ちょっと後でそれを振り返ってみないでください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There wasn&amp;rsquo;t really much of a story to dog days. Some random guy got ported into a world full of dogs and cats, where they have friendly or not so friendly battles with eachother just for the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wittyreviewer&#34;&gt;Wittyreviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は夢中になると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、間違いなく、バーチャルなvapidです。 主人公は最初の数回のエピソードで彼について学んだことからほとんど伸びておらず、彼のモチベーションは明るく、彼の周りの人たちは彼を大部分の家具のように扱います。 ショー全体も、最近のファイナルファンタジーのゲームが苦しんでいるのと同じ問題を抱えているようです。主人公が誰なのか分からないようです。 全体のプロットは、主要な恋人の周りに囲まれ、関心と「ヴィラン」を愛している。 それはファイナルファンタジー12のようなものです、私たちは皆バーンがヒーローではないことを知っています。 アニメーションは色とりどりでとても流動的ですが、非常に興味深く簡単に忘れることはできません。オープニングのためのすべての音楽を保存することはできません。これにもかかわらず&amp;hellip;私はDog Daysが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に犬の日が好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は病気だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初、なぜDog Daysを最初に見たのかを説明する必要があると思います。 私が愛することが1つあれば、それは中世のテーマです。 私はおそらくゼロの使い魔のための防御を置くことができる宇宙の少数の人々の1つです。 残念ながら、今日は欠けているような面があるようですが、面白く見えるだけでなく、面白​​いかもしれないものを見ることができて本当に嬉しかったです。 私が好きなシリーズの一つであるNanohaを持って来たのは同じ人だったことが判明したとき、私はそのアイデアにかなり夢中でした&amp;hellip;しかし&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;議論の両面を説明することができます。なぜなら、私はそれを完全に失うと思うからです。 いつものように、プロットを開始しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は私達を魔法少女リリカルなのはに連れて来たのと同じ男が作ったコンセプトです。 このショーで使っている魔法は、私にたくさんの思い出を思い起こさせるものです。 私の半分は、魔法のために使う人々の手の裏のシンボルが話を始めることを期待しています。 アニメーション賢明な、犬の日は、最悪の場合、「無理」にするのが「良い」ものになる。 芸術の質は時折低下し、副作用は一般的な顔面疾患に苦しんでいますが、80％を見るのは不都合ではありません。 オープニングには最高のアニメーションがあると言っても差し支えありません。ドッグ・デイズのアクション・シーンのかなりの部分がその品質を使用していた可能性があるため、悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な音、犬の日はパスを取得します。 犬夜叉のスタイルのイントロは、歌のスタイルがあなたのようなものなら、いつもいい仕事をしている水木奈奈が歌ったオープニングです。 オープニング・ソング「Scarlet Knight」は、彼女の最高の曲ではないが、水木奈奈は素晴らしいとは言えませんが、それでもまだかなり良いです。 そうでなければ、特に記憶に残る曲はない。 彼らは悪くはありませんが、特に思い出深いものではありません。少なくとも、あなたはいつでも頭を下げることはありません。 この会話は、時には合法的であり、若門紀夫（コードギアス皇帝、コードギアス皇帝）、声優ゴッドウィンとレオンの兄弟ガウルの柿原哲也（サイモン、グレン・ラガン）の素晴らしい演奏で、 そして、あなたが彼女の声の仕事のファンなら、Naz Mizukiはまた、副キャラクターの1つ、Ricotta Elmarを声に出します。 残りの声優/女優もいい仕事をしていますが、私はちょうどもっと興味深い演奏の名前をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが主に落ちるところは、ストーリーの放棄だ。 それは怠け者であり、予測可能であり、前に述べたように、チンケを偽装すること自体を欺くことは、まったく何の関係もありません。 悲しいことですが、セブン・アークは真剣にこのプロットにボールを落としました。 この問題の大部分はどこにあるのか、結末はお粗末です。 メインの対立するヴィランは、1つのエピソードの中で敗北し、シリーズは、ストーリーを高めるために使用されていた可能性があります別の3つのエピソードのために伸びて、このショースコアをバンプアップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wittyreviewer/reviews&#34;&gt;Wittyreviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days is, without a doubt, virtualy vapid. The main character is barely expanded upon from what we learn about him during the first few episodes, his motivation is lucid and those around him treat him like a piece of furniture for the most part. The entire show also seems to suffer from the same issues recent Final Fantasy games have suffered from, where it doesn&amp;rsquo;t seem to understand who the main character is! The entire plot is circled around the main chracters love interest and the &amp;lsquo;villan&amp;rsquo;. It&amp;rsquo;s like in Final Fantasy 12, we all know Vaan isn&amp;rsquo;t the hero, Ashe is. The animation is colourfull and fluid, yet nto very interesting and easily forgettable, all the music save for the opening is uninspired and yet&amp;hellip;despite all of this&amp;hellip;I like Dog Days.    I REALLY like Dog Days&amp;hellip;    I think I&amp;rsquo;m ill.    I think I should, at first, explain why I watched Dog Days in the first place. If there&amp;rsquo;s one thing I lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、美しい、楽しさいっぱいのフロニアルドの世界についての1コースのアニメであり、その土地は緑色であり、島は空に浮かぶ。 そこに住む人々は、犬、猫、ライオンなどの他の哺乳類に見られるような大きな耳とふわふわした尾を持っていることを除けば、人間のものに似ています。とにかく、中世ヨーロッパの要塞 城はどこにでもあり、兵士は弓、槍、剣、魔法のような武器で戦った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは主に、ビスコッティ王国のプリンセス・ミリヒア・ビスコッティによって召喚された後に知らなかった別の世界に偶然に引き込まれたイズミ・チンク（または新得）として知られる人間の男性に焦点を当て、ヒーローと助けになる 彼らはガレットの国に対して戦争の潮流を変えます。 当初、チンケは本当に何かできるのかどうか疑問に思っていますが、大規模な軍隊の最前線で働く英雄様のキャラクターによって戦いが実際にどのように戦われたのかを見てから、反対の力に逆らってスポーツ的に 愚かな物理的な挑戦や障害のコースは、それに加えて、その土地は実際に死ぬか、戦争から重傷を負うので、それらの事態が起こらないように呪文によって保護されています。 チンクエはヒーローになるというプリンセスのオファーを受け入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは幻想的で魅力的なテーマで満たされています。 エピソードの大半は、ヒーロー・チンクエとフロンティアドの人々がBiscottiとGaletteの王国によって戦われた絶え間ない戦争の背後にある謎を解明しようとするときに、彼らとの交流に専念しています。 途中、ヒーローはいくつかの人々に会い、プロットの発展に大きく貢献するイベントや戦いに遭遇します。 視聴者の興味を維持し、次のエピソードを楽しみにするために、各エピソードに適切な量の詳細と興奮が提供されるので、ペーシングは良好です。 結末は良い結論を提供しますが、新しいシーズンが決定された場合に使用できる多くの資料がまだ含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日に使用されているサウンドエフェクトは一般的に良好です。戦闘音は特に魔法の呪文を召喚するのに適しています。使用されたサウンドは、兵士が動物のファーブルに変身した効果と、 彼らが敗北していることを示す「nyaah」と言っても、それは聞こえるのはかなり陽気です。 サウンドトラックに関しては、それは瞬間を伝えるのにかなり良い仕事をしましたが、本当に特別なものは何もありませんでした。 オープニングとエンディングの曲も、シリーズ全体のテーマに適していますが、見ていると一緒に飛ばすことができるものです。 音声演技はシリーズが本当に輝く場所です。 それはあまりにも多くのよく知られているいくつかの声の声を特徴とするすべてのスターキャストです、私はこのレビューでそれらをリストしようとはしません。 声は実際に彼らが描いているキャラクターの性格に合っており、彼らとの会話を互いに聞くことは、とても楽しく楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な貢献やその他いくつかの視点を加えたサポートキャラクターもたくさんあります。 言及する価値があるのはGaul（Leonの兄弟）であり、ガッテット王国、Brioche、Laurent、そしてBiscotti側からのYukiのGodwin将軍でもあり、RebeccaはRebeccaであり、これはCinqueと非常に密接な関係がある。 試合をカバーする解説者や他の多くの重要なイベントを忘れることはなく、バックグラウンドについていくつか陽気なコメントを寄せてシリーズにもっと楽しいものを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は私が好奇心を見始めるシリーズであり、それを完了した後、私が言うことができるのはそれが非常によく作られたシリーズであるということです。 楽しさはかなり高く、話すのが退屈な瞬間ではありません。 それは、大きな耳とふわふわした尾を持つ文字で代替世界に設定された楽しい、軽快な、魔法の、ファンタジー、そして冒険物語を持っています。 これに加えて、優れたアニメーション、多くの面白いキャラクターが出会い、探検する場所はFronyaldoの世界に命を与えました。これは前述のテーマに興味を持っているだけでなく、若い視聴者や古い視聴者にも魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：いくつかの部分で編集され、評価が変更されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days is a 1-cour anime about the beautiful and fun-filled world of Fronyaldo, where the land is green and islands float in the sky. The people living there closely resemble that of a human except that they have big ears and fluffy tails similar to that found on other mammals such as dogs, cats, lions, etc. Anyways, the setting is similar to that of Medieval Europe where fortresses or castles are found everywhere and soldiers fought with weapons like bows, spears, swords, and magic.    The show primarily focus on a human male known as Izumi Cinque (or Shinku), who was incidentally dragged into an alternate world he never knew of after being summoned by the Princess of the Biscotti Kingdom, Princess Millhiore Biscotti, to be a hero and help them turn the tide of war again &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walnutpunk&#34;&gt;walnutpunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、Dog Daysからはあまり期待していなかった。 私はちょうどクリックして、ある時間を過ごすためにそれを見ました。 しかし、私はアニメを見て楽しんでどれだけ驚いた。 通常、私はそのような明るい雰囲気のショーを見ることはありませんが、ドッグ・デイズはそれをかなりうまく引き出せるように感じます。 私は仕事が必要だと感じていたいくつかの要素がありましたが、大部分のシリーズは無視できたほど楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（いくつかのスポイラー！）
まず、アニメの物語はやや弱いです。 主人公は戦争で戦うことができるように別の世界に呼び出されます。 戦争が実際に戦争ではないことが分かるまで、すべてのことが良いと思われます。 アニメを見ている間、クリティカルな思考者は、キャラクターが直面する「強烈な」戦いが致命的ではないという事実に気を取られるかもしれません。 しかし、あなたがシリーズに入ると、物語はもっと面白くなります。 最後の悪魔とBrioche d&amp;rsquo;ArquienからCinqueへの予告的な引用は、次のシーズンにドラマと強さを増やすかもしれません。
文字については、時には物事が極端に感じる。 例えば、人間の世界のチンクは、陸上競技（忍者戦士を想像する）に参加し、2位を獲得しました。 犬の世界の王女は、彼女の魔法の鏡（？）からこれを見て、すぐそこに主人公を作ることにしました。 それはもうちょっと奇妙ですが、次のテーマには、中学校に在籍している彼の高さに数回ジャンプできる超人的な能力があります。いくつかの男性の強さ、二重の剣とボースタッフと戦う能力、 最後に、単なる犬の世界から呪文を素早くマスターする能力。 もちろん、これはアニメなので、私は彼がこれらの能力を持っているのは当然だと思います。 しかし、私はまだそれを見つける&amp;hellip;奇妙。
最後に、ストーリーの中のロマンスのヒント。 メインキャラクターには3つの主な愛着があります。 人間の女の子、レベッカ（シリーズでほんの数回しか見られない）、エクルール（ツンデレ）、そしてプリンセス・ミレフィエーア。 あなたは、プリンセスとEclairとの間にCinqueとの関係構築が非常によくあることをシリーズで見ています。 ロマンス自体は悪くありませんが、彼らがとても若いという事実は時々不安です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、楽しいライドだったし、次のシーズンに大きな期待がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/walnutpunk/reviews&#34;&gt;walnutpunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly wasn&amp;rsquo;t expecting much from Dog Days. I simply clicked and watched it for the sake of passing some time. However, I was surprised by how much I enjoyed watching the anime. Normally I don&amp;rsquo;t watch shows with such a li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;subrosiandimitri&#34;&gt;SubrosianDimitri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きで、私がこれを書いているときの私の好きなアニメとして分類することさえできます。 だから私はなぜ私は7を愛するショーを与えるだろうか？ シンプルな、私がこのショーを愛しているのと同じくらい、何度も見てきたように、私は客観的に欠陥があることを最初に認めるだろうし、実際の批判のために、 失敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて聞いた最も一般的な苦情から始めましょう。エピソード3で説明されている「戦争経済」の巨大な逃した機会です。彼らは実際にこのアイデアを探究することはありません。 私の最初の鑑賞時に私はなぜそれがまったく言及されたのか疑問に思います）。 これは、その人たちのうちのいくつかについてはかなり早くショーを殺してしまったので、私はこの主張にある程度の妥当性があることに同意するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はすべて非常に典型的なものであり、キャラクターの発展がなければそれほど多くは受け取りません。 これは支持するキャストにも当てはまります。その多くは高級軍の役人であるにもかかわらずスクリーン上でほとんど何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ええ、これは両方の大きな問題です、少なくとも私はそれを見た人が知っているほとんどの人々のために、なぜ私はこのショーを愛するのですか？ それは私に何が良いのですか？ まあ、たくさんのこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アクションシーケンスがあります。  Flonyardは、戦争がまさに文字通り楽しいゲームで、コメンテーター、ポイント、様々な特別なアクション（ヒーローの召喚など）、そして人々が怪我をするとこれらのかわいい動物のボール物に変身する世界です。 より小さい戦いは、特にエピソード4と5で見て楽しむことができます。特に、エピソード4と5で。特に戦いが長すぎる場合、大きなものに実際の影響を与える小さな攻撃があります。 弓や銃に特化したキャラクターもいます。私たちの主人公は、武器の代わりに四分の一幕を握っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション全体は本当に良いです。非常によくデザインされたキャラクターで、視覚的に区別できます。面白いキビの瞬間、美しい魔法の攻撃、CGの時折の使用は、一般的にかなり良いです。 戦闘中の動きはすべて非常に流動的でした。実際にはすべての武器の衝突とシールの呪文を感じることができました。  Flonyardの世界は、2つの月、浮遊島、豪華なスカイライン、緑豊かな景色、広い青い海、湖が並ぶ、非常にきれいな環境です。 それは私が住みたいと思っている世界であり、すべてがどれほど美しいかを熟知しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はキャラクターがすべてのアーキタイプであり、多くの開発を得ていないと言っていたが、私は正直言って、彼らが必要とは思わない。 このショーはそのようなものには関係しておらず、そうでなければならないとも思っていません。 誰もが戦うときと冗談を言うときの両方で見るのが楽しいです。 私は2つのお気に入りがEclairとLeoで、たくさん好きでした。 レオはおそらくこのショーの中で最も興味深いキャラクターですが、私は理由を言わないでしょう、そうでなければスポイラーになるでしょう。 私は彼女と、他の誰もが自分のやり方ですべての偉大な戦闘機であると言うでしょう、それはプラスです。 彼らはまた、このショーのためにかなりオールスターキャストを持っていますが、若本紀夫のような人々は不幸にも十分に活用されていませんが、VAの大半は輝く時間があり、良いパフォーマンスに見えるものを置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、特別な言及は、十分にアニメーションされており、美奈ナナの美しい歌声でより良いものにされているオープニングに移動する必要があります感じる。 ショーを見るときにスキップしない数少ないオープニングの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は犬の日が楽しい時だと思うし、私はそれを絶対に愛するが、ショーの大きな欠陥のいずれかまたは両方のために過去のエピソード3または4を得ることができない人々がたくさんあることを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード5に少なくとも気を付けてください、それは事が本当に起こっているからです。 誰が知っている、あなたは私のようにそれを愛するようになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SubrosianDimitri/reviews&#34;&gt;SubrosianDimitri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this anime, and I might even classify it as my favorite anime as of the time I&amp;rsquo;m writing this. So why would I give a show I love a 7? Simple, as much as I love this show and as many times as I&amp;rsquo;ve re-watched it, I&amp;rsquo;ll be the first to admit that it&amp;rsquo;s objectively flawed, and for the sake of actual criticism, I can&amp;rsquo;t just ignore those faults.    Let&amp;rsquo;s begin with the most commo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mand4&#34;&gt;MAND4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素敵で肌寒い夕方に退屈した男の簡単な話を教えてください。 彼は夜の暗闇が彼を囲んでいるように輝くモニターの前に座り、自分自身に「今何を見るべきか」と考えました。 彼の心と精神に驚かされるために、彼は簡単な名前の不思議に遭遇しました：犬の日。 そして今、2日後、彼は絶望して、自分の過去の自己を罵倒して、飽くことなく罵倒します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - 長所/短所&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+いくつかの素晴らしいアクションシーン
+良いサウンドエフェクト
+これまでの最悪のことではない
 - ストーリー
 - 対話
 - キャラクター
 - 豊かな植木鉢
 - 終了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々は、世界の中で色とりどりのキャラクターと無限の可能性を備えた冷たく、アクション満載の光の冒険として、過度に膨らんだ混乱に終わるだけで、それはあなたが見たことの大部分を成し遂げます 一貫性があるように見える。  Maddeningly、そのような降下のアイデアは、ここで高い地面に連れて行かれ、売春宿の魔女のように、昼と夜のうちに突っ込む。 その中に入ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・オブ・ドッグ・デイズは矛盾した混乱ではありませんが、文字通り誰も死なない戦争の前提に真剣に取り組み、人々はただの楽しみのために戦っています。 このような方法であなたの物語と世界を設定した瞬間、あなたは緊張の可能性を失ってしまったので、ちょっと考えて、それを実行してください。 アニメの半分は気まぐれな楽しみと笑い声ですが、残りの半分は誰かのお尻がまっすぐ撃たれた無作為の出来事であなたを圧倒しようとしますが、その過程でかなり破壊されます。 ストーリーは、プルートルやデュース・フル・マッチナー（これらの2つの用語が何を意味しているのか疑問に思っている人は、このショーを見てからすべての作品をまとめようと思っています）だけでなく、 その全目的。 軽やかな冒険から痛みを伴う混乱に変わり、誇りをもってそうする。 残念ながら、もしこれが単にその前提に固執し、「感情」を呼び起こそうとするのではなく、クールなものを私たちに示したなら、これはずっと良いことかもしれないから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話はこのアニメの中の絶対的なゴミである。 このような時代、私はMALが対話のためだけに別のカテゴリを実装したいと思っています。なぜなら、ここでは最悪のことです。  「私が私の記憶を保持することができなくても、私はあなたを決して忘れません」。  - シームレスな地獄は、この文が意味をなさない、私は知らないが、犬の日はそれらでいっぱいです。 そして、彼らはあなたの目を滑らせるようなものではありません - 彼らは通常、最もクライマックスの瞬間であり、彼らはあなたと固執し、修復を超えてあなたの脳を傷つけます。 このアニメの中のキャラクターがどのように話しているか2人の人間が話していると、私は人類を恐れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にアニメがその前提に固執すべきだと言ったとき、私はそれを意味しました。なぜなら、アートとサウンドの面では、それは本当に平均を上回っているからです。 それはいくつかの素晴らしいことがあり、私は実際にここに大きなアクションシーンを意味し、文字のデザインにもかかわらず視覚的に魅力的です。 特殊効果、振り付け、角度、さらにはリズムの戦いまで、アクションシーンがどの程度うまく演奏されたか、私は確かに時には堅く、最初のコンサートのようなものは明らかに詳細が不足していました。 確かにアニメの最高点と、もしあなたが良い行動を楽しんでいて、他のすべてのことを気にしない人なら、あなたはDog Daysを愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、サウンドは、ヒットアンドミスの多くです。 主人公の声や他のいくつかの声に慣れることは決してありませんでしたが、なかには素晴らしいパフォーマンスを出すものもありました。 思い出深い曲はほとんどありませんが、あなたのことを覚えています。 さらに、サウンドエフェクトは別の驚きでした。なぜなら、ほとんどの場合、完全に近くに収まるからです。 それは明らかにスタジオの生産に多くの努力を払って、それが表示されるので、元材料が犬のくそだったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高いものから低いものまで、私たちはキャラクターに出くわす - 物語ほど悪くないが、私がほとんど楽しまなかった約2文字がある。 私たちの主人公、「ヒーローくん」は、「保護」、「貯蓄」、そして神が知っていることを知らないライナーを吹き出して、あなたのあらゆる史上最高のリーダーです。 彼はいくつかのクールな瞬間を持っていますが（ほとんどの場合、戦いのシーケンス中に）、彼は私ほど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは巨大で巨大な支持キャラクターのキャストを誇っていますが、どれも印象的です。 ストーリー全体の主な動因は、予想外のスマートリーダーであるレオサマ（Leo-sama）だった。 それ以外に、かわいい無邪気な王女、熱心なミニスンデレ、かわいい超ハイパーロリなど、あなたがここで考えることができるあらゆるステレオタイプを見つけることができます。キャラクターは恐ろしいものではありませんが、 以前は何度も見られましたが、残念なことに、キャストのサイズのために、私たちはそれらのどれかについてジャック・シットを学びます。 私たちは、MCの第二の愛の関心よりもアニメの途中に現れるキャラクターについてもっと学びます。 優先順位について話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、犬の日は、きれいなアニメーションできれいに詰まったかなり多くの犬のたわごとです。 しかし、金の中にたわごとを浸しなさい、それはまだたわごとです。 私はおそらく、涼しいアクションシーンとここでいくつかのまともなユーモアがあれば、季節の残りの部分を突き抜けますが、あなたが本当に乾かない限り、あなたは犬の日を拾う理由はありません。 あなたがロマンスを望んでいるなら、何もありません。 少なくとも私がロマンスと考えるものはない。 最後には自白がありますが、残りの部分と同様に、それはうまく実行されず、意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;それは完全に実際にそれを記述する：犬の日は血の感覚を作りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MAND4/reviews&#34;&gt;MAND4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me tell you a quick story of a man who was bored one lovely, chilly evening. He sat in front of the shining monitor as the dark of the night surrounded him, and thought to himself &amp;lsquo;What should I watch now?&amp;rsquo;. To the dismay of his heart and mind, he hath stumbled upon the wonder of a simple name: Dog Days. And now, two days later, he whimpers in despair and cursing his past self for ever being bored.     TL;DR - pros/cons     + Some great action scenes  + Good sound effects  + Not the worst thing ever  - Story  - Dialogue  - Characters  - Plotholes galore  - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joesatmoes&#34;&gt;joesatmoes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを説明する単語が1つあれば、それは次のようになります。 これはスライス・オブ・ライフのアニメですが、無害な行動（奇妙なことに聞こえます）とハーレムがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：大切な話はほとんどありません。この美しい（ほとんどの場合）常に平和な世界に住んでいる人だけです。 あるキャラクターが他の人のためにしたくないことをしなければならない、基礎を成すプロットが少しあります。 しかし、それ以外には何もありません。
しかし、私はそれがとても楽しいものだと思っています。可愛いキャラクターと驚くほど美しい世界を持つビスコッティの世界を楽しむことができます。 しかし、私は彼らが世界にもっと集中することができたと思います。多分、主人公が世界中のクエストに行って、世界のさまざまな部分を見ることができたかもしれませんが、そうであるように、私は、 世界の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音楽をかなり楽しんでいます。特にオープニングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：世界は豪華で、キャラクターは愛らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は、多くの人がキャラクターのどれも本当の苦労を経験しないと主張するだろうと思うので、最初は文字を持っていないとして脱落します。 一人のキャラクターが何らかの変化を経験し、そのキャラクターが影響を受けているのに対し、ほとんどの人にとっては変化がないということは間違いありません。 しかしこのショーでは、キャラクターが無邪気で愛らしいものである必要はなく、世界は平和です。 私は戦争や戦争と死を必要としない完璧な世界観のようなものを感じています。人々が平和に暮らせるようになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/joesatmoes/reviews&#34;&gt;joesatmoes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there was one word to describe this anime, it would be: ADORABLE!!! This is a kind of slice-of-life anime, but with some harmless action (however weird that sounds &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gregzor9&#34;&gt;GregZor9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「犬の日」は、「もんは」をつくった鈴木雅樹が作った、心のこもった素敵なシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々にはFlonyardと呼ばれる魔法の世界があります。そこには、さまざまなタイプの動物の人々からなる国があります。 これらの動物の人々は本当に動物ではなく、単に動物の耳と尾を典型​​的なアニメの猫のように持っています。 世界には魔法の壁があり、住民は物理的な被害を受けることなく軍事戦闘を行うことができます。 各国はお金を一緒にプールし、これらの面白いモックバトルを使って国民を楽しませ、経済が活況を呈するようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビスコッティ共和国と名付けられた特定の国（大部分のキャラクターと場所は料理用語にちなんで名づけられています）は、犬の人で構成されている国であり、悪い勢いです。  Millihioreと名付けられたBiscotti Republicのピンク色のプリンセス犬のような犬のような王女は、別の世界の強い英雄を召喚して、彼の敗戦を破ることができるように戦うことに決めました。 彼女は鉄陸上競技（忍者戦士と思う）からの身体活動に精通した地球からの泉真泉を召喚して終わります。 真紅と色とりどりのおもしろいキャラクターが集まって、ガレット・ライオン陸軍という猫の人々と戦うために、一緒に楽しい時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、他の典型的な&amp;rdquo;男が別の世界に主人公になる&amp;rdquo;アニメの前提のように聞こえるが、Dog Daysはそれ自体が贈る方法において独特である。 色は信じられないほど活気があり、ファイナルファンタジーのチョコボによく似た巨大な鳥に乗っているときに風景が生き生きと現れます。 アニメーションはすべて非常に鮮明で、物理的な武器や魔法の攻撃を使用しているキャラクターが関わる戦いのシーンは、この不気味なオーバーザトップファッションで行われます。 登場人物はすごく楽しく、信じられないほどかわいい表現力豊かなデザインです。 どんなキャラクターを嫌うのは非常に難しく、好みに関わらず誰にとっても好きなキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は皆のために何かを持っていますが、正確なジャンルが何であるかを説明するのは難しいです。 あなたがshounenアニメを戦う場合、それは非常にかわいい、それは予算のトンを与える、それが深くしようとする近代的なアニメのすべての要素を投げ捨てて考えて、リストの声優の束を追加し、  NanohaとTouhouを少し追加して、ハーレムとfanserviceを少し追加し、catgirlsとdoggirlsとbunnygirlsを一挙に追加します。すべてのことを無防備に保ちながら、ただ楽しみたいと思っている人にアピールすることができます。 アニメは人生を変える宗教的な経験でなければならないと思うほど十分です&amp;hellip;あなたはドッグ・デイズを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は土曜の朝の漫画のショーを見ているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たくさんの行動や冒険が好きですか？ あなたはそれを実行する前に攻撃の名前を叫ぶ必要がある武道や特別な動きが好きですか？ あなたはかわいいキャラクター、かわいい動物、偉大な芸術、魔法の女の子、魔法の男の子、素晴らしいサウンドトラック、ロマンス、そして素晴らしい声を楽しんでいますか？ 何よりも、あなたはショーを見ている間ずっと楽しくて笑顔にしたいですか？ あなたは、少なくともカップルのエピソードを見るために自分自身に借りています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日はあなたのことを考えさせることはありません、そして、それはすべてを結びつけるだけで十分です。 それはあなたがオンにするシリーズです、あなたの脳をオフにする、アドレナリンラッシュを取得し、すべてのかわいさから心臓発作を起こす。 犬の日々を表現するひとつの言葉は「楽しい」ものであり、それについて考えるとき、実際に日本の漫画を最初に見る理由は「楽しい」ではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GregZor9/reviews&#34;&gt;GregZor9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days is a wonderful light-hearted series created by Masaki Tsuzuki, who also created Nanoha.    In Dog Days there is a magical world named Flonyard, where there are countries made up of different types of animal people. These animal people are not really animals, instead they just have animal ears and tails much like typical anime catgirls. The world has a ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarsync&#34;&gt;Sugarsync&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めるべきか分かりませんが、私たちが知っているように、あるいは私たちが最初の印象を知らないということは、ゼロの使い魔の感覚を私に与えるということです。誰かが（明らかに）日本から別の世界へ または目的のための次元であり、戻って来ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がすでに言ったような話は、「私はこの種のものをよく見る」という小さなタイプですが、2つまたは3つのエピソードを見てみると、何か新しいものが見つかるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス+
私の考えでは、2国間の戦いはどういうわけかはっきりしていますが、あなたの5〜7歳のいとこや何かが血中核作用がなく、何の血も見えないので、 兵士が敗北するたびに戦争の原因は死ぬことはありませんが、非常にかわいい猫/犬のボールになるでしょう：D ahaha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;シール&amp;rsquo;（特別な技術の何か）は、身体の裏側に何らかのクールなシンボルがあり、少なくとも致命的なスキルの束を立ち上げて、兵士のグループを&amp;rdquo;殺した&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子は「猫の国」か「犬の国」のどちらかでかわいいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーはどういうわけか本当に新鮮ではありませんが、それでもまだ笑ってしまいますので、まだOKです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナス-
何とか私は少数のすべてのエピソード（私はちょうどエピソード7まで見る）とルーキーヒーローのようないくつかのバリエーションで彼のヒーローを呼び出すすべてのキャラクターが嫌い、それはちょうど私ナットを運転！なぜ彼らはちょうど彼の名前またはその逆を伝えることができます 私を子供のように扱う&amp;hellip;（実際には子供です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングが嫌いではありませんが、私はそれが好きではありませんどちらか、それはちょうど標準アニメオープニング私はそれが &amp;lsquo;クール&amp;rsquo;を見つけるカミノミに比べて。非常に視覚的なオープニング、（ランダム）をランダムに投げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論=
フル・メンタル・パニックのような深刻なアニメを見た後、あなたが何か「怠惰」が必要なときには、それは普通は良いことです.BloodとGoreの恋人はあなたの場所を知っています *申し訳ありませんが、写真からも見ることができますが、それはあなたに合っていないでしょう、それは明るい、血まみれの行動などではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをしました。私は時間があり、何も費やすことができませんでした。もしそれが悪い場合は、このレビューを吸い、嫌いな人に教えてください（このレビューを見てからあなたの画面を壊してしまったとしても） あなたがこのアニメがあなたに合っているかどうかを尋ねるか、尋ねるなら、私のプロフィールページに投稿するだけで私に聞くことができます：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sugarsync/reviews&#34;&gt;Sugarsync&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know where to start -_-&amp;rsquo; but as we know or we don&amp;rsquo;t know my first impression is that it give me the feeling of Zero no Tsukaima.Where someone is being summon from (obviously) Japan to another world or dimension for a purpose and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blakfang402&#34;&gt;Blakfang402&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを初めて見たとき、「誰がこのようなものを見るだろう？ それは愚かに見える。 しかし、私はまだそれをショットし、今大ファンです。 このアニメは、外に出ることなく、少しだけすべてがあるので、初めてのウォッチャーには最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チンクエムは体操のマスターであり、あらゆる方法で運動が可能です。 そして彼はまた英雄です。 コースの選択ではありません。 ビスコッティのミルコア姫が彼を世界に呼び寄せた。 誰もが住みたいと思う幸せな世界ビスコッティでは誰もが動物であり、ウサギから犬まであらゆるものに小さな耳と尾があります。 そしてそれらのすべての1つは愛らしいです。 彼らの戦争さえも愛らしい。 敵は戦うために並んでいますが、死ぬのではなく、殺されたときにはふわふわした動物のぬいぐるみに変わり、後に復活します。 彼らは国の間で憎まれることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ではなぜ彼らに英雄が必要なのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてがうまくいっていないからです。  Milchoreの親友、Leonmichelli、ガレットの女王、誰もが猫の一部である都市、ビスコッティと絶えず戦っています。 そしてビスコッティはいつも猫の女王に敗れます。 最終的に戦争ゲームに勝利し、彼女の古い敵と補完したいと考えて、MilchoreはCinqueを召喚してゲームで彼女のために戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは暴力的ではなく、むしろ愛らしい、深刻な調子を持つことを管理します。 憎しみや悪意がなくても、このアニメは私がそれを見ている間、私を席の端に抱かせてくれました。そして、私はこの素晴らしいアニメの次のシーズンを待ち望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blakfang402/reviews&#34;&gt;Blakfang402&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime I thought, &amp;lsquo;Who would watch something like this? it looks stupid.&amp;rsquo; But I still gave it a shot, and am now a major fan. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメが大好き！ 私はそれが最終的に出てくるためにそんなに待っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです。 基本的には、猫の人々との戦いを助けるために犬の王女によってファンタジーの世界に召喚されるアスリートの少年についてです。 面白いことに、人々は死んでいない、彼らはちょうどユーモラスである小さなsqishyものに変わる。 そしてショーの最後の3分の1は、プロットがひねりをとる！  （申し訳ありませんが、それはそれを台無しにする原因を教えてくれることはありません。あなたはそれを自分で見なければなりません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーから期待していなかったのは、ファンサービスでした。 私はそれが私を驚かせたことを意味する！ このアニメはEcchiのジャンルには載っていないからです。 それは私がこれらの種類のアニメについて好きなことです。 彼らはあなたが最も望ましくないことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいキャラクター驚くばかりのアクションこれは10の10を見るアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this anime! I was waiting so much for it to finally come out &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日を見る前に、流血と暴力についての戦争/戦争の概念を取り除かなければなりません。 過去のアニメ体験を通して蓄積したハレム関連の傾向を落とすことも喜ばなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて空になった？ 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日はあなたの典型的なアクション/戦国ベースのアニメとは大きく異なっています。 戦争は純粋な娯楽と庶民とロイヤルティの両方のために行われています。 戦争はお互いを盗んだり害したりするものではなく、純粋な至福とスリルのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は10を与えたいが、私が本当に楽しむアニメのレビューだけを書いているのを見ると、私はすべてのカテゴリーに10/10を与えることができないので、ここで芸術を取り上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちのMCが地球から陸軍に召還されて、絶望的な王女が戦争を失うことから彼女の王国を救うために必要とする外国の土地に呼び出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さまざまな試練を通して（16日間そこにいても、騎士/兵士が何年も練習してきた先進的なシール技法をマスターしているのを目の当たりにしていない）、彼は様々な戦争の中で王女を助け、彼女と もう一人の支配者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなら、私はあなたにこのアニメが好きになるでしょう。 強い人間は遠い土地に召喚され、彼らが戦っているどちらの側にとっても強力な原因となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10。 それはちょっと古い（または少なくとも私はそうだと思う）ので、それを与えることはできませんが、かわいいアニメの要素がまだそこにあるので、それは狂った古いではありません。 鮮やかな色とあなたは何を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、音。 プリンセスのコンサートは本当に良い音楽を持っています。 とてもいいです。  OP ED（私はちょうど次のEPを見たいと思って以来、本当にEDを見たことはありませんでしたが、自分自身に好意を持ってコンサートを楽しんではいけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしかったです。 ツンデレナイトキャプテン、クートイプリンセス、友人を救うために悪い人になることを気にしない親切な/優しい/世話する支配者、そしていつものキャラクター（忍者と一緒に狂った強いサミュアなど）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このアニメに悪い男はいません。 なし。 ガラットのための戦争の空腹の将軍さえ（私はあなたがそれを綴る方法だと思う）は本当に親切な人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争が楽しいものであり、お互いを傷つけないように、皆が一緒になっていく、世紀の長い「平和的な」停戦協定を破ることは誰も望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：偉大なアニメ。 私は過去にそれを落としました。その時、私はアニメのハレームの側面にあり、実際には0ハーレムのアスペクトを見て、私はそれを落としました。 それは、私が本当に「平和な戦争」の全体像を本当に掘り起こしていなかったという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、これらの理由のためにこれをドロップすれば、私はあなたがそれを拾うことを強く勧めます。 最後の2〜3回のエピソードは本当に感動的です（特にリコ：[））。しかし、今夜は2シーズンを見るのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが読書の誰かのためのいくつかの洞察を逃したことを願っています。 お楽しみください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before watching Dog Days you have to drop the notion of battles/wars being about bloodshed and violence. You must also be willing to drop any harem related tendencies that you have accumulated throughout your past anime experiences.      All emptied out? good.      Dog Days is a lot different t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fishfake&#34;&gt;Fishfake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、このショーは私がそれを見ているかどうかを最初に考えさせました。 しかし、2回目のエピソードで私はシーズン全体とその次を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その戦争によって驚いたのは、痛みや絶望だけでなく、他の世界でも楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;s3を待つので、このショーのスタッフを私にさせてはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fishfake/reviews&#34;&gt;Fishfake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this show mad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、オタクのループに詰まったもうひとつのスラッピーなパイルよりも優れたものになるためには、最大の可能性を秘めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは有用で、運動的な、そして他に素晴らしい男性主人公を持っていました（笑いのフィットで私の氏バストアウト、そうです、私はキラです）。  Nanohaシリーズの後ろにチームがいました。 それはすべてのアートとアニメーションの色を持っていた。 そして、それはいくつかのステルスパンティーショットを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip;「LeBron James Hate Plague」がクリーブランド（あるいはそのバスケットボールチーム）から広がって、オタクベースの憎しみを元気づけようとしたように&amp;hellip;ドッグデイズを元に戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのメインチャンクでエンクレアが真紅を攻撃していない場合、次のエピソードのプレビュー中に、このタイトルの後ろにいる会社が彼に投げつけていることに苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的に良いショーです。 しかし、大人でも子供が成長して、彼らの不愉快な行動を残すことを期待しています。 そして、アニメを見て成長する人々は、あまりにも長い間、まったく成長していない大人たちに対応しているアニメ産業から、それを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、あなたが知っているので、猫と犬の競争の間にもう少し「毒と血」を期待していました。 それは猫と犬の間の「戦い」です。 しかし、それは「ナノハチーム」のものです。 だから、私はそれのためにポイントを与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime had THE GREATEST POTENTIAL of all to become something better than &amp;lsquo;yet another steaming pile of crap that&amp;rsquo;s stuck in the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lookatdatpanda&#34;&gt;Lookatdatpanda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語のアイデアやコンセプトが本当に好きでした。本当に面白いと感じました。 それは軽い心臓のアニメなので、戦闘シーンや戦争中に誰も傷つけなかった方法で大丈夫でした。 私にそれほど迷惑をかけたことが1つありました。それは、全体の概念にもかかわらず、アニメ全体をほぼ完全に嫌うようになってしまいました。
シンクは電源が切れています。
シンクは新しい世界に呼び出され、世界のルールを理解するために限られた時間で戦うために送られます。 さて、彼は中学校の強烈な物理的な競技の何かをします。 うん、シンクは強いだろう。 しかし、それはすぐに外に出て、誰も打ち始めるのではないのですか？ 彼は一生懸命訓練してきた人に対してどのように立つだろうか？ それは、彼が戦う方法を学ぶために1日足らずでうまくやることができるだろうということを私から迷惑にしました。 それは私の人生を鍛えていた人たちと戦い、勝つか実際に勝つことに迫っているのかを見るのは大変面白かったです。 アニメの残りの部分はまともなものでしたが、主に戦うことに焦点を当てているので、無視することは難しかったです。 私は彼らが第2シーズンにそれを修正することを望んだが、わずかな差しか見つけられなかった。
何人かの将校や騎士のリーダーだった少女、EclairはSinkよりもはるかに優れていたはずですが、何らかの理由でSinkがアニメ全体で均等になったり、最高のものとなったりして本当に迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを楽しく見たいだけなら、私はそれをお勧めしますが、あなたが深刻なことを探しているのであれば、間違いません。 繰り返しますが、不均衡なパワーレベルによって完全には立ち消えません - 私はそのアイデアが本当に興味深く創造的であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これは私の最初のレビューなので、私が何か間違っていたら謝罪します&amp;hellip;.）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lookatdatpanda/reviews&#34;&gt;Lookatdatpanda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked the idea and concept of the story, and I found it really interesting. Because it is a lighter-hearted anime, I was okay with the fighting scenes and how no one  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Flonyaldへようこそ！ フードの土地、デザートにちなんで名付けられた都市！ どこでもエンターテインメントを探している退屈なティーンエイジャーとして、私は可能なアニメを拾い読みし、これを見つけて、アートを見てから、タグを見つけて、「shounen」を見つけ、最初にshounenアニメにあると思ったことすべてを質問した。 このレビューは犬の日、そして私が見つけたアニメ&amp;hellip;興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：少年が物語の魔法の土地に送られ、資本と娯楽の主要な源泉が戦争から来たところで、私は本当に驚いた。 存在する可能性があります。 このアイデアはちょっと面白いほど奇妙なものでしたが、ストーリー自体は決して焦点として際立っていませんでした。 プロットが完全に変化し、わずかに暗いバージョンに変わっただけでなく、情報が不足しているために必要な情報を急いでいるところがありました。 はい、ストーリーの実行にはいくつかの欠陥がありましたが、それはあまりにも妨害のようではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）：大部分のキャラクターは毛皮である。 具体的には、犬。 私たちはMillefiore、主なヒロイン、Eclair、Rika、などを持っています。 主人公のSinqueと同様に、より敏捷性の高い14歳の男の子がいるはずです。 そして、はい、我々は異なる派閥と種の毛皮を持っています。 文字はまったくのもので、正直です。 彼らは彼らの特定の性格を持っていますが、それはすべてうまいですが、キャラクターの成長や何かを重視することは決してありません。 全体のキャストは基本的にちょうどChocobosに乗っているこの魔法の世界で人生を楽しんでいる。 キャラクターの開発は欠けていましたが、これもやはり障害ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（8/10と7/10）：アート自体はかなり良いです。 色は非常に活気があり、文字のデザインはきれいに詳細です。 風景はかなり平均的であり、一般的に芸術は恥ずかしがり屋ではありません。 それはSAOの品質のものではありませんが、それはまだかなり良いです。 私が感じた音は少し一般的でした。 トラックは聴くのがうれしかったですが、あるアニメのファンのほとんどがそうしているように、繰り返し聞いてもそれほど良いものではありませんでした。 彼らは思い出深いものではありませんでしたが、彼らは聞くのがうれしくありました（つまり、OPの厄介なビブラートを通り抜けることができれば）。すべてでは、芸術と音はかなり上品で、それほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（7/10）：まず最初に、なぜこれがshounenだったのか、私は疑問に思った。 それは、様々な髪の色や種の人間で満たされた魔法の土地であり、英雄よりも体操の主人公でした。 まったく、私はエンターテインメントを探していました。それが私が得たものです。 あなたが釣りのフックのようにあなたを引っ掛けるものを探しているなら、これは間違いなくあなたが見なければならないものではありません。  （私はNagi No Asukaraと呼ばれるものを提案します）しかし、座って楽しませるものを探しているなら、このショーはあなたの好みに合っているでしょう。 あなたが毛皮や爆発する服を好む限り。 それはfanserviceが始まるまでだった。 このアニメのほとんどすべての女性キャラクターは、シリーズ全体を通して不可能な手段によって剥奪されます。 それはばかげている。 その後、私はこれがどのようにshounenとして評価されたのかを理解しました。 いずれにしても、私は犬の日を見て、比較的良いシリーズを見ました。 それは最善ではありませんでしたが、時間を過ごすのはいいことでした。 ストーリーはそれほど私にはあまり魅了されませんでした。キャラクターはええ、アートとサウンドはすべて平均でした。 しかし、このアニメは真剣に自分自身を取っていない、それはおそらくそれがとても楽しい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to Flonyald! The land of the furries, and cities that are named after desserts! As a bored teenager looking for entertainment anywhere, I browsed through possible animes and found this, and looked at the art, then the tags, finding &amp;lsquo;shounen&amp;rsquo;, questioning everything I thought that was in a shounen anime in the first place. This review is about Dog Days, and ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、そんなに多くの魔法の女の子アニメが周りにあります。
しかし、「魔法少年」アニメに分類できるものはどうですか？ それはまれな出来事であり、犬の日はそのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々の話は、最初は適切な説明があまりないので、視聴者に強制されます。 それが進むにつれてそれ自体を説明し、物事が広がるにつれてそれについてもっと学びます。 しかし、実世界の出来事がどのように非常に非現実的で、完全に説明できないのかについては、異なる世界の物語の中に多くのプロットホールとループを作り出しています。 そう言われると、Dog Daysは男性の主人公にあまり焦点を当てるのではなく、代替世界で起こっている出来事にもっと焦点を当てているようで、彼らはそのような話を比較的よく伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは非常に巧みです。 あまりにも多くのアニメの種類を考えると、それはいくつかの時間です。 それは良いエンターテイメントのために作るだけでなく、非常に明るくてキャンディー色のため真剣に取るようにしようとする必要があります。 しかし、効果や戦闘シーンを「マジカル」なものに限定するのではなく、日本のワイプアウトコンペを見ているような気分になっても、面白いアクションシーンを作ることができます。 少しでもスポイラーにならないように）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションやサスペンスなシーンの音楽は、あなたが何が起こるかを見ることができる時でさえ、視聴者に気づかれなくても、あなたが望むアクションに包み込み感を加えるので、誘惑されます。 続きを見る。 音楽が再生されていない13のエピソード全体でほんの数回しかないし、その間にさえも、単純な足踏みからバックグラウンドで風が吹くかどうかにかかわらず、場面の雰囲気を作り出すものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、物語が起こっている別の世界では、それが認められなくても徐々に良くなっていくキャラクターの間の発展を見ることができるという事実の中で、一言の言葉を持っているコインのようです。 一方、元の世界では、それが参照されていないか、友人や家族が稀にしか言及されていないので、数回の拍をスキップしたようなものです。 まだ、私が自分自身（ここでのわずかな偏見）が戦場の両側の少数のキャラクターについてより多くのバックストーリーを知りたがっているので、キャラクターのためにすべてが行われている世界でさえ、もう少し開発が傷つくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しみは、それが前に最後の5 epsでピークに当たって全シーズンにわたってかなり安定して保たれました。ちょうど誇大宣伝がゆっくりと消えていくうちに、 これは、両方の方法で期待される両方の瞬間を感じるが、あなたが期待しない他のもので実行されます。 しかし全体的にそれは憧れているものを残す。 最初のいくつかのepsの中にファンサービスがありますが、それは毎回のエピソードでロールバックされず、実際にはむしろ穏やかに保たれていますが、ユーモアカードは絶妙に常に演奏されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now so many magical girls anime are around and about these days  But how about something that can be classed as &amp;lsquo;magical boy&amp;rsquo; anime? It&amp;rsquo;s a rare occurrence and Dog days is one such.    The story of dog days is kind of forced on the viewer with not much of a proper explanation at first. It explains it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここに短いものを書く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアートのファンではありません。 あなたが目を見ていると、かなり古いグラフィックデザイナーがいることがわかります。 しかしそれ以外はグラフィックスが良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はすごかった。 その人には何の不満もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はちょっと面白かったので、9は私がそれを評価したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はうまくいった。 そして、あなたのために（私のような）そこにperves、いくつかのecchiの瞬間があり、もちろん、アニメの女の子の多くは大きなおっぱいを持っています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには、冒険の瞬間があります。冒頭のように、ヒーローと呼ばれる人がマイクを投げたとき、同じグループ/軍隊の少女にマイクロフォンを投げ、服がちょうどxD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に目と敵を殺すときに血がないということは、私がこのアニメを全体的に8つ与える理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Writing a short one here&amp;hellip;    I&amp;rsquo;m not really big fan of the art. If you look p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dog Days</title>
      <link>https://anime.syui.cf/11783</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/11783</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/42105.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/11783/Dog_Days/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/11783/Dog_Days/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;gregzor9&#34;&gt;GregZor9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、すでにシーズン1を見た人の視点に基づいて行われる予定です。 私は犬の日々が初めての場合、読んでおくべきシーズン1のレビューをすでに書いています。 最初に犬の日々に入っていくつもりなら、最初に季節を見てください。 これは明白だと思うかもしれませんが、ショーの奇妙な命名計画とそれが現在の西部のストリーミングの条件のために、それは本当に初心者に混乱することがあります。 シーズン1は「犬の日」、シーズン2は「犬の日」または「犬の日ダッシュ」です。 この執筆時点では、Crunchyrollはシーズン2をストリーミングするだけなので、シーズン1のストリーミングを見るための法的な方法はありません。 あたかも多くの批評家が新鮮なアニメシリーズであり、これらのキャラクターが誰で、何が起こっているのかを混乱させてしまうと考えているシーズン2を見るようになっているかのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがフランチャイズに入り、ファンサブをダウンロードしたり、ブルーレイをインポートしたくない場合（英語の字幕が付いています）、気楽に過ごしたり、シーズンをスキップしたりしないでください。  Crunchyrollに、シーズン1のストリーミングがどんなに悪いかを知らせて、Aniplex、Funimation、またはあなたが国内のボックスセットでそれを望んでいることを知っている人に聞かせてください。 それは素晴らしいフランチャイズであり、合法的なシーズンの欠如は一流が非常に残念であり、将来の季節の収入とチャンスを傷つけるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、シーズン1が終わったところから始まります。 真紅はFlonyardに召喚されますが、今回は友人のBeckyを連れて行って、奈南がGaletteに召喚されてFlonyardに連れて行かれるのはいい考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットの右の最初のアークは、すべて1つの巨大な戦いです。 真紅はビスコッティ共和国のために戦い、ナナミは新しいヒーローとしてガレットのために戦います、そして、ベッキーは彼らの英雄になるために「Pastillage」と呼ばれるリスの新しい国に拉致されます。 戦闘は昨シーズンと同じようにノックアウトと衣服リッピングのヒットポイントを獲得している国だが、今度は2つではなく3つの国、1つではなく3つの英雄で行われる。 シーズンは、ランダムな冒険と、多くの魔法と、新しいキャラクターと、魔法少年/少女の超モンスターで満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Days fandomには、2つのタイプの人がいるようです：過度のアーキング競合があったためシーズン1を好きだった人です（Shinkuは地球に戻っても最終的には巨大なモンスターを知ることはできません）。 最初のシーズンを感じている人は、タックオンしたモンスターの強制ドラマに少し邪魔され、ちょっと変わったFlonyard hi-jinxを持っていただけだった。 ちょっと変わったハイ・ジンクスと戦いを望む人は、本当にシーズン2と一緒に扱います。 バトルエピソードがない場合、シリーズには紛争の少ない自己完結型のエピソードが満載され、通常はすぐに解決されます。 実際の対立はなく、シーズンの唯一のドラマは、エクルールが彼女と真紅の関係を尋ね、彼女が告白すべきかどうかについてのエピソードの1つです。 死の恐れはまだありません。 ショーの後の人々は、オープニングでキャラクターの肖像画がシャドーイングされているため、シーズン中に大きな悪いキャラクターを導入すると最初は思っていましたが、結局そのキャラクターはそれほど悪くないことが判明しました。 あなたが鋭いドラマや紛争を望んでいるDog Days Dashを見ているなら、あなたは失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、すべて世界的な建物、新しいキャラクター、そして戦いです。  Masaki Tsuzukiは、シーズン2を書き上げているときに、すでに3シーズンの出場権を得たことを知っていた可能性があり、シーズン2を軽くしてより深刻な第3シーズンにすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Flonyardの皆はまだ素晴らしいです、モンスターはいたずらです、巨大な鳥はまだチョコボのように見えます、そして物語はまだ楽しみと興奮についてであり、暗闇ではないということについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SevenArcsはかなりまともな仕事をしました。 アクションシーケンスは本当に速いペースでエキサイティングであり、必要なときには芸術が良いです。 シーズン1は、シーズン後半にはまったく驚くべきコンサートシーンを持っていました。私はこのシーズンにもっと見ることを望んでいましたが、2つのコンサートがあったにもかかわらず、悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、Kou YoshinariとStudio Silverによるアニメーションの魔法少女変身シーンを手に入れます。 私が初めてそれを見たときに、シーンは私を吹き飛ばしました。 悲しいことに、シーケンスの多くは驚きましたが、それはまた非常に明白なCGで満たされていました。そして、自分自身を含むいくつかのファンは、そのシーンがDog Daysのようなショーに入れるには過度に性的であると感じました。 それでも、そのシークエンスは、シーズンの後半でEclairとLeoの戦いの短いシーケンスと相まって、私の好きなシーケンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが停止し、背景の文字に注意を払う場合、彼らはひどく描かれている、あなたは笑うことはできませんが、多くのフレームがあります。 また、シーズン1のジェネラルフェイスの兵士が戻ってくると、いくつかのパンニングショットでコピーペーストされた人を見ることができます。 ハイ・アクション・シーケンスの大部分を25％のスピードで見ていたので、フレームを良いものと悪いものの両方で捕らえることができました。 多くのシーケンスには、本当に面白い、本当に豪華なキーフレームがたくさんありますが、多くの陽気に悪い人たちと同じです。 彼らは、ブルーレイのリリースのためにいくつかの作業をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインや衣裳が登場する限り、Dog Daysは絶対に素晴らしいです。 すべての文字は本当にユニークでよく考えられています。 私たちはリスの人々の新しいレースを手に入れます。彼らはすごくリズのテールを持っています。 ナナミとベッキーのヒーローの服/バリアジャケットは、すごくクールな色合いで驚くほどにデザインされています。 キャラクターは、エピソードで若い/年上の自己に変わってしまっていて、すべて新しい服が与えられ、適切に見えます。 このシリーズの衣装デザインをした人は誰でも天才です。  Nanohaを見た人は、Nanoha風のデザインに本当に似ています。 エピソード8のcatgirl-godを除いて、私が嫌いな第2シーズンの単一の衣装やヒューマノイドのキャラクターデザインは考えられません。 彼女はすべての面でちょうど醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Flonyardのモンスターや動物が行く限り、それらはただ受け入れられます。 シーズン2では、ブリオッシュと雪風の忍者犬のグループが戻ってくるのを見ていますが、画面上に何度も描かれていません。 彼は退屈な灰色で、最終的なファンタジーからの武器タイプのモンスターの1つのように見えるので、正直にむしろ圧倒的な新しい巨大なドラゴンを手に入れます。 私たちは今度は新しい巨大な鳥を手に入れ、彼らは巨大なカナリアのように見え、かわいいくすんだ鳥の騒音を作ります。 私たちは、ちょうど本当にちっちゃなぬいぐるみのウサギのように見えるモンスターウサギのレースを取得する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2はユニークな芸術の方向性を保っていました。明るい光沢のある色が私を笑顔に保ち、明るさはすべてが幸せなアニメにとって非常に適切であると感じました。 全体的に、芸術はとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは、新しいヒーローとリコッタの声を上げている水木奈奈が行います。 終わりは、Millhioreを声に出している堀江由衣によって行われます。  Millhioreも今シーズンに2つのコンサート曲を持っています。 彼らは本当にDog Daysがアルバムの販売を促進するショーであるという事実を隠そうとしているわけではありません。 それでも、Fearless Heroは、アニメーションを開いていることを賞賛し、これがたくさんのアクションと冒険を持つショーであることを賞賛する素晴らしいトラックです。 堀江由衣の曲は、ちびキャラのスクロール・キャストで単にEDとして演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのサウンドトラックはちょうどそこにあります。 私が季節に聞いたことが覚えている音楽の大部分は戻っています。これは特に悪いことではありません。なぜなら、アクションが進行するときに演奏する音楽はとても熱血で楽しいものですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声のキャストについての苦情は絶対にありません。 シーズン1からのオールスターキャストが帰ってきて、その上に青木由紀を新しいリスプリンセスとして、北村えり、鳥海康介などが登場する。 あなたが小さなげっ歯類から期待しているように、葵はすばらしい仕事をしています。 ミズキナナはリコッタとして帰ってきて、文の後に「デリマス〜」と言うたびに私を笑わせてくれる。  Eriは「nanodesu〜」と言う新しい古いキャラクターを声に出します。 声は聴くことが絶対的な喜びであり、私は彼らがどのような才能をシーズン3に得るのか不思議です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシーズン1のキャラクターを愛していれば、それらをもう一度全部愛するでしょう。 真紅はまだまだ楽しいと思う勇敢な運動ヒーローで、Millhioreはまだまだかわいい王女、レオはまだ戦士 - 女王、Briocheはまだ洗練された年上の女性、Yukkiはまだ陽気で巨大な胸を持っている、リコッタはまだ 不気味な天才など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターがヒットしたりミスしたりします。 ベッキーと七味私は当初、ひどいキャラクターになると思っていました。 私はバックが嫉妬深いサード・ホイールになると思っていて、ナナミはミス・パーフェクトになるだろうと思った。 驚いたことに、私は本当に両方を楽しんだ。 彼女のヒーローの形の七海は、氷と水のスケートとスタッフと戦い、絶対に素晴らしい衣装を持っています。 彼女は本当にNanoha StrikerSのSubaruを思い出させる。 ベッキーは魔法使いのようになり、魔法の箒に乗って東方のような魔法の呪文を撃つ。 ベッキーのコスチュームも本当にきれいにデザインされています（私はオレンジの吸盤です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リスの新しい国の導入で、新しいリス姫が登場する。 彼女はいつもいつも退屈で、他の人のビジネスを見て、兵士を他の人の戦いに引きずり込み、一般的に困っているようだ。 彼女は2人の主要兵士CarawayとRiselleを持っています。彼らは最初の戦闘で本当に素敵なキャラクターに見えましたが、それを過ぎてもスクリーンにはほとんどいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アデレードには古代の人間の英雄キング、アデレードもあります。それは実際は魔法のピストルと剣で戦っている北村えりの声です。 彼女はヴァレリーと呼ばれる悪魔の王を伴い、そのうち2人は夫婦の一種で、おそらく結婚まで行っています。 アデレは、彼女の重要な他人が他の女性を見るときに嫌う、典型的な嫉妬の女の子のキャラクターです。ヴァレリーは変態であるため、頻繁に起こります。 彼女は暴力で彼を脅かしています。そして、二度目にシュッツティックは本当に古い年齢になります。 アデーレは白と黄色の配色で、ブロンドの髪と星の形をしています。ヴァレリーはダークカラースキームとリスの尾のようなものです。 彼らは本当に多くのファンを残して歴史にはあまり進まず、シーズン3が彼らの関係についていくつかの答えを出すことを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3ではブリオッシュの弟イスカ（旅の剣士/侍）も紹介しています。 彼は非常に落ち着いていて、Briocheとよく似ていて、Briocheの本当の名前と少しの歴史についての裏話を少し載せています。 私は彼がもっと重要な役割を演じなかったことに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開発が進んでいる限り、私たちはちょっと見ています。 先に述べたように、私たちはゆきかぜとブリオッシュについて裏づけになります。 彼らの世界と召喚、そして地球に行くFlonyardiansがあった可能性についてもっと知ることができます。  MillhioreとShinkuの関係はあまり発展していないが、Eclairは彼女の気持ちとShinkuの気持ちの約半分を持っていて、BeckyとShinkuの関係は少ししか発展していない。 真紅は明らかに進歩していないので、かなりのリードキャラクターになっており、自分の気持ちを知っていることを明白に認めていますが、良いことがあります。 私はShinkuを嫌うのはかなり不可能だと思っていました。特に、今シーズンに画面の時間を伸ばすのに十分な他のキャラクターがいることを見て、ストーリーが彼に集中するとは限らないので、画面から欲しいキャラクターに変わることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日ダッシュは、多くのキャラクターがより多く洗練された可能性があるにもかかわらず、非常にキャラクター駆動でした。 彼らは非常に多くの驚くべきキャラクターを紹介しました。何度も、キャラクターの紹介を止めて、既に持っているキャラクターを拡張できるようにしたいと思っていました。 これはフランチャイズ全体の巨大な欠陥であり、私は本当に彼の世界を創るMasaki Tsuzukiの方法に戻ると思います。 彼は本当にクールなキャラクターのこの大きなキャストがあったNanohaと同じことをしましたが、彼らはそれらを本当にクールなキャラクターとして紹介した後、彼はそれらを忘れてしまうのが好きです。 キャラクターのための物語を作るのではなく、キャラクターを作るのが好きで、ドッグデイ全体を傷つけるのとほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさとその他の考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDog Daysフランチャイズを本当に楽しんでいます。 私は最初のシーズンを4回見ましたが、今のところシーズン2のエピソードをそれぞれ2回見ました。 私は彼らが変わったかを見るために再びブルーレイでそれらを見るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、犬の日々は、陳腐な小説や漫画の脚本や十代の若者向けショーの世界で新鮮な空気の息吹であり続けています。 確かに、Dog Daysには若干のハレム要素のようなテロップがあり、それはfanserviceを持っています、それは動物の耳と尾の文字を持っています（私にはその魅力を加えるだけです）。そして心臓にはshounenです。 犬の日ダッシュはあなたが座って、オンにすることができ、楽しいキャラクター、楽しい魔法の戦い、無邪気なキャラクターのやりとり、そして（ここで私はその「F」の言葉を再び使って）楽しい世界へ運ばれるショーです 典型的なショーで燃え尽きたファンのための願い事は、彼らが好きで幸せに感じることができるように創造されたものを見ていて、特定の派閥のために根を下ろさなければならないかのように感じたり、 あなたの好きなキャラクターが死ぬならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシーズン1を見たことがないなら、自分自身に好意を持って行ってください。 あなたが2つを見なければならないかどうかに関してシーズン1を見た後でフェンスにいる場合は、もちろんそれを見てください。 今回は周りのプロットが少なく、競合も少なくなっています。 シーズン2では、鈴木正樹は3シーズンにグリーンライティングをしていたことを知っていたので、シーズン2をセミシリアとコンプリートシーズンの2つの間にワールドビルディングフィラーとして使用することにしました。 ダッシュの最後のエピソードは、別のシーズンを強く示唆していました。そして、それが得ているプレスとプロモーションのすべての仕事、そして途中での堅実なブルーレイの売り上げと商品の数々で、あなたは 死んだフランチャイズ。 私は熱心に北米のリリースを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日ダッシュは完璧な続編ではないので、多くの人が期待していましたが、グリムダークプロットではなく、キャラクター主導のアクションアドベンチャーのかわいい楽しみを期待して、このようなフランチャイズとして完璧です。 それは私のために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GregZor9/reviews&#34;&gt;GregZor9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is going to be based from the point of view of someone who has already seen season one. I have already written a review for season one that you should read if you are new to Dog Days. If you are just going to be getting into Dog Days for the first time, please make sure to watch season one first. You may think this is obvious, but because of the weird naming scheme of the show and it&amp;rsquo;s current streaming conditions in the west, it can really be confusing to newcomers. Season one is called &amp;lsquo;Dog Days&amp;rsquo; and season two is &amp;lsquo;Dog Days&amp;rdquo; or &amp;lsquo;Dog Days Dash&amp;rsquo;. As of this writing, there is no legal way to watch season one streaming, as Crunchyroll is only streaming season two. I feel as if many reviewers are going to watch season two thinking that it is a fresh new anime series and are going to be confused by who these characters are and what is going on.     Please, if you want to get into the franchise and don&amp;rsquo;t want to download fansubs or import the blurays (they do come with English subtitles), don&amp;rsquo;t just get impatient and skip season one. Make sure to let Crunchyroll know how bad you want season one streaming, and let Aniplex, Funimation, or whoever know you want it in a domestic boxset. It&amp;rsquo;s a fantastic franchise and the lack of a legal season one stream is very disappointing and is only hurting the revenue and chances for future seasons.      STORY:    Season two starts off where season one left off. Shinku gets summoned back to Flony &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日はそのシリーズの1つです（第1シーズンと第2シーズン）。それはあなたが楽しんでいること、それがどれほど明るいのか、それとも一見どこにもいないので嫌いです。 シーズン）。 しかし、あなたがそれを愛しているかそれとも嫌いであろうと、犬の日々はそれが何をしようとしているのかよく分かっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々の第2シーズンに向けて、チンケは親友のベッキーといとこななみと共にFlonyardの世界に呼び戻されます。 しかし、今度は、それぞれの側が自分たちのヒーローを手に入れてしまいます。 各エピソードを通して、キャラクターはいくつかのユーモアな試練を経験したり、「戦争」に参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンと第2シーズンには数多くの違いがあります。 最も大きな違いは、第2シーズンには第1シーズンのような基礎的なプロットが含まれていないことです。 しかし、すべてのシリーズが成功するためのプロットを必要とするわけではなく、Dog Daysの第2シーズンがその例です。 各エピソードには面白い瞬間があり、エピソードごとに異なる何かが起こるため、ほとんどのエピソードは非常に面白いです。 別の大きな違いは、別の国Pastillageの追加です。 この追加はいくつかのことを行いました：キャラクターを追加し、「戦争」に多様性を加え、コメディを助けました。 これらすべての変更にもかかわらず、第2シーズンの犬の日はまだ最初のシーズンに非常に似ています。 シリーズはあまりにも多くを試していない、それは面白い、それはかわいいと最も重要なのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは前のシーズンとほとんど同じです。 特に戦闘中には非常に魅力的なビジュアルがいくつかあり、キャラクターデザインは非常にかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングも最初のシーズンのオープニングとエンディングに非常に似ています。 オープニングは非常にエネルギッシュで、シリーズをよく説明しています。 結末はエピソードへの結論に完璧だと思う非常に甘い歌です。 声優はまた、彼らが演奏しているキャラクターに合った非常に良い仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、ただひとつのヒーローだけではなく、3つのヒーローがあります。 私たちオリジナルのヒーローCinque / Sinkは、おそらくパワーレベルの点で3人の英雄の中で最も弱いですが、Nathan Drakeのように見えます（これらのヒーローがどれほど強力であるかがわかります）。 最も弱い英雄であるにもかかわらず、彼は素晴らしい人物です。 彼は挑戦から遠ざけていることは決してありません。彼はいいですし、他のすべてのキャラクターとは素晴らしい化学を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の2人のヒーローはチンクエのように目立つことはありませんが、各エピソードでは役割を果たします。 チンクエの古いいとこであるナナミは、チンクによく似た個性を持っています。 彼女はとても元気で、挑戦から退くことはありませんが、彼女はチンクよりもやや強いです。 ベッキー、チンクの最高の友人とおそらくすべてのパワーヒーロー以上、他のヒーローとは非常に異なっています。 彼女は非常に運動的ではありませんが、チンケと七味（ヒーローの形は魔女のようなもの）とは異なるスタイルのヒーローになるビデオゲームの経験が豊富です。  3人全員がとても好きで、かなり良いキャラクターです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、初めのように大きな役割を果たすことはありませんが、最初のシーズンと同じように柔らかく、優しく、戦闘で自分を抱きしめることができます。 かわいいので、私は苦情がありません。 このシーズンには、エクレアは本当に驚きの驚きの開発を経験し、またシリーズのすべてのキャラクターの中からチンクエと最高のケミストリーを持っているため、本当に魅力的です。  Couvert、Valerio、Adelaideのような新しいキャラクターもたくさんあります。 それぞれのキャラクターはコメディに加えて、それぞれ異なる個性をテーブルにもたらします。 私はまた、チンクエが大好きなキャラクターの間で嫉妬の戦争が起こっていないという事実が気に入っています。他のアニメには時には非常に迷惑になる愛のライバル間の嫉妬の戦いがあるので好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々（両方の季節）は楽しいものが好きなので非常に楽しいシリーズです、それは非常に軽く、非常に面白いとすべてのエピソードは別のものをもたらします。 しかし、シリーズは誰のためではない、それは物語がなく、どこにも行っていないようです。 しかし、見たいものを探しているだけなら、Dog Days（両季節）はとても楽しい時計になることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、犬の日々の第2シーズンは最初のシーズンとは異なりますが、まだまだ良いものです。 それは決して壮大ではありませんが、それでも多くの人が楽しめるかわいい面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days is one of those series (1st season and 2nd season) where you either love it because of all the fun it has and how light hearted it is, or you hate it because it seemingly goes nowhere (this applies more so to the 2nd season). But whether you love it or hate it, there is no denying that Dog Days is good at what it tries to do.    For the second season of Dog Days, Cinque is summoned back to the world of Flonyard along with his close friend B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toucanbird&#34;&gt;Toucanbird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;無駄な運動&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際に私が犬の日の2番目の季節を記述できる最良の方法です。 私は最初のシーズンが準優勝で潜在的なものだと感じましたが、今シーズンはこのアニメが潜在的な可能性を否定しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日の最初のシーズンを見ている人のために、あなたは2番目のシーズンで多くを失っていません。 いくつかの新しいキャラクターが追加されているのは同じ古いシャツです。 では、このアニメはどこでうまくいったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語。 それは本当に恐ろしいです。 どんな種類の闘争やビルドアップもなく、Flonyardに着くとすぐに行く準備ができているようでした。 それは本当に劇的なもののためのフレアを取り除いた。 実際には、それは存在しないためにそれを失うことになるかもしれません。 今シーズンは、最初のものが去ったところで、Sinkuは、NanamiとRebeccaをFlonyardに連れて行き、今回は、NanamiがGaletteのヒーローになり、RebeccaがPastillageの新しく導入された国のヒーローになる。  CouverteはBiscottiとGaletteの間の戦争ゲームにPastillageを入力することを決め、本質的に三面戦争になります。 残念ながら、それは叙事詩としては聞こえません。 この「ユニオンフェスト」にはアクションがほとんどありません。彼らはそれを呼び出すと信じており、ファンが期待していた戦いのシーンはかなり失望しています。 このアニメの2/3がパッディングとファンサービスだったと真剣に感じました&amp;hellip;そして、ボーイファンサービスがあります！ それ自身の権利で軽い金額を持っていた最初のシーズンよりもさらにそうです。 私が本当に気に入らなかったのは、ナナミとレベッカがバットの戦いでプロであったような気分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、キャラクターの相互作用が非常に乾いているという事実のために、このアニメをとても楽しいものにしていませんでした。 第1シーズンとは異なり、今シーズンにはドラマや緊張感はなかった。 最初のシーズンとは違って、今シーズンを終えるためには本当に自分自身を強制しなければなりませんでした。 すべてがクッキーカッターであり、乾燥していた。 これは、Barney the Dinosaurの敵対的で長いエピソードのようなものだと感じました。私はとても幸せです。私はあなたを瞬時に愛しています。 フィラーエピソードのように感じたものの上にそれを投げて、これを非常に難しいものにしました。 このアニメを見ながら（そして、日本がメディアに持っている非常にリベラルな姿勢をとって）、私はいくつかの熟考が私の心の中を流れていました。 私は自分自身に、このアニメのターゲットオーディエンスは何ですか？ 対話は中学生のためのもの、あるいは若者のためのものであると感じられ、コンテンツは大学時代の聴衆にHSを目指しているかのように感じました。 それが何であれ、それはうまくいかないように感じました。 私のようなファンのサービスがぼんやりとした（冗談だが、私の子供がこれを見ることを許さないという声明である）けれども、ファンのためのサービスは喜んで楽しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言われると、このアニメが正しいことは何ですか？ 並べ替え 私はアートワークが好きだったにもかかわらず、このアニメが突然魔法の女の子のヘンタイの領域に飛び込んだと感じたエピソード2のシーンがありました&amp;hellip;そしてアニメを見た人は私が何を話しているか知っています 。 私は音楽が今シーズンはまだかなり良いと思っていましたが、私は昨シーズンの音楽が少し好きだったと認めます。 犬の日々についての良い事柄を特定するのは非常に難しいと私は言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は犬の日々が本当に私の人生の6 1/2時間とおそらく私は2012年に見てきた最悪のアニメだったように感じた。最初のシーズンのセットアップは、実際には私が期待したよりもはるかに劇的だったと私は季節 2人は同じ種類の劇的なフレアを捉えることができ、シーズン1の中期から後半のセクションがキャプチャされた、それはかなりまともなアニメでした。 それは接近して正直に来ていない、それは試していない。 私は作家が今シーズンで何をしようとしていたのか分かりません。 私は彼らが第3シーズンのために壮大なセットアップをしようとしたいのかどうか分からないが、シーズン2はそれが続くならばこのシリーズに投資し続けることさえできなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toucanbird/reviews&#34;&gt;Toucanbird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An Exercise In Futility    That is really the best way I can describe the second season of Dog Days. While I felt the first season was sub-par and full of potential, this season denied the opportunity for this anime to have any potential.     For those that have seen the first season of Dog Days, you&amp;rsquo;re not missing much with the second season. It is the same-old shtick with the addition of some new char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurokami18&#34;&gt;Kurokami18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;英語は私の母国語ではないので、すべての間違いを事前にお詫びします（フィードバックをお願いします）。このアニメはレビューがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は犬の日の最初のシーズンに直接続くので、最初の犬の日を楽しむなら、同じコンセプトに従いますが、新たに追加された英雄が追加されるので、2番目のシーズンも好きです この楽しいシリーズに楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チンクエは彼の優れた運動能力でビスコッティ共和国を代表するためにもう一度召喚されるが、今回はレベッカ（友人）とナナミ（いとこ）と一緒にFlonyardに戻る。
ナナミも非常に優れたスキルを持ち、彼女はガレッ​​トを代表するヒーローとして採用されると、すぐにチンクエのライバルになる。 レベッカは、チンケとナナミほど巧みではないにもかかわらず、あなたが知っているかもしれない戦闘は、実際にはFlonyardの様々な共和国間の友好的なオリンピックのような戦いに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最後の季節と同じくらい良い;カラフルで明るい、そしてスムーズに流れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPは、水木奈奈が行います。それ以外に何が求められますか？ 堀江由衣はかわいいEDを歌います。
OSTは各シーンに適しており、これまで見てきた戦闘シーンに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：チンクエはまだ確信が満ちており、ナナミは確信とレベッカを持っていますが、最初は恥ずかしがり屋ですが、強いキャラクターになるという約束を示しています。
ミリアヒア姫は今までと同じくらいかわいいですし、レオンミチェリ様はまだ戦場での彼女の優しさを示しています。それに加えて、キャラクターは明らかな変化を示さない。  MillyとLeo-himeと一緒になって、自分の国の戦いのイベントに参加している新しく追加されたキャラクターCou、Pastillageの姫があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは他の有名な声の中でも、水木奈奈、堀江由衣、花澤かなの3人で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても楽しかったので、このショーに7（良い）を与えました。
そうでなければ、アクションで寝返りのシリーズを探しているなら、これはあなたにとって完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kurokami18/reviews&#34;&gt;Kurokami18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;English is not my native language so I apologize in advance for all the mistakes(please provide me with some feedback), this anime had no reviews so I will attempt to write one&amp;mdash;    Dog Days&amp;rsquo; is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年の冬季に新しいシーズンが始まると、私は自分自身に考えました。ちょっと、このちょっとしたシリーズとそれが抱く喜びに追いついてみませんか？ そして、全く新しいタイトルで、Dog Days Dashのレビューがあります。  （私は次のものがDog Days Dash Dashとかそのようなものと呼ばれると仮定します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.11 / 10）：ドッグ・デイズの話は、その前身からフォローアップされ、いくつかの変更が加えられました。 前シーズンと比較して、私たちの主人公シンクは、彼の仲間の2人、彼のいとこななみ、そして彼の幼なじみのレベッカと共に、Flonyardの魔法の土地に戻ります。 ここでは3人がシンクがしばらく時間を費やした世界に行き、その過程で楽しい時間を過ごしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鈍いために、今シーズンは本当に多くを提供する必要はありません。 これは、ドラマやドラマを追加した前のシーズンとは非常に対照的に、ドラマや本当に悲惨な出来事がなくても演じる、人生の一部に似ています。 私たちの3人の外国人キャラクター、シンクと彼の仲間は、これらのネコモミミミタイプのキャラクターと時間を過ごし、3つの別々の王国の英雄として彼らの時間を過ごすストーリーテリングの日々のプロセスを経ています。 これはシリーズにとっては悪いことではありません。ストーリーテリングの日常的なやり方はうまくいっていますし、このシリーズのゆったりとしたスタイルにも合っていますが、以前は見たことのないものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、Flonyardの世界についていくつかの新しい事柄や特徴をもたらしていると言われています。 聴衆として、あなたはこのファンタジーの世界についてより多くを見て、それについてもう少し学びます。 ショーが世界を築いてくれたという事実が、私たちにもう少し多くのプレゼンテーションをしていたことが、今シーズンを最後のものよりも少し進化させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Dog Days Dashは新しいキャラクターや新しいシナリオを持って来ることを除けば、最初のシーズン後にはあまり構築されません。  Flonyardが持っている戦争と同じ考え方と、キャラクターが共有する関係はほとんど変わらず、同じままです。 シリーズ初のシーズンであるドッグ・デイズを見た場合、第2シーズンは本質的に同じですが、ドラマは少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良いゆったりした雰囲気
+ショーはもう少し世界を構築します。
+/-日々のストーリーテリングは新しいことではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters（7.35 / 10）：今、私はこのシリーズのキャラクターについて話を進めることができますが、実際に説明するか説明するのは正直すぎます。 だから、ここにキャラクターの概要がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、不条理な文字のシリーズの一つです。 ビスコッティ・ミルフィオーレ、エクレア、リコッタ、レオ、ガル、ナナミ、レベッカ、クヴェルテなどのプリンセスがあります。これらは「主要な」キャラクターだけです。 遠くに行く限り、あなたは人として誰であるかについて本当によく分かりません。 ショーは主にキャラクターがお互いに時間を費やしながらストーリーテリングの日々のスタイルに焦点を当てているので、あなたが本当に目撃するのは、お互いに相互作用するキャラクターだけです。 みんなのための特徴は本当に肌の深みがあり、Eclairがツンデレのような非常に特徴的な1つの特徴があり、Gaulはすべての地獄のように競争力があります。 しかし、これらの形質はその特性を超えていなくても、シリーズにはあまり影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーは、Yukikaze、Violet、Genoiseの3人のメンバー、各王国の警備員の指揮官、そして新たに追加された2人のキャラクターのようなサポートキャラクターを多数擁しています。  「メイン」キャラクタと同様、これらのキャラクタは、個性を定義する特異な特徴を超えた特質を持っていません。 もう一度、このスタイルのストーリーテリングが悪いというわけではない。 しかし、これには欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシーズンのキャラクターが最初のシーズンと比べて見ることができる欠点は、特定のキャラクターに焦点が当てられていないことです。  MillefioreとSinkが今シーズンの主要な焦点だった昨シーズンと比較して、Dog Days Dashは基本的にすべての登場人物を平等な場所に置いています。主人公は時にはサイドキャラクターと同じくらいの驚きを覚えています。  。 これは、このシリーズの主人公であるシンク（Sink）が、キャラクターの重要性について少し落ち着いているように感じることから、少し気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、犬の日々のキャストは、幅広く広がり、各キャラクターは、他のキャラクターの上に置かれるのではなく、比較的平等な地面になります。 私がこのキャストについて興味深いと思うのは、それらを認識することがどれほど簡単かということです。 通常、このような広がりのあるキャストを持つショーでは、20〜30文字ではなく、おそらく5〜6文字しか認識できません。 彼らはすべて驚くほど簡単に認識して覚えています。これは間違いなくこのショーのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+簡単にキャストを覚える
+/-本当の主人公はいません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.22 / 10）：このシリーズの芸術はあなたが非常にカラフルと呼ぶものです。 すべては非常に大胆な配色で行われ、ショーの無意味な感情を放つために軽い方に向かっています。 芸術自体は本当に特別ではありません。 審美的には楽しいですが、それは本当に素晴らしいショーの品質ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Dog Daysには独自のブランドのecchiがありますが、これはすべての深刻さにおいて幾分奇妙です。 非常に頻繁に、ショーは基本的に女性のキャラクターから服を崩壊させ、基本的には何も着ていない状態で出るように導く。 前のシーズンと比較して、これは頻繁に起こることはありませんが、完全に不要になることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのサウンドトラックは実際には何も書かない。 シリーズのための傑出したトラックはなく、シリーズの流れに続く非常に静かなトーンが続きます。 彼らはまともなトラックですが、本当に思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+デリカテッセン
+デセントサウンドトラック
 - 不必要なエッチの瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（8.38 / 10）：Flonyardは興味深い場所です。 それはチョコボ、基本的にスポーツのような戦争を持っています。あなたが英雄であれば、ロイヤルティのように扱われ、能力が圧倒され、そこにいるすべての人はペットのように欲しがるのが好きです。 とりわけ、あなたはシンクの場所にいて、あらゆる種類の女の子に囲まれていて、それらのいくつかの隣で眠ることさえできます。 地獄、私はこの場所に住みたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 このショーは楽しい時計でした。 ドッグ・デイズ・ダッシュは、その先例を追って、私が最初に予想していたのと同じように、より穏やかでリラックスしたストーリーを作りました。 全体的に見ると素晴らしいショーでしたし、それを見てもそれほど多くの否定的な経験はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、嫌いなことは何もありません。 すべてのエピソードは新しいものがあり、飽きることはありません。 とりわけ、それはゆったりとしたショーで、ショーが何をしようとしているかを反映した雰囲気と感情を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何かの物を探していてもまだまだアクション満載のものを探しているのなら、それとも私のような動物の耳のファンなのですか？これはあなたのためのショーです。 これは続編だから、まず最初のシーズンを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：7.44 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the new season coming in the Winter 2015 season, I thought to myself, hey, why not catch up on this quaint little series and the joy that it holds? And so, with the totally unoriginal title, here&amp;rsquo;s a review of Dog Days Dash. (I assume the next one will be called Dog Days Dash Dash or something like that.)    Story (7.&lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): The story of Dog Days follows up from its predecessor with a couple changes. Compared to the previous season, our main protagonist Sink returns back to the magical land of Flonyard with two of his companions, his cousin Nanami, and his childhood friend Rebecca. It is here where the three go to the world where Sink spent some time in, and have a good time in the process.    To be blunt, this season real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のredditスレッドから適応されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生は難しいことがあります。 大学を卒業、30時間から40時間働くこと、関係を扱うこと、財務を扱うこと、リストは続かず決して止まらないようです。 ちょっとした瞬間のためであっても、リラックスしてリラックスできるように、ちょっとした息を呑むだけの時間があります。 犬の日シーズン2は、この「息をする人」です。 激しいドラマ、クレイジーアクション、または哲学的な洞察を含む多くのショーの中で、これはただのものを楽しむためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン2は、最初のシーズンの終わりから数ヶ月後に起こります。 今回は、Shinku、Rebecca、NanamiがFlonyardに向かい、土地とその人々を楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前回のジョークはショーの全ポイントが戦いだったということでした。 戦いが焦点だったし、すべてがその周りを回転していた。 彼らは今回もこの時期に出席していますが（大陸は数か月の間に文化的な転換期を迎えることはできません）、重要なことではありません。 代わりに、ショーは、キャラクターが自分自身を見つけるさまざまな状況を私たちに提示するために、スライス・オブ・ライフスタイルのエピソードのストーリーティーチングテーマを採用しています。ボディ切り替え、迷路、バニー/ネコの泥棒はすべて単調性 最初のシーズンは陥っていた。私は最初のシーズンを戦闘に「集中」させているが、それはそれが気にしていたという意味である。 今シーズンは本当に集中して、多くの必要な方向性と理性を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新しいフォーカスは、ショーが実際にキャラクターと彼らが住んでいる世界を拡大することを可能にします。ありがたいことに、それはShinkuに関するすべてのものから他のメインとサイドキャラクターにショットを与えることから大きく変わりました。 多くの場合、彼らのグループは訓練をしたり、不安定な状況に身を置いたりして、これらのキャラクターのファンに非常に必要なスクリーン時間を与えます。 このようなことをすることは常に困難です。特にこの大規模なキャストでは、ミックスにさらに多くの時間を追加しましたが、今シーズンは各メンバーの全体的な画面時間をかなり公平に処理することができました。 同時に、様々なプロットは、土地に生息する悪魔や国の内面的な働きの細かい複雑さなど、細部の多くに少なくとも少量の世界建築を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし本当に深く掘り下げたいのであれば、国自身に目的があります。 ビスケットは種類と公正を表し、ガレットは丈夫で誇り高く、Pastillageはかわいいと元気です。  3人とも強く弱点がある。 しかし、彼らがお互いに持つ戦争は支配のためではなく、スポーツのためです。 あなたの種類、強くてかわいい、誰でもFlonyardの世界で「英雄」になる機会があるかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン2つは実際にこのカテゴリでは欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルはほぼ同じです。 どんなショーでも驚きはありません。本当に、アートスタイルを大きく変えると、意味がほとんどない可能性があります。 新しいキャラクターのキャラクターデザインは、旧キャラクターのデザインと同じように魅力的でユニークなので、そこにも問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは完全に目立つわけではありませんが、比較的少ないアニメーションが比較的に起こっています。 おそらく戦いがそれほど重要でないショーのスライス・オブ・ライフの性質のせいで、アニメーションの質には落ち込みがないように見えるが、アニメーションの質はそれほど低下していないようだ。 言い換えれば、より多くの話をして座ったり、走ったり、ジャンプしたり、昔からの剣を渡ったりしています。 チャンスはそこにありましたが、おそらく時間、予算、またはその両方に起因して、ショーはアニメーション才能を紹介することを断ったばかりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新しいシーズンは、最初のキャラクターからすべてのキャラクターを取り戻すと同時に、新しいキャラクターたちを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒナの兄弟（剣士）や小さな猫の泥棒など、新しいキャラクターの多くは非常に忘れがちです。  Couvert（Pastillageのプリンセス）やAdel（「H​​ero King」）など、別のマークをつける人もいます。  Couvertはほんの「モエ・ブロブ」です。 彼女は会話の仕方でかわいらしくかわいいし、彼女の行動についても、ちょっと楽しみにしています。 文字通りすべてのヒーローズの王アデルは、外見が非常に洗練されて堂々としているが、内面的には戦いが大好きな女性です。 ある意味では、シーズン2は単にギャップを埋めようとしていました。 この時点でのキャラクターのキャストは巨大なので、アニメを見ている人の誰かのために誰かがいることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の好きなキャラクターはゆきかぜですね。 私の以前の理由は、彼女が伝染性のある性格や偉大な身体にするのが大好きです。 間違いなく、ショーの最高のキャラクターはEclairです。 私は最初のシーズンに彼女に失望しましたが、今回は、彼女は実際に優れています。 一言で言えば、彼女は私がかなり長い間見た「ツンデレ」の一番の例の一つです。 ショーの途中で、彼女は実際に彼女の &amp;lsquo;tsun&amp;rsquo;シェルから外れ、信じられないほどフィットする方法で &amp;lsquo;dere&amp;rsquo;側に移動します。 私は彼女のキャラクター開発がきれいに行われたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがヒットしたり、逃したりします。 あなたはそれが表現しているか嫌いな幻想を愛しています、それはそれが文字の程度なのですから。 幸運なことに、今度は真紅が演奏をしていないので、残りのキャストには少なくとも彼らの才能を十分に発揮できるチャンスが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のOPは、少なくとも最初のシーズンよりも優れているが、それでもまだ一般的すぎる。 ボーカルは大丈夫、トランペットは大声で、ビートはシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、EDはかなり柔らかい色調になります。 また、EDはそれぞれの季節のOPよりも優れています。 ドラムビートとソングそのものはまだ一般的ですが、ほとんど終わりのポーズと静かなリードが、少なくともそれを少しでもスパイスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでたくさんのことを繰り返すが、最初のシーズンのように、ショーのサウンドトラックはほとんど忘れられない。  Princess Millifioreは、最初のシーズンと同じように、いくつかの曲を歌いますが、ショーの中で彼らの「関連性」については、曲の外側の単一のトラックとして聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、Couvertを描いた上記平均的な仕事をしている。 キャストの残りの部分は、彼らの役割を果たすか、新しいものにうまくフィットするかのいずれかです。 しかし、私はまだ真紅の声を立てることができません。 彼のキャラクターには合わないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーがかわいいことは否定できません。 すべてのキャラクターはそうであるように設計されています。 そういうわけで、私はしばしば尻尾に笑顔を浮かべたり、ヒーローがそれぞれの指導者に嘆いていることがよくありました。 それはタイトルだけからの馬鹿なコンセプトのように思えるが、実際に非暴力的なFlonyardがどのようになっているかを考えると、キャスト全体が見渡され、壮大な古い時代を見ているのはいつも楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のショーはファンのサービスをかなり揺るがしています。 それはまだそこにありますが、あなたの顔にはそれほど触れられていません。 繰り返しになりますが、大部分の男女は中学生からのものなので、ショーを見るときにこれを考慮する必要があります。 さもなければ、存在するものは最低限許容できるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、演劇でのロマンスも注目に値する。 それは変なところにある。 第一に、真紅は裸の女の子を演じたり、質問を避けたりして、すべてのセクシュアリティを否定している。 しかし、彼は女の子の中には「あなたを愛しています」と言います。彼らを抱きしめ、手をつないだり、褒めたりします。 言い換えれば、男はあまりにも多くの混合信号を送信しており、かなりグレーティングになっています。 もちろん、関係する女の子はこの事実に驚かされませんが、それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの小さな脇：Pastillageは文字通りすべての戦いに勝つ必要があります。 つまり、彼らは空気を完全に支配しているということです。 確かに、国は1つか2つの飛行可能な装置を持っているか、誰かが発射物を発射することができますが、おそらく地図の50％を制御しています（四角形のように考えてください）。 しかし、もちろん、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン2はあまりやっていないし、本当にしようとしない。 それはただのものです。 本当にそれには何も問題はありません。 半楽しいショーをお探しの場合は、この空白を埋める必要があります。 少なくとも、それはその前に来たシーズンからの改善です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：最初のシーズンからの素晴らしい、大規模な改良、スライスライフ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：実際のアニメーションが少ない、一般的でないアートスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ファイン、みんなの恋人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、大丈夫OPとED、忘れられないサウンドトラック、大丈夫VA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：時間を過ごすためのファイン、かわいい小さなショー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Life can be hard. Going through university, working 30 to 40 hours, dealing with relationships, handling finances, the list goes on and never seems to stop. So there are times where you just want to take that quick little breather to just relax, even if it is for a fleeting moment. Dog Days Season Two is this &amp;lsquo;breather.&amp;rsquo; Amid the many shows containing intense drama, crazy action, or philosophical insight, this one is there to just enjoy it for what it is.    STORY    Dog Days Season Two takes place a few months after the conclusion of the first season. This time, Shinku, Rebecca, and Nanami head to Flonyard in order to enjoy the land and its people.    The joke last time was that the whole point of the show was the fighting. The battles were the focus, and everything revolved around them. While they are present this time around as well (a continent  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simakai&#34;&gt;simakai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDog Daysの最初のシーズンを見ましたが、それはあまり良くないと思っていましたが、まあまあの可愛いキャラクターがかわいいデザインで、毎週見て楽しかったです。 そして、新しいシーズンはいいことだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2シーズンは単純にひどいです。 これの主な理由は、物語がないことです。 ランダムなエピソードのものだけがたくさんあります。 緊張も危険もない。 子供たちだけが遊んで、歌って、軽度のファンサービスを提供します。 私は、毎週何かを把握することがあると思っていました。 興味深いものが本当の物語を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは起こったことはありません。 キャラクターの間にドラマはありません。 チンクエのような女の子はすべて、問題はありません。 スポーティーな戦争で解決しなければならない政治的/魔法的な問題はなく、今回の競技は楽しいものです。 あらゆる問題は簡単に解決されます。 意味のない男、大きなライバルはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か緊張することなく何かを幸せに見たい場合は、人生の一部を見てください。 あなたがファンタジーアドベンチャーを見たいなら、ここから出てください。 あなたがハレムショーを見たいと思っているなら、そこにもっとファンがいっぱいある興味深いものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからそこには何もない。 私はこのアニメに費やした毎分失った感情を持っています。  Milhiの挿入歌も飽き飽きしていても、芸術だけが良かったです。 犬の日の3番目の季節があるときは、私は彼らが今度はそれを話してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/simakai/reviews&#34;&gt;simakai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first season of Dog Days, thinking that it wasn&amp;rsquo;t so good, but had a decent story, cute characters with a cute design, and that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erebus25&#34;&gt;Erebus25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;弱い第1シーズンの後、私は続編を開始したときに喜んだ。 第2シーズンで最も顕著な変化は、プレーに大きなプロットがなかったことと、私の謙虚な意見でアニメのために完全に働いたことです。 それは最終的には、あなたがリラックスして幸せな気持ちになり、複雑な物語を心配しないようにする軽いアニメになるはずです。 それが私が最も気に入っていたものでした。 他のセグメントでは、第1シーズン以来ずっと変わっていない。 アート・スタイル、音楽、キャラクターは、いくつかの追加があってもほとんど変わりませんでしたが、このアニメを楽しくするものはありませんでした。 第3シーズンがこのレシピを保つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Erebus25/reviews&#34;&gt;Erebus25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After kind of weak 1st season, I was delighted when I started th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はまだ毛皮ゴミだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン1の私のレビューを読んでみると、ガーベージ・ショーを期待して本当に楽しい経験に終わったことが分かります。 シーズン2は同じですが、この場合は素晴らしいことです。 私は今回も実際のレビューをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ストーリーはシーズン1とほぼ同じです：主人公（あなたのサブに応じて、shinkuまたはcinqueかもしれません）は、動物の女の子でいっぱいの別の世界に行き、そこでの戦いに参加します。 今回の違いは、彼がこの時間に彼の2人の友人を連れてくることです、そしてリスの派閥もあります。 もう一つの大きな違いは、今度はプロットのエスカレーションとテンションが少なくなっていることです。 大戦は2つのエピソードほど続く。 それでも、ショーは各エピソードのオリジナルをオリジナルにする方法を見つけ出して、それはクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術は明るくてカラフルで、いつも戦場にいるわけではないので、今度はもっと涼しい風景があります。 すべての女の子は本当にかわいいです。 それは今のところそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
かなり一般的なファンタジー、傑出したバックグラウンドミュージックはありませんが、それは仕事を完了します。 私はシーズン1のようにOPとEDを好きではなかったが、それはちょうど私かもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
非常に多くの良いもの！ 以前言われたように、女の子たちは本当にかわいいです。あなたの番組の中で最高の女の子を選ぶのが好きな人の一人なら、あなたは本当にかわいいです それら。 レズビアンもたくさんいますが、私はそれを指摘したいと思っていました。 また、MCは20歳くらいになり、ショーの途中で強大な力を発揮し、Izayoi SakamotoとSamauri Flamencoのクロスのように見えるので、それはプラスだと思います。 キャラクターの開発は、第1シーズンよりはるかに優れています2。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
これは本当に快適なショーでした。 私はそれを完全に記述することはできませんが、ショーがあなたに多くの紆余曲折を投げていなくても、スロッグすることは決してありません。 それはちょうど良い感じのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
シーズン1が好きだったら、これを好きになるでしょう。 私は次のシーズン、Dog Days &amp;lsquo;が出てくる前にこれを終えました。そして、私はとても興奮していると言わなければなりません！ 私は前回と同じ結末で終わります：
ふわふわしたテールに触れたがりが好きなら、このショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I&amp;rsquo;m still furry trash    If you read my review of Dog Days season 1, you&amp;rsquo;ll find that I went in expecting a garbage show and ended up with a really pleasant experience. Season two is more of the same, but that&amp;rsquo;s a great th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;overlord-a&#34;&gt;Overlord_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン2
ジャンル：アクション、アドベンチャー、コメディ、エッチ、ドラマ（マイナー - 試してみよう）、ロマンス（あなたはそれをそれと呼ぶことができます）。
長さ：12のエピソード、それぞれ24分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、私たちの世界からヤンクされて、魔術的なフロニアルドの戦争で戦うための、悲劇的な、大怪獣の少年のことです。 ただ、それらの戦争は無神論の出来事に似ていて、死ぬ者はしばらくの間、かわいい小さな球になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は、シーズン1のイベント後、主人公の新興（シンク、シンク、シンク、またはシンク、ナッツ・フォン・ソロ）がフロンティルダに戻ってきて、今度は彼の2人の親友、ベッキーとナナミを連れて来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かを台無しにすることなく、私は今これを言うでしょう。 犬の日々は、それが何であるか把握する必要があります。 申し訳ありませんが、私は神楽が同性愛者であると信じることを選んでいます。 つまり、軽く心をこめた「楽しい」シリーズです。 それは戦争がその世界にあること、それはアニメ自体がすべきものなのです。 それはいつもこのように始まり、終わりに向かって斜めになるだけです。 不幸なことに、最初のシリーズは、暗い、悪魔の戦いショーになる可能性がありますが、それは失敗しました。 第2シリーズはそれがそうではないことを理解していたようでしたが、「キャラクター開発」とEcchiに焦点を当てようとしました。 私はエッチについてあまりにも不平を言っていません（「敗北した人々は小さな毛むくじゃらの玉に変わるように強制されますが、代わりに今は服が緩んでいるようです」）が、「キャラクターの発展」は うんざり それはShinkuを愛する方法について何かを続けている女の子にはあまりにも焦点を当て、他には十分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに、血まみれのことをしない2人の素晴らしいキャラクターの紹介を加えてください。あなたは平均的な戦いと平均以下のプロットを混乱させるでしょう。 唯一の償還品質。 美しいアートワークといくつかのファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は犬の日々に親切ではありませんが、私はそれがすごく面白いことができた何かを犯したと信じています。 私はこのシリーズを、その真剣な「非真実性」のためにのみ推奨します。 あなたは食事の間にガムを噛むように、アニメシリーズでそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Overlord_A/reviews&#34;&gt;Overlord_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days Season 2  Genre: Action, Adventure, Comedy, Ecchi, Drama (Minor - DESPITE what it tries), Romance (IF you can call it that).  Length: 12 episodes, 24 minutes each.    Dog Days is about a athetic and O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-pro-at-stuff&#34;&gt;The_Pro_At_Stuff&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日々に立つ場所を選ぶのはかなり難しいです。 一方では、無謀で、チーズで幼稚なアニメがあります。 もう一方では、すばらしい、リラックスした、爽やかな、そして &amp;lsquo;スウールのアニメのために良いことがあります。 私は2番目の記述にもっと傾いている傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、犬の日の2番目のシーズンです（その違いは、あなたが気づいていない場合）。 最初のシーズンからスタートすることは賢明でしょうが、それをスキップして2番目のシーズンに進むと正直言ってそれほど大きな取引ではありません。 いずれの季節でも十分理解できないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日々の話は、主人公の新風が最初に別の世界に行って英雄になってから数ヶ月後に続きます。 新宿は二人の友人、七海とレベッカと一緒に夏休みを楽しむためにその世界に戻る準備をしています&amp;hellip;それはかなりです。 本当に贅沢なことは何も起こりません&amp;hellip;世界を破壊しようとしている大悪者、または主人公が直面し克服しなければならない極端な危険はありません。 最初のシーズンには少なくともそれに関する話があったが、ドッグ・デイズの2番目のシーズンにはほとんど何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットや興味深い話は、実際にDog Days（第1シーズンか第2シーズン）がどこにいるのか分かりません。 犬の日は、常に幸せで陽気なキャラクターであなたの心を暖かく感じる良いショーの多くです。 あなたは気分が落ちていますか？ そして、犬の日々を見て、ここで間違ったことが起こらないようにしましょう。 誰も死なない、あるいは本当に傷つくことはない。 全体のショーは別の世界のヒーローズファンの冒険のエピソードのちょうど後のエピソードです。 あなたがこのような方法でDog Daysシリーズを見るなら、それは本当にうまくいったアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のプロットが不足しているにもかかわらず、このアニメのその他のものはすばらしかったです。 芸術作品は色彩豊かで、見るのがとても楽しいものでした。 すべてのキャラクターは非常にかわいい、またはモエモエでした。戦争やコンサートのようなさまざまなイベントはアニメ化されたニセイルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日のためのOSTsはすべて気分を非常によく設定します。 私は個人的には今シーズンよりも最初の音楽よりも優れていましたが、両方とも非常に良好でした。 アニメの物語のように、音楽はすべて陽気でリラックスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、このショーのキャラクターはとても素敵で可愛いです。 誰もが独自の個性を持ち、どれも本当に悪いです。 猫/犬/リスの耳と尾を持つ中学生のグループを嫌うのはかなり難しいです。 あなたがしている場合&amp;hellip;よくこのアニメはあなたの好みになることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に犬の日を楽しんだ。 このショーのリラックスした性質と素晴らしいアートとサウンドは、とても楽しい時計です。 それぞれのエピソードは（ストーリーの欠如にもかかわらず）非常に楽しいものでした。彼らは私に「ああ&amp;hellip;」と言っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Days &amp;lsquo;は全体的にとても素敵なアニメです。 幸せで幼稚な要素のために誰もが好きではないかもしれません。 しかし、私はまだそれを判断する前にそれをチェックすることをお勧めします。 楽しい驚きを得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78682&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Pro_At_Stuff/reviews&#34;&gt;The_Pro_At_Stuff&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is pretty hard to choose where to stand for Dog Days&amp;rsquo;. On one hand you have a plotless, cheesy, and childish anime. On the other you have a nice, relaxing, refreshing, and a &amp;lsquo;good for the sou&amp;rsquo;l anime. I tend to lean more towards the second description.    Dog Days&amp;rsquo; is the second season for Dog  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel93&#34;&gt;archangel93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;授業中であるため、このレビューは短くなります。 シーズン2は僕にとって大きな喜びでした。 今シーズンのすべてが「幸せな喜びの喜び」と言えるでしょう。 私がこれを言うのは、これまでどんなドラマもなかったからです。 決まり文句で争いは軽かった。 私がこのアニメについて言えることは、アートです。 楽しさは最高でした。 それは私を笑わせるいくつかの喜劇の部分を持っていた。 しかし、今シーズンはシーズン1で、より多くのキャラクターと葛藤はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/archangel93/reviews&#34;&gt;archangel93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Due to being in class this review will be sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;athena-carolyn&#34;&gt;Athena_Carolyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、第2シーズンは私を本当に失望させた。 最初のシーズンを見た人は、もっといいと言わなければなりません。 少なくともそれには実際のストーリーラインがありました。 物語は確かに失望だった。 警告：シーズン1のためのスポイラー。 シーズン1では、MilliとBiscottiのヒーローが死んで、Leo-samaが未来を見ている様子が、アニメ全体に盛り上がりました。 最後に、その行動は非常に満足していました。 しかし、シーズン2の話は、あたかも気まぐれにやったように私には見える。
私が好む芸術。 それはネオンの色をしています。 文字はすべて非常にうまく作成されています。 音も満足していた。 他のアニメとは異なり、Dog Daysには声優が非常に異なっています。 多くのアニメでは、2人のキャラクターがまったく同じように聞こえることは非常に一般的です。
キャラクター - それも失望でした。 私は、各キャラクターの性格がすべて似ていると感じることはできません。 例えば、Cou、Rebecca、Millhiを取る。 彼らの性格は私と同じように見えます。それは、「それぞれがユニークで異なっているのはなぜですか？ クリエイターが1人の人格を使って3人のキャラクターに分割しているように感じます。
私はそれを楽しんだと言うでしょうが、再び、今シーズンのシーズン1を好きになりました。 エピソードは英雄がそこに持っている日常生活について何度も続きます。 しかし、何がポイントですか？ アニメの主なアイデアは何ですか？ 私は犬の日が慣習的な毎日ジャーナルのエントリのようになることを期待していませんでした。 私はそれが最初のシーズンにあったように、いくつかのスリルを望んでいたでしょう。 全体的に、私はそれを7と評価しますが、スコアを6に少し再考しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Athena_Carolyn/reviews&#34;&gt;Athena_Carolyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, the second season disappointed me truly. As for those who have seen the first season, I must say that it was better. There was at the very least an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dog Days</title>
      <link>https://anime.syui.cf/16385</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/16385</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/70709.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/16385/Dog_Days/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/16385/Dog_Days/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文字通り何年にもわたって待ち望んでいた後、Dog Daysの第3シーズンがついにここに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度チンクエ、レベッカ、ナナミがそれぞれの王国の英雄としての義務を遂行するために、Flognardeの素晴らしいファンタジー世界に戻ってきました。 しかし、これはシリーズの第3シーズンなので設定を説明するために詳しく説明するつもりはないので、あなたはこの時点でそれについてすべてを知っていると予想されます。 今度はドッグ・デイズの2番目のシーズンは、それがどうだったのかで少し批判されましたが、今回は最初のエピソードからすぐに物語が始まります。 しかし、これはすぐにシーズン全体がこのように見えないので、これは少し誤解を招くようになることがすぐに証明されます。 あなたは大まかに3つの部分に分けることができます。最初のいくつかのエピソードはより深刻なストーリーアークをカバーし、中間のエピソードはプロット無し、エピソード的でプレーンな楽しみであり、最後のいくつかのエピソードはもう一度第2ストーリーアークで構成されます。 しかし、エンターテインメントの価値がある限り、そのすべてはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを記述する最も簡単な方法は、「より多くのもの」と同じである。 シリーズの最初の2つのシーズン（これを読んでいるならば持っているはずのもの）を見ているとすれば、何を期待するのかよく知っているはずであり、3番目のシーズンは本質的に同じコンセプト 同様の品質の雰囲気である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回はちょっと変わったものの、途中でもっと明るいエピソードのうちの1つか2つの間にショーが持っていたファンサービスのレベルでした。 示された肌の量は、シリーズの新しい記録に確実に達しましたが、私は本当にそれが必要であるとは言えませんが、それでも私には強制的に、または不自由に感じませんでした。 結局、これはエッチアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、ショーの途中では、本当に（あまりにも）発展しません。それはちょっと残念だと感じるかもしれませんが、同時にそれは本当に必要でもありません。 犬の日は、常に純粋でシンプルな楽しさについてのシリーズであり、深くも思考にも刺激を与えません。 地獄Flognardeの世界全体は基本的に1つの大きな遊び場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、私はまた、世界自体が見るだけで驚くべきことに言及しなければならない。  Flognardeは、魔法の浮遊島、雄大な城、印象的なランドマーク、恐竜、あなたが想像することができるファンタジーのあらゆる種類のアニメで、これまでに見た中で最も美しい設定の一つです。 ディズニー映画のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・イン・オール、ドッグ・デイズの3番目のシーズンは、スクリプトや実行中の最初の2つのものと実際には違いはありません。 しかし、「それが壊れていなければ、それを修正しないでください」と言っているように、そのことを念頭に置いて、本当に不平を言うことはあまりありません。 それは、非常に見やすく、驚くほど高いエンターテイメント価値を持っているアニメであり、最終的にそれ以上のものを求めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After literally years of waiting in eager anticipation, the third season of Dog Days is finally here!    Once again we have Cinque, Rebecca and Nanami returning to the amazing fantasy world of Flognarde in order to pick up their duties as the heroes of their respective kingdoms. I&amp;rsquo;m not going to go int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pvt-diny&#34;&gt;Pvt_Diny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日シーズン3：何も本当に例外的なここに&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、Dog Daysの最初のシーズンは私の心に触れました。 それは、シンプルさの価値を本当に定義した、基本的なプロットラインを持つ非常に微妙で明るい、ロマンチックな物語を語った。 ストーリーが微妙な欠陥でとても華麗に実行されているので、私はそれを私の好きなアニメの一つと簡単に考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はシーズン2と3が同様の問題を共有していることに気付きました。 すべてがちょっと気味が悪く、分析的な観点からは非常に不足していると感じます。 文字とストーリーの両方が浅く、開発は最小限でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日のすべての季節が共有する1つの良質は音楽です。 私の意見では、音楽は素晴らしかったと思います。 すべてのオープニングは素晴らしく、OST自体は単なる壮大なコレクションだった。 ファンファーレから行進曲まで、古代中世の教会の賛美歌のように聞こえるものまで、音楽は本当に愛と騎士道という強力な感覚を高めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;トラックを取得する。
私の指摘は、犬のデイズシーズン3はまだシーズン1と同じ種類の可能性を持っているということですが、問題は私たちが混乱して急上昇しているということです。  5つのエピソードの後、私が言うことができる唯一の本当の肯定的なことは、私がFlonyardの世界を再訪してうれしいということです。 設定は、このショーの最強のポイントの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、みんな、私の本当に横断されたレビューを読んであなたの時間のおかげで！ 私はこれがあなたにこのアニメから何を期待するかについてより良い見通しを与えることを願っています。 そうでない場合、私は心からお詫び申し上げますが、依然としてお時間をいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pvt_Diny/reviews&#34;&gt;Pvt_Diny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days Season 3: Nothing Really Exceptional Here&amp;hellip;    In all honesty, the first season of Dog Days touched my heart. It told a very subtle, light-hearted, rom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodiemary&#34;&gt;bloodiemary&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日の三つの季節は、赤から始まり、黄色に変わってから、「行く」という緑色の光を私たちに与える、交通信号のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は特別なショーです、私は皆がそう多くの点でそう言うことができると思います。 何度も、私はこのアニメが何で、何をしようとしているのか、幼稚なプロットとかなり成熟したエッチを組み合わせて自分自身に尋ねました。  「このショーは誰にも合わない」と私は最初のシーズンでは思ったが、今は「キャラクターステージを紹介する」と言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目のショーが出てきたとき、私は彼らが何処からもっとプロットを取ることができないのか分からなかったので、とても驚きました。今回は私が間違っていました。 シーズンは私たちに、ビスコッティの世界の新しいキャラクターと秘密を紹介しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第3シーズンが来てとても嬉しかったです！ 犬の日は、より多くの季節になるほど良くなっていくようなシリーズです。 私はあなたをスポイラーにしたくはありませんが、今度は、このような無邪気でかわいい世界に悪い力があるかもしれないことを知って、大きな衝撃を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、時には非常に平和で陽気な素晴らしいショーですが、行動と戦い（そして彼らはそれらを忘れないでください）になると、それはあなたの目のパーティーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182976&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodiemary/reviews&#34;&gt;bloodiemary&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The three seasons of dog days are like a traffic light, starting at red, turning yellow and then giving us a green light say &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazydude9&#34;&gt;CrazyDude9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;エピソード6のリリース時点&amp;mdash;
過去の2シーズンを見ている人だったので、これまでのところ、今シーズンは私にとってはかなりのターンオフです。 比較すると、シーズン1は何とか私に影響を与え、劇的な結末とすべてを持っていました。 さらに各エピソードは見てうれしいです。 シーズン2はそれほどそうであるように、そのように意図されていたのと同じように：大きな衝突は全くありません。 そのため、私はシーズン3ではもっと大きなものを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今シーズンのプロットは、過去2シーズンとほとんど結びついていないようです。 無意味なストーリー各エピソード、より多くのサイドキャラクターが突然飛び出し、より無意味なファンサービス、キャラクターの開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、芸術はとてもいいです。 私が本当に楽しんだこと。  VA、OP、およびEDは良好ですが、注目すべき点はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、次のエピソードが今シーズンの私の見方を変えてくれることを願っています。 シーズン終了後に更新される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyDude9/reviews&#34;&gt;CrazyDude9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;As of Episode 6 release&amp;mdash;  Being someone who watched the past 2 seasons, I&amp;rsquo;d say so  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beast-regards&#34;&gt;beast_regards&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬の日。 すべてのあなたの猫の女の子、犬の女の子、キツネの女の子とあなたがこれまでに夢見ていた関連する萌えのふわふわのすべての種類のあなたの定期的な線量。 彼らはあなたのモエのニーズに応えるような大きさとサイズで、あなたがそこにあなたのお気に入りの女の子を選ぶでしょう。 あなたが男の子ならば、絶望しないでください。 それらのいくつかがありますが、この部門には限られた選択肢がありますが、あなたもあなたのお気に入りを選ぶでしょう！
シンプルでカラフルな魔法の土地に住んでいるかわいいキャラクターは、Dog Daysのトレードマークであり、3シーズンを通して一貫性があり、シンプルでカラフルなままですが、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日は、物語があまりにも多くなかったし、1つがあった場合、それは素早く忘れられ、かわいいカラフルなふわふわの定期的な過負荷で再び失われた。 そして第3シーズンは悪魔と一緒に新しいプロットを導入しようとしましたが、やや暗くなるように試みましたが、それはあまり長く続いたわけではありませんでした。  4つのエピソードでは、すべてのことが行われ、前任者が持っていたものは何でも真実にとどまりました。軽快で、時には幼稚なストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ自体は悪くない。 それは犬の日々がいつもあったことです。そして、あなたが最初の2つの季節を見れば、あなたは3番目のものが提供しなければならないことに失望することはできません。 あなたがいなくても&amp;hellip;うーん、あなたは追いつくショーを持っている。 または、情熱的に避ける。 しかし、それはあなたの趣味に尽きることではありません。私は3回見たとき、幼稚なふわふわさが飽きていると認めます。 私はまだこのショーに素敵な、良い7を与え、ファンにそれを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beast_regards/reviews&#34;&gt;beast_regards&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dog Days. Your regular dose of all your cat-girls, dog-girls, fox-girls and all kind of associated moe fluffiness you ever dreamed about. You will certainly pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、犬の日。  2015年の冬の前に、2つの、完全な12のエピソードの季節が、ドッグ・デイズが私たちのために売っているのはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.00 / 10）：最後の2シーズンと同様に、「犬の日と犬の日」、「犬の日」は、シリーズがすでに確立しているものから実際に逸脱していません。 シンク、レベッカ、七奈美は、彼らの動物をテーマにした友達のすべてが、彼らといっしょに時間を過ごして遊ぶための世界であるFlonyardの土地に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り中央のプロットが行く限り、それは本当に犬の日が提供しているすべてです。 アニメのセットアップは前の2シーズンと同じですので、実際にそこにはあまり言えません。 しかし、2つの季節を除いて、私たちはいくつかの新しいコンテンツを手に入れています。 幻想的なショーとして、Dog Daysは世界的な時間を費やして本質的にFlonyardの世界を創造し、最初の2つの季節だけを見た後で、  。 私はいつもどこか何が起こっているのかを説明するためにファンタジーストーリーがいかに重要であるかによって、これがシリーズのプラスになることをいつも見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリーの内容に関しては、Dog Days &amp;lsquo;は奇妙なミックスをしています。 最初の2シーズンを見ることから、最初のシーズンはより多くのプロットに基づいており、ランタイムの一方の端から他方の端まで続く重要なストーリーがあります。  2番目のシーズンはより多くのスライス・オブ・ライフに基づいていますが、ストーリーは紛争よりも日々の生活に集中しています。 しかし、この第3シーズンは、プロット駆動ストーリーと毎日のストーリーテリングの両方を組み合わせた、両方のミックスを行います。 このスタイルのストーリーテリングで見られる唯一の問題は、一連のソートが2つの異なる方向に引き寄せられるという事実です。 このため、よりエピソード的な部分は、品質と重要性の観点から、残りのシーズンまで実際にスタックしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、Dog DaysはDog Daysのフランチャイズに興味深いものでした。 最初の2つの季節からの要素を描いて、Dog Daysが実際にかなりうまくいく世界の建物を続けて、ショーはそれが達成したことでかなりうまくいった。 このショーは物事の壮大な計画の中で最も魅力的ではありませんが、ショーの一部では物語の質が他の部分よりも低いので、このシリーズについて悪いことを言う人はほとんどいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ワールドビルディング
+物語が途絶えたところで続ける（ちょっと）
+/-包括的なストーリー+エピソード的な要素
 - エピソード的なスタイルのエピソードは、他の性質のものと比較してフラットになる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.00 / 10）：ドッグ・デイズの続編シリーズとして、ドッグ・デイズのキャラクターはそれほど変わらない。 このシリーズは、性格やその他の面ではまったく変わることなく、第2シーズンに登場するキャラクターのまったく同じキャストを特色としています。 彼らの多くはかなりメモがあり、私たちが知っている以上の個性を持っているわけではありませんが、長期的には、事実によって多かれ少なかれ大きな影響を与えません 彼らは非常に覚えやすいキャラクターであり、彼らは彼らが特集しているシリーズに非常によく結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dog Daysの伝統に従えば、Dog Daysは、慣習的な男性キャラクターと一緒にショーの広大なキャストに追加されるいくつかの新しいキャラクターを加えます。 新しく登場したキャラクターの中には、重要性が増していて、昨シーズンのシャルルの役を担っているキャラクターが、 最もインパクトのある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬の日のキャラクターはシリーズのために働いているが、実際に私を苦しめる犬の日のキャラクターについてのいくつかのことがあります。  1つは、広大なキャストは多くの文字の重要性を愚かにします。 最初のシーズンでは、SinkとMillefioreのキャラクターが本当に注目を集め、HeroとPrincessほど重要ではないにしても、Eclairの方が似ています。 しかし、第2シーズン、今や第3シーズンを終えると、キャラクターの重要性は本当に崩れます。 彼らはお互いにスポットライトを共有するので、誰も&amp;rdquo;メインキャラクター&amp;rdquo;とは考えられません。 このため、今シーズンはカップルの選択キャラクターが実際に何もしません。これは、このシリーズのキャラクターの重要性に関して、誰が上にいるのかを実際に感じることはないので、大きな失望です。  （地獄、Eclairは今シーズンはほとんど何もしないし、シリーズは実際にそれを認めている！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+簡単にキャストを認識する
+このシリーズではうまくいきました
 - 文字の重要性は存在しない
文字の重要性が欠如しているため、実際の開発はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.21 / 10）：ドッグ・デイズのアートは、シリーズとして存在していた頃から標準でした。 明るい色のモエスタイルの表情をどこにでも吹き込み、犬の日々はFlonyardの世界である気まぐれで魅力的なキャラクターや風景で再びファンタジージャンルを取り戻します。  artstyleは、シリーズの過程で品質に揺らぐことはなく、安定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーケンスは、見た目は素晴らしいですが、戦いのファンタジースタイルの実行は、かなり流動的で、美的には非常に美しいものに見えます。 そして、古典的な犬の日のファッションでは、いくつかの衣服リッピングといくつかのecchiがあります。 以前の2シーズンと同じくらい顕著ではありませんが、まだそこにあります。 しかし、今シーズンの欠点は、これまで特集されてきたような慣習的な戦争ゲームがないという事実です。 あなたがそれを楽しみにしていたら、申し訳ありませんが、ここにはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音は奇妙な話題です。 ドッド・デイズは、3つのシーズンの間、全く同じ人物がOPとEDのシリーズを演奏しています。  （これがこれまでに起こったことはこれまでに見たことがあります）。これの結果、少なくとも、OPは、シリーズ全体の他の2つのオープニングのスタイルに非常に似ています。 一方、EDは、楽しい幸運な音楽スタイルとは若干異なります。 全体的には、Dog Daysの残りのトラックと同様、実際にはあまり言い表せません。 それはあなたの頭の中で立ち往生するために十分な記憶に残っていませんが、このシリーズがどのように区別できるかによって、トラックを認識することは非常に簡単な作業になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+一貫した芸術
+良い戦いの場面
+エッチの欠如。 まだそこにはあるが、ずっと少ない（これは良いことだ、私を信じる）。
+/-良い、しかし本当に思い出深いサウンドトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（7.21 / 10）：ドッグ・デイズは、私がリラックスするショーとして知られているシリーズです。 このショーは、キャラクターたちのアイデアと矛盾しているわけではないので、途中で誰かを失うか失う可能性があります。あなたが見ているポイントにかかわらず、面白くて面白いファッションショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだ。 これまでにない最も豪華なシリーズではありませんが、ドッグ・デイズはファンタジー・アクションと組み合わせたゆったりとしたスタイルで楽しませてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つは、文字が本当に自分の境界を壊すことはありません。 誰もが平等な土地に落ち着いているので、重要なことはほとんどありません。 これは第2シーズンの問題でもありました。第1シーズンのDog Daysの時代を振り返り、ショーはそのキャラクターの一部をより重要なものにすることができました。 これまでのところ、それよりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが犬の日の両方の季節を見てそれを気に入っていれば、これはあなたにとって悪い経験ではありません。 ドッグ・デイズは、ゆったりとしたスタイルで、ファンタジーにアクションとスライス・オブ・ライフが混じっていることを望むときは、比較的良い時計に輝きました。 このシリーズについては、あまりにも多くの悪い点はありません。それは他の何よりも優雅になるという考えに本当に根拠があるからです。 もちろん、あなたがkemonomimiのファンならば、これはまた、3人のキャラクターが動物のテーマであるので、それも良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：7.11 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Dog Days. As a show that has received rather decent feedback on itself overall, one must wonder, with as of now, two, full, 12 episode seasons before Winter 2015, what does Dog Days&amp;rsquo; hold in store for us?    Story (7.00/10): Similar to the last two seasons, Dog Days and Dog Days&amp;rsquo;, Dog Days&amp;rsquo; doesn&amp;rsquo;t really deviate from what the series has already established. Sink, Rebecca, and Nanami return back to the land of Flonyard, the world where all of their animal-themed friends in order to spend more time with them and play.     As far as central plot goes, that&amp;rsquo;s really all that Dog Days&amp;rsquo; has to offer. The setup for the anime is the same for the previous two seasons, so there&amp;rsquo;s not really much to say there. However, apart from the two seasons, we do get some new content, something that Dog Days as a series always somehow ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serpentes&#34;&gt;Serpentes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;警告 - このレビューには軽度のスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次の地方大会のために予定されている「2015年のアニメ」プレゼンテーションの準備中に、犬の日に出会ったことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各ショーの正義を行うために、私はそれがより早い季節であることを見ようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうすれば、私はダブルダッシュで始まる前に、2つの週末に最初の2シーズンのマラソンを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー全体にいくつかの問題を抱えていて、最初の印象はやや悪かったが、最初の2シーズンは私を夢中にさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は非常に美しく、たくさんの人物が住んでいて、ある程度は好きでかわいいです（はい、若門皇帝の声でさえそうです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、最終的にDashでやった後、私はDouble Dashも見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダッシュで始まって美しく仕上げられたものが、私が好きになったキャラクターがさらに発展するのを見て大変興奮していました。
これらの期待は、アニメ自体によってさらに支持されました。ヒーローは平和な時間に召喚され、友人と時間を過ごすことができるとの約束があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;がっかりしたよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で述べたような負荷と負荷のあるキャラクターでは、すでにDog Daysで働くには十分な資料があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクリエイターが第3シーズンのスクリプトを書くときに考えていたことを想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発の代わりに、私は彼らが私にさらに多くのキャラクターを与えてくれることを期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ふわふわした人の世界がはるかに大きくて美しいが、一部の部分はむしろ不必要で何ももたらされていないことを私たちに示すことがアイデアであると理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2のレギュラーキャストのすべての開発は、私の飢えを満足させずに痛々しく無視されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は何とか新しいキャラクターを抱いていたのですが、今シーズン、彼らはメインキャストから貴重なスクリーンタイムを奪ってしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に我々は、誤解「勘違いした」アンタゴニストに紹介された。 最初は誤解されていない人がいました。実際、良い意志を持っていたにもかかわらず、彼は最初の機会にそれらを達成するための可能な手段を避けていました。
既存のツールを正しく使用できない場合は、クリエイターが既存のツールを使用していることにはとても感謝していません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの良いところは、実際に私たちに約束されたことに焦点を当てた3&amp;hellip; 2,5のエピソードでした：
既存の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別なメモは、特定のキャラクターが過去を明らかにする1つのエピソードに行きます。これは、今までの最高のもので、私に思いやりを感じさせる唯一のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EHH&amp;hellip;
私はこのレビューで多くの不平を言ったので、私はそれをもっとポジティブなメモで終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルと音楽は、最初の2シーズンと同じくらい良いとは言えませんでした。オープニングIMOはDashのものよりはるかに優れていました。
結局、この新しいシーズンの焦点だった新しい場所が華やかに見えて、あなたはそのキャストに一緒にいたいと思っています。
私たちはまた、ナナミの「ヒーローモード」を見て、彼女を美しい若い女性に変えます。 残念なことに、私たちはその多くを見ていません。
ファンのサービスは、（次のシーズンごとに傾向があるように見える）量が増えている間も、やはり心地よい、低俗なやり方で行われています。これは、この分野での競争を見て賞賛する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだ - 私は高い期待を持っています。 このレットダウンがフランチャイズを殺さないならば、仮説的なシーズン4（トリプルダッシュ？）が第3のものを提供しないかもしれない。
おそらく作家たちは、まだ壮大なものに戻って来るために世界を開発することを決めたでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Serpentes/reviews&#34;&gt;Serpentes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Warning - this review contains some mild spoilers&lt;/em&gt;    I must admit I came across Dog Days while preparing for my &amp;lsquo;Anime of 2015&amp;rsquo; presentation scheduled for next local convention.    In order to do each show justice I try to watch it&amp;rsquo;s earlier seasons - that is if it had any.    That way I ended up marathoning first two seasons on two weekends before even star &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はまだ毛皮ゴミだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この新しい季節に備えてDog DaysとDog Days Apostropheをカバーして、両季節が好きだったので、Dog Days Quotation Markに行くことを願っていました。 それらの希望は実現したのか？ ええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
あなたが最初の2つの季節を見ていたと仮定すると、このショーが行われる世界についてのすべてを知っています。おそらくあなたが知りたいのは、一般的な気分です。 第1シーズンは、第2シーズンよりもわずかに暗く、より線形のプロットを示したが、ほとんどの場合、その日の戦いとより軽い綿毛で満たされた。 第3シーズンは中盤をとり、シリーズの初めと終わりに3-4エピソードの長いアーク、そして毛羽やバックストーリーがいっぱいの中盤をとります。 これは紙の上で素晴らしいと思いますが、最初の円はうまいですが、最後の4話の話を気にすることはできませんでした。 私は以前の部品より重いシリーズの後半部分の重さを測っている人だから、これは私のストーリー評価にダンパーを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
Dog Daysの最強のスーツの一つは、常にその芸術であった。 明るくて豪華な背景やかわいいキャラクターで、ショーは少なくとも見るのはいいですね。 城には少しの3DCGもあり、上手く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
犬の日アポストロフィーについての私のレビュー（これは私が犬の日を発音すべきだと思うので、私はそれらを参照する方法です）では、あまりにも一般的なために音を6/10にしました。 今度は、それは特別なものではなく、バラや棘のためです。 今回はOPが良かったし、最後のアークには素晴らしい雰囲気の音楽があります。 しかし、この新しいポジティブでは、恐ろしいラララゲートが来る。 最後の2つのエピソードでは、歌詞としてラ・ラ・ラスだけのアイドル・ソングがあります。 それは非常に残念だったし、セブンアークも歌うために声優を支払うために十分なお金がなかったように見えるようにした。 だからそれは去っていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
Dog Days Quotation Markとその前身のもう一つの大きな違いは、Quotation Markはキャラクターの時間をバランスさせている可能性があることです。 基本的には、画面の時間があまり長くならなかったキャラクターは、さらに多く、そしてその逆もあります。 あなたはチンケ/新宿/シュルクが好きですか？ プリンセスはどう？ そしてエクルール？ それらの古いお気に入りは、主人公の一部であるために驚くほど小さな画面時間を取得します。 今シーズンは、新しいキャラクターをダンプする傾向を続けていますが、昨シーズンと違って、私はこれらの新しいキャラクターが気に入らないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
私が最初のいくつかのエピソードを見て楽しい時間を過ごしたので、私の希望は高かった。 それは、繰り返しのファンサービスとフラッフのエピソードの間に少し衰え、伝説のエピソードのために戻ってきて、最後のアークで墜落した。 全体的に、それは最初の2つの季節と見るのが快適ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
3度目の魅力ですか？ ナ。 犬の日引用符は最初の2シーズンほど私を楽しませませんでした。 たぶんスタンドアローンほど悪くないかもしれませんが、3つのシーズン後、Dog Daysは歯が激しくなり、再び楽しいものになるようにいくつかの大きな変更が必要になるかもしれません。
ふわふわのテールに触れたくても（このシリーズの本当のファンならば）、今シーズンをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I&amp;rsquo;m still furry trash    Having covered Dog Days and Dog Days Apostrophe in preparation for this new season, and having liked both of those seasons, I had some decently high hopes going in to Dog Days Quotation Mark. Did those hopes get fulfilled? Ehhhhhhh.     Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Assuming you&amp;rsquo;ve watched the first t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>