<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mainichi Kaasan on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mainichi-kaasan/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mainichi Kaasan on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mainichi-kaasan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mainichi Kaasan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/6116</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/6116</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/70931.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6116/Mainichi_Kaasan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6116/Mainichi_Kaasan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tanadeko&#34;&gt;tanadeko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは結婚と家族に対する私の見解に影響を与えました。 私はそれを見て、それを見て、それは純粋にコメディであり、ちょうどそのような触って、素敵な束の喜びの束で、ブンジとフミが成長するのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に指摘できる実際のストーリーラインに欠陥はありませんが、それは傑出していません。なぜなら、それは私に10を与えなかった理由です。毎日カヤサンはエピソードではありません。 その感情を放つのですが、物事は変わり、それはショーの主題の1つです。 それはしばしば3つの部分に分かれていますが、それは私を煩わせることはありませんが、ショートパンツを嫌う人々のペットのピープルかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、本当に迷惑をかけることはありません。 毎日華山は家族アニメだと気づいていない人が多いですね。 あなたが芸術にもっと詳細を加えたら、ショーが視聴者に与えるべき気持ちを取り去ります。 それはシンプルなコメディであることが支持されています。 その芸術は、物語の感触+必要性と非常にうまく協力するので、私はそれを「とても良い」ものにしました。 また、3Dアートはリフレッシャーとして使用されていますが、スタッフがクリエイティブなジュースを伸ばしたり、アニメの基本的なニーズを満たしているだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなシリーズで、騒音もそれに伴っていないので、ショーは音に夢中になったとは言いません。  OP + EDはショーの主題によく合っており、OSTもそうだった。 このサウンドトラックのシンプルさは、サウンド部門に7を与えましたが、私はCVのためにそれを8にぶつけました。 スタッフはCVを選ぶという素晴らしい仕事をしてくれました。声は元のもので、私たちの赤ちゃんフミとブンジが年を取るにつれて、声のニュアンスが変わります。 特に私は大地の声に恋しています。 大地自身のユニークな性格を反映しながら、それはとても面白く愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ9？ 多くのキャラクターはとてもよく開発されているので、このショーでは、他のアニメではほとんど見られないものが見られます：DEVELOPという文字です。 他のアニメでは、「あなたは変わってしまった、MCだが、現実になる」と言うだろう。  MCは全く開発されなかった。 彼は彼が始めたのとほぼ同じ人のままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、毎日新聞では、赤ちゃんが学校に通うのに十分に成長しており、そのすべてが徐々に起こっています。 あなたはそれがゆっくりと起こることに気付き、キャラクターのデザインと声の成長を通じてそれが起こるのを見ることができます。 さらに、成人の一部は結婚したり結婚したりしますが、そのようなことが起こってそれが顕著になることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が好きなのは、そこにある多くの異なるタイプの子供に焦点が当てられているということです。 ふみはとても敏感な少女ですが、兄Bunjiは濃くて心が温かいです。 千夏は何とか完全に大地が無条件にカメを愛しながら、（私たちのほとんどはない本当のことができます）彼女は子供のにもかかわらず、一緒に彼女のsh * tを有します。 多種多様なものがあり、それらをすべて愛するのを手助けすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8-10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに8-10​​を与えています。なぜなら、それは本当にあなたの人のタイプに依存しているからです。  8はうまくいっているからですが、サスペンスがなく、面白​​くないと言っている人がたくさんいます（しかし、これはスリラーではありませんが、リラックスしていい素敵なショーです 代わりに）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が約8歳のときにこのことを見ていて、ショーの背後にあるニュアンスは見えなかったなら、私はそれを見ていましたが、私は家族について多くのことを教えてくれたので10と言うつもりです。 極端なアルコール依存症だが何らかの形で虐待/抑うつ/不忠実な父親を持つ理想的な状況（ステレオタイプ、私は知っているが、実際には多くの悲惨な家族状況はアルコール中毒に由来する。 ショーの理想主義と自分のために考える;このショーがあなたに提示するものは事実ではなく、それはあなたが家族の別の視点を見るさまざまな側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーは私に経験の特権を持っていない家族の暖かい眺めを提供したので私はそれを与えた、それは私に家族と愛についての私の見解を変えるように私を押してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、感情的な家族のすべての瞬間のために10を与えてくれましたが、それは私に中古品を体験する機会を与えましたが、ほとんどの人にとって、これは約8.5となることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見て！ それは私のお気に入りの一つです、私はこれが最も過小評価されたアニメの1つであることに、どれほど失望しているかは言えません。 私はそれを愛し、あなたもそうです。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tanadeko/reviews&#34;&gt;tanadeko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has impacted my views on marriage and family for the better. I&amp;rsquo;d say go for it, watch it, it&amp;rsquo;s purely comedy and just such a touching, nice little bundle of joy as you watch Bunji and Fumi grow.    Story (9):    There aren&amp;rsquo;t any flaws in the actual storyline I can really point to, but it&amp;rsquo;s not outstanding and that&amp;rsquo;s the reason why I didn&amp;rsquo;t give it a 10. Mainichi Kaasan is NOT EPISODIC; it gives off that feeling, but things do change and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilyaoh&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎日のKaaさんはmangakaの実生活に基づいたアニメですが、（もちろん）それには多くのフィクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、ここでよく笑っています。時には、主人公と交わることができるので、時には悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;酔っぱらいの夫、二人の愚かな、迷惑な子供たち、そしてそれを軽蔑している（しかし、もっと愛する人たち）、それを見たくない人はいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに入るのは簡単です、それぞれのアニメのエピソードには、偶然の状況についての短編小説があります。 主な焦点は、彼女の子供や愚かな夫の世話をしながらマンガにしようとしている母親です。彼女の仕事はしばしば中断されたり、壊れたり、作家のブロックによって何もしないので、すべてがスムーズに進むわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた、このシリーズの良いものの一つです。実際に行われたスタイルは、それからユーモアを取り戻します。顔の冗談や怒ったシーン、そして誰もが作ったかわいい抱擁のシーンに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音について、私は通常それについて多くのことを話しているわけではありません。 オープニング・ソングはシリーズに大きくフィットし、エンディングも同様です。 両方とも聞いて見て楽しいです。 声優はいい仕事をして、バックグラウンドミュージックには何も問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、それはアニメシリーズです。基本的には、笑いを楽しんだり、アニメを好きにしたり、キャラクターの開発などをしなくても好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ilyaoh/reviews&#34;&gt;Ilyaoh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mainichi Kaa-san is an anime based on the mangaka&amp;rsquo;s real life, although there&amp;rsquo;s (of course) also a lot of fiction in it.    The series offers  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>