<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akaneiro Ni Somaru Saka on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/akaneiro-ni-somaru-saka/index.xml</link>
    <description>Recent content in Akaneiro Ni Somaru Saka on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/akaneiro-ni-somaru-saka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Akaneiro ni Somaru Saka</title>
      <link>https://anime.syui.cf/4744</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/4744</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/21525.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4744/Akaneiro_ni_Somaru_Saka/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4744/Akaneiro_ni_Somaru_Saka/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真剣に、このショーが面白いと思うのは悪いですか？ これは典型的なキャラクタータイプと予測可能なストーリーを持つ典型的な生活、学校、ハーレムのアニメーションであり、あなたは遠く離れていないと主張することができます。 しかし、あなたがこのようなことを見ていないなら、なぜそれを最初に見ているのですか？  Akane-iroは、特定の声優やキャラクターのタイプを愛するベテランのオタクに合わせて作られたもので、温泉、学校の祭典、衣装の変更など、さまざまな旗が引き寄せられたときに楽しむことができます。 あなたは、この特定のジャンルが好きかどうかを理解するために、非常に多くの異なるスライスのライフ・コメディ・タイトルを見ることができます。 このジャンルは、壁のストーリーから離れています。誰かが「現実的」なものを期待すると、本当の「アニメ」（別名ノーマルアニメ）は現実的ではありません。 タイトルの後にタイトルを見た後、特定のことが明らかになるのはこのためです。 アニメのタイトルは1000種類だが、数十種類のジャンルしかないと思うのはなぜですか？ 私にとっては、私はこれらの種類のアニメのファン（怒っているファンではない）です。 私は世界の唯一の人ではないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生のように、もしあなたが一つのことを期待して何か他のものを得るなら、あなたは失望しなければなりません。 これをオープンな心で見ると、あなたは、あかね一郎松丸坂が実際には面白くて面白いアニメだということに気づくでしょう。 ほとんどの生徒のコメディのハレムのように、ショーの始めに前提が提示されています。ショーの始めには、通常は遠いところがありますが、ある種のエンターテイメントに縛られています。 アニメサマリーを読んだら、要点を得ることができますが、十分な笑いと驚きを生み出し、12のエピソードで楽しませることができます。 多くの人が見逃すことのできない素晴らしい偉業は、10人のキャラクターのうち8人が各エピソードごとに比較的大量の放送時間を得ることです。 それで、物語は比較的速くてシームレスに進んでいるようです。 場合によっては、あなたがそれを知る前にエピソードが終わったことを気づかないこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが私の時間の無駄だと感じたことはなかったし、キャラクターに迷惑をかけることもなかった。 実際、これは私が見たより完全な文字のキャストの1つです（400タイトルの中から）。 私はコードギアス、ハヤテ、TTGL、デスノートについて言及する必要はないと思うが、それらのキャラクターの大部分が多くのクリフンハンガーや「何かを必要とする」気持ちを残していることを怒らせてしまったので、 典型的なハレム・コメディ・アニメであるにもかかわらず、それは私がもっと見たいと思っていた小さなものです。 ジュニチの良心の部分と、ジュニチの両親とギャングの現状との類推はかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・オブ・ライフ/ハーレム/コメディがこれに行くのは、より簡単なものです。 ほぼすべての方法で競合します。 偉大なキャラクターケミストリーと精巧な驚異のディテール（乳首、ハーまで）。 すべて12のエピソードパッケージに詰め込まれている。 好きではないことは何ですか？ あなたがハレムのコメディが好きでないなら、これは明らかに低い得点のために飼料になるでしょう。 特にコメディーで深刻なことを見つけようとする愚か者のために&amp;hellip;彼らはゲームを失うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄では、久美宮理事の言葉を聞いて、「もう舐めるのを止めて食べてください」と言うのは入場料の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、「夢を見たい場合は、眠っている間に夢を見る」という最高のラインの1つが発言されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seriously, is it that bad to find this show entertaining? One can argue this is a typical slice of life, school, harem anime with typical character types and predictable story and you would not be far off. But, if you don&amp;rsquo;t LIKE watching things like this, why are you watching it in the first place? Akane-iro is geared to the &amp;lsquo;veteran&amp;rsquo; otaku who love specific voice actors or character types, or enjoy when different flags get triggered (like hot springs, school festivals, or costume changes) aka: fanservice. You can only watch so many different slice of life harem comedy titles to realize if you like this particular g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevo&#34;&gt;kevo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Sakaは、期待を高め、時計のように会うことができないことで傷つくアニメです。 それは、あなたが何故チャンスをあまり与えていないのか疑問に思うようになるまで、それ自体を跳ね返すだけのことから、何度も繰り返します。 それは3階建ての建物から飛び降りてコンクリートに着陸する人で、バックアップをして何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も飛び乗っている人です。 その人の骨が砕けて、そのシリーズは神の恐ろしい終わりに陥るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的なシリーズとして、Akane-iro ni Somaru Saka（ここ、赤坂から）は通行可能ですが、私はそれがまともで、時々楽しいと言うために遠くに行くでしょう。 その欠けている欠点は、視聴者の絶え間ない、憂鬱な失望によって、大いに拡大されている。 基本的に赤坂は純粋ではない（それから遠い）が、実際に良い部分は悪い部分が本当に悪く見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アカサカは2007年にリリースされた風水の視覚小説に基づいています。プロットは名高な学校に通っていて、中学生から何か厳しい評判を受けているように見える永瀬純一氏の名前で男の子を中心に展開しています。 典型的なハーレム・スクール・コメディの男性主人公と考えてください。 そこに、私はちょうど赤坂の12のエピソードと同じ程度のキャラクターを開発しました。 とにかく、素朴な素敵な女の子、片桐ゆうひ（CV：釘宮理恵）が、純一の学校と純一に移り、神の霊感を込めて彼女にキスし、言い難い混乱を引き起こします。 そして、かなり有望な第1話を終わらせて、かなり元の前提を確立するために、結婚してゆうひは純一の婚約者であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤坂の女性キャストは、目を引くと潜在的に興味深い文字を完全にチョックです。 期待：高い。 シリーズは、女の子の2人を除くすべての人に何もしません。 期待：失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似のアニメと同様に、赤坂のプロット（プロッ​​トは本質的には前提）は、バックグラウンドのエピソード3〜10を取って、関連性のない良いエピソードをいくつか取ります。 それはいいです！ ユウヒはインスタントカレーについて知らず、彼女の料理人や僕もそうではないと思うのは面白いと思われますか？ 反応と悟りはどれくらい誇張されている必要がありますか？ このアニメには多くの女の子がいて、かなり興味深い人もいます。 私たちはそれらについてエピソードを取得するつもりですか？ カレーで？ それは実際には素晴らしいだろう&amp;hellip; それは何度も働いた構造物です。 そして、それは是非ここで働くことができます。 しかし、代わりに、赤坂は、非常に面白い方法で解決された非常にクリシェの状況でいっぱいです。 例えば、Jun&amp;rsquo;ichiの姉妹湊（CV：平野あや）は、スーパーマーケットでYuuhiの買い物をして夕食を取る。 驚いたユウヒがインスタントカレーであることについての無意味な対話の6分が続きます。 私たちは最初の数行の後にそれを手に入れます！  Yuuhiは、彼女が自宅でKugimiya Rieの肉食師をフランスの日本の音訳として食べる方法について語っている。 彼女は、豊かで、素朴で、細かい、私たちはそれを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見ることは決して肉体的に痛いものではありませんが、それはゆっくりとこのシリーズがゆっくりと殺されたために感じたことです。 それは、有望なショーがそれのために行っていたすべての良いものを無駄にし、平凡に落ちると感じる痛みです。 赤坂は時には数行の興味深い対話といいアニメーションで銀色（このショーでは金色ではなく、申し訳ありません）を叩きますが、シリーズは良いエピソードやプロットを展開した後、まるで吐き出すことでそれを補う義務があるように感じます 私たちの顔を酷くする。 あなたが遊園地にいるような気がしますし、楽しい時が訪れるたびに、守護者は腸内で素早くパンチをしなければなりません。 最後の3つのエピソードで突然エンディングが始まり、同様に有望だった。 あまりにも悪いことに、シリーズの結論は予想通りだったので、自分自身でストーリーボードを描いたかもしれないし、プロットとの関連性がないと予測しなかったことや、 それを予測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズでは少し厳しいですが、それは本当に残念です。  Akasakaは、悪い執筆が、他のすべてのことで絶対にシリーズを破壊する可能性があることを示すために行く。 芸術はいいですし、文字や風景はよく描かれ、見ることが楽しいです。 赤坂には、ニューヨークヤンキースを思い起こさせる声優キャストがあります。 私たちは、釘宮理恵（シャナ、ルイーズ、タイガ）、井上マリーナ（ゼツボウ先生のチリ、TTGLのよこ）、平野あや（ハルヒ、コナタ、死のノートからのミサ）、田中里（チョビット、スギントゥ） 同じアニメ、私たちは興奮するつもりです。 声優が発表され、アートが利用可能になって以来、私はこのシリーズに目を向けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、演技はかなり良いですが、それだけでシリーズを保存することはできません。 音楽は（ひどいOPの他に）良いです。 あなたのスタッフに最高のセールス・アルバムを売っている5人の声優がいるときは、それは良いことです。 サポートキャラクターについてのOVAがあるべきですが、私はそれが最も期待されるものに集まるでしょう。 私はこれが基本になっているゲームが本当にクールだと聞いたことがある。 あまりにも私はアニメの適応のために同じことを言うことができない悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kevo/reviews&#34;&gt;kevo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka is an anime that hurts itself by raising expectations and failing to meet them like clockwork. It goes out of its way to repeatedly build from mediocrity only to plunge itself back down to the point where you wonder why you even gave it much of a chance. It&amp;rsquo;s someone jumping out of a 3 story building and landing on concrete, only to climb back up and jump over and over again. Until the person&amp;rsquo;s bones are mush and the series limps to its god-awful ending.    As a series in g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際に悪いことがないショーがいくつかあります。  Akane-iro ni Somaru Sakaがその一つです。 あなたがこのシリーズのために集めた才能を見ると、それは実際に才能の人が誰なのかを読むようになります。 残念なことに、それはそうでなければかなり陰鬱なシリーズであるいくつかの明るいスポットの一つである才能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたの標準的なハーレムのアニメとして展開します。 私はいつもこれらの作家がかなり面白いと思いつくばかげた状況のいくつかを見つける。 甘やかされた金持ちの女の子は、ジョン・スティードとエマ・ピールの忙しさのため、両親がいなくなったばかりの兄弟（もちろん、血縁関係ではなく、それ以上のことは関係ありません）と一緒に住んでいます。 もちろん、豊かな女の子、片桐ゆうひは、主人公のジュニチが嫌いですが、とにかく今は婚約者であると発表しています。 アニメやマンガではひどいことが起こるので、日本ではこのようなことが本当に起こっているのだろうか。 だから私は本当に最初にこのようにしたいと思っていますが、このショーは私と一緒に悪いスタートを切りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は物語が展開されたときに心地よく驚くようになり始めました。 ゆうひんと純一がお互いに感情を抱き、告白して、ロマンチックな結末に至る道を始めると、ゆっくりと私たちはかなり甘いロマンスに陥ります。 これはハーレムのロマンスですが、鉛のための多くの可能な選択肢があり、非常に明確に港とユウヒの間の選択となります。 それは不気味で、気分が悪く、完全にうんざりです。 それは彼らがそれをすべて地獄にねじ込んだときです。 このショーは、あまりにも多くのスポイラーをあきらめることなく、途中で行ったターンに失望を表明するのは難しいことです。 しかし、それは、夢のような姉妹港湾と、近親相姦の関係に執着した日本のことです。 はい、アニメは、港とジュニチが生物学的な兄弟ではないことを指摘するには大きな苦労があります。 それはポイントではない。 あなたの血はあなたを家族にする唯一のものではありません。 あなたが兄/妹として育てられた場合、あなたの出生証明書に関係なく、あなたは兄/妹です。 決して彼らが兄弟であることを知っている兄弟はロマンチックな利益にならないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字として、3つのリードについて特に興味深いものはありません。 あなたが1つのハーレムを持っているなら、あなたはこの1つを見ました。 私は、港が愛の関心になる前に、シリーズの前半については魅力的なメインを見つけました。 私は彼らのほとんどが初めに好きではなく、元気ではなく、刺激的であると感じました。 サポートキャストはどちらかをお勧めするものがほとんどなく、ほとんど背景の風景です。 おそらく、すべての中で最も賢明なキャラクターは、シリーズの中で様々なスパイストーリーが伝えられているので、みなとと淳一の両親です。 これらは、主要なプロットとは関係がありませんし、完全に外れて愚かであると感じます。 私はそれが巧みで気の利いたはずだったと思う。 失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように、あかね一郎は声優と音楽で素晴らしい仕事をしています。 私たちはかなりの曲を扱っています。歌う人のほぼすべてが歌うエンディングテーマがたくさんあるからです。 ストーリーと対話が彼らの才能と同等ではないことは残念です。 私は芸術の巨大なファンではない。 それは、CLAMPをたくさん思い起こさせ、薄いキャラクターには、あまりにも美しいだけのものです。 ビッグアイ、カチューシャーなヘアアクセサリー、重さを無視した胸や男の子たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、このシリーズは、クリチエの物語、不満足な生産価値、そして不気味なプロット要素で素晴らしい演技の才能を無駄にする方法の最善の例でした。 それを6にすることは、このシリーズ全体をどれほど失望させたのか、おそらく寛大ですが、私はこのアニメの前半を本当に楽しんでいました。 あなたが単にそこにすべてのハーレムのロマンスを見なければならない場合は、近親相姦に悩まされていないなら、ぜひこれを見てください。 誰もが明確に指示し、失望を避ける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are some shows that really have no business being bad. Akane-iro ni Somaru Saka is one of those. When you look at the talent gathered for this series it practically reads as a who’s who of seiyuu talent. Unfortunately it is that talent that is one of the few bright spots in what is otherwise a pretty dismal series.    The story unfolds as your standard harem anime. I always find so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blood-diver-a&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューにはスポイラーが含まれています]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スタジオTNK時）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督[彼の手を叩く]：さて、人々。 次のアニメはAkane-iro ni somaru sakaです。 さて、私たちが制作を始める前に、皆さんがビジュアル・ノベルを演奏して、アニメ版に含めるべきであると思われるすべてのイベントとトロピックをリストアップしてほしいです。 あなたはこのゲームを完了するために1週間あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[1週間後]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[部屋の周りを見て]：いいえ。 誰もがリストに手を入れて欲しい。  [誰もがディレクターにリストを渡し始める。]さて、ありがとう。 さて、ここで何が起こるのですか？ いくつかのアシスタントと私は今アニメ版に含めるべきである熱狂を集計します。 最も多く集計された列車はシリーズに含まれます。 トップ20のコースだけが含まれます。 ありがとう、私たちは数時間であなたを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[数時間後]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[喉を澄ませる]：結果を集計した後、私たちはこの部屋の誰もが同意できる20の風を見つけました。 ここでは、熱帯があります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;泥棒と退屈な主人公。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主人公の家に住む素早くなること。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主人との愛の妹。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主人との愛の子供時代の友人。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;リッチ・オホー・サマは、主人公に恋しています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主人公を助ける親友。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主役に関わる学生評議会。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;主人公を虐待する暴力的なツンデレのキャラクター。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;カレーとライスを含む夕食。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;超自然的な出来事。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;典型的な「勇気のテスト」イベント。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;「裸の女の子のイベントを見るように促す」&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ランダムなMechsとアクションシーン。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fanserviceの多く（すなわち、水着、おっぱい、下着）。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ホームシックイベント。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;隠されたポルノ雑誌。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;文化祭。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;メイドカフェ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;温泉付きマウンテンリゾート&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;近親相姦終了。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;監督：私はこれらのすべての出来事や欲望をこのアニメシリーズにしたい。 次に、私はツンデレのキャラクター、片桐ゆうひがRie Rugimiyaによって声を上げたい。  「ツンデレの女王」とも呼ばれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ヘッドプロデューサーは驚くほどの顔で彼を見ます。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：私のように見てはいけない。 私の言い方をすれば、片桐ゆうひは気まずい、虐待的で、気持ちはあまり正直ではありません。 ツンデレのキャラクターを完璧に演じるのは、リー・ルギミヤだけです。 私は平野綾を信頼していて、柔らかい話し声と大声の話し声の両方に優れた声優を輩出しています。 この場合、彼女は、特別な隠された能力と才能を持った柔らかいキャラクターのキャラクター瀬戸奈々里としてプレイします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘッドプロデューサー[手を上げる]：アニメーションやストーリーはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[思考]：できるだけバックグラウンドの詳細はほとんどありません。主に学校、長瀬の家、そして雪が降っているシーンがたくさんあります。 次に、各キャラクターの顔の細部を最小限に抑え、お互いにほとんど同じようにします。 単純にする。 そして、私は、女の子のそれぞれが、茶色、桃色、黄色、灰色などの明るい髪の色を持つ異なるヘアスタイルを持つことを望みますが、最後に、すべてのキャラクターがすべてのアクションに対して誇張された表現を作り出すようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディレクター[深呼吸]：今、物語のために、私はそれを簡単にしたい。 あまりにも複雑で深いものは、終わりに向かって以外は目に見えるものにしてください。 私は途中で多くのランダムなフィラーエピソードを望んで、最後に多くのメインストーリーポイントを追加します。 主に食べ物、愛情、なぜすべての女の子が主人公を愛しているのかについて、主に話し合い、対話を簡単にしてください。 最後に、視聴者を笑わせるかもしれない愚かなコメディを追加してから、合理的な説明がない多くのランダムな超自然的な出来事を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘッドプロデューサー[ショックを受けた]：それがあなたが望むものなら、それをやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[彼は立って、他の人と一緒にドアの方に向かう。 突然、監督が彼を止める。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：私は言うのを忘れました。 それは1つのシーズンに過ぎず、続編はありません。 そして、主にファンサービスの材料で満たされている1つのOVAを持っているので、我々はファンに挑戦することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘッドプロデューサー[見逃し]：今、それは私が聞きたいものです。 すぐに仕事に着きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blood_Diver_A/reviews&#34;&gt;Blood_Diver_A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;At Studio TNK&#34;&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/a&gt;    Director [clapping his hands]: Okay, people. The next anime we&amp;rsquo;re going to produce is Akane-iro ni somaru saka. Now, before we start production, I want everyone to play the visual novel and list out every event and trope that you believe should be included into the anime version. You have one week to complete this game.    [One Week Later]    Director [looki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceptryn&#34;&gt;Ceptryn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;茜色を見ているのは、授業で熱いブロンドと出会うことに似ています。彼らが育てる最もエキサイティングな会話は、ブリタニー・スピアーズが次に出るのは誰なのかだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akane-iroは確かに可能性を秘めていました。 魅力的なキャラクターデザイン、有名な声優、まともなサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、金髪の爆弾で外に出たいという願いのように、将来の婚約者の家に引っ越すよう強制された女の子の話&amp;hellip;誰が&lt;em&gt;あなたの平均的なアニメの男になるか&lt;/em&gt; 熱い姉妹はまさしくオリジナルではありません。 しかし、あなたは思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、声優やアニメーションはいいですし、そのような物語はどんなに巧妙であっても楽しいものです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数日後（エピソード）、シリーズの浅みは最高です。 スパ、学校のフェスティバル、ガイと女の子は厄介な立場に上陸しています&amp;hellip;彼らはすべてここにいます。 このようなシーンが豊富にあるアニメは傑作にはならないが、かなり良いものにするために十分にそれらを実行できる人もいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Akane-iroは成功した以上に失敗し、各フィラーのエピソードは、あなたの猫がミルクのボウルを飲むのを見ていると予想外の出来事や面白い瞬間をもって、決まり具合の真偽です。 ビジュアルはかわいいですが、何もあなたを真っ直ぐに見せてくれるものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akane-iroの償還資格はありますか？ 驚くほど良い散在していない少数のエピソードを見てみる価値があるかもしれませんが（Episode 5と11はそれ自身で9点になります）、フィラーエピソードのほとんどがどのくらい深刻であるかを強調するために役立ちます（例えば、  6と7）、4  -  6カテゴリにしっかりと着陸します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかね一郎さんは画面の一番下の小さな窓として走るだけの価値があります。その狙いは、爆破された課題を終わらせようとしているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ceptryn/reviews&#34;&gt;Ceptryn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Akane-iro is akin to dating the hot blond in class, only to find out that the most exciting conversation they can field is who Britanny Spears will date next.    Akane &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あかねーいろ に そまる さか
Akane-iroは私が見守るのが難しいと感じたものですが、私はいつも私が始めるものを完成させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
この話は普通ではないが、MC Junichiは、彼女と結婚しようとしていなかった女の子と出会い、誤解によって彼女にキスしたので、今彼女は彼を嫌い、ほとんど11話になる 結末は悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
芸術は素晴らしかった、そこに良い作品があるが、それは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声優のキャストはこれを最悪の得点から救ったが、驚くべきことではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
彼らは普通ではなかったが、彼らをうまくいったのは声優のキャストだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
良いサウンドやアニメーションよりも楽しめることはあまりありませんでした。opは悪く、EpのED曲です。  10は良かったが、これは見るのが難しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka  Akane-iro is something that i found hard to keep watching but i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Sakaは他のどのようなロマンチックなコメディです。 それは、この平凡なアニメシリーズを説明するためのほとんどすべてですが、それがあなたの情報ニーズを満たしていない場合は、ぜひこのレビューを続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「見て、そこに行って、それをして&amp;hellip;」彼らが最初のエピソードを見ている間に思ったことが頭に浮かんだ。 いくつかの愚かな女の子（Yuuhi）がいくつかの男（Junichi）によって助けられた時、それはかなり始まります。彼はいくつかの愚かな噂でかなり有名です。 新学期の初めに、女の子が準一の学校に移り、彼らの岩の関係が始まるのは驚くことではない。 今、私は第1話の終わりがかなり面白かったと言わざるを得ないが、その短い瞬間の後で、このアニメはすぐにノルムを守ることが常に最良の選択ではないことを思い起こさせる。 ここで私たちはアニメの襲撃と弾幕を抱えています。 しかし、私はこのアニメが、ユウヒ＆との間の取り決めを含む、想像を絶するあらゆるロマンチックコメディクリシェを含むようになっていくと考えています。 ジュニチと二人は一緒に住んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、それは古い放棄学校の遠征のようなものから、一連のランダムな不具合であり、これらの日常的な瞬間でさえも、キャラクターがそれほど普通でない場合、より興味深い可能性があります。 ここにはたくさんのキャラクターがあります。典型的な育成姉妹のように名前は忘れていますが、言及する価値のある唯一のものはメインペアのJunichi＆amp; ゆうひ。 多くの人のように、ロマンスのジャンルに登場する敗者型の主人公は絶対に嫌いです。なぜなら、ジュニチがそのカテゴリーには入っていないのは嬉しいですが、悲しいかなか嬉しい瞬間とは別に、私はこれに慣れていないようです 常にチップを持っているような男は肩です。  Yuuhiのような主人公がいるときは助けになりません。あなたはただ彼女をNagiの古いバージョン（はやての五徳！）と考える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ナギが同じ声優を分かち合っていて、ここで見つかる他の類似した声もあり、このアニメにはよく知られたVAがたくさんあり、悲しいことに、何が目立つのでしょうか？ 音楽やチーズSFX。 一方、アニメーションはまったく目立たない。 アニメのような非常に似たような見た目で;  H20＆amp; 目立つように見える唯一の特徴は、誰も魅力的でない誇張された髪の毛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な茜色のソマールサカは、実際にはいくつかの点でうまくいったロマンスを持っていましたが、ランダムな不運はストーリー＆amp; ロマンスの進歩。 面白いと思われるものはありませんでしたが、少なくとも、ちょっとばかげたことがありました。 結局のところ、私はこのアニメが実際にいくらかの可能性を持っていたので、絶望に追い込まれましたが、途中でそれを崩壊させるために最善を尽くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka is a Romantic, Comedy like any other. That’s pretty much all there is to describe this mediocre anime series and if that doesn’t satisfy your information needs then by all means continue with this review.    “Seen it, been there, done that…” Those are the t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;正直言って、なぜ私がやったかのように、あかね一郎と酒丸坂を見て楽しんだのは分かりませんが、ここにいるのです。 私はそれを真剣に受け止めませんでしたが、真剣にそれを取ることは不可能でした。 私がそれを見ている間、私は本当にそれをほとんど楽しんでいました。 なぜ、あなたは尋ねるかもしれませんか？ まあ&amp;hellip;それはちょうどそんなに馬鹿だった。 クリチッド。 迷惑な。 あなたは写真を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女を迎えようとしていた男たちの中から、湯井という女の子を救助した純一という男の周りを回っています（ああ、純粋な独創性の例&amp;hellip; そうではない）、そして誤解が生じ、最初のキスが続いた後、ユウヒはちょうどジュニチの婚約者であることが判明する。 だから彼女は父親の条件の下で彼と一緒に住んでいて、彼が適切な婚約者かどうか、そして純一さんの恵まれた姉妹湊などと一緒に住んでいます。 しかし、エピソードは、それがちょうど&amp;hellip;悪かったように多くの虚偽の瞬間でいっぱいでした。 あなたはそれらの瞬間を知っています。ロマンチックなようなものは、誰かが誤って女の子の胸を突き当たり、誰かが誤って他の人の上に落ちているかもしれません。 温泉への旅や学校祭のエピソードなど、典型的な「フィラータイプのエピソード」もあります。 これらのタイプのものは実際に見ることが楽しいかもしれません。繰り返されても、観客に楽しさをもたらす理由で繰り返されます。 しかし、あかね一郎では、それは面白い、面白かったり、実際には何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字のために。 私が実際に好きなキャラクターがこのキャストに1人もいないと言って申し訳ありません。 自分自身を見て、見てください。 とにかく、Yuuhiは典型的なtsundereタイプです。私は本当に好きですか、まったく迷惑です。 残念なことに、後者は前者を前者で勝った。 ミナトは甘くインテリジェントで、ハウスキーピングのタイプの女の子の方が多く、それは私を悩ませるものです。 ジュニチの友達、マイナーキャラクターは、冬彦と司のように大丈夫でした。 学生団体の会長は、彼女の絶対に狂った髪で私を驚かせた。  Yuuhiの髪型についてのコメントは忘れて、Mitsuki Siinaを見てください！ 真剣に、彼女はそれをどのようにしていますか？ 彼女は午前3時に起きて、ヘアスプレーを叩くだけですか？ 私はなぜ正確には分かりませんが、文字のどれも好きではありません。 純一は、この種のハーレムに巻き込まれた一般的な男とは異なる主人公ですが、オリジナルはありません。 シリーズが進むにつれ、ユウヒと一緒にいるか、ミナトと一緒にいます。 これは理にかなって、典型的な愛の三角形です。 でも、ちょっとした問題があります。湊は淳一の妹です。 テーマは、近親相姦のテーマがたくさん！ しばらくの間、みなとは採用されたと思っていましたが、完全に説明されたかどうかは分かりませんでした。 私は時々私が注意を払わなかったので、何かを逃したかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく 私は実際にこの番組を見始めた理由である音に移動します。 私は友人が見ていたものから無作為に出てきたので、それは気まぐれであっただけでなく、このシリーズの人気声優のために、久美宮理、平野綾、加藤恵里、井上 マリーナ。 彼らはすべて良い仕事をした、すべての声はその人のキャラクターに合っていた。 しかし何らかの理由で、私はちょうど純一の声を立てられませんでした。 なぜ私はそれが好きではなかったと思いますか？ 音楽はあまり目立っていませんでした。オープニングテーマが本当に好きではありませんが、頭がおかしくなりました（残念ながらそうです）。 私は決して多くの終わりのテーマに注意を払ったことはありません。 彼らは私が信じている様々な声優によって歌われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは&amp;hellip;大丈夫ですが、それほど良いことではありません。 動きは一般的には硬く、解剖学はしばしば人の割合が間違って見えます。 それは流動的ではなく、うまくいきません。 それは十分に見ていいです、私は思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに5を与えようとしていました&amp;hellip;しかし、私はそれを6にすると思います。なぜなら、それは大変だと思っていました。
：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; honestly, I don&amp;rsquo;t know why I enjoyed watching Akane-iro ni Somaru Saka like I did, but here I am. I didn&amp;rsquo;t take it seriously, though, for it was impossible to take it seriously. While I was watching it I was really just making fun of it most of the time. Why, you might ask? Well… it was just so darn stupid. Cliched. Annoying. You get the picture.    The story centers around a seemingly no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;game8910&#34;&gt;game8910&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akane-Iro ni Somaru Sakaは、School Daysでの仕事で有名なTNKによる最新のerogeアダプテーションです。 ああ、もう一人のエロゲがアニメになった&amp;hellip; inb4lameharemrite？ それはおそらく最初の考えの1つであり、このタイトルに近づくときにあなたの心を越えるものであり、あなたが間違っているとは限りません。 あなたがアニメのこれらの時を扱うことができない場合は、あなたも同様にこのパスを与えるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語はこのアニメにとって普通のものではなく、このジャンルのために過去に多くのアニメが行ってきた多くの偽善に従います。 主人公の主人公金木勇兵（Katagiri Yuuhi）は、いくつかの見知らぬ人とトラブルに遭い、主人公の長瀬純一（Nagase Junichi）によって救助されます。 一連の誤解の後、ユウヒは両親が決めたジュニチの婚約者であることが分かります。 そして、今、彼らは、ジュンヒと妹の湊と一緒に住んでいる間、仲良くなることを学ばなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術の面では、これは多くの約束を示しました。 不幸にもアニメーターが邪魔になり、キャラクターが歪んだように見えたり、時には醜いと思われる時があったので、ショットとしては完璧に見える面白い美しいキャラクターデザインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドの面では、ほとんどの人がショーに引き込まれるだろう。 このアニメの声は、あなたの顎を落とすだけのものです。釘宮理恵、平野綾、ヒロハシリョウ、田根莉江、加藤えりり、井上マリーナなど、 そしてそれらはすべて、そのような良い精神によって期待されるように、彼らのキャラクターを非常によく描写します。 声のキャストだけで音の部分は10/10になるだろうが、VAはアニメにあるわけではない。 アニメに使用されている実際の音楽はかなりシンプルで、どれも目立つものはありません。 だから8/10は、このショーを与える公平なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは恐らくアニメの最高の部分と最悪の部分の両方です。 キャラクターは多様で興味深いものです。あなたはそれらのすべてについてもっと学びたいと思っています。 しかし、アニメは主人公の唯一の主人公の湯井に集中し、残りの部分は影に残す。 そして、アニメは、彼らが非常に残念な結末でキャラクター開発に入れたすべての努力を捨てることに進む。 アニメがキャラクターの素晴らしいキャストを無駄にしたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は何とかショーを楽しんでいないと言ったら、私は嘘をつきます。 それは確かにアニメの偉大なwasntが、私は正直にそれを見て楽しんでいたその瞬間を持っていた。 これらのタイプのアニメでのあなたの許容度によります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ショーは普通ではありませんでした。 多くのステレオタイプとかなりひどいライティングとプロダクションは、このアニメを潜在的なものから何かに変えて、覚えていないほど平凡なものにしました。 このショーは、それが終わってしまったことがはるかに多く、その事件でなかったことは恥ずべきような気がします。 他のショーとは違うものを探しているなら、このショーはあなたのためではありません。 時間を無駄にするショーを探しているなら、ぜひこのアニメを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/game8910/reviews&#34;&gt;game8910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-Iro ni Somaru Saka is the newest eroge adaptation by TNK, which are more famous for their work in School Days. Oh, another eroge made into an anime&amp;hellip;inb4lameharemrite? Thats probably one of the first thoughts what will cross your mind when approaching this title, and to be honest you are not that w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Sakaは、あなたの基本的な「harem anime」です。私はそれがかなり公式であり続けていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはこれでうまくいっていましたが、誰も本当に本当に動き回っていなかったのですが、その全体の「流動性」の面で真の判断を下すことはありませんでした。 そして、私は、女性の髪型のいくつかは奇妙なものだったとは言いましたが、奇妙なことに魅力的でした。 あなたはここでたくさんの夕焼けのシーンを手に入れています。 しかし、キャラクターのデザインはおそらく芸術に関して最高のものですが、実際には細かく描かれていないのですが、髪型、表情、着る服などの魅力的な要素があります。 背景は本当に際立つことはありませんが、どのような方法でもひどく描かれているわけではありませんが、実際に気づくほど詳細な描写はありません。 それはあなた自身をキャラクターに集中させ続けるので、順番には良いか悪いかのどちらかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとクローズテーマはかなり素敵でしたが、両者とも喜んでも誠実なスタイルを含んでいました。 なんらかの理由で、オープニングは私を悲しいものにしています。悪いのではなく、音楽が表示されているからです。 今私はこのアニメの私の好きな面について話をしなければなりません、そしてそれは演技の声でした！ 私はそれが壮大なものであると言って遠くに行くことはありませんが、私は各キャラクターがキャラクターと美しく調和していると感じました。 特に港町という女性の場合、彼女にはそのような「素敵な女の子」の性格があり、彼女の声優はそれをとてもうまく褒めました。 バックグラウンド・トラックについて言及する価値のあるものは何もありません。特に記憶に残るものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには12文字以上ありますが、残念ながら実際のキャラクター開発は3つしかありません。 今日までは、サポートキャストメンバーの誰かが実際に誰かになっているかどうかはまだ分かりません。 誰も本当に聴衆に迷惑をかけるように外に出るべきではありません。 彼の全体的な「二人の人格」の試練にもかかわらず、彼は実際に多くのインパクトのあるペルソナを持っておらず、まあまあのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Akane-iro ni Somaru Sakaは、そこのハーレムタイトルの中で最悪ではありません。それは本当に悪いアニメでもありません。 私はこれを終わらせましたが、私がすでにうまくいけば何かを落としたくないからです。  （実際にはそれほど上手くいっていないので、全体的なストーリーのいずれかを予期することはできません。もし可能ならば、各エピソードを楽しむだけです）あなたがハードコアのファンであり、 この属はかなり標準的な運賃なので、あなたはおそらく他の場所を見るべきです。 しかし、あなたがおそらく属に入ることを望んでいる場合、またはより低い期待で喜んで行こうとするなら、あなたはうまくいくはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あかね一郎松丸坂」は10点満点中5点をカット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka is pretty much your basic &amp;lsquo;harem anime, &amp;rsquo; and I have to say that it stays pretty tried and true with its formula.    It starts off with Junichi (main male lead) meeting this mysterious rich female transfer student (Yuuhi) who has been forced to marry him by her dad. This happens early on and you would expect the rest of the anime to have them slowly grow close to each other, but oddly enough it doesn&amp;rsquo;t really do that, even though they are the main couple of the title. For most of the anime it seems to have Junichi and his friends simply messing around having fun, from having par &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xynic&#34;&gt;Xynic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューにはスポイラーとたくさんの誓いが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は旅行が目的地より重要だと言います。 しかし、このトリプルを見た後は、必ずしもそうではないことに気付きました。 このシリーズを終えた後の失望の量と比較することはできません。 このアニメはたくさんの面ではっきりとしていますが、私は実際にかなり受け入れがたいと思っていました。 まあ、それはあまりにも大きい私は私の肛門を裂いたと思うほど大声で終わるまでだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ストーリー：4/10
Akane-iro ni Somaru SakaまたはAkasakaは、Fengと同じ名前のビジュアル小説に基づいてTNKによって制作されたアニメです。 物語は主人公の長瀬淳一さんから始まり、少女が学校に通っている間に男が嫌がらせをするのを防ぎます。  Junichiは、彼が保存した女の子が豊かな新しい移籍学生Katagiri、Yuuhiであることを発見した。 ユウヒは最初は純一のことをよく聞いていたが、ジュニチはユウヒのキュウユビュウの妄想のためにどこにもキスしなかった。 ユウヒは怒りの声で君臨し、ジュニチの勇気は嫌いだ。  Yuuhiの失望にはるかに多く、Junichiは実際に彼女が調べるために移籍した彼女の婚約者であることを発見しました。 ユウヒは今、ジュニチの妹ミナトと一緒にジュニチと一緒に暮らすことを決め、本当に彼女の花嫁になるにふさわしいかどうかを確かめる。 したがって、あなたの典型的なロマンスの始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は特別なものではない。 バットの右には、結婚、移籍学生、強制的な「偶然の」キスのようなアニメクリシェが爆発している。 あなたがたぶん何百回も見たことのある、ハーレム/エッチの酒場を完成させたのは、あなたの標準的なハーレムのストーリーラインです。 しかし、私が何年かアニメを見て学んだことは、すべてのクリシェが悪いわけではないので、私はそれに固執しました。 赤坂は主にファンタスティックやサイドプロットの形で多くの冗談を使いますが、あまり気にすることはできませんが、このアニメにはまだ楽しみがあります。 私は実際にそれが本当にそれほど悪くないときに格付けがなぜそんなに低いのだろうと思ったのです。 ストーリーの進行は非常に遅いですが、私たちのメインカップルJunichiとYuuhiの間のかわいい出逢いのロマンスは、私を見守ってくれるほど十分です。 私は本当にこのアニメからの感情を得たが、悲しいことに、すべてが短期間であったので、このアニメについては良いことをすべて犯し始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜スポイラーズはここからスタート〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュニチとユウヒがエピソード10でカップルになったとき、私はかなり気分がよくなりました。そして、気持ちの良いキスを共有しました（私を待っている失望感を知らない）。 次に起こったことは、クリエイターが「ユニーク」であるという明白な試みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JunichiはYuuhiの気持ちを疑うようになったので、彼は親友と深刻な話をしていました（この時点で私はすでに大きな恐怖で満ちています）。 真央ちゃんの行為で、ジュニチは彼が妹のミナトと実際に恋し合っていることを実感しました。 どのようなフューチュウユウユーユック!!!!!!!! そして、最悪のことは、Yuuhiはそれで大丈夫です！ ジュニチは後で湊に告白した。 アニメは湊が浴室に入って終わると、ちょっと恥ずかしがり屋に戻ってきて、ゆうちゃんも入浴して、あまりにも簡単にあきらめないと言った。 終了クレジット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の仏、アニメの唯一の救いの恵みは、犬のたわごとでいっぱいの袋になっていました。 私は近親相姦のファンではありませんが、それは実際に私がエンディングについて大いに怒っている主な理由ではありません。 純一と湊は血液関連ではないとの暗示がありましたが、確認はできませんでした。 あなたが知っている、通常の擬似近親相姦アニメは引き離されますか？ この近親相姦は理由の一部でもありますが、その終わりが基本的には、ジュニチとユウヒの関係を絶対的に無力に発展させる10のエピソードを描いたからです。 すべてが時間の無駄だと感じました。  JunichiとMinatoはショーを通してロマンチックな交流はほとんどありませんでした。私たちはちょうど彼らが実際にお互いを気に入っていたことを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はYuuhiが迷惑なtsundereなので、キャラクターとしてもっと魅力的ですが（本当に愛の関心ではありませんが）、これはあなたがアニメを終わらせる方法ではありません。 クリエイターがここで違うようにしようとしていたのは明らかですが、これは悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜スポイラーの終わり〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*キャラクター：5/10
まあ、キャラクターについては、一次元であるため、何も言えません。 ユニークでも特別なものでもありません。 私たちは普通の暴力的なツンデレを持っています。ケアしている妹ともちろん、アカサカは、他の女の子たちが主人公にぶつかることなく、ハーレムとはみなされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のジュニチさんは、私の意見では、主人公の中で最も好きかもしれません。 彼のようなMCはアクションヘアーでより一般的であり、私はこのタイプのMCを大いに好むと言わなければならない。 しかし、ほとんどすべてのキャラクターでキャラクターの開発が不十分であることを補うには十分ではありません。キャラクターを増やすために重要ではないキャラクターが追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*アート/アニメーション：6/10
私が気づいた最初のことは、キャラクターのデザイン、より具体的にはキャラクターのヘアスタイルは、それをそのように形作るためにヘアスプレー10缶を取ったようなものでした。 彼らは、私が見たことのない野性的な髪型のいくつかを持っています。 彼らのアニメーションは時々良いかもしれませんが、TNKは芸術品質に関しては本当に際立っていません。 他の作品を見ると、芸術とアニメーションは最高です。 赤坂のアートとアニメーションの品質はそれほど違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*サウンド/ミュージック：8/10
久見里江と平野綾のような才能ある声優が出演しているときは、声優としては間違いないでしょう。 そして赤坂のオープニングとエンディングのテーマについては、それはかなり大丈夫ですが、思い出に残るものとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*全体/エンジョイメント：4/10
赤坂はいい瞬間を見せていたが、なんとか普通ではなかったが、その愚かな結末を撤回するだけで、さらに低く沈める必要がある。 あなたがimoutosのために持っていない限り、あなたはこのアニメから離れて、それが存在することさえ忘れてください、あなたを待っているのはただの失望とおそらく肛門の裂傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195231&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xynic/reviews&#34;&gt;Xynic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People say the journey is more important than the destination. However, after watching this tripe named Akane-iro ni Somaru Saka, I realized that isn&amp;rsquo;t always the case. Nothing can compare to the amount of disappointment I got after finishing this series. This anime, although clichéd in a lot aspects, I actually thought was pretty passable. Well, that was until that asspull ending so big I think I ripped my anus.    *STORY: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Akane-iro ni Somaru Saka or Akasaka for short, is an anime produced by TNK based off a visual novel with the same name by Feng. The story starts off with our main protagonist Nagase, Junichi saving a girl  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreamyghost&#34;&gt;DreamyGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*主要なスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めてVNベースのアニメを見ることになるので、ゲームがエロゲなので、何を期待するのか正確にはわからなかった&amp;hellip;それはあまりにも十分だったと思うが、イムノのファンタジー 近親相姦と近親相姦は、本当に奇妙なことだ&amp;hellip;私はこれが大丈夫だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{記事 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jun&amp;rsquo;ichiは中学生の本当の悪夢で、「Geno Killer」というニックネームも手に入れました。 もはや戦っていないにもかかわらず、彼は指を離さずに最初のエピソードでYuhiiを救うことができた、人々は恐れていた&amp;hellip;彼女は翌日同じ学校に移され、間もなく十分な関係が生まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純一の予期せぬ行為のおかげで、祐井は彼を憎むようになります。 しかし、同じ屋根の下に住むことは、彼らのつながりを高め、彼らの関係を改善するでしょう。 他のツンデレのキャラクターと同様に、ユンイはゆっくりとジュンイチに近づくにつれ、ゆっくりと感情を表現し始める。 問題は、姉の湊さんがこのゲームをやってしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jun&amp;rsquo;ichiの両親からのSidestoryは本質的な部分ではありませんが、このプロットのキーキャラクターなので、すべてのエピソードにその作品が登場します。 悠井との二度目の出会いは、カタギリとナガセの家族の間で決定されたものなので、重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{アート -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に特別なことはありません。 実際には、それはアクションで満たされていないし、偉大な戦いとすべてを備えていないので、かなり基本的で鈍いです。 ほとんどのVNのように、目は通常よりも大きく、衣服のスタイルは非常に一般的です。 過度に、基本的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{音 -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP曲は喝采を浴びていますが、迷惑です。 主なテーマは1つだけですが、いくつかのEDソングがあります。 それらのほとんどはイントロのものよりも優れており、同じジャンルを共有しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{キャラクター -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは主人公の主人公であり、アイデンティティ・クリスチャに苦しんでおり、非常に恥ずかしがり、自分が本当に望むものを選ぶことができないJun&amp;rsquo;ichiを持っています。 彼は強い意志に見えるかもしれませんが、それはただの彼の恐れのカバーです。 ミナトは甘く、いつも笑っています。 彼らは兄弟であるので、彼女は純一から本当の愛情を隠す。 湯井は典型的なツンデレ、神経質、寒さですが、しばらくすると深い愛を示すことができます。 純一のための彼女の憎しみは、関係が真剣になるにつれて減少する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターには、淳一をいつもよりも好きそうな、冬の服を隠している奇妙な野茂、冬彦と杉下の両方がいる。 実際に、それは彼を挑発する単なる方法です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{ENJOYMENT  -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際にはかなり面白いアニメです。 それについて驚くことはありませんが、私は楽しい時間を過ごすことができました。それは私にとって重要なことです。 最高の楽しさ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{全般 -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの妹である2人の女の子のうちの1人を選んでください。  Jun&amp;rsquo;ichiは、人のように行動し、すべての不利な状況にもかかわらず、彼が実際に感じることを語らなければならない。 彼は人生の運命から逃げるだろうか？ あるいは、成熟した決定をして、彼が愛する人と一緒にいるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DreamyGhost/reviews&#34;&gt;DreamyGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Contains major spoilers    First time I get to see a VN based anime, so I didn&amp;rsquo;t know exactly what to expect from it, also because the game is an eroge&amp;hellip; I guess it was good enough afterall, but all this fixation about &amp;lsquo;imouto fantasies&amp;rsquo; and incest, that japanese have, is really weird&amp;hellip; I think  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gdavge2003&#34;&gt;gdavge2003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Sakaは潜在的可能性を秘めていますが、エピソードを通してそれを提供することはできません。 最初のエピソードはストーリーを設定し、それは確かに面白いです。 しかし、そこから残念なことに、それは降りる。 昭和初期のソニー・ソカルは、叙情的な叙情的な発言から、実際のストーリーとはほとんど関係がありません。 プロットは実際には最後の2つのエピソードでしか扱われていない。私は認めなければならないが、すべてを包み込むにはまともな仕事をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはユニークですが、アニメ全体の発展は非常に鈍いです。どのキャラクターがどのような状況でどのように行動するかを期待できます。  Yuuhiは、彼女の本当の気持ちを常に否定し、彼女がそれをやっていることを明白にする明らかなtsundereです。 彼女はほとんどすべての状況でこれをやっています&amp;hellip;最初の数回は彼女の行動を見ているのは面白いですが、その後は新しいものが必要ですが、決して回りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術はまともです。 悪いことはありませんが、驚くべきことも新しいものも提供しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはまともですが、本当にあなたを大声で笑ってくれる良いシーンはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、「あかね一郎松丸坂」の可能性はありましたが、アニメ全体が期待通りのものではありません。 私はあなたが見るために他のものを使い果たした場合にのみこれを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gdavge2003/reviews&#34;&gt;gdavge2003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka has potential, but fails to deliver it throughout the episodes. The first episode sets up the story, and it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animekraze&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このような暗黙のアニメを守るレビューだけを書いています。
私はなぜ人々がこのアニメを嘲笑しているのか分かりませんが、このアニメには何も問題はありません。
ストーリーラインは、古典的なロマンスのコメディに従っている、それは人々に直面する、ほとんどすべてのロマンスの笑いを含むロマンスはほとんど同じストーリーラインに従う、実際にこのアニメは、標準的なロマンスのコメディよりも予測することは実際には困難でした。 私は実際に非常にまれにしか起こらない終わりの間違いを予測しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかのレビューで、このアニメがクリシェであると人々が言及しているのを見る。 あなたが見たことのあるロマンス・コメディの数は分かりませんが、このアニメ「クリシェ」と呼ぶと、あなたは明らかにロマンス・コメディを多く見たことがありません。 私は80歳以上を見てきましたが、このアニメがはるかに少ないClicheである他のほとんどのロマンスのコメディと比較して教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、叙事詩のロマンスやプロット/ストーリーベースのアニメを探しているなら、おそらくショウジョのアニメやrlシリーズを見に行くべきであるなら、感情を楽しくて簡単に見るための楽しいアニメと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可能であれば、10月は11/10を提供したいと考えています。
終わりが終わったichigo 100％とは異なり、エンディングは解決されます。
いくつかの非常に面白い部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは典型的なロマンスのコメディに従っています。  &amp;mdash;u003e  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、非常に小さなフラッシュバックとすべてのキャラクターは、より多くの人生を明らかにすることによってより良く開発することができますが、これは見て楽しいアニメであると思われ、彼らはそのような愛らしいキャラクターです（主にグラフィックスがとても良いので） 否定的な点。  &amp;mdash;u003e  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスは、より良いを求めることができませんでした。 滑らかなレンダリングで、ピクセル化されていません。 非常によく使用されている色やすべての女の子/人は、細かく描かれていて、それぞれの人物の描写は、彼らの個性を完全に反映しています。  &amp;mdash;u003e  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。 さて、キャストを見て、あなたはこのアニメであなたが好きなすべての声を見つけるでしょう。 オープニングは素晴らしく、このアニメはそれぞれのエンディングが異なる独自の曲があるようです。  &amp;mdash;u003e  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平均は8-9 / 10になりますが、7よりも小さいものは、ロマンスの喜劇が好きではないということになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeKraze/reviews&#34;&gt;AnimeKraze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only write reviews which defend animes thats been UNDERATED like this one.  I have no idea why people are mocking this anime, there is nothing wrong with this anime.  The storyline follows the classic romance comedy, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torrapamii&#34;&gt;torrapamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くのロマンスアニメを見てきましたが、おそらく1/4が何か不足していて、独創性があります。 このアニメをその1/4でグループ化できますか？ はい、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのストーリーはオリジナルではありません。アニメで多く見ました。 少年は少女にランダムな出会いがある - ＆gt; 私はあまりにも多くのことを今見たことがある、それをやめてください。 ロマンスの側には、女の子のためにそこに微妙な八尾があったけど、それでも私は自分自身も笑っているし、嫌なこともしていない。 ジュニチとユウヒの関係は基本的に論争と戦いですが、時には非常に甘いこともあります。 ああ、忘れました、ファンサービスがあり、かなりたくさんあります。 その少年の学校に少女が移動し、その少年が移転していた同じ学校にいることは分かりません。 少女の婚約者だった -  妹は怒ります。 それらの線に沿って何か。 ストーリーはオリジナリティーが欠けていて、それに加えて、それは私にはちょっと退屈でした。 なぜこれを6と評価したのですか？ 主にコメディのため。 しかし、私は男の子のような誤解が女の子にどのように落ち、魔法のように彼女の胸に触れたり、パンティーを見ているのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は2008年から考えて平均を上回っていました。私は誓っています。彼らはおそらく港を設計するのにすべての時間をかけました。なぜなら、彼女はとてもかわいいからです。 アニメーションは平均的で、各キャラクターのデザインはシンプルですが、シンプルさが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは非常にいいです、アニメのテーマに合って、幸せで（ほとんど）、EDがそうです。  OSTは各シーンに適していますが、あまり使われていません（あるいは、私はろう者です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長瀬淳一は、「ジェノキラー」と呼ばれ、多くの人と戦ったこともあり、自分のメイドを家から追い出してきた。 まあ、それは歴史ですが、今は彼の妹を大切にする親切な人です。 そしてもちろん、ばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の弟ALOTを気遣っている姉妹の長瀬湊さん。 プリンセスオーラを持つ人の一種。 非常に落ち着いており、雑用がとても良いです。 超かわいい。 彼女は自分自身の前に他人についても考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことにフラット・チェストを持たないツンデレであるカタギリ・ユウヒ。 時には迷惑になることもありますが、彼女はツンデレです。 ミナトと比べると、料理にはそれほど素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをしばらく前に見ましたが、私はそれを早く見直しました。 私は何が来るのか分かっていましたが、まだそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのような三角形を好きなら、これはあなたのアニメです。 私はこれをもう一度見ますか？ まあ、私はただそれを見直しましたが、もう一度考えて、私は将来はないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/torrapamii/reviews&#34;&gt;torrapamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen lots of romance anime and maybe &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; of them lack something, and it&amp;rsquo;s originality. Would I group this anime with that &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt;? Yes I would.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story in the anime is not that original, as I&amp;rsquo;ve seen it in lots of anime. Boy has a r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dianim&#34;&gt;Dianim&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：これは私の意見とスポイラーを含んでいます！
このアニメは、私が見た中で最も退屈なアニメかもしれません。 そして私が見た最悪の結末。 エピソード2の少年、妹と女の子の関係はエピソード12の終わりと同じであるから説明するのは難しい。 しかし、私が言いたいのは、あなたがこのアニメをまだ見ていないなら、あなたはちょうどエピソード3-9を飛ばすことができるということです。 物語は変わらない。 エピソード1-9から、それはまともだった。 本当に何も起こらなかったし、私はこのアニメが特別なものになることはないと確信していた。 エピソード10で、私は「meh nothing special」から「wow！ これは実際にすべての後に良いアニメになるかもしれません。 私は結局結末が良いと思ったが、間違っていた。 エピソード11を見た後、私はこの混乱から脱出する方法がないと確信していた。 これは良い結末、あるいは多分まともなものを持つことができる方法はありませんでした。 そして私は正しかった、私はエピソード12がエピソード3〜12がそこにいなくてもならないことを発見したのを見た。
それは良いサウンドトラック、有名な声優と良いキャラクターデザインを持っていたにもかかわらず、楽しいものではなかったはずです。 ストーリーはすべてのことを台無しにした。
この素晴らしいCRAPPY &amp;lsquo;REVIEW&amp;rsquo;を読んでいただきありがとうございます。
ああ、btwこれはレビューではない、私は寝ている間にたわごとを書いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dianim/reviews&#34;&gt;Dianim&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: THIS CONTAINS MY OPINION AND A SPOILER!  This anime might be the most boring anime I&amp;rsquo;ve seen. And the worst ending &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweetichigo&#34;&gt;SweetIchigo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あかね一郎は、最初はソーシャルロマンスのように思える。 誤って会って一緒に終わる。  Thleストーリーは、特に2人の主人公が互いに感情のヒントを与えていたので、そんな風にフィットしました。 しかし、そうではなかった、それは起こらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語をどのように終わらせたのか個人的に憎んだので、私は物語を5/10与えました。  2人の主人公が一緒になっているのを見ると、最後にバタフライが得られるので、楽しむのが楽しいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良かった、私はそれに9を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫だった、私はコメントがありません。 私はそれに6を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はちょっと混乱しましたが、後で簡単に得るために、私はそれに7を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に悪いアニメではなかった、私は本当にエンディングに失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ロマンスが好きな人は、その中に少し紆余曲折がありますが、これを完全に見てみるべきですが、もしあなたがもっとロマンスのようなものであれば、あなたは終わりの権利を推測してからあなたを恋しくします。 胃&amp;hellip;これを見るのは良い考えではないかもしれない＆gt;＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-終わり-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SweetIchigo/reviews&#34;&gt;SweetIchigo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka at first seems like a cliche romance and all. Accidentally meeting in an awkward way and e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skins2153&#34;&gt;Skins2153&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレビュー：
温泉で怒っている高校生の女の子/クマ・オージー（これは完全にエピソード6で起こっていたはずだった）は、群衆からこのくそを分離するのに最適な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
目撃者は、一般的なハレ・アニメ・ステーンシル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどアニメを見る新しい方法を見つけました。 最初の5分のうちに、それが駄目だと分かったら、各エピソードを1分でスキップして、重要なものを紛失することなく、それをまとめてまとめることができます。
（たぶんタイムラインを通して10回のクリック、数秒間毎時の視聴を止める）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすばらしい新しいテクニックを使って、私はこのアニメが他の百人と同じだと言うことができます。 私はこのタイプのアニメーションの作成方法、THE GENERIC HAREM ANIME STENCILと呼ばれています。  （btw &amp;lsquo;ベック&amp;rsquo;は素晴らしいです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私たちは2人のひよこを持っています。主人はランダムに会い、もう1人は彼の妹（？）と、この退屈なハーレムを構成するクラスの残りの部分です。  Uhhh&amp;hellip;.私たちは主人と何らかの感情を持っています。理由はわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、彼がランダムに出会ったニワトリは、何らかの理由で彼と一緒にランダムに住んでいます。 なぜなら、あなたは、あなたの家に住むすべての愛の関心がなければ、性的な緊張を生成する素材を書くのは難しいと知っています&amp;hellip;（読書を止め、Beckを見てください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何か軍事に関することは、ショーの間に起こる&amp;hellip;確かになぜ、何が、おそらくそれは問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;温泉で怒っている高校生の女の子/クマ・オージー（これは完全にエピソード6で起こっていたはずだった）は、群衆からこのくそを分離するのに最適な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、温泉のシーンは私が来るのを見たことがないので&amp;hellip;主人は雨の中、洞窟の中、怖い散歩や幽霊のある家、または飼い猫の家で一人でいるシーンと同じですか？ とにかく、私は50ドルを賭けました。それは、それが起こっていた場所にある、工夫された方法で起きました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OH YEA。 私は間違いなく、このショーのガンダム種子からアズランの声を聞いて、ガンダムが現れます。そして、大きなタコが&amp;hellip;.本当にスーパーロボのセックスがありましたが、もう一度スキップしています。 あなたはまだベックを見ていますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最後の4つのepsは、私は幸せなクリック以外私はどこに狂ったものが次に起こるか見るために時間と押された時計を押されていたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、より多くの野獣性がこの愚かなショーを助けてくれました。 また、私はDennis Learyのロックとロードをバックグラウンドで持っていたので、それは素晴らしいものになりました。したがって、10のうち2つで1ではなく2です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つ。 買うかDL Beck。 それを見に行きなさい。 私はちょうどレビューした生命のない運転手の反対です。 それは素晴らしいです！！！ それを見て、私が眠っているのは、私が眠っている勇者である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skins2153/reviews&#34;&gt;Skins2153&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Preview:   Suffice it to say that an angry highschool-girl/bear orgy in a hot spring( which totally should have happened in episode 6) would have been a great way to separate this piece of crap from the crowd.    Review:  Witness THE GENERIC HAREM ANIME STENCIL!!!     I have just found a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leunammi&#34;&gt;leunammi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は小便ではないように最善を尽くしています。 しかし、まあ、ここに行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
 - それは良いスタートをした、私は実際に最初のいくつかのエピソードを楽しむ。 だから、この物語は男の名前が長瀬瀬さんに渡された。
 - 彼女は計画の結婚を受け入れることができないので、長瀬の兄弟の家に移動し、
 - 最初は彼女に「興味がある」。  /彼女はまた、最初に彼を好きにするのに苦労していた
 - それから自分の気持ちが疑わしい。  /彼女は彼が彼を愛していることを知っている
 - 最後に、彼は妹がいなくても生きていけないと思ったので、彼は妹を愛していることに気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;平均的に最高です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;かわいいキャラクターデザイン&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このアニメエンディングを許してくれる唯一のものは、サウンドトラックです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opとエドの歌はキャッチーであり、声優自身の1人で演奏される&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; Kugimiya Rie &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;- 注目すべきセイウーの量はとても高く、加藤えり、平野綾、釘宮理恵、田中理恵&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*主なリードの3つを強調&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私が言えることは、ユウヒは、このような傲慢な雌犬がどうやってこのようなことをしていたのかということから、 そんなに彼の幸せのためにこの愛を犠牲にしたいと思っているのですか？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はキャラクターの開発ではなく、ナガセから始めることさえありません。私はこのアニメの彼の「落ち込み」を表現する正確な言葉を知りません。 私は彼が物語の中でどのように彼が悪くなっているかを正確に説明していたと思います。 それはそうではありません。なぜなら、彼はこの間ずっと妹を愛していることに気がついたからです。しかし、実際には動かさず、選択肢として考えずに、 彼女と恋に落ちるようにして、ついには適切な議論をしなくても彼女を捨てるようなボールを持っています。 いいえ、完了しました&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;港区、ああ、港区、彼女はちょうど美しいイモウ、かわいい、完璧な、家事を行う方法を知って、スマート、純粋で人気があります。 そしてオハイオ州、彼女はたわごとをしないで男性のリードを取得、あまりにも厳しいよ&amp;hellip; *目をロールバック*おそらく、彼のためにカレーライスの料理、彼の服やものを洗うような少しのたわごと。 あなたが知っているzzzz、女性のもの&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;予期せぬ終わりの後、このショーを5にするほど親切でした。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はそれを直接楽しんだ。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;終わりは私の楽しみを台無しにする&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;おそらく、その話はちょっと、ナガセがyuuhiが好きだと信じるように私を騙すので、それはおそらくそのようだと思いますが、最終的には彼の妹（wtf）を選ぶのですか？&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;私はこれのようにハーレムになることはありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;私はすでにそれを全部吐き出す。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ショーは、キャラクターのバックグラウンドと開発についての説明を少し残しておくと、良い/公正/素晴らしいものになります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;エンディングが急いでいた。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;正直言って、すべてのエピソードの半分を見て、彼がユウヒと「愛し」ていること、そして最後に他の2つのエピソードを終わらせることは、彼が一番好きな人を選ぶことができないので、 彼は明らかに彼の生物学者の姉妹ではない）。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;本当に、誰がそれのためにうんざりしないのですか？ 誰も銃で長瀬を撃ってもらえますか？&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leunammi/reviews&#34;&gt;leunammi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I try my best not to be piss. but oh well, here it goes    Story &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - It started good, I actually enjoy it the first few episodes. So this story went by a guy name Nagase saved a girl name Yuuhi who apparently is his future wife.  - she moved in to Nagase&amp;rsquo;s sibling house becos she cant accept the planning marriage and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あかねよろずソマルサカ」は、最初のエピソードであなたを描くアニメのひとつです。 シリーズの初めには、長い目で見るとアニメの期待が大きくなり、ストーリーラインが一緒に成立しないため、アニメの最後にこれらの期待を破ってしまいます 。 このため、私のレビューにスポイラーを残すことは非常に難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、彼が婚約者と一緒に住んでいる2人の仲間を持っていることを知って主人公と始まります。 この特定のプロットデバイスは、かなりのアニメに実際に使用されています。 このクリシェはうまくいかないが、この特定のストーリーラインに私を引き寄せたのは、これが実際に一度鮮明にされたクリシェの新鮮な側面のようだったという事実だった。 私は、ジュンイチとユウヒが結局一緒になることを願っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはまさにAnimeがそんなに失望した理由です。 基本的には、「あかね一郎松丸坂」は、日本でも人気の高いシミュレーションゲームの1つに基づいています。 通常、この種のメディアをアニメに適用すると、一連のキャラクターの感情が実際にはっきりしているため、視聴者には複数のペアリングが用意されています。 このようにして、あなたが根付いていたものとは違うペアリングが最後にキヤノンになると、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この特定のアニメでは、視聴者はJun&amp;rsquo;ichiとYuuhiのエピソードのかなりの部分でうまくやっている。 可能性のある他のペアリングには少しヒントがありますが、問題の真実は非常に穏やかで、面白くないことです。 彼らは、非常に異なる意味を持つと誤解される可能性のあるヒントのように感じます。 だから、純一とゆうひのペアリングが最後に起こらない時は、最初のどれくらい好きであっても、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術作品は、いくつかのプロットが失敗したことを補うものですが、実際にはその音が伝わってきます。 美しい芸術作品の中で、私は、ジュンイチとユウヒが話すたびに、私の耳に手を差し伸べたいと思っていました。 私は彼らの声優が人気があり、何人かの人々が自分の仕事の中で何かを盗んでしまうだろうと知っていますが、私は両方の方がうまくいくと聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にショーの初めにキャラクターが好きだった。後で自分たちが後で彼らに不満を感じるようになった。 確かに、彼らはステレオタイプに基づいて構築されましたが、彼らがやり取りしたやり方は面白かったです。 そういうことで、私はその相互作用を楽しんだ。 しかし、後に、これらの相互作用は崩壊し、および/または退屈になった。 サブキャラクターの多くは、メイン3のために脇に押され、その重要性はフィラーに減少しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の楽しみとして、私は正直にショーの始まりのようにしました。 しかし、それがどこからも出てこなかったにもかかわらず、私は結末に満足していませんでした。 私は本当にこれをハレームアニメとは思っていませんでしたが、終わりまで、そして終わりのために、これは不完全なものであることが明らかになりました。 たとえそれが一回であっても、それは見ておく価値があると思います。 それは&amp;hellip;私はスポイラーを含む重要な警告を持っていますが、この種のショーが気に入らない人にとっては重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：Jun&amp;rsquo;ichiの人は彼の妹が好きだと決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Akane-iro ni Somaru Saka” is one of those Anime that draws you in with the first episode. At the beginning of the series, you end up forming high expectations of the Anime because it in the long run is different from the cliché, only to have these expectations dashed at the end of the Anime because the storyline just couldn&amp;rsquo;t ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kit-tsukasa&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは信じられないほど難解です。
ストーリー：基本的なストーリーは、元気で片桐裕義に従事していますが、父は父親が手配したことを認めないため、決定を確定する前にジュニチと一緒にいます&amp;hellip;残念ながら、 ジュニチの姉妹である港を見て、純一の愛の中で黙ってユウヒのライバルになるまで、最初のエピソードはまだ鈍いものでした。 それが興味深いところです&amp;hellip;近親相姦のヒントがありました。これはこのシリーズの始まりでしたが、最終的には実行が不十分でした。 あたかも魔法のように物事がシリーズであまりにも速く解決されることがよくあります。 それぞれのエピソードを非常に魅力的でなくすることは、ショーが焦点をシフトし続けるのを楽しみにしている。 最終的には湊はジュニチが選んだが、最後のエピソードではあまりにも多くの説明できない部分が急増していた。 他の新しいものが、件名、ファイルXなどのようにジュニチのように出てきました。そのうちのどれも、鈍いコメディのシナリオを除いて、シリーズの最初に実際には明らかにされていませんでした。 全体的にストーリーがありましたが、ペースが足りず、実行されませんでした。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：非常に目立っていないアニメーションの品質、特に笑っているキャラクターが笑い声のように見える最後のエピソードや、覚えていない、あるいは覚えておきたいシリーズ全体での可能性があります。 アートワークは普通ではなかった。 潜在的なシナリオ全体と「純一の影」の最後のエピソードでさえさらに悪化する。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このシリーズの唯一の交換ポイントの1つは、そのセイウチのキャストだった。 平野綾、田中理恵、釘宮理恵、そしてもっと多くのものを一挙に見せてくれるかもしれませんね。 その結果、期待どおりの音楽がうまくいきました。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：もし何かがあったら、キャラクターの開発はありませんでした&amp;hellip;ほとんどの場合、ちょうど最後のエピソードでちょっとしたジュニチの過去がありました。 他のすべての人は基本的にサイドキャラクターとして演奏していました。 つかさのエピソードでは素敵な作図がありましたが、彼女以外にも2人の女主人公であった港人と勇人でさえも背景があまりなく、私はカレン、ミツキ、ナゴミを始めません。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは、2008年の驚くべき夏から延期された今秋、私の非常に期待されているショーの1つと考えられていました。しかし、それは明らかに2008年秋に悪化しました。そして、 ライフロマンスシリーズ。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：このシリーズはまったく良くありませんでした。 それは素晴らしい吹奏楽を持っていて、それは本当にそれでした。 このような素晴らしいキャストで何がそんなに激しく失敗するかわかりません。 あなたの古いまたは十分な大胆な十分な、エロゲームをプレイ行く&amp;hellip;それはあなたの時間のはるかに価値がある。 私は今、OVAがはるかに説得力のあるものばかりではなく、別の話を約束してくれることを願っています。 これは、キャストにもかかわらず誰の時間を見ても価値がありません。 ある意味では、このショーは、シーンの背後にある風邪のようなものです。 それはエピソード9または10の周りに満足のいくシリーズである可能性を持っていましたが、紛争は決着をつけて決着をつけました。  / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kit-Tsukasa/reviews&#34;&gt;Kit-Tsukasa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is incredibly hard to interpret.  Story: to start, the basic story is Junichi engaged to Yuuhi Katagiri, but Yuuhi refuses to acknowledge the engagement that her father has arranged and so she stays with Junichi before finalizing a decision&amp;hellip;unfortunately, before moving in, she didn&amp;rsquo;t have quite the pleasant experience  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;feinerine&#34;&gt;Feinerine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近年、ハレムに基づくエロゲの適応が頻繁に増えています。ソカル・ソカル（以下、「赤坂」という）は、いくつかの要因により屠殺された可能性のある例です（PS2の順応から、 エンディング）。 他のハーレム・アニメ（スクールデイズ、おにいちゃんの琴）とかたながたり（大驚き）を演出することで有名な本音啓太郎監督の赤坂は、それがブレンダーで混ぜ合わされた数多くの叙情的なアニメ/ いくつかの種類の調味料として追加されたfanserviceのヒントを持つ種類。 ああ、エロゲ自体は、アニメの適応の前に約1年ほど風水によって生産されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、私は今レビューを続けるだろう。 これは私の最初のレビューであり、冗談ではないので、私が間違いを犯す可能性はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロット（唯一の2つのエピソードの中で途方もない、うわー）は、豊かなボーナスを持っているステレオタイプの女の子ですが、彼女は人々が普通の高校生と生きて終わるかどうかを確認しようとします 彼女の婚約者であることが判明した人は、アニメとエロゲの間ではかなりの共通点があります。 ちょっと違うのは、主人公の片桐ゆうひは、ツンデレ（「オージー」の役割は、PS2のアダルトでヒーローに加わっただけのカレン・アヤノコージに落ちる）と久見宮のタイプ 。 主人公の長瀬純一も冒頭に彼女に恋しそうになってしまい、シリーズが進むにつれ、ユウヒとの関係を築いていくのですが、最終的には無駄になるでしょう。 赤坂適応の名誉に至る。  （オープス、スポイラー。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がプロットが唯一の2つのエピソードの中で邪魔されていないことをブラケットで述べたとき、それは本当にあります。 最初の2つは、ジュニチとの出会い、自分自身をツンデレにすることに焦点を当てています。（ジュンイチは衝動的に最初のキスを盗んだので、ジュンイチはあなたに何がしてくれたのか見てください）、ユウヒはジュニチの妹ミナトを知りました。 私たちはユウヒがどのように第二の裕福な女の子であるかについて学びますが、その後、最後の数人まで、キャストのハーレム・フェナニガンを見終わります
エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、クラスメートたちは、初めの数回後に苛立ちを感じるので、最初のキスをゆうひと純一に絶望させ、観客が驚いていることを常に思い起こさせます。 エピソード3〜10は最終的にフィラーですが、その中にはジュニチの2人の幼なじみの友達、主なオジョウ（今は豊かな女の子と言えるでしょう）、神秘的なキャラクター シリーズのいたるところには触れられていないが、学校のアイドルやトリコスターである生徒会長、幼稚で男性の先生、そして文字のセクションで説明される他の人たちが触れられている。 あなたは彼らが関係を築くためにそこにいると言うことができますが、それはこれらのすべての無駄な分なしで済む可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、かなり涼しい（淳一の両親、ナゴミの行動）ものがいくつかありましたが、それらはうまく実行されず、別のシリーズに完全に降格されたはずです。 ここで彼らは不必要でプロットホールと見なされ、決してこれ以上考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤坂のアニメーションは最悪ではありませんでしたが、それは最高ではありませんでした。 アニメーターは、動き回っているときとそうでない時に、顔が一貫してモデルから外れているため（最後のエピソードを除いて）、人物を扱っている間におそらく緩んでしまいました。 背景はアニメのための標準的な運賃でしたが、特に特別なものではありませんでした（他のものと比較しても私はあまり見なかったので、私はこのエリアにいないかもしれません）。 キャラクターのデザインはかなり派手で、ほとんどが髪型でした。 顔はかわいいです、男の子の顔は彼らが成功したクロスドレッサーの資格を得ることができるように見えます。 彼らは悪くはなかったけれども、彼らは完全にユニークではなかった（ユウヒとミツキの髪型はかなり似ていて、ミツキの帽子と別の顔ではないと互いに勘違いされていたかもしれない） あなたが他人を差別化できる唯一の方法は髪型の唯一の方法でした。 赤坂を見ている人は、誰かがアニメーションシーンを使ってデートシムを見ているのを感じるような気分です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ自体はかなり忘れられていて、あなたの標準的なJ-popの運賃だったので、サウンドや音楽などについてはあまり言いません。 一方で、彼らはアニメのために使用される代わりのものとして鋳造されたオールスターの流儀を使用したことを見ることができます。 平井綾（港区）、羽野渉（淳一）、石田彰（冬彦）、井上マリーナ（つかさ）、久美宮りえ（湯井さん）、実にマイナーなキャラクターではない人は、 よく知られているセイウウです。  （綾は、田中敦子さんの発声から、福原香織さんと長瀬母親の声で表明されていたので例外です）悲しいことに、彼らの才​​能は無駄になり、特に釘宮理恵さんのツンデレがナンセンスとして吐き出されました。 ゆうひ。 声のいくつかは、人々の神経に乗ることができます。すなわち、港と冬彦は、元の季節を模倣するでしょうか？ 知るか。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、彼らがどれほどひどく扱われたのか、あなたが簡単に眉をひそめることのできる部分。 赤坂の登場人物は歩くことができましたが、普通と区別するためには1つか2つの特徴しか持たないでしょう。 アニメは、それらをフラットではなく、重要に見せようとします。 実際に、それは純一にしか行きませんが、失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見ることから集まったものから、少なくともそれぞれを説明するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長瀬純一：妹の褒め言葉で暮らしているステレオタイプのハーレムの主人公！  2人の幼なじみの友人、冬彦とつかさがいます。 彼が自由なので何らかのラップドッグとして使っている生徒会長、椎名満樹のように！ 彼はまた、ツンデレを扱う際にはちょっとばかげているという追加された特徴を持っています。本当に幼稚で、ちょうど最後の2つのエピソードで主にそれに焦点を当てたバックストーリーを持っています。 ジュニチは、最初のエピソードではマンリーと唯一の正気の男としてはじまるが、その後は水着フェチでハーレムの主人公として示される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はまたsnarkyですが、彼は彼の友人によって多くのくそのように扱われるためです。 彼は、キャラクターの開発としては適格ではないマイナーなキャラクターの開発を行っています。 最後に、彼はChuuni症候群（永遠の人人症候群）を持っていることが明らかになりました。 それは起こったことを彼が気づいた弱いキャラクター開発を加えるための弱い言い訳になります。 分別のない地獄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;片桐ゆうひ：釘宮理恵の声でボーナスをつけたトークン・ツンデレのヒロイン。他に比べて短くフラットになっている。 また、ジュニチに従事するが、意外にも彼女の最初のキスを盗んで、彼女の最初のキスを使用して終了する彼女のtsun側を示して豊かな女の子。 他のツンデレと比べると、ユウヒは好きではない。 彼女は恋のヒナからのナルやゼロの使い魔からの恋人ほど悪くはないが、彼女はジュニチがほとんどの事を責めていると信じられないほど浅い者として脱落する。 彼女は監督されていないときにも料理をすることができず、師匠のミナトが彼女を助けなければならない。 彼女は豊かな女の子として彼女の育成のために花や茶や茶碗の種類についての知識があるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みなと長瀬：純一と関係があるかもしれない嫌な妹のデミヒロイン。 彼女は家事に偉大で、ジャングルで暮らすことに慣れているので、実際には完璧です。彼女は他の人たちによって多くの賞賛を受けています。 ミナトは彼女の本当にフレンドリーな性質のためにメアリースーと考えることができ、プラス彼女は執筆スタッフとキャラクターからのエピソードでかなりの注目を集める。 彼女が妹であるという事実でなければ、ストーカー行動と見なすことができる程度にジュニチについて多くのことを知っているので、ミナトはちょっとしたブロコンドのようです。 彼女は妹のペルソナでデートシムの完璧な女の子ですが、学業的に優れているかどうかは実際には分かりません。 彼女はテニスクラブにもいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桐生Tsukasa：幼なじみの友人のキャラクターは、あなたのスポットライトのエピソードで目立つような穏やかなヒントしか得られませんが、Tsukasaは冬彦とよく見かける活発な女の子です。 誰が新聞クラブにいますか？ 彼女は新聞クラブにいるので、彼女は自動的にゴシップをしています。 時には、彼女はジュニチや他のものを気にしていることが示されています。 彼女が純一と見守っていた魔法の女の子アニメのために彼女が若かった時、彼女はセイウーになりたかったように見えます。これは彼女のエピソードがすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西野冬彦：驚いたことに女の子を説得することに大きな関心を示さない「ブロマティックフォイル」のキャラクター。 実際に司のキャラクターの特徴は、彼が脳の暴露を経験しているときにジュニチと話す能力を持っているオタクです。 彼は、ジュニチがキャラクター開発を進めるのを助ける決定的なキャラクターであることを最後に示しているので、彼はおそらくそれを常に指摘することなく、精通しているかもしれない。 学生協議会の副大統領でもありますが、それは2回しか見られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;椎名充樹：生徒会長と学校のアイドルAmitieがアクセントをつけて、Mitsukiは秘密を保つことにあまり良くない（または害虫である）種類のトリックスターです。 淳一をラップトッグとして楽しんで、彼が好きですが、彼女がそうでないと考えるのはとても簡単です。 彼女にはあまり言わないことがあります。何が恥ですか。 また、ハレメット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナミミ白石：〜不思議〜ダンデレのように行動する少女。 彼女がジュニチや何かを観察することを望んでいない何らかの未知の存在と話しているので、外国人であることを暗示しています。 ユウヒの胸が大きすぎると思う人の幻想を遂行するためにそこにいる貧弱なキャラクター、そしてユトリの妹もいる。 また、ハレメット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カレン・アヤノコウジ：人を喜ばせるのは難しいです。 優雅な熱血と（これらのジョークが彼女だったと仮定して）冗談を言うことはできません。 好きな人と競争している人は、初めに優秀と言い争いはしませんでしたが、結局は睡眠オーバーの仲間になりました。 また、ハレメット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;橘琴：ミツキをぶらつく先輩キャラクター。 テニスもする？ 私は気にしない、彼女は少し画面時間とfanserviceスペースです。 また、ハレメット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;杉下誠二郎：ジュニチのためにゲイかもしれない遊び心のある先生。主人公の空間とのホモ・サブテキストのために、冬彦と一度しか争われていない。 彼は信頼できない先生のジェンダーバリューであり、ジュニチがキャラクター開発を進めるのにも役立ちます。 彼は貧しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aya Nijou：学生評議会の秘書と会計係。 このシリーズのスタンダードの中では、はっきりしていて、かなり普通です。 ハレメットではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナガセの両親：冒険！ また、母親は事実上藤子鉱山です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 クリシェ、クリシェ、クリシェ。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はこのレビューで不必要に指摘した欠陥のすべてにもかかわらず、私はそれを見て気にしませんでした。 確かにそれは穏やかで、偽善的ですが、終わりを除いて本当に恐ろしいものはあまりありません。 また、それはあまりにも（温泉が見えない）それが完全にfacepalmにふさわしいではなかったかっこのいくつかを避けた？ 私は本当にこの部分について驚くほど十分に言いたいことはあまりありません。 しかし、すべての文字は似ていない。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体的に、茜色のソマールサカは、そのジャンル内で壮観にしようとすることで何も達成しないアニメーションであり、実質的に素材（または私が最初に言ったこと）を模したものになっています。 他の人はそれが好きかもしれませんが、それは私の想像をくすぐりませんでした。 私はオリジナルのvnがうまくいけばいいと思うし、アニメはほとんどのerogeアダプテーションのようにちょうどうんざりしていたので、代わりにプロモーション用の素材だったのだろうか？ 結局、怒っている人々はvnをプレイし、いわゆる真の結末を経験することができますか？ 多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Feinerine/reviews&#34;&gt;Feinerine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Adaptations of harem based eroge have increased in frequency lately, Akane-iro ni Somaru Saka (hereby referred to as &amp;lsquo;Akasaka&amp;rsquo;) is an example of one that has possibly been butchered due to some factors (using the seiyuu from the PS2 adaptations, the ending). Directed by Keitarou Motonaga, notorious for directing other harem anime (School Days, Onii-chan no Koto) and Katanagatari (a big surprise) Akasaka proves that it is a product of many trite, anime/eroge cliches that were mixed in a blender of sorts with hints of fanservice added as some sort of seasoning. Ah yes, the eroge itself was produced by feng around 1 year before the anime adaptation as well.    Either way, I shall get on with the reviewing now. This is also my first review that isn&amp;rsquo;t a joke so the probability of me making mistakes is pretty high.    Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The main plot (which gets shoved out of the way within only 2 episodes, wow) is the stereotypical &amp;lsquo;girl who has a bonus of being rich but she tries to make sure people don&amp;rsquo;t know that ends up living with an ordinary high schooler who also turns out to be her fiancee, hilarity ensues&amp;rsquo; one that is quite common amongst anime and eroge. The little differences are that the main heroine, Yuuhi Katagiri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danc110&#34;&gt;Danc110&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このリトルレビューには大きなスポイラーが含まれています
。
。
。
。
。
。
私は最初のエピソードでアニメを見ている間、本当に楽しんで笑ったことは否定できない。少年は女の子を愛しているというのは本当にいいね。しかし、その男の子が変わった 彼の妹をロマンチックな方法で愛することへ、私の気分を台無しに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのズボンを見ないでください！
時間の無駄です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danc110/reviews&#34;&gt;Danc110&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS LITTLE REVIEW CONTAINS A BIG SPOIL &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultimatead&#34;&gt;UltimateAD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数週間前にこのアニメを終了しました。 正直言って、これは悪いアニメではないと私は信じている。 しかし、よくないです。 それはすべてのものよりも混乱のライン上にあります。 私はそれについて気に入った小さなものがあります。 主にfanserviceと彼らがやったことは、私がそれを見て非常に満足してくれました。 それはオレイモを思い出させる。  「それは潜在的な可能性を秘めていたが、必要な場所には行かなかった」 私はいつもそれを混乱させるためにこのアニメを覚えています。 私はそれがすべてのものではないと信じて悪いの良い原因すべてのアニメに関係なく、ホーに依存して良いと悪いものは、お互いに重い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227660&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UltimateAD/reviews&#34;&gt;UltimateAD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished this anime a few weeks ago. In all honesty, I beli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jvogie91&#34;&gt;JVogie91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは公式に私の最初のレビューですので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私は物語が大部分進展する様子が好きでした。次は何が起こり、関係がどのように発展するかを見るのは面白かったです。 主人公が自宅で不安な状況にどのように対処しているかを見てみましょう。すべての友人が自分のプライベートな生活を引き継いでいるように見えます。 かなり標準的な人生のもの、ちょうど誰もが日常的にお互いにやり取りする方法を見ている。 このショーと私の唯一の争いは、それが1シーズン後に停止し、そのストーリーが本当に最終的に決定的でないということです。 私はあまり詳しく説明しないようにしようとしますが、MCは最終的には難しい選択に直面しています。そして彼が選択した後でさえ、キャラクターの間で何かを変えていないようです。 それは私が6で物語を評価しなければならなかった唯一の理由です、私が見終わった後、決意や満足の感覚を得られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は本当に芸術について嫌いではありませんが、ちょっとひどい場合には効果があります。 つまり、これはまともなアートワークを持っていて、アニメーションは素敵で滑らかなので、私はそれに問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
どちらかといえば、音についてもそれほど気にはなりませんが、この問題は、音楽を強化することがかなり不足しているようです。 私はOPやEDには見ていないと考えているのですが、アニメ中の気分や状況を改善する音楽がないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
私はキャラクターが好きだった、彼らはすべて自分の人格を持っていて、全体的に全く同じようなものだった。 キャラクターの進行自体は、私がMCと1〜2つのことだけを気にしていたので、少し不足していました。残りの部分は、私の感情や物語の様子に影響を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私はショーを楽しんだ、それは笑いとすべてのエピソードのための楽しいスライスを持っています。 私はまだこれが再ウォッチの価値があるかどうかはわかりませんが、今回は楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
これはあなたの人たちのために、そこにいくつかのコメディーがあるロマンスのようなちょっとしたアニメです。 この番組にはアニメ情報が示唆しているように、あなたはハーレムを探しているなら、おそらくこのショーはそれに関連するすべてのハーレムにほとんど何も残っていないので、失望するでしょう。 とにかく、あなたのリストに追加する面白いショーを探しているなら、これはチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JVogie91/reviews&#34;&gt;JVogie91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is officially my first review, so please bear with me.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I liked the way the story progresses for the most part, it was exciting to see what would happen next and how the relationships develop. You get to see how  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;biogundam&#34;&gt;Biogundam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを温めることは、スポイラーを含むことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一印象、ヘンタイゲームに基づいた別のアニメ。 私は本当に違う何かを見る必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての年齢の女性と紳士、私はジェネリックrom-comアニメナンバー9千522にあなたを歓迎します。
だからおそらくこれまでのところ、これは別の一般的なロムコン・ショーであると推測することができます。
ショーはほとんどのロムコムのように始まります。彼は親しみやすい学校と優しい主人公といくつかの女の子です。 今それにもかかわらず、何が一般的なプレゼンテーション。 私はこのショーがちょっと面白くなったことを認めなければなりません。そして、このようなショーではもうちょっと面白くしようと思っていました。例えば、メインキャラクターが自分自身と 人生は彼を提供する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外のこのショーは主人公のロマンスと、最初は彼を嫌っているこの豊かな少女に焦点を当てています。 しかし、もっと仲良くするようになるにつれて、彼がもっと好きになり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はこのショーについての私の肯定的なことのほとんどを持っていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで持っていた1つの否定は、彼らがメインキャラクター、彼の姉妹と一緒に暮らす豊かな少女を含むバックグラウンドでこの愛の三角形を続けていたことです。
それは可能な限りもっともらしい方法で扱われました。
これを見ながら私は自分自身に考えています。 本当にこれをやろうと本当にあなたのことを示していますか？
あなたは、単に一般的なrom-comショーよりも少しだけ多くの約束をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、かなりジェネリックな主人公です。彼について興味深いのは、このジェノキラーのことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは、本当に特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のアニメーションは大丈夫、悪いことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインも大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫です。  rom-conの基準では、平均はかなり普通でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについての楽しみになると、私は本当にあまり言いたいことはありません。 それはかなり一般的でした。
しかし、私が楽しんだのは、それがいくつかの約束を持っていて、それについていくつかの良い部分があったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的なアカネイロソーマルサカは、ロムコムの事になるとかなり標準的な運賃です。 それは新しいものを試す代わりに、より良くなるように努めました。 それは真面目に行った。 だからこのショーはかなり偽造的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Biogundam/reviews&#34;&gt;Biogundam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warming this review may contain spoilers.    First impressions, so another anime based off a hentai game. I really need to watch something different I guess?      Story, &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    ladies and gentlemen of all ages I welcome you to generic rom-com anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bolshoymax&#34;&gt;BolshoyMax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーに来て、私は何を期待するか分からなかった。 キャラクターはハーレムのように見える。 あなたは時には自己認識しているが、主に密な主人公、2つの愛の利害関係、1つはツンデレ、もう1つは親切で思いやりのあるものであり、MCにロマンチックな興味を示すかもしれない、  。 標準的なレイアウトなので、かなり楽しいはずですか？ あんまり。 非常に少数のショーは私がそれを見ることを失望させた場所を見た、それだけでそれの大部分を通って続けるように強制する必要はない。 あかねいろに坂丸がそのようなショーのひとつだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきた最も控えめな髪型のデザインには2人のキャラクターがいます。 彼らの髪の毛がどれほどばかげているのかを見たとき、私は激しく動揺していました。 それ以外のキャラクターは、すごくいいですね。 彼らのために行動している声も楽しいものでしたが、私はその分野の専門家ではありません。 私が言うことの1つは、時には主人公の声がむしろぎこちないと聞こえることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際に輝くいくつかのエピソードがあり、あなたが本当に投資されている場所、そして良いものにもっと慣れるためにスローシャーする必要があると感じる場所があります。 正直言って、2と10の間のエピソードは完全にスキップ可能です。ランダムなものが発生しますが、キャラクターの開発はほとんどありません。 あなたは2から10までスキップすることができ、ほとんどの場合、ショーで何が起こっているのか理解しています。 あなたはそれらを見て、彼らはいくつかの重要な詳細を追加します、私はちょうど彼らが基本的にフィラーであるという点を作っています。 エピソード10以上は、このショーの一部であり、誰もが待っていたロマンスの部分、実際のロマンスを持つ部分です。  epで。 あなたは多かれ少なかれ、ショーがどのように終了するかを知っていますが、それを体験して、それが本当に把握していることを見ることができます。 これらのエピソードはすべて素晴らしいものだったので、私はキャラクターと話していて、あることか別のことが起こったときに猥褻を叫んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰が誰で終わるのかを甘やかすつもりはしませんが、選ばれていない人物がうまくいくようになると、エンディングが絶対に台無しになってしまったと言います。 それらに目を向ける。 総合的には、私が見た最悪のショーではありませんでしたが、満足のいく結末に達しないということだけを期待していました。 何？ どうして？ なぜ作家はそれをするでしょうか？ 視聴者は、そのすべての後に報酬や報酬を得ることはありません。 選んでいない女の子は、その人よりも時間がかかりました。 それはどのように満足ですか？ そうではありません。 終わりは私の口の中にひどい味を残しました、私はこのレビュー、私の最初のものを書くために私を得るために十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BolshoyMax/reviews&#34;&gt;BolshoyMax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming into this show, I wasn&amp;rsquo;t sure what to expect. The characters seem like any other from a harem. You have the sometimes self-aware, but mostly dense main character, two love interests, one being the tsundere, and the other being the kind, caring one, followed by all t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qseft&#34;&gt;qseft&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初のエピソードを見た後、私は過去に見たアニメを思い起こさせました。  Akane-iro ni Somaru SakaはFinal Approachと同じような感触を持っていますが、私はそれがとても面白いと感じ、7/10に値すると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：はい私は似たようなストーリーラインを持つアニメを見ましたが、ストーリーはまだ異なり、私の注意を引いた。 これは特に結末で、私にはかなりの驚きを与えました。 ロマンスコメディ（実際にコメディのほうが多い）であることから、それは間違いなくあなたに笑いまたは各エピソードを2つ与えます。 しかし、物語がゆっくりとピークを迎えている間に、突然途中で短い潜水時間がありました。私はエンディングが少しクライマックスだったと感じました。 さらに、私は結末が本当に好きではなかった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この季節には芸術は最高ではないかもしれませんが[最高の芸術はおそらくClannad〜After Story〜に行くでしょうか？]でも、それは恐ろしいことでもありません。 明るい色の使用は間違いなく聴衆を捕らえ、細部の欠如のために少しを構成する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はオープニング曲が好きです。 どのようにアニメのようにうまく収まる。 声優も素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私は彼らがきれいに描かれていると思います。 さらに、主人公はすべてよく発達しています。 また、キャラクターの声は非常に自然です。 期待されているように、Kugimiya RieとHirano Aya。 ああ、ツンデレ愛好家はユウヒと恋に落ちるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれがまだ放映されている間にリリースされるエピソードのそれぞれを楽しみにしていた。 だから、私はこのアニメを見て楽しんでいると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しむために他の人にオススメします。 しかし、何か新しいものを探しているのなら、おそらくToaru Majusu no Indexのような他のアニメを試してみるべきでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qseft/reviews&#34;&gt;qseft&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first episode of the series, I was greatly reminded of one past anime I&amp;rsquo;ve watched: Final Approach. Although Akane-iro ni Somaru Saka gives a rather  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;conankudo4&#34;&gt;conankudo4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、別のアニメシーズン、別のハーレムシリーズ。 彼等は、変態者である「人気のない」学校の学生の出来事に従うものが多く、女性の唯一の友人の彼の全身は、すべて彼に恋している。 そこから、パンティーショットや裂け目が続きます。 ありがたいことに、赤坂は普通の調合に真っ青ではなく、私たちに独創性を与えてくれるのですが、同時に私たちは長い間飽きてきています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：独創性が非常に少なく、ストーリー自体は非常に基本的です。 婚約者の混乱の唯一のひねりは、厄介な最初のキスのコンセプトです。 私だけがこれだけでストーリー評価を与えるなら、私は通常それを5つ与えます。 しかし、ストーリーテリングはここでパンを勝つものです。 コメディに基づいたエピソードは（ほとんどの場合）よく考えられ、比較的面白いです。 しかし、最高の部分は（これを打ち明けるのは信じられません）というのは、これがHゲームに基づいているにもかかわらず、2秒ごとに変態とパンティショットの編集をしていないということです。 しかし、ストーリーテリングは両極性に斑点があります。 これらのエピソードの大部分は比較的面白いですが、この愚かなアニメがどれだけ長く続くかをチェックして終了するように頼んでいるものがいくつかあります。 ありがたいことに、それは1回か2回だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したペースのわずかな変化は、アニメの終わりに向かっている。 通常、「吹き飛び」はすべてのシリーズを鳴らし、何かが彼らの道に入り、彼らは幸せに恋に落ち、残りの人生のために楽園に住むでしょう。 しかし、赤坂ではそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの婚約者がすぐに彼女の夫と恋に落ち始めると、驚くべき変化が出てきます。 ミナトはジュニチを愛しています（皮肉なバンパー！）この感情は、ジュリーとロリ - シユウとのロマンスを続けることで無視されるのではなく、&amp;hellip;ユウヒを意味し、彼は愛する人に迷って来て 〜に決定に&amp;hellip;.港！ これは、ほとんどのシリーズは通常、持っていることの徴候がないペースの変化であり、赤坂はそれを完全に処理しました。 このシリーズの軽快なコメディでより深刻な気分はうまくミックスされ、素晴らしい結末になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：この芸術は、おそらくこのアニメの最も弱い点です。 どんな基準でも悪くないのですが、芸術は本当にあなたをつかんであなたを引き付けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：全体的に、サウンドは比較的良いです。 しかし、スコアを下げるのは、常に、不必要な効果音である（実際に誰かが自分の目を広げると、大騒ぎのように）。 それについて特別なことは何もないが、フルバージョンを聞くことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメの救済恩恵はキャラクターの発展でしょう。 主なキャストはすべてユニークな形で進化し、アニメの終わりまでにはほとんど異なる人になるでしょう。 唯一の2つの欠陥は、ジュニチのバックストーリーが明らかになったときに、彼の姿勢が何であるかを尋ねる悪い仕事です。 そして最後に、キャラクター開発のすべてがアニメの遠端に移動しました。 しかし、そこにあったのはバランスが取れていて、よくまとまっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はこのシリーズをとても楽しんでいました。 私は &amp;lsquo;OMG GO DL NAO!!!!! 1111&amp;rsquo;とは言っていませんが、潜在能力の高い小さなシリーズを探しているなら、あなたが探しているものは赤坂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/conankudo4/reviews&#34;&gt;conankudo4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, another anime season, another harem series. There are many of them that follow the happenings of a &amp;lsquo;unpopular&amp;rsquo; school student who happens to be a pervert, and his entire posse of female only friends are all madly in love with him. From there, panty shots and loads of cleavage ensue. Thankfully, Akasaka doesn&amp;rsquo;t stick true-blue &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anonymousv2&#34;&gt;AnonymousV2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーがベースだったエロゲを演奏した後、私はそれを撃つことにしました。 彼らが共通しているのは、キャラクターのデザインだけです。ショーのほとんどは、ゲームのようなより深刻なラブストーリーよりももっと恋愛コメディーになるよう書き直されています。 これは欠点ではありませんが、ショーはまだ楽しくて面白いです。 しかし、ショーがクライマックスに到達した後の部分では、コメディから真剣に移行することは非常にスムーズに行われず、多くのことが望まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、楽しいコメディーを探しているだけなら、ショーを見るべきです。 より真剣で精巧なラブストーリーを望むなら、あなたはゲームをするべきです。 私は自分自身でエロゲを好む、それはhシーンを打ち負かすのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnonymousV2/reviews&#34;&gt;AnonymousV2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After playing the eroge the show was based on, I decided to give it a sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mike13531&#34;&gt;mike13531&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ることを計画しているなら、あなたはロマンス/ハーレム/コメディの背景を持っていなければなりません。 この特定のジャンルが指示するように、このジャンルでは存在しないため、オリジナリティーを選択しないようにしてください。
全体として、このショーは必ずしも必見ではありません。 私はいくつかの長所/短所を指摘したい。
長所：
キャスト（このアニメには、芸術/キャラクターデザイン、声優の面で深刻なビッグネームが含まれています）
 - これは私がすべての中で最高のものだと分かったことです。 最終的な女性は予期せぬことであり、徐々に働いていました。（個人的にはこれは私に10点の楽しいスコアを与えましたが、私はまだ公正なレビューを書いています）
 - 男性と女性の偉大なキャラクターデザイン。 メインの男は男の子、ノーではなく、まったくジェネリックで男らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - ストーリー：正直言って、これは本当にこのショーを続けたものです。 実際のロマンチックなコメディとエンディング（私が前のプロで説明したように）は固いですが。 あなたはこの物語の中で、あなたが「wdf」に行くようになる完全に無意味なものがあるのに気付くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは、ロマンス/ハーレム/コメディのジャンル愛好家のための固体です。 あなたが偉大なアニメを探すためにちょうど回っているなら、これはあなたのためではありません。 このアニメは、ジャンルのファンに属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMO、あなたのこのジャンルのファンのロマンス/ハーレム/コメディ（技術的には、このアニメのハレムファクターは、存在しないものには最小限です）、このアニメはジャンルファンのための必見のアイテムです。
私は、予測可能な結末と同様に、ドラマやロマンス・コメディの予測可能なエンディングによって、時間と時間を再び失望させてきました。 私はまだこのアニメが実際に型から抜け出していたことにショックを受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mike13531/reviews&#34;&gt;mike13531&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you plan on watching this anime, then you must have some background in romance/harem/comedy. As this particular genre dictates, try not to pick on originali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draconalis&#34;&gt;Draconalis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて知っておくべきこと：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a）サイド・アタックとフィラー・エピソードは、ある程度ユーモラスであるが、まるで彼らのように、サイド・アタックやフィラーを感じる。 物語は全体として苦しんではいませんが、主にそれらの中に隠れているキャラクターの進歩を知るために苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b）コア・ストーリーはあなたの興味をそそるほど強くなければならないが、このシリーズが始動すると感じるところでは、ノッチは最後の2〜4回のエピソード内にある。 ドラマが盛り上がり始めると、その終わりは、クリシェのような方法で爽やかになります。
ここには、あなたが不思議に思うようなものはほとんどなく、それらの質問のいくつかは完全に答えられることはありませんが、最終的には満足できるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、私はこのシリーズが本当に好きだった。 私がこれを投稿した直後に、最大限のストーリー性を得るためにマンガがあるかどうかを調べるつもりです。
全体的なスコアが低いにもかかわらず、私はそれをお勧めします&amp;hellip;しかし、最終的に&amp;hellip;私は誰ですか、しかしインターネット上の何人かです。 それらは私の2セントです、それらを取るか、またはそれらを残すが、それらを私に戻さないでください&amp;hellip;私はペニーが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Draconalis/reviews&#34;&gt;Draconalis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Things you should know about this series:    a) The side antics and filler episodes, while humorous to a degree, feel  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ginkaen&#34;&gt;Ginkaen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見つけたとき、最初は「素晴らしい絵が見えて、かわいいよ、これを見なければならない」と思った。 そしてあなたは何を知っていますか？ それは価値がなかったので、時間を無駄にしてしまった。
私はこのために4時間を無駄にしたとは信じられません。 私が最後のエピソードを見たとき、私は「そう&amp;hellip;終わった？ それはすべてだったの？&amp;rdquo; 最後に何も説明されておらず、創造性はありません。 すべてのロマンスのアニメでほとんど見ることができるただの面白いもの。
男の子と女の子は通りで会い、少年は彼女を助け、彼女は授業に乗り移り、いつものように男の子と恋に落ちる親友..そしてbla bla bla  。 興味深いのは、ジュンの父と母、ジュンのお父さんとユウヒの父とナゴミとの関係、そしてどれも説明されていないことだけです。 間違いなく時間を無駄にする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ginkaen/reviews&#34;&gt;Ginkaen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I found this anime, at first I thought &amp;lsquo; great drawings, looks cute, I sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haremfanatic&#34;&gt;HaremFanatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見た後に私がどのように吹き飛ばされたか説明することはできません。 これはあなたの典型的なハーレムの一つではありません。 はい、実際にプロットは完全に使いすぎていますが、実際のプロットは私が見た他のすべてのアニメとは違うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこれを言うことができます：これはあなたの典型的なコメディ/ハーレムアニメ愛ひなやスクールランブルのようなものではありません。 これは私にとってもっとドラマ/ハーレムです。 確かに面白い瞬間がありますが、アニメ全体を通してコメディよりも劇的なドラマがあります。 平均コミック/ハーレム恋人へのアニメは、ちょっと遅く、コメディはほとんどまたはまったくありません。 なぜ多くの人々がそれに非常に低いスコアを与えたのかという理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、キャラクターの感情（純一、みなと片桐）がロザリオ+ヴァンパイアのようなラブリーダビィタイプではなく本物でリアルなので、私はハーシムアニマルと呼ぶのが好きです。 最後まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しみました^ _ ^ &lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaremFanatic/reviews&#34;&gt;HaremFanatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t describe how blown away I was after watching this. This is not one of your typical ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;議論するのは本当に暫定的なものではありません。 それは、ハーレム、かわいい女の子などです。鈍いレビューに右に行こう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
オリジナルではありません。 ガイは女の子と一緒に住んでいる。  1人の女の子が彼の婚約者になるように設定されました。 多くの多くの感情につながります。 しかし、彼らはそれに小さなひねりをかけるので、グレードは平均以上です。 私はスポイラーフリーのレビューを書こうとすると、これは違いはありません。 あまりにも（まったく）深い思考/思考なしに、いくつかの愛の三角ロマンスを楽しんでみたいと思うなら、これはそれ以上の平均的な仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
とても良い。 全く失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
まあ、女の子は女の子のように聞こえ、男の子は男の子のように聞こえる。 無生色の音は無生音のように聞こえる。 それは「大丈夫」のやり方で行われていますが、あまりにも多くの「うーん、ああ、そして、ああ、私がありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
良い。 女の子の大部分でより多くのキャラクターの成長を見たことがあったのだろうか。 このシリーズの終わり近くにヒーローの友人の一人が驚くような表現をしていたため、急いで急いでいるように、クリエイターは自分の心のためにもう一人の女の子を戦わせるのが良い考えだと思った。 しかし、*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*
明らかに最後にはパンアウトしていないし、上記のように、何の理由もなく急いでいるようだ。
私は本当に1人のキャラクターに関わる重要な1つの細部を除外していますが、何かがストーリーを完全に破壊すると言っています。 私はあなたにこれを残しておきます：シリーズの終わりまでに私が何を話しているのか分からなければ、事実を完全に知らなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
私はそれを見て楽しんだ。 しかし、12のエピソード長のシリーズのために、それはカタツムリのペースで一緒に動いた。 おそらく物語の欠如のために、このアニメはそのために苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
12話の広がりでは、全体のグレードはあなたの楽しさ、性格、そしてストーリーに基づいていなければなりません。 アニメーションとサウンドは、ステーキディナーの上に素敵な小さなガーニッシュとしてしか作用しません。
ああ、私はちょうどかなり大きい「何か」を与えないで完全に包括的なレビューを書くことができません。 あなたがこのレビューを満足していると判断し、それ（または他のもの）のためにショーを見ることに決めたなら、これはかなり大きいので、今読んでおきなさい。 ああ、私がそれに着く前に、私は見ていないシリーズの後に1つのOVAがありますが、彼が選んだ女の子とのfanerviceまたは放映時間の多くを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛の利益の1つは彼の妹です。 しかし、物事は、我々のヒーローの両親の間のいくつかの対話によって、第12話の最後に、姉妹であるミナトがおそらく妹ではないと言われています。  （それは明らかにダイアログでは語られていないが、間違いなく100％である）。
さて、そこに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nothing really preliminary to discuss; it&amp;rsquo;s harem, cute girls, etc. Let&amp;rsquo;s get right to the blunt review:    Story: 6  Not original. Guy lives with girls; one girl was set up to be his fiance; which leads to many, many emotions. However, the grade is above average because t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crescent917&#34;&gt;crescent917&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれについての短いレビューを書く:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）
それはちょっと面白いと彼らの会議はうまくいますが、予期せぬひねりがありますそれは非常にユニークなラブストーリーのように起こるだろうと思ったことはありません&amp;hellip;.
アート（10/10）
それは典型的な近代的なアニメのようなものなので、私は10点
キャラクター（10/10）
それはロマンチックなコメディの中で最も優れたキャラクタータイプです:)）
楽しさ（10/10）
楽しく面白いです。ダウンロードして何度も何度も見たいと思っています
全体的（10/10）
それは楽しい素晴らしいと私はそれが第2シーズンを持っていることを願っているすべてのものとは本当に面白い面白い:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crescent917/reviews&#34;&gt;crescent917&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll write a short review about this :))    Story(&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drumming1997&#34;&gt;Drumming1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的な意見のレビューが嫌いなら、このレビューをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが物語がいかに恐ろしいか、それがどのように期待を高めたのかを語っていますが、半分でもそれを見ていませんでした&amp;hellip;しかし、私はそれを正直に愛していました！ 私の意見では、文字はとてもうまくいっていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：純一、湊は一緒に住んでいますが、いつも変な性的魅力があります。そして、ゆうひは入ります！  「ユウヒ」は誰ですか？ 彼女はジュニチが結婚しようとしているかわいい、ツンドルです！ 待って - 何？ はい、それは結婚です。 ミナトとユウヒはすぐに友達になります&amp;hellip;しかし、港とジュニチの間の奇妙な魅力はどうですか？ それは消えることはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは素晴らしかったです！ 私はアニメを高いレベルで見ることはできませんでしたが、芸術は最高でした。 私は &amp;lsquo;ファンサービス&amp;rsquo;のファンではありませんが、それは少しだった&amp;hellip;港は私のお気に入りのキャラクターだったが、彼女の胸は巨大だった！ 何が一体？ 別のキャラクター（彼女の名前を覚えていない、彼女は声を出したかった）が港の5倍の大きさだった。 私が言ったように、ファンサービスにではなく、私は &amp;lsquo;O____Oのようなものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はテーマソングが好きだった、それはとてもキャッチーだった、そして最も確かにアニメに合っていた！ 声優はすばらしかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：すべてのキャラクターが非常によく発達したように感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：&amp;hellip;それのすべての部分&amp;hellip;私は愛して！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drumming1997/reviews&#34;&gt;Drumming1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you don&amp;rsquo;t like personal opinion reviews please skip this review.      Everyone talks about how terrible the story was, and how it ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjinjess&#34;&gt;NinjinJess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、おそらくロマンス/コメディのジャンルのステレオタイプの1つです。 私は間違っていない、私は本当にシリーズが好きだった。 あなたが見たことのある他のロマンス/コメディアニメと比較してちょっと面白かったです。 しかし、それはロマンス/コメディアニメのすべての要素の基本的な要約だったという事実は、なぜ私はそのジャンルを愛していることを思い出させるために、それは素敵な心温まるショーを作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にステレオタイプで、若い金持ちの女の子は、自分の世話をしている姉妹と一緒に住む市の少年になるために、彼女の上層階の家族から来ます。 私は他の妻に基づいたアニメ（皮肉）でそれを見たことがありません。 とにかく、始めから愛らしいキャラクターが左右に飛び出して、誰が重要か、誰が重要なのかが分かりやすくなります。 物語全体は主に約3人の主人公を中心に展開されていますが、ほとんどの副キャラクターはそれぞれ、ほぼすべてのエピソードでプロットに少しずつ役立っています。 このアニメの好きなものの1つは、エンディングが非常に劇的に構築されていることです。 私はエンディングを台無しにしませんが、それは私に満足感を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは90年代後半に作られたもので、芸術のスタイルは時代と千年の間に非常に境界線があります。 ほとんどすべてが詳細ですが、それが際立っている顕著な点ではありません。 髪のスタイルのいくつかは賞賛されるために多くを残したが、それ以外にそれはそれに素敵なソフト感を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMとサウンドが進む限り、実際には何も言えません。 それは悪くないが、それは良くない。 イントロとエンディングは、MP3プレーヤーに追加して自由な時間に聴くものではありませんが、耳のドラムを完全に壊すわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きな主なものの一つは、そのキャラクターはすべてとても愛らしいということです。 簡単に言えば、2人の議論の恋人、極度に気遣う姉妹、ポケと楽しい、うわさのうわさ、あなたの親友、鼻のレポーターの友人、そしてそのリストが続いています。 彼らはロマンス/コメディーのキャラクターのあなたのステレオタイプキャストですが、あまりエキサイティングではありません。 さらに、私が前に述べたように、3人の主人公は本当に発展するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NinjinJess/reviews&#34;&gt;NinjinJess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime is probably one of the more stereotypical of the Romance/Comedy genre. Don&amp;rsquo;t get me wrong, I really liked the series. It was just a bit uninteresting compared to other Romance/Comedy Anime you could &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;felikis&#34;&gt;Felikis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、「あかね一郎松丸坂」を見終わった。 好奇心旺盛なロマンスの話ですが、最も驚くべきことは最後のエピソードです。 それは信じられませんでした。 それは真実です、私はなぜ執筆がアニメを終わらせるためにこの方法を選ぶのか理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は間違いがありません。 ストーリーは面白かったし、キャラクター同士の感情や関係も驚いていた。 そして、ヌードシーン&amp;hellip;興味深い：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンがないことは悲しいことです。 最後のエピソードイベント後にもっと多くのエピソードを見るのは面白いだろう。 いずれにせよ、私はそのアニメが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Felikis/reviews&#34;&gt;Felikis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I finished watching &amp;lsquo;Akane-iro ni Somaru Saka&amp;rsquo;.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suiko-chan&#34;&gt;Suiko-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、それは私の最初のレビューになります。 なぜあかね一郎にソーカル坂？ 私は3ヶ月前にそれを見始めたが、私は停止した、それは本当に私を怒らせた。 今、私はもう一度やり直しました。なぜ私は実際にこれを落としたのですか？ 今私は覚えています。 私はハーレムとシンプルなプロットが好きではない。 私はそれが好きです=アニメは楽しむ必要があります。 しかし、srsly&amp;hellip;それにあなたの時間を無駄にしないでください。 私はそれを見て、私はまだ物語がどこにあるのか分からないのですか？ もちろん、それは面白い瞬間をたくさん持っていますが、それは少し、ユーモアの漫画的なセンスです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-私は大丈夫だと思います-うーん-それはすべてのアニメの最高の側面です-音-ekhem私はオープニングの横に-恐ろしい-聞いたこともありません&#34;&gt;アート？ 私は大丈夫だと思います。 うーん、それはすべてのアニメの最高の側面です。 音？  Ekhem私はオープニングの横に（恐ろしい）聞いたこともありません。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;あなたが妹の兄弟の愛、ハーレム、キャラクターが好きでないなら、それを見ないでください！
私は本当に自分自身を拷問した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suiko-chan/reviews&#34;&gt;Suiko-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so it will be my first review. Why Akane-iro ni Somaru Saka? I started  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingoftragedy&#34;&gt;KingOfTragedy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あかね一郎は、あなたの典型的なライフコメディではなく、自分の感情を深く掘り下げ、自分が実際に思っていることを明らかにします。 実際の評価は初めは非常に高かったが、私は個人的にシリーズがどのように終わったのか気に入らず、予期せぬ事態になることはほとんどありませんでした。 良いロマンチックなシリーズを通して、それは視聴者に何ができたのだろうかと不思議に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingOfTragedy/reviews&#34;&gt;KingOfTragedy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Akane-iro ni Somaru Saka is not your t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emperor-eye&#34;&gt;Emperor_Eye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが面白いと思った主な理由は、主人公（男性の鉛）が明らかな選択をしていないからです（tsundere gir）。
主人公が実際にポイントに到達し、彼が男を得るために女の子の間の競争ではなく、彼が最後に好きな人を選ぶので、結末は大丈夫だった。芸術は平凡だった。 私はオープニングとエンディングの曲があまりにも魅力的ではなかったのが本当に好きではなかった。 キャラクターに関しては、メインの主人公と彼の友人のほかに特別なものはなかった。 私は少しそれを楽しんだが、それは少し迷惑を取得します。 私は、主人公が実際に最後の近くで選択を行う数少ないアニメの1つであるため、私の敬意を払う必要があります。 全体的に私は、このアニメは私が思うほど楽しいものではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emperor_Eye/reviews&#34;&gt;Emperor_Eye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main reason I thought this anime was entertaining is because, the main chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーを含むかもしれない]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも12話のシリーズのファンだったし、私はこの短いシリーズの話がいいと思ったが、私が見た12回のエピソードシリーズのように、 私が望んでいたほど&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は良かった、豊かな女の子は街に彼女の婚約者と一緒に生きるために来て、彼をよく知るようになる、ギャングのグループに実行される、少年は彼女の救助に来る、彼女は彼と恋に落ちる&amp;hellip; yada yada yada、 私が最初に思っていたものでしたが、彼女と恋に落ちた直後に、ホルモンが引き継がれ、彼女にキスされたとき、彼女がすぐに恋に落ちた様子を見るのは陽気でした。 それは彼女の怖い側が蹴られてシリーズの残りの部分にぶつかって、それをより良くするために、彼は彼女の婚約者だ。 私はすぐに私が望むシリーズを見つけたことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなハーレムのアニメでも、誰かを厄介な立場に置くことが多い（バスハウス、温泉、女の子の上に乗っているなど）、これが私がこのアニメを愛していることだ。  。 だから、それは良い話があり、そのシーンもたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は近親相姦が勃発するまでアニメ全体が好きでした。確かに、桜蘭高校ホスト部（ヒカルと薫）のようなもので、素晴らしいアニメがいくつかありましたが、私はまだデートを描いていません 兄弟。 いとこ、確かに、しかし姉妹、いいえ。 ストーリーが複雑になったのはこれのすべてです。 私はそれをすべて理解することができましたが、それはいつも誰かの心が最後に壊れてしまう完全な愛の三角形でした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素晴らしいショー。 グッドストーリー、面白いキャラクター&amp;hellip;すべてが素晴らしかったです。 私が前に話す不愉快な瞬間と近親相姦を扱うことができれば、このアニメを試してみると、私はあなたがそれを好きになるだろうと確信しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Might Contain Spoilers]    I&amp;rsquo;ve always been a fan of the 12 episode series thing, and I thought this one had a good story for such a short series, but like a lot of the 12 epis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchao45&#34;&gt;Darkchao45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについてミックス感情を持っています。 私はシリーズ全体を見ましたが、私はそれを愛したり憎んだりすることはできません。 ショーそのものはとても愛想豊かで、芸術と色の使用は驚くべきものでした。 しかし、それが平凡になるのはストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、アニメの残りの部分は興味深いと思うが、実際にはそうではないと言われる。 全体の話は無意味ですが、あなたの典型的な愛の三角形ですが、近親相姦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身のためにそれを見ることは最高です、あなたは私がやったよりももっと好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkchao45/reviews&#34;&gt;Darkchao45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have mix feelings about this anime. I watched the w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fedelia&#34;&gt;Fedelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、「あんねろなソマールサカ」は非常にうまく実行されており、アニメを終わらせることができない多くの側面があります。 プロットは、多くの紆余曲折でかなり適切でした。 しかし、最初のエピソードの後、私はプロットが進行するにつれて乾燥したと感じます。
しかし、最後の3つのエピソードは非常に怒っていたので、私は自分の髪を引き出すことができた。 私は正直にエンディングを嫌っていたので、アニメをもう一度見ない気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fedelia/reviews&#34;&gt;Fedelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, Akane-iro ni somaru saka is a very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azurekim1&#34;&gt;azurekim1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に印象的なものではありませんでした&amp;hellip; Imotoo Moeがいるという事実&amp;hellip;私は個人的には近親相姦が本当に好きではありませんが、それ以外の話はかなり良いものでした。（* Spoiler * How その男が初めて会った少女は、突然家の中にいた* spoiler *）。 プロットはそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、それはかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azurekim1/reviews&#34;&gt;azurekim1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime wasn&amp;rsquo;t really all impressiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを開始する前に、この時点から、私はこのアニメ「あかね」と呼ぶつもりです。なぜなら、私は完全な名前を書いたくないからです。 それにもかかわらず、行きましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（主人公は3人だけです）まずは純一です。 ジュニチは過去に中日があった人として、両親が出かけるうちに妹と一緒に暮らす明るくて幸せな人です。 親切で成熟したミナトは、彼女の兄弟に向かって母親の姿をしています。 これ以外の文字は実際にプロットを動かすための目的がありません。 彼らは一つの形質しか持っておらず、迷惑にならないように悪用しています。 彼は本当に自分の世話をすることができないので、すべてのことについて姉に頼っています。 準一は、彼が完全に高密度で優柔不断な典型的なハーレムの王に従っているので、どこにいても孤独な男たちは豪華な贅沢品を考えてしまうという問題を自分自身にもたらします。 次はユウヒです。 彼女の友人たちに「姫」として知られているユウヒは、企業の大部分を所有している有名な家族であるカタギリ家の娘です。 シリーズでは、彼女はツンデレであることがわかり、本当にジュニチを心配する必要はありません。 子供のような性格で、彼女は毎日のことに非常に魅了され、ランダムなボタンを押す習慣があります。 最後に、私たちは港を持っています。 ジュニチの妹のように、ミナトは兄弟を事実上すべての世話をしてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド：このアニメーションは、実際にはかなりまともです。 文字のデザインはうまくやっており、その流動性で賞賛に値する。 この中の声は、みなさんの好きなツンデレの声優、リエ、そして湊の声で平野綾と共に、かなりまともです。  （まあ、涼宮ハルヒとミナトは同じ人の声だとは信じられません。）オープニングの歌と終わりは音に敏感ですが、非常に一般的で退屈なので、私はそれをスキップすることを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：それを信じるかどうか、私はハムレムのスペクトルを持っています。 それは本当に良いharems（すなわちClannad、Kanon 2006）から、実際には本当に悪いharems（すなわち、HSOTD、学校の日、悪魔王Daimao）に及ぶ。 このアニメは途中で叩かれているかもしれない。 このアニメはいくつかのアップを持っていますが、それは多くのダウンと正直な声で言うことができる多くの不必要なプロットポイントがランダムで愚かです。 何よりも、エンディングはちょうどいいよ。 その結末は、その不満足な結末のために、どんなアニメをも下げることができます。 あなたが泥棒の愛の物語が好きなら、先に進んでください。 これはあなたにとって完璧なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start this review, from this point forward, I will be calling this anime &amp;lsquo;Akane&amp;rsquo; cause I don&amp;rsquo;t want to write the full name at all. Nonetheless, let&amp;rsquo;s get going!    Story: The story of Akane involves a faithful meeting between our main protagonist Junichi, and a cute girl by his words, named Yuuhi. Saving her from 2 guys who were possibly going to do some bad things to her, Junichi saves Yuu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linarc&#34;&gt;Linarc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短期の理由（私はあまりにも多くのヒントを避けましたが、理由を読んでほしいのであれば、私はそれらの下に低い値を読んでくれました。
ストーリー：5/10
ストーリーはちょっとしたけれど、たくさんのことがあります。 彼らはオープニングプロットの使い方を知っていました。 しかし、いくつかのことはちょうど右に行くことができない..（以下のヒントを読む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私はこのアニメを2013年に評価しています。2008年の競合他社と比較して、芸術はかなり良く、一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
アートと同じ理由がありましたが、私の意見では「非常に」良いとは限りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターは面白かったし、楽しかったです。 彼らはそのすべてを一般的ではなく、あなたはエピソードを通していくつかの発展を見ることができました。 しかし、いくつかのことはちょうど右に行くことができない..（以下のヒントを読む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
あなたが上記を読んだら、かなり自明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;低得点の理由：（なぜかヒント）
アニメはかなり上手くいっていました。最初のバルーンが膨らんだのを見ているようでした。 しかし、あなたに手渡される代わりに、それを膨らませている野郎は気球を出して笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linarc/reviews&#34;&gt;Linarc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short Reasons (I avoided hinting too much but if you want to read why I gave them low scores read at the bottom. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spinky&#34;&gt;spinky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は追いかけるだろう。 アニメには愛と愛があります。 ロマンスシーン。 私の意見では、全体のアニメを見た後、それはちょっとエッチ/ヘンタイシーのカテゴリを境界しています。 面白いシーンがいくつかあります - 愛のシーンといくつかの心を壊すシーン。 アニメを見た後、私はそれがアニメTora Doraに似ていると感じました。 両方のアニメの両方の女性の主要なキャラクターに同じ声が使用されただけでなく、ストーリーも同様のものだったからです。 このアニメが好きなら、Tora Doraを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16466&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spinky/reviews&#34;&gt;spinky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll cut to the chase. The anime has the love &amp;amp; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sassymarmot&#34;&gt;SassyMarmot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたが奇妙な紆余曲折を楽しむときに見るかもしれないものです。 私自身はこのタイプのひねりを特に好んでいなかったが、それでもまだ楽しいものだった。 私は最高の部分は文字だったと思う。 彼らはすべて非常に個性的で、特別な特性を持っていました。 芸術と音は良くて、私は聞いたことがありますが、ベターを見ました。 そして最後に物語。 いくつかは最終的なカップルになるかもしれませんが、私はそうではありませんでした。 私はそれを全体的に与える7.私はこのアニメを私の問題の大部分が厳密に私のバイスの意見に置くことをお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SassyMarmot/reviews&#34;&gt;SassyMarmot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is something you might watch if you enjoy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるのかは、通常のハーレム、エッチ、ロマンスのアニメで、その中にはリルビットアクションがありますが、実際はちょっとです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はちょっと楽しかったと思うよ。絵がクールだし、エッチも大丈夫だよ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが退屈していて、ロマンスを見たいのであれば、それを見ることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;where to start it&amp;rsquo;s a nor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batrix&#34;&gt;BatriX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、幸運なお尻の男が、かわいい雛と一緒に走っていることについての別の短いアニメでした。彼はいつも彼をノックしていましたが、いつもクリエイターを変態させたと思って、 私はそれをすることはできませんが、すべての..良い描画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatriX/reviews&#34;&gt;BatriX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was just another sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rirukano1&#34;&gt;RirukaNo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正確ではありませんが、そのシリーズよりはるかに優れていません。 近年、日本で激怒している近年の視覚小説アニメの海の中で、もうひとつの視覚小説アニメである。 しかし、それはどのようにそのタイプのほとんどの他人に対して運賃ですか？ あまりよくない、正直なところ。 かわいいキャラクターデザイン、俳優と女優のまん延、そしてここでのいくつかのユーモアのあるビットにもかかわらず、シリーズのほとんどは、それが半分で言えるかもしれないことを言っている12のエピソードを費やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この部分は、1人のキャラクターが担当しています：ユウヒ。 もしtsundereが英語の辞​​書の実際の部分だったら、おそらくあなたの彼女の絵が見つかるでしょう。（彼女の女優のほとんどすべての役割、久見宮理恵）。 率直に言って、私はこれらのヒロインズに悩まされているロマンスシリーズにうんざりしています。これらのキャラクターは、彼らの愛の関心を恥ずかしがっているが、スイッチを持っているロボットよりも本当の気持ちを隠す手段として、 感情を自由に変えることができる頭の後ろにある。  1つのエピソードは恥ずかしがり、ひどく、助けになり、次に彼女はグレードAの雌犬になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純一ははるかに良いとは言えません。 彼は彼の周りの人（特に彼の妹）には驚くほど不注意であり、小陽アニメーションのカノンからの雄一のように、冗談ではあるが意味のある男として、自分自身を考えるだけのお尻のように、 ショーで彼が港と勇人に向かう必要があるときの心の変化。 ああ、彼がシリーズで何度か姉に欲望を抱くようになってはいけません。 ミナト自身は、彼女はTシャツです。 彼女が脚本を読みながら彼女の性格に興味を持っていることは、平野あやが聞いたことはありません。 だから、あかね彩には、あまりにもロマンスな話をするのに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディとしてはあまり良くありません。 あかねいろいろソマールサカは、奇妙なピンク色の少女ナゴミを無作為にポップアップして、ジュニチとユウヒの関係に関するデータを書き留めることで面白くしようとしています。 かなり面白い性格であるが、彼女は十分に活用されておらず、最後のエピソードまではあまり効果がない。 残りの「コメディー」は、Love HinaやGirls Bravoのようなもので見た同じ疲れたジョークの周りを回っています。 少女が裸で歩いている間に少年が歩いたり、ライトが消えて、その男が女の子の上に落ちて、彼女の胸に触れたり、女の子が何かに恥ずかしくなり、顔の男を叩いたりするように。  （日本人は「コメディーゴールド」と考えている。）シリーズ全体で唯一真面目だった唯一の唯一の瞬間は、ミナトが兄のポルノコレクションについてユウヒに話したときでも、 ポルノの第2の隠し場所。 あなたがそれを読んだときに面白く聞こえるわけではありませんが、私を信じてください：そのシーンの1つは、シリーズの手の90％以上が面白いです。 私はアニメを見ると大声で笑うことはめったにありませんが、私はそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ユーモアは（上記のシーンを除いて）古くて面白いものではありません。 しかし、ねえ、これは視覚的なアニメの適応です！ 確かに、あなたが自分に付けることができる他の女の子がいますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、実際にはありません。 このシリーズには他の女の子たちもいますが、ジュニチとユウヒは一緒でなければならないと思うので、それらの間にたくさんの緊張がかかります。 それでも、ユウヒが似たようなキャラクターだったのであれば、そんなに気にしないだろうが、ジュニチの幼なじみの友達、井上マリーナの声は、 意見）は彼のためのガールフレンドとしてはるかに良い選択をするだろう。 女性のキャストの残りの部分はあまり面白くないです。 豊かで甘やかされた女の子カレン、学生会長のミツキ、その他のサポートする女の子がいます。 ショーは主にジュニチ、ユウヒ、ミナトの周りを回っていて、あなたはそれを忘れることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に2つのエピソードまでではなく、準一と祐英の関係については、最終的には茜色の茜が真剣になり、キディーの手袋で遊ぶのを止める。 作家はキャラクターをより肉付けしなければならない時間を利用するのではなく（義務的な学校の祭典や義務的な幽霊のような家のような）愚かなフィラーのエピソード全体を浪費する。 あなたはシリーズで一番好きなものを見つけましたか？ 淳一の父親は、本来探検家や旅行者であり、ヘリコプターに到着して、息子さんに何が起こっているのかを話すことはめったにありません。 彼らは冷静で落ち着いていて集団的です（シリーズのキャストの残りの部分とは異なります）。 彼らが出入りするたびに、ちょっと迷惑をかけるようになりました。私は、すぐに彼の迷惑なフィアンセと過度に国内の姉妹ショーで、事故に遭った少年の生活に戻ってくることを知っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RirukaNo1/reviews&#34;&gt;RirukaNo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not exactly, but it&amp;rsquo;s not much better than that series. Akane Iro ni Somaru Saka is yet another visual novel anime in a sea of recent visual novel anime that have all become the rage in Japan as of late. But how does it fare against most others of its type? Not very well, honestly. Despite cute character designs, a decent cast of actors and actresses, and a few humorous bits here and there, most of the series spends 12 episodes saying things it could have said in half that.    Part of this is responsibl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodluck&#34;&gt;GoodLuck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はできるだけスポイラーフリーにしようとします。 私の主な問題は終わりですが、私はおそらくそれを一度言及します。 だからあなたは警告された*スポイラー*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
ストーリーは、私たちの株主主義者（女の子が命を落とさないようにすることを意味するキャラクターを意味していることがわからない人のために）です。 その後、彼は、彼女が好きではないロマンチックな性質の1つとして、言い訳を間違って解釈し、彼女を（魅力的な）スンデレにしました。 その後、両親は実際に両親の間に整理結婚が設定されていることがわかります。 私は独特の（またはそれほどユニークではない）チーズなromcomsの恋人である私は同じ結婚のものといくつかの他のアニメを見たと思う非コメディのためにこれはおそらく最高です。）ねじれ私は物語がかなりだったと思った 面白い。 それは視覚小説に基づいており、12のエピソードのようにしかなかったので、それは欠陥があった。 主に基本的なハーレム問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
それは基本的な近代的なアニメでした。 それは素敵な色をしており、よく背景を作ったことを意味します。 だから..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10
私は実際に注意を払っていませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
キャラクターは実際にかなりうまくいった。 株主であるにもかかわらず私たちの主人公は面白い裏話を持っていました。 彼の妹はユニークで、主人公は本当にかわいいです。 もちろん、彼らの他のキャラクターは、良かった親友のようなものです。なぜなら、変態者ではなく変態者ではなく、彼は基本的に私たちの主義者を誘惑する悪魔ですからです。 私はそれが楽しいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
まともな成績を残しているにもかかわらず。 私はこのショーに大きな欠点が1つありました。  * Spoiler *私はこの主題のキャラクターが私のお気に入りの女の子を選んでいないハーレムが嫌い、この全体の二重の標準的なものを持っています。  （これとホシゾラのように）これは主人公を育てたばかりの妹をたくさん育てました！ 妹！ ああ待って、彼らは実際に血に関連していない！ どのようにconvientent！ あまりにも彼は知らなかった、と彼はまだ大丈夫だった&amp;hellip;私はあなたの反対の愛好家にこれが私のお気に入りの女の子を選ぶことができないアニメの私の憎悪のためにsoleyです何かを持っていない。
だから、もしあなたが約二週間ほどベッドで泣きたいなら（それはまるでサクラソウです！私は七海が好きです）、そうです！ あなたがエピソード11、または12までロマンチックな喜劇を見たい場合は、その後、マンガの最後のカップルの章を引き出した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodLuck/reviews&#34;&gt;GoodLuck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, to begin I&amp;rsquo;ll try to make this as spoiler free as possible. Although my main problem is the ending so I&amp;rsquo;ll probably mention it once. So &lt;em&gt;spoilers&lt;/em&gt; you&amp;rsquo;ve been warned.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is about our stock character protaginist  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジュニチは女の子が突然暴れると妹と一緒に暮らす高校生で、ジュニチが婚約者になると主張している。  Da Capo SSのもっと強力なバージョンのように聞こえるが、今回の小さなお姫様は実際にかわいいと主人公の心を獲得する本当のチャンスがあるという違いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ASSは（かなりロードされた略語）、通常の学校生活とグループの放課後の冒険を基にした軽い、コメディーなハーレムです。 私はもともとSeiyuuの非常に強いリストのためにこれを拾いました、そして、彼らは間違いなく届けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはかなり平均的なハーレムです。 あなたが何もするのが良いことがなければ、その長さのための良い時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションはきれいで、クリーンで、間違いなく2008年の基準までです。 女の子の中には重力を無視した髪がありますが、そのキャラクターは非常にうまく描かれています。 ランダムなUFOと両親がランダムに出現する動作シーケンスを除いて、全体のプレゼンテーションは非常に一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDはかなり良いですが、何も壮観です。  BGMはストーリーラインの良いサポートですが、時にはもっと劇的なものになっていたかもしれません（したがって、ダ・カーポ・ステータスには足りません）。 一方、VAは、それ以外はかなり平均的なストーリーとキャラクターセットを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
文字の前提と最初の展示はとてもうまくいった。 メインとサポートのキャラクターは興味深くプロット進行中の方法で提示されました。 通常、私たちは最初のエピソードで行動を起こしている主人公を見ていない&amp;hellip;とにかく、シリーズはシリーズを通して2/3まで非常に片面に見える。 ジュニチは初めの衝動と共に行くのだろうか、あるいは予期しない関係が発展するだろうか？ 見つけてショーを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのもっと失望している側面の1つは、最後のエピソードの弱いクライマックスです。 シリーズがどれくらい長くなったかを考えれば、もっと劇的で強力なはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
淳一は中学校の犯行児で、妹が引っ越して彼を償還するまでだった。 彼は怠け者だが勇敢で、典型的なハレムに見られる愚かな、恥ずかしがり屋のほとんどに比べて良い変化だ。 ミナトは純一を世話し、本質的にすべてのC（雑用、料理、清掃）をしている「完璧な」姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この家には、父親の友人の娘、父が父親と結婚することを余儀なくされた裕仁がいます。 彼女は当初、ジュニチを嫌って、なぜ彼女が彼女にふさわしくないのかを証明する。 明らかに、物事は彼女が最終的に彼のための気持ちを抱くように彼女の道を行くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今年の最高のキャラクターのためにここに誰かを指名しようとしていないが、一般的にキャラクターの開発はうまくいった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
全体的にかなり良い、軽いハレム。 第2の時計に値するかもしれないシリーズのいくつかの深い点があります（例えば、エイリアン全体の観察と、ナガセの家族との真実の関係）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junichi is a high school student living with his sister when suddenly a girl barges into their lives, claiming that Junichi will be her fiance. Though it sounds just like a more forceful version of Da Capo SS, the difference is that the little princess this time is actually cute and has a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;speedpunk&#34;&gt;speedpunk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが本の中で本当に良いと思っていました。なぜなら、私は、ハカンを好きな人で、ロマンとドラマの両方があって、かなりいいコーマが投げ込まれていたのに、 私はこのアニメを終わらせるために終わりがよく隠されて完全な楽しさにそれを置くと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/speedpunk/reviews&#34;&gt;speedpunk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought that this anime was really good  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davidshao&#34;&gt;davidshao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことをもう一度見ないだろう。 私はこのRomantice Insestを買わない。 私はあなたの子供がそのようなアイデアから遠ざけたいと思っているなら、あなたの子供にそれを見させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davidshao/reviews&#34;&gt;davidshao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t be watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathmailrock&#34;&gt;deathmailrock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、これを言わせてください。 このアニメは「ハーレム」ではありませんでした。 ハーレムは、シリーズを通して、主人公に愛の関心である最低3人の女の子を持つ必要があります。 女の子のいくつかはメインヒーローのように「黙示」と見なすことができますが、それは実際には石で設定されていないので、これは「ハーレム」アニメではありません。 それは、ハレームのゲームに基づいていますが、2つの愛の利益だけで、あなたはこれをハーレムと呼ぶことはできません。  （カレンはユイヒの愛のライバルと呼んでいたが、それは最後のエピソードでほとんどなかったし、ギャグの効果があった、彼女は本当に愛の関心ではなかった;たとえ少女がチャンスがないとしても、彼女は愛の関心事でなければならず、 そこにランダムに投げ込まれるだけでなく、物語の一部でなければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが近親相姦を好きではない場合は、このアニメを避けるべきだと言っていますが、この点以外は良い話です。近親相姦ではないことを指摘できるいくつかのことがありますが、 他のものにもなります）、注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いです、それは甘いですし、芸術はかなりうまくいっています。 それはあなたに良い笑いを与えるといいですね。 楽しさと愛らしい偉大なアニメ。 あなたは本当にこのアニメを愛し、より多くのことを望むので、警告を受け、XDをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathmailrock/reviews&#34;&gt;deathmailrock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, let me say this; this anime was not a &amp;lsquo;harem&amp;rsquo;. A harem needs to have a minimum of 3 girls being love interests  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxyourstrulyxx&#34;&gt;XxYoursTrulyxX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについての意見を混ぜています。 私は本当にハレムが好きではなかったということを意味します。私はいつもリバースハレムが好きだったので、これが私にとって初めてでした。 私はアートの品質が優れていたので、これを最初に見ました。 私はストーリーがもっと速く動くはずだったと思うし、私は結末でかなり動揺していた。 しかし、すべてでは、それはあなたに多くのエンターテイメントをもたらしたかなり気分が良いアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XxYoursTrulyxX/reviews&#34;&gt;XxYoursTrulyxX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have sort of a mixed opinion on this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moffiko&#34;&gt;Moffiko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが良かったにもかかわらず、私は本当にアニメが好きでしたが、それは予想できるものでしたが、まだ楽しいものでした。 アニメは非常によく見え、音もかなり良いです、全体的に私はアニメを見て楽しんでいましたが、あなたはジャンルが好きかどうかを尋ねるべきです。アニメを嫌うなら、あなたは茜  - とにかく坂下。 あなたがこれらのアニメに参加しているなら、それを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moffiko/reviews&#34;&gt;Moffiko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really liked the anime even though the sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>