<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brave Beats on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/brave-beats/index.xml</link>
    <description>Recent content in Brave Beats on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/brave-beats/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Brave Beats</title>
      <link>https://anime.syui.cf/31573</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31573</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/76152.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31573/Brave_Beats/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31573/Brave_Beats/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;youkaiblaster1&#34;&gt;YoukaiBlaster1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初の3つのエピソードのレビューを書いていますので、将来変更されるかもしれません。私の最初のレビューです。私の英語は悪いので、しばらくお待ちください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-7。
歴史は別の惑星がBreakingと呼ばれることから始まり、彼は &amp;lsquo;ダンスの世界&amp;rsquo;で王座を手に入れようとしているので、実際の王に証明する必要があります。彼は王座の価値があると証明しなければなりません。王は踊りを見て、 彼は彼を地面に送り、「スキルディスク」を探します。
それはポイントなので、このショーのターゲットオーディエンスは子供のものなので、完全に深いプロットとその嫌悪感は必要ありません。バックグラウンドで進行中のいくつかのことがありますが、そこには&amp;rdquo;悪役&amp;rdquo; 私たちはこれまで何も知りませんでしたが、おそらく良い展開をしています。私はBNpictures（日の出）で信頼します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8。
芸術は面白くてカラフルで、それが目的とするものには完璧です。キャラクターデザインもかなり面白いです（響鬼のお母さんはとてもかわいいです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8。
音楽はミュージカルショーのように、オープニングとエンディングのテーマはすばらしく、ショーで聞いている普通のオストはキャッチーです。とてもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-7。
これまでのところ、キャラクターは本当にただそこにあります。まだ開発はあまり進んでいませんでした。それはあなたが期待していた通りです。つまり、それはまだエピソード3に入っていて、長続きするシリーズ50エピソード程度です 物事を行う時間なので、私たちはまだこの部分について心配すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9。
この他の側面は嫌いかもしれませんが、このショーの楽しさは反抗的で、カラフルで、アニメーションはかなり良いです。あなたに伝わる感触は明るくて幸せです。それは私を子供のショーに似せるものの1つです 、それは黎明期であり、すべてが静かに歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8
これまでのところ私の経験は素晴らしく、ショーは有望なものでした。たとえそれがプロットを展開しなくても、それは何らかのダンスアクションを伴う普通の生活の断片になる可能性があります。 方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALを通過していましたが、ショーの評価を見た後、レビューを書くことに決めました。ショーがまだ始まったばかりの悪いレートです。私はこのショーを嫌う理由を知らない そのような悪いレートを与える前に人々がショーをよく理解してくれることを願っています。ショーのすべてが意図的に行われました。もし彼らがそれをやったなら、子供には魅力的ではありません。 ショーを評価する前に心に留めておいてください。楽しい時間を過ごしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoukaiBlaster1/reviews&#34;&gt;YoukaiBlaster1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll write a review of the first 3 episodes,so it might change in the future,it&amp;rsquo;s my first review ever,and my english is bad,so please,be patient.      Story-7.  The history begins with another planet being called Breaking,he&amp;rsquo;s trying to get the throne  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trebassanime&#34;&gt;Trebassanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、22のエピソードのシリーズ全体を終了した時点で書かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バンダイナムコピクチャーズから出てくるもう一つの隠された宝石、ブレイブビーツは、BN Picturesの以前の作品「Tribe Cool Crew」の精神的な後継者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって個人的には、この番組は非常に過小評価されていると思います。 主に最初にどのように見えるのかが原因です。 最初は、土曜の朝の漫画のようなショーを見ることができますが、これは必ずしもショー自体を自動的に無視する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは世界で最も複雑な物語ではないと言って始めます。  Brave Beatsは小さなグループの子供たち（非常に小さい）で、ダンスのエイリアンとパワーを組み合わせて、たくさんのダンスを集めることを目標とするセンタタイプのダンススーパーヒーローグループを形成します
それらに追加のダンスの動きと力を与えるプロット - 重要な石。 このタイプの物語は、そのジャンルの他のショーでは非常に一般的であると言っても誰にも間違いないでしょう。なぜなら、そのショーが大部分のものだからです。 エピソードの良い塊（ショーの約3分の1）の後に、物語は、ショーがちょうど子供よりも広い人口統計に向けられた可能性があるということをほとんどの視聴者に確信させるように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、キャラクターがエピソードの前半の問題に遭遇する「アドベンチャー・オブ・ザ・デイ・ザ・タイプ」の形式で演奏されます。 このショーのロマンスやドラマを期待している場合、ショーはこれらの2つのコンセプトの周りを回っていないことに失望しますが、そのショーは3つまたは4つのエピソードを持っています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは私から9を得て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは基本的に、ほとんどの人にとってアニメを作り、壊すものです。 あなたがこのショーに付随する詳細で複雑なアートスタイルを期待しているなら、あなたのアートの解釈に応じて、これはあなたのものかもしれません。 このショーは比較的シンプルなアートスタイルを特徴としていますが、すべてのキャラクターが概ね同じように見えるほどシンプルではありません。 ショーの各キャラクターは、一番下の見た目のバックグラウンドキャラクターまで一意にデザインされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大部分は、芸術への平均的な取り組みを特徴としていますが、ショーのキャラクターが踊っているときに、そのショーは最も明るい輝きを放ちます。 ショーの専用ダンス・セグメントの間、ショーのアートスタイルは伝統的な2Dから3DのCGモデルに切り替わります。  CGアニメーションをサブパネルにする人もいるかもしれませんが、私はこのアートスタイルで示されたダンス・シーケンスを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは7、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセクションは、このショーのサウンドトラックをバンダイナムコの以前の「ダンスショー」「Tribe Cool Crew」のサウンドトラックと比較しているという主な理由から、不公平です。  Brave Beatsのサウンドトラックは非常に限られており、オリジナルのトラックをいくつか使用しています。 いずれも私はかなり記憶に残ることが分かった。 それは、ショーの間に出ていたサウンドトラックは、踊りのテーマにうまく合っていて、ユニークなダンス3D CGセグメントをもっと楽しく見ている経験をしていたと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のキャラクターとキャラクターの発展は私から8を得て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャストはまったく一般的ではありませんが、他のショーの前にキャストされたキャラクターではありません。 キャラクターの開発については、キャラクターの開発に重点を置いているわけではないので、あまり言い表せません。 あるキャラクターの中で最も多く登場するキャラクターは、彼らの過去の隠された細部を明らかにするための逆戻りです。 しかし、キャストの深さについてあまり言及する以外にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くほどエキサイティングなダンスのアニメーションと、「冒険の日」のストーリーラインに対応するための楽しいユニークなキャラクターの組み合わせで、私はこのショーを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214284&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trebassanime/reviews&#34;&gt;Trebassanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review was written upon finishing the entire series of 22 episodes.     Yet another hidden gem to come out of Bandai Namco Pictures, Brave Beats is the spiritual successor to BN Pictures&amp;rsquo; previous work &amp;lsquo;Tribe Cool Crew.&amp;rsquo;     For me personally, I think this show is highly underrated; mainly because of how it looks at first. Some may initially see the show as some generic Saturday mornin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxsausage&#34;&gt;PXSausage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの執筆の時点で利用可能なBrave Beatsのすべてのエピソードを見てきましたが、なぜこのようなことをやったのか分かりません。 私はショーを楽しむことができますか？ そうではありませんが、私はそれも嫌いではありません。半時計を見るのはとても簡単です。別に何かをしながら見ています。私は他に何も見たり聞いたりしなければ、新しいエピソードがあります。  Brave Beatsが利用可能になったので、私はちょうどそれを見て終わり、それが私がここで終わった方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave Beatsについての話は、Brave Beatsのことが何であるか分かりません。 それは奇妙です。 それは、踊りで敵と戦うことについてのショーであり、道に沿って本質的に大理石であるものの形で新しい踊りを集め、地元の学校の教頭を見ることは、「これをやってはいけません。 空に叩かれた。 また、ランダムなピンク色のアリゲーターが、なぜそうではないのかがよく分かります。 すべてのことが言った、私はまだピンクのワニのようなショーの理由を見ている、なぜではない - 最大の理由ではない、私は知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave Beatsの素晴らしい点の1つは、それは家族に優しいことです。本当のファンサービスはなく、決して暴力的なことはありません。子供たちがそれに参入するのを簡単に見ることができます。多分、おそらく、 ショーと一緒に子供たちを踊ったり踊ったりすることができます。子供たちを活性化させるために何かを見つけることができれば、いつでもうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBrave Beatsを見ている時間を無駄にしたような気がするのですか？ 私が言ったように、私はしばしばそれを半時計で見ているし、そんなにばかげた瞬間やエピソードがありました。私はちょっとだけ、自分自身が「私はこれを見てうれしいです。 子供とダンスのロボットが汚れた、信じられないほどバフなサンタクロースを倒すためにチームを組んでいるショーを見たいと思わない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PXSausage/reviews&#34;&gt;PXSausage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched every episode of Brave Beats available at the time of this writing and have no idea why I&amp;rsquo;ve done such a thing. Do I enjoy the show? Not really, but I don&amp;rsquo;t h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jun98&#34;&gt;Jun98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの終わりまで見ることを期待していなかった&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
6年生の日比谷風楽馬は、いつか家に帰る途中でBreakinという小さなロボットと出会う。 ブレイクインはダンス王に挑戦した王座のために挑戦しましたが、失われた別次元のダンス界のダンサーです。 彼のダンス・ストーン（ダンス・パワーの石）は取り去られ、人間の世界に送られました。 ダンスの王に再び挑戦するために、ブレイクインは地球に散らばっているダンスの石を集めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このプロットは非常に単純です。
あなたはどこにも出現しない突然出現した外来人に会い、彼の任務を達成するのを手助けします。
このアニメの興味深い部分は、悪役、特に彼らの裏話です。
公平にするために、このアニメは複雑な隠れたプロットやキャラクターの開発を望む人のためのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがダンスに興味がある、または面白いアニメを見て大好きな人は、このアニメを試してみませんか？
ちょっと長く、ある時点で何か他のものを見たいかもしれませんが、別のものを見たいときには良い休憩です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jun98/reviews&#34;&gt;Jun98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did not expect to watch to the end of the series&amp;hellip;..    Summary:  Hibiki Kazaguruma, a sixth grader, meets &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>