<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arakawa Under The Bridge on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/arakawa-under-the-bridge/index.xml</link>
    <description>Recent content in Arakawa Under The Bridge on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/arakawa-under-the-bridge/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arakawa Under the Bridge</title>
      <link>https://anime.syui.cf/7647</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/7647</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/59197.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7647/Arakawa_Under_the_Bridge/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7647/Arakawa_Under_the_Bridge/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cowwart&#34;&gt;cowwart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが若い時から、両親はすべて/私たちに特定のことを教えています。 これらが何を扱っていても、通常、社会が私たちに求めているのは非常に共通のテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、非常に若い頃から、私たちのほとんどは、社会のアイデアの流れを続け、それを疑うことはないと言われます。 しかし、これらのアイディアは正しいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、橋の下で暮らす荒川アンダーザブリッジを見ながら、直面している問題です。 公的な猥褻を除いてほとんど法律があなたに届かない橋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはこの橋の下で恋をしています。Koは、社会が常に正しいというルールをはるかに超えて設置した両親が、Venusianであると主張しているNinoとの関係 誰もがやることは、利益のためだけであり、返済しなければならないという彼の信念。 しかし、彼の父親が彼にインストールされたという信念は、社会が常に正しいという概念を無意識に拒否し始め、ゆっくりと橋の下で新しい人生を受け入れるにつれて、すぐに消え始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの話は続けられ、彼は橋の下でもっと多くの人に会い続け、ゆっくりと実現するようになりましたが、まさに「正しい」と「間違っている」ことを本当に知ることができません。 実際、私たちの話は、この橋の下で生活している他の人々の行動を受け入れるように成長しているこの静脈で進歩し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この地域の住民はすべて、夫婦を受け入れて仕事をしなければならず、行動が狂ってしまう前に、できるだけ誠実なやり方でお互いに助け合う。コメディの本源 荒川アンダーザブリッジで。 実際、このショーの最も楽しい要素の1つは、ユニークなやり方で相互作用するすべてのユニークなキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのユニークなキャラクターはすべて、ショーに特別なものをもたらしました。 彼らはすべてコミュニティのための機能を果たした一方で、興味深い要素も展示しています。 彼らはすべて、彼らの性格に非常に深く根ざした何らかの種類の偏心を持っています。あるいは、少なくとも、彼らが通常の社会に住むことができないようにするものです。 これらの偏心は再びショーのコメディの100％近くのソースであり、興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に失望しているのは、キャラクターが開発の面で完全に手つかずのままになっている頻度です。 私たちはキャラクターのいくつかの裏話を手に入れませんし、他の人にはヒントを得るしかありません。 これは、ショー全体で最も刺激的な要素です。 私たちが今までに見たことのない最もユニークなキャラクターの過去のことをほとんど決して知ることはできません。 それは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発の欠如がショーを最も抑えていれば、次の最も刺激的な要素はアートスタイルです。 シャフトなので、ラットの精神も実際に見ることができるので、そうすることができます。 これらの信じられないほどうまく描かれたシーンにさらされるような、シャフタのアニメーションスタイルを楽しんでいない人たちには、実際の恋人ではない人たちのためにショーを実際に制限したり干渉したりする恐ろしいイラストによって卑劣にされている人にとっては、 シャフトアートスタイル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの弱い要素からのサウンドもわずかな休憩に過ぎませんでした。 それは本当に公正でした。それを本当に重視したものはありませんでしたが、実際にこの部門にも役立ったものはありませんでした。 声優は平均で、効果音は平均だった。 すべてが本当に平均的な範囲を超えて失敗しました。 私たちのオープニングとエンディングは、平均的なサウンドでアニメを放っている、本当に、よく、平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はショーの楽しみには寄与しませんでしたが、確かにそれを傷つけませんでした。 このショーは、コメディのスタイルが好きで、シャフトの芸術によって価値がなく、一般的にコメディやロマンスが好きな人には、とても楽しかったです。 私はこのショーから多大な喜びを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから今質問はあなたがそれを楽しむだろうか？ それを判断する最善の方法は、特に興味深いと思われる場合は、いくつかのエピソードを見てください。 その点で、ショーの一般的な偏心に寄与するランダムなアート妨害とランダムな文字の良い味が得られます。 あなたはまた、ジョークの種類を見たことがあります。 もし彼らが年を取るように見えるなら、あなたは去るべきです。 冗談は、特に文字の本質的な性格の一部である場合には、しばしば繰り返されます。 言い換えると、エピソードの最初のカップルが好きなら、このショーを好きになるでしょう。キャラクターのような、あなたがそこに見るランダムアートによって放棄されず、この点でショーの一般的な前提を気にしません。 面白そうに聞こえたら、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い荒川アンダーザブリッジ。 すごいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cowwart/reviews&#34;&gt;cowwart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the time we are young, are parents all/ teach us certain things. No matter what these deal with, there will usually be a very common theme: what society wants us to do.    Yes, from a very young age, most of us will be told to continue the flow of society&amp;rsquo;s ideas, and to never question them. But, what makes these ideas right?    This is the question that we are faced with while watching Arakawa Under the Bridge, a story about, well, living under a bridge. A bridge unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venten&#34;&gt;Venten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チャーミング。 これは、荒川アンダーザブリッジを見て、私がいつも考えていたものです。 不気味なプロットやばかげたキャラクターにもかかわらず、このショーは魅力がいっぱいでした。 それがコメディーアウトテークの間に深い意味のヒントがあるかどうか、または心温まるシーンの豊富さは、荒川橋の下で私の時間の間に一度も鈍い瞬間だったことはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はショーの最大の側面の一つを見つけましたが、その反対はいくつかの理由で言えるでしょう。 初心者にとっては、以前にも述べたように、このストーリーはティーには線形ではありません。  「愛することは何を意味するのか」ということだけに特化したエピソードはありません。 代わりに、キャラクターの毎日の遭遇と荒川川のメンバーとの行動を通じて、物語が本当に伝えられます。 私はそれが面白いと分かっていましたが、より直接的なプロットを探していれば、ショーを見たくないことがあります。 さらに、シリーズの最後の四半期でストーリーが簡単なシナリオを作り出そうとしたとき、私はそれがシリーズの中で最も弱い部分であることを発見し、その遭遇を解決してよりランダムなタスクに戻ったときに心配して待っていました 住民。 また、ショーの不法な周囲は、もちろん誰のためでもありません。 これは確かに上の喜劇の上のWAAYであり、棒は戻っておらず、それがあなたのお茶ではないなら、このショーはそうでなければあなたの心を変えない。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ショーのアートは一般に、その時のアニメのための標準的なフェアとして分類されるだろう。 しかし、「Shaft」はこのショーの開発者だったので（Madoka Magica、Bakemonogatari）、トップアート作品の上に目を惹くことができます。 オープニングのテーマは特に気付きやすい。 鮮やかな色と美しい景色がいっぱい。 全体的に、ショーの凄惨な芸術は、ショーが描こうとしていた全体のトーンに合わせて追加されました。 しかし、すぐに、各エピソードの終わりにカッパのライブアクションセグメントはおそらく私が今まで見た中で最も陽気なシーンの一部です。 期間。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
橋の下の荒川の音は壮観ではありません。 特に私には目立ったバックグラウンドミュージックはなく、代わりに会話に夢中になって気づいていました。 一方、オープニングとエンディングは明らかに言及する価値があります。 ショーのオープニングテーマであるVenus To Jesusは軽快で中庸なペースチューンで、聞き取りやすく、文脈もなく楽しむことができます。 それは間違いなくショーの明るさに合っています。 終わりの坂間橋は個人的な好みです。 これはもう一度軽くて中程度のペースの曲ですが、それがもたらすメランコリックな感覚は、ショーでのより心のこもったシーンの感触を説明するのに本当に役立ちます。 それはまた、ハニーとクローバーのようなショーでも働くSuneohairさんのものです！ 最後に、何かを台無しにすることなく、「敗者の嘆き」というタイトルの曲があり、タイトルだけではそれがいかに面白いかを納得させることができない場合は、聞く機会があれば泣いて準備するよりも！
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
橋の下の荒川の人物について話すのは難しい。 ご覧の通り、荒川の住人はそれぞれ奇妙ですが、魅力を増すだけです。 例えば、あなたは、軍隊から来て、ターミネーターのように行動するが、より多くの対話を持つ教会姉妹（本当に姉妹ではない）を持っています。 満足していません？ あなたはまた、頭のための星を持つロックスター、カッパ（カエルのような人）を持っています。 最初は、これらの異なる人物は不安定かもしれませんが、実際には、これらのキャラクターは本当にこの物語を生き生きとさせるのに役立ちます。 あなたが知っている、荒川アンダーザブリッジが教えようとしている主なテーマの1つは、あなたが誰であろうと受け入れることです。 これらの狂った外観にもかかわらず、私はこれらのキャラクターが本当に好きであることがわかりました。 彼らがコメディ関係か深刻な関係を抱えていたとしても、私はそれらのそれぞれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの文字の瑕疵は、実際にはそれほど多くのキャラクターの開発ではないということです。 私たちの主な愛好家を除いて、KoとNino; キャストの残りの部分がどのくらいのスクリーン・タイムにもかかわらず、最初から始めまで静的であった。 あなたは個々のキャラクターから少しのストーリーを得るかもしれませんが、本当に人として成長するわけではありません。 あなたが好きではないかもしれない特定の人がいた場合、残念ながらコメディの結論に達するまで、彼らはおそらくそのように留まります。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：
荒川アンダーザブリッジです！  （もちろん、良い方法で！）ショーに行くと、私はそれが提起した純粋な狂気の量のために少し懐疑的でした。 それはまだそこにありましたが、すべてが耐えられているように見えました。 荒川橋の下にいる狂った人たちが次に何をするのかが気になりました。ジャンルが壊れていなくても、それは独創性であり、観客を掴み、それらを馴染みのない素晴らしい境地に落とすものです。 荒川アンダーザブリッジへようこそ！
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venten/reviews&#34;&gt;Venten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Charming. This is what I constantly thought of when watching Arakawa Under The Bridge. Despite the insane plot and the ridiculous characters, this show was full of charm. Whether there was a hint of deeper meanings between it&amp;rsquo;s comedic outtakes, or its abundance of heartwarming scenes, there never once was a dull moment during my time at under the Arakawa Bridge!      Story:  The story of Arakawa Under The Bridge is something that tends to turn many people off due to it&amp;rsquo;s nonlinear approach. The story goes as follows; a guy who believes in never owing anybody anything gets his life saved after falling off a bridge by a strange girl. This creates  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leingodf8&#34;&gt;leingodf8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その表紙で本を判断したり、アニメの場合は、最初のエピソードでは決してアニメを判断したりしないでください。 荒川アンダーザブリッジは、（私のために）かなりやわらかくむしろ穏やかなシリーズとして始まりました。私は、エピソード5の周りにそれをドロップする準備ができていると思っていました。 今では、最初のエピソードはどんな意味でも悪いとは言っていませんが、それは私にはまったく目立っていませんでした.2つのリードを説明し、 エピソードが進行するにつれ、徐々に荒川を楽しむようになり、このアニメでは何か特別なものが見え始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字で始めることができます。 荒川には広大なキャラクターがあり、視聴者の喜びに加えて、ほとんどすべてのエピソードを新しいキャラクターに加えています。 すべてのキャラクターは、一見すると、むしろ一次元です。 ほとんどの喜劇の標準であるように、すべてのキャラクターは、そのキャラクターを満たすたびに一般的に誇張されている、ある種の「ギャグ」を持っています。 例えば、主人公は人々の好意を理由に問題を抱えているので、彼が誰かに頼る必要がある場面が多く、好意を返すためにはすばらしい長さになり、実際にはほとんどすべてのキャラクターは これは自分のやり方で。 今実際には、コメディのためにこれは悪いことではない、笑いは少し明白かもしれないが、彼の人生を救うためにニノを返済しなければならないことに、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、荒川のキャストに特有の何かがあると言われています。 シリーズが進行するにつれて、問題のキャラクターの過去について、たくさんのヒントがスローされます。 これは特に主人公のニーノで顕著ですが、多くのサイドキャラクターでも目立っています（姉妹の明らかな過去の戦争の関係、または学校の子供たちは明らかに実験されています）。 私がこれらのヒントの1つに気づくときはいつでも、私はこの人を橋の下で生活させることが何だったのか想像したい。 彼/彼女の過去の人生は本当に何のようでしたか？ ようやくこの家を見つけるには長い旅でしたか？ これらの質問は蓄積され、おそらく永遠に答えられないままになりますが、それは魅力の一部です。 各キャラクターを囲む謎のビットは、実際にそれらとの強いつながりを構築するのに役立ち、視聴体験を大幅に向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に荒川にとって私にとってより良い面を示した最後の1つは、そのことのプロットです。 今、あなたは言うことができます、しかし、どのような奇妙な文字の日常生活を見ているエキサイティングなブリッジの下に住んでいる。 私はこのレビューを書いているので、その唯一の7つのエピソードでは時間が分かりますが、これがアニメの主なメッセージであることは確信できます：あなた自身を見て、あなたがしたいことを決める。 限り、アニメが行く、それはまったく革命的ではありません。 そして、これが真実である間に、プロットは誰にも驚くことではなく、正しいことが1つあり、それは自分の人生を反映するものです。 あなたがこのショーに沈むと、多くのことが普通の生活と橋の下の人が従うランダムなライフスタイルを比較していることがわかります。 これは特に、主人公が社会主義の豊かな少年であるという事実によって強調されています。  2つを比較すると、面白いマスクの奇妙な人のこの奇妙な、ランダムなライフスタイルは本当に2人の「狂気」ではないかもしれないことに気付き始めます。 それは私たちに、実際には、人生が生きているべきであることを示しています。 私たちはクオが世界の頭にいて、金持ちでハンサムで、銀色の舌であることを知っています。彼はそれをすべて持っているようです。 それでも、彼はこの神の放棄された橋の下で教えたり、父親の足跡をたどったりして、もっと楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではショーは完璧ではないし、もちろんアラカワも例外ではない。 音楽はそれほどエキサイティングではありません。時には芸術はちょっと変わっています（しかしまだまともです）。 キャストは数多くありますが、その量は13エピソードだけであるため少し後ろに噛み付きます。つまり、各キャラクターが好きなように多くのスクリーン時間を取らないことを意味します。 ほとんどのユーモアは面白いですが、例外はいくつかありますが、最終的には面白いことがあります。 私がこのアニメのことを嫌っていたら、クオの目を閉じてくれることをいつも断念していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このコットから十分に散歩、私はいつもどんなに悪い結末になるかもしれないにもかかわらず、このアニメを推薦すると言って終了します。 その面白い、文字は愛らしい、前提は面白く、全体的に、それは一緒に非常によく保持します。 お楽しみください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leingodf8/reviews&#34;&gt;leingodf8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never judge a book by its cover, or in anime&amp;rsquo;s case, never judge an anime by the first episode. Arakawa under the Bridge started out (for me) as a fairly pretentious and rather bland series, and I fully expected that I would be ready to drop it by around episode 5 or maybe even sooner. Now that isn&amp;rsquo;t saying the first episode was bad by any means, it just didn&amp;rsquo;t stand out at all to me, it was a regular opening describing the 2 leads and giving a good am &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「荒川アンダーザブリッジ」は、エリート（優良企業で優秀な人材を輩出している人、日本社会で優勝した人）で、誰にも負けないように教えられている一ノ宮コウです。 ある日、荒川を渡り、女の子に救われる。 その女の子の名前はニーノです。彼は金星からのものと主張し、何も返さないことを望んでいるデンパケ（「能動的ではない想像力」や「ノーダム」など）を持っています。 長い議論の後、彼女は一宮に、彼女のためにできることが一つあると言った。「私は恋に落ちるよ」 そして、一ノ宮は荒川の橋の下でニノのボーイフレンドとして借金を返済し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川（荒川）は、東京を流れる主要な川です。 これは埼玉に行くために渡る川です。あなたが落ちたくない広い川だと言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：5/10
私は、最初のエピソードの後のこのショーへの私の期待は本当に高くなっていました。なぜなら、エリートは貧しい人のライフスタイルと一般的な雰囲気の中で生計を立てることは本当に大好きな「恋に落ちる」シリーズです 私。 興味深い人格と面白い出会いを持つ一ノ宮とニノの両方で、荒川の設定が非常に興味をそそられることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターの設定は大きな可能性を秘めていました。 このショーは3つの方向に進むことができました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.一ノ宮とニノのロマンスアニメとしての関係を中心に。
2.生活の中での小さな喜びや人生の断片的な変化を発見するために、一ノ宮のみに集中する。
3.純粋な喜劇のための側面キャラクターに焦点を当てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、彼らは焦点や中心的なテーマのために行きませんでした。 非常に限定された物語やキャラクターの開発で、川岸の奇妙なことをやっているばかりの奇妙な人たち。 このショーのユーモアは、ほとんどが肉体的、知性のないスラップスティックでしたが、ペーシングが遅すぎるので面白くありませんでした。 サイドキャラクターは、彼らを特に愛らせるような個性を持たないばかばかしい集団でした。 彼らはゼロ文字の開発を受けたすべての厚紙の文字だった。 最終的には、作者がこのショーを違うようにするためにユニークなキャラクターを作るのは難しすぎるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンス（＃1）や人生の一部（＃2）に焦点を当てたエピソード1,4,8,12を非常に強く動くエピソードと言わなければならないが、そうでなければすべてのフィラー。 ストーリーやキャラクターの開発は面白くないほど遅かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：6/10
シャフトによる一般的なアニメーションには、目のズームインがたくさんありますが、それ以外は普通のものではありません。 生き生きとした明るい色の荒川の川の穏やかな雰囲気は、目を見張って楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションの品質は非常に矛盾していました。 エピソード1といくつかの遅くて劇的なシーンには、ムービーグレードの背景と魅力的なキャラクターがありますが、残りは超シンプルです（特に空のテクスチャの違いが目立ちます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公は、単純さにもかかわらず、やや現実的です。 このスタイルは、「なだめカンタービル」と本当に似ていますが、「荒川」のキャラクターデザインは実際には優れています。 残りの部分は、彼らが外れて見えるはずです&amp;hellip;私には決して成長しませんでした。 それはちょうど本当に起こりそうな場所でコスプレコンテストのように思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
少数のキャラクターでさえ、大名で経験豊かなキャストのおまえの数。 全体的に、ボイス演技はかなり良いですが、実際にはあまりにも多くの努力を払っているようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMはかなり平均的ですが、すべての適切な場所で使用されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、テーマ曲は優れていた。  OPは、ニノの性格を高めるために本当にうまくいったレトログラフィックスで、かわいくて楽しいものでした。  EDはあなたがエピソードを振り返ってくれる本当に良い曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：5/10
「荒川アンダーザブリッジ」は、ロマンスや人生の一部に焦点を当てただけで、本当に感動的で感動的なショーになる可能性がありました。 代わりに、それは私が正確に記述することができないものになった、悪い方法で。
良い原作を台無しにしたシリーズ構成で何かが間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンには、かなり多くの唯一の4つのエピソードが次のシーズンに引きずり込まれていました。 これは私が実際に望んでいたまれな非プライムタイムのアニメシリーズの一つです。 次のシーズンは、大きな転換期を迎えたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Arakawa Under the Bridge&amp;rsquo; is about Ichinomiya Kou, an elite (someone who holds a high ranking position or works in a blue-chip company. A &amp;lsquo;winner&amp;rsquo; in Japanese society) who&amp;rsquo;s been taught to never get indebted to anyone, gets careless one day over Arakawa and gets saved by a girl. The girl&amp;rsquo;s name is Nino, who turns out to be a denpa-kei (people with &amp;lsquo;overactive imagination&amp;rsquo; or nutcase, e.g. Nodame) who claims to be from Venus, and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、この番組はランダムなユーモア愛好家の天国です。 それは時々面白い、時には愚かな、そしてしばしば両方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私のレビューの終わりであるかもしれませんが、いつももっと話すことがあります。 例えば、当該技術分野。 芸術は素晴らしいです。 それはAkiyuki Shinbouが指揮するシャフトによって作られており、新坊/シャフトの典型です。 あなたがシャフト/新坊スタイルのアートワーク（もっとも有名なのが釈迦の物語）に慣れていないのなら、それは基本的に、独創的ではないアニメスタイルのコラージュです。 土地/都市の景色へのランダムな高速カット、アニメーションのディテールの突然の変化など、すべてが奇妙でランダムなストーリーを補完するように使われています。 また、偉大な技術革新で、我々は今、風車の髪を持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌詞は馬鹿だが、音楽は楽しい。 私はOPの巨大なファンです。歌だけでなく、それに付随するアートワークのためです。 キャラクター？ まあ、彼らは多かれ少なかれランダムなユーモアを永続させるためにギャグとして使用される少し厚紙です。 物語？ もう一度、ちょうどランダムなユーモアを永続させるために使用されました。 このショーには、社会が私たちに語っていることをする必要はないという根底にあるメッセージがあります。どんなに狂っていても、自分自身である方が良い場合もあります:)特に深いメッセージではありませんが、 ショーの焦点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ さて、ここに私たちの問題があります。 この番組のすべては、ランダムなユーモアのために犠牲にされています。 今私はあまり楽しんでいませんでした。 ランダムなので面白いものを見つけるのは難しいです。 確かに、それが完全に左のフィールドであるとき、ランダム性は面白いですが、この場合、ランダム性の絶え間ない弾幕となり、ひどく面白くなくなりました。 これにもかかわらず、それはまだしばしば面白かったですが、しばしばそれは愚かでした。 私の脳は間違いなく消えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのBakemonogatariファンに多くの方にお勧めしており、私はそれに本当に同意できません。  Bakemonogatariは、よりスマートで、キャラクター駆動の創造的なアニメでした。 多くのファンが不満を募らせます。 それは、あなたが化身語が好きなら、あなたはこれが好きかもしれない、と言いました。 ランダムユーモアが好きなら、このショーが大好きです。 インテリジェントなアニメだけが好きなら、このショーはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, this show is a random humor enthusiast&amp;rsquo;s heaven. It is sometimes funny, sometimes stupid, and often both.     That could be the end of my review right there, but there&amp;rsquo;s always more to talk about. For example, the ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manglex&#34;&gt;Manglex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、人々は自分自身を「正常な人」と考えることが多い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともこれは「エリート」の自己宣言的な部分であるコウの場合です。生まれた日から、コウは決して誰かに借金を負わないように教えられました。 ほとんどの場合、コウはあまりにも良い仕事をしています。それは彼がズボンを失って荒川に落ちるまでです。 今、私たちは裕福なコウと、コウが経験を愛するように欲しいニーノという救い主を持っています。 彼は受け入れ、奇妙な社会的な不一致のグループと荒川橋の下で生活を始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が知っていることはちょっとばかげて聞こえます。 しかし、この馬鹿げたことが、それをとても偉大なものにしています。 荒川アンダーザブリッジでは、不条理とスラップスティックユーモアのユニークな組み合わせを使用して、いくつかのより深いメッセージが追加され、全体的に素敵なコメディーな体験がもたらされます。 ショーはエピソード的ではないが、不条理なことが起こっているので、そのように見えることがあるので、ストーリー自体は欠けている。 物語は実際にバックシートを取り、このアニメですべてが輝くように苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズで見つけたアートワークについては&amp;hellip;まあ、これは私たちがここで話しているシェフです。 彼らは奇妙な映像と映画撮影で知られるスタジオです。 ごめんなさい、魔法少女まどかマジカを連れてきた人たち。 それは、前述のシリーズより芸術的なスタイルではあまり実験的ではありませんが、彼らの作品のいずれかではまだ標準に達しており、時には本当に素晴らしい風景のポルノを作ることさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川橋は、カッパ、殺し屋の尼僧、文字通りのロックスター、火星人、研究室の2頭の暴走モルモット、そしてもちろん主人公コウであると考えている村長によって家に帰されています。 すべてのキャラクターは馬鹿げていると思われます。 彼らは、アラカワのジョークの全てではないにしても、多くのものが出てくる焦点です。 荒川全体で見つかったキャラクターのキャストは、製粉所の平均的な走りではないと言うことができますが、深さが不足しているにもかかわらず、間違いなくショーのハイライトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジのサウンドは合っています。 サウンドトラックは驚くほど驚くことではありませんでしたが、それでもまだ良かったです。 バックグラウンドミュージックはコメディーな瞬間を増強し、彼らは仕事をきちんとやりました。 荒川アンダーザブリッジのオープニングは、音楽的に比べると視覚的にははるかに満足していて、エンディングについても同じように感じました。 音が鳴る限り、声優は間違いなくハイライトであった。声優は、ジョークがショーではるかに記憶に残っていると言って、絶対に信じられないほどの仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はしばしば自分自身を「普通のもの」と考えることはよくありますが、荒川アンダーザブリッジを見て、正常性は相対的であると言うのは安全だと思います。 それは常に奇妙であるが、驚くほど快適な馬鹿げたコメディの形をしながら、袖にこのテーマを着ている。 私を間違えないでください、私は不条理なコメディが好きではないと言う最初の人になります。 私はそれほど面白いとは思っていませんが、荒川アンダーザブリッジは楽しい驚きでした。 私は自分の本で大きな勝利である1つのエピソードの最初から最後まで笑いを見つけました。 私は強くこのアニメがすべてのコメディ愛好家のための必見であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4
アート8
キャラクター -  8
サウンド -  8
楽しさ -  9
全体的 -  7.4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Manglex/reviews&#34;&gt;Manglex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Often times people like to think of themselves as “the normal one.”     At least this is the case for Kou, a self-proclaimed part of the “elite.” From the day he was born Kou was taught to never be indebted to someone. For the most part Kou does a pretty good job of it too, that is until he loses his pants and falls into the Ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hakushubeet&#34;&gt;HakushuBeet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャーベット監督の新考画（釈迦如来、ゼツボ先生、マリア+ホリック）のプロデュースによる荒川アンダーザブリッジでは、ダークコメディとカラフルなキャラクターの融合を描いた監督の魅力をもっと表現している。 この組み合わせは、以前のヒットでは成功していることが証明されています。ゼツボ先生とバケモガタリ。 荒川さんにも同じことが言われているのですか、監督がジャンルを見過ごしすぎて基礎を見落としてしまったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一宮コウは、厳しい父親によって完璧なビジネスマンに育てられました。  22歳の頃、彼はすでに自分の会社を率いており、大量の富を持っています。 彼は自分のネクタイに書かれている家族のモットーに強く迫っています。 残念ながら、一人の助けになる行為は、一宮の日常生活を完全に変えます。 彼のパンツを橋の上で盗んだ後、ニーノというブロンドの髪の毛の女の子がそれを彼に返します。 しかし、家族のモットーのために、一宮は何らかの返済方法 - 新しい家、百万円、新車、何でも - を主張する。 ニーノは、若いプロディジーが彼女の恋人であることを要求します。 そして、荒川アンダーザブリッジである狂った話が始まります。  Kouは橋の下の新しい場所に移動し、奇妙な住人とのコミュニケーションを強いられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が最初に接触するのはもちろん、金髪のニーノです。 彼女の奇妙さは、彼女がVenusianであり、したがって、特定の人間の行為を理解していないという彼女の信念に由来しています。 その2人は、この理解不足のために恋人としての奇妙な関係を持っています。 次は村長、実際にカッパと思っているカッパの服を着た男。 村長は住民に名前をつけ、冗談を言って「募集」を一宮に与える。 スター型のマスクを着てギターを弾く男ホシもいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乗組員の最も興味深いキャラクターの中には、シスターとマリアがあります。 姉妹は修道女、男性尼僧&amp;hellip;イギリス出身&amp;hellip;戦争で戦った傭兵でした。 彼は村の「教会」を運営し、銃を爆破しながらクッキーを手渡し、常に彼の尼僧の下に隠れている。 マリアは村の農場を経営する一見甘い女性です。 彼女の真の性質は、他の村人が想像することのできないもっとも厳しいものが汚れていると感じているように、甘いものではありません。 基本的に、彼女の人格は、他の人の生活は、彼らが立っている草の価値よりも低く、彼らは彼女の周りの酸素を取り込むのにふさわしくないと考えているという印象を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字には、P-Ko、Stella、兄弟、白井が含まれます。  P-koは野菜との魅力がある不器用な赤毛の少女です。 ステラは孤児であり、妹がイングランドで世話をしていました。そこで彼女は身につける方法を教え、ステラには避けるべき少女にしました。 鉄人の兄弟たちは、明らかに「実験室」の男性から走っています。 彼らは自分のアイデンティティや超能力を隠すために金属缶で顔を隠す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は橋の下の珍しい住人に対処する方法を学ぶようにリクルート（一宮）に続く。 これらのキャラクターを通して、荒川には命が与えられます。 しかし、それはコメディであるので、物語にはそれほど多くはありません。 アートの方向性はSHAFTの他のタイトルからは遠く離れていませんが、Bakemonogatariの活気に満ちた目のようなものとしては魅力的ではありません。 音楽も良いです。 何も本当に特別な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジでは、Akiyuki ShinbouとSHAFTがアニメ業界をリードし続け、暗い喜劇やユニークなキャラクターのキャストを作り続けています。 ユーモアは、おなじみの人たちのための幕末のように、面白くて確かにユニークです。 だが、荒川は幕末とは違って、コメディにはもっと強い焦点を当てていない。 非常に楽しい時計でしたが、この重大な影響を残さなかったので、ショーに高い評価を与えるのは難しいです。 キャラクターは素晴らしく、アニメと音楽はまともで、コメディーは金色だったが、何かが欠けていて、このショーをはるかに強くすることができた。 事は、スタッフはおそらく何か強いものを目指していなかったでしょう。結局のところコメディです。それは荒川が輝くそのセクションにあります。 私はシーズン2を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HakushuBeet/reviews&#34;&gt;HakushuBeet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Produced by SHAFT under director Akiyuki Shinbou (Bakemonogatari, Zetsubou Sensei, Maria+Holic), Arakawa Under the Bridge expresses more of the director&amp;rsquo;s enticement to mix a dark comedy with a colorful cast of characters. This combination has proven successful with previous hits Zetsubou Sensei and Bakemonogatari. Does the same hold for Arakawa, or has the director gotten too comfortable with the genre that he overlooked the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orpheust&#34;&gt;orpheust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーは偏心のシェアを持っており、不信感を一部停止する必要があります。 ユーモアはヒットしたりミスしたりする可能性があるので、1回か2回のエピソードの後に​​このショーを推薦するのは難しいです。 でも、私は声優の坂本真也さん（桜蘭高原の涼宮里輝、JPN FFXIIIの雷電など）がニノを演じているので、私は彼女の荒々しい声を楽しむので、 いくつかのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの最後のヒント：Nutbladderのサブが最初に現れる理由があり、そのグループの仕事は明らかにスピードの遅いものです。 私は他の人の仕事を批判する場所はほとんどなく、スピードも重要ですが、文法上のポイントをよりよく翻訳するために、別のグループのファンサブを見ることになります。 私は今Formulaのサブスクリプションを見ていて、最初のエピソードの最初の10分間を見直すと、品質にかなり大きな違いがあります。 私は他のグループのファンサブをチェックアウトしていませんが、最終的にはそれを知りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orpheust/reviews&#34;&gt;orpheust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this show has its share of eccentricities and requires some suspension of disbelief. The hu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;knightlight567&#34;&gt;knightlight567&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでに1つのエピソードしか出ていないので、あまりにも多くのことしか言いません。 あなたがFLCLを楽しんでいれば、それはそれに奇妙に似ています。 基本的に、物語、芸術、音、文字、何も本当に重要ではありません。 基本的には一連のジョークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生には「正常な」見通しを持っているが、彼の生活様式には大きな制限があり、普通ではないものの、人生に対する彼の制限を誤って濫用している人物がいる。 このように、ショー全体はセットアップ、ギャグ、WTF、ギャグ、セッティング、ギャグ、WTF、ギャグ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが実際にそれを13のエピソードのために保つことができたなら、私は本当に驚くだろう、私はこのショーが約3または4 epsの後に戦うことを期待するが、この最初のものは確かに興味深いものであり、価値があり、 出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/knightlight567/reviews&#34;&gt;knightlight567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There being only one episode out so far, there is only so much to say. That being &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyokai&#34;&gt;kyokai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は第5話を見てから書いています。 私のために、SHAFTはヒットかミスです。 私は幕末が好きでしたが、ヴァンパイアバンドを憎んでいたので、荒川のターンでは何を期待しているのかかなり不安でしたが、最初のエピソードから、このシリーズは奇妙なキャラクターと変わった奇妙なキャラクターが驚いています しかし方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、神谷浩と坂本真也はレコとニノのスキンで総合優勝です。 主なペアである彼らは、ニノは金星（！）とコウは借金にならないために執着しているので、お互いの周りをカバーするにはまだ多くの地面があります。 私はサポートキャラクターが好きです：スター、チーフ、シスター、マリア、ステラ、Pコ - どんな特別な順序でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、キャラクター駆動よりもはるかに多くの状況駆動である何かを楽しむ人のためのものです。 コメディや面白い瞬間がたくさんあり、あなたが思っていたよりももっと大笑いになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ショーの個人的な好みのための全体的な9。
ストーリー -  8
アート -  8.5
サウンド -  8
キャラクター -  9
楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyokai/reviews&#34;&gt;kyokai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review here and I&amp;rsquo;m writing after watching the fifth episode. For me SHAFT is a hit or a m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcelolucche&#34;&gt;marcelolucche&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私たちが生まれたとき、私たちは誰もが幸せになれるようにするか、従う必要のないルールに従うように強制されます。 このアニメは、人生の小さなクレイジーなことに真の幸せを見つけることについて、それはあなたが期待したようにすべてを残すことについてですが、あなたはいつも望んでいました。 私は強くそれを推薦します、確かに私が今までに見たり感じている最高のアート作品の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは、しばらく笑って話をするほど狂っているので、見ているうちに飽きる心配はしないでください。 最初は反射をスキップしてはいけません。実際にはすべてのことに深い感覚を加えます。通常のコメディアニメとして見れば、すべてを理解することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この心のこもった物語を見るためにあなたの時間をかけてください。もし私がそれをもう一度見るチャンスがあれば、私は尋ねることなくそれをやるでしょう。 荒川アンダーザブリッジでは、すべてのファンが見なければならないアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marcelolucche/reviews&#34;&gt;marcelolucche&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe when we are born we are forced to do what makes everyone happy or to follow rules  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamelesscritics&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*楽しさと笑いのレベルが過負荷になっているのはなぜですか？
文字通り私は3つ以上の文でそれを記述することはできません。 まず、最高の喜劇の一人がこれまでに作ったものです。 それは常識が欠けていますが、それは全体のポイントです！
絶対おもしろい、独創的かつ抜群に美しい。
叙事詩の俳優やクソ独特の物語やキャラクター。
それが唯一のコメディ - パロディだった場合、これは9/10になりますが、そのコメディ - ロマンスがそれをちょっと台無しにしてしまったためです。 それは何も悪くはなかった。 それはより良いかもしれません。  。  。
私の意見では、これは4時間の笑いと楽しみでいっぱいでした。唯一の問題は、最後にあなたは文字の背後にある真実を学びたいということです。  （私は第2シーズンが裏話をカバーすることを願っています）
何を待っていますか？ あなたがコメディを好きなら、それをブックマークして、それを後悔しないでください！
これは傑作だと9/10人が言った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の恥知らずの評論家でした。
私は反省しないで残しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShamelessCritics/reviews&#34;&gt;ShamelessCritics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Enjoyment and laugh levels overload,WHY IS THIS SO UNDERRATED??!!?!*  Like literally i can&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phdrhymes&#34;&gt;Phdrhymes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にかわいい、非常に陽気で、感動的なショーのようなものでした。 それは親や保護者が子供のために持つことができる期待の種類についてのいくつかの非常に実際の哲学とアイデアに微妙に当たった。 それはいくつかのより深い話題に触れました。これは、この番組に、それが必要なだけ多くの魅力とジュースをすべての大統領の上に与えました。 そしてサウンドトラックはすごいです、私はほとんど毎日シーズン1のエンディング曲を聴いています。  Suneohair FTW!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私が見てきた最も楽しくランダムなショーの1つであり、MCが豊かな子供の生活から他の橋の住人の猫との橋の下で生活するまでの生活に適応するのを見るのは素晴らしい時間でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでキャラクターの開発を呼び出すことができると思います。（私は何が起こるか知りません。 ショーの過程でキャラクターの一部にLOL。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい腕時計、いくつかの笑い、魅力的なcutesyショー（それは私の約束を持っている）、あなたの両親からちょっと考えてもいいかもしれないアイデアを探している人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phdrhymes/reviews&#34;&gt;Phdrhymes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a very cute, very hilarious, touching, kind of show. It subtly hit on a few very real philosophies and ideas  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[更新：Epsは-5を見た]
SHAFTは、Bakemonogatariのプロデューサーであり、このシリーズでも同様のプレゼンテーション方法を使用しています。 問題は、爆笑の下では荒川アンダーザブリッジは、ギャグユーモアのようなものですが、爆乳は、オカルト、サスペンスと謎の多くです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：ep 2の後、アニメは自分のスタイルでうまくいくようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
正直なところ、1と2は私に頭痛を与えました。 さまざまなキャラクターが紹介され、主人公が紹介され、使用頻度の低いインパクトシーンが数多く紹介されました。  ep 3-5から、ストーリーはよりスムーズになり、ギャグのように見えます。 最終的にいくつかの基本が触れられたので、これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、あまりにも多くの文字が最初から導入されていた、各サイドキャラクターのいくつかの放送時間は時々わずか数秒または全くありません。 キャラクターのコントロールはかなり良いですが、全体的にストーリーはちょっと不安定すぎるようです。 シーンは時にはここでスキップされ、時にはほとんど回帰はなく、最も重要なのは、ギャグ、人生の一部、ロマンスの間をあまりにも多く旅行することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私は信じています。 良いグラフィックとアニメーション。 しかし、なぜ泡がどこに出てくるように見えますか？ 目のシーンは過度に使用され、化物語を思い起こさせる。 ある種のインパクト（アニメーション面）は、笑いの気分を壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP：Ep1-4のOPのアニメーションはユニークで軽く、シリーズのストーリーラインとは対照的に比較的意味がありませんでした。 歌は良かった。  Ep 5
sのOPは冗談で作られているようだが、本当に面白かった、pplがシーンをダウンロードしてそれを崇拝するかもしれない（lols）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ED：アニメーションと歌の両方がよかった。  「橋の下」からいくつかのキャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大抵は良いものでしたが、時には「リクルート」からの衝撃の叫び声がうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の使い方はますます良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5
面白い。 しかし興味深いのはそれをカットしません。 ほとんどのキャラクターは独自のものではありません（キャラクターによって定義されていないので、より多くの物理的な違いがあります）。 しかし、いくつかのキャラクターの開発はすでに「リクルート」で行われており、彼の過去は少し掘り下げられています。 これはシリーズで頻繁に見られるため、これは大きなボーナスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード5まで、私たちはいくつかのユニークな性格を見ることができますが、いつものように、ストーリーラインがここやそこにジャンプするので、サイドキャラクターにはほとんどシーンカバレッジがありません。 ここで悪いことは、あまりにも多くの文字が導入されるようであり、一部はほとんど利用されていないということです。 キャラクターの開発が減速しているようです。
はい、彼らの性格が良いことを知っていますが、私はより多くの浅いものより形成された深い性格を見ることを好むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
ep 2まで、私はそれほど好きではありませんでした。 ショーは非常に不安定な方法の原因が提示されました。 多くのことが説明されておらず、インパクトはあまりにも多かったし、最も重要なことに、それは深刻なギャグユーモアのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep3-5は徐々により深刻なシーンを含み、ストーリーは（ep2までと比較して）非常に安定しています。 このショーはいくつかの方法で動いているので、どのジャンルに焦点を当てているのかを判断できないため、さらに多くの作業を行う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
全体的に、私はリクルートがどのように彼の外の世界に住んでいるのだろうか？ 彼が最高経営責任者（CEO）なので、現実的に言えば、それは全く不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、私は以前のレビュー（ep 2まで）をあまりにも厳しく書いているかもしれません。 私はこの更新されたレビューがあなたにこのシリーズのより良い洞察を与えることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Updated: Eps watched -5]  SHAFT is the producer of Bakemonogatari, and uses similar presentation methods in this series. The problem is: Bakemonogatari is more of occult, suspense and mystery while Arakawa Under the Bridge is something like gag humour.    Note: After ep 2, the anime seems to fare better in its own style.    Story:6  To be hones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stuart111&#34;&gt;Stuart111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入：
まず、荒川アンダーザブリッジの季節1と2の両方の復習だと言いたいと思います。 もともと私は最初のシーズンの審査を検討していましたが、最終的に両シーズンがそれほど相違していないと判断しました。  2010年4月4日から2010年6月27日に放送された荒川アンダーザブリッジは、2010年10月3日から2010年12月26日にかけて放送された第2シーズンの直後に放送されました。 スタジオSHAFTによって、いつものように、loli-con Akiyuki Shinboが指揮していたことを意味します。 この短い情報で、荒川の橋の下を真っ直ぐ潜って、その下の奇妙な土地に入りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
この番組の話は本当にシンプルです。 一日一丁目の若い頃、成功したビジネスマンがパンツを盗まれて荒川橋から落ちると、それはまったく変わった一日に始まります。 幸いにも、ニノという橋の下に住む若い女の子は、彼が溺れないようにしてくれます。 しかし、彼の家族はいつも「誰にも恩返しはしない」というモットーによって住んでいたので、これはコウにとって理想的ではありません。 だから彼の借金を引き取ってやるために、彼はニノの恋人になることに同意し、奇妙な荒川社会に加わる&amp;hellip;そしてそれはそれだ！ そこから彼は変なキャラクターに出会い、奇妙なVenusian Ninoとの関係で成長し、橋の下の社会と一体化し、全体的にちょうど全体的に「クレイジー」なシナリオに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は嘘をつくつもりではありません、このショーの物語、もしそれをそれと呼ぶことさえできれば、それは非常に存在しません。 ここのプロットは非常に薄いもので、ほとんどの場合、各エピソードの複数の独立したアークに設定されています。 ショーの全体を通して重要なストーリーラインはあまりありませんが、代わりに短いスキットのようなイベントに焦点を当てています。 例えば、コウが彼の秘書のタカイと会い、彼のビジネスで確認する弧があります、そして、彼の父はコウを偵察することができます&amp;hellip;そして、それはそれから何か他のことを賢明に期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの円弧は実際にキャラクターをコメディーな状況に陥れる目的に役立つだけのものです。 これは結局コメディシリーズです。 しかし、すべてのコメディのように、このショーで紹介されたユーモアは主観的なものであり、どのように面白いかは人によって異なります。 個人的に私は荒川アンダーザブリッジのユーモアが非常に迷惑であることがわかりました。 それは、不愉快なキャラクターのやりとりだけに依存するユーモアのタイプです。 すべてのキャラクターは、不器用な原型の場所を埋めるためのもので、私たちの主人公は、彼の周りのみんなの奇妙さに全くショックを受けているはずです。 それがあなたに陽気に聞こえる場合は、それは良いことです、あなたはこのショーを愛するでしょうが、私は個人的にそれが作家の部分に怠惰の気がかかると思う。 ここのジョークは本当に巧妙ではなく、私が以前に言ったように、キャラクターは笑いを誘発するために異なる状況で繰り返されるちょうど1つの疲れたフレーズやジョークです。 これらのジョークには独創性や創造性はありません。新しいタイプの塗料を使用した同じタイプのユーモアを使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには例外があります。たとえば、状況そのものが面白いことがあります。また、時にはキャラクターの期待に応えることもあります。 これの良い例は、以前は無害で奇妙な鉄人の双子が筋肉に飢えていて、欲望になるシーズン2のエピソード10です。 それはキャラクターの主な冗談を変えるので賢いですが、正直なところ、これらの機会は私にとってはまれです。 私はめったに笑っていませんでしたが、もう一度笑うことはほとんどありません。 しかし、私はそれを見ると、少なくとも私は良いコメディを認識することができると信じたいと思うし、私の意見では、このショーのダイナミックさにはあまりなかった。 それは奇妙な人々のジョークに裸の骨の笑いですでに満ちていたユーモアではなく、状況が進化するだけで繰り返しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、私はこのショーが他の何よりも心温まることがわかりました。でもそれは少し過言です。 このショーの主なプロットは、実際には荒川橋の下の社会と、2つの主要な愛好家、ニーノとコウの関係の発展にもっと焦点を当てています。 もう一度、このプロットは非常に薄く、実際にはコメディ作成の目的にのみ役立ちます。 しかし、シリーズ全体では、かわいい瞬間がたくさんありました。 ニノとコウの関係は、ショーの過程で非常にうまく発達し、ゆっくりとした感情になり、最終的に最初のデートとキスに変わります。 これらの瞬間は非常に甘く、ショーを通して安定したペースで続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、2番目のシーズンは、キャラクターの関係に大きな変化があります。ショーは決定がどのように終わったかを実際に示すことはできません。 彼女と永遠に結びついているコウの選択は良いものになったのか？ それはシーズン2のエピソード4で見た少しの関係よりも、彼らの関係にそれ以上の歪みを引き起こしますか？ 我々は決して知らないだろうし、率直に言ってショーはあまり気にしないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ショー全体でのこれらのタイプのキャラクタリレーションシップが、実際には、リモートで面白く見せてくれた唯一のものなので、ちょっとした問題です。 代わりに、最初の数回のエピソードで設定したイベント/紛争に対する決議なしにオープン・エンディングを得る。  4年間新しいシーズンがなかったので、決して決して結論づけられないだろうと私は安全に言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の恋人の関係の緩やかな終わりにもかかわらず、荒川橋の下でのKouと社会との関係については、まだ比較的良い結論を得ている。 ショーの冒頭で、コウは奇妙な市民の困惑する性質によって非常に迷惑で混乱しています。 カッパスーツの男、野菜に夢中になった少女、白い線を歩く男、これらの人々は彼を奇妙に見ています。彼は当初はあまり好きではありません。 ショーの終わりには、社会の市民との関係が変わったことは間違いないが、彼はまだ変わったと感じている。 フィナーレで彼は永遠に彼らとニーノと一緒にいることを約束します。 それは心温まるキャラクターの発展であり、シーズン2で紹介された恋人の葛藤について私がより良い結論を望んでいたとはいえ、それはまだかなり良いものでした。 私は1日の終わりにシーズン1のフィラーエンディングより良いことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は以前、すべてのキャラクターがひとつの冗談に沸き立つと言っていました。私は真剣にそれを意味しています。 ここのひとりひとりのキャラクター、そしてポイントの主な愛好者さえも、非常に限られた開発しかせず、本当に笑うものがあるだけです。 どうしてそんなことをしなかったの？ 私たちが得意なバックストーリーはJacqueline the BeeとBilly the Bird&amp;rsquo;s（Ha ha、Birds and the Bees in love？）の壮大なラブストーリーとホシのロックスターのバックグラウンドです。 星は、星のマスクを持つ男、どのように不器用です！ ステラは大きな筋肉質の戦闘機に変わることができる少女です、どのように陽気な！ 姉妹は本当に兵士の少年の尼僧です、それは膝のスラッパーではありません！ これは正直なところ、シリーズ全体で多くのキャラクターを手に入れたことが最大のものです。彼らの中にはポテンシャルがあるのは残念なことですが、ここでキーワードは「some」です。 姉妹は、サディスティックなマリアと恋に落ちています。私には陽気な裏話のために熟していますが、決してそれを手に入れません。 ショーの他のキャラクターと同じように。 私はクリエイターがこれらの奇妙で風変わりなキャラクターを持っていることを意味し、あなたはそれらを肉体にさえしていないのですか？ あなたは2シーズンのショーで26のエピソードを持っていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、最高のキャラクターは、コウとニーノは、ダウンしていると言われている。 彼らの主要な関係がストーリーを動かすだけでなく、彼らが本当の深みを持つ唯一のものでもあるからです。 はい、彼らはまだ彼らの1つの冗談に閉じ込められています。Kouは気分が良く、彼は完璧だと思っています.Ninoは彼女が外国人だと信じている気風のある人ですが、彼らの関係だけでなく、 メインのコウコウは、シリーズ全体で特に素敵なキャラクターの瞬間をとります。 私はすでにニノとアラカワ社会との彼の偉大なキャラクター開発について話してきたので、代わりに彼と彼の父親の関係の探求について話します。 コウは、父親と非常によく似ており、成功し、勤勉で、極端に傲慢であり、誰にも負けないというモットーに非常に献身しています。 しかし、コウも父親を恐れている。 彼の父親はいつも寒くて遠く、彼は彼を見上げている間、彼と話をすることは非常に神経質になってコウを叱る。 だから、最初のシーズンに父親がニノと彼を分けようとすると、彼は彼が止める必要があることを彼にも伝えてもあまりにも恐れています。 素敵な探検であり、最終的には非常に軽量ですが、ほとんどがコメディーの影響を受けて演奏されますが、シリーズよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、同じことがニノのキャラクター開発について簡単に触れたいと思います。 第2シーズンには、彼女が金星にいかなくてはいかがですか、彼女の真の家に帰るか、彼女が愛する人々と一緒に荒川に留まる間の矛盾した欲望にいくらかの探求があります。 もう一度、それは非常に軽量ですが、何よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
これはSHAFTの制作以来、あなたは一つのことを期待することができ、一つはAkiyuki Shinboです。 以前のSHAFTのレビューで言ったように、彼は基本的に所有しており、スタジオが大騒ぎに巻き込まれているので、荒川アンダーザブリッジで彼の署名スタイリングを期待できます。 ヘッドチルト、クイックカット、ローショット、クローズアップショット、字幕の散在などがあります。今度はシンボのスタイルを愛したことはありません。彼は頻繁に誤った使い方をしています。 人々の目を見て、コンテンツの表面に深いものがあると考えさせます。 基本的には、見た目を芸術的に見せるためにそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこれを少し侮辱しています。なぜなら、一日の終わりには、本当にこれを正当化するための実質的な資料が本当にないからです。 マダカマジカみたいに例外がありましたが、彼がオタクの餌アニメで彼のスタイルをうまく利用しようとすれば全体的にトーンと内容に依存します。 幸いなことに、ここでは荒川アンダーザブリッジに合っています。それはグレーディングよりむしろ素晴らしい経験になります。カッコイイコックメカクシティアクター。 問題のマテリアルの奇妙な色調は、シンボの奇妙なスタイルに適しており、コメディのタイミングとペーシングはほとんどの場面にスポットがあります。 アニメーションは、私がSHAFTから見た最高のものではありません。間違いなく予算が低く、かなり硬くてもかまいませんが、見た目は非常にカラフルで、素敵です。 だからそこに不満はない。 全体的には、これはAkiyuki Shinboのより良い方向性の仕事の一つだとは言えますが、それはあまり言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
物事を終わらせるために、私たちはサウンドトラックを見なければなりません&amp;hellip;男の子はまれです！ ここの横山勝が作った曲は、それほど悪くはないが、曲自体はシーンや全体的なサウンドにうってつけだが、無限に繰り返されることは間違いない。 サウンドトラックは、似たようなシーンの曲をいつもと同じように再利用しています。最終的には、そのトラックのためにあなたが入っているシーンの種類がわかります。 もう一度、曲は悪くないが、実際に頻繁に使用されていても、スコアはとても良いものにはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしオープニングとエンディングはかなり素晴らしいです。 私たちの2つのオープニングでは、美しくてクレイジーなビジュアルがあり、ショーの無意味な性質を完全に捉える素晴らしい曲はもちろんです。 一方、終わりのテーマは非常に落ち着きがあり、ハイジンクスのエピソードの後に​​巻き返して、ショーのより柔らかくより心温まる側面を捉えるのを助けます。 これらのオープニングとエンディングのアニメーションは、見て楽しいものであり、おそらくショーの中で最もアニメーションのものです。 全体的に、キラーのオープニングとエンディングが、不自由で限られたサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
荒川アンダーザブリッジは、ほとんどの点で非常に良いショーではありません。 私は個人的にコメディとして非常に鈍いと主な目的だったので、それは失敗以上のものでなければなりません。 しかし、私は心温まると魅力的な面があることに驚いていました。そして、慎重昭之が実際に自分のスタイルを正しく見せるのは大きな驚きでした。 全体的に私はちょっと楽しんではいなかったと言えば、私は嘘をつきます。だから私は推薦ゾーンでそれを低くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジでは、CrunchyrollやHuluでストリーミングできますが、Crunchyrollではすべてを見るためにプレミアムメンバーシップを持たなければなりません。 それはまた、NISA Americaによってのみライセンス供与され、下塗りされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：6.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨事項：
ー さよなら ぜつぼう せんせい
 - ぱにぽにダッシュ
ー ばけもながたり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stuart111/reviews&#34;&gt;Stuart111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction:  Firstly I would like to say that this is a review of both seasons one and two of Arakawa Under the Bridge. Originally I was considering doing one review of just the first season, but I decided in the end that both seasons weren&amp;rsquo;t different enough from each other to warrant that. That being said Arakawa Under the Bridge originally aired from April 4th, 2010, to June 27th, 2010. Soon afterwards that series was followed up with a second season airing from October 3rd, 2010 to December 26th, 2010. Both series were animated and produced by studio SHAFT, so that means it was, as usual, directed by the loli-con Akiyuki Shinbo. With this short information divulged, let us dive straight under the Arakawa bridge and enter the strange land beneath it!    Story:  The story for this show is really simple. It all starts one strange day when Kou Ichinomiya, a strapping, young, and successful business man, gets his pants stolen and falls off the Arakawa bridge. Luckily, a young homeless girl living under the bridge named Nino saves him from drowning. However this is less than ideal for Kou, since his family has always lived by the motto, &amp;lsquo;Never be indebted to anyone.&amp;rsquo; So in order to get his debt over and done with, he agrees to become Nino&amp;rsquo;s lover and joins the strange Arakawa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gorskino10&#34;&gt;gorskino10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;ミニレビュー-5つのエピソードの後&#34;&gt;ミニレビュー（5つのエピソードの後）&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;プレビューリストからの概要は面白かったですが、荒川アンダーザブリッジでは私が望んだものを守っていました&amp;hellip;いいえ、しかしいくつかの面では、彼らは良いことを持っています（文字/音）。  （アート・スタイル/ストーリー）しかし、これがどうやってどうなるかを判断するのは難しいほどもっと多くのエピソードがありますが、私はこのショーが始まる前よりもあまり最適化されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの人を取得しない、どのようにこのシリーズは面白い私が笑った1つの部分を覚えているしようとすると、OPは無意味です（アニメーション賢い）音楽は大丈夫ですが、 シリーズはすごくレトロな感じです（悪い方法で）それは720pでひどく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にもう一つの消極的なエピソードは私がそれらを褒めている唯一の良いことは、主人公（リクルート/ニノ）とサブキャラクター（スター、姉妹）とのキャラクターの開発はかなり良いです荒川のこの側面が好きですが、残りは一度欠けています 明るくユニークなシノプシスは、それほど多くのことを実際に開発していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8.5
（男性の主人公（Recruit）を学ぶことからの良いキャラクター開発、ニーノは非常に楽しいキャラクターであり、いくつかの他のキャラクターは良い約束をしている（姉妹、星）、そして彼らはまだ視聴者が「Niino living それで、本当に「キャラクター」について苦情を言うことはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル6.5
（あまりにも多くの再使用された映像、私は目の瞬きが約400倍も上がっているのを見たことがあり、草の鎖が本当に良いと思うのだろうか？ 同じ数の芝生のテクスチャは確かに良いものになりました！これはそうではありません!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ボイス8.5
（特にニノとリクルートからのニースの声は、メタルマスクを付けた小さな兄弟から離れて、本当にそれを断つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Overal：7.5  - 特別なことは何もありませんが、彼らには良いことがある場所がありますが、これは不足しています。これは若いユーモアのセンスを持つ人々に似ています（これはペンギンが落ちる 私は20歳くらいの年齢ではないことを意味しますが、このユーモアは非常に貧しく、小さな子供たちにとっては「面白い」としか考えられません。
だからあなたの小さな子供と傾ける多くの悪い点（アートスタイル）などを入れて&amp;hellip;私はあなたにこれを幾分推奨するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（得点は異なるが、私はちょうど上げ下げした）
（また、申し訳ありませんが、人々は &amp;lsquo;ミッドレビュー&amp;rsquo;を少し迷惑を見つけるが、私はちょうどこのレビューを私は最高と私はしたい、このショーのための高い非常に9である2つのレビューを見て疲れていなければならなかった うまくいけば、人々は9を獲得し、約束に惑わされる興味深いシノニムと思われるシリーズに期待してはいけません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gorskino10/reviews&#34;&gt;gorskino10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mini Review (After 5 Episodes)  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  A synopsis from the Preview list looked interesting but has Arakawa Under the Bridge lived up to what i hoped for&amp;hellip; no, but in some aspects they have good things (Characters/Sound) shame that one half is doing well but the rest is doing quit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ston3-freen7&#34;&gt;Ston3_FreeN7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コメディーは、本質的に主観的であるため、グレードは厳しい面があります。 私がKramerとJerryがSeinfeld陽気な人に襲いかかる人の軌道について議論していることが分かったからといって、他の人がそうなるのではない。 同様に、誰かが事件で女性の風呂に入る男を見つけて、それが面白いために成層圏に突入してしまったからといって、確かに私はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は他のほとんどの人が同意するだろうと考えています。最高のコメディの中には、実際にそれに根ざしたメッセージがあるものがあります。 ユーモアが、問題の仕事が持っている全体的なメッセージを積極的に促進することができるとき、それは複数の面ですべて働いています。 そして、まあ、これは荒川アンダーザブリッジがうまくいくものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川は、主人公の一宮コウが橋の上に完全にズボンなしで立って始まります。 ここで彼はニノとして知られているむしろ奇妙な女の子に出会うとき、そして私たちが何かを抱いている彼の恐れを知るところであり、私は何でも誰にも今まで何があったのかを意味します。 あなたが望むならば、コウは父親と幾分深く座っている問題、ほとんどの種類の恐怖症を持っていることは、セットから容易に明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を間違えないでください。 荒川は最も間違いなくコメディーですが、問題や親の問題などから離れていくなどのテーマは、シリーズの途中で軽く、効果的に触れています。 しかし、それは確かにこの問題で重い手渡しを受けることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、荒川は、ニノと他の女性キャラクター、そして全体的に興味深い視覚的な触れ合いで、非常によく行われたキャラクターデザインのトリートメントです。 シャフトは、通常の視覚的なタッチを持っていますが、Sayanora Sensei、EF、または他の作品ほど大きくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な音、一般的にかなり良い音楽。 しかし、特に声優の作品は、杉田智和（ハルヒ、銀魂）、藤原慶二（バカノ、FMA）など、シリーズの中で特に大きな名声を誇っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に好きで、それらのほとんどすべてが何らかの並べ替えをしている。 あなたはクロスドレッシング「シスター」、村長のカッパの衣装、ロックスターは星を着た星型のマスク、マリアを投じる侮辱などをしたいと思っています。 いくつかのフォーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私のシリーズの最大の問題に私をもたらします、文字は変更されていません、そして、私たちは大部分について何も学んでいません。 コウは学ぶことを試みていないが、他の人物が彼の質問を避けるか、または彼に完全に嘘をつけることだけである。 もちろん、これが実際の過ちであるかどうかは間違いありません。それはこれらの人々が生きていく方法であり、効果的に中央のプロットポイントに結びついています。 しかし、それはまだ私の楽しみを少し傷つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
心の中で荒川アンダーザブリッジは、コウが父親の影の下から出てきて橋の下で自分の人生を生きようとする時代の物語です。 コメディの中には本質的にランダムなものもありますが、そのほとんどは根底にあるメッセージに当てはまるようです。 それは深いものではありませんが、このシリーズは非常に効果的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
よく完成したキャラクターデザイン、優れたバックグラウンドアート、非常に一貫したアニメーション。  OP、ED、および他のいくつかの事例を除いて、会社のショーのほとんどと同じように、シャフトのスタイルははっきりと明白ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニノは、おそらく私が見た中で最も明らかに美しい女性のキャラクターの1つであると言わざるを得ない。 他の女性キャラクターもよくデザインされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
彼らが常に同じ偉大な仕事をしていることをよく知られている堅実な音楽。 それほど不平を言うことはあまりありません。 しかし、このコンパートメントには特に驚くべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
文字は好きで思い出深いものばかりで、面白いですし、全体的にうまくいっています。 残念ながら、彼らは自分自身について話をしないように彼らの道から出てきます。そしてKouはある種の変化を経験する唯一のキャラクターです。 まだ、何も文句を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私が見てきたほとんどのコメディーシリーズとは違って一貫して面白いです。キャラクターは非常に好感が持てます。 私はこのシリーズがテーブルにもたらしたメッセージを楽しんだ。 マラソンへの簡単なシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
思い出に残る、面白い、そして他の多くのもの。 荒川はFMP：フモフ、南ケ、その他いくつかのもので、そこの偉大なコメディシリーズです。 楽しい時間をお探しの方には絶対にお勧めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ston3_FreeN7/reviews&#34;&gt;Ston3_FreeN7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Comedy is a tough aspect to grade, since it is largely subjective in nature. Just because I find Kramer and Jerry arguing about the trajectory of someones spit on Seinfeld hilarious, doesn&amp;rsquo;t mean others will. Likewise, just because someone else finds a guy walking into a woman&amp;rsquo;s bath by incident and getting knocked into the stratosphere for it amusing, certainly doesn&amp;rsquo;t mean I do.     But, and I think most other people will agree, some of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mune-sama&#34;&gt;Mune-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「荒川」の前提を聞いて、すぐにそれに惹かれました。 とても奇妙なことですが、単純です。  1人の男が橋の下に住んでいて、小さなコミュニティが彼と一緒に過ごしています。 それはMALの査読者からたくさんの肯定的なレセプションを受けたので、私は真っ直ぐ飛び込んだ。そして、私は、魅力的で偏見的なスライス・オブ・ライフを見つけたのですぐにそのジャンルのお気に入りの一つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これはキャラクタードリブンショーです。 決して2つの主要な紛争（主人公がコミュニティに受け入れられること、そしてもう1つの大きな紛争（「橋の下で」まだ見ていない人のために言及しない）を超えて何も起こりません。 このシリーズのあなたの楽しみは、このタイプのショーを楽しむあなたの能力にだけ依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Azumanga Daioh&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;K-On！/！&amp;rsquo;のような番組があれば、 または「南ケ」があなたの紅茶の杯だったなら、ぜひ、AUtBへ。 しかし、あなたがこれらのショーを完全に無意味で、あなたの時間を無駄にする個人のグループに入るなら、あなたはこの1つを外に出たいかもしれません。 これは特にコメディーに重いものであり、もしオタクに直面したほとんどの石でさえ笑顔にならないのならば、人生をあきらめてください。 または、明るくなると、人生は必ずしも壮大な戦いと心の痛みを伴う愛の物語である必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mune-sama/reviews&#34;&gt;Mune-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard the premise for &amp;lsquo;Arakawa&amp;rsquo;, I was immediately attracted to it. Something so strange, but yet simple. One man living und &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fulan&#34;&gt;Fulan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメは普通のラブストーリーのようだと思った。
しかし、私が最初のエピソードを見ると、その話は全くばかげたものでした。
しかし、楽しい方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;橋の下には奇妙な人がたくさんいます。
しかし、それらのいくつかは正常に見えました。
このアニメを見て、あなたは完全に笑うでしょう。 彼らの愚かさは最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての文字がうまく作成されます。
彼らの態度はややユニークです。
すべての過去の人生は謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはどこから来たのか、誰であるのか、彼らの背景は何か、なぜ彼らは橋の下に住んでいたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fulan/reviews&#34;&gt;Fulan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I thought this anime is like a normal love st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomguy6&#34;&gt;randomguy6&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは、両方の季節をカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;常識。 それは、社会があなたに期待する世界の知識と理解のセットです。 今や、常識が捨てられている、ユニークなキャラクターの外見が混乱している場所を想像してみてください。 フレーズ自体はレキシコンにも入っていません。 しかし、不思議なことに、社会は完全に機能しています。 これは荒川の河川敷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジはかなり奇妙なロマンスとして始まります。 自ら宣言したエリート、オールラウンド天才の一宮コウは、荒川に落ちて溺れる。 彼は彼女がVenusianであると宣言している謎めいた若い女性であるNinoによって救われます。 しかし、コウはいつも他人に借金を負わないように教えられていましたが、今は彼の人生を救うためにニノに最大の負債を負っています。 その結果、ニノはシンプルでありながらも堂々とした要求を持っています。 こうして、アニメ史上最もユニークなロマンスの1つが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは可能性がありました。 悲しいかな、ロマンスはぎこちなく進歩しており、その進歩は最小限です。 私にはアニメがほとんどできないので、荒川を賞賛します。 このシリーズは主に、同じようにばかげた（ただし、遠くない）キャラクターのばかばかしいおかしなことに支えられた、不条理なギャグ・コメディーです。 その面白い、繁栄した前提にもかかわらず、本当にプロットの多くはありません。 荒川河川敷の市民の日常生活にちょうど従います。 確かに、第2シーズンは「Venusへの旅」プロットを特色としていますが、途中で放棄され、やや不満足でした。 しかし、コメディは面白いです。 時間が経つと、荒川の基準によっても、ユーモアが陳腐化したり、強制的に感じたり、馬鹿馬鹿しくなったりするようになりました。 ある種のジョークは予測可能と感じ始めました。 しかし、最高の状態で、荒川は（私はちょうど制御不能に笑って爆発する）（両方の季節に）いくつかのサイドスプリットの瞬間を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、興味深く特有のサポートキャラクターが網羅されています。 村長、620歳のカッパであると主張する緑色の衣装を着た男、背中の裏側にはっきりとしたジッパーがあるにもかかわらず、荒川の河川敷に住む人それぞれに名前が付けられています（Kouは&amp;rdquo;Recruit&amp;rdquo; Ric&amp;rdquo;）。 姉妹、修道女のようにドレスアップする正気でも皮肉にも穏やかな筋肉の男。 ホシ、ニノの愛情のために争う星型マスクを着ている男。 これらは荒川で見つかる奇妙なもののほんの一部ですが、そのほとんどは（アマゾナスなどの）いくつかを除いて、愛するキャラクターです。 何人かのキャラクターはしばらくしてから疲れています。特にギャグのいくつかが過度に使用されているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はかなり限られています。 彼は新しい状況に適応しなければならないので、Kouは一番の得意であり、Hoshiについてもかなり学ぶことができますが、第2シーズン後も究極的には謎に包まれているNino以外の誰も、 残念なことに、第2シーズンは決勝戦を決して決して決してしません。そして、金星のストーリーラインは代わりにおかしな戦いのトーナメントに置き換えられます。 ショーの性質上、大丈夫ですが、チーフとニノからもっと多くのものを見たいと思っていました。 あなたは、荒川には予期せず暗い暗黙のテーマが含まれていることがわかります。 彼らは微妙ですが、社会や現実からの失敗、拒絶、幻滅を含みます。 結局のところ、社会から離れた橋の下に住む人々です。 彼らは、ホシによって証明されるように、何らかの暗い過去を持たなければならない。 この場所を設立し、彼の真の自己について意図的に横たわっているチーフの理由を理解することは、この社会を理解する上で重要です。 多分、それはこれほど凶暴なコメディのためには深すぎるかもしれませんが、荒川さんは各エピソードの初めにいくつかの哲学的なものを挿入したいと思っています。 いずれにせよ、その前提に立って、ニノの過去と彼女のVenusian起源の真実について学びたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、アニメーションは少し矛盾しています。 それは、鮮明で美しいかもしれませんが、それはまた、時々鈍いことがあり、賞賛されません。 また、キャラクターがカメラに向かってまたはカメラから直接歩いているときは、決して距離を得ることはできません。 私はこれが過去の多くのアニメの問題であることを知っていますが、アニメーションスタジオはこれを今修正する方法を考え出したでしょう。 さらに、アニメーターが人々の目、特にKou&amp;rsquo;sを拡大するという奇妙な傾向があります。 音楽に関しては、それはOPのものとEDのものを除いて、平均的で非常に忘れ難いものです。 私は一般的にOPのものとEDのものはあまり気にしませんが、これらのものは注目に値します。  Suneohairの2枚のEDは素晴らしいインディーロックソングです。実際には、最初のシーズンの&amp;rdquo;Sakasama Bridge&amp;rdquo;という曲が、iPodの2つの曲のうちの一つです。  OPの両方は、まともなポップも聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、荒川は楽しさと興味をそそるキャラクターのキャストで陽気なコメディです。 第2シーズンのユーモアは品質が落ち、より多くのヒット・アンド・ミスになるが、喜ばれること間違いなしの瞬間がまだ残っている。 コメディーとして、これは私が見た最も面白いアニメの一つです。 しかし、あなたがニノの背後にある謎を解き明かすことを期待しているなら、あなたは失望している。 第3シーズンの可能性は実用的ですが、マンガはまだ進行中ですから、私はユーモアが別のヒットを取るとは考えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：8
サウンド：7
キャラクター：8
楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/randomguy6/reviews&#34;&gt;randomguy6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review will cover both seasons.    Common sense. It is the set of knowledge and comprehension of the world that society expects you to have. Now imagine a place containing a seemingly jumbled society of unique characters where common sense is naught. The phrase itself hasn’t even entered its lexicon. And yet, strangely, the society is perfectly functional. This is the Arakawa riverbed.    Arakawa Under the Bridge starts off as a rather bizarre romance. Ichinomiya Kou, a self-proclaimed elite, all-around prodigy, falls into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maddynamite&#34;&gt;maddynamite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジのレビューを読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はショーの前提が非常に興味をそそられることを発見しました。 しかし、最初のエピソードの後、この話の主な焦点は橋の下に住む人々だということは明らかです。  KoとNinoはシリーズ全体を通して結びついているが、Koの二次キャラクターとの相互作用が大きな魅力である。 各エピソードへの短いミニストーリー形式は、ショーの全体的な感覚を保ち、楽に過ごすのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：シリーズ全体を通して興味深いスタイルの組み合わせが使われています。 あなたは、より動きの速い部分では非常に美しい背景とキャラクター描写を持ち、ほとんどの場合、愚かな顔をしています。 一定の切り替えは、ショーの気分に合っています。 キャラクターのデザインはすべて変化し、面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニング曲はとても陽気で可愛いです。 バックグラウンドの音楽と効果音は、コーが見つけたさまざまな状況に適していました。声の演技は素晴らしく、俳優たちは自分のキャラクターの感情を完全に捉えたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャストは面白い奇妙なコレクションです。 私は、各選手がショーにもたらしたさまざまな歴史、人格、エネルギーを大好きでした。 スターとコとの競争や、姉妹の「銃とクッキーの態度」で、どちらのキャラクターも見て楽しかったです。 私はキャラクターの開発が不足していることに驚いていませんでした。 それらを変更しようとするどんな試みも、それらがすべて非常に奇妙であるという事実を取り除くでしょう。  Koは若干の開発を経て、2番目から最後までのエピソードは非常に感動的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ショーについて何も読んでいないので、私はそれがよりドラマチックな、またはロマンチックであると思っていました。 私は喜んで、もっとコミックなスライス・オブ・ライフのアプローチに驚いていました。 私はすべてのエピソードを笑っていて、本当に荒川を見て楽しんでいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL;荒川アンダーザブリッジを記述するDRの5つの単語/フレーズ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;陽気な、ランダムな、愚かな、奇妙な、触れる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maddynamite/reviews&#34;&gt;maddynamite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thanks for taking the time to read my review of Arakawa Under the Bridge!     Story: I found the premise of the show to be very intriguing. After the first episode, however, it&amp;rsquo;s clear that the main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryantang&#34;&gt;ryantang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生は過去から未来にかけて狂った激しい川です。 社会と呼ばれる橋があり、私たちは川を渡り歩くことができます。ほとんどの人と同じように、川を渡ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「橋の下の荒川」の話は、男性の主人公の一ノ宮コの周りを回っています。一口に銀スプーンを持ち、あらゆる面で社会のエリートであり、誰にも頼りにならない強い家族伝統を持っています。 オープニングエピソードは、この橋を渡って川を渡る彼です。 彼がどのように進歩しているかとほとんど同じですが、真の「人生」は何かを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予期しない出来事の中で、コは彼の人生を救う女性の主人公ニーノと出会う。 ニーノに借金を抱いていると感じるコは、彼女を返済し、誰にも頼らないという家族の方針に従います。 奇妙なことに、愛はKoをNinoに結びつける一つの事になります。 他の川の住人たちはゆっくりと紹介され、橋の下で生活の狂った日々の出来事が始まります。コとは橋の下の人と人について学び、別の人間に発達し、彼は父親のプロットを バック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた物語の唯一の瑕疵は、それが固体の「プロット」や「生命の断片」の方向にはあまり納得できないということでした。 多くのエピソードは無相関であると思われ、プロットを続けることはなかったが、他のエピソードはより深刻なプロットアイデアを持っていた（すなわち、一宮グループ）。 より深刻な方向があった場合は、それに従うことがより容易になった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの芸術は、非常に美しく独特に行われています。特に、バフ尼僧のような不規則なキャラクターを頻繁に描くようになりました。  Akiyuki Shinobu（Negima!, Sayonara Zetsubo Sensei）が監督し、Shaft Studio（Negogari、Negay！、Sayonary Zetsubo Sensei）のアニメーションで、私は絶対的な品質を期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルの明確さ（太い輪郭）と環境デザインとの組み合わせは、私が最初から夢中になっていました。 設定（橋、川、草）で使われた細部は例外的でしたが、真新真（毎秒5cm）と比較することはできません。 全体的に、環境の明快さと完全性を維持しながら、奇妙なキャラクターをアニメートする際のShaftの出力と一貫性を本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;私がアニメーションで見つけた唯一の問題は-環境の多様性の欠如でした-これは-私だけ-のものかもしれませんが-私は彼らがほとんどすべてに同じ設定を使用していることを発見しました-ここのシーンやそこにあるシーンの-背景-は何度も繰り返し使用されます-それはほとんど目立たないだろうが-私にとってはもっと多様な分野を持ちたいと思う&#34;&gt;私がアニメーションで見つけた唯一の問題は、環境の多様性の欠如でした。 これは「私だけ」のものかもしれませんが、私は彼らがほとんどすべてに同じ設定を使用していることを発見しました。ここのシーンやそこにあるシーンの「背景」は何度も繰り返し使用されます。 それはほとんど目立たないだろうが、私にとってはもっと多様な分野を持ちたいと思う。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;シリーズのサウンドは決して私を失望させませんでした。 まず、薬師丸悦子のOP「Venus to Jesus」が私の耳についた。 オープニングにはとてもユニークな感じがあり、曲は少しぎこちなかったですが、素晴らしい音です。 それは私が通常よりクリシェのオープニング（すなわち、j-rock / hip）にさらされているので、私を思いがけなく捉えました。 オープニングとは対照的に、オープニングからのコントラストを生み出す「裏返りの橋」でエンディングが面白かったが、実際にはエピソードを終わらせるのを助けた。 特定のエピソードでのランダムOPもコメディに追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体のサウンドは素晴らしく、バックグラウンドのテーマはうまく働いていて使い過ぎではなく、このシリーズのキャラクターと一致しているキャラクターのボイシングと相まって、不規則な雰囲気の雰囲気があります。 また、沈黙やその他のテーマが厄介な領域でプロットを調整するのにも役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「音」で見つけた唯一の問題は、上に述べられていることを超えて本当に「目立った」ものは何もないということでした。 感情的なシーンの間に強い不朽の感情的なメロディーや、それ自身のための独特なテーマの音楽はありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはユニークな過去を運んだ広大で多様な集まりであり（大部分はわからない）、非常に重要な社会的解説を提供している。 文字の簡単な紹介は、多様性と解説を示すことが証明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Ric」や「Recruit」と名づけられた主人公の一ノ宮は、「生命」と「価値」の常識的、社会的イデオロギーを表現しながら、川岸に新たに加わり、ストーリーが流れるようになりました。 現実には、大成功を収めたエリートであり、彼は普通の人々が目指すものを表している。 奇妙なことに、Arakawaのupsidedownの世界では、彼は控え目なことに、少なくとも「リーチ」です。 彼の短期間の出会いや、人生で貴重なものとの彼の対立は、彼の発展の重要なポイントであり、あなたの考えを保ちます。 神谷宏（Teiria-Gundam00、Izaya-Duraraなど）の発声により、状況に対するKoの表現は多様であり、注意と同情を引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の主人公、ニーノは、グループに恋人として、Koをもたらす自己宣言Venusianです。 彼女と彼女の過去についてはほとんど知られていない。 しかし、彼女は人生の最も純粋な形を表現しています。子供のように物事を受け入れ、物事を奇妙に真剣に受け取ります。  Koに対する彼女の愛は一意的に表現されており、彼女の表情の欠如は彼女を見守ることを非常に面白くしている。 彼女は表面の世界やその価値が一見何もないことを知っているので、価値観と伝統の両方にKoを直接的に対照しています。 彼女は他の人のための愛と世話を知っていて、時には多くの事実を幸せに知らない。  Koの優しさへの反応についての彼女のコメント、または周囲の人に社会がどのように認識されているかについての洞察的な解説を示すように彼に強制する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;村長、またはカッパは、明らかに衣装を着た男であるカッパを自称しています。 キャラクターが自分の決定された存在を完全に信じていることを見ることの一般的な喜びは、彼の性格がどのように変化しないかを見て楽しませる。 カッパ、私が自然や地球を表すと言うことを敢えて。 人生の一部ですが、ほとんど認識されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホシ、スターは、ニノの愛のためにコのライバルです。 彼はまたミュージシャンです。 彼のコメディとコの対抗ライバルはそれ自体で見ることが楽しいです。 しかし、本当に状況での彼の表現、そして彼が荒川の世界を完全に掘り下げ、それを最も興味深いライバルと結びつける方法です。 私は彼がKoがコミュニティーに統合できる主な理由であり、Koが本当にNinoに感謝することができるさらに大きな理由だと思います。 星は、表現主義、筋肉主義の極端な1つを表しています。 社会では、過度に音楽を追求する人は、批判され、除外されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;導入された他のキャラクターはそれぞれ独自の現実感とユニークさを表現しています。 それぞれは、過去の個々の幽霊と、人々との社会的和解についてコメントしています。 長さのために、私は他の文字の深さの分析を除外しました：
 - 姉妹（軍の男性男性）
 -  P-ko（かわいいガーデナーガール）
 - 鉄のツインズ（鉄のヘルメットを持つ2人の子供たち）
 - マリア（サディスト、農民）
 - ステラ（少女）
（Takai、Billy、Jacqueline、Last Samurai、Shimazaki、Ichinomiyaの父親など）が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのキャラクターについて私の意見を聞きたいのであれば、私にPMしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけた唯一の欠点は、キャラクターが非常に「オン・オフ」に使用され、一貫して使用された唯一のキャラクターがKo（予想通り）だったということでした。 長い間、文字に触れることもないエピソードがあります。 ビリー、ジャクリーン、そしてラストサムライなどは、今シーズンの最後のエピソードまで完全に紹介されていません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんだだけでなく、それは私が泣いたり、泣いたり、適切な時に緊張していたのではなく、むしろ人間の魂と共鳴する厄介な独自性のためです。 私はサプライ品である素敵なrom-comを期待してこのシリーズを始めましたが、このシリーズでより深い社会的な解説を見つけました。 私はシリーズ全体を通して、私の同情がどこにあるかを反映していました。他のアニメファンのように&amp;hellip;私は実際にこれらのキャラクターに会ったらどうしたらいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の生活の中で、シリーズの人々の異常は、我々が別の日を過ごすことができない、私たちが狂っていると思う人々だろう。 確かに、貧困に苦しんでいる人々と多くの仕事をしてきたことから、そこには妄想を持つ多くの人々がいます。 実際には、私たちはそれらを投げ捨てるか、むしろ彼らの狂気を認めます。 彼らは狂ったコミュニティに住んでいるにもかかわらず、彼らの現実を無視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからいつ狂ったように普通になったのですか？ 私は最終的に市長をカッパとして受け入れたか、星は星だったのか、金星からのニノだったのか、シリーズのどの時点では分かりません。 実際、終わり近くに私は荒川の一部となって、Koの表面レベルの無知を奇妙に見出し、Koが狂ったものであったことを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;だから-これは私にとって最も楽しいものでした-なぜなら-実際には-世界や荒川にどのように没頭しているのかを気づかせるからです&#34;&gt;だから、これは私にとって最も楽しいものでした。なぜなら、実際には、世界や荒川にどのように没頭しているのかを気づかせるからです。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体的に、素晴らしい第1シーズン。 私のレビューについてのご意見やご意見がありましたら、私にPMしてください。 私はあなたがこのシリーズをチェックして願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryantang/reviews&#34;&gt;ryantang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Life is the crazily raging river running from past to future. There is a bridge called society and expectations that lets us cross over the river, should we, like most people take it.     &amp;mdash;-    The story of &amp;lsquo;Arakawa under the bridge&amp;rsquo; revolves around male protagonist Ichinomiya Ko, born with a silver spoon in his mouth, an elite of society in every regard (good at everything), and has strong family tradition to never rely on anyone. The opening episode is him on this bridge crossing over the river. Much like how he is progressing forward, but crossing over what true &amp;lsquo;life&amp;rsquo; is.     In an unexpected turn of events, Ko meets the female protagonist Nino who saves his life. Feeling indebted to Nino, Ko attempts to pay her back and follow the family policy of never relying on anyone. Oddly enough, Love becomes the one thing that bind Ko to Nino. The other residents of the river a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yotsuba-snake&#34;&gt;Yotsuba_Snake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードだけ放映されているアニメと同様に、将来のエピソードがチェックアウトする価値があるかどうかを言うのは難しいです。 それは残っているエピソードが楽しくて不条理なユーモアを続けることができれば、荒川アンダーザブリッジは今年のもうひとつの楽しいシリーズになるはずだという。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は、概して非常に印象的でした。 アニメーションがうまく流れ、図面が洗練されて詳細に表示されます。 同じことが、音楽についても言えます。音楽と効果は、ストーリーの気持ち良い感じに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コウは、SZSのファンの視点からは素敵だった「ゼツボ先生」を瞬時に思い出させたが、このエピソードでは他の2人のキャラクター（Ninoと &amp;lsquo;The Chief&amp;rsquo;  ）どちらも他の先に見たことのあるキャラクターのように感じましたが、物事を面白く保つ新鮮で新しいものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に言えば、このアニメの最初のエピソードはかなり楽しかったし、このシリーズの最後にもう一度言えることは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24756&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yotsuba_Snake/reviews&#34;&gt;Yotsuba_Snake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with any anime that&amp;rsquo;s only aired one episode, it&amp;rsquo;s hard to say whether future episodes will be worth checking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naiika&#34;&gt;Naiika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは1つのエキセントリックショーです。 そして、それを呼び出すことさえ、それのすべての偏心から取り除かれているようです。 私はこれを知っている、それは最初のエピソードを通してマニアックなように笑っていたし、アニメがそれを行うことができれば、それは最後まで見ておく価値がある。 私はそれが本当にちょっと変わっていて、奇妙なことだと思っていますが、すべての背後にあるのは奇妙なロマンスなのです。そして、RecとNinoのやりとりを見るのはかわいいです。 私はこれが素晴らしいロマンチックな下線を持つかわいい喜劇になると思う。 私はそれがさらに発展するのを待つことができません。 加えて、それは地獄のように面白いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8-ロマンスライニングのオッズボーイコメディ。 ファニー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7-8-私はここに囲まれています。 ニノのいくつかのショットは素晴らしいですし、いくつかのシーンは美しいです。 しかしそれは一貫していません。 そして、彼は「良い」ショットの彼の公正なシェアを持っていますが、Recはほとんどの時間は奇妙に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド： - もう一度、多くの注意を払っていない。 しかしOPはかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7-8-彼らはすでに奇妙なキャラクターの良いビットを導入しています、そしてレックはバットからいくつかのバックストーリーを得ますが、本当に私は他のすべてのキャラクターについて学ぶことが好奇妙です！ 特にニノ、本当に彼女は誰ですか？ 彼女はどこから来たのですか？ 彼女はなぜそこにいるの？ なぜ彼女は橋を離れることはありませんか？ そして&amp;hellip;他のみんなに何が問題なの？ しかし、多分（これがアニメのようなアニメなら）私たちは決してこれらの質問に答えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8-9-超面白い。  &amp;lsquo;言っ途切れる！ しかし、実際には、ほとんどの子供のようにあなたを大声で笑わせてくれるでしょう（他の時はちょっと変わっていますが）。 私はロマンスがキックオフするのを待っていますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naiika/reviews&#34;&gt;Naiika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8- Oddball comedy with a romance lining. FUNNY.    Art: 7-8- I&amp;rsquo;m on the fence here. Some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venturegirl&#34;&gt;venturegirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は荒川の第1シーズンと第2シーズンを見ていましたが、私は本当にショーを楽しんだのですが、少なくとも私が好むレベルまで、キャラクター・バック・ストーリー/ロマンス/葛藤の一部は決して完全に解決されなかったことに少し失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
絶対に面白い; 私はコメディーファクターだけを見ることをお勧めします。 また、主人公、Recの興味深いバックストーリーと、彼の愛の関心、ニーノがありました。 しかし、第2シーズンは多くの決意なしに終わったような気がした。 私は未だに多くの質問が残っていました。 私は第3シーズンがあることを望む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
まともな。 特に背景にある風景にはかなりの瞬間がありましたが、文字の芸術は特別なものではありませんでした。 それでも、私ははるかに悪化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これは主にコメディーなので、イントロとクレジットの音楽は素晴らしいものではなく、気分に合わせて面白くて上手くいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
また、RecとNinoが面白くダイナミックなキャラクターに発展し始めたと感じましたが、そのシリーズは完全な可能性を欠いていると思います。 サポートキャラクターは陽気で魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
荒川ウォッチングは、午後を過ごすのに最適な方法です。 私はずっと楽しかったし、たくさん笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はこのアニメを見て、あなたが軽く心がけたものを探している限り、お勧めします。 間違いなくあなたの時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/venturegirl/reviews&#34;&gt;venturegirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the first and second seasons of Arakawa and I really enjoyed the show, although I was a bit disappointed that some of the character b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aguerokun10&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なキャラクターを除いて、アマチュアアニマティアたちによって多くの約束を失ったショーは、それ以外の何ものでもなく、最初のエピソードからの進展がなく、これを安くて不快感を感じさせなかったストーリー、それはシーズン2が このショーでは、視聴者に次のシーズンのキャラクターを理解させることを離れさせるだけでなく、実際には気にしませんでした。
また、私はこのショーで芸術を加えなければなりません、私は今まで見た中で最悪のものの恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より長いレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはプレビューから非常にユニークに見えたので、私はこれを見ることに決めました。そして、これは現在のシーズンの「ダークホース」であると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くしたい、私はこのショーについて非常に多くの否定的な見解を持っている、アート（最後のエピソードから離れて）は、今まで見た最悪のiveの1つ、 それはこのショーを、この会社がこれまでにやったことのある最初のアニメ（私は褒め言葉ではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、何も起こっていないし、ブリッジでは、彼らはそれを新鮮に保つために行くのは難しい唯一の場所でも、このショーの背後にある会社は、彼らはランダム性（柱/アミューズメントパークなどに家を建てる。  。）、文字は驚くべきものだと思っています。私はすぐに私によく知られていると思っています。キャラクターが見たことがないならば、バットの名前と属性を知っていました。 このショーの視聴を停止しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、文字が進まない？ 誰もコウ（リクルート）から離れていない、残りのすべては、ショーをより美味しく見せる13のエピソード全体から同じままにしていた、私にunqiueの物語は無駄だった彼らはそれを開発しなかったと何もノートの何も起こって、 あなたはこのショーからすべてを得ることができます。シーズン2はおそらく事が出されたかもしれません。このショーでは、このようなユニークなストーリーとキャラクターを提供するプレビューは、いくつかのランダムイベントでは無視されました。 私はこの平均私はより良いと楽しいショーの100を見ている（そうかもしれないアニメにn00bsは、このショーが好きかもしれませんが、ブリーチ/ナルト以上を見ている人はこれを少し鈍い見つけることがあります 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgueroKun10/reviews&#34;&gt;AgueroKun10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short Review:    A show with soo much promise ruined by amataur animatiors, apart from the great characters nothing else is that good, the story which i like didnt progress from the first episode and made this feel cheap and tacky, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orechama&#34;&gt;Orechama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには非常に良いコンセプトがあり、最高のキャラクターのひとつを持っています。銀魂を思い起こさせます。それぞれのキャラクターの独創性と深みは非常に狂っています！ それはそこのアニメのほとんどの反対です、あなたは物語が非常に強いが、その中にいる文字はとても退屈で貧しい人々が書かれていますが、ここのケースは完全な反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメをとても楽しいものにしてくれるのは、キャラクターと個性、元々、面白い、敬意あるもの（あなたが知っている..）だと信じています。 これは、あなたがそれらにどのくらい付き合っているかです。
彼らが主人公に集中するだけではないという事実はかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、音と声優がキャストされているのは最高です..
私が8/10に与えた理由は
それは「ロマンス」のカテゴリーを持っているので、それについてもっと多くのことが期待されますが、驚いたことに彼らはロマンスにはまったく集中しませんでした..まあ、カップルのシーンがありますが、  。
これは私の唯一の問題です。私はあなたがあまり期待するべきではないことを知っています。結局のところ、少女やドラマアニメではありません。しかし、物事がより深刻であれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語があなたにそれに夢中になるいくつかの進歩が欠けているように感じる。
時には途中で、物事は最初のエピソードで鈍い、おそらく退屈なリールを得るだろう。私はそれが2014年にこのショーを見始める理由を説明し、私はちょうど2年後にそれを終えたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを脇に置いて、明るい面白い面白いスライスのアニメ（ほんとうに）アニメをしたいなら、私はあなたに約束します。このショーはとても楽しめます！ あなたが見た他のすべての典型的なアニメ番組とは異なる体験を提供します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orechama/reviews&#34;&gt;Orechama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series have a very good concept to it and it has one of the best characters imo, it reminds me alot of Gintama, the originality of each character and the depth they gave to e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]
なぜ荒川を見なければならないのですか？
私がアニメを愛することの1つは、常に創造的で元々の物語で私を驚かせることです。これがその一つです。 主人公、仕事とお金と成功だけを心配しているパパの問題を抱えているCEOは、橋の下に住む女の子と彼女の「奇妙な」隣人を迎えます。
アニメーションは非常に速く、瞬きさえできません。毎回異なる色、デザイン、パースペクティブ、感情で新しいイメージを取得します（私は専門家ではありませんので、説明するのは難しいです）ので、非常に集中しなければなりません！ 素晴らしいソフトカラー。
もちろん、コメディです！ 不合理なユーモアと、本当に面白いものです。 しかし、それはちょうどジョークとは思わない&amp;hellip;人間の生活についての深い短い見解があるすべてのエピソードの始まり。
最後に、私の意見で注目すべき点は、アラカワは主人公の名前ではないということです。 荒川は橋の下の川の名前です。  ITは本当の主人公です。 あなたはそれを見てそれについて考える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそれを好きですか？
私はメインキャラクター以外のすべてのキャラクターを愛しています！  （奇妙な！）しかしそれは鏡の必要な反対側です。 私は自分のことを、彼が好きではない（パパのような）ものがあると思う。 だから、このアニメを見て自分のことをもっと知ることができます。これはあなたの人生の目標です。人生の中で本当に重要なことは何ですか？ そしてそれは陽気です。 唯一の否定的な側面：私はオープニングが好きではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]
なぜあなたは荒川が表示されるはず？
これはそのうちの一つである：一つのこと、私が大好きなのでアニメは常に創造的でオリジナルストーリーで私を驚かせていることです。 二つの世界の衝突：主人公、唯一の彼の仕事、お金と成功気遣う父親のトラウマを持つマネージャ、彼はその「まれな」隣人（と橋の下で住んでいるが、何を &amp;lsquo;されている女の子を満たしています 「奇妙な？）
すべての第二あなたは色、デザイン、視点を変更するには、新しいイメージ、感情を参照してください（私は専門家ではないので、それは説明するのは難しいです！）だからである必要があります：アニメーションはあなたが点滅しないことができるように高速であります 非常に集中！ パステル色が素晴らしいです。
そして、もちろん、それはコメディです！ そして、不条理なユーモアと、本当に楽しいです。 しかし、人間の生活にはほとんど深い反射である、彼らはただのジョークされていることを&amp;hellip;各エピソードの冒頭ではないと思います。
最後に、注目すべき事は、私の意見で：荒川は、メインキャラクターの名前ではありません。 荒川は、橋の下の川の名前です。 彼は真の主人公です。 あなたが彼を見たときにそれについて考えてみよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は好きですか？
私は主人公を除いて、文字の一つ一つが大好き！  （レア！、ない？）しかし、それはミラーの必然的な反対側です。 私は（そのような親の外傷として）それに反映、私は好きではないことを自分自身について、特定の物事を見ると思います。 だから、多分あなたはこのアニメを見て、自分自身についての詳細を学ぶことができ、どのようなあなたの目標は、生活の中であり、生活の中で本当に重要なことは何されています。 そして、それは陽気です。 唯一のマイナス：私は開口部を好きではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[English and Spanish review]    [English]  Why should you watch Arakawa?  Because one thing that I love about anime is that it always surprise me with creative and original stories: this is one of that. The clash of two worlds: the main character, a CEO with daddy issues that is only worried about work, mone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ex-machina&#34;&gt;Ex_Machina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ最初は、このアニメをカバーで判断し、それが本当に吸うと思っていましたが、ある日、私は十分に見て、真実にこのアニメは面白く、その面白い瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にニノとリクルート（リック）の2人を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のパンツを手に入れようとしているリックは、Ricが彼から盗んだ橋の一部に吊るして、彼が助けてくれたニノと出会うその瞬間にそれを得るために登っていくが、ヴィックスの誇りによって、 パンツと偶然に水に落ちる。 彼は死ぬ直前にニノが彼を救った。リックはニーノと彼女の恋人をしていたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは物語が始まった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ex_Machina/reviews&#34;&gt;Ex_Machina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well at first i judged this anime by the cover and thought it would really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giby1&#34;&gt;giby1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューはシーズン1とシーズン2の両方に適用されます&lt;/em&gt;
非常にまれに私は非常に面白いそのような不条理な前提のシリーズを見つけるでしょう。 荒川アンダーザブリッジでは、私は面白いアニメの私のリストのトップを言うつもりです。 私はこのシリーズを約3回見ました（シーズン1と2の両方）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：富裕層の家庭に生まれた一宮幸は、ビジネスの世界の過酷さを早く経験しました。 一宮家は誰にも借りてはならない信条によって生きています。 コウのパンツが十代の若者のグループに奪われて橋の上に置かれた翌日、コウは川に降りて川に降りてくる。 そこに彼は奇妙な金髪の女性によって救われることになる。 このような借金は、彼女が望むものを女性に与えることを約束することができません。 コウが彼女を愛することを望んでいる女性は、そのような願いを果たしたかのように、彼女が金星の惑星からのかわいそうと思っていることが分かっています。 橋の下に住む多くの他の人に出会って、この要求を満たすために彼がトリエステのようにコウに従ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：全体のプロットは非常にユニークで、常に笑い続けています。 非常にまれに私は部分的に現実に基づいて、そして部分的にばかげてこのようなプロットを見つけるでしょう。 私は台無しにならないように最善を尽くすつもりですが、このシリーズは本当の堅実なプロットや目標を持っていません。 あなたが固体のストーリーラインを持つシリーズを探しているなら、おそらくこれを見つけるのに最適な場所ではありません。 このシリーズが挫折して真剣になってみると、まだ私は笑いで私の座席の縁に座っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このシリーズには、私が今までに見た中でもっとも口実がかっこいいキャラクターがありました。 私はそれらをすべて愛していないと言っているわけではありません。 それぞれのキャラクターは、自分たちのすべてを大好きにしてくれたばかばかしく豪華な個性を持っていました。  KouとNinoを除いて、実際には多くのキャラクターの開発はありませんが、それらのユニークさはそれを完全に補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は大丈夫だったし、あまりにも悪くないか、あまりにも良いとは言えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私がこのシリーズで本当に楽しんだことの1つは、サウンドトラックでした。 すべてのオープニングとエンディングの曲は本当に良かったし、シリーズにうまくいきました。  （彼らはそれと同じくらい奇妙だった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：全体的にこのシリーズは私にとっては宝石です。 私はそれを知りませんでした、それは私が退屈したのでそれを見ていましたが、一度それを後悔したことはありません。 このシリーズは、私を笑わせて、いつも明るくしてくれたルーディーカスのキャラクターと不条理なイベントで満たされています。 あなたが探しているシリーズではないかもしれないが、本当に劇的になるプロットの展開がたくさんあるハードコアのストーリーを探しているなら、あなたが文字で笑っているシリーズを探しているなら、 本当に愛することになるでしょう、これはおそらく場所です。 荒川アンダーザブリッジ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/giby1/reviews&#34;&gt;giby1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;This Review applies for both Season 1 and Season 2&lt;/em&gt;  Very rarely I will find a series with such an absurd premise that is so very very funny. Arakawa Under the Bridge I will dare say tops on my list of funniest animes. I have seen this series about 3 times (Both Season 1 and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haokan&#34;&gt;Haokan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のグラスでは、荒川アンダーザブリッジはちょっと変わったアニメのように見えますが、スケッチのようなプロットラインと平均的に奇妙なキャラクターがあります。 しかし、それは私にとってそれ以上のものであることが証明されています。 荒川は、キャラクターの育成と人間関係を豊かに詰め込んだ環境を提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川には大量のキャラクターがあり、私にとっては、すべてのキャラクターがどのように繋がり、お互いに関係を築いていくのか、という話がありますが、荒川の本当のユニークな側面は、その関係が成長する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードでは、私はリックとニノの間のロマンスは、強制的に、冷たく、無慈悲なものだと思っていました。私はまた、ショーの終焉につながるとも信じていました。 しかし、彼らの関係は急速に強化され、物語が進行するにつれて、あなたは両者の間の愛と恋愛を感じ始める。 アラカワは、リックとニノと一緒に、すべてのキャラクターの関係を非常にダイナミックに展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジを見ながら、視聴者は各キャラクターの心に引き込まれ、キャストに提示された障害に直面している間、彼らは家に電話をしたいという偉大な橋の下で居住します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Haokan/reviews&#34;&gt;Haokan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glace, Arakawa Under the Bridge just looks like your averagely bizarre anime with a sketchy plotline and averagel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onigiri-man&#34;&gt;Onigiri-man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメのように私を愛したり夢中にするのは難しくないと認めますが、荒川は全く違ったレベルのものです：
物語 - 陽気な
文字通りの
声優の中には最高のもの
それらはすべて、ある時点で私たち全員が見なければならない最高面の面白いアニメの上に、ひとつの無作為な、愚かな、インスピレーションを与えるものに一緒になっています。
もちろん、第2シーズンも同様に良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37874&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Onigiri-man/reviews&#34;&gt;Onigiri-man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i admit that it is not hard to make me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adanadhel&#34;&gt;Adanadhel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーターとオカルトアカデミーの2つの大きな失望の後、私は昨日、2つの尊敬されるアニメを見ることに決めました。 これまでずっと良かったもの、デュララ!!  （私は今まで12回のエピソードしか観ていませんでした）、もう1つはとても良いですが、それは荒川アンダーザブリッジの傑作でした。 誰かが何かを言う前に私は第2シーズンを見なかった。 最初のシーズンを分析しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注：私は第2シーズンを見終えて、それは第1シーズンとまったく同じです。 ちょっと退屈ですが、実際には楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰からも何の恩恵も受けない、誇りに思った男は、自己宣言的なVenusian女性によって救われます。 彼は彼女に背を向けなければ、彼は安らかに感じることができません。 彼女が返すことで求めているのは、愛されるべきものだけです。 コ（男）は彼女と同意し、ニノ（女の子）との橋の下で生活を始めなければならない。 彼はその後、橋の下に住む多くの人々がいることを知ります。 彼が会う最初の市長、市長（帽子の衣装を着ている男）は彼をリクルートと名づけ、従って橋の下でニノとの彼の人生が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最初の2つのエピソードは完璧だったと言わなければならない。 コメディー、興味深い紆余曲折、そしてあなたがアニメで見つけられる最高のプロットの一つの約束でいっぱいです。 しかし、それはそこに止まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ているような気がした唯一の人ではないと確信しています。 なぜなら、これらの人々がそこに住むことを決めた理由、過去に起こったこと、そして彼らのほとんどが本当のアイデンティティを隠そうとしている理由（スターは唯一のものです）など、多くの人がキャラクターの発展を期待していたと本当に信じています。 第1シーズン全体で一定した背景）。 私はシリーズで私にとって本当に珍しいロマンスの展開も期待していたことを認めなければなりません。 私はKoとNinoが本当に面白いカップルを作ったと思って、彼らが最初のシーズン中にいくつかのユニークな瞬間を提供できたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは荒川さんとの大きな違いでした。 最初の2つのエピソードを見た後、私は確かに傑作を見ようとしていたと思ったが、コメディだけに焦点を当てる彼らの決意と、（Koと彼の父親の間の葛藤のような）いくつかのクリシー状況は、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをたくさん見て楽しんでいることを否定しません。 平均的な物語にもかかわらず、芸術は表現力豊かな人物と美しい風景で本当に美しいです。 そのサウンド・アスペクトがそれほど特別でないときでも、seiyuusはすばらしい仕事をしました。大丈夫なサウンドトラック、op＆amp; amp; amp;  ed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作だったかもしれません。 私は第2シーズンが最初のシーズンを償うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Adanadhel/reviews&#34;&gt;Adanadhel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After two big disappointments with Soul Eater and Occult Academy I decided on watching 2 respected animes yesterday. One which has been very good so far, Durara!! (I only watched 12 episodes so far) and the other which is very good, but that could&amp;rsquo;ve been a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giantroflcopter&#34;&gt;Giantroflcopter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから、このアニメには何かがありました。これはシリーズの後半でもっと見たいと思っていたものです。 文字間のダイナミクスはその一部でした。 キャラクターのユニークさに裏打ちされたキャラクターが作った関係を本当に楽しんでいました。 最初のエピソードの「感情」を楽しむ人は、後のエピソードが同じ感情を持つことを聞いて喜ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、「メインプログレッション」から逸脱しているように見えるぼんやりしたラインを描いていたが、シリーズ全体を見て後ろを見回しても、迷子になったエピソードはあまりにも遠くに走っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべてデザインの中で非常にユニークですが、親しみ感があります。 どんな種類の物語でもそうですが、私たちが持っている目標の感情や性格の一例です（新しいものはありません）。彼らの行動や思考の痕跡は驚くほど簡単です。 キャラクターのダイナミックを表現する最善の方法は、主人公が無意識のうちに狂った人のお茶のパーティーに陥ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべては、このアニメは軽いものですが、見て、笑いを覚え、いくつかのエピソードのためにどれだけ苦労しているのか、忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Giantroflcopter/reviews&#34;&gt;Giantroflcopter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the first episode there was something to this anime, a kind of quirk that I wanted to see more of later in the series. The dynam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinatasashybamf&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;荒川アンダーザブリッジは奇妙です。 それは多くのことですが、奇妙なことは間違いなくその顕著な特徴の1つです。 風変わりであるにもかかわらず、それは全く不条理ではありません。 ユニークで、物語は創造的で、キャラクターは愛され、もっと欲しいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが陽気で愛想がいいから大好きです。 あなたのアニメ体験が心配している新鮮な空気の息吹です。 あなたは物語がどこに行くのだろうと思っているかもしれませんが、あなたがそこに着くまで、ただ乗っているだけで気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinatasashybamf/reviews&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arakawa Under the Bridge is strange. It is many thing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyst&#34;&gt;Nyst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが私が書いた最初のレビューです。 私はこのアニメが過小評価されていると感じました。 私はそれを私が見るチャンスがあった最高のものの1つと考えているので、多くの悪いレビューを読むのは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
他の多くのアニメと同様に、最初のエピソードは主人公とその関係を紹介するためのものです。 私の意見では、橋の下に住む豊かな子供コウの微妙な変容に従うことが主なアイデアであるため、物語は速く進まない。 多かれ少なかれ、これらの並行社会の一部になろうとすると、社会の変形によって与えられるすべての誤りを見ることができます。本当に意味があるのは何ですか？ 成功を定義するものは何ですか？ 私たちはどのように「正常」に行動するのですか？ それは本当に「正常」ですか？
それらのすべての質問は、偶然のユーモアで、恋愛コメディの登録簿に尋ねられ、各エピソードを笑いと感情の爆発にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
私はこれらのアニメのビジュアルを本当に愛していました。 ドローイングやアニメーションはシンプルですが美しいです。 彼らはすべて雰囲気の一部です。 音楽では、彼らは独特の個性を持っています。 私はあなたが場面を取って別の場所に置くことができるアニメが好きではない。それは橋の下の荒川のケースではない。 色、キャラクターデザイン、音楽、視覚的精神、すべての物語とそれを見て感じる感情と仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
多分これらのアニメのより良い点。 文字はカラフルで、ユニークで魅力的です。 彼らはとても多様な人々の大きな家族のようです。 楽しいと面白い。 彼らのそれぞれはここに住む理由があり、私はこれらの社会の外に出たいと思ったのですが、私の理由は何ですか？ 私はどこで役に立つだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このアニメはすべて感情に関するものです。 私はとても笑った！ 彼らが次に何を発明するかを常に知りたい 1つのエピソードを見て、私の一日を良くすることができます。 あなたが不条理なユーモアを好きなら、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T1; Dr
魅力的な登場人物、不条理なユーモア、そして社会や生活の優先事項に関する根本的な質問を持つユニークな作品です。 私が見たベストの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyst/reviews&#34;&gt;Nyst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s the first review I write. I felt this anime was underrated. As I consider it as one of the best I had the chance to watch, it&amp;rsquo;s kind of sad for me to read so many bad reviews.    Story  As in man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yui-haruna&#34;&gt;Yui_Haruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;¨あなたが私とあなたの借金を支払う場合は、私を愛してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく命題だよね？ しかし、これはあなたが最初の章で何を得るのか、そしてその瞬間から、あなたは運命に陥っています&amp;hellip; &amp;lsquo;あなたが助けてくれることはありませんが、その後は何が起こるかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;橋の下にある荒川は、巧みな発展を遂げる可能性を秘めたものであり、それを完全に脇に置いて、パスが毎分奇妙になるというシリーズを残しています。 もっと面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが要約を読んでいれば、それは多かれ少なかれ見ることになるでしょうが、その中で説明されていないのは、主人公が橋の下の唯一の普通の（？）人であり、誰もが 修道女から農場少女にかけて、カッパとスター（ええと星になります）を見に行きます。しかし、橋の中の誰もが本当に奇妙です（私は それは、あなたは時々ある感性を見ることになります、そして、メインの男と全員との関係について少し発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短期間で相互接続された物語の奇妙な発達が進むにつれて、あなたはどこからでも飛び出して、あなたに不思議に思ういくつかの質問に遭遇します。それは皆さん（そして、私は一般的に社会について話しています） 正しい方法？ あなたの周りの誰もが異なる育成をしているとき、まさに常識は何ですか？ あなたは自分自身のためにそれを疑問に思うでしょう、そしてあなたの答えを気にしていたら、今すぐあなたを祝福してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは深刻なことができないシリーズです。
これは軽く取れないシリーズです
だからそれは何ですか？
荒川の人生は橋の下で&amp;hellip; ^^！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yui_Haruna/reviews&#34;&gt;Yui_Haruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;¨If you want to pay your debt with me, then please love me¨    Quite the proposition, huh? But this is what you get in the first chapter, and from that moment on, yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wonderworlds&#34;&gt;wonderworlds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常にコミカルなアニメ、私の個人的なお気に入り。 私はそれが本当に気に入っていて、それがもっと長いか、それに映画を持ってほしかったと思っていました。 あなたの典型的なアニメのようなものではない、姉妹、星、P  - コ、ステラのような楽しいキャラクターは、このアニメを普通のものにします。 私はキャラクターを愛し、彼らは本当に物語を面白くしました。 私はRicが橋の下で住人に会ったときに本当に良いキャラクターの発展を経験したような気がします。 非常に楽しいですが、私はこれが非常に一般的ではないことに驚いています。  10/10がおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wonderworlds/reviews&#34;&gt;wonderworlds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very comical anime, a personal favorite of mine. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puvijain&#34;&gt;puvijain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、芸術とセッティングだけが堪能できない唯一のものです。 その背景には何も描かれておらず、プロットは誰の借金にならないという強い家族の原則に従う男の周りを回っています。彼は不思議で外見に惑わされていない少女と、 彼らは明らかに彼らが持っている特定のスキルのエリートである。 シリーズ全体には、何かを突きつけて予期せぬ漫画的なひねりを与えている唯一の種類のコメディがあり、それは非常にうまくいっています。
私に不満を抱かせたり、より正確には、私に不安を与えていたのは、このシリーズで使用されている唯一の設定や背景が河床と非常に限られた音であることでした。 与えられたキャラクターについての背景はなく、ストーリーは突然開始し、漫画のトーンで続きます。 このような設定は、最高で劇場のパフォーマンスに適しています。 しかし、まだ私はこのアニメを非常に良いと評価する傾向があります。なぜなら、あなたがその不安な感情を乗り越えることができれば、新しいコンセプトで新鮮であり、決意を避けるアニメであることが判明するからです。 だから私はまだこのアニメのクリエイターが何をしてきたかを理解するために、このタイトルをチェックすることをお勧めします。 しかし、あなたが平均的なアニメで見つけるかもしれないプロットから偉大なものを期待することはできませんことを確認してください。 それはいつも優しい雰囲気のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/puvijain/reviews&#34;&gt;puvijain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art and setting are the only things i find unbearable in this series. There is no background given for the setting and the plot revolves a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は10年以上にわたりアニメを見てきました。私は非常に多くのシリーズを非常に類似して見てきました。 正直なところ、それは本当に退屈なことができ、私はうんざりしてしまった。 それで、元の何かを見るのは常に爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
このシリーズのオリジナルがどのようにオリジナルであるかを示すもの。 文字はとてもオリジナルでユニークです。 もちろん、変態の世界に突き当たったRic。 彼は誰もが普通ではなく、彼はまっすぐな心を持った唯一の人だと信じていますが、もしあなたの周りの人が同じで、あなたが唯一の人でないなら、あなたは本当に奇妙な人間だと思うかもしれません。 私はすべての人が文字を主役にするのが好きです。 実際、10年以上のアニメ生活の中で私はこのようなキャラクターを見たことがありません。 あなたはハードコアの架空のタイプの物語でそれらを見るかもしれませんが、このシリーズのキャラクターは実際には本当であるかもしれません。 彼らは狂っているかもしれませんが、実際には橋の下にコミュニティを作り出した本当の人です。 彼らのそれぞれはユニークで、奇妙な人格を持っています。 彼らは奇妙なことがちょっと面白いです。 そして、彼らの過去と真のアイデンティティは、神秘性のために非常に興味深いものです。 不思議と言えば、彼らの中で最も謎めいているのは、彼女が金星出身だと主張しているニーノです。 彼女の奇妙さは、まだ学ぶことがたくさんある子供の性格のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションについて
アニメーションは、笑い声や深刻な会話のシーンであっても、壮大に行われました。 色と風景は息を呑むほどです。 重要なラインが配信されるシーンは驚くほどです。 セイヨウはよく拾われ、それは最も有名で才能のあるすべてのセイヨウの集まりに似ています。 セイユのラインナップを見ることで、キャラクターが偉大になり、ラインが思い出深いものになるという保証が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに独創性があるので、なぜこのシリーズが今日の最も有名なアニメの1つと考えられているのかは不思議ではありません。 これを見て、それを愛してはならないのは、罪になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve been watching anime for more than a decade and I’ve watched so many series with so much similarities. Honestly, it can really be boring and I ended up being fed up. And so, it is always refreshing to see something so original.    There’s a long review coming………….    About the STORY  This series is anything but cliché. There is so much uniqueness in this series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;superpufferfish&#34;&gt;superpufferfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/superpufferfish/reviews&#34;&gt;superpufferfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another great anime produced by SHAFT, this along with sayonara zetsubou sensei and bakemonogatari is just awesome work from the studio. The humour is sort of non cliche and I enjoy it very much, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabornsmith&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組はランダムで狂っているが、それはまた面白い。 すべてのキャラクターは思い出深く、驚くほど複雑でありながら、このショーをそこで最高のコメディーアニメの1つとして際立たせている魅力の要素を追加しています。 このショーは、2つのリードの間のロマンスによってさらに高められています。 私はこのショーを十分に推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gabornsmith/reviews&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While this show is random and cra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkar1123&#34;&gt;Jkar1123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすぐにポイントに達するだろう、荒川は簡単に私のお気に入りのコメディアニメ、不器用な文字、抽象的で、時には混乱したストーリーライン、それはしばらくの間笑いたい人に魅力があります。 しかし、このコメディーな価値にもかかわらず、あなたが見ているように物語にはより深い意味があると感じます。 社会の「規範」の根底にあるテーマと、単に教えられているように行動する人々の概念は、旅の酔っ払いとしか言​​いようがないものに着手すると、主人公にはっきりと明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には不明な話があるにもかかわらず、文字は単に嫌われることはありません。橋の下の荒川全体は大きな笑いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jkar1123/reviews&#34;&gt;Jkar1123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll get straight to the point, Arakawa is easily my favourite comed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chidori-ka&#34;&gt;Chidori-ka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は荒川アンダーザブリッジが浅い人物でエキサイティングな話がないアニメだと考え始めました。 このアニメがあなたにエキサイティングな話をもたらしていないことは事実です。 実際、男女関係以外の話はほとんどありません。 しかし、それはまだ深刻な物語のアニメと同じくらい良いです。 たぶん良いでしょう。 コメディーを楽しみ、常識が重要ではない世界に住みたいなら、荒川アンダーザブリッジは一番です。 最初の4つのエピソードでは、私はそれが良いか悪いか、私がシリーズを終えたかどうか疑問を抱いていましたが、私はもっと見たいと思っていました。 そして、幸いなことに荒川アンダーザブリッジの橋が私のようなシリーズを続けたい人のために！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64069&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chidori-ka/reviews&#34;&gt;Chidori-ka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching Arakawa Under the Bridge thinking that it is an anime w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはプロットなしで話をすることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインがない無数のショーがありますが、彼らは主にギャグ・コメディです。 私は荒川アンダーザブリッジが必然的にそれらの一つだとは言いません。 ほとんどの場合、コメディー効果を生むストレートな顔をした人がいますが、荒川の人物は実際にはかなり普通の奇妙な人です。 それは、奇妙なことをしたり、奇妙なことを言ったりする深刻な人たちと、あなたが通常ショーでやっていることとは逆のものです。 このわずかな違いのため、荒川のコメディー効果はより自然であり、ストーリー性を持たなくてもストーリーを楽しませるのではなく、文字そのものを意味するわけではありません。 ショーでは、それを意味のあるものにするためによく見かける深刻なスピーチは必要ありません。 荒川はあなたを暖かく思いやりのままにしておくことができます。私はそれが最大の成果だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you have a story without a plot?     There have been countless shows that lack a story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brinkley&#34;&gt;Brinkley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これがすぐに私の好きなアニメの一つになっていると言って、始めましょう。
ストーリーラインは、退屈ではなく、断りのないロマンス、不愉快でも愚直でもないコメディです。
芸術はスタイルとしては普通のものではありませんが、それは決して貧しいものではありません。 音楽は話題に慣れている。 私は声優が迷惑な声を持っていないことが分かり、理解しやすく、分かりやすいですが、退屈ではありません。
キャラクターは傑出しているだけで、典型的なものではありません。 実際、文字は実際にプロットを構成するものです。 彼らは皆本当の人格と背後にある物語を持っています。それは、それぞれの人をとても面白くするものです。 しかし、文字の過去の多くは明らかにされていません。 ちょうど十分です。  ：P
私はこのアニメを非常に楽しんで、次の季節には「荒川アンダーザブリッジxブリッジ」のためにとても興奮しています。 私はすでに始まっています、そして、私が言うことができるのは、シーズン1の後に終わる可能性のあるアニメに続く、多くの続編のような恐ろしいものではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brinkley/reviews&#34;&gt;Brinkley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start out by saying that this is quickly becoming one of my favorite animes.   As for the storyline, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coryinthehouse1&#34;&gt;CoryInTheHouse1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めたとき、最初の数回のエピソードで私の注意をつかむことができなかったので、私は非常に懐疑的でした。 しかし、後で、キャラクターとそのアクションは、すぐに楽しまなかっただけでなく、私にも少しだけ触れました。 シリーズ全体を通して、あなたが本当に思うような微妙なメタファーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、このシリーズのコメディーは無邪気であり、確かに最も深刻なオープンさえするでしょう。 しかし、シリーズにはキャラクターの背景情報がほとんどなく、実際には満足していないように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメはあなたのノスタルジックな子供の無実に戻ることができるものです。 私は非常にこれをお勧めします！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoryInTheHouse1/reviews&#34;&gt;CoryInTheHouse1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching this anime, I was extremely skeptical &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exthetic&#34;&gt;exthetic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを説明するために私が使用する1つの単語は間違いなく「エスケープ」になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;必ずしもどこかから来たわけではありません。 このショーでは、スラップスティックのジョークやギミックなユーモアのために、ほとんどの人が真の深みを見ていますが、このショーでは表面のすぐ下に微妙な美しさがあります。 あなたが本当に個人として誰であるかを受け入れ、社会的規範があなたが努力している理想主義的なイメージに影響を及ぼさないという前提は、ショーを通して最も強力な運転テーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、物語はかなり曖昧で、この橋のコミュニティを見つける初期の事件とは別に、この興味深い場所内の様々な逃げ道とは別に、あまり実際の「プロット」ではありません。 しかしショーはショーを通して私達が見る小さい進歩のベストを作るのよい仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常によく行われています。グラデーションアートのスタイルは非常に魅力的で爽やかです。 実際のキャラクターアートが数年遅れていると感じるかもしれませんが、私はそれがショー全体に加わり、より近代的な芸術がもたらす別の気持ちを与えてくれると思います。 全体的に、私は本当に芸術がかなり強かったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは大丈夫です、私が愛しているエンディングソングの記憶に残るものではありません。 それは実際にアニメの脆弱な感じをキャプチャし、リテラルの意味よりも感情や感情をより多く話します。 あなたが望むように、それはヒットやミスのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターを批判し、特にストーリー全体の新しい展開を考えています。 私は間違ってはいけない、私はキャラクターの開発はほとんどすべてのアニメで非常にimportnatです事を行うが、私はこのショーに小さな例外を与える。 これらのキャラクターが変わっていくのを見て、過去を理解し、誰であるかを知ることには、それほど重要ではありません。 私たちは、あまりにも奇妙な外見をはがし、不思議な親密な形でそれらを理解し、この奇妙なコミュニティがそんなに必要とされるものを少し切り取ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいました。 それは、年齢の中で最も爽やかなショーの1つです。特に6ヶ月間それを見ていないように思っていると、私はついにそれを知りました。 私はそれが本当の天才に本当に浸るためにすべてのスラップスティックを過ぎ去ることができないこと、そしてこのショーが提供しなければならない内観的な美しさであるというこのショーの主な問題だと思います。 それはまあまあです。ちょっと探してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは小さな間違いは許されませんが、私はこのようなことを書いてもあまりよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/exthetic/reviews&#34;&gt;exthetic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one word I&amp;rsquo;d use to describe this series would definitely be &amp;lsquo;escape&amp;rsquo;.    Not necessarily from somewhere, it&amp;rsquo;s more about where you&amp;rsquo;re headed. Most people look past the true depth in this show due to all the slapstick jokes, and gimmicky humor, but ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>