<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Magic Tree House on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/magic-tree-house/index.xml</link>
    <description>Recent content in Magic Tree House on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/magic-tree-house/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Magic Tree House</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10690</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10690</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/34487.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10690/Magic_Tree_House/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10690/Magic_Tree_House/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;furin1994&#34;&gt;Furin1994&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、成熟した、真剣な映画を期待しているなら、これを見てはいけません。ここは子供向けの一連の映画の映画です。 だからこの映画は子供たちに向けられています。 私はこのレビューを書いています（実際には私の最初ですが、私はベストを尽くします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私は、その物語は、少年と魔法の木の家を見つけて魔法のことをする姉の典型的な妖精の尾であると言うでしょう。 あなたが期待できることがたくさんありましたが、結局のところ子供のための物語であり、それは良い仕事をしました。 それは私が若かったときに見た他の多くの映画を私に思い出させました。 私が本当に嫌いだったのは、終わりでしたが、私はここで何かを台無しにしませんでした、あなたは自分で見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は個人的に芸術を愛していました。 最初の分で、私はすでに自分自身に「よく、これはかなりいいよ」と思っていました。 アニメーションはかなり良かったです。私は教室の初めにそのシーンを愛していました（あなたがそれを見たときに私は何を意味するのか知っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私は本当にこのカテゴリが何であるかを知っていません。それがサウンドトラックや声優についてのものなのかどうかは分かりません。 私は両方の考えを書き留めます。
サウンドトラックは特別ではありませんでしたが、私は音楽がかなりクールだと思ったシーンがありました。 それはまた私にいくつかの映画を思い出させました。時にはスタジオジブリからの映画のサウンドトラックを思い出させることさえありました。
私の意見では、声優はいい仕事をしました。 最初はアニニーの声がちょっと変わったと思っていたが、映画を見ながらそれを愛することを学んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
キャラクター自体は特別なものでもなかった。 彼らは子供のための物語の主流のキャラクターに過ぎませんでした。  （私は本当にこれに何を言うべきか分からない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが好きだった。 私は独特の物語や何かのためにそれが好きだったとは思っていませんが（ここにはそのようなものがないので）、それを見ている間に私は本当に懐かしい感じがしました。 ある意味、私は子供の頃、いつも見ていた映画のようでした。 そして、私は若い頃にこれを見たら、私はそれを愛していたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれで誰かを助けてくれることを願って&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Furin1994/reviews&#34;&gt;Furin1994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, you should not watch this if you are expecting a mature, serious movie, this here is a movie to a series of books for children. So this movie is directed at children. I will write this review (which  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivaforever597&#34;&gt;vivaforever597&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きな子供の本シリーズの興味深いものです。 それは最初の四角形（ツリーハウスアークの謎）を取るが、ミイラは常に私のお気に入りの一つであったので、不幸な休暇の火山の緩やかな適応と朝のミイラを置き換えます。 それはまた、ジャックのクラスメートについての本当に不必要なB-プロットを含んでいます。ジャックは、彼を圧倒し、ロミオとジュリエットで彼女の反対側にスターを付けたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、シリーズのいくつかの他の要素を取り、それらを織ります - ピーナッツは第2四角形から、テディーはタイタニックで、マーリンは後のシリーズの多くから - 楽しかったです。 それは本の正確な適応ではありませんが、B-プロットを除いて、それは完璧な意味があり、私の子供時代に本当に魅力的な後退でした。 私は子供向けの映画市場で米国でこれを吹き替えてリリースしたいと思っていますが、Pirates Past Noonセクションの暴力のレベルを考えれば決して起こりません（海賊はJackとAnnieの銃を頻繁に狙っています。 ある時点でそれらを撃つようにしてください）。 それでも、私のようなアメリカのウィーバーにとっては、子供時代を味わいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vivaforever597/reviews&#34;&gt;vivaforever597&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an interesting adaptation of one of my favorite children&amp;rsquo;s book series. It takes the first quadrilogy (the Mystery &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zee530&#34;&gt;Zee530&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「子供は可能性の束です。 大人たちは現実世界の出来事や過ごし方に飽きてしまい、自分の考えが現実感に根ざしているのに対し、子供たちの想像力は奇跡をもたらし、ときには時間の限界を超越する強力な信念です。 マジックツリーハウスは、1992年にMary Pope Osbourneによって書かれた子供向けの本のコレクションに基づいており、20年後にはAnimeの世界への道が見いだされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フロッグス・クリークの町にあり、2人の兄弟ジャックとアニーを中心にしています。ある日は本がいっぱいの木の家につまずいていて、本のある場所を指差してそこに運ぶことができます。 私がこれを持っていた問題は、時間を制御することができないことです、彼らはある場所にテレポートされますが、期間を制御することはできませんが、これはアニメであるため、常に必要なところで終わります。 彼らの目的は、4つのメダルを集めて一緒に集めたときに、メダルを見つけるために別の場所を移動する必要があるので、「奇跡」を失うことです。残念ながら、これから得ようとしていることは決して指摘されず、 好奇心を抱き、困っている人を助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションはまったくまともではなく、あまりにも多くのさくがアニメーションが使われていたわけではありません。キャラクターデザインは一般的なものであり、スタジオが東西アニメーションを一緒にミックスしようとしたため、 傑出した、おそらく私にとっての主な傑出したポイントは、芸術監督でした。 場所はすばらしくうまくいっていて、さまざまな都市がとてもうまく設計されていて、ショーの大きなバックボーンを構成していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は声優の彼女のデビューだったが、元は歌手だったけれど、彼女はAnnieのボーイッシュで冒険的な側面を引き出す素晴らしい仕事をしたと言わなければならない。 サウンドトラックはまあまあだった、彼らは時間に応じて変更されたダイナミックなサウンドトラックを使用して見てうれしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの性格はうまく描写されており、ほとんどの子供がこのような状況に遭遇したときに見いだされるもの、発見して冒険したいという感覚を描いています。 ジャックはここでブックワームの一部を担っていますが、時間に関する彼の知識は、読者を物語のルートに保つのに役立ちます。 しかし、アニーはやや積極的で、大きな危険にさらされているにもかかわらず恐ろしい不安を抱えています。彼女は正義感と冒険感が強いです。 彼女の逃げ道は、彼らがトラブル・タイムスに入ることを保証するが、ストーリーが進行するためには不可欠なので、見落とすことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジックツリーハウスは、冒険、魔法、そして単に自分自身を信じて奇跡を起こす力の物語です。 それは友情、冒険、そして私たちが成長するにつれて残念なことに私たちがすべて失うように見える一つの自己を信じる必要性に強い倫理を基礎にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zee530/reviews&#34;&gt;Zee530&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Children are a bundle of possibilities&amp;rsquo;. While adults are too over occupied on the happenings and goings of the real world and have their thoughts rooted down to a sense of realism, the power of imagination of children is a powerful belief that can bring about miracles and sometimes transcend the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Magic Tree Houseは、Mary Pope Osborneのアメリカのファンタジーシリーズです。 本は30以上の言語に翻訳され、とてもうまくいっています。  2011年には、Ajia-doアニメーション作品がシリーズに基づいた最初の映画を制作しました。 私は完全に正直である、私はこれらの本を読んでいない。 私は映画のバージョンがオリジナルに当てはまるかどうかは分からない。 私はそれがどれくらいうまく立っているかを純粋に見ていきます。 そのことを念頭に置いて、Magic Tree Houseを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは魔術師と一緒に図書館の子供たちを助けます。 彼らは途中で不思議な魔法使いに襲われ、マウスになった。 われわれの英雄であるJack＆amp;  Annieはカエルを追いかけるという事件を学校で経験する。 どうやら彼らの教師は秩序を維持するのが非常に悪いです。 家に帰る途中で、2人は木の家を横切って、書籍からどこに行きたいかに基づいて時間と空間を取ることができる本でいっぱいです。 彼らは奇跡を起こすために見つけることができる4つの隠れたメダリオンがあることを発見します。 二番目を追求している間に、彼女は彼らに悩みを伝え、彼らの援助を求めるモーガン・ル・フェイに遭遇する。 彼らはメダルを見つけ、モルガンの力を返すことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の大きな失敗は、彼らがメダリオンを探している間、さまざまな場所への彼らの訪問がそれほど興味深いものではないということです。 彼らのほとんどは、周りをさまよっている子供たちを巻き込み、メダリオンを見つけて、何かを追いかけていくのです。  2時間も稼働していない映画では、かなり繰り返します。 ジャックが演劇でロメオを演奏するかどうかはまったく分かりませんが、彼が演奏するかどうかには本当の意味がないので、それに投資する理由はありません。 本当に、その全体は、彼のキャラクターアーク全体の一種の重い手描きのイラストと、彼がもっと冒険的であることを学んでいることになります。 冒険を始めるモルガンの力不足と変形もあります。 その中で最も興味深い物語の側面がなぜ疑問に思っています。 答えが出てきたら、それは大きなレットダウンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、全体のコンセプトは良いものです。 それらのほとんどが同じ基本的な公式に従っているにもかかわらず、異種の設定は興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストにはそれほど多くはありません。  Annieは冒険です。 彼女の兄弟はもっと予約されて予約しています。 彼らは以前に見たキャラクターのタイプですが、ここでの描写には本当に間違ったものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはちょっと混じっている。 私は恐竜の設定を大きな例として使用します。 彼らが恐竜の世界に旅行するとき、植物はよく見えます、範囲は壮大であり、恐竜自身は彼らに多大な努力を払わなかったように見えます。 彼らが羽を忘れたという事実を無視しても、恐竜は空白の外見を持ち、5分で描かれたように見えます。 映画全体でも同じことが言えます。 あなたはきれいに細かく見えるものやアートチームが試したことのないものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は完全に受け入れられる。 子供たちはAshida Mana＆amp; 北川恵子。 彼らは最高のパフォーマンスではありませんが、本当に間違っていることもありません。 私は音楽について同じ基本的なことを言うことができました。 大丈夫だよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は子供の映画に何かがあるとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジックツリーハウスです それはどうやって保つのだろう？ まあ、いい映画とは言えません。 子供のために作られた映画を含め、そこにははるかに優れています。 それは言われても、私はそれを悪くはしません。 子供の映画の面ではかなり平均です。 それは面白い概念を持っており、時にはビジュアルが素敵に見えるが、ストーリーもやや鈍い。 文字は過度に使用されているものであり、多くの努力を払うことを邪魔しないことを決めた点がたくさんあります。 私の最終評価は5/10になるでしょう。 明日は花柄の七番奏者と映画祭の週を続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Tree House is an American fantasy series by Mary Pope Osborne. The books have done very well, having been translated into over thirty languages. In 2011, Ajia-do animation works produced the first film based on the series. I&amp;rsquo;ll be completely honest, I haven&amp;rsquo;t read these books. I&amp;rsquo;m not going to know if the film version stays true to the original. I&amp;rsquo;ll be looking purely at how well it stand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muffinmen&#34;&gt;muffinmen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はアメリカのメアリー・ポープ・オズボーンの子供の本から来たものです。
彼らはそれを映画にしたのは素晴らしいことだと思います！
物語は、魔法の木の家に足を踏み入れる2人の兄弟ジャックとアニーの周りを回って、彼らを本の世界に連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャックは読書を愛していて、アニニーは動物や冒険を愛しています。彼らはモーガンラファイと名付けられた魔術師を助ける4つの異なる世界を旅しながら一緒に旅を始める！（それはキャメロットとマーリンが映画に登場するマーリンとアーサーのものです。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中でJackとAnnieはお互いを信じることを学び、一緒に働いてもマジックツリーハウスの謎を解決するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を見ても、私はおとぎ話映画をまったく見ているような気分にはなりませんでした。 アートワークとキャラクターはとてもうまくいっていて、毎晩この映画を楽しんでいました!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muffinmen/reviews&#34;&gt;muffinmen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie comes from a children&amp;rsquo;s book by Mary Pope Osborne in America.  I think it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venster&#34;&gt;venster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジック・ツリー・ハウス・シリーズが実際に私を読書に夢中にさせたときの私の思い出を覚えています。 私は本棚に20冊以上の本を（おそらくもっと）持っていました。 だから、私が最後に本を読んでから10年近くもアニメを作ったことが分かったとき、私は本当に驚いていました。 このシリーズを見て、私は助けができませんでしたが、ノスタルジアが私のところに来るようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私たちはジャック、一種のブックウォームを持っていますが、彼は自分自身にあまり自信がありません。 アニニー、動物との良好な関係を持っていると思われる勇敢な妹。  Merlinの妹であるCamelotの魔術師であるMorgan Le Feyと、 彼らはまったく特別なことではありませんが、あなたが期待できるものは、これは子供たちを対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、本シリーズの最初の弧から3冊、別の弧から1冊の本に基づいています。 それから、本シリーズの最初の2弧からの問題が混在していました。 それは本当に彼らのために働いた。 モルガンが問題の明らかな解決策を知らなかったと言った理由のために私は少しひどくなってしまった部分がありますが、私はジャックとアニーをテストするのがもっと大事だと思います。 物語は深く画期的でしたか？ いいえ、子供の本シリーズに基づいているので、私が期待していたような子供のためには本当にシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれが好きだった。 アニメはかなり見えましたが、Annieが泣いているのを見せても、少し奇妙に見えました。 私はモルガンのデザインが大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音を判断するにはあまりにも偉大ではないが、声優は少なくとも良かった。 彼らはキャラクターによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがプロットの非常に基本的なことを知りたくない場合は、これを読んで読んではいけません：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モーガンはメリリンによってラットに入れられた。 アニーとジャックはマウス - モルガンを見つけ、彼女を木の家に連れていく。 木の家は本でいっぱいです。 木の家の力は、本を指し、あなたがそこにいたいと言って、あなたが本の世界/時間に連れて行くことができるということです。 アニーとジャックは、4つのメダルを見つけて、それぞれの目的地に行くために木の家の力を使って、異なる時代にモーガンを正常に戻す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/venster/reviews&#34;&gt;venster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember way back then when The Magic Tree House Series actually got me hooked on to reading. I had over 20 books (probably more) in my bookshelf. So when I discovered they made an anime almost a d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiroikage&#34;&gt;shiroikage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めての映画レビューです
これはスポイラーのレビューではないので、私はこの映画について私が何を考えているか言うでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は何らかの理由でかなり悪い
私が言うことができるのは、このアニメがあまりにも単純で、魅力的なクライマックスではないことです。少なくとも、ストーリーは本当に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートスタイルが好きではなく、アニメのためにアメリカニーズが好きではない、キャラクターの表情はやや平凡で、本当に楽しいものではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはこのショーでは唯一良いことですが、サウンドが唯一良いことは難しいですが、それは他のものと比べて良くはありませんが、それはかなり楽しいです、bgm、sfxはかなり良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのメインキャラクターは、妹と大兄弟、彼女はすべてを知っているように妹が行動し、彼女が望むように行動する、私はちょっとこれを憎む
大きな兄はパッシブな男の子（私はブックワームだと思う）ですが、兄のためのキャラクターの開発はかなり良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはあまり好きではない、私はそれが私のためではないように感じる、それは幼稚園のためである、私は幼稚園児がこれを好きになるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのショーが好きではありません。なぜなら、このショーはちょっと明白で簡単すぎるからです。
私はこのショーのために2時間の私の人生を無駄にした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを手伝うことができれば嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiroikage/reviews&#34;&gt;shiroikage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is my first time writing movie review  this is non spoilered review so i&amp;rsquo;ll just say what i think about this movie    story : 5   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>