<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tibet Inu Monogatari on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/tibet-inu-monogatari/index.xml</link>
    <description>Recent content in Tibet Inu Monogatari on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/tibet-inu-monogatari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tibet Inu Monogatari</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10629</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10629</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/29247.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10629/Tibet_Inu_Monogatari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10629/Tibet_Inu_Monogatari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ridojiri&#34;&gt;ridojiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;チベットの「大凶暴な犬」の話は、母親が死亡した後に父親と一緒に住むチベットに移住した男の子について、ちょっとした感傷的な話です。 ここで彼は複数の関係を築く。 中心的な関係は金色の毛皮で覆われたチベットの「マスチフ」との関係である。 ストーリーがゆっくりと動いているので、私はストーリーをさらに説明すればこの映画を見て楽しむことができます。
このアニメのアニメーションはかなり良いです。 動物の動き、人間の動きは非常に流動的で、非常に印象的です。 景観のアートワークは、それが実際のチベットの風景よりも生産的で緑色であることを誇張しながら、まだよく行われています。 実際の犬とオオカミはよく描かれ、彼らが実際にどのように見えるかと常に強い関係があります。 しかし、馬はわずかに活発ではなく、実際には犬が過度に人間化されている映画の中で、それらを実際にはオブジェクトとして描写しています。 アニメーションの1つの制限は、地形、地形、景観をまったく伝えていないことです。 キャラクターのデザインはかなり正確にとどまり、服のような建築やその他の文化的特徴のデザインもかなり献身的です。 この映画は、視聴者にチベットの幸せを満喫することを絶対に望んでいる。
サウンドはかなり標準的な公正です。 声優との少しの混乱が最初に感じら​​れるかもしれません。これは重要なポイントかもしれません。 確かに何も政治的ではなく、それほど熱心なものではなく、中国の様式はチベットのものの代わりにある程度描かれています。 クリント・イーストウッドが砂漠のホワイト・サンを指揮していたならば、この生産プロセスは映画の混乱を招いてしまいました。 これの大きなポイントは北京語です。 どのチベット人が話せない言語 - チベット語では難しいことですが、映画で使用される可能性が最も高い言語は、3つの別々の「方言」（統一者、Dzongkha）です。 中国）の公式チベット人。 いくつかのアニメファンは、マンダリンの嫌がらせを見つけるかもしれません。 しかし、少なくとも身体の言語は、ある程度は日本人にとどまっています。 この映画は北京語です。 え？ あなたは言う。 同意する。 あなたが言っている中国市場のためにMadhouseによって作られたアニメ？ そして、あなたはまた、映画を通して表現された様々な中国の特徴とマナーを気づいています。 私は映画がチベットのネスを満喫することを望んでいると言いましたか？ このチベット語は、中国がチベットを描いたものです。
声優私はもう少し難解な点があります。 私はマンダリン（または広東語）の作品をあまりにも多く見ていないが、確かに品質は良いようだ。 その感情は、ハムの演技や私が言うことのできない良い演技ならば、演技の声ではっきりと分かりました。 犬は少し奇妙に聞こえましたが、不合理なものはありません。 バックグラウンドミュージックは気づかず、クライマックスなどとうまく調和していたので、かなり成功しました。
キャラクターは、映画が非常にゆっくりと動くにつれて、私たちのキャストの良い写真が得られます。 小さなイベントのドラマは、チベット犬の物語の主要な特徴であるので、これは念頭に置いておくことができます。 これは若い10代を対象にした映画なので、見た目の未熟さにもかかわらず、すべての年齢層の人々が楽しめる上品でジューリな映画である少年と少女が混在しています。
おそらく些細な欠点にもかかわらず、本当によく作られたアニメです。 彼らが字幕を気にしないなら、家族と一緒に見る素晴らしい映画。 間違いなく私はマンダリンでこれまでに見てきた最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ridojiri/reviews&#34;&gt;ridojiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of the Tibetan &amp;lsquo;big ferocious dog&amp;rsquo;, is a touching little ditty about a boy relocating to Tibet to live with his father after his mother has died. Here he forges multiple relationships; the central relationship being one with a golden furred Tibetan &amp;lsquo;Mastiff&amp;rsquo;. As the story is slow moving, I would spoil the joy of watching this movie if I e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hana-lu&#34;&gt;Hana-Lu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古典的な&amp;rdquo;少年と犬&amp;rdquo;の関係を新たに捉えました。 これは、動物愛好家や美しい物語を探している人にとっては必見です。 もしあなたがまだいなければ、チベットのマスチフと恋に落ちるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの場合、チベットの山々で行われるようなオリジナルの設定です。  PLOTは、母親が死亡した後、チベットの田舎に移動する若い男の子に従うので、魅力的です。 彼は新しい生活様式と父親との関係に合うように奮闘するので、山犬と仲良くなる。 アート、チベットの風景は美しく描かれ、キャラクターは独特でオリジナルであり、チベット人の生きものの洞察を提供する。 全体的に私は本当にこの映画を楽しんで誰にでも推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hana-Lu/reviews&#34;&gt;Hana-Lu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A new take on the classic &amp;lsquo;boy and dog&amp;rsquo; relationship. This is a must see  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>