<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Canaan on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/canaan/index.xml</link>
    <description>Recent content in Canaan on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/canaan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Canaan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/5356</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/5356</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/75789.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5356/Canaan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5356/Canaan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;milkman57&#34;&gt;milkman57&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを信じてもいなくても、「カナン」という名前は実際に聖書の旧約聖書への言及であり、牛乳と蜂蜜が流れる土地を描いています。 当然、最初にそれを見たときの名前は私の好奇心を刺激した。 私はこのアニメが現代に設定されていることを見て、そのタイトルと同じ名前のショーの主役がいるのを見て、すぐに驚いた。 私は最後に喜んで驚いていましたが、ある時点でショーの再見直しを検討していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは本質的にマリアという写真家の話であり、「カナン」と呼ばれる不思議な女の子との友情です。 マリアは中国にいくつかの調査作業を依頼するが、すぐに彼女の頭の上に乗るようになると、彼女の友人からの保護を必要としている。 このアニメはアクション、キャラクター開発、心温まる瞬間の優れた混合物です。 私はめったにほとんどエピソードで話されていない物語を見たことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;内訳は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：あなたはカナンのような短いアニメで何を得ようとしているのか分からない。 私の喜びには、このショーは短いアニメの中の宝石です。 わずか13のエピソードの総計で、それはそれを見ているのに費やされる時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはかなり単純であり、例外的に大きな紆余曲折を経験することはありません。 しかし、私は楽しさの価値から損なわれているのではなく、これが追加されていることを発見しました。 ストーリーはかなりシンプルですが、次のエピソードを見て、奇妙な出来事の後ろに何が悪い力を持っているかを確かめてみたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれ以上のシノプシスでは何も駄目にしません（このアニメはあまりにも短すぎてそんなことはできません）。しかし、あなたが知る必要があることは、私がまだ見たことがない最高のストーリーですが、 面白く面白かったです。 もう一度、あなたはあなたの時間を無駄にしたように感じることはありません。  （真剣に、それはわずか13エピソードです、ちょうどそれを与える！）アクションショーを楽しむが、道に沿って良いキャラクター開発の必要性を感じる場合、このアニメはあなたのための優れた選択肢になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10/10） - この番組はそこにあるアニメの最高の例の1つとして私に目立っています。 アニメーション化するエピソードがわずか13になるのを見ると、クリエイターはそれぞれに注意を払い、細部まで気を配り、他のアニメがスキップする場所を滑らかにすることができました。 私は特に、本当に美しい景色があり、非常に信じられそうなCGIが混在していても、ショーの早い段階で中国の祭典の描写を楽しんでいました。 様々なCGIエフェクトは、青々とした背景の他の部分と同様に非常に注意を払い、見ることが非常に滑らかで一貫性のある混合物を作り出します。 これはおそらく、私がまだ見てきた最高の描かれたアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（7/10） - このショーはすばらしい声でされています。 これは多くの本当に輝かしい演奏を求めるショーのようなものではありませんが、俳優たちは彼らの要求を非常にすばらしく演奏しました。 注目すべき例外の1つは「はっこ」の役割です。 私は何かを台無しにすることなく、多くを言うことはできませんが、Hakkoはショーの最後のいくつかのエピソードまで、ほとんど話し合いがありません。  Hakkoはその後、ほとんどのショー（いくつかの嘆きと嘆きを除いて）のミュートのままで、後で大いに重要な、そして感情的に動く、いくらかの対話を与えられる。 これは、特に少数の行の重要な性質を考えると、どの俳優にとっても簡単な仕事ではありませんでした。 すべてのすべてで、優秀に行わ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは声優よりも思い出深いものでした。 それは、悪い、あるいは好きではないと私に気づかれることはありませんでしたが、音楽の質について考えることは決してありませんでした。 それは本当に私の耳をつかまえていなかったので、私が好きだったほど高く評価することはできませんでした。 対照的に、オープニング曲はキャッチーで、ショーには非常に適切なテーマになっています。 全体として、この音楽はおそらくショーの弱点でしたが、それは他の側面の品質と比較してほとんど侮辱ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10/10） - ショーが本当に輝く場所がここにあります。 主人公の役割は、カナンとマリアが本質的に共通のものです。 カナンはかなり静かで、ストイックで、荒いですが、マリアは友好的で、発信的で、活発で壊れやすいものです。 これは興味深い組み合わせになります。カナンは元軍人で訓練された暗殺者であり、マリアは魅力的な写真家であり、トラブルに巻き込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つは興味深いユニークな友情を共有しています。私の満足度にはかなりのユーリテーマがありませんでした。 彼らの友情は強く、ショー全体を通じて原動力です。 これらの2つは、同様に面白いサポートキャラクターのキャストによってサポートされています。それぞれのキャラクターは、満足のいく興味深いバックストーリーを持っています。 驚くほど、このショーの悪役は、愚かな殺人者以上のものでしたが、カナン自身のような面白い話がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンはちょっと退屈な気がしますが（主に彼女の禁欲的な性質のために）、マリアは彼女の生き生きとした、無邪気で、目を細めた世界観を簡単に補っています。 カナンは彼女の暗い側面を持っています。彼女の軍事訓練に戻っていますが、マリアはまだ初めに見るにはあまりにもナイーブです。 私はマリアが非常に愛らしい、そしてまったく愛らしいキャラクターであることを発見しました。 彼女の言葉&amp;rdquo;sugoi！&amp;rdquo;（驚くべきこと）の絶え間ない反復は視聴者を悩ませるかもしれないが、私は彼女の無邪気さと甘い性質をとてもうまく描いていると思った。 カナンのより暗く静かな側面は、このデュオとの面白いバランスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの文字は、感情的に感動的な状況に置かれます。 私はなぜ、スポイラーの恐怖のために言うことができませんが、多くのアクションが示す感情的な告発を提供するために、キャラクターの物語の巧妙な使用、そして独特の能力（選択された少数のキャラクターだけに与えられる）さえ非常に感銘を受けました 完全に欠けている。 あなたは、アクション、キャラクター開発、さらには心の疲れを癒す瞬間まで、素敵なブレンドを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は続けることができるが、私は私のポイントを明確にしたと思う。 私はキャストメンバーのそれぞれを愛するようになりました。あなたがカナンにチャンスを与えても、あなたが同じように感じられると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9/10） - 私はこのショーについてやったすべての自慢の後、なぜ9だけ？ 短すぎると感じたのでポイントを打つ必要がありました。 ショーはドラッグすることなく簡単に延長できたかもしれないし、結末は店の中にあるように私に気持ちを残した。 私はこの時点で続編の計画は聞いていないが、結局その可能性を開いたままにした。 結局のところ、それは非常に楽しいアニメでしたが、実際にはもっともっと欲しいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10） - 確かに私が今まで見た中で最高のアニメではなく、優れたアニメです。 私は誰にでもそれを強く勧めます。 あなたがそれを好きになっていなくても、あなたは6時間半のあなたの人生を失ってしまいます。なぜそうではありませんか？  =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milkman57/reviews&#34;&gt;milkman57&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Believe it or not, the name &amp;lsquo;Canaan&amp;rsquo; is actually a reference to the Old Testament of the Bible, describing a land &amp;lsquo;flowing with milk and honey&amp;rsquo;. Naturally, the name piqued my curiosity when I first saw it. I was quickly surprised when I saw that this anime is set in modern day, with the protagonist of the show bearing the same name as its title. I was left pleasantly surprised in the end, and found myself considering a re-watch of the show at some point.    Canaan is essentially the story of a photographer named Maria, and her friendship with the mysterious girl named “Canaan”. Maria heads to China to do some investigative work, but quickly finds herself in need of protect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、私はCANAANに全く関心がありませんでした。 地元のことでCANAANのオープニングを見せることにしました。 それだけで、私の関心が高まり、それで、私は約束された土地、カナンを見つけるために出発しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、私の話から始めましょう。 まず第一に、それは決してひどいペースではありません。 間違いなく、それは、アニメが世界的な陰謀によって引かれたすべての人生の歩みであるというアニメの記述自体に書かれていた。 物語が進むにつれて一緒になってくる陰謀。 最初から最後まですべてを把握することはできません。ほとんどの場合、あなたの質問には答えられません。 一部の人にとっては、遅く始めるかもしれませんが、真実を伝えるために、香港のアクション映画（上海で設定）のようなスタートアップは、遅いものです。 アクションが盛り上がり、謎を解き明かすような進歩は完璧なものであり、私は結末にかなり満足しています。 しかし、彼らは少しスリップしました。 最後のミニアークをアルファードと分離することで、謎が解かれた後に、結局のところ移行は激しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく描かれた芸術よりも物語に付随する良い方法は何ですか？ それがうまく描かれていると言うことは一つのことですが、すべてではないにしても、ほとんどが非常に詳細に再現されています。 より激しいアクションシーンでも、品質は境界内にとどまり、決して静かな話し場面の質をはるかに下回ることはありません。 私はマイナーガンナットなので、私は軍用機材を賞賛しなければなりません。 オブジェクトだけでなく文字も。  Liang Qiは、彼女の神経症を表現するための適切な芸術がなければ、「困った」とは思われませんでした。 しかし、アニメーションや芸術がより良いかもしれないが、それはちょうどニックピッキングになる点がある。 私は全体的に言えば、それは確かなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音は壮大ではありません。 もちろん、オープニングを誘発するアドレナリン・ラッシュは本当に大事なものでしたが、それはロックミュージックに対する私の偏見です。 実際の銃と銃砲の音を比較しているわけではありません。 いいえ、まったくありません。 逆に、エンディングは大丈夫だと言えるかもしれませんが、それはただの音楽的偏見です。 バックグラウンドミュージックは特に目立っていません。微妙にしか演奏されませんが、実際に聞きたい場合は実際に注意を払わなければなりません。 しかし、実際それはバックグラウンドミュージックのポイントではありません。 それは私たちの注意をしっかりと行動に置いています。 また、声優もありますが、私はそれについてもっとコメントしても大変でした。 私は特に声優には従わず、配達に間違いがないので、あなたの走行距離は変わるかもしれません。 サウンドエフェクトも贅沢ではありません。 彼らは本当のことを私に納得させるのに十分現実的なように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私達は文字に行きます。 普段はそうかもしれませんが、キャラクター化は本当に大きなショットに輝きます。 カナンの成熟は、精神的にはうまくいっており、彼女はより素朴な彼女の行動の結果に直面しなければならないことを見ている。 またはマリアの不安と少しの願い。それは結局彼女が言いたいことになっているようだ。 最後にアルファードは、過去の幽霊を追い払おうとしています。 ライドのために一緒にタグを付ける人々は、冷たい肩を与えられず、現実的な葛藤とその最終的な解決で扱われます。 カミングスの不可能な愛、サンタナの罪悪感、ユン・ユンの性格、夏目の秘密など。 マイナーなキャラクターの一部はまだかなり片面になっていることは残念ですが、それは主なキャラクターに焦点を当てるのに十分な画面時間や意図的な選択肢がないという問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの香港のアクション・アニメ（上海に設定されている）を楽しんでいませんでした。 私に特に感動的な戦いのシーンは、流動的なアニメーションと振り付けで時間を過ごしています。 それが私の主なハイライトです。 それは私がCANAAN全体を楽しむことができないと言っているわけではありません。 最後のプロットは意味を成し、文字は意味をなし、いくつかのものは他のものよりもあまり意味がないかもしれませんが、それはまったく楽しさを損なうものではありません。 私の本では、これは私が丸いアニメと呼んでいるもので、おそらく今シーズンを見るのに最高のものです。 だからまだフェンスにいる人たちには、私は約束の土地、カナンに私と一緒に参加することを心からお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell you the truth, I had no interest in CANAAN at all. That all changed when at a local con, they decided to show CANAAN&amp;rsquo;s Opening. Solely from that, my interest in it grew and with it, I set out to find the promised land, CANAAN.    Now let me begin with the story. First of all, it is by no means badly paced. No doubt, it was written in the anime description itself that anime was about all walks of life pulled together by &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;semtex&#34;&gt;semtex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このCANAANのレビューは、このショーについて少し懐疑的な人のためのものです。 あなたがアニメを長い間（私のように）見ていた場合、このアニメが欠けていることがわかりますが、アニメの世界への新規参入者の興味をそそられるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これを道につけてください。  CANAANはユニークではなく、特別なものや新しいものを提供していませんが、逆に平均的です。 どうして？ この番組は高いアニメーション予算でカバーされているため、ほとんどのアニメよりも優れています。 良いアニメーションのアニメ予告編は、他の予告編よりも目立つ傾向があることを認めなければなりません。 良いアニメーションで良い話が来る、それはあなたが念頭に置いていたものではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを完全に見直す前に最後まで固執するように指示するかもしれませんが、平均的なショーを見ることを検討する前にこのレビューを書いています。 あなたがまだ納得していないなら、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANAANはちょっと変わって始まり、バランスの取れていない人がいるかもしれませんが、それは私にとっては悪いことですが、それ以上見守る気にはなりませんでしたが、少なくとも2つのエピソードを見てから判断するようにしています。 主な話は、過去から明らかに問題を抱えている典型的なステレオタイプのガンスリンガーの少女カナンです。彼女は「普通の人生」に戻ろうとする友人（非常に迷惑なステレオタイプです）に会うまでです。 私たちは家庭ではなく、カナンに関係する人々に会います。彼らは事件のために何らかの種類の血痕を分かち合います。 その事件は、彼らに良いことと悪い方法のいくつかの能力を与えました。 あなたはすでにカナンがそのコンテストで最長のストローを描いていたと推測しているかもしれませんが、それは平均的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーケンスやアニメーションは、アニメ界では新しいものではなく、ちょっと高いジャンプやそこにあるもの、いくつかのダメージを与えるもの、いくつかの悪役がここやそこで同じことをするものです。 それは、トリニティがそれをどうするべきかを示した後も同じではありません。 アンタゴニストは、カナン自身のようにステレオタイプであり、不自然なステレオタイプであり、明らかに過去の「咳」を分けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから良いアニメーションのほかに、このショーで何かいいですか？ はい、音、彼らは実際にそこで話されている小さな英語で多くの仕事を入れました。
あなたが最近アニメで始まったなら、これは間違いなく最も良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたがアニメーションの良い銃で狂った女の子を見なければならない場合は、ブラックラグーンまたはフルメタルパニック第2襲撃を見る（そして、私はその主にメカショーを知っている）。 それらの女の子があなたに感動を与えないなら、何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/semtex/reviews&#34;&gt;semtex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This CANAAN review is for those who are a little bit sceptic about this show. If you have watched anime for a long time (like me) you will find this anime lacking, but it might intrigue the newcomers to the world of anime.    Alright lets ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asdfrq2dg&#34;&gt;asdfrq2dg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初から、ある空虚感が一般の雰囲気として感じられる。 上海で荒れ狂っているが欠陥のある宇宙では、中東の砂漠の中で、いくつかの当事者間の謎めいた戦いが起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この混乱の中で、多くの感情、友情の印象派の物語、欲張りでない愛、そして自分の本性を潜在意識で探求しています。 各キャラクターの心臓部にあるこのくぼみは、簡単には埋め込まれず、アニメにも拡大してしまい、ルーズな端を縛る決意をしていないまま、欠陥が残ったままで撮影されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体はオリジナルです。 テロリスト、米国と日本の政府の背後にある秘密組織の遺伝子実験（これは現実的な方法で扱われている）を含む「現実世界」の紛争は、 超自然的な現象やアニメと戦っている話。 悪いことは、キャラクターの個性を深めるために多くの扉を開くのが好きですが、少なくとも賢明な理由があることを少しでも示唆しています。 このスポットには、主な主人公が見ることができるさまざまな色とその関連性、カナンという名前の背後にある意味とそれが運搬人の実際の性格との関係についての継続的な検索が補足されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;派手な、流動的な、一貫した。 選択した数の目を楽しむ色がCANAANのパレットになります。 アクションシーケンスは、スピードと解決策（主なプラス）を描く手段として、バックグラウンドで「てんかん」の行に頼るのではなく、その全体でキャラクターの動きを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声明は良いですが、私はそれがそれ以上のものだとは本当に言えません。 私の意見では、例外的なことは何もありません。  OPとEDはキャッチーで、アニメによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは思い出深く、活発です。 彼らの行動はしばしば混乱しがちですが、それはあたかもアニメのメーカーが人格に幾分ランダムかつ根本的な振る舞いを加えたいと思っていたようですが、それをサポートするすべての理由に合うのを忘れてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでCANAANは最も失敗します。 まもなく言いたいことですが、技術的には、賑やかな作戦、行動、そして一般的な混乱に魅了されるはずですが、あなたは単にそうではありません。 私はしばしば漂って、私が見ていたものを忘れてしまったので、戻って何が起こっているのかを理解するのは難しい時期でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asdfrq2dg/reviews&#34;&gt;asdfrq2dg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right from the start, a certain &amp;lsquo;emptiness&amp;rsquo; can be felt as the general atmosphere. In a ravishing, but flawed universe set in Shanghai and later the deserts of the Middle East, a puzzling battle between several parties takes place.    Amidst this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;a2zomg&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;銃、爆発、超大国、そして熱狂した雛は速いペースで行動する。 ええ、このショーを見る理由があったら、そこにいます。 私はそれが合法だと思う。 ソレア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの良い点は、アクション、アートワーク、サウンド/ミュージックです。 だから少なくとも、ショーは審美的に満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの問題は他にもほとんどあります。 プロットは、それが何であっても、従うのはかなり困難でした。 おそらく、最初の数回のエピソードの間に起こったランダムなヒラリー（ハイテンションのタクシーチェイスや中国スタイルのような）の中で真剣に取り組むのは難しいかもしれないし、多分それは本当に 最後の3つのエピソードまで視聴者に非常によく関連しない。 主人公/アンタゴニストの力の意図は、ショーの後半で非常に曖昧に説明されています。そして、アルファードがカナンの人生を悲惨にするために何らかの理由を行っていたとしても、私はそれについて考えるほど意味がありません。 そして、一般的に、キャラクターはほとんど開発を示さない。 マリアのようにカナンやユンユンを偶像崇拝するのは、騒がしいフラットチェストのクルッツがかなり古くなってしまったようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、プロットはそれほど混乱しないにもかかわらず、特に巨大な深さを持っていません。 本当にプロットの歪曲はほとんどありませんでした.Xキャラクターが馬鹿げたほど巨大なことをしてストーリーの方向を変えてしまったので、本当にあなたの心を吹き飛ばすものはありませんでした。 それが今までに起こったようなことはありません。 だから本当に、プロットは最終的にそれの背後にある巨大なストーリーがあるというふりをするすべての悩みに対して未解決のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私があなたにいくつかの特定のエピソードを見て、ショーの残りを捨てるように言うアニメがある場合、これはそのようなものの1つになります。 最初の3つまたはそれ以上のエピソードは、あなたがアニメで見つけた最も叙事詩的なランダムアクションのいくつかを持っています。 私は13回のエピソードは時間の無駄ではないと思うが、私が信じている最後の10回のエピソードを見ると、最終的には起こることを期待して失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/A2ZOMG/reviews&#34;&gt;A2ZOMG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guns, explosions, superpowers, and hot chicks duking it out in fast-paced action. Yeah, if there ever was a reason to watch this show, there you have it. I guess that&amp;rsquo;s legitimate enough. Sorta.    What&amp;rsquo;s go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wlundgren&#34;&gt;wlundgren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Canaasは全体的な評価が高い番組ですが、私は同意しません。
プロット：多くの成分が一緒に投げ込まれているが無関係です（多くのキャラクターや要素がストーリーの中で役割を果たすことを期待しています。 あなたがコヒーレントで複雑なプロットについてそれほど気にしないなら、それでもそれでも問題はありません。
キャラクターについては、最初のエピソードでは、もう100のアニメから女性の主人公の1人を知っていることに気付くでしょう。 複雑さに関してはあまり期待しないでください（ノワールのようなもの）。 私が個人的に嫌うものは矛盾しています。アンタゴニストはすべてのショーのために一定の方法で行動しますが、最後には理由がなく、彼女はまったく異なった行動をしています。 そのためのキャラクターに理由を与えたはずです）。
私はシリーズが無用のレビューボタンに当たるのを見た多くの人を知っているが、私は気にしない。 シリーズをまだ見ていない人には、最初に1〜2つのエピソードを見ることをお勧めします（特にプロットやキャラクターの開発や複雑さに興味がある場合は特にそうです）。
読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wlundgren/reviews&#34;&gt;wlundgren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaas is a show with a high overall rating but I disagree.  Plot: the are many ingredients tossed together but unrela &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demi-v&#34;&gt;Demi_V&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カナンは、優れたアニメーションと興味をそそる戦闘シーンで暗殺されたアニメです。 しかし、カナンはそのゲームの続編で、428：FūsaSareta Shibuya deと呼ばれています。 あなたがこのゲームをプレイしていない限り、重要な出来事が未踏のまま残っているので、ストーリーは混乱します。 強い女性リード、カナンとアルファードは、速くて激しいアクションをもたらしましたが、キャラクターのいくつかは深刻なよりも狂った、特に悪役でした。 キャラクターの開発はかなり遅いです。 サポートキャラクターの中には、アニメの後半まで無関係と思われるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
アニメのペーシングは優れています。 このシリーズはすぐに早いアクションから始まり、後には悲劇的で劇的なイベントで深いものになります。 しかし、ストーリーの背後にある背景は、ゲームをプレイしていない人にとってはあいまいで混乱します。 カナンが言う話のほんの少しはかなり面白いです。 アニメには断固たる結論はなく、オープンエンドを提供します。 プロットは正確にオリジナルではありませんが、それは面白いです。 政府は、無秩序な人々に致命的なウイルスを注入して大国になる主要な悪人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年も前、ヘビと呼ばれるテロ組織が、上海から数キロ離れた渋谷という幽霊村で実験を行った。 生存している被験者がほとんどないUaウイルスと呼ばれる感染症が発生しました。 その村の生存者は、生まれた人と生まれていない人の2つのカテゴリに分類されます。 ボルネーズは自分の体に紫色の跡があり、彼らに特別な能力を与えます。 彼らは薬を服用して生き続ける。 非誕生者はゾンビのようなもので、生存の唯一のチャンスは紫外線と音を遮断する特別なマスコットヘッドを着用することです。 薬はそれらを治すことができません。 ヘルメットを取り外すと、頭から出血して即座に死ぬ。 この仕事は、Snakeがより多くの犠牲者を作成するのを止め、ウイルスに対する治療法を見つけることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）
カナンとアルファード（カナンのライバル）は、アニメの活発で深刻なキャラクターの2人です。 彼らはアニメの面白いノンストップアクションを担当しています。 他の二次キャラクターは、プロット内の謎を解くことによってシリーズに貢献します。 視聴者が背景に関するいくつかのことを理解するのに役立つストーリーとの関連性を示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンはキャラクターの発達に大きく欠けており、キャラクターの関係は完全には説明されていません。 例えば。 カナンとマリアは最高の友達ですが、シリーズは友情の背景にほとんど触れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役を含む一部のキャラクターは、アニメの真剣さを取り除き、それを冗談として見せます。 マリアは物語そのものの中で積極的な役割を果たすキャラクターとして紹介されていますが、カナンの救済が必要なキャラクターであることが判明しました。 彼女は気まぐれな人格を持ち、大半のエピソードで興奮してカナンの名前を飛び鳴らして叫びました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要な悪役の1人であるLiang Qi（Alphardの妹）は、彼女の賞賛を得るために彼女の存在の中で「キラー」の役割を果たすことによって彼女の妹を喜ばせることを主な目的としています。 これは時には銃を誰かの頭に向けたり、BBガンでプレイしたりすることによっても行われます。  Alphardが彼女を無視すると、彼女は叫んだり泣いたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートする文字の一部は、終わり近くまでプロットとは無関係に見えます。 たとえば、Yunyunはどこにも無作為に出現していますが、最後のいくつかのエピソードではプロットに貢献しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（9）
P.A. エンジェルビーツのようなシリーズを担当するアニメーションスタジオの作品は、良質のものです。 設定はユニークで細かく、特に戦闘シーンでは香港の通りです。 キャラクターのデザインは、彼らの性格に合った、かなり良いものです。 たとえば、マリアは元気なキャラクターとして描かれています。 これはUaウイルスの影響を受けた文字を身体の詳細なマークで区別し、一般的なプロットに寄与します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
カナンの日本人声優が暗殺者に適したより深刻な声をしているので、英語のサブで見ることをお勧めします。 彼女の英語の声は鈍いです。 他のキャラクターの声は、言語に関係なく彼らの個性に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはそれほど魅力的ではありませんが、OPとEDがそれを補うものです。  OPは、各エピソードを開始するのに慣れ親しんだ曲があり、EDは心地よい音色で気分を落ち着かせます。 あなたの典型的な暗殺者のアニメに合うように思われるので、閉鎖の歌は私のお気に入りでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6）
私は別の強力なノワールやファントムを望んでカナンを見ました：ファントムのレクイエムですが、キャラクターのためにエキサイティングではありませんでした。 また、大事な出来事の大部分はゲーム内にしかなく、アニメでは強調されていないので、私はプロットと混同していました。 私は将来それを見直すつもりはないが、そのEDはアニメの私の好きな曲の一つだ。 アクションもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（6）
カナンには興味深い戦い場面と詳細な設定があります。 キャラクターが暗殺者のアニメにもっと寛大で深刻なものだったなら、もっと楽しいシリーズだったでしょう。 あなたがゲームをプレイしていない限り、マイナープロットの穴とキャラクターの開発の欠如は残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demi_V/reviews&#34;&gt;Demi_V&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaan is an assassin anime with excellent animation and intriguing fighting scenes. However, Canaan is a sequel to its game called 428: Fūsa Sareta Shibuya de. Unless you have played this game, the story will be confusing as some important events are left unexplored. The strong female leads, Canaan and Alphard, brought on the fast and furious action, but some of the characters were more comical than serious, especially the villains. Character development is quite slow. Some of the supporting characters seem irrelevan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maria-di-mare&#34;&gt;Maria_di_Mare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今までこのアニメを絶対に愛しています。 音楽は素晴らしいです、アニメの全体の雰囲気は素晴らしいです、文字は実際にはかなり人間ではなく、それらの典型的なアニメのステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ物語をまだ得ていませんが、本当に気にしません。なぜなら、それはあなたが真っ暗に起こっていることによって本当に魅了されるアニメの一つなのですから。
このアニメはアマチュアによって作られたものではありません。 誰もが、高品質の芸術、音、文字とすべての成熟によって判断することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、現実的なアニメ、現代の銃撃戦のアニメのようなものなので、その赤い魔法少女に満足している人々は、現実のものから脱出すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は暗殺者なので、これは基本的にそのようなものです。 女性の暗殺犯、テロリスト - そんなこと、ほとんど、はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、彼女はとても愛らしい、カナン！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maria_di_Mare/reviews&#34;&gt;Maria_di_Mare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely love this anime so far; the music is awesome, the whole atmosphere of the anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bgcleonk12&#34;&gt;BGCLeonK12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Black Lagoon：Roberta&amp;rsquo;s Bloodのトレイルでのレビューを読んで、お勧めのセクションに気づくまで、私はアニメカナンを知らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの概要を読んだ後、短いプレビューを見て、ブラックラグーンシリーズのトップアクションフェスティバルで、これがどんなに魅力的な人に魅力的なのか、私は困惑しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、驚くべきブラックラグーン・サガの後に行くシリーズが必要だったので、私はカナンのショットをとにかくあまり期待していないと決めました。 私はそれが非常に忙しい人で、私はすぐにそれは非常に良い生産価値を持っている必要がありますアニメシリーズ全体を見るために時間を過ごすために、後半に見られる最高のアニメシリーズのiveの一つですので、 なぜ私はOVAsを好むのですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PA Worksはこのシリーズですばらしい仕事をしましたが、それは完璧にアニメーション化されており、アクションシーンは流動的でありながら、驚くべき詳細を維持しています。
キャラクターのデザインは新鮮な空気の息吹でもありました。女性のリードは、実際にはスクリーン上のスタントを引き出すことができるようなアニメに見えます。
カナン自身は細身の体格の軽い筋肉質の筋肉質な筋肉で、彼女のアーチライバルのアルファードも魅力的な描写をしています。 これは、多くの他のシリーズではしばしば「安全な賭け」であるように見える、典型的な小さなウエストの大きなバストの女性キャラクターの代わりに、このように描くのは難しい決定だったはずです。
これらのキャラクターの間の戦いの場面は、アクション映画の最も現代的なもの（レイドまたはジョンウィックのラインに沿って考えてみてください）で見たいものです。 使用されている武器などの詳細は非常に良いので、最初に私が見たFNH Five SeveN拳銃をAlphardが認識できるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはいいですね、私はそれを最大限に活用するために、封鎖された渋谷のType Moons 428からのカナンのバックストーリーを読むことをお勧めします。 オンラインで簡単に見つかり、15分で一目瞭然です。 私はそれをやっただけでまだそれを徹底的に楽しんでいました。
物語が時折遅くなることがありますが、カナンとマリア・リード・マリアとの関係は一般的によく発展していますが、後で探求することを望む疑わしい瞬間もありますが、全体としてはまだ良いです。
マリアは間違いなくリードキャラクターであり、ほとんどの場合彼女の視点から物語が見えますが、彼女はあなたが行動を取り戻す別の厄介な濡れた毛布になるだろうと思う、大人のアホーグブロンドのブロンドとして始まりますが、 彼女の出現を超えて知恵と成熟を示し、彼女は彼女が誰であり、彼女が最終的に（時にはうまくいけば）達成しようとしていることを理解し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのサポートキャラクターがあり、そのほとんどは合理的に開発されています。 ミド氏は、マリアの仕事の同僚も面白いですが、必要なときに深刻です。 カナンは彼女自身を守っているが、彼女は恥ずかしがりがちで、普通の人との接触にはあまり慣れていない。彼女は基本的に、ラ・フェムミ・ニキタ様の孤独な暗殺者である。
私のためにショーを盗んだキャラクターはAlphardです。もしあなたがBlack LagoonからRevyを好きなら、Alphardも好きでしょう。 彼女は本当に面白いですし、彼女の動機は終わりまで必ずしも明確ではありません。 しかし、彼女の穏やかでコントロールされた態度は、彼女が「悪い男」であっても、彼女の悲惨なスピード、戦闘中の強さ、技能とペアになって、あなたを尊敬したり賞賛したりする。 特別な力を持たなかったにもかかわらず、彼女は終わりまでカナンにふさわしい敵でした。カナンは本当にアルファードを嫌う気がします。 アルファードは彼女の仕事に非常に専念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの一貫性と物質が欠けていたストーリー以外にも、私の唯一の弱点はサウンドトラックでした。 実際に気分を盛り上げる素晴らしいオープニング（私は一度もそれをスキップしたことはない）、サウンドトラックの残りは決して恥ずかしいそのオープニングまで生きることはありません、アウトローは明らかに失望しています。
私はダブと、その一流のダブを見ました。 カナンとアルファードの声が上映され、彼らのタフな画面上の出現によくマッチするので、主にそれを強くお勧めします。日本版はマリアやその他のキャラクターの点では良いかもしれません。 あなたが感じている面はより重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その唯一の13エピソードので、時間とお金の価値があることは、あなたがあなたの手にあるジャンルの勝者と将来のお気に入りを持つことができる場合は、いくつかの弱点のためにそれを許そうとしています。 うまくいけば、彼らは第2シーズンのために再び物語を訪れるが、残念ながら現時点ではそうは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BGCLeonK12/reviews&#34;&gt;BGCLeonK12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had not heard of the anime Canaan until i was reading a review on Black Lagoon: Roberta&amp;rsquo;s Blood trail and noticed it in the recommended section.    After reading a synopsis of the story and watching a short preview i was baffled to see how this could appeal to anybody who liked the gritty, over the top action fest that is the Black Lagoon series.    Still, needed a series to go to after the amazing Black Lagoon saga so i decided to give Canaan a shot anyway not expecti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconrollz&#34;&gt;baconrollz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2009年に私が何をしているのかわからないので、カナンを放映したときに私がカナンを見られなくなってしまった。 しかし、それはそのままで、私は約1ヶ月前にそれを見て、私はそれがどれほど素晴らしいかによって吹き飛ばされました。 それは最初から私の注目を集めていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;破壊の中で生まれた兵士たちは武器として憎しみを感じる。 聞いて、カナン。 あなたは憎しみと憎しみに対抗してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、カナンには最高のイントロスの1つがあると言いたいだけです。 サイアムの厳粛な声と悲しい、忘れられないヴァイオリンの音楽がバックグラウンドで組み合わされて、私の背骨の寒さが伝わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなりシンプルです。 それは完全にオリジナルではありませんが、独自の独自性を持っています。 彼女とカナンは、私がアニメがもっと深く入り込んできたと思ったという裏話を持っています。 基本的には、Snakeと呼ばれる組織が小さな村で実験を行い、その住民をUaウイルスと呼ばれる感染症にさらした。 これがなぜ起こったのかの理由は、アニメの後半で説明されるので、私はそれに深く関わっていません。 ストーリーは実験の生存者に焦点を当てています。 しかし、カナンが他のすべての暗黒戦争の話から目立つのは、カナン（主人公）とアルファード（アンタゴニスト）の間のねじれた関係です。 アルファードは、憎しみは彼女の力の源であり、それを征服し、コントロールすることによって信じられないほど強いと信じています。 彼女はテストと試練を通してカナンにこれを証明しようとします（そしてまた彼女を堕落させます）。 アルファードはこれまでで最もクールなアンタゴニストだと言わなければならない。 彼女の存在理由は地獄のように悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは2009年に放映されました。 それはアートは2009年に存在した他のシリーズのクオリティをはるかに上回っています。誰かが私に言ったのはそれが2012年のアニメだと思うほど十分です。 キャラクターのデザインは最高ですが、バックグラウンド/風景は少しの作業を使用することができます。 戦い場面は素晴らしいです。 最大。 戦いのシーンのアニメーションの品質は間違いなく最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは、私が今までに聞いた中で最も絶妙なヴァイオリンの音楽を持っています。 それはアニメの気分と完璧に動作します。 それはあなたにカナンとアルファードとの関係をさらに深く感じさせる懐かしさと後悔の強い感情を誘発します。 私はカナン、サイアム、アルファードのハムというメロディーが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、上海人のスピーカーとして、上海人はかなり上手でした。 サブを聞いて、うわーのようになるのは素晴らしい気分ですが、私はそれを理解しています。 非常にマイナーなキャラクターの声優を見たことはありませんでしたが、私は彼らが何人かの上海人を声優に輸入したと信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンとアルファードの関係は素晴らしく、そのことについてもっと学びます。 カナンは「約束の地」を意味します。 これはアルファードの古い名前がカナンであるという事実によって、より興味深い心の純粋さを象徴しています。 これに加えて、カナンとマリアの間のかわいい、胸を張っている関係が追加されています。  SantanaとHakko、CummingsとLiang Qi、Liang QiとAlphardの関係も素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンのすべての文字は、本当に小さな背景文字を除いて、目的を持っています。 プロットの流れに何も寄与していない人物よりも、私が嫌うものは何もありません。 彼らはすべて発展する。 まあ、それらの大部分です。 この意味で、カナンはこれまで見た中で最も完全で満足のいくアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言及したすばらしいことにもかかわらず、カナンはマリアとカナンのようなキャラクターの間の背景を少し崩してしまいます。 私はまだ混乱していると私は少し時々私を狂ってしまうという未解決の質問が最後にあります。 また、ペースはエピソード8または9の周りに少し落ちました。私はそれをほとんど落としましたが、私がしなかった神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的に、カナンを見ていることは、あなたにたくさんの気持ちを与えてくれるすばらしい、スリリングな体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/baconrollz/reviews&#34;&gt;baconrollz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what I was doing in 2009 that prevented me from watching Canaan when it aired. But as it is, I watched it about a month ago and I was blown away by how great it was. It captured my attention from the beginning, an art that some series could work on.    Story [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]    &amp;lsquo;Soldiers who&amp;rsquo;re born within destruction take hatred as their weapon. Listen, Canaan. You must not counter hatre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parisaingoldfish&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に良いことですCANAANと（非常に唯一のエピソードですが）非常に満足しています。 私はいつもTYPE-MOONのビジュアル小説やその他のゲームを楽しんできましたが、アニメへの移行はそれほど楽しめませんでした。 実際、彼らはかなり悪いです。 つきひめ：月の伝説がばらばらになっていて、運命と晩の適応だけで問題が続きました。 しかし、CANAANはこれまでのところ、最終的に正しいと思われるようです。 私はこのシリーズを更新し、それが終わりに近づくにつれて更新しますが、私が今できる2つのポイントは、  CANAANには驚くほど素晴らしいアートワークがあり、オープニング・エピソードでは十分な前提があります。 ここではあまりにも一般的なペーシングの問題に遭遇しないことを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParisainGoldfish/reviews&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am very pleased (although it is currently only one episode) with CANA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nunnchii&#34;&gt;nunnchii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナビラのアニメレビュー：カナン（2009年）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：アクション、ドラマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後悔しないことを恥じて、私は学校の休暇中に24時間の時間帯にこのアニメを完成させることを認めます。私は英語のための3冊の本、歴史的な議論のための議論のための議論、マルチメディアと改訂のためのゲーム 数学 私は休日の約5日間しか残っておらず、これは私がそれをどのように費やしていたか、誰もが持つことができるほどの喜びでカナンを眺めることでした。 私は何度も読んだことがあるが、これはアニメファンにとっては非常に一般的である。 私たち自身の足元から靴下を揺らす超素晴らしいアニメを見るために、すべての責任を捨てなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけの段落だけで、このアニメに対する私の心からの感情を要約できるはずです。 最初の3つのエピソードでは、何が起こっているのか全く分かっていなかったが、私の目の前でゆっくりと広がっていた全体のプロットを楽しんだ。 これを念頭に置いて、何が起こっているのか全く分からないアニメを見ているうちに、あなたの心は、必要な背景情報を追加するためにすべてをすばやく見て、その全体の研究 セッションが次の段落に進むとすぐには起こりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまさに私がやったことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンのプロットはあまりにもランダムなので、ビットを上にせずにすべてを1つに理解している。 エピソード4であっても、私はまだ良いものと悪いものを再生したいと思っていた人はいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、この前研究はこのアニメを楽しむ私の能力を妨げませんでした。 むしろ、実際のプロットやキャラクターを強く持っているので、私は（個人的に）このアニメをかなり楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のレビューの基準に行きましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりやすく、このアニメは観客に本質的に与えられたものをコントロールしようとしていました。私は自分自身が動機付けのない有望な作者であることを完全に理解することができました（私の悲しみは私の悲しみです）。 あなたはアニメ自体があなたに本質的に「明らかにする」のを待つ前に研究をしますが、本当に悪影響を及ぼすべきではありません。 私は個人的にプロットの展開が非常にエキサイティングであることを発見し、私はそれをかなり堪能しました。 はい、私はアニメに飛び込む前にいくつか知っていましたが（私の話のように、エピソード5のように）、私の前で述べたように、このアニメを楽しむための私の能力を妨げるものは絶対にありません。 そのために、私はプロットラインに強い9/10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションがどんなに素晴らしいかについて私が同意する限り（特にリリース日を考慮して（はい、それは古代ではないがまだ）））、私は認めなければならない - 私は良く見えた。 このアニメのアニメは悪くないです。 それは「良い」と「魅力的」のレベルを通り抜けますが、私が祝福してくれたこの幸福の部分は何であるのか、「雄牛」にはあまり反映されません。 そのために、アニメーションを8/10にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、キャラクターに向かっての気持ちや、アニメの中での自分の発達を要約する方法はわかりません。 それは本当にすべての少しだった。 ときには、キャラクターの発展が問題や紛争のために取り戻されたこともあります。カナンはおそらくこのカテゴリの中で最も強いアニメの1つです。 キャラクターの開発は素晴らしいですが、私自身もその驚異性を語ることはできません。 アニメを見るだけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に自分自身を説明する必要はありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：スーパースーパー強い8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は推薦しますか？ はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私をチェックしてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tumblr：animutalk.tumblr.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nunnchii/reviews&#34;&gt;nunnchii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NABILA’S ANIME REVIEW: CANAAN (2009)    Genre: Action, Drama    Ashamed with no regrets, I admit to finishing this anime in a timespan of 24 hours during the school holidays where I have 3 books to read for english, arguments for and against to create for historic debating, a game to make for multimedia and revision for maths. I only had about 5 days left of the holida &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justsmile22&#34;&gt;JustSmile22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は常に出てくるアニメに追いつくために最善を尽くしますが、私が彼らに飽きると、私は第7話の周りに落とします。  CANAANは私の目で見る価値がある。 私はアニメーションが大好きで、ストーリーラインはまともであり、楽しむことができます。 個人的に、私は狂った姉妹、梁氣、アルファード、カナンを愛していますが、マリアとユンユンがなければできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、戦いは面白く、カナンの力は違っていて、最後のエピソードは私にもっと欲しいものを残しました。 あなたは本当にアニメでもっと多くを求めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustSmile22/reviews&#34;&gt;JustSmile22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always do my best to keep up with out-coming anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilio&#34;&gt;Wilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビデオゲームに基づくアニメはまれではありません。 ひどいクロスオーバーのように見えるかもしれませんが、考慮する必要はありません。 アニメの本と同じように、それは良いかひどいことができます。  Famitsu Weeklyから完璧な得点を獲得したゲーム428に基づいて、CANAANは予測可能でややきれいな物語のシリーズですが、まだ視聴者にとってはかなり楽しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANAANの話は予測可能で偽りですが、それが嫌なことを意味するわけではありません。 私は同じ長さのアニメが元のプロットのためにあまりにも難しいと思っており、最終的に大規模な穴で満たされていました。  13話のシリーズでは、「インテリジェント」を見て複雑なプロットを試みるのは愚かな動きになるでしょう。 喜んで、CANAANは単純なプロットとして、そして非常に簡単にフォローすることができます。 メインストーリーは復讐に基づいていますが、あなたが愛するものを保護しますが、これはアニメのかなり使いすぎている部分ですが、UAウイルスと政府との関係は正しくバックアップします。 残念ながら、エンディングはアニメの大きな欠陥です。 悪い結末のアニメを許してしまうのは大変難しいです。なぜなら、それはあなたが一番覚えているものだからです。しかし、結末は大したことではないと言っているわけではありません。 全体のシリーズとの比較で、それは吸うでした。 私はそれを、アメリカ映画がしばしば彼らのモーションピクチャに含める不可能な結末と比較するだろう。 要約すると、プロットは公平です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CANAANの芸術は素晴らしく、疑いようもありません。 キャラクターが変化している間に、キャラクターの中にはデジャヴュの感覚がありました。3Dは本当に魅力的ではなく、他のアートからは見えませんでした。 本当の美しさは背景アートです。 シャンガイ市はそれほど生き生きと危険を感じることはなく、中東の砂漠は絶望のように見えました。 言い換えれば、カラフルで強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音のために、声のための素晴らしい声のキャスト、彼らの声はどんなに厄介な気がしなかったし、完全に適していた。 アニメはオープニングテーマで開き、アニメ、アクションのスタイルをうまく融合させます。 結末は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;思い出に残るシンプルなキャラクターはCANAANが提供するものです。 どのような方法でも思い出深い思い出になるでしょう。 いくつかのキャラクターは彼らの性格のために信じられませんでしたが、いくつかのキャラクターは究極のリタードのように見えたので記憶に残っていましたが、それは必ずしも悪いことではありません。 少数のキャラクターの背景ストーリーを持っていないという不満があるかもしれませんが、それは13のエピソードシリーズです。これはあなたがいつも得意なことではなく、良い理由があります。 先ほど言いましたように、あまりにも複雑すぎると、混乱してプロットに大きな穴を残すことがあります。 あなたは、少なくとも理解するのに十分な、本質的なものを受け取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみは私が正弦波で運転していたことです。 その上下を持って、楽しさは一定ではなかったか、または増えていませんでした。 私はあるシーンで楽しむことに興奮していたが、次のシーンはそれをすべてクラッシュさせ、逆もまた同様であった。 私は「退屈な」パーツをまったく気にせず、無意味な対話や話の中で進展しない場面の意味で退屈だが、CANAANはそれをうまく融合させなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、CANAANは間違いなく良いシリーズです。 私はそれを思い出すことはありませんし、それを絶対に勧めませんが、あなたはそれを見て楽しんでいます。 あなたがしなければ、それは本当に私の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wilio/reviews&#34;&gt;Wilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime based on video games are nothing rare. Even though it might seems like a terrible cross over, it is not to take into consideration. Just like books to anime, it could be either good or terrible. Based on the game 428,which earned a perfect score from Famitsu Weekly, CANAAN is a series with a predictable and slightly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zillion29&#34;&gt;zillion29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;親愛なる主よ、逃した機会です。 この時代の多くのアニメと同様に、私たちは素晴らしいアニメーション、世界クラスのアクション振り付け、興味深いストーリーを約束するオープニングエピソードを発表します。 その後、エピソード7または8で、あなたはそれがただの煙と鏡であり、ディレクターとスタッフは、何も提供していないことを明らかにします。 このアニメの最初の2つのエピソードはBebopレベルの約束を持っています。あなたが終わるのは弱点Madlaxの模造です。 しかし、BerettaとFabrique Nationaleには、あまり知られていない拳銃の広告を提供してくれたことに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zillion29/reviews&#34;&gt;zillion29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dear lord, what a missed opportunity. Like many anime of this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leo22334455&#34;&gt;leo22334455&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルは、聖書の旧約聖書に慣れ親しんでいる人たちに示唆しているかもしれません。
肉体的な負担だけでなく精神的なものも彫られた人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、愛、人生、復讐、友情の重要性をテーマにしています。 これらはすべて、より小さくて厄介なテーマとともに明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私たちに、弱い揺れ動いているものと同様に、強い意志の女性のリードの心の中に少しずつ覗いて見える側面と見方を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの側面はかなり暗いですが、超自然的で、信じがたいかもしれません。 しかし、CANAANの世界が少しでも忍耐を持っていると、魅力的な世界にあなたを連れてきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクション部門ではないが、より良いアニメを求めることができなかった、アニメーション領域で少し欠けていた！ 非常に売れて美しい芸術しかし、すべての爆発的でよく接地されたクライマックス、忘れられない何かを構築するものの、物語はいくつかの一見無意味なターンとねじれを持っている可能性があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leo22334455/reviews&#34;&gt;leo22334455&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the title may suggest to those familiar to the old testiment of the bible.  A person who is e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zabu-san&#34;&gt;zabu_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、春/夏のシーズンは、ほとんどのショーのためにこの1週間前に終わりました。そして、最近の記憶IMOでもっと記憶に残る季節の1つでした&amp;hellip;しかし、ちょうどやりたかった すべての権利：カナン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wiiゲームの作家のコンセプト：428：Fsa Sareta Shibuya de、Canaanのプロットには少しの絡み合いがありますが、それだけで十分です。基本的にはゲームからのシナリオです アニメ用に特別に書かれた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;致命的なウイルスが世界中に勃発するようになったとき、タイトルのヒロイン（カナン）はそれを阻止し、阻止しなければなりません&amp;hellip;それはやや複雑ですが、物語はかなり複雑で、  13話のシリーズですが、それは満足しています&amp;hellip;言及されたいくつかのことについて私はリルの洞察力を必要としましたが、私は物語の大部分を理解することができ、結論に完全に満足していました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このシリーズで私にとって本当に際立っていたものです。 私は一度にこのシリーズの多くのキャラクターを本当に気にしていた最後の時間を覚えていません&amp;hellip;アンタゴニストは必ずしも「悪い」というわけではありませんが、彼ら自身の動機や推論があります。  ..シリーズの終わりに、私はそれらを少し根強くしていた&amp;hellip;まあ、それらのほとんどは、私が死ぬことを望んだカップルがあった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは全体的に素晴らしいキャラクターで、かわいい/フレンドリーなマリアとの彼女の「関係」は、シリーズの過程で大きな発展を遂げましたが、未完/不安定なビジネスで中断していますが、誰も怒らないだけです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当にシリーズに持っている唯一の苦情は、音楽です。それは悪いことではなく、思い出に残るものではありません&amp;hellip;フィナーレで数曲の曲を保存して、私はOSTを聞いて自分自身を見ません。  OPの方が私にとってはたやすく、EDは最初のエピソード以外は見たことがありませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは深いレビュー/印象（午前5時49分、私は疲れている）の中で最も重要ではありませんが、私は人々にそれをチェックしてほしいと思っています&amp;hellip;アクションは、かなり限られていますが、 この季節の最高の、プロットは、短い、13エピソードシリーズのために十分楽しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zabu_san/reviews&#34;&gt;zabu_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So the Spring/Summer season has come to a close this past week for most shows, and it was one of the more memorable seasons in recent memory IMO&amp;hellip;However, there was one show that stuck out to me that just seemed to do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonwitharose&#34;&gt;GonWithARose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;楽しい、魅力的、魅力的、成熟し、速いペースで魅力的です。 短いアニメの中の「ダイヤモンド」は、確かに、深くて美しい&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見た第4のアニメ。 だから見てみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子と銃は、大抵の人が、主に男性であり、間違いなく正直であることを保証するものです。 ここでは、&amp;rdquo;Canaan&amp;rdquo;が登場し、ステレオタイプの「銃を持つ女の子」型のアニメを破ることができます。
私は正直に言うと、「Canaan」の外では、典型的なファンサービスの種類のアニメのように見えますが、これは主に通常の行動や性的妄想に焦点を当てていますが、すべての正直なところ、カナンは異なっています。 深く有意義です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところでは、短いアニメショーは、バックストーリーかサウンドかキャラクターかどうかにかかわらず、通常は何かが欠けていますが、それを鈍く置くためには、カナンはすべてを持っており、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;startを始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー：8-
おそらく、アニメ全体の中で最も「不義」なのは、典型的な良い対悪い種類の環境という前提です。 しかし、私には、私が話を退屈で面白くないことを意味するわけではありません、私はそれが世界で最もオリジナルなものではないが、それは独特の何かを持っているということを意味するわけではありません。 ゲームをやっていなくても分かりやすいストーリーと、ベースシナリオ「428：ふさあさり渋谷デ」です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;「CANAAN」は、そのストーリーのために、あなたがもっと欲しいものを残していることを示しています。プロットの穴などがあるからではなく、それが良いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が今までアニメで見た最も魅力的で吸収的なスタートの一つを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART：9-
ショーを見る前に私を魅了したものの1つは、アートでした。 通常、ショーを見る前に私はアニメを暴露したり&amp;rdquo;勉強&amp;rdquo;したりして、それが私の時間の価値があるかどうかを見ます。 ショーはアニメーションの「ロールモデル」です。 シナリオ（祭り、レストラン、街）は信じられており、信じられないほどよく描かれています。 アート・デベロッパーは、私が一度も見たこともなかった日に戻ってショーの中にあなたを浸します。 そして、それだけではなく、キャラクターたちはそのような美しい方法で作られました。アーティストたちは、キャラクターのために顔を合わせるのではなく、大澤マリアの目（とその表現）のように、 カナンの毛とアルファードとカナンの入れ墨。
あなたがシナリオやキャラクターについて話しているかどうかは、視聴者の目と心にすべて「魅力的」であるかどうか、それを鈍くするために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND：10-
私が前に言ったように、私は映画/テレビ番組のサウ​​ンドトラック/スコアをおそらくそれらのすべての最も重要なものの1つと位置づけている人です。私は&amp;rdquo;カナン、ああ！ カナン&amp;rdquo;
あなたがこのショーの下演やダビング（私はそれを見ていて、最初は英語であった）を見ているかどうかは関係ありません。声優は信じられないほど俳優は言葉を超えて演奏しました。 そして、沢城みゆきやシェリー・カレーネ・ブラック（カナン）、坂本真綾やレース・ペダーセン（アルファード・アル・シェヤ）の作品は、超越する作品です。 それは感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、サウンドトラック/スコアは&amp;rdquo;冠の宝石&amp;rdquo;です - 私は通常そう言いますが、それは伊藤真澄氏（七瀬ひかり）の下に作られました。 私の人生で今まで聞いたことのない最高の作品の一つです。 オリエンタルミュージック/楽器に非常に左右される作品 - 明らかに - 。 これは、最も素晴らしいヴァイオリンとピアノのトラックのいくつかと非常に記憶に残るサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートデザイナーがアニメを周囲やキャラクターを描く方法であなたに没頭させるのと同じように、それは音楽と同じことです。それは単なるサウンドトラックではなく、気分を描いたり気分を作り出します ショーの中で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大々的な仕事！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTER：10-
ここには「CANAAN」が優れている別の側面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;ああ！ あれ見てよ！ かわいい女の子と銃で別の退屈なショー、そう？&amp;rdquo; カナンは両方のことを持っています - それはそれ以上のものです。  CANAANは真実を学ぶことについて、しかし最も重要なのは関係について戦うことについてのショーです。 私のことを誤解しないでください。CANAANは、MCが吸血鬼の恋人なしで何もできない夕暮れの典型的な&amp;rdquo;擬態不自然な&amp;rdquo;ラメストーリーではありません。 いいえ、これはそれより深いです。
それは、個人レベルの変化に関する話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのショーとは違って、カナンはキャラクター開発に優れています。  2つの司祭のカーンとマリアの間のユニークな友情、あるいはカナンとアルファードの関係。 このアニメを素晴らしい&amp;rdquo;場所&amp;rdquo;にする関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は信じられます。 彼らは人間であり、感情を示す。 カナンは本当に禁欲的な人ですが、彼女の旅は「彼女の心を開く」でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;感受性：10＆amp; 全体：9-
超楽しくお勧めします。 ショーでは、それが良いことをもっと望んでいますが。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166829&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GonWithARose/reviews&#34;&gt;GonWithARose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Delightful, alluring, absorbing, attractive, mature and fast-paced. A ‘diamond’ within short anime for sure, deep and beautiful”     REVIEW FREE OF SPOILERS!    The fourth anime I ever watched. So let’s see…    Girls and guns, a combination that ensures the attention of most people –mainly and without doubt males- to be honest. Here’s where “Canaan” comes in, to break the stereotypical –boring- “Girls with guns” type of anime.  I’ll be honest, on the outside  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;銃？ チェック。 女の子？ チェック。 銃を持った女の子？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは、世界で一人しかいないカナンという若い女性についての物語です。 彼女の両親は死んでおり、彼女を救って彼女を世話した男が殺された。  Uaウイルスという名前の致命的で不思議なウイルスが世界に導入されるのを防ぐために、Canaanは過去の幽霊に直面しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、カナンは私が今までに見た中で一番ペースの速い話だと言わなければならない。  13のエピソードで、ほとんどのアニメは、彼らが急いだと感じたか、またはカバーされていたはずのものがなかったので、常に批判されています。 私はこれが主に、カナンが他の多くの人たちと同じようにメイン・プロットを失うことはないという事実と関連していると思います。 ほとんどのアニメでは、12個のエピソードで1つ、2つ、3つの異なるアークを発生させることができます。もちろん、それは各アークの4つのエピソードのように急いで感じるでしょう。 しかし、カナンは別のルートをとっただけで、あなたがそれを終えたときにその物語が完了したように感じさせた13のエピソード全てに一つの弧を持っていました。 私はストーリーに7を与えた理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のアニメが私のためにしたように、本当に物語に包まれたことはありません。 物語は私にとっては奇妙で、私は2番目のエピソードの後に​​それを落とすことを考えました。 私はちょうど全体が非常に退屈であることがわかりました、そして、物語の緊急感は決してありませんでした。 あなたは何が起こるのか、私が心配していた問題が起きた唯一の時間を知ることができました。同じエピソードでちょうど同じように素早く解決されました。 それはかなり私をdissapointedと私はそれが良い書かれている可能性があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が不平を言うことのできない1つのことは、アートスタイルとアニメーションです。 それは美しく作られ、戦いの場面のアニメーションは素晴らしかったです。 それぞれの銃器を撃ったときのナイフの動きはすべて流暢で、私は本当に不満はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは私のお気に入りではありませんでした。 彼らの半分以上が私にサイコパスのように感じられ、私は彼らの何が起こったか心配していませんでした。 それが私がラインを描くときです。 脚本の半分がカナンの叫び声であるマリア・オサワ（カナンの真の友人）だったようです。 カナン！ カナン！ 何度も何度も繰り返します（あなたが私のことを信じていないなら、アニメを見ないでください、私はまだ彼女の叫び声を私の頭から出すことはできません）。 私が育てなければならない思い出深い人物の1つは、主なアンタゴニストの1つであるLiang Quiです。 私は彼女が基本的に彼女の妹（完全に近親相姦）と完全に愛し合っていたことを意味する姉妹の複合体を持っていたので、彼女はちょうど私に得たと思う。 今あなたはあまりにも奇妙なことを見つけることはできません、私は個人的には、そのようなものに開いていますが、あなたの妹があなたにナイフを振り回してあなたを切って、あなたが叫んでいるすべてが &amp;lsquo;More！ もっと！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくあなたが好奇心が強いなら、このアニメを見て、あなたが好きかどうかを見てください。 私はそれが素晴らしいとは思わなかったし、おそらくもう一度それを見ないだろうが、私は他のレビューを見て、彼らの多くがこのアニメを楽しんでいたので、おそらくあなたもそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Guns? Check. Girls? Check. Girls with guns? Check.    Canaan is a story about a young woman named Canaan, who is alone in the world. Her parents are dead and the man that saved her and took care of her has been killed. Now Canaan must confront the ghosts of her past if she is to prevent  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsugan&#34;&gt;Tsugan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、ブラックラグーンに似た、アクションストーリーのアニメだが、ストーリー性やキャラクターが優れているということで、わずか13話に過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;比較的一般的な事件。 カナンの物語はフルメタルの錬金術師とシェルの中のゴーストとが混ざり合っていますが、最終的には感情的なインパクトと包括性という点で両者とも不足しています。 それはあなたに気を配り、一貫して13のエピソードのすべてに関わっています。 それについては何もひどくオリジナルではありませんが、うまくいっています。 それはより多くの西洋映画がインスパイアされていると私を襲った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はビジュアルに驚かされたり驚いたりしたことを覚えていませんが、悪いことを覚えていません。 アクションシーンはうまく流れ、興味深く、かなり詳細な背景を持ち、キャラクターは流動的に動きます。よく行われるいくつかの戦闘シーンで一緒に来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いFXは戦い場面を褒める。 弾丸がしっかりとした打撃を受け、パンチとキックが激しい打撃と一緒に届けられる。 面倒な発声のキャラクターや不十分なもの（「エングリッシュ」のようなもの）はありません。 オーディオがアニメを傷つけない限り、私の本ではうまくいき、カナンでは確かになかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、カナンが本当に輝くところです。不必要な副キャラクターはなく、誰もが主要ストーリーラインにとって重要であり、そのように扱われます。 彼らはすべて、彼らが最初から最後まで発展し、進化しているように感じます。 カナンには本当に堅実な悪役がいて、感情のローラーコースターに乗っています。 実際のストーリーがちょっと上手くいけば、カナンのキャラクターはさらに輝きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なキャラクターと戦いのシーンで半信頼性のアクションスリラー、カナン私は私が何かの点で見る必要がある無数の他のアニメ上でそれを選んだ私を幸せにした。 それは古典でも何かではない - 私はそれをそのように見なすべきだとは思わない - しかし、カナンは私を満足していると感じさせた。 もし私がもう一度それを見なければならなかったら、私はそうするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠陥のある宝石であっても、カナンは、かなり派生したストーリーラインにもかかわらず、キャラクターの発展に感銘を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsugan/reviews&#34;&gt;Tsugan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short of it is that this is a very action-oriented anime similar to Black Lagoon - but with a better story and characters - all while being only 13 episodes long.     Story:    A relatively generic affair  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bwcbwc&#34;&gt;bwcbwc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カナンにはいくつかのことがあります。
全体のプロットラインが特にオリジナルではないが、各エピソード内の人間の物語は本当にうまくいく。 エピソード10は本当の心の邪魔です。
 - アニメーションの品質は素晴らしいです。 キャラクターが実際に動いていない場合を除き、パニングスチルにほとんど依存することはありません。 アクションシーケンスは、すべての動きがキャプチャされた状態で動き、踊りのように流れます。 キャラクターデザインは若者向けのテーマショーに適しています。 背景も記憶に残る。 上海のシカイでモダンな描写は、特にep1で、西洋人にとっては本当に目が見えます。
 - キャラクター：私はHakkoとAlphardが特に思い出深いキャラクターであることを発見しました。 アルファードは悪人ではなく、ほとんど悲劇的なヒーローです。 彼女のサイコ &amp;lsquo;妹&amp;rsquo;リアンジーはここの本当の悪です、カナンが彼女のチームに及ぼす影響を除いて、カナンが彼女を憎むほどカナンを嫌っているようです。 カナンとマリアとの関係（マリア・オサワは日本のポルノスターの名前ではないのですか？
 - 優れたDivX高解像度ファンサブが利用できます。 一般的にファンサブの平均画質は過去18ヶ月で驚くほど上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点について：
 - 長期的なプロットはSFだけの政府の陰謀行為のスリラーです。 それはジャンルの素晴らしい例ですが、花のデザインとは別に、UAウイルスの影響は独創的ではなく、CIAの実験全体（中国では???）を固定していません。 私はちょうど見つけられなかったここに論理の穴を空けているという感じを得る。
 - 男性のキャラクターは、かなり一般的な十字軍の調査官またはウィンプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中性
 - オープニングテーマは涼しく、ショーの主題は素晴らしいです。 私は本当に近くに耳を傾けていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18516&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bwcbwc/reviews&#34;&gt;bwcbwc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaan has several things going for it:  -While the overall plotline isn&amp;rsquo;t particularly original, the human stories within each episode can work really well. Episode 10 is a real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andrewchow&#34;&gt;andrewchow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：私はまだ観ていませんでした。したがって、これはアニメーション自体のレビューに過ぎません。 申し訳ありませんがレビューが少し長い場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは私が過去に見たアニメの中で最も過小評価されたアニメの一つです。 これは、最近の銃撃戦のジャンルがいかに恐ろしいかに起因すると考えられます。  2つの一般的な（しかし大きく異なる）トピックを結びつけることは素晴らしい考えであろうと考えていますが、業界はこの従来のプロットが機能しないことを再び実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、カナンはどうして違うのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象から始めましょう。 私の友人の大部分のように、カナンは最初は非常に圧倒的な生産のようでした。おそらく、あなたがカナンについて見つけられる写真は、実際の物語自体とは関係がないことが多いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は傑作の良い点を発見するのが難しくないことを見いだし、その美徳を評価する前に常に作品の欠陥を見つけ出す習慣があります。 しかし、私は本当にアニメ全体の間に欠陥を見つけることができませんでした（これには欠陥がないという意味ではありません）が、逆に、よく行われた可能性のある要素がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が与えたスコアを見れば、このシリーズが本当にすばらしいことがわかります。 私が上で指摘したいくつかの不具合以外にも、ほとんどすべてが優れており、さらには完璧に近い。  （私はそれぞれのセクションについて少し話をしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な側面は、今日の基準であっても、すごく素晴らしいものです。 あるシーンやキャラクターが華麗に見えると言うことができるかもしれないほとんどのアニメとは異なり、カナンは両方を持っています。 キャラクターは華麗に描かれていて、新海誠と同じくらい美しい風景です。 アニメーションは非常に流動的で、たぶん29.976フレーム/秒であるため、キャラクターの振り付け（実際の場合は正しい）が本当によく考えられています。 シリーズ全体には堅くて硬い感じのシーンはなく、モノトーンのカナンでさえ、感情のプールがあまりないので、良い感情の配列を表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオ・アスペクトは同等ですが、私がこの作品について知っていたのはこれが唯一の理由です。 音楽は非常にフィッティングで、オープニングとエンディングの2種類があり、観客は興奮感と静寂感を兼ね備えています。 音楽は大きな目的を果たしています。これは、エピソードを始めるだけでなく、コアストーリーの聴衆を思い出させるためです。 一方、声優の公演は驚くべきものではありません。 カナンはかなり広い範囲の文字を表示しますが、いくつかは描写することが非常に難しいです（梁など）。 しかし、一人ひとりが完璧に仕事をし、カナンのような単調なキャラクターさえも鮮やかに描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてにもかかわらず、私の好きなのが特徴です。 問題の表面では、カナンは典型的に定冠文字を使います。 優しかった、弱いボディ、しかし強い心の主人公、一見無言の、しかし現実には最も気遣う共犯者であり、パワフルでありながら困惑した銃の女の子は私達が何度も見たすべての人物である。 逆に、カナンは聴衆を正しい方向に向けるうえで良い仕事をしています。 世界の平和（または支配）や明るい未来のような、表面的で非現実的な目標を達成することを目指す多くのキャラクターとは対照的に、私たちの主人公は真実だが効果的な理想を持っています。 彼女が戦う理由は簡単です、彼女は彼女が再び貴重なものを失うことを望んでいません。 キャラクターの描写は、生き生きとした現実的なものであり、それぞれが自分の気持ちを変え、友情のために、愛のためにそれをします。 それぞれのキャラクターは物語の中でかけがえのない部分を提供し、旅の各部分はそれらについてもう少し詳しく語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つのポイントは細部への注意です。 カジュアルな視聴者が見逃す可能性のある微妙な要素がたくさんあります。 例えば、キャラクターの名前さえも物語そのものに光を当てます。 カナンという名の宗教的な言葉が希望の土地になったことで、物語の第2層が追加され、マリアという名前さえも彼女の役割の兆候が与えられます。 晴れた天気の話や、カメラやポッキーのようなモチーフのように、カナンがいつも噛み付いているような多くの前兆が現れ、物語のさらなる確認やヒントが与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の不完全さを受け入れる一方、カナンはすべての時間の中で最もスリルと洗練されたプロットの一つを持っています。 この作品の第一印象を無視することは間違いない。 プロダクションは、キャラクターとプロットの重視と、キャラクターとプロットの両方を駆使したストーリーの完璧なバランスをとります。 その作品は主人公の事故を特徴とする少年アニメのようには感じられず、またキャラクターがどのように発展するかを見過ごす戦時アニメのような気もしません。 アルファードとカナン間の紛争の包括的なストーリーは、ロマンスの絡み合ったような平行した（しかしわずかにサブ）ストーリーのための多くの可能性を開く。 さらに、視聴者は作品のマイナーキャラクターの影響をすばやく理解し、ストーリーの豊かさの理由全体は文字の多様性によるものです。  2つのキャラクターの間の対話、または互いに向かって表示された優しさの小さなジェスチャーなど、すべての単一のアクションが便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、カナンは間違いなく傑作です。 知的レベルと感情レベルの両方に焦点を当てると、美しい結果が得られます。 間違いなく貴重な時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andrewchow/reviews&#34;&gt;andrewchow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: I haven’t played/watched 428 yet, so this is only a review on the animation itself. Sorry if the review is a bit long.     Canaan is one of the most underrated anime I have watched in the past years. This could be easily attributed to how horrible the guns-and-gals genre has been faring lately. One would think that it would be a brilliant concept to link two popular (yet greatly different) topics together, but time and time again the industry has proven that this conventional plot doesn’t work.     Then, you may ask, why would Canaan be any different?    Let’s start with first impressions. Like most of my friends, Canaan seemed like a very underwhelming production at first, probably due to the fact that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nachtwandler21&#34;&gt;Nachtwandler21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完璧ではないが非常に興味深いアニメであり、カナンとシキの類似点について怒っている^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛の芸術、音と主人公（特にカナンの*詐欺*とマリア）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨されます。 お気に入りに追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17979&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nachtwandler21/reviews&#34;&gt;Nachtwandler21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not perfect but very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canaan&#34;&gt;Canaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第4回レビュー - カナン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、カナンではどこから始めるのか、私の意見では、このアニメは実際には本当によかったです。 私はアニメのプロットが大好きで、うまく計画されていると思っていましたが、アニメに注意を払う必要があります。 プロットの展開はキャラクターの開発に役立ちました。最初のプロットは非常に空であり、シリーズの進行中にそれが拾い上げるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすでにカナンの始まり前にお互いに関わっていましたが、アニメが登場すると、どのキャラクターがどのキャラクターのキャラクターであるかを理解できました。 メインの主人公（マリア）と一緒にキャラクターの発展を全面的に断つことの1つは、彼女が描写した方法、「苦悩の乙女」と「ダムの女の子」です。 これは他の主人公カナンと近づくにつれて良かったが、「悪い人たち」が起きたときに起こったことと同じ話だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、カナンはそれが作られた年の良いアニメーションを持っていた、それはアニメのアニメーションの詳細と異なる光を示した。 アニメーションはうまく作成され、スケッチではなくリアルなアニメの外観を与えました。これが私にアニメをもっと好きにしました。 カナンの音もいいし、オープニングは特によく作られていて、カナンのアニメのジャンルとスタイルになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私の「ユリゴーグルズ」を載せて、カナンは女の子が普通の実生活の愛のように愛していることを示しています。 ユリはスリムで控えめでしたが、メインの主人公の間に何かがあると言うことができました。 あなたがゆりアニメに入ったら、これは見てよかったものです。  （申し訳ありませんが、ここであまり詳しく説明してはいけません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にカナンを多く楽しんでいましたが、次に何が起こるかを見たいと思ったので楽しさが良かったと分かりました。 私は、カナン自身がストーリーラインにランダムなフィラーを持っていないだけでなく、説明できない部分が無かった、スムーズなランニングシリーズであることを愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが戦いで圧倒されていないアニメを愛しているなら、本当にフィラーなしの物語で単純なプロットを愛し、あなたがもっと欲しいアニメを愛しているなら。 私はCanaan、銃といくつかの慎重なユリの基地を持つ女の子の良いアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナン〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Canaan/reviews&#34;&gt;Canaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fourth Review - Canaan    Well where to start with Canaan then, this anime in my opinion was actually really good. I loved the plot of the anime and thought that it was well planned out, although you have to pay attention to the anime to kee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corruptbomber&#34;&gt;Corruptbomber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーンやスタインズのようなショーを楽しんでいたら、カナンよりも門は懐かしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど。 現代には、世界が無視している醜い人に直面する物語が浸かっています。 過去の道具、実験、謎、行動、そしてつながりである人間、カナンは絶対に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（9）かなり短いシリーズなので、もう少ししたいと思った。 ストーリーはうまく丸められ、次のエピソードを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは信じられないほど興味深いホラーとアクションを今日に絡ませています。 物語は、使用された文字で聴衆に強いメッセージを送る。 これを詳述するのは難しいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：（8）よくできました。 信じられないほどだが、どこにも欠けているわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8）アートと同じ。 信じられないほどだが、どこにも欠けているわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9）プロットとのバランスがとれていると、キャラクターはまったく自分のものから逸脱することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（9）あなたはこれを見直したいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corruptbomber/reviews&#34;&gt;Corruptbomber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you enjoyed shows like Black Lagoon or Steins;Gate than Canaan would be a shame to miss.    In &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-hikikomori&#34;&gt;Otaku_Hikikomori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「CANAAN」は視覚小説「428：Fussasareta Shibuya de」からの適応です。実際、これはFamitsuの完璧なスコアを獲得する数少ないゲームの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に「CANAAN」は、「Snake」という悪名高いテロ集団に対する陰謀に関わっているカナンという女性の周りを回っている。 カナンは、グループがいわゆる「うわウイルス」を広げるのを止めようとしているが、親密で親愛なる仲間を殺した殺人者を見つけ、彼女の名前はアルファードである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは彼女の仲間の復讐を図りながらストーリーを進めながら、新たな問題が発生しました。 チャンスのストロークで、カナンの最も親密で紛失した友人マリアも同じ状況に巻き込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「CANAAN」に対する私の考えは、非常に興味深く創造的で、その物語がどのように提示されたのか、ウィルスを使った「力」を持った人々やテロリストがこの武器でどのように行動したかについての一般的な見方を変えたということです。 今作品は素晴らしい品質とアニメの感触を引き出す素晴らしいものでした。 サウンドに関しては、声優は実際にキャラクターに合っています。 オープニング曲は完璧だったが、エンディングはより良いかもしれない。 キャラクターも徹底的に説明され、アニメが進行するにつれて主人公の情報がますます明らかになり、常に興味をそそられるようになりました。 私がこれを見ていた楽しさは素晴らしく、「CANAAN」はいつも各エピソードの終わりに多くのシナリオ、ねじれ、サスペンスを思いつきました。このサスペンスは次のエピソードを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的なことは、「CANAAN」が良いアニメであることが証明されたからです。それが私にとっては9/10になるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18220&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku_Hikikomori/reviews&#34;&gt;Otaku_Hikikomori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;CANAAN&amp;rsquo; is an adaptation from the visual novel &amp;lsquo;428: Fūsasareta Shibuya de,&amp;rsquo; which in fact, one of the few games to be awarded a perfect score by Famitsu.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedarklordsatan&#34;&gt;TheDarkLordSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、私はアニメーターに私の帽子を払わなければならない。  2009アニメのために、これは非常にうまくいった。 戦い場面は楽しくてうまくいった。 スタイルとカラーリングはそれ自体小説ではありませんが、文字デザインは依然として魅力的です。 私は特に、カナンのデザインだけでなく、彼女の色付けを楽しんだ。 彼女は意図的だったと主張している主なアンタゴニストAlphardとよく対比していました。  （もしそうなら、デザイナーへの名誉。）
私は、オープニングがすばらしいという事実以外に、サウンドについて多くのことを言うことはありません。 私はエンディングのテーマも好きですが、それは特別なものではありません。 バックグラウンドミュージックは私には目立っていませんでした。あなたの見方によっては良いことだと思います。 あなたが戦いのシーン中にキャッチーなバックグラウンドミュージックによって簡単に気を散らしてしまうと、あなたは心配することはありません。 私はそれをほとんど覚えていない。  2番目の考えでは、1つのことが際立っていた：ショーの最後のシーン。 私は演奏した曲を知らないが、聞いている間に心が痛んだ。 終わりのシーンと相まって、それは本当に思い出に残るようにしました。  （これはもっと個人的な味の問題です。）
キャラクターは、どのショーでも最も重要な部分の一つであり、カナンも例外ではありません。 私は、多くの人々が文字をクリシェ（少なくともそれらの一部）と呼ぶと予測しますが、私はそれを見ません。 主なリードは、銃を持った卑劣な女の子だと言うこともできますが、それは単純すぎると思います。 私は、人格だけでなく過去にも、現在の人たちにどのように影響を与えているのかを、キャラクターに深く浸透させる傾向があります。 そのため、別々のショーの多くのキャラクターが、似たような性格を持っていても大きく違って見えます。 この番組の登場人物の中には魔法使いがありますが、あなたがその事実を忘れるためには十分に丸められていると思います。 しかも、たとえそれがあっても、あなたがそれらを見て楽しむことができず、勝つために根付くこと（私がやったこと）ができないということを意味しません。 悪い人たちも私の上で成長しました。
私はこのショーを楽しんだと言っても過言ではないと思います。 言葉に入れることはできませんが、私はちょうどそれを見て楽しい時間を過ごしました。 全体として、私はそれを強く勧めますが、同じことが魅力的ではないかもしれないことに留意してください。 とにかく、あなたがそれを見ることを決心すれば、私はあなたがそれを好きになることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDarkLordSatan/reviews&#34;&gt;TheDarkLordSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this show entirely by chance, and I have to say that I&amp;rsquo;m glad I did. I won&amp;rsquo;t waste your time telling you the set-up of the story; I&amp;rsquo;ll just get right into it. Canaan is one of those shows that may not necessarily grab you on the first episode (not because it&amp;rsquo;s boring, mind you), which I know can be a turn-off for a lot of people. But if you stay with it,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カナンには珍しい歴史があります。 アニメは漫画や軽小説の前に来た。 しかし、批判的に評価されたビジュアル・ノベルティ・ゲーム428：Fusa Sareta Shibuya deの続編です。 問題は、ゲームのことを聞いたことのない人には、日本でのみリリースされたゲームの続編ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンの物語は二人の日本のジャーナリストが上海に行くことで始まる。 彼らのうちの2人は分かれていて、そのうちの1人は、彼女が過去から何らかの関係を持っている神秘的なカナンによって救われるだけで、危険にさらされていることが分かります。 文字、紛争、その他のテーマの多くは、二重の構造を探索します。 テーマはほとんどの場合よく扱われます。 彼らはややばかげたやり方で誇張されている瞬間がありますが。 ストーリーの最大の弱点は、いくつかのフラッシュバックがあり、多くのストーリーがストーリーに必要でないため、フィラーとして外れてしまうことです。 彼らはすぐに、致命的なウイルスやテロに関係するプロットに関与します。 全体として、ストーリーはとてもうまく処理されます。 あなたはそれを得るためにゲームをしなければならないが、観客が知るために重要なことすべてを説明するのは良い仕事をしていると言わざるを得ないかもしれません。 アクションシーケンスは本当に強いです。 それは速いペースではあるが、ばかげたり、急いで感じるところには向かない。 それはかなり重要なテーマとしての愛を持ち、同じテーマを使用する多くのものとは異なり、それはその肯定的側面と否定的側面の両方を探求する良い仕事をします。 愛は強さの源泉として示されていますが、それはまた狂気と結びついています。 それは第二の重要なテーマ、二重性に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はとてもうまくいきます。 彼らは物語の中で明らかにされ、それらのために現実的な複雑な動機を持っています。 すべての重要な性格は複雑でよく発達しています。 プロットに無関係な文字はありません。 主人公と敵対者の両方は、彼らを面白くし、紛争を強化するのに役立つ共感的な資質を持っています。 彼らはまた、プロットを前方に動かすのに役立ついくつかの魅力的なダイナミクスを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 文字はきれいに詳細で、背景は活気があり活気があります。 飛行機や銃のようなものは非常に詳細で現実的に見えます。 芸術は、カナンのユニークな感覚を、関連性のある話題の方法で活用し、それらのセグメントに過度に頼ることなく、彼女を理解するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はとても良いです。 サワシロ・ミユキ、坂本真綾、南城吉野は、いずれも自分たちの仕事で素晴らしい仕事をしています。 私が持っていた唯一の本当の問題は、英語の対話のいくつかがやや硬くて不自然なように見えますが、英語を話す人々に大きな瞬間がないので、大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は7/10です。 カナンとマリアは信じられないほど同質的な関係にあり、よく実行され、愛らしいです。  Liang QiはまたAlphardに本当に明白なロマンチックな興味を持っています。 しかし、彼らの関係は愛らしいものではありません。 それは実際に不気味です。 それはかなり慎重に検討されているので、2つのダイナミクスの全体の違いは、二重性のテーマの一部になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンの最終評価は9/10です。 その問題はかなり軽微です。 それは優秀なキャラクター、非常によく話された物語と本当に良いアクションシーケンスを持っています。 爆裂天使やエル・カザドール・デ・ラ・ブリュジャを楽しんでいれば、おそらくそれを楽しむこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaan has a history that&amp;rsquo;s bit unusual. The anime came before the manga or the light novel. But it is a sequel, to the critically acclaimed visual novel game 428: Fusa Sareta Shibuya de. The question is, is this sequel to a game that was only released in Japan accessible to people who have never heard of the game?    Canaan&amp;rsquo;s story o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dog-funtom&#34;&gt;dog_funtom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミニマル主義のファンとして、私はラコニックレビューを書いていきます（MALが許す限り間抜けです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、大事なことが行われているショーのひとつです。大きなものですが、それは傑作になるかもしれませんが、それほど大きな出来事ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要な部分は、全く異なる人物の間の友情というテーマを模索していることです。 もちろん、文字があまりにも一次元でなく、あまりにも未成熟でない場合にのみ、このテーマで新しい何かを探求することができます。 このアニメは、通常、アニメ産業が作り出すものとは異なり、この要件を満たすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンの量が多いにもかかわらず、最悪の部分はペーシングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227368&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dog_funtom/reviews&#34;&gt;dog_funtom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of minimalism, I&amp;rsquo;ll write a laconic review (as laconic  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jerry-m&#34;&gt;Jerry_M&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが一連のシリーズをブラウズし、その次の大きな中毒を探すとき、カナンはあなたが探しているものと正確に同じであるかもしれません。 あなたの好みがメカ、ドラマ、h関連のものであっても、カナンはもっと伝説です。
最初はストーリーが完全に混乱したり、驚くようなものになったりします。コードギアスなど。 ストーリー自体が進歩するにつれて説明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルはビューアに依存します。慎重に見ると、美しい背景がシリーズ全体であなたと共にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽。 私の人生で今まで聞いたことのないベストサウンドトラックの1つがこのシリーズに含まれています。 見た後。 聞いて、憂鬱に座ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進行するにつれてキャラクターはあなたの上に成長します。それらの誰かをあきらめないでください。  nvm&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は友達と一緒にこれを見て、それが本当に楽しいと思った、あなたが私が嘘を言っていると思うなら、それを見て行き、見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズで見つけた隠された偉大さは、あなたがボックスセット、トレントなどを手に取って自分で見るまでは説明できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jerry_M/reviews&#34;&gt;Jerry_M&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re browsing series to series and look for that next great addiction, Canaan might be exactly what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilacanimereview&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;13のエピソードアクション/ドラマシリーズ、カナンはタイプムーンによって書かれた漫画に基づいています。 カドカワ書店が漫画を出版しているが、まだ国家に届いていない。 アニメは2009年の夏にP.A.  2010年9月、Anime Networkが英語で吹き替えを行いました。実際には、ニンテンドーWiiの視覚小説「Fusa Sareta Shibuya de」の2年後のことです。 私はすでに下地版を見て、最近はダビングを見ていたので、両方のバージョンを取るつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2年前には、致命的なUAウイルスを使った生物テロ攻撃によって渋谷に襲われました。 マリア・オサワは、父親が彼女をウイルスに接種したときに救われましたが、ショックから部分的な記憶喪失が残されています。 彼女はカメラマンとして働き、中国上海のカナンという女の子と再会する。 共感覚を持つ才能豊かな暗殺者であり、彼女は未知の組織からの不特定の任務の命令を受けている。  （アニメニュースネットワーク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uaウイルスに感染した人はBornersとUnbloomの2種類があります。 ボルナーは、ウイルスに感染して生き残った人、いくつかの獲得力（Hacko）、または余分な身体部分（Yun Yun）です。  Unbloomは、Uaウイルスにも生き残った人ですが、特別な能力を得ることはなく、紫外線や外来ノイズに対して非常に脆弱になります。  Alphardが運営するテロリストグループSnakeは、アニメのイベントの数年前に離れた村の人々を実験しました。 彼らの目標は、Ubウイルスを使用するためにBornersとUnbloomの効果を研究することで、戦争を引き起こします。 実際に立ち向かう唯一の人はカナンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの外観は、まともなアニメーションを備えたあなたの基本的なアクションアニメシリーズです。 このシリーズの最も興味深いのは、カナンの共感覚の力です。 私たちが彼女の目を通して見るときはいつも、人々の感情や状態によってはすべてが色分けされます（彼女の目標は青、空腹は灰色、優しさは黄金です）。 物語はかなり基本的なものです。謎の組織（カナン）のために働く女の子で、彼女のメンター（アルファード）を殺した人に対する復讐のためです。 同時に、彼女はまた別の女の子と結婚して、彼女を生きるための新しい理由（マリア）に変えました。 奇妙なウイルスといくつかのサディスティックなキャラクターを加えて、あなたはこのアニメを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは決して説明されていない部分がいくつかあります。 たとえば、最初はカナンとマリアが友人であると言われています。 アニメが私たちの「説明」と呼んでいる過去の唯一のことは、a）カナンは悪人からマリアを救ってくれました。そして、b）その2人は猫の揺りかごに縛り付けました。 決して説明されていないもう一つの作品は、ミンルーが&amp;rdquo;大きな味方&amp;rdquo;を手に入れようとする以外に、Shanghiに行った理由です。 どのような&amp;rdquo;大きなスクープ&amp;rdquo;を探していますか？ ゴシップ誌は、色を見ることができ、忍者のように撃つことができる十代の少女がShanghiの周りで裂けるだろうというヒントを得ましたか？ しかし、私はミヌルが実際に428年の主人公の一人であることを知りました：ふそSrenta Shibuya deと2年前の渋谷事件の生存者。 あなたがゲームのことを聞いたことがないなら、あなたは完全に失われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語版も日本語版も悪くないですが、もし私が好きなら、私は日本人に固執します。 日本語版の声優は、英語の方が優れています。 両方のバージョンが非常に良い描写を持っていますが。 坂本真綾とレズリー・ペダーセンはともに、アルファードとして優れたパフォーマンスを発揮するだけでなく、稔とサンタナの両方の俳優を輩出します。  Shelley Calene-Blackはまともなカナンを演​​じていますが、私は沢城みゆきよりもトーンボーイッシュで素朴なカナンをより好きにしました。 マリアとユン・ユンについては、日本の声優は確かに優れています。 しかし、どちらのバージョンでもキャラクターの描写が梁斉（Liang Qi）であると信じています。  Rie TanakaとJessica Booneの両方がこの役割を果たしています。 アルファードに対する彼女の強迫観念だけでなく、この性格に沿った狂気を演出する。 あなたはほとんど彼女にとって申し訳なく思っています。精神的にも感情的にも彼女は行くのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの欠点は、それがあなたの一般的なアクションシリーズであるという事実です。 それは、巨大な銃撃戦、世界を引き継ぐことに屈服した秘密の組織、および時折催眠症&amp;hellip;.ああ待って&amp;hellip;.それはちょうどこのショーです&amp;hellip;しかし、それはまた、このシリーズの主要な崩壊、物語です 自体。 キャラクターはまともなものですが、その中にはうまく発達しているものもあれば、まったく発達していないものもあります。 あなたがそれが視覚小説を進行しているのを見ていない限り、物語のいくつかの部分がどこに遊びに来るのか、あるいはそれが何故重要なのかは分かりません。 カナンとアルファードの間で複雑なマインドゲームを見たり、それらの銃撃戦を見たいかどうかを見るのはまだ楽しいです。 または、地獄、梁チーが彼女の大理石を失う参照してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、カナンは観客の注目を引きつけるためにいくつかの紆余曲折を持つ良いアクションシリーズです。 それは時々いくつかの楽しい部分を介して物語に突き刺さる。 主に、ユン・ユンと彼女の多くの仕事、そして彼女のおっぱいについてのジョーク（またはその欠如）を見ることからです。 それは少なくとも見てみることの1つです、あなたはそれを愛し、嫌いになるか、単に&amp;rdquo;え&amp;rdquo;に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilacAnimeReview/reviews&#34;&gt;LilacAnimeReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A thirteen episode Action/Drama series, Canaan is based on the manga written by Type-Moon. The manga is published by Kadokawa Shoten, but has yet to reach the states. The anime had it’s original run in the summer of 2009 from P.A. Works Studio, and has been dubbed in English by Anime Network in September 2010. The story actually takes place two years after the Nintendo Wii visual novel, 428: Fusa Sareta Shibuya de. I already watched the subbed version and recently watched the dub, so I’m gonna take on both versions.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カナンは、価値のある側面と私がそれをより高く評価したくないといういくつかの大きな欠陥のかなりの部分で、私にとってかなり混在していることが判明しました。 私が賞賛する前に、ショーで私の問題に取り組まなければならない。 ショーのプロットは、ショーの中心的な焦点がシリーズの主要な女性キャラクターの間のキャラクターの関係にもっとあったようにヘビがUaウイルスで持っていた計画に関するビルドアップの方法で多くがなかったカナンの最も弱い領域であることが判明した ウイルスのプロットよりも。 実際、このプロット要素は無関係だったようで、米国政府による政府の腐敗の典型的なケースと並んでそれを実行しました。なぜ、最終的にウイルスが計画されていたのか、あなたが引き出せるようなもの サイエンスフィクション/ホラー映画の シリーズで私の足かせに追加することは、サイコレズビアン梁チョーや、ばかげたスピードと敏捷性を持つ幼稚な挙動の老人のような悪人のものの中でいくつかのトップキャラクターになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために完全な平凡さからシリーズを救うのは、シリーズの主要な女性キャラクターが関わるキャラクターの相互作用と発展であろう。  Alphard、Canaan、Mariaの関係は、フラッシュバックを介してポイントでヒントされていた過去の関係に関して、お互いをどう扱うかについて、3つすべてが本質的に矛盾しているため、複雑なものです。 例えば、カナンは誰かを気遣いたいという彼女の欲求のためにマリアを心配しているが、マリアのヘビレスとの遭遇からの無力感を考慮していない。 マリアは、異なる育成のためにカナンのレベルにいる人になりたいと望んでいます。彼らは本当にお互いに深い友情を持つことはできません。  Alphardは彼らのメンターのSiamの注意を喚起するためにCanaanを嫌いますが、CanaanとMariaの生き方を試みるのを止めて、彼女のライバルを傷つけたり苦しんでもらえないという欲望はありません。 彼女の可能性でカナンと戦う願望を持っています。  3人の間の化学反応は、3人が互いに内的な衝突を起こしていることから、面白いものであることが証明されており、ウィルスとの弱い集団の蓄積を埋め合わせるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは私が視覚的なプレゼンテーションの面で出会った、よりよく見える2009年のアニメのタイトルの1つでした。 それはきれいで定義された細部と景色とキャラクターデザインとの明るい色調を保ちます; また、アニメーションの目立つショートカットがなくても、流体の動きが標準であると期待できる素晴らしい見た目のアクションシーンがあります。 このシリーズの私のためのハイライトには、フェスティバルの間の街の屋上での銃撃戦と、カナンとアルファードの間の電車での強烈な戦いが含まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、カナンはかなりのアニメの袋です。  3人の中央の女性キャラクターの間で興味深いキャラクターのダイナミクスを持つテレビシリーズのための高品質のビジュアルプレゼンテーションをしている間、シリーズは本当にそのプロットの蓄積に苦しんで、あまりにもトップに見えるいくつかの文字を投げなければならなかった これほど深刻なシリーズ。 まともな時計ですが、これはシリーズではなく、私はいつでもすぐに復帰したいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaan proved to be quite the mixed bag for me with its fair share of worthwhile aspects and some major flaws that keep me from wanting to rate it higher. Before I get to my praises, I shall tackle my issues with the show. The show&amp;rsquo;s plotting proved to be Canaan&amp;rsquo;s weakest area where there wasn&amp;rsquo;t much in the way of buil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;女の子と銃の動きは私の時間の間に再び注目され、このショーはこれまでのようなショーのいくつかの要素を持っていることを心に浮かべ、これは他のショーとのデジヴァー比較になるだろうかと疑問に思っています。 まず、&amp;rdquo;CANAAN&amp;rdquo;という名前は、旧約聖書の言葉であり、牛乳と蜂蜜のある土地を記述しています。 また、アニメは視覚的な斬新なゲームのシナリオに基づいています。任天堂Wiiのために作られたFūsaSareta Shibuya deとゲームの続編には、3人の女性と2年前の反テロリズムサミット 渋谷は致命的なUaウイルスを使った生物テロ攻撃によって荒廃した。 マリア・オサワは、父親が彼女をウイルスに接種したときに救われましたが、ショックから部分的な記憶喪失が残されています。 彼女はカメラマンとして働き、中国上海のカナンという女の子と再会する。 共感覚を持つ才能豊かな暗殺者であり、彼女は未知の組織からの不特定の任務の命令を受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あのね？ 私はすでにこのアニメのプロットの詳細を説明しているデジャヴュの状況を感知しました&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、ノワール、マドラクス、  El Cazador de la Brujaの3つのプロットは、実際にはそれほど異なるものではなく、後者の2つがオリジナルの精神的な後継者であるという事実を示しています。 個人的に、私は多かれ少なかれ（Madlaxは少ない、El Cazadorはもっと）Bee Train 3部作が好きですが、私はこれらのタイプのショーに出くわすべきものの感覚を開発しました。例えば：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ショーは日本以外のエキゾチックな場所に設定されています。
2.時にはテーマが戦争（内外）であり、世界に知られていない組織が何らかの形で関与している。
3.主な女性キャラクターは、暗殺者または賞金ハンターです。 もう一つは記憶喪失があり、覚えていない。
4.時には1つはストイックです（あるいはノワールの場合は両方）。 もう一つは無邪気さと無邪気さのイメージかもしれない。
5. 2人の女性キャラクターの関係のトーンは、より多くのまたは等しい量のユリトーンを有する。  （つまり、私はこれらの女の子についての多くのファンフィクションを目覚めさせる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的に私がこれらのアニメの種類を見ていると感じるものです。
キャラクターは、カナン自身が基本的にストイックな女性暗殺者であり、彼女は親切に知り合いになることができます（両親とサイアムの死によって暗殺者になり、 彼女はしばらく興味深かったです。 マリア・オサワは無邪気で純粋な若い女性の目であるという原型的キャラクターであり、彼女は最初から最後まで好きなキャラクターでした（そして、かわいすぎて、私はちょうど言っています）。 彼女のボスMinorikawaやMinoさんもいます。彼はMariaがその役割にふさわしいと考えるような転倒のように、乗り物のためだけにいるように感じます。 そして、ユンユン、偏心して元気な若い少女と漫画の救済（これらのタイプの私の本の中で新しいもの）とUaウイルス実験の生き残った被験者の1人がいます。 ショーの著名なアンタゴニストは、テロリストのスネークとカナンのライバルのリーダーアルファード・アル・シェイアであり、アルファードの上級副官である梁斉があり、彼女は狂った、執拗な、そして邪魔されていないセカンダリ 私が見たキャラクター&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;私はちょっと恐ろしいですが、地獄、私は彼女についてそれが大好きです。 彼女のほとんどのOTTの外観は、彼女が何をしているのか狂っていると信じられているように見えます。 私は実際に彼女のことを主人公や主人公よりも気にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はビー・トレインが何らかの形で生産に携わっていると言いますが、彼らはメイン・アニメーションをやっていません.PAの作品です。 作品、Angel BeatsとAnotherの背後にある同じアニメーションチーム、それは絶対に美しいようです。 戦闘シーンで目立った間違いやしゃっくりはなく、私はそれを賞賛しています。 キャラクターのデザインはキャラクターのアニメデザインに少し基本的なものでしたが、私はユン・ユンを年配の女性ではなく少女として考えています。 ショーのオープニングソングは、とりわけ初めに電気キーボードで少し不快になります。 残りのBGMとエンディング・ソングは静かで、旋律的で、しばらくステルスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sentai Filmworksのダブは大丈夫でしたが、私はSentai（Geneonからのリリースではない）から何かを見直した最後にこの人について話していたはずです。 デッド・ゴースト・ストーリー、そして現在の大部分のセントーサ・フィルムワークス・ダブのダブを担当しているADRのディレクター/ライター、スティーブン・フォスターについて言えば、彼はまともで恐ろしいことがあります。 私のために聞くことのできる行に。 シャーリー・カレーネ・ブラック、ヒラリー・ハグ、アンドリュー・ラブ、セレナ・バルゲーゼ、そして特にジェシカ・ブーンをはじめ、梁斉（Liang Qi）としての声優に感謝します。 ええ、私はそのパフォーマンスを本当に愛していると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：私は、実際にアニメーションですでに行われているようだが、いくつかの時間は、対話が少し厄介で、 女の子と銃のアニメ3部作が好きな人は、これを好きになるでしょう。 あなたがしなければ（そして私は誰かを知っていません）、あなたはこれをスキップしたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The girls-with-guns movement is spotlighted again during my time and this show has come to mind to have some elements of shows like that in the past and wondering that will this be a déjà vu comparison to those other shows? Well, first, the name “CANAAN” is a reference to the Old Testament, describing a land with milk and honey. Also, the anime is based on the scenario of a visual novel game 428: Fūsa Sareta Shibuya de made for the Nintendo Wii and onto a sequel to the game, it centers around three women and their connection to an a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iblewupthemoon&#34;&gt;iBlewupthemoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはFateやKnKほど人気が​​ある必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
ストーリーは確かに私がシリーズについて一番好きだったものではありません。 物語はちょっと仕事を終わらせ、それはそれについてです。 私はたくさんの瞬間が好きではありませんでしたが、全体的には非常にわかりにくく、ちょうど来ているあいまいな感情の話を紹介します。 また、Siamのバックストーリーは非常に興味深いですが、Fate / ZeroやElfen Lied（主人公のバックストーリーが2つのエピソードの主な焦点である）と比べて、私が望むよりも十分な焦点はありません。 素晴らしい傑出した瞬間がありますが、ストーリー自体は一種の混乱です。 その功績はあるものの、仲間の13人のAngel Beatsよりもすべてを結びつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーション（偏向版）：15
これらのアクションシーンは15/10もすごく気に入っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼンテーション（Sureeus Verzhun）：10
しかし、真剣に、アクションシーンは非常に流動的で非常にエキサイティングです。 より静かな場面でも、それにふさわしい流動性があります。 暗い軍用バンカーや上海のぎっしりした通りには多くの時間が費やされていますが、それは実際にはかなり豪華なアニメです。 いくつかのシーンはちょっとギザギザに見えますが、これは単に念頭に置いてあり、ゴージャスなアクションシーンでは見えません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
これは、通常、天/天地で作られたType / MoonプロパティとKazuki Yukiのペアリングではありませんが、サウンドトラックは非常に強く、特にAlphardとSiamのテーマです。  OPは素晴らしい、派手で、地獄のように魅力的です。  EDは、私は、OPを再び見るために何度もそれをスキップしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
私はキャラクター、タクシー運転手の多くの楽しみを持っていたが、彼はカップルのシーンでのみ表示されますが、恐ろしい &amp;lsquo;素晴らしいですし、中国のクールを歌うJpopの歌を作る。  Yun Yunは愛らしい、しかし迷惑な組み合わせだったが、彼女はあまり焦点を絞りませんし、漫画の救援車であり、少なくともJar Jarよりも優れた仕事をしています。 たとえそれがしばしば彼女には悪くなってしまったとしても、彼女は話していても、非常に素晴らしいです。 私は何かを台無しにすることなく、見事な性格を議論するのは難しいですが、彼女はとても面白いです。 私が持っている最大の問題の1つは、彼女とマリアの関係です。ユリの聴衆を頻繁に悩ませているようです。 ああ、私はほとんど蛇組織を忘れていた、ここにあなたのための俳句がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルファードは素晴らしい出血
私はあまり気にしないだろう &amp;lsquo;カミングス
レイ・クレイからリットルイアン・GIS&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医学&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
かなりフリークイン &amp;lsquo;クール
しかし、ちょっとプロット
梁のまだクレイ - クレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨事項：MEDIUM-HIGH&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iBlewupthemoon/reviews&#34;&gt;iBlewupthemoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This needs to be as popular as Fate and KnK, I mean, darn.    Story:6  The story is certainly not what I liked best about the series. The story kinda gets the job done and that&amp;rsquo;s about it. Not that I didn&amp;rsquo;t like a lot of moments, but it is overall very obscure and introduces di &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mohitvermillion&#34;&gt;MohitVermillion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いてもそれほど良くはないし、英語は本当に素晴らしくないので、あなたは警告されている。 それとは別に、建設的な批判がうかがえる。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私は数年前に初めて見たときにカナンと恋に落ちました。 そして、私は意味しない、なぜ？ このショーは本当に素晴らしいキャラクターデザイン（神は竹内隆さんの祝福を祝福します）、アクションはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし今、それを見直して、私はこのショーに向けて絶対何も感じることはできません。
それへの6つのエピソードの後、絶対に何も起こっていなかった。 私たちはまだ話がどこに行くのか把握していませんでした。 私たちは実際にカナンが何で、誰であるかを知らなかった。 私たちは本当にこの組織のすべてで何が起こっているのか分からず、いくつかの種類のウイルスがありましたが、これは何もないものでした。 私たちは、カナンがどこかに力を入れたいくつかの場面を与えられましたが、計画が何であったか、アルファードと彼女の組織とはどのように関係していたのでしょう&amp;hellip;あなたは最初のエピソードを見ることができ、 ストーリーに敏感で、いくつかのキャラクター情報を失うことはありませんでした。
カナンは考え方を持っていないので、このショーはその物語で何をすべきか分からない。  AlphardとCanaanの紛争が実際の紛争のように感じるのに十分なスペースがないため、競合が正当化されているかどうかまだ分かりませんし、まったく面白くないキャラクターにスペースを与え続けます。 この話にそれほど寄与しない。
マリアとの関係はちょっと心温まる気持ちを感じましたが、あまりにも時間がかかってしまいました。マリアは人質として使われるプロット装置だけで、カナンは彼女を救助し、もちろん最終的なパワーを与えます 彼女はアルファードを打ち負かすことができた。 結局のところ、私は真剣に彼らの関係を取ることができず、彼らはうまく動作しませんでした、そして、彼らが開発するように与えられた時間はあまりにも悲惨です。
また、私はAlphardがどのように開発されたのか本当に不満です。 彼女はこれまで最高の女性キャラクターの1人になる可能性がありましたが、ショーは彼女を完全に無視しました。 彼女はあまりそれをしなかったし、最後の弧まで彼女のキャラクターがほとんど把握できず、それは遅すぎた。 私はそれまでに彼女にすべての興味を失ってしまった。
残りのキャラクターは本当に無意味で、このストーリーの中でどれだけ悪いものが開発されたのか、あまりにも多くの驚きを与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの話がそんなに吸う理由のひとつは、一人の人のためだと思う。 その悪魔の名前は岡田マリです。
彼女は未熟な人です。 作家、人ではありません。 人間と感傷的な彼女のスクリプトがどのようになりたいのか、彼女は誰も彼らに関連することができないほどの感情を誇張している。彼女は非常に華やかで、言葉の悪いところでは、彼女のスタイルはまったく不快である。 彼女をこのショーに連れて行くのはいいアイデアだと誰が思ったのか分かりません。 私たちは非常に暗い現代のセイネンを持っています。彼女はいつもメロドラマチックなショーとは関係がありません。彼女は若干の管理方法が分かっています。 しかし、ここでは、彼女のオカダ主義はまったく働かず、彼女は未熟な性格でこのショーを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、カナンは無駄な潜在力とお金です。 年が過ぎ、ショーは古くならないでしょう。 偉大なアニメーション、キャラクターデザイン、方向性、アクションコモグラフィーは、ほとんどの実際のショーよりも優れています。 しかし、この番組は思い出に値するものは何もなかったので、誰もカナンを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MohitVermillion/reviews&#34;&gt;MohitVermillion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not that good at writing reviews and my English is really not great, so you&amp;rsquo;ve been warned. Apart of that, any constructive critiscm is well received.    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    I fell in love with Canaan when I first watched it some years ago. And I mean, why not? This show has really great character designs (God bless &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;himechan&#34;&gt;himechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/himechan/reviews&#34;&gt;himechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was looking for a “cool” new animé a year ago, when I stumbled into Canaan, and thank God it’s cool since during that time I was really looking forward to the good  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phsleague&#34;&gt;phsleague&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は女性キャラクターが主人公であることを見るのに慣れていないので、私はこれを見るのを恐れていました。 しかし、史上最大の女性対戦の1つに欠けてしまったので、私はそれを見ることに決めたのはうれしいです。 私はもう言えません。ただ、このアニメには偉大な芸術、音楽、そしてあなたの座席にあなたを保つための堅実な話があります。次のエピソードのために再びそのマウスを動かさなければなりません。 これを見て、特に女の子なら、女の子が戦うのが好きなのでこれを知っている、経験から知っているよ、笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをお楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phsleague/reviews&#34;&gt;phsleague&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not really used to seeing female characters be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetaisabishii&#34;&gt;ZetaiSabishii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カナンは私にとって驚きでした。 私がTYPE-MOONをよく知っているので、2人の女の子が主人公の通常の選択ではないので、私はそれについて聞いたときにちょっと心配していました。そして、それは派手なアクションシーンと少しの普通のユリアニメかもしれないと心配しました 科学または宗教（彼らのように）の。 私はカナンが楽しいと深遠であるので、私が間違っていたのを見つけてうれしかった。
ストーリー：
物語は複雑で、アニメの楽しさの一部です。 あなたはそれを理解するためにアニメを終わらせる必要があります。 それはすべてのアクション愛好家が楽しむいくつかのハードコアアクションシーンを持っていますが、それらはすべてプロットによるものです。 ストーリーとアクションの完璧なバランスがあるので、心配しないでください。
アート：
普通のTYPE-MOONの良さ。 何も言いたくない。
音：
同じ。 私は、彼らが叫んだ曲がより大きくなることを望むだけです。
キャラクター：
世界最高のキャラクター。 カナンは普通の女の子だけで、アルファードは完璧ではありません。 通常、主人公は非常に強力で優雅なため、敗者になるか、英雄になりたい敗者にすぎないが、カナンは違う。 彼女は変更したくない、彼女はとても傷ついています。 彼女は冷血の殺人者であるにもかかわらず、彼女はまだちょっと混乱した小さな女の子です。 一方アルファードは非常に成熟しているように見え、彼女はそれがすべて理解されているかのように見えますが、ヴィリシア人の大部分とは異なり、彼女の性格は劇的に終わりに発達しています。
誰がそれを楽しむだろう：
スマートな人たちが行動を愛し、熱い女の子たちが半裸で戦うのが好きな男の子たち。
誰がしないでしょう：
ショウジ愛好家、ロマンス愛好家、そして複雑なプロットを好まない人がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZetaiSabishii/reviews&#34;&gt;ZetaiSabishii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Canaan was a HUGE surprise for me. As I am familiar with TYPE-MOON I was a little bit worried when I heard about it, since two girls is not their normal choic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leaveit2me&#34;&gt;leaveit2me&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛、感情、憎しみ、操作、親友、最悪の敵。
それはカナンをかなり要約しています。 今、あなたはそれを見る必要はありません。 ハワイ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、カナンは私の意見では、見るべき非常に重要なアニメです。 それはアニメウォッチャーにとって非常に重要な教訓です。 あなたはきれいなストーリーで何でもすることができます。 それは、それが現時点でポップアップするいくつかの行のほかに、それが認識できないところまでそれをねじ込むことを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンはいろいろなことができました。 それはラブストーリーだったかもしれない。 それは心理的なスリラーだったかもしれない。 それは完全な茶番だったかもしれません。 恐怖の話だったかもしれない。 このアニメがこれらの側面のいずれかに集中するのを止めれば、何か驚くべきものを取り除くことができました。 代わりに、誰かが、アニメ物語を実際に作成する最良の方法は、これらの物語のすべてを、ポットに入れて熱を上げることだと考えました。 生産されたのは、やや食用の沼地スラッジに似たものでした。 それはいくつかの本物の良い部分で、うんざりしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが全体的に良い仕事をしたと思う、それは一緒にすべてのものをまとめることは動作しませんが、とにかくそれを試したことはかなり明白なので、 彼らは、何が出てくるのかが良いものであるかどうかを見たいと思っていました。 それはしました。 しかし、それはスポイラーだろう。 見て。 それはあなたの時間の無駄だったかどうかあなた自身のために判断することができます。 実際には、自分の個人的な意味を「時間の無駄」のために再定義するだけかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63649&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leaveit2me/reviews&#34;&gt;leaveit2me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love, feelings, hatred, manipulation, best friends and worst enemies.  That pretty much sums up Canaan. Now you don&amp;rsquo;t have to watch it. Hooray.    Ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noir126&#34;&gt;noir126&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを愛していました。たくさんの行動を取っているすべてのエピソードパック。それがやったやり方では終わらないと期待していませんでした。ちょうど女の子が彼女の唯一の友人を保護し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79076&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noir126/reviews&#34;&gt;noir126&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;epic1legend&#34;&gt;epic1legend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドは驚くべきものであり、とてもよく一緒になっています。 このアニメは、私が今まで見た中で最もサスペンスな瞬間のいくつかを持っています。 タイトルシーケンスは、アニメの中でも私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように話が完璧ではない、プロットにいくつかの穴があり、時々追随することは難しいです。 それは全体的に素晴らしいコンセプトですが、私が最初に説明を読んでから夢中になりました。 いくつかの主要なキャラクターがあり、それらはすべてある時点で大きな役割を果たします。 あなたはもっと知りたいだけのすばらしいエキサイティングなキャラクターがありますが、あなたはそうではありません。 これは失望している部分です。文字の多くは、実際にすべての文字は非常に神秘的で、あなたはそれらについてたくさんのことを学ぶことはありません。 それは短いアニメであり、プロットをきちんとまとめていますが、もうちょっと深みがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/epic1legend/reviews&#34;&gt;epic1legend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation and sound are both amazing and go together so well. This anime has some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenyanke&#34;&gt;Kenyanke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;League of Legendsをプレイする人にとって、Canaanは常にそのゲームからチャンピオンのRivenを思い起こさせるので、それは全く異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、ビジネスに中国に来る写真家に開かれますが、その後、カナンのビジネスに絞られて、主な写真家は大きなスクープを得たいと考え、カナンと一緒にタグを付けて話をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、キャラクターはまともなものだったし、特定のキャラクターの過去に入ってしまったので、アニメが始まる前にカナンとマリアがどのように会ったか知ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナンは単なるスーパーの兵士ですが、住民が特別な力を得て何か知られていない町があったため、彼らの特別な能力がもたらされましたが、生き残るためには特別な飲み物が必要です 生き残るために仕事をしてください、一方、カナンはこれを必要としません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このことが起こった人々を倒してしまうカナンのことです。周りの大きなプロットはありませんが、マリアが彼女に影響を与えて殺害を止め、別の パス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは違っていて、普通は見ていたものと違っていましたが、それほど大したものではありませんでした。私はそれを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenyanke/reviews&#34;&gt;Kenyanke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those whom play League of Legends, Canaan always reminds me of the Champion &amp;lsquo;Riven&amp;rsquo; from that game, so it&amp;rsquo;s quite different.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>