<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cardfight Vanguard Legion Mate Hen on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-legion-mate-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content in Cardfight Vanguard Legion Mate Hen on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/cardfight-vanguard-legion-mate-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cardfight Vanguard Legion Mate-hen</title>
      <link>https://anime.syui.cf/21729</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/21729</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/64773.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/21729/Cardfight_Vanguard__Legion_Mate-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/21729/Cardfight_Vanguard__Legion_Mate-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;glaceon-cute&#34;&gt;glaceon_cute&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実生活でも4シーズンを見ていましたが、ルールを理解し戦いを楽しんでいます。 私たちは毎シーズンごとに新しいルールを取得しますが、これも例外ではありません。 今私達は&amp;rdquo;Legion MATE&amp;rdquo;と呼ばれるとても眩しいものを手に入れます。 さて、言葉の選択はとても奇妙で、文字が愛知 - 私たちの忘れられた主人公について話すたびに、「仲間」という言葉が何度も繰り返されています。 まあ、私がしたのと同じように、あなたはそれに慣れるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ、またはシリーズ全体は、実際にカードゲームや売り場を宣伝するためのものです。 人々はこれを、ウィキペディアを読むのではなく、カードの力を知るためにほとんど見ています。 したがって、アニメのプロットは素晴らしいものでも素晴らしいものでもなく、カードを表示することもあります。 私はそれを言っていますが、私は実際にその単純なプロットを楽しんでいます。 私は彼が今、彼が多くの問題を抱えているシーズン3の後に、より多くの開発を得るために、カイを主人公にシフトさせる方法が好きです。 彼の問題は、彼の性格を築く要素と同様に、ここで示されている。 たぶん今シーズンは、彼が愛知県のリーダー、友人、そして仲間のように行動するのを見るのは初めてです。 私たちは彼が前のシーズンで彼の罪を克服するために奮闘し、彼と他の人とのやり取りを見ます。 しかし、MisakiやKamuiのような他のキャラクターは影を付けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quatre Knightsは本当に興味深いギャングではありませんが、ディレクターは少なくともメンバーの背景を作りたいと思っていますが、ほとんどの人は理にかなっていません（とにかく、あなたの脳をオフにするのがこのアニメを楽しむ最良の方法です ）。  MoonのCardfightは魔法のように十分ではありませんので、Sailor Moonから出てくるようにIceとFire Powerで戦っています。 私はそれが必要だとは思わないが、誰にも害を与えないと思う。 私たちはまた、騎士とレオンとレンの一人であるSerraと少しプロットをしています。これは先のシーズンからのステップアップだと思うので、面白いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はこのような長いシリーズのためにはまあまあですが、ダメージゾーンのカードが次のシーンで魔法のように変わるような愚かなミスをすることもあります。 キャラクターがエースカードを召喚すると、アニメーションの一部が大きく見えることがあります。 声優は素晴らしいです、彼らの悲鳴は素晴らしいです、私は言うべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは私にはあまり魅力がありませんが、私は第二の結末が好きです。それは私に暖かさを与えます。 私は今愛知に同情しています。 とにかくOSTはあまり退屈ではありません。 うまくいけば、私は &amp;lsquo;カイと愛知の間に起こるだろう最後の戦いで、もう一度、挿入歌として私の存在を信じることができます聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/glaceon_cute/reviews&#34;&gt;glaceon_cute&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched 4 seasons without even playing the game in real life, but I do understand the rules and enjoy the fights though. We get new rule for every season, and this one is no exception. Now we get something so dazzling, which is called &amp;lsquo;Legion MATE&amp;rsquo;. Okay, just th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmastarzzs&#34;&gt;StigmaStarzzs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CardFightの短いレビュー！ ヴァンガード：レギオン・メイトは、これが最初のシーズンなのでかなり良いと思っています。カイはシーズン全体のシリーズの特徴を気にしています。 あなたがこれまでのシリーズ全体でそれを待っていたなら、これはおそらくあなたのための季節でしょう。 私の意見では、彼はもっとクーラーだったので、私は古いカイを逃す&amp;hellip;私は古いカイがCardFightのために脇に移動する前に、古いカイを見たかった！ ヴァンガードGの主人公。 とにかく、続きます。 今シーズンの唯一のアンタゴニストはもっと良かったかもしれません。 物語の作家は、カイとガリアードが絶対に彼を破壊する前に、彼の計画を続けるために彼にもう少し時間を与えることができたかもしれませんが、私はそのままそれを取るでしょう。 全体的に本当に良いシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しはここから4段目から始まりますが、以下の警告とヒントをお読みください。
このシリーズを見て、このレビューを読む前に私があなたに与えることができる1つのヒントは、このシリーズの最初の3シーズンを見ることです。 あなたは他の季節を見れば、シーズンとカードゲームの多くを理解するでしょう。 私はあなたをあまりにも台無しにすることは許されないので、私を信じてください（ヒント：今シーズンのルールは説明していないので、あなたが今まで見た中で最も混乱するかもしれません）。
さて、最初の3シーズンを見ましたか？ 良い。 下のレビューセクションに移動してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（警告：以下のテキストには過去の季節のスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
物語は面白いですね。 彼らは3シーズン（CardFight！Vanguard：Link Joker）に追加し、そのハッピーエンドをひねりました。 私は正確に何が起こるか言うつもりはないが、実際のシーズンには現れなかったLink Joker arcの終わりに新しい部分を追加した。 それは彼らが行くにつれて物語を作っているようにそれは音を立てる。 彼らはそれが行くように話をしていた場合、彼らはそれで素晴らしい仕事をした。 たとえそれがなかったとしても、それはまだまだ良いストーリーであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：
芸術は、品質を除いて、季節を通してそれほど変わらなかった。  Link Joker arcとこのarcの芸術は私の目と同じです。 だから私はLink Joker arcに関する私のレビューと同じ説明を書くつもりです。
「カードとキャラクターアートが本当に良かったので、私はアートに8点を与えました。 芸術には戦闘での動きの欠如のためのポイントが失われました。アニメにはたくさんの戦闘シーンがあるので、私はもう少し動きを期待しました。 運命のように驚くほどではありませんが、戦闘で少なくとももう少し動きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：
音は全シリーズ（今シーズンを含む）を通して素晴らしかったですが、シーズンの2回目のオープニングで本当に気になる小さなディテールがありました。 第2のオープニングの終わりには、曲の中央から最後までかなり明白な移行があります。 すべてのオープニングはオリジナルの3〜4分の曲のちょうど切り取ったバージョンです。最初から最後までトランジションを隠すのに本当にうまく機能しました。 これはあまりうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8/10）：
今シーズンはシリーズの最初のシーズンで、異なる大陸のキャラクターを見せてくれました。  GaillardとNeveはヨーロッパ出身で、Seraは南アメリカ出身です。 彼らの性格は、アジア出身の他の人物とそれほど変わっていません。 彼らは世界のさまざまな場所から来ているので、彼らの性格にはもっと違いがあるはずだと思います。 それは大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なコメント：シリーズのすべてのアンタゴニストが計画を持っていることを認識し、通常は季節の終わりに彼らの計画はすべて順調に進んでいます。 一度に、彼らは主人公を過小評価し、逆火に終わる。 この季節のアンタゴニストは全く同じミスを犯しました。  CardFightで幸運を祈る！ 主なアンタゴニストであるVanguard G。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmaStarzzs/reviews&#34;&gt;StigmaStarzzs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short review of CardFight! Vanguard: Legion Mate is that it&amp;rsquo;s pretty good as this is the first season, you see Kai care about a character of the series for the whole season. If you have been waiting for that throughout the whole series so far, then this is probably the season for you. As for my opinion, I miss the old Kai because he was cooler&amp;hellip; I wanted to see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thewishgiver&#34;&gt;TheWishGiver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをまったく見ないのは奇妙です。 私はカードゲームをしません、私は実際にゲームのルールを知らない、と私は実際に（シリーズのシーズンではない）の総エピソードの約半分をスキップしました。 私は最初のシーズン全体を見て、次のシーズンか2つをスキップし、今シーズンの始めから見始めた。 だからこそ、私はこのアニメ全体を見直すことができません。私が言うことを無視して自由に感じてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、芸術とグラフィックスはまともです。 カード自体は実際には現実世界（カードゲーム）に似ているので面白いです。 これはもちろん、カードゲームの実際の市場をショーに完全にリンクさせることです。 しかし、文字アートは感銘を受けるものではありません。 あなたがキャラクターのビジュアルがYu-Gi-Ohか何かを見たいと思ったら。 少なくともそのアニメの毛は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫ですが、音楽の選択においてはかなり反復的です。  BGMはそれほど良いものではないので、私はそれをとても低く評価しています。 退屈な音楽を再利用することは、アニメの中で最も魅力的なものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここからそれは下り坂になります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特定の季節のストーリーラインはちょっと哀れです。 このシリーズの第1シーズンは大丈夫でした。  Yu-Gi-Ohに類似した質の高い友情開発と興奮を与え、一方通行のストーリーではありませんでした。 私はこのレビューを読んでいるなら、最初のシーズンを見ていたと仮定していますので、主人公がいくつか勝っていくつかのものを失うと、シリーズが実際にエキサイティングだったと言います。 しかし、今シーズンは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜スポイラーズはこちら〜
このシーズンのエピソード1-6は、彼の同盟国の思い出を再現する主人公の一人でした。 さて、意味がある、彼らは同じボートに誰もを得るために思い出を再現する必要があります。 第2の主人公が亡くなるまでに誰が失うだろうか、私はすでに知っています。 言うまでもなく、反復的に何度も失う主人公はただの哀れなものです。 そして、今私が見直しているように、それはエピソード18についてのもので、何を推測していますか？ 主人公たちは、第7-13話で失った人々を打ちのめすようになっています。 サプライズ、サプライズ。 だから、彼の友人の思い出を目覚めさせる主人公は勝ち続けている。彼は実際には彼の中で最高のカードゲームの選手だからだ。 その後、エピソード7〜14程度になります。 これらのエピソードは、敵に失われている主なキャラクターのグループに関するものです。  1。 エピソード。 で。 時間。 主人公のこの反復的な「ストーリー・ライン」が失われ、興奮は起こらないようになります。
〜スポイラーズはここまで〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、ストーリーは1.哀れなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたが他の季節の前にこのアニメを見ているなら、あなたはしたくないかもしれません。 あなたが他のepsを見たと仮定しているので、キャラクターの開発はありません。 彼らはこれに先立ち、すべての季節にキャラクターを確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの最終的な言葉：
今シーズンはアニメではなかった。 アニメをちょっと見てから、タイトルを見つけたら、それは実際にはカードゲームの新しいゲームのメカニックである &amp;lsquo;Legion Mate&amp;rsquo;のことです。 それはあなたのメインモンスターを強くするようなカードを2枚使用したり、友情の主要なストーリープロットを強調したりします。 しかし、アニメ全体が新しいメカニックを宣伝するように作られています。 各プレイヤーは異なるデッキを持ち、それぞれのデッキは異なるレギオンを持っています（ &amp;lsquo;SEEK THE MATE!!!! SUGOIIIII!!!&amp;lsquo;）。 何度も何度も失っている主人公の線形ストーリーラインは、カードゲームを広げて（利益を増やす）貧弱な試みです。 私はこの試みのためにそれらを侮辱していません。 それは理にかなっている。 そして、あなたのアニメを使ってカードゲームを出荷し、ビジネスを拡大することは、賢明な計画です。 しかし、アニメだけを言えば、完全な失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheWishGiver/reviews&#34;&gt;TheWishGiver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/em&gt;    It&amp;rsquo;s strange that I watch this anime at all. I don&amp;rsquo;t play the card game, I actually don&amp;rsquo;t know the rules of the game, and I&amp;rsquo;ve actually skipped about half the total episodes (of the series, not the season). I&amp;rsquo;ve watched the entire first season and skipped the next season or two and then started watching from the beginning of this season. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimang3l&#34;&gt;Grimang3l&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ドローイングを一緒に引用するには「私はボーイフレンドを救うための未知の探求をしています」は今回の話ですが、これは実際にはフィラーで、おそらくダビングされていなかったのでしょうか？ 最初の3つの季節とそれを窓の外に投げる。 それはその戦いで信じられないほど予測可能であり、試合の興奮やスリルを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：シリーズのかなりの標準、アニメーションや何かのドロップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：おめでとうヴァンガード、渚と朝香以上に嫌な人物を紹介しました。  Rati Curtieは、最も厄介で、不愉快で、ふさわしくない小さな馬小屋の1人でなければならず、さらに悪いことに、彼女は私のお気に入りの一族を演じて、最高のキャラクターの1つをひどく扱います。なぜ、 彼女がしていることはすべて迷惑で、人は虚偽のように扱う。 私は彼女に何か悪いことが起こったときに私は応援しました、そして、彼女は私がショーをやめることにとても近い理由の一つです。 他のすべての新しいキャラクターは、私が導入されたすべての新しいキャラクターが嫌いではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1つのカードファイトを除いて、このシリーズの楽しさはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このシリーズはひどいですが、それは1に値するのですか？ 元のキャストはそれを保存したので、それはそれだった彼らの新しいデッキを見てクールだったので、いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grimang3l/reviews&#34;&gt;Grimang3l&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: To quote Drawn Together &amp;lsquo;I am on a neverending quest to save my boyfriend&amp;rsquo; is the story this time around, it&amp;rsquo;s practically filler this time around which is probably why it was never  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>