<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gakuen Babysitters   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/gakuen-babysitters---episode-4-discussion/</link>
    <description>Recent content in Gakuen Babysitters   Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2018 02:31:46 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/gakuen-babysitters---episode-4-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】学園ベビーシッターズ 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/01/29/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E5%8F%8D%E5%BF%9C%E5%AD%A6%E5%9C%92%E3%83%99%E3%83%93%E3%83%BC%E3%82%B7%E3%83%83%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%82%BA-4/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 02:31:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/01/29/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E5%8F%8D%E5%BF%9C%E5%AD%A6%E5%9C%92%E3%83%99%E3%83%93%E3%83%BC%E3%82%B7%E3%83%83%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%82%BA-4/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7tl0lj/spoilers_gakuen_babysitters_episode_4_discussion/
redditの反応
ああ、私の神、コタロはリュウが寂しかったことに気づき、彼に彼を連れて来ました&amp;hellip;
redditの反応
このショーは私の死になるだろう&amp;hellip;
redditの反応
このショーには本当に感情的な瞬間がたくさんあります。
redditの反応
Ryuuは仕事で一人暮らしをしていて、一緒に働く多くの人が集まり、楽しんでいるクラブのすべてを見ることに落ち込んでいました。彼は常にされていると募集:)コタロは素晴らしい兄です
redditの反応
[竜の夢]（＃akkotears）
redditの反応
結末はほとんど私を犯した。私は親がコタロをその飛行に乗せたときにリュウが感じたことを想像することはできません&amp;hellip;このアニメはすごくいいです。毎週日曜日にそれを予期しています。ショーはロマンスの周りを回っていないことは分かっていますが、将来は猪俣と龍が何かを開発してくれることを願っています。彼女は成長しているし、子供たちのためにとても頑張っています。そして、Ryuは素晴らしい（？）ツンデレ・ワイフに値します！
redditの反応
Kamitaniがクラブに参加しました！ Ryuuichiが料理クラブに参加する時間を与えることを望んでいる;）
redditの反応
猪俣はちょっと親切だけど、彼女はいつもの自己を見てうれしかった、彼女はやっている!!
redditの反応
このショーはとてもうまくいっていて、予想外に高いMALスコアを持っていても、なぜそれほど人気が​​ありませんか？
redditの反応
高校への突然の変更は予期せぬことであった。私は琉球が料理クラブに参加することを望んでいた。
redditの反応
このエピソードが出てからすでに1時間が経ちました。私たちはほとんどコメントをしていません。 MALとCrunchyrollの両方でどのくらいうまくそれを受け取っているかを考えれば、奇妙なことです。なぜここの人々がこのショーを無視しているのか不思議です。それは赤ちゃんのためですか？それとも少女だという事実？ショーはこれまでのところ一貫していたので、このショーを売る時期が来たと思う。たぶん、私はこのショーのクリップをサブに投稿し始めるでしょう。
redditの反応
私は本当に彼らが龍を吹き飛ばしているのが好きです。普通の高校のクラブの人生への憧れは見えにくいです。代わりの世界では、彼は調理クラブに加わり、よく飼われているハーレムMCの生活を送った。私はキリンのお母さんと一緒にドラマクラブに行くように誘惑されますが。宇宙飛行士が現在トライビームを使用できるかどうか疑問に思っていますか？
redditの反応
リュウの声はかなり残忍だった。しかし、その熱い夢のような残酷なところはどこにでもない。
redditの反応
女の子に来て、あなたが望むことを知っているベビーシッターのクラブに参加し、将来のあなたの夫と兄弟をもっとよく知るようになる。
redditの反応
婦人淫母がかわいすぎる
redditの反応
Kamitaniは素晴らしい仲間です。
redditの反応
幸せな瞬間をはるかに良くするので、暗い瞬間。私はこれまでこれを楽しんでいる
redditの反応
夢のシーケンスは私を激しく襲ったが、私はこのエピソードの間に多くのことを笑ったと言わざるを得ない。特に、手を握っているときに子供たちが踊っていた部分と、Saikawaが彼の舌をクリックして、迷子の猫：D
redditの反応
一見明るいショーが各エピソードで非常に多くの感情を抱いているとは思わなかった。
redditの反応
私は、隆一がどのようにコタロウが彼の世話をしているのかを話すのが好きです。竜一がコタロウの世話人の役割を主張しようとしているにもかかわらず、コタロウは龍一の錨である。
redditの反応
次のエピソードは楽しく見える！彼らはキリンが魔法の女の子としてロールプレイングを、魔法使いとして貧しい &amp;ldquo;シャギー&amp;rdquo;を持つように見えます。
redditの反応
シャギーおばあちゃんのための愛はありませんか？彼女は季節のツンデレです。
redditの反応
私は猪俣が短いビットのために追加されるように感じるので、彼女が現れるたびにそれは贈り物のように感じます。
redditの反応
アニメが終了すると、どの子供が最も人気があるかを見るために投票が必要になります。
redditの反応
私はこの漫画が大好きで、アニメを見るのも素晴らしいです。すごい瞬間のいくつかを待つことはできません。しかし、やはり、彼らはエピソードを別々に整理しているので、彼らは彼らが順番に来るかどうかを知っている。
redditの反応
コタロはとても貴重です： &amp;lsquo;）
redditの反応
いつものような高品質のエピソード&amp;hellip;そして私はあなたがこのエピソードで議長の世話をする側を見ることを愛しました&amp;hellip;
redditの反応
子供たちは、今までにクラブを無作法に訪問したことを愛するほどかわいいです。
redditの反応
その夢のシーケンスはめちゃくちゃになり、[アダルトな恐怖]（http://tvtropes.org/pmwiki/pmwiki.php/Main/AdultFear）tropeを思い起こさせる。
redditの反応
私はイライラしています。私は周りを見回してみましたが、ショー（特にキリンのお母さん）のママのために、
redditの反応
私は追加のキャスト情報のどこにそれらを見つけるように見えることはできません。
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>