<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Giovanni No Shima on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/giovanni-no-shima/index.xml</link>
    <description>Recent content in Giovanni No Shima on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/giovanni-no-shima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Giovanni no Shima</title>
      <link>https://anime.syui.cf/19115</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/19115</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/56297.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/19115/Giovanni_no_Shima/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/19115/Giovanni_no_Shima/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsubagakure&#34;&gt;tsubagakure&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1945年、日本は第二次世界大戦で敗北した。 私たちは美しい緑の島であるシコタンに自分自身を見つけ、ロシア軍はその土地を自分たちのものとして取っています。  JunpeiとKantaは戦争の戦利品に自分自身を見つけ、この残酷な現実に直面しなければならない2人の兄弟です。  2つの国が衝突すると、さまざまな文化、特徴、言語障壁、波紋の歴史が発見されます。  「Giovanni no Shima」は私たちを電車の鉄道に連れて行き、すべての駅で止まると、それらの障害をどのように克服し、私たちに憧れと喪失について教えてくれるだけでなく、勇敢さと目標を達成する決意、 ホームレスの日本。
宮沢賢治の言葉と響きが物語の中で重要な役割を果たすので、純平とカンタは宮澤の「銀河鉄道の夜」本の2人の主人公であるジョヴァンニとカンパネッラという名前です。 いくつかの引用は、しばしば純平の独り言との物語に参加している。 具体的な想像力は私たちをもう一つの素敵な生産I.Gに導きます。 芸術はよく考えられていますが、ちょっとキディと鈍いと言われるかもしれませんが、これは家族全員のための映画なので、あなたはちびの表情とひらめきの背景でその面白い瞬間を見つけるでしょう。 それにもかかわらず、私はそれが非常に繊細な口径であると信じています。  1つの魅力的な側面は声優です。私はそれが非常にうまく発揮されていると言わなければなりません。 新しい優秀な日本人の才能を聞くだけでなく、ロシア人はTanyaのようなロシア語の登場人物を表明します。 あなたはまた、日本のものとロシアの歌の合体を楽しむことができる、それは深くてユニークな雰囲気を与えると私は思います。
全体として、「ジョヴァンニの志摩」は美しくてパワフルな映画であり、誰もが賞賛すべきものであり、過去に間違いがあったことを今でも、将来も繰り返すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159075&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsubagakure/reviews&#34;&gt;tsubagakure&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1945, Japan was defeated in WWII. We find ourselves in the beautiful greenery island of Shikotan, and the Russian army has taken the land as their own. Junpei and Kanta are two little broth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tameiiki&#34;&gt;tameiiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジョヴァンニの志摩は、夢、希望、愛についての美しい映画です。 ジオバンニの島は、第二次世界大戦の終わりに北日本の「しこたん」と呼ばれる島で開催され、最も興味深いアニメウォッチャーにとってもユニークな環境を展示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兄弟純平とカンタは、赤軍が来て親愛なる自宅の島を支配する時、とても若いです。 しかし、困難な時代でさえ、食糧が乏しく、恐ろしい武装した男性が彼らが取るすべての動きを見ているとき、2つは常に彼らが想像することができる何かを持っています。  「銀河鉄道」は、困難な状況を逃れるための道であり、瞬時に夢中になっていても遠く離れているところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく彼らはすべてが結局無力ではないと思うようになります。 ロシア人が持ってきた文化は面白く、とても異なっています。 時間が経つにつれて、言語は耳に聞こえる音が少なくなります。 彼らが学校に通っているかわいそうな子供たちは、彼らの友達になった。 たぶん、そんなに安心して暮らすことは可能でしょうか。 それとも青少年の素朴さだけですか？ 起こって待っている事がずっとあり、目に見えないものですが、純平とカンタには理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョヴァンニの志摩はシンプルなキャラクターデザインに頼っていますが、みんながはっきりと異なって認識できるように十分興味深いです。 島の色と景色は美しいですが、少し平野です。 しかし、「銀河鉄道」は純平とカンタの人生だけでなく、映画の色も変わってくる。 映画全体のように、純平とカンタの夢は美しくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしいです。 子供たちは本当に子供たちによって演奏され、ロシア人のキャラクターはネイティブスピーカーによって演奏されます。 私たちはまた映画の中で韓国人の一部を聞いています。 すべての国籍は、良い面と悪い面の両方を持つことが示されています。 サウンドトラックも美しく、特に子供たちが歌った曲はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョヴァンニの島で語られた話は心温まるだけでなく、悲劇的です。 それは生存と喪失の叙事詩ですが、愛、家族、友人も叙事詩です。 物語は架空のものですが、これまでに聞いたことのない歴史について多くのことを教えてくれます。 この興味深い作品は間違いなく価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tameiiki/reviews&#34;&gt;tameiiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Giovanni no shima is a beautiful film about dreams, hope and love. Taking place at an island called Shikotan in Northern Japan during the end of the 2nd World War, Giovanni no shima displays a unique milieu even for the most &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>