<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aoki Hagane No Arpeggio Ars Nova on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aoki-hagane-no-arpeggio-ars-nova/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aoki Hagane No Arpeggio Ars Nova on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aoki-hagane-no-arpeggio-ars-nova/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aoki Hagane no Arpeggio Ars Nova</title>
      <link>https://anime.syui.cf/18893</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/18893</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/56143.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/18893/Aoki_Hagane_no_Arpeggio__Ars_Nova/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/18893/Aoki_Hagane_no_Arpeggio__Ars_Nova/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio：Ars Novaを見なければならないかどうかを決める前に、軍事科学のフィクションがあなたのアニメのタイプであるかどうかを尋ねるべきでしょう。 ミリタリーサイエンスフィクションは、しばしば軍事的アイデアを取りますが、それを超自然的テーマと融合させ、科学と人工兵器のフレーバーを融合します。 エイリアン侵攻、メカ、宇宙戦争を含む軍事SFで遊んでいる多くのアイデアがあります。 では、女性キャラクターの性格に似ている精神的なモデルを集め、それらを戦闘に取り入れるとどうなりますか？ シンプル。 あなたはBlue SteelのArpeggio：Arsa Novaを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ自体は、Ark Performanceによって書かれた同じ名前の漫画に基づいています。 前提セットは、類似のパスが多数交差しているにもかかわらず、代替履歴の設定で行われます。 一つは、日本人が貿易を誘致して国家を回復しようとすることです。 残念なことに、その敵軍は強力な武器を「旗艦隊」として知られています。 これらは本質的に戦闘の潮流を変え、敵を絶望の危機に追いやった武器です。 幸いにも、この脅威に対処できるある海軍グループのために、ある希望があります。 彼らはブルー・スチールと呼ばれ、このシリーズは彼らの旅を記録しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルー・スティールのアルペジオは、人々が最初に頭を揺さぶるシリーズかもしれません。 このアイデアは、Strike Witches、Tactical Roar、Blue Submarine No. 6、Full Metal Panicなどの以前のSFシリーズの戦争のテーマシリーズで実証されているように、ほとんどオリジナルではありません。 このシリーズを担当する視聴者は、この適応を担当している岸誠司主席役員として頭を揺さぶってしまうかもしれません。  Devil Survivor 2：The AnimationやPersona 4のようなアダプテーションに基づく最近のアニメシリーズの彼の平凡な方向性には、多くの問題がありました。 したがって、このショーは、最初にいくつかの論争があったかもしれません。 私にとって、シリーズには浮き沈みがあります。 それを科学的な傑作と呼ぶことは、誇張し過ぎるかもしれませんが、どちらも見るのは時間の無駄ではありません。 その前提のために、このショーそのものは、キャラクターのキャストとは異なって設定され、軍事科学のフィクションのテーマを別のものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2056年の将来、技術は現代の世界よりもはるかに進んでいます。 私たちの世界がどのようなものになるか40年以上を想像してみてください。 このシリーズのキャラクターのために、彼らは家でリラックスしているわけではありませんが、重要な使命を果たすために戦争ゾーンにいます。 そのミッションは、障害物があるため公園内を歩くことができません。 客観的な基準から見れば、障害は2つの形態になる。 最も明白なのは、架空の戦艦にちなんで名付けられた架空のアバターであ​​る「霧の艦隊」です。 もう一つの障害には、人間と、自分たちの行為でさまざまな目標を達成したい腐敗政府との対処も含まれます。 血まみれの革命で、誰も素敵なプレーをしたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主人公は青鋼鉄の船長、千早五十鈴を含む。 彼は障害を乗り切って乗組員を導く能力を備えたリーダーの戦術的な心を持った深刻な男として説明することができます。 彼女は彼女のストイックな行動で謎に包まれている人物です。  Gonzouと乗組員との関係は、シリーズ全体を通して彼女が誰であるか、彼女が何であるかを正確に質問するものの、専門家として記述することができます。 しかし、彼は乗組員の助けを借りなければこれを単独で行うことはできません。 このグループの中には、コード名104の著名なアバターもいて、その名前は&amp;rdquo;Iona&amp;rdquo;という名前になっています。 シリーズ全体を通して、彼女は自分自身を他の目的で戦うために生まれた武器と表現しています。 彼女が人間の側に加わって以来、政府と様々な派閥が目を向ける。 アイオナは簡単に巨大な殺人者といえます。 彼女は小さな身体構造を持っているかもしれませんが、感情を根絶して戦う能力を持つ彼女の能力により、イオナの能力は何度も戦闘で輝いています。 これは早い段階で、乗組員が霧の巡洋艦の別の人間のアバター、タカオを乗せたときに証明されています。 残念ながら、私たちがアイオナから持ち出すことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはまた別のポイントをもたらします。 より人間的な行動の概念。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半には、Blue Steelにとって脅威となる他の霧船が導入されています。 彼らの目的はプライヤーを破壊することにある。 しかし、後で彼らが自分の目的に疑問を呈していることは注目に値する。 これはアイオナだけでなく、特に人間の女の子に遭遇した後の他のフォグ船も含みます。 出会いは、責任、後見、さらには友情を含む様々な人間の行動を引き出します。 このシリーズのキャラクターが本当にフォグ船と人間との間に絆を確立できるかどうかは疑問だ。 人間はフォッグ・バトルシップスを恐れているようだが、後者は弱点のために人間を軽視するようだ。 一方、彼らの中には、愛、ケア、嫉妬、さらには裏切りまでの人間の行動をはっきりと示しているものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットそのものは、その旅の前提を忠実に守っていますが、マンガからある程度抜けたシーンがかなり出ています。 コメディーな対話/シーンの一部を含むこの適応で、部分をカットします。 しかし、ある特定の主人公は、彼女が誰のためにハイライトの目的も持っています。 実際には、戦争の人工兵器の新しい境界をテストする人間対霧船の人格を引き出します。 フォグ船にとって、その一部はこれらの行動から学び、彼ら自身のイデオロギーを実証している。 最も重要なのは、おそらくこのシリーズでは最小限に抑えられた旅の中でのキャラクターの開発です。 ワン・コー・ショーで、このアニメは急いでいると問題を抱えています。 したがって、最後に一致しないかもしれない特定の要因を期待してください。 また、キャラクターの背景についての探求の欠如もあります。 それらのほとんどは、現在誰であるかによって曖昧に表現されています。 背景の歴史の欠如は、視聴者が具体的な回答がなくても多くの質問をする可能性があるため、問題になる可能性があります。 主要な主人公（ブルー・スチールの乗組員）は、開発がほとんどできないため、取り付けが難しい。 実際、フォッグ船のほとんどは、ブルースチールのダウン要因であるゴンゾウと彼の乗組員よりも多くの開発を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGIが慣れてもしばらく時間がかかるかもしれませんが、アクションは賢明です。 このシリーズは主に海軍の環境下にあるため、戦闘のほとんどは海上で行われます。 戦艦そのものは、実際の海軍の船舶をモデルにしています。 したがって、彼らは戦闘で自分自身を証明する壊滅的な火力で設計されています。 フォッグ船のほとんどは、彼らのデザインを反映した異なる人格を持っています。 シリーズ全体で使用されている武器には、現代の世界の技術をはるかに超えるミサイル、フォースシールド、波動キャノンが含まれていることがよくあります。 これらの武器の壮大な結果は、特に霧の船自体が設計されたものになったときに目には喜ばれることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、強迫観念や夢のような空想、ぬいぐるみの形の厄介さなど、シリーズ全体に存在するコメディーもあります。 いくつかの対話には、「エンジン」や少しの誤解を含む示唆的な要因の影響を伴って笑いを出すことができる言葉も混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な適応に再び取り組むべきであるが、喜ばしくないことは何か。 それが構築される方法は、Gonzouを含む非常に重要な詳細を省略します。 彼の両親や過去を含む探検の欠如は、それ自体を償還するのは難しい深刻な欠点です。 オリジナルのBlue Steelのほとんどのキャラクターは、ほとんど自分のスポットライトを手に入れません。 彼女の魂のない個性にもかかわらず、イオナがエースになることが判明しました。 しかし、明確な背景や過去の探究がなければ、イオナはまた、構成の悪い人物になります。 私たちの主人公が望むほど輝かないのは残念です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の基準で判断すると、ブルー・スティールのアルペジオは、サイエンスフィクションの手段でよくマッチします。 キャラクターの大半は、戦争の武器（フォッグシップス）や人間の敵であるという印象を与えられるように設計されています。  （ブルースティール）アニメーション業界では、アニメーションスタジオのSANZIGENはよく知られていません。 彼らは009：RE：サイボーグとブラックロックシューターを含む少数のサイエンスフィクションのテーマシリーズでしか知られていません。 後者は非常に混合した反応を受けた。 幸いにも、シリーズの背景は、栄光の海軍の特徴、爆発的な戦い、そしてSFフィクションの美学で元気になります。 欠点はCGIで、コンピュータで作成されたグラフィックスを使ってショー自体の能力を弱めることになります。 また、通常、カメラの角度が指されている方法で特に目の回転の反応を生成する可能性のある霧船を特徴とするいくつかのファンサービスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはOSTの標準によってかなりよく行われています。 ほとんどの戦闘シーンは、ダイナミックなビートと支配的な強さを伴います。 この代替歴史的世界に存在する激しい環境を引き出します。  OPの歌「救い主の救い主」は、エネルギーの振動で、ナノ（Btooom!,ピー・ブレイン：パズル・オブ・ゴッド2、アークIX）によってうまく演奏されます。 もう一方のEDソングは、一連のコメディシーンに似た、より静かな雰囲気のフィードバックを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはサイエンスフィクションのアニメの経験に応じて混在しています。 科学的な使命という考えは魅力的だが、プロット自体は適応の貧弱さの結果として、それほど印象的ではない。 これは、それがいくつかの重要な要素を省略して、それ自体を切り捨てる方法であるため、以前に言及されています。 私たちの主人公の発達と彼らがどこから来たのかを破壊します。 しかし、注目すべき興味深いテーマがあります。 問題は、視聴者があいまいな性質をもって最終的に決定することであると考えられます。 幸いなことに、アクション、パワフルなOST、コメディは間違いなくあなたに印象を残します。 一部のキャラクター（特にフォッグ・シップ）は開発を進め、あなたが好きになる瞬間を期待しています。 事実は、最終的には、軍事科学小説のアニメは異なるターンと角度をとることができるということです。 ブルー鋼のアルペジオのために、それはそれ自身の方法で戦争を定義する道を進んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before deciding if you should watch Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova, you should probably ask yourself if military science fiction is your type of anime. Military science fiction often takes the idea of military but also fuses it with supernatural themes with flavors of science and artificial warfare. There are a lot of ideas that plays around with military sci-fi including alien invasions, mecha, or space wars. So what happens when you take a bunch of mental models that resembles the characteristics of female characters and puts them into total warfare? Simple. You get Arpeggio of Blue Steel: Arsa Nova.    The series itself is based off of the manga of the same name written by Ark Performance. The premise sets takes place in a setting of an alternate history although there are many similar paths crossed. For one, that path involves the Japanese attempting to recover their nation through engaging trades. Unfortunately, its enemy forces have powerful weapons of war known as the “Fleet of the Flog”. These are essenti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;音楽は、主にチーズ・テクノと、シリーズの船の性質に合わせて調整されているような魅力的でないストリング/ホーンのコンポジションが混在しています。 さて、チーズテクノはさておき、実際にはそれほど悪くはありませんが、バラエティは問題です。 これは、戦いのための2つまたは3つの歌、劇的な瞬間のための2つまたは3つの歌、および何度も繰り返しリサイクルされる大気の騒音を有するそれらの番組の1つである。 音楽の方向性はサブパイルです。トラックがしばしば遅すぎて、特定のシーンに影響を与えることができない、または早すぎて開始して対話を無効にします。 サウンドは確かにショーの最悪の部門ではありません。実際には、単純な削除プロセスによって、それがベストかもしれませんが、良い音楽が時々そうであるように、ショーの弱点をカバーしたり、助けたりしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arpeggioの「大きな写真」のストーリーを見てみると、一日の終わりには本当に詳細がないという点で、光が興味深い結果を示しています。 私がアルペジオの世界について知ることができないことはほとんどないと言って、3文章の略語を読んでいるところまで、世界的な建物は事実上存在しません。 ショーは、かなり精巧な前提を提供していますが、それは、あなたが自然に発生するものではなく、明示的に発生するものでさえも、おそらくさらに悪いことではありません。 前者の中には完全に論理的な熟考があり、そのような答えは、そのような環境の中で最低限の豊かさを達成するために必要とされるだろう。双方が未来の技術を進歩させた戦争では、なぜ飛行機はないのだろうか？ フォグのメンタルモデルがほとんど破壊されず、人間と視覚的に区別がつかない場合は、霧が重要なターゲットを隠蔽するためにそれらを陸に送りませんか？ 等々。 後者の中では、「霧は何ですか？」という行に沿って、重要で、本当に答えられるべき質問であろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、真剣に、彼らはそれに対処しようとしません。 フォッグの戦艦は、「Admirality Codeに従うようにプログラムされた」「ちょうど武器」と繰り返し言及しています（Admirality Codeは、あまり定義されていないルールセットです。 私たちはどこに行くの？&amp;rdquo;最後のエピソードの終わりにクレジットが転がった後でも、私は&amp;rdquo;私は知らない&amp;rdquo;という3つの答えにしか答えられない。 戦艦の行動）。 これは、霧の艦隊が単なる道具であり、霧の侵攻の背後にある真の支配者が他の場所に横たわっているという前提につながります。 武器には武器の設計者が必要であり、プログラムにはプログラマーが必要です。 このショーは、人間の霧との相互作用を示唆しています。主人公の父親が霧の側面に逃げたことが示唆されていますが、このアイデアは放棄されており、全く探究されていません。 謎は解決されません。 ショーの多くは、自然、起源、動機が完全に隠れている影の敵と戦うために費やされています。 シリーズのいくつかのエピソードでは、（恐らく霧を指している）テキストの暴力的なオーバーレイで終わる大胆さがある：「どこから来るのか？ 私たちは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような戦術はうまく機能することが知られていますが、設定や戦争が優れた特性を刺激するための背景に過ぎない場合、そのすべてが許されるかもしれません。 そして正直なところ、それはシリーズが進んでいるかもしれません。 他の何かが間違っているかもしれませんが、それはかなりの努力を費やしています（努力をほとんど無駄にしますが、真の努力にもかかわらず）。 時には、それは正しい音符の腕の範囲内に来る。 春菜のように、特に寒くて悪賢い霧の精神モデルで、感情的に彼女を武装解除した知的な若い女の子との結束を成し遂げるか、または命を落とす可能性があることを知りながらGunzouの命令に従う闘いをする。 それらはまったく悪い考えではありません。 ショーは、必死に、変化する人物を持つことを望んでおり、変化させています。 それは私たちに電報されており、それほど微妙ではありませんが、そこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arpeggioを救うかもしれない最後のものが戦いだろう。  「巨大地震の戦艦はお互いに地獄に吹き飛ばす」ということは不可能で、隣には聞こえません。そのコンセプトがうまく実行されても必ずしも良いシリーズにはならないかもしれませんが、観客に少なくとも1つの理由があり、 それを見る。 しかし、これでも何とかうまく行けません。 決して大規模な戦争は退屈ではありません。 戦闘は時には10分ないし15分もの間もありませんが、恐ろしい事にはならず、通常は力場や重力砲などの技術武器がたくさんあります。 より戦略に重点を置いた観衆は、勇気のないキャプテン、ガンゾーが、このような新しい海戦戦術の誇りある創造者であることを知ってうれしく思います。「敵が私たちの爆発を待ってから、 戦闘は、上記のような日常的で敵意のない解決策や、砲撃のような武器や守備機能を使用することができることをGunzouが理解しているようなもので定期的に終了します 存在していることさえ知りません。 たとえ物事がすべての人にとって悲惨になっても、文章の中で感情的な共鳴がないことは、緊張レベルがゼロにとどまることを保証する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得意とするのは、このショーは誤ったステップの後のミスステップで構成されており、誰もが自分の自由意志に耐える時間を無駄にする無意味なシームレススパンを形成するために、 フォッグについての世界的な構築と知識の欠如は、魅力的な内部があるはずの穴を形成するための特徴付けの問題とうまく一致します。 恐ろしいアニメーションと退屈な戦いはすべてあまりにもうまく同期し、聴衆は目のキャンディーの気晴らしとして役立つほどには生産されていない、低ステークスのチキンのゲームを凝視する機会を与えます。 すべてが言われて終わったとき、私は基本的に何らかの理由で物事をする女の子のように見えるものについてショーを見ていたという印象を残しました。 そして私は誰にもその経験を望んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps fitting for a story that&amp;rsquo;s partially about machines coming to terms with life, the world of Arpeggio seems to be constructed from the ground up using pure CGI. Everything about it, from characters to ships, bears the obvious stamp of computer generation, and this, unfortunately, is CG of a cheap-looking and ugly breed. If there&amp;rsquo;s one thing the show consistently gets right, it&amp;rsquo;s light—explosions, lasers, computer displays and the like look good more often than not, but that&amp;rsquo;s about the only visual aspect that I can genuinely compliment, and I&amp;rsquo;m reaching pretty far for that one. Backgrounds and other such niceties don&amp;rsquo;t look so nice, with the ocean in particular often being rendered as a noxious purple-black cloud which bears shockingly little resemblance to a body of water. The design and color choices are poor—the characters all have the same pale, waxy complexion and widely spaced eyes. Add some otherworldly hair and wardrobe malfunctions, and everyone starts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zee530&#34;&gt;Zee530&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;表面にアルペジオはいくつかの嫌悪感を持っていますが、CGがアニメとのブレンドにはいかないという主観的な苦情を仕上げることができれば、ハーレムのジャンルは過度に使用され、Super gravityのような複雑な言葉 キャノンとクラインのフィールドでは、アルペジオはまともな話をしていることがわかります。アニメの世界に大きく影響されていない可能性のある設定、面白いキャラクター、最後にはっきりとした道徳的レッスンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高度に進歩した海軍船の艦隊である霧の艦隊が7年間、地上の水を引き継ぎ、人類が砕いた水を取り戻そうと試みました。  Chihaya Gunzouは、霧の一員として自分自身を紹介するIonaという女の子がいつか近づいてくる海軍アカデミーの学生です。 最初のエピソードは、コンテンツがいっぱいになっているため、微妙な紹介を望む人には親切ではなく、ストーリーライン、紹介、インフォメーションダンプ、さらにはフラッシュバックを伴う最初のエピソードだけでは、 これはシリーズの最大の弱点、その長さに相当します。これについては、後ほどお話します。 チヤヤ・ガンゾウの艦隊は、海軍との対決につながる霧の後、すぐにアメリカに新たな武器を配備する任務があります。 戦闘は戦略と行動の方向性のバランスの取れたアプローチをとっているので、戦術的な戦闘の健全な感覚を称えることもできます。ガンゾと彼のクルーグの化学者は、誰もが目標とキャラクターが話すすべての行をよく知っているので、 ただの理由だけではなく、戦線に乗る人のためにではなく、これは戦闘中である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのAIである霧の艦隊は、アドミラルティコードと呼ばれる一連の論理的な推論を持っています。後で霧のメンバーのうちのいくつかが疑問を持ち始めます。この新しいプロット要素が作用すると、 突然これらの以前の一次元のキャラクターに多くの深さを与える、誰かが思うかもしれないすべての突然のキャラクターは、主なキャストが邪魔になるかもしれない相手よりも何もない、突然意味と目的を与えられ、ストーリーラインは、 よりいい。 いくつかの人々は、精神モデルの存在、戦艦が人間の形を取る方法について不平を言うかもしれませんが、これがなければ、霧のメンバーは世界を引き継ぐことを試みているカジュアルで知られていない邪悪なグループ シンプルな戦争物語よりもはるかに何かのものとして表現する余地がアルペジオに与えられますが、精神的なモデルは軽くて心地よいテーマに翻訳されているように見えるかもしれませんが、アルペジオはかなり深刻であり、 なぜ霧のメンバーがすべて女性のアーキタイプを拾うことにしたのかについてはまだ議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアルペジオの問題はその長さにさかのぼることができます.12エピソードではそれ自体が本当に提示するには不十分でした。その結果、説明にいくつかの穴があり、シリーズをしっかりと保つための十分なバックストーリーがありません。 シリーズが明らかにカバーしなければならない非常に明白な要素は、霧の起源であった。なぜなら、「突然の出現」は、その存在を正当化する理由が十分ではないが、その原資料がまだ進行中であるためである。 喜んで許すことができます。 霧の提示はまた、少なくとも10万の数になるはずの地球のすべての水を征服するのに十分な広大な連隊、圧倒的であると考えられることがあります。アニメは、  9人のメンバーに集中しているため、アニメの意図を非常に真剣に受け止めるべきであると述べるには、数字が大きくなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的なスタイルについて語る唯一のことは、CGとかわいい女の子がお互いのために作られた、憎しみを嫌うことです。 アルペジオは最近、アニメで見るほとんどのCGとは対照的に、非常に高品質のレンダリングを誇っています。色付けもよく混ざっており、明るさのレベルがちょうどよく当てられています。  CGは実際にアルペジオの世界を褒めてくれるので、無事にシリーズを想像するのは正直に難しいです。 また、アニメーターがアニメーターに「筋肉を曲げた」という簡単なCGを与えられた場合、カラフルな風景、急進的な動き、華麗な海軍の戦闘がすべて存在し、流動的に実行されます。 開かれたテーマ「救い主の唄」は、Nanoのエピソードを一人以上見る価値がある、堂々としたリベットでエキサイティングなハイビートのポップロックであり、最も興味深いキャラクターモンタージュの部分です。 トライデントのエンディング「ブルーフィールド」は、そのシーケンスのゆっくりとしたアニメーションとうまく融合した、非常に魅力的な、ゆっくりとうねりのビートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者がここでの特徴付けをしたアプローチは、実際には様々な性格の人物、十分な個性を持つ人物を提示していました。  MC Chihaya Gunzouは、たとえあなたが状況を査定し、命令を出して軍事知識を保持していないにもかかわらず、指揮の存在が海軍の戦いをとても面白くしているにもかかわらず、彼の指揮センターで本当に印象づけます、彼のリーダーシップスキルと戦術的知 アルペジオの最も明るい側面の1つですが、彼のCCの外では彼は一種の駄洒落です。 アイオナは、ビューアに与えることはほとんどないが、彼女がしていることはすべて、彼女のキャプテンの命令、彼女の無関心な性質を完璧に行ってシリーズの性質で行っているが、 彼女が最終的に演じる「意志」のショーは、彼女を反論することはほとんどなかった。 しかし、あなたが見つけることができる本当の喜びは、霧の中の女の子、AIかどうか、彼らが自分自身を提示することを選んだ方法は、魅力的で眩しいものであり、それらの相互作用は見ることができない喜びです。 霧の働きがどれほど厳しいかということですが、キャラクターがどのように変化するのかを見ると、本当に喜びを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arpeggioが急いでいなければ、Arpeggioが作り出したり探検したりできた膨大な可能性は、ほとんど無限ですが、ArpeggioはMan Vsのシンプルな物語ではありません。 マシンはそれほど多くのことを組み込んでいるので、真の自己と存在の意味を見つけ出し、すべての重要な質問に対する回答を探し、共存がどのように重要な価値を持ち、センテントが十分な理由 私たち全員が平和の中で一緒に住んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zee530/reviews&#34;&gt;Zee530&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the surface Arpeggio has a few detractors but if you allow people to finish airing their subjective complaints about how CG never blends well with anime, the harem genre is overused and how they don’t want to be made to remember complicated words like Super gravity Cannon and Klein’s field, you’ll find that Arpeggio has a decent story, a setting with rich possibilities heavily untapped by the anime world, interesting characters and an all but obvious moral lesson at the end.    For 7 years the Fleet of Fog, an armada of highly advance naval vessels have taken over earthly waters, with every attempt to reclaim back the waters by humanity crushed. Chiha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemski07&#34;&gt;lemski07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8
このアニメは、恐怖を抱いている幽霊艦隊のせいで海と海が通ることができない未来への約20〜30年です。そこでは、それぞれが統制するかわいい女の子から構成されています。 非常に巨大な銃、ミサイルの配列、強力なレーザータレットからなる技術。 かつてのキャプテンの息子の一人が、幽霊艦隊から生まれた非常に強力な艦隊を保留にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9
芸術はウォーター・ウォーター・ウォーター・アンダーウォーター・ウォーター・ウォーターの下で素晴らしいことがあります。時には、特に時にはかなりの戦艦とUボート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
偉大な戦いの隣に来るものは大きな戦闘効果です、それらの金属の爆発&amp;hellip;火薬臭い..笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8
あなたのMCはあなたの典型的なヒーローです。紛争が発生した場合、彼はその電話に答えました。 あなたの少年たち、船舶、潜水艦、下着、服従、卒業、モザイク/サブ、オリエンタルシップ、ドイツ人、ヨーロッパ人、ボスシップ、コスプレースシップ、マインドシップ、姉妹、双生児、クローンシップ、ゴーストシンク、サンケンシップ、 それぞれ女性アバターを持っています。 あなたは女の子の艦隊を持っています..エーム船。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9
私はこのアニメを正直に楽しんだ。なぜなら、各船の個性が異なるために、彼らは自分の自己をどのように発見するのだろうか。 それはあなたが見つけることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体で9
私は最初にこのアニメを拾いました。なぜなら、敵はいろいろなスタイルと異なる個性を持つかなりの女性ですから、最初は驚いたのです。 個々のキャラクターにも未回答の質問があります。  mcがすべての敵の船を捕まえれば、彼はかなりの女性船であるlolololのハーレムパーティーを持っているだろうと私は興味を持った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなり異なったプロットを与えるので、あなたはマンガを試すことができますが、エピソードを見た後、エピソードがどこで停止したので、あなたは楽しいことを忘れるでしょう。  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lemski07/reviews&#34;&gt;lemski07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story 8  This anime is about 20 to 30 years into the future where the oceans and seas are impassable because of the ghost fleet that are terrorizing it which consist of pretty girls that contr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chargedcoin&#34;&gt;ChargedCoin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あおき はがね の あｒぺっぎお： あｒｓ のゔぁ ふっｌ れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、青木藍が今シーズンのダークホースアニメのひとつだと言います。 多くの人がそれを見たことはありません。なぜなら、彼らは戦術の背後にある芸術的なスタイルやアイデアが気に入らなかったからかもしれません。 それで、これはあなたの時間の価値ある投資ですか？ 見てみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：マイナースポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;箱根青木の物語は2つの部分に分かれています。 まず、人間と霧の軍との戦いです。 これは基本的には宇宙であり、私たちのヒーロー、Chihaya Gunzouは、何とか戦闘の流れを変える霧の潜水艦Iona 401のパワーを得ることができます。 これについて素晴らしいのは、GunzouとIonaが中立的なパーティーのようなものだということです。 はい、彼らは霧に対して戦っていますが、軍隊は彼らに向かってイオナの力を使うことを恐れているため、またイオナが凶暴になり、代わりに攻撃するかもしれないので、軍は彼らに対して敵対しています。 これははるかに興味深いストーリーとより多くの緊張をもたらします。 世界中があなたに敵対していると想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの第2部は、メンタルモデルを持つフォグのメンバーが、感情、論理的思考、および人間関係などの人間の特性をどのように発達させ、それらが彼らの行動の基礎に疑問を呈しているかです。 あなたがすることを（武器として）行うか、心の欲望に従うかは、この内部的な闘いです。 この面での開発は少し面白いですが、それは船の間の単なる戦いではなく、はるかに深くいっぱいの物語を作る素晴らしい話のデバイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦いについて少し話しましょう。 これらの戦いは、私が今まで見た中で最も強く、よく作られた場面の一つであり、敵を圧倒するための論理と戦略的思考をもって戦闘が勝利しないように、Code Geassを徹底的に思い起こさせます。 これは、青木藍が非常にうまくやっています。 コードギアスの戦いが気に入ったら、ここで同じ壮大さを見いだすことを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hakane青木は、（Ionaを除いて）そのサポートキャラクターが豊富な開発を得るように変です。 この場合、霧の精神モデルは人間にもっと暴露されるので、キャラクターの発達を経験することがわかります。 彼らはもはや単に武器ではなく、もっと&amp;hellip;人間です。 さまざまな理由や経験に基づいてそれぞれがどのように変化するかを見ることは興味深いものです。 ここでの問題は、その変容の一部、あるいはむしろ開発が、正当化されていない、あるいはあまりにも突然ではないことです。これらの文字は、ツンデレやクーデレなどの典型的なステレオタイプではないので、 彼らの性格は異なっていた。私が見たいと思っていたのは、おそらくもっと彼らのための開発だっただろう。 彼らは発展を遂げていましたが、ストーリーを中心にして少し不足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chihaya Gunzouは、ショーを通してほぼ同じままです。 しかし、それは彼をとにかく悪くしない。 彼はルルーシュのウィットと他のキャラクターたちの貴族であるトミマ（貴族の前に他人を置く）の貴族を持つ非常に面白いキャラクターです。 言い換えれば、あなたはスマートで気分の良い人物を手に入れ、彼の前に他人を置く。 何がもっと欲しい？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとの唯一の問題はおそらく他の乗組員の問題です。 彼らは私の名前が何であるかを覚えていないほどの賞賛と開発をしていません。 何がGunzouに参加する彼らの目的は何か、または彼らの性格は何か、それは本当に難しいです。 それは、アイオナ401を操作する唯一の目的のために彼らがそこにいたかのようです。しかし、それはそれほど物語をあまり傷つけないので、大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは素晴らしいです。 このアニメのオープニングであるナノの救いの救い主への特別なクレジット。 それはキャッチーなだけでなく、あなたがそれを聞くたびに、それはあなたが海上戦闘の準備ができているかのようです。 インストゥルメンタルはアニメにもぴったりです。 終わりの歌、ブルーフィールドはまた、私が行っていることを得るならば、&amp;rdquo;海の気分&amp;rdquo;を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、特に戦闘シーンで演奏された楽器は、それに合っています。 あまりにも多くの緊張を加えて、あなたがその戦いにいるかのように感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのアニメーションは、CGIで行われるように面白いです。 このように、キャラクターの動きはあたかもゲームのように見えるでしょう。 アニメがこのテクニックを応用したのは初めてのことであり、かなりうまくいったと言わなければならない。 最初はあなたを離れるかもしれませんが、一度それに慣れると、それが実際にどのくらい良いか気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルシーンのアニメーションは特にうまくいきます。 シーン全体を通して、戦いはスムーズに流れます。 爆発は特にうまくいっています。 腐食の影響と高爆発の2つの部分に分割することができます。 両方がターゲットに影響を与えると、どちらもきれいに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、私はこのアニメを芸術的スタイルのために落としましたが、私は再びそれを取り上げてとてもうれしいです。 私はCode Geassを戦争だけではないアニメとして絶対に愛しました。  Hagane Aokiも同じことをしていますが、Code Geass（エピソードの不足のため）ではなく、同じタイプの楽しみを感じることができます。 私はこのアニメのために戦艦の新しい愛を見つけることができたと思う&amp;hellip;とにかく、すべてのエピソードは戦いとキャラクターのために面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特にオープニングのテーマを楽しんでいました。いつも聞いていて、ただそれだけで歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;審査員の立場から、私は青木青木が好きなだけ、8.5 / 10にしなければならないでしょう。 文字は間違いなくもう少し開発されている可能性があります。 それが事実だったならば、私はdefintelyに9/10、あるいは10/10を与えるでしょう。 それは言われている、私はまだ非常に青木羽根のアルペジオをお勧めします。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChargedCoin/reviews&#34;&gt;ChargedCoin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova Full Review    I would say that Aoki Hagane is one of those dark horse anime this season. Not many people watched it, maybe because they didn’t like the art style or maybe just the idea behind battleships. So, is this a worthy investment of your time? Let’s take a look!    Note: There will be minor spoilers.     Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):     The story of Aoki Hagane is broken up into two parts. First, is the battle between humans and the forces of the Fog. This is basically the universe it is set in, and our hero, Chihaya Gunzou, somehow manages to obtain the power of one o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marian-j&#34;&gt;Marian_J&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はランダムにNetflixでこれを見つけたので、私は「どうしてですか？」と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても面白く、再利用されていますが面白いです。
CGIを使用していましたが、見栄えが良いと思います。 それが普通のアニメーションだったら、ちょっと変わったように見えますが、おそらくより高い予算が必要になるでしょう。
私は絶対にオープニングを大好き、それは私のお気に入りの一つです！
キャラクターのデザインは少しユニークに見えますが、そのうちの1つは少しコピーして貼り付けられています。 しかし、全体的に、非常に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに7を与える、それは私に夢中になった！
船の間の戦いは素晴らしく、それにはちょっとしたコメディーがありました。
私は間違いなくこれをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marian_J/reviews&#34;&gt;Marian_J&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I randomly found this on Netflix, so I said &amp;lsquo;Why not?&amp;rsquo;.    Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elkensteyin&#34;&gt;elkensteyin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：青木恵章のアルペジオのこのレビュー：ARS Novaにはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はどのようにシリーズが好きでしたか？ さて、私は部品でそれを取ってみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーにはポジティブとネガティブの両方がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な面では、物語がとても面白くて、スペース・オペラの記憶を取り戻したと感じました。 宇宙オペラは、私がここ2、3年でほとんど見たことがないと嘆いたアニメのジャンルの一つです。 それはアニメの初期の定番だったが、今はほとんどなくなっている。  ARS Novaは海洋で行われるような宇宙オペラではありませんが、それと同じような感覚を持っています（つまりOutlaw Star）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類は7年前に人間の海軍を滅ぼした素晴らしい武器との戦いの謎の艦隊「Fleet of Fog」のために隔離されました。 だから、霧の艦隊の乗組員は誰ですか？ 不気味なエイリアンクリーチャーはどんなタイプの船に生息していますか？ または、これはアニメなので、どのタイプの優雅で美しいヒューマノイドの女性が船に乗ったのですか？ それが判明したように、船は知覚的であるため、乗組員はいません。 ああ、いい女の子はいません。 心配しないで、船の精神は、もちろん、優しい美しい女性である「精神的モデル」に自分自身を明示することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入ったもう一つの話は、いかにして物語がハーレムにゆっくりと変身して、それが基本ストーリーに実際に影響を及ぼさないかということです。 はい、遍在するビーチシーンがありました。はい、メインキャラクターが好きな女の子がいくつかありました。 しかし、少なくとも彼はクールなメインキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語にはいくつかの否定的なものがあった。 第一に、人間の形をとり、本質的にそれらの厄介な人間の感情によって再プログラミングされたエイリアンの存在は、本来の考えではない。 私はそれがRobotechの根底にあるテーマの逸脱であると述べませんが、それはまったく同じ前提です。 私が物語で持っていた2番目の問題は、裏話がないことです。 私は7年前の約5分があったと思う。 霧がどこから来たのか、残りの乗組員はどのように401に乗り込んだのですか。ヒュウガが沈んだ後、実際に何が起きましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/ビジュアル -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、アートとビジュアルはシリーズ全体で最高のものの1つです。 はい、はい、私は船のCGの側面に不満を抱いているすべてのnaysayersを知っています。 私は同意しない。 このCGは、船舶にしか使われていなかったので、牽引役ではなく、シリーズの主要なエンハンサーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、シリーズの中で最も不利な部分はサウンドトラックでした。 私を間違えないでください、オープニング、&amp;rdquo;救い主の歌&amp;rdquo;は、ナノによって演奏され、かなり良いです。 エンディングは、戦闘シーン中のスコアだけでなく、また良いです。 しかし、シリーズの残りの部分は、非常に最小の伴奏を持っていた可能性が非常に私のためのシリーズの批評家です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの例外を除いて、キャラクターの開発はシリーズにとってかなり良いものでした。 主人公と霧の女の子は細心の注意を払って細かく描かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は強い、予測不可能な主人公が好きです。  Gunzou Chihayaは、401のための完璧なキャプテンだった。彼は予測不可能で、あまり言うことはありませんが、常に敵より一歩前です。 彼は潜水艦の戦いになるとマルコ・ラミウス（赤い10月の狩り）はいないが、遠隔ランチャーのように予期せぬ戦術を使って霧の船を倒し続けることができた。 彼のスタイルと彼の落ち着きは、私にデイヴィッド・ウェーバーの名誉ハリントンの一見をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし私は彼の乗組員の何人かに問題があった。 マスクマンとの契約は何ですか？ 彼らが仮面をするつもりなら、少なくとも審美的に喜ばせてください。 彼はヘルボーから魚人の阿部のように見えた。 私はアレルギーについて微妙な言葉を聞いたことがありますが、私はそれを購入しません。 乗組員の残りの部分はOKでした（エンジンルームの女の子（彼女の名前は分かりません）は、おそらくシリーズ全体で最もかわいい女の子です）。ポニーテールの黒い男も本当にクールでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は霧の女の子が好きでした。 イオナはちょうどとてもかわいいです。 私は個人的に小さな女の子が好きで、彼女はその法案にうまく収まりました。 女の子の誰も大きなノッカーを持っていなかった。それは私の心の中で本当の批評家だっただろう。 武雄はおかしくてかわいいですが、霧島は彼女と同じ布から切り取られているように見えました。なぜなら、彼女がテディベアとして彼女を飼い続けていた可能性が高いからです。 しかし、真の宝石はもちろん、はるなでした。 一番美しい顔ではないが、彼女のコートは病気の冗談だが、コートの外では、彼女は熱い。 マヤは愛想が良かったし、私は実際にコングーが好きだった - 感情から狂っていた別のエイリアンの記憶を取り戻した：Khyron。  Hyuugaについて少し相反する、私は個人的にyuriの側面の必要性を実際に見ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんでいましたが、現在、私にとっては最高のシーズンです。 もちろん私はまだいくつか持っています。 戦闘シーンは、敵であるSpace Operaの「Outlaw Star」タイプと混ざり合ったRed Huntのことを思い起こさせ、非戦闘シーンはフィラーではなかった。 彼らは実際にシリーズを一緒に動かすのに便利でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれを9/10とし、2番目のシーズンがあることを間違いなく願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elkensteyin/reviews&#34;&gt;elkensteyin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: this review of Aoki Hagane no Arpeggio: ARS Nova contains minor spoilers.     So, how did I like the series? Well, let me take it by parts:    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    There were both positives and negatives to the story.     On the positive side, I felt the story was very entertaining and brought back memories of Space Opera. Space Opera is one of the genres of anime that I have lamented seeing very little of over the last few years. It was a staple of the early years of anime, but is almost gone now. ARS Nova is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mooklepticon&#34;&gt;mooklepticon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが大好きで、船やキャラクターデザインが大好きです。 オープニング曲は繰り返し聞くのに十分です。 私が愛したもう一つのことは、これはハーレム（1人、強力で魅力的な少女のトン）に設定されていますが、1つに変身しないということです。 愛三角形は1つしかなく、他のすべてのメンタルモデルの女の子たちは自分の動機を持っています。 精神的なモデルのキャラクターは非常にうまく融合しており、私が見てきた最高の女性をサポートするキャストの1つだと思います。 イオナはおそらく最良のキャラクターであり、すべての船の精神モデルは密接に2番目に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点は、実際の人間のキャストはむしろ一次元です。 私は誰もMC Gunzoとの魅力を理解していませんが、Ionaは例外です。 これはおそらくシーズンが半分しかないことによるものですが、それは言い訳ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、実際にep 3、IMOまでフックしないので、これを3回のエピソードテストに与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mooklepticon/reviews&#34;&gt;mooklepticon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On the downside, the actual hu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karhu&#34;&gt;Karhu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CGIがアニメシリーズを本当に台無しにすることができますか？ おそらく、Ars Novaのそれは他のメリットを吸うので、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は簡単です。 密かに戦艦、黄色の潜水艦、素敵なボートであるlolisたちがいます。 戦争や戦術、政治、擬似的に提示される賢明なものについては何かがあります。 明らかに、このシリーズのプロットもありますが、それが何であるか分かりませんので、悪いかどうかは本当に分かりませんが、どちらも問題ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターについて何か言いますが、圧倒的な女性を男性に配給することは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はひどく、アニメーションはbクラスのpuプロセスによって動かされるCGIプロトコルに関するものです。 それが何であれ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード3が起こった後に4倍のスピードでこのシリーズを見てきたので、音についてよく分かりません。 私はコンピューター音を出すロリを覚えているので、私は不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karhu/reviews&#34;&gt;Karhu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is simple. We have bunch of lolis who are secretly battleships, yello &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pentaflare&#34;&gt;PentaFlare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、青木藍はもう一つの一般的なハーレムショーにすぎません。 実際には、それは何でもあります。 この海軍戦闘に基づくアクション満載の冒険には、他のショーを成功に導くために組み合わされたいくつかの重要な要素が含まれています。 残念なことに、カップルの欠点は、このショーが真に輝くのを妨げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hokane Aokiの最強の要素は、ポイント設定まで非常にまっすぐです。 プロットは非常に簡単な方法で提示されます。 主人公が遂行する任務の最終目標は混乱することはありません。 あなたはなぜ単純な全体的な物語箱がとてもすばらしいのだろうと疑問に思うかもしれません、そしてここに答えがあります。 これは、旅行に沿って魅力的な停止を作成することに集中することができます。 シンプルなゴールは、強烈なアクション、美しいアニメーションの海軍戦闘、そして多くのキャラクター開発を通して、ライターが物語を駆り立てるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは非常によく考えられています。 重要な男性キャラクターは1つだけですが、残りは女性です。 典型的なハーレムのように聞こえるのですか？ これは青木藍の驚くべきことのもう一つですが、実際はハーレムではありません。 キャラクターのうちの2つだけが実際にメインキャラクターにロマンチックな興味を持っています。 他のキャラクターはよく発達した性格を持ち、複雑ではありませんが、MC-kunに参加するための動機が複雑です。 しかし、これが私たちの最初の大きな欠陥にもなっています。 前述のMCくんは、他のキャラクターとは違って、個性がほとんどなく、全体的にフラットなキャラクターです。 彼のモチベーションはシンプルであり、観客は本当に自分の性格全体を気にするのが難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したいと思うこのシリーズの次の特徴は、美しくアニメーション化された海戦である。 船は驚くほどに見え、彼らが爆破しているときにはさらに驚くように見える！ 水中のシーンは本当にスタイリッシュなパレットを使っていました。 これらのシーンは、気分を築くのを助け、座席の端にあなたを残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、実際にこのシリーズを一緒に持ってきた触媒がペーシングしました。 青木氏はあらゆる観客の参加を確実にするため、あらゆる可能な条約を活用しました。 プロデューサーは、キャラクター開発に重い場面で、アクション満載の戦いで巧みに織り成した。 キャストのバラエティーは、異なるキャラクターに焦点を当てたシーンをコントラストにすることを可能にしました。 さらに、私はポストクレジットシーンのより良い使用を見たことがありません。 最後のテーマは完璧な瞬間だった。すべてが解決されたように見えてから、すべてが解決されたと思ったときに、崖のハンガーのシーンを投げて終了し、次のエピソードを見守っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、青木藍は本当に強い要素を持っていましたが、本当に重要な欠陥がいくつかあって、それが素晴らしいシリーズの1つにならないようにしました。 私は非常にそれを時計を与えることをお勧めします。 カップルの不完全さを乗り越えることができれば、それはあなたの時間の価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PentaFlare/reviews&#34;&gt;PentaFlare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance, Aoki Hagane appears just to be another generic harem show. In reality, it is anything but. This naval combat based action packed adventure contains a number of the key elements that have combined to lead other shows to success. Unfortunately, a couple drawbacks have prevente &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nishizawamihashi&#34;&gt;NishizawaMihashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は知っている、私は知っている、私は知っている知っている&amp;hellip;このレビューはWAAAAAAAAAAAYYYYYYYYYYYYYYY期限切れですが、ちょっと、良い &amp;lsquo; 右！？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません&amp;hellip;青木青木さんのアルペジオ：Ars Novaさん、または単にArs Novaさんは、基本的には、「政治と同時に生き残っている超悪意ある知性AIを絶滅させています」  「感情的なA.I」の1人と接触して、AWOLに行き、彼らの熟練したエイリアン・サブの地平線に飛び込み、敵の船を深く掘り下げて、基本的に彼らの使命の中でより多くの情報を集めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし、そのような話があなたを &amp;lsquo;OH MAI GADD、それはSOOOO what-EVVAR&amp;rsquo;にしないと、物事が「爆破する」のを見て興奮して、それはあなたを暗い空に叫ぶようにするかもしれない もっと欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、物語の前提は実際には、これらの物語を魅了する人にはかなり面白いですが、私はこれらの前提が架空のメディアにますます浸透していることを認めなければなりません。 それにもかかわらず、この特定のものを「まったく別のもの」であるものから救うために何が管理されているのかは、感情的なA.Isの起源と地球の大量侵略の動機を取り巻く謎の要素を、  A.Isの知覚的性質のニュアンス、残りの人間の生存者の政治的景観、そして主要な主人公の目標を探求するプロット要素の着実な導入は、ストーリーテリングの深さを許容します。 ストーリーは、ちょうどブーム・ブーム・カボム・ブーム24/7、アラ マイケルベイ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここにはいくつかの不正行為があります。特に、主要な主人公のバックストーリー（暗示され、プロットで大きな意味を持つと言われています）での探査の欠如だけでなく、 感情的なAIキャラクターの個性の発達の中での「トロペイ」）の方向性、そしてそのシリーズが終わりに近づくにつれて、非常に議論のつかないデュウス・マキナのシーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー評価：8
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的に言えば、このシリーズは弱いです。  Buuuutは3D CGIグラフィックを主なアニメーションスタイルとして使用しているため、誰もが魅力的ではないかもしれません。 このシリーズは、ランタイム中のほとんどすべての点で、豊かで活気に満ちた鮮やかな色付きで滲み出します。また、3Dアニメーションフレームレートには顕著な、あるいは顕著な低下は起こりません。 また、背景、海軍戦艦、数多くのアクションシーン、オープニングとエンディングのシーケンス、キャラクターデザインのバラエティ、船の変換シーケンスなどに加えられた粋なディテールは驚異的です！ しかし、何よりも、水の大部分を主要な背景とするアニメでは、このアニメの水の描写は畏敬の念と賞賛の状態にある 時には。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメーションヒックアップや不一致はほとんどありません。 だから安心してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートレート：10
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションそのものが充分に大きければ、このショーのサウンドベースの側面も同様に素晴らしいです。彼らは細心の注意を払っていないし、非常にうまく生産されていないからです。 サウンドエフェクトは、実際に何が起きるか、非常に正確であるか、条件が正しいときや発生の可能性が高いときに起こる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、このショーで活動している声でさえ、特にショーの主なA.Iアンタゴニスト、主要な主人公、およびいくつかの副キャラクターと並んで、間違いなく最高です。  VAは実際に各キャラクターの人生と個性を生み出し、失礼、アマチュア、または過小/過小を感じるシーンはありません。 シリーズの終わりに近づくにつれて、ひとつの特筆すべきシーンが現れますが、結論までショーを見るまでは、どのシーンがあなたのものであるかを把握しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドレーティング：10
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Riiiight&amp;hellip; Vaは本当に人生と個性を息づかいにしていますが、残念なことにキャラクター自体はむしろ欠けています。特にAIキャラクターの中には、日本のアニメ/マンガ /ゲームのスペクトル。 主なA.Iアンタゴニストは、後により複雑なキャラクターの開発を得るが、そのアンタゴニストのキャラクターの発展に対する結論は、不幸にも、古くて標準的である。 しかし、それにもかかわらず、状況に応じてこれらのキャラクターの意欲がさらに深刻になることを示すいくつかの場面がありました。 全体として、これはシリーズの中で最も弱い部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター格付け：6
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言えば、私はこのシリーズを抜け出して楽しかったです。 政治的、哲学的要素が加わることで、時には知的に刺激的であるばかりでなく、より多くの軍国的、戦闘的側面を刺激するだけでなく、 フィクションの中で参照される。 アクションシーンはどこにでもありますが、このストーリーで起こる戦闘がストーリー・ラインに実際に影響を及ぼし、結論に向かうのを手助けするので、それらはまったく無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ああそう、開かれたテーマ！ 私が昨年見た最も簡単なエピソードの一つです。 うわー、ちょうどうわー。 私が本当にダンプの中にいるときのために保存して、いつでも、いつでも私を興奮させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ評価：9
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ、私はこれをお勧めしますか？ なぜ、コース！ しかし、もう一度、それは本当にあなたが実際にこれらの種類の物語を好んでいるかどうかに依存します。そして、はい、いくつかのキャラクターのトロピィネスは、本当にこのことが時間を捧げることができるものであるかどうかについて 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、最終的な判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[9個人評価について]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[8重要な評価について]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに次の時間までお別れを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NishizawaMihashi/reviews&#34;&gt;NishizawaMihashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know, I know, I fricking know&amp;hellip; This review is WAAAAAAAAAAAYYYYYYYYYYYYYYYY overdue but hey, as per the good &amp;lsquo;ole saying, better late than never now, right? RIGHT!?     Alright so&amp;hellip; Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova, or just Ars Nova for short is basically an &amp;lsquo;Annihilate the ultra-malicious sentient A.I while politicking and surviving at the same time&amp;rsquo; story revolving around a small group of naval cadets who came into contact with one of the &amp;lsquo;sentient A.I&amp;rsquo;, went A.W.O.L., sailed off into the horizon in their souped-up alien sub, torpedoing enemy ships into the deep depths and basically gathering more intel througho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gloom&#34;&gt;Gloom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio：Ars Novaは、2013年秋季の中で最もアンダーなアニメの1つです。 このアニメは、Kill la Kill、Log Horizo​​n、境界を越えて、Magi、Nagi no Asakura、黒子のバスケ、Non Non Biyoriなど、今シーズンの人気アニメと同時に放映されました。
ストーリー：
ストーリーラインは最初は混乱しているようですが、エピソード4になると理解しやすくなります。 あなたは&amp;rdquo;艦隊&amp;rdquo;の目的とその起源についても理解するでしょう。 このアニメはカンコールの前に放映されて以来、軍艦を支配する女性キャラクターのコンセプトはユニークでした。  「艦隊」のメンバー全員が女性なので、このアニメは「慣習的なハーレム」に変わります。 言い換えれば、男性キャラクターよりも女性キャラクターが多かったのですが、女の子のすべてがMC-Gunzou Chihayaに恋していたわけではありません。 とにかく、ストーリーは基本的なプロットダイアグラムに続いて、1つの大きなプロットのひねりがあります。
アート：
CGIアニメーションやアニメの「舌をひねる」タイトルを過小評価しないでください。 アニメーションは、2013年の秋に放映された他のアニメとは異なりました。  CGIアニメーションでは、Fire Emblem：Awakeningのカットシーンの雰囲気が私に与えられました。 実際、過去にプレイしたビデオゲームのすべてのカットシーンから。 また、CGI要素のフォームは、同じアニメーションスタイルを使用した別のテレビ番組から私にノスタルジックな感情を与えました。 しかし、ショーの名前を思い出すことはできません。
音：
テーマソングは、シリーズから出てくる最高のものの1つでした。 サウンドに関しては、それは私が過去に見た他のSF映画を思い出させる、かなりシャープだった。 声優も素晴らしく、それぞれの役割は適切でした。
キャラクター：
このシリーズには興味深く思い出深いキャラクターがいました。 各キャラクターには個性的で個性的なキャラクターがいました。 私が見た別のシリーズのキャラクターと似たようなキャラクターを見ているような気分にはなりませんでした。 また、各キーキャラクターにはスポットライトが付いていたので、誰も出ていなかった。 このシリーズの上位5文字は次のとおりです。
1. Iona / I-401：Angel BeatsのKanadeとNo Game No LifeのShiroの組み合わせ。 そこでは最も過小評価されているクーデールの女の子のひとりです。
2.高尾：彼女は初音ミクと似ていますが、私は冗談ではありません。 私が初めて彼女を見たとき、頭に浮かんだ最初のキャラクターはミクだった。 唯一の違いは、髪の色調です。 とにかく、彼女はよく開発され、うまく設計されたキャラクターであり、彼女はあなたを愛するようにする何かをします。
3.はるな：シリーズ第3位の女の子。 誰かがコートを外し、彼女を置いたときにかわいいです。 シャザム&amp;hellip;。
4. Gunzou Chihaya：彼は船の船長に合ったその成熟した人格を持っています。 彼のキャラクターデザインも素晴らしいです。
5.ひょうがと霧島（ネクタイ）：偉大な漫画の救援キャラクター以外、この2つについてはあまり言わない。 彼らは彼らの役を演じた思い出に残るキャラクターです。
長所：
 - カラフルな文字
シャープなサウンド
ユニークなアニメーションスタイル
 - 単純なプロット
短所：
 - 悪い悪人：シリーズには、勝つのが簡単な悪役以外の悪役が必要でした。
-Misleading title：タイトルを間違えることなく10回お試しください。
終了声明：
このアニメは&amp;rdquo;fillyy&amp;rdquo;からの秘密のサンタのギフトだったので、このアニメを私に勧めてくれてありがとう。 また、このアニメは2015年に最後のアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gloom/reviews&#34;&gt;Gloom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova was one of the most underrated anime of the Fall 2013 season. This anime aired at the same time as the popular anime from this season such as Kill la Kill, Log Horizon, Beyond the Boundary, Magi, Nagi no Asakura, Kuroko no Basuke, Non Non Biyori, etc.   Story:  The storyline seems to be confusing a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wooargh&#34;&gt;Wooargh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルス・ノヴァは、哀れな、妄想的な、自己挿入ファンタジーです。 醜い、退屈な、悪臭を放つゲーマーは、もはや人生の退屈なこと（入浴など）に心配する必要がなくなり、毎日コンピュータゲームをする毎秒を余儀なくされることになります。 そうすることで、彼はみんなのヒーローとなり、すべての雛が得られます。 そのシリーズのように、Ars Novaを見ている間に、あなたは自分の退屈な、おそらくは主人公の存在を抑圧することになると予想されます。  Gunzou Chihayaは、なんらかの理由で（まれにあわただしい）熱いひよこであるエイリアンの戦艦を制御できる唯一の人間として自分自身を見いだす、スキニーで完全に興味のない10代の少年です。 これは彼にすべての権威に反する権力を与え、基本的に彼が望むことをする。 彼がやりたいことは、高校の匂いで乾いたままの女の子のヒーローになっているので、現在地球を攻撃している外来戦艦の艦隊と戦うために脱出する。 これらの船のそれぞれが熱いニワトリでもあり、そのうちいくつかは彼に抵抗できないことは驚くべきことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような力を与えられ、そのようなやり方で行動するような人の基本的前提は、あなたのテレビを守ることを望むことなく見守るのは難しいので、アニメーションの品質やサウンドなどの詳細について議論することはほとんどありません。 そして、すべてがこの隙間を売るために作られています。 エイリアンの船は人工知能を持ち、自分たちで機能するように設計されていますが、彼らを彼らの船長として欲しいと願っています。 そして船に乗っている乗組員さえあれば、彼の勇気を吹き飛ばし、戦術的な天才に畏敬の念を抱き、基本的には何かしらの大胆な大尉になることを狙うだけだ。 そして、これはすべて、彼が遠慮なく面白くて好きなことをしていなくても、執念のポイントに愛用することなく、すべて行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio：Ars Novaは、賞賛と敬意を得るための敗者の欲望以上のものではないようです。 このように表示するのではなく、たぶんあなたは石鹸で始めるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wooargh/reviews&#34;&gt;Wooargh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ars Nova is a pathetic, delusional, self-insert fantasy written by and for people who would be much better off aiming low. Here&amp;rsquo;s the story line from a similar series: an ugly, boring, stinking gamer finds himself no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujisawataira&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズのファン・サービス、ハーレム、クリシェ・ジョーク、または主流のプレゼンテーションを期待しているなら、あなたはこのシリーズのどれも見つけることはできません。 あまりにも多くのアクション、SFアニメはそれらのものを使用せずに良いことができますが、このアニメはそれを可能にした。 しかし、このアニメは実際よりも過小評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
人類よりも高度な技術を持ち、人類の海への関わりの長い歴史を終えた「霧の艦隊」と呼ばれる神秘的な軍艦群によって、すべての海上輸送が遮断された2039年の世界の物語。
物語はあまりにも多くのファンタジーとあまりにも不合理なようです。 しかし、これ以外の欠陥はごくわずかです。 ストーリーがペースを取る方法はとても良いです。 そして、道徳的な感情を提示する暖かい心のシーンで満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
私が最初にこのアニメを見たときに私に印象づけた最初のことは、アートです。 優れたグラフィックとアニメーション。 このキャラクターのアニメーションの新世代グラフィックがこのアニメに使用されていますが、それはまだ不完全ですが、それは本当に古い世代と新しい世代の間の差異のコントラストを実際に示しています。 バックグラウンドとエフェクトも非常に優れています。また、ライトとフレアの効果をどのように調整するのでしょうか。 そして、私はこのアニメのカメラアングルと構図の調整に感銘を受け、そのアニメの意味やストーリーを示すことができます。 音と文脈だけでなく、カメラのアングルやシーンも構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
はい、このアニメにはDMCシリーズの音楽作曲家がいました。 完璧なサウンドトラックを作りました。 ほぼすべての場面をより感情的にしました。 オープニングテーマ、エンディングテーマ、そしてNanoの挿入歌は絶対完璧。 私は本当に素晴らしい&amp;rdquo;シルバースカイ&amp;rdquo;の曲が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
非常に良いキャラクターのデザインと企画。 それらはすべて新鮮な外観で、新世代のグラフィックスを実装するので、完璧です。 キャラクターの性格や演技は良いです。 それぞれのキャラクターは独特の性格と意思決定力を持っており、個性的で個性的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
このシリーズのプレゼンテーションは本当に楽しいです。  Sci-Fiに基づいたファンタジー、ロマンスのちょっとした味で行われ、セイエンの方法で紹介されたアクションで満ちています。 ニースの組み合わせ。 さらに、このシリーズは私にそれを本当に楽しませた多くの海軍戦術を提示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
これは素晴らしいシリーズです。 私はそれがコミュニティによって過小評価されている理由をかなり理解しています。 個々の味と楽しさの違いは、この種の最高得点を得るためのすべてで最高のアニメのために難しいものでした。 しかし、私にとっては、このアニメを本当にお勧めします。 私は本当にそれを楽しんで、あなたもそれを楽しむことができることを願っています。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FujisawaTaira/reviews&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re expecting any fan services, harem, cliche joke or mainstream presentation from this series, You won&amp;rsquo;t find any of these in this series. Not so many Action, Sci-Fi anime can be good without using those things but this anime just made it possible. However, this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cwj&#34;&gt;cwj&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ディストロピアンの存在は、アクション、コメディ、サイエンスフィーチャー!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっといります？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に「ホット」なニワトリとして擬人化された戦闘巡洋艦/ Uボートを戦う人類（差別の端にある）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっといります？ もう十分だよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターが探検され、人間化された戦闘船でさえ人間の感情を得る。 ストーリーは平らではなく、政治や陰謀とも混在しています。 アクションは本当に進行中です。 ロジックホールはそこにありますが、問題ではないか、迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが望むなら、アニメは人類と技術に関するいくつかの疑問を投げかけます。 霧の艦隊（主なアンタゴニスト）は人類を境界線に保つための答え（源不明）と見ることができ、それ以上の母系の違反は不可能です！
あなたはそのような考えをしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、質問をしなくてもストーリーを楽しむことができます。 あなたはすでに世界やあなたの毎日の生活の中で起こっている本当のsh * tで詰まっているから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;危険：アニメの終わりは適切ではなく、あなたは間違いなくマンガに夢中になるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：TAKAOルール！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213546&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cwj/reviews&#34;&gt;cwj&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dystopian present mixed up with: Action, Comedy, Sci-Fi!!!    Need more?    Human race (on the edge of distin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carlconrad&#34;&gt;CarlConrad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この番組がどのように投げられたか -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと、みんな、別のクッキーカッター、たわごと、組み立てラインからまっすぐなショーン、同じshitty、ジェネリックキャラクター、私たちが他のshounen  。 もちろん、彼らはすべてのティーンエイジャーです。なぜなら、彼らは、このたわごとをする論理的な年齢であれば、12歳のターゲットオーディエンスには関係がないからです。 これには、私たちの製品を消費し続けている唯一のものであるクローゼットの小児性愛者のために、たくさんのおしゃれな、一般的な、ロリの熱気があります。 だからステッカーは違うふりをするためにこれを叩くつもりですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「潜水艦？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;すばらしいです！ 潜伏している潜水艦にそれらを張っておくが、それは十分にsugoiではない、これは結局のところ一般的なクソーンである、それは神々のレーザー大砲で将来の潜水艦にする。 他に何か？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「3DCGIを最先端にしよう」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ファン・クッキング・タスティクスだけど、それが3Dではないように見せてやって、それで絶対に失敗する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;拍手&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みんなに会いたい」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197580&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CarlConrad/reviews&#34;&gt;CarlConrad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How this show was pitched -     &amp;lsquo;Hey guys, we&amp;rsquo;ve got another cookie cutter, piece of shit, generic shounen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noodleeater21&#34;&gt;noodleeater21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的な意見：それは大丈夫アニメ、それはずっと良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10私はこのアニメのストーリーラインについてかなり失望しています。 ストーリーラインはひどいものではありませんが、それほど進歩はなく、そこに含まれるべきものがいくつかあります。 ストーリーラインはかなり浅く、いくつかの重要なことがなく、スコアを下げています。 アニメは、潜水艦と少数の戦艦を命じる男の子と、人間の船を攻撃している「フォッグフリート」と呼ばれる敵の船団を倒すことが大変です。 アニメに本当に含まれていたはずのものの1つは、フォグフリートの起源です。 私たちが霧の艦隊について本当に知っているのは、海上で人間の船を破壊することを目的とした人間の技術を上回る武器で武装した超艦隊のグループであり、制御権のない権威から命令を受けているということだけです それら。 ストーリーラインの他の「穴」には、kongoが敗北し、さらに重要な霧の艦隊の運命の後にマヤに起こることが含まれます。 彼らは最終的にガンゾの支配下に来るのか、それとも彼らはすべて脅かされて破壊されるのだろうか？ 金剛が彼女を吸収した後のマヤについては、金剛がアイオナを敗北させた後、彼女はどうして復活しないだろうか？ さらに、Gunzoが霧艦隊を米国に倒す可能性のある魚雷をうまく運んでいるとはいえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10月青い鉄のアルペジオでのアニメーションは抜群です。 戦闘中のCGI効果は特に素晴らしいです。 レーザーとミサイルが爆発したり衝突したりすると、上司に見える。 キャラクターデザインも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound 10/10サウンドトラックはアニメで素晴らしいです。 オープニングソングはこのアニメに非常によく合います。 戦いのサウンドもうまくいき、素晴らしいアニメーションとうまく融合します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10私はこのアニメの中でキャラクターがあまり好きではありません。 ほとんどの場合、文字は実際には1次元であり、画面上で時間を費やさないため、文字はほとんど表示されません。 私が見つけたもう一つの事柄は、霧の艦隊に留まらず、（Ionaを除く）キャラクターがガンゾに従うことを選択する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10青いスチールのアルペジオは、アニメーションが好きで、素晴らしいアニメーションやサウンドがより多くの興味のために戦闘シーンと混ざり合っていればかなり合理的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：これは、必ずしも必見のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noodleeater21/reviews&#34;&gt;noodleeater21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall opinion: It&amp;rsquo;s an ok anime, it could have been much better.    Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; I&amp;rsquo;m quite disappointed regarding the storyline of this anime. Although the storyline isn&amp;rsquo;t terrible, it doesn&amp;rsquo;t progress much and there are some things that should have b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djkagamine&#34;&gt;DjKagamine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が通常そうするような分離されたカテゴリの代わりに段落にこれを書き込もうとすると、そのようなレビューを見つけた人は、そのレビューのバージョンを一番下に残します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====================================&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;aoki-hagane-no-arpeggioのレビュー-ars-nova-arpeggio-blue-steel&#34;&gt;Aoki Hagane no Arpeggioのレビュー：Ars Nova（Arpeggio Blue Steel）&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;最初は私は個人的に3Dアニメーションと2Dの背景の種類の混合に慣れず、キャラクターの動きは非常に堅かったと思っていました。 もっと見ると、これで間違っていることに気づかないほど、あなたは気になることが少なくなります。 メインキャラクターは上手く開発されています。支持キャストは本当に強く、メインになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見したように見えるかもしれないが、それはハーレムになるかもしれないアニメだが、これは実際にはかなりうまく発達しているものの、これは実にうまくいくかもしれないが、主人公のすべてのキャラクターは、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはうまくいきました。声の演技はすばらしく、すべての海戦のサウンドエフェクトは「品質基準」を満たしています。私はあなたが他の場所で聞いたことがあると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にアニメを楽しんで、個人的にはシーズン2のためのスペースがあると感じますが、シーズンはそれが必要ではない方法で閉じられ、映画を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=======================================
レビューは私の通常のカテゴリのタイプで行われました：（それを好む人のために）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメで行われたストーリーは、ユニークではないかもしれませんが、非常にうまく実行されています。たくさんの浮き沈みがあります。 だからあなたの高度な技術海軍戦略を探しているなら、これはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術スタイルは本質的に3Dキャラクター、3D船、2Dの背景です（私はそれがそうであると確信しているようです）。 キャラクターの動きが堅くて流暢でないように見えるので、3Dキャラクターは最初のエピソードの間に私をちょっと捨てました。 そのような彼らは最初のエピソードの後に​​アーティストを変更し、芸術は最初のエピソードの後に​​よく感じます。  3D船は個人的にうまくいきます。私は、これが本当にクールな海軍戦闘アクションを得るための唯一の方法であると感じています。
屋内では、基本的に船に乗っていないときには2Dのキャラクターが2Dのように見えるかもしれません。 面倒なスタートですが、あなたが見続けるとうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：偉大な声の演技、良いサウンドエフェクト。 音は言う通り「音質基準」に達します。 本当にうまくいきました。あなたが他のもので使われていた効果の一部を聞いたと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインキャラクターは上手く開発されており、サポートキャストもかなり開発されていて強く、これもすべて主人公かもしれません。 恋愛の三角形が1つしかなく、他の女の子たちが自分の行動の理由を持っていると言うのは楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私たちの主人公が問題を解決し、すべての海軍の行動がどのように行われているのかを個人的に楽しんだ。物語は楽しかった。今後の映画を楽しみにしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DjKagamine/reviews&#34;&gt;DjKagamine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going to try to write this one in paragraphs instead of the separated categories like I usually do, those who find those sort of reviews more helpful ill leave a version of that review on the bottom    ===========================================  Review for Aoki Hagane no Arpeggio : Ars Nova (Arpeggio Blu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jakcooper2&#34;&gt;JakCooper2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアルペジオを楽しみにしていましたが、私はそれにも非常に懐疑的でした。 何らかの理由で、面白そうに働くことができるプロットが気に入らないようでした。 しかし、私は間違いなくそれに驚いていたと言わざるを得ないので、それが2013年秋の私の好きなアニメの一つであるだけでなく、2013年の私の好きなアニメの一つでもあります。 それは見るほどの爆発だった。 好きでよく発達したキャラクター、素晴らしい音楽、オープニングとエンディングを含む素敵なアニメーションや芸術、そして屋根を通った楽しさの要素が含まれています。 それは間違いなく2013年の隠された宝石でした、そして、もっと多くの人々がそれについて知り、それについて話したかったのです。 とにかく、レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは非常に短くなるでしょう。 このシリーズでは芸術は素晴らしいです。 非常によく描かれ、また非常に滑らかで、カラフルで、鮮明で、私の好みのタイプのアートスタイルはアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このアニメのアニメーションは息を呑むほどです。本当にそうです。  SANZIGENは本当にこのシリーズのアニメーションの質を凌駕していました。 何も動いていないシーンはほとんどありません。 標準的な軍事会話の場面でさえ、I-401はしばしば彼女の周りを循環するこの青いオーラを持ち、これもアニメーションの品質に含まれます。 さて、多くの人々が、このシリーズの船で行われたCGIについての苦情を表明しています。 個人的には、CGIがアニメで行われているのは、本当に美しいと思うのですが、本当にここで本当にうまくいったと思っていました。 私はそれが本当によく混じっていると感じました。 私がアニメーションスクールに行くので、この種のものを検出できるように自分自身を訓練したので、私がそれが最初にCGIだったと言うことができる唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽は非常に良いと聞いて楽しいですが、非常に繰り返しますが、時々。 私は個人的には、これまでにアニメでアクションシーンに取り入れられた最高のアクションミュージックをいくつか持っていると思っています。 最高のものではなく、最高のもののいくつか。 私の意見では、オープニングとエンディングも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクターはこのアニメの巨大なミックスバッグです。 私は彼らが悪いと言っているわけではありません。 実際、それは全く反対です。 このアニメは、キャラクターのかなり大きなキャストを持っています、そして、それらのそれぞれは、お互いに異なっていて、もっと興味深く見ることがとても面白いです。 しかし、私の問題は、あなたが船の多くについてほとんど学んでいないという事実にあります。 私は主にI-402とI-403について話しています。姉妹は主船に、I-401は姉のような深い特徴付けをほとんどしません。 このシリーズの主要な悪役もいます。名前を覚えていなくても、彼女はある時点で開発されるように見えますが、事実上何も得られません。 しかし、私たちの主人公は実質的な性格を持っており、実際には非常に興味深いものです。これは今日、アニメで多く見られる穏やかで、退屈で、生きられない主人公からのペースの素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はこのアニメを批判的なレベルでやや楽しんだが、ほとんどが純粋な楽しみのレベルで大好きだった。 これは、独自の前提が適切に行われていた、私はそれが来るのをもっと見るのを待つことができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は十分にそれを推薦することはできません。 このレビューでこれまで述べたように、これは2013年の隠された宝石の1つであり、2013年の秋になると、もっと多くの人に見てほしいと思っていますが、残念ながら、 それについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JakCooper2/reviews&#34;&gt;JakCooper2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say, although I was looking forward to Arpeggio, I was also very skeptical about it. For some reason it just didn&amp;rsquo;t seem to me like a plot they could make interesting or work. However, I must say that I was definitely pleasantly surprised with it, so much so that it&amp;rsquo;s not only one of my favorite anime of the fall of 2013, but also one of my favorite anime of 2013 in general. It was such such a blast to watch; unique and well written plot, likeable and well developed characters, great music, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelot&#34;&gt;Zelot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの言葉、Harem Battleship Fleet。
それは私がこのアニメについて言わなければならないすべてです。
レビューが完了しました（ただし、実際は&amp;hellip;）
スポイラーアラート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
「霧」と呼ばれる奇妙な艦隊のために海の旅とコミュニケーションが存在しない世界では、キャプテン、ガンゾー、ティーンエイジャーとロリ潜水艦を含むクルーに従います。 このロリ潜水艦は、ガンゾーに従うよう命じられた「霧」のメンバーであるアイオナであることが判明しました。 偉大な潜水艦と偉大なキャプテンの組み合わせ、乗組員は障害を克服し、新しい味方と新しい敵を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはうまくいきました。特に、アクションシーンの前に、いくつかのスポットが速いペースで行われました。 彼らはいつもアクションに直面したいと思っていたようですが、これは彼らが優れた場所です。これについては、アートセクションで詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの物語で持っていた最大の問題は、何も一生懸命に伝わらなかったという事実でした。 ほとんど政治的戦争を始めたように見えるものは、行動によって直ちに無視されました。 私たちが決して答えを得ることができないかもしれない質問への答えになることが何をしようとしていましたか（おそらく、シーズン2があるかどうか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
CGアートはアニメでピックアップし始めていて、それは起伏です。 アクションシーンの外では、CG芸術はすばらしかった！ シリーズの見た目には問題はありませんでしたが、物事がアニメ化するようになり始めました。動きが強く見えました。 髪の毛、手、腕、脚などのものはすべてぎこちなく動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方のアクションシーンは素晴らしかった。CGアートは、アニメのSF感覚を刺激し、アニメーションはより滑らかで厄介ではないように見せた。 最後の戦いは私を吹き飛ばした、芸術は見ることが素晴らしく、それはアニメ化されたやり方&amp;hellip;眼鏡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインは素晴らしく、すべてのキャラクターのデザインを楽しんだ。 キャラクターデザインに関する唯一の苦情は、I-400とI-402をよりユニークにすることでした。 彼らは姉妹であるため、アイオナをベースにしていますが、ユニークなものはほんの少ししか追加されておらず、淡い緑色と淡い紫色の両方の色が区別されませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
OP、救い主の救世主は、それがアクションSFシリーズであるため、アニメとうまく機能するロックテクノのミックスです。 しかし何らかの理由で、このOPは私のお茶のカップではなく、ほとんどのOPと同じように私の頭の中に実際には固執しませんでした。 アニメには4つのEDがあり、1つはOPで、残りの3つはブルーフィールド、イノセントブルー、ストーリーです。  EDはそれほど悪くはありませんでしたが、私は彼らの話を聞いても大したことではありませんでした。 平均OPおよび平均ED。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音楽はほとんどなく、間にあって、時には気分を盛り上げるのに役立つと思っていました。 彼らはバックグラウンドミュージックを持っていた時代、本当にうまく使用されていました。もしそれがあれば、彼らも素晴らしい仕事をしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
フォッグキャラクターとメインキャラクターの外に、他のすべてのキャラクターは忘れられないほどの深さを持っていませんでした。 日本の政治家は誰ですか？ 船のエンジニアは誰ですか？ サイドキャラクターよりも重要であると思われる文字では、名前は簡単に忘れられます。 霧のキャラクターはすばらしかったし、もっと見ることができたらいいなと思う。 より多くの春奈、もっと日向、ちょうどもっと霧が欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがこのアニメの主なテーマだったので、キャラクターの開発は素晴らしかったです。 キャプテンを見て、イオナと他のフォグ船が見えて良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10+
サブカテゴリの得点は低いものの、このアニメはとても楽しかったです。 アクションシーンは素晴らしく、主人公と霧だったキャラクターはとても楽しいものでした。 素晴らしい女性キャラを見ることもプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私がこのアニメから得た楽しさはとても高く、このアニメは秋のシーズンの私のお気に入りです。 そこにもっと多くのものがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126223&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zelot/reviews&#34;&gt;Zelot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three words, Harem Battleship Fleet.   That is all I have to say about this anime.   Review done (But not really&amp;hellip;)  Spoiler alerts    Story: 6  In a world where sea travel and communication does no&amp;rsquo;t exist because of a strange fleet called &amp;lsquo;The Fog&amp;rsquo;, we follow a captain, Gunzou, and his crew which includes teenagers and a loli submarine. This loli submarine turns out to be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirbytroid&#34;&gt;Kirbytroid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを見終わったばかりで、初めて私は自分の考えを実際に書き留めたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青木麻衣はいいアニメです。 私の考えでは、CGのスタイルは誰もが好きではないことを知っていますが、目には簡単ですし、個人的にはアートをかなり楽しんでいます）、素晴らしい瞬間があります（もちろん、スポイラーはありません）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語の詳細な要約は書いていないが、青木青木の物語はまったく新しいものではないと言うだろう。人類全体を圧倒する不思議で非人間的な戦艦だが、Chihaya Gunzouと他の乗組員 人類を救う最後の試みで太平洋を横断しようとしている霧の潜水艦I-401、Iona。 ストーリーウィッチーズ、特に霧の特定の個人がヒーローに加わるという一般的な考えから、ランダムにアニメに名前を付けることから、大きな飛躍はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリー自体はかなりシンプルですが、一般的には賢明なままであり、独自のルールの範囲内にあります（後ろ向きでしか発生しないいくつかのプロットホールの外）。 代わりに、アニメはフォグとその相互作用にもっと集中する傾向があります。 これは必ずしも悪いことではありません（敵軍艦の「精神的なモデル」である）霧は、それ自体で十分なキャラクターです。 それでも、船は明らかにアニメの主人公であり、バックグラウンドで起こっている人間の政治を示すエピソードをいくつか残している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、人間全体、そして最も注目すべきことに、Ionaの乗組員は、他のキャラクターにバックシートを取ります。 最初のエピソードではわずか数秒しか与えられていませんが、Gunzouは実際には裏話を持っているかもしれないと思っていますが、ほとんど経験していない他のメンバーのために、 あるテディベアよりも 当初、霧雨と戦っていたのと同じくらい、青木青木が政府に対して反撃しているガンズーについてのアニメになるだろうという印象があったので、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunzouと彼の乗組員が物語の中で彼らの動機をひどく説明しているという事実を別にすれば、青木青木は自分が作ろうとしているキャラクターを作る良い仕事をしていると感じる。 船は独特で、対話の過程でキャラクターが成長するのを見るのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、要約すると、青木藍は非常に優れたアニメであり、「いい船」という言葉に新しい意味を与えている。 それがうまくいくことはたくさんありますが、うまくやっていないこともあります。 個人的に、私はこのアニメが主な欠点（人間のキャラクターのためのキャラクタービルディングの欠如）にもかかわらず非常に楽しいと思っていますが、それはあまりにも多くの未解決の質問を持っているだけにあまりにも刺激的である方法を見ることができます。 だから、私はこのアニメに暫定的な8を与えるでしょう、なぜなら、それがしていることがとてもうまくいっていると思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirbytroid/reviews&#34;&gt;Kirbytroid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have just finished watching this anime, and for the first time I feel motivated to actually write down my thoughts on it.    Aoki Hagane is a good anime. It looks really nice (in my opinion, although I know that the CG style is not everyone&amp;rsquo;s favourite, it&amp;rsquo;s easy on the eyes and I perso &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadlyelysium&#34;&gt;DeadlyElysium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルペジオにはこれまでに行われた話があります。 地球のためのポスト黙示録の戦いではなく、あまり知られていない敵（新世紀）が、巨大な恐ろしいモンスター（エンジェル）の代わりに戦闘機や潜水艦でかわいい女の子と。 公正な見直しのために、私はもう2つのシリーズを比較しません。 このシリーズはCGとかなりよく似ています（私はCGがあまり好きではないと考えています）。 アクションシーンは流暢に見え、戦いはうまくいっているようですが、何度か消えてしまうことがあります（1対1で話しているときは、アニメーションで少し荒れているようです）。 サウンドトラックはエキサイティングではありませんでしたが、その仕事のいくつかをしましたが、私はこのアニメがサウンドトラックを持っていることを完全に忘れていました。 オープニング曲「救い主の救い主」は、このトラックに優れた仕事をしてくれたYouTubeの歌手Nanoによって歌われました。 キャラクターは典型的なツンデレのような典型的なクデレとタカオであるイオナのようなかなりステレオタイプです。 主人公の郡上千早は、この物語の中で実際に役立つものであり、私は彼がこのジャンルの男性の主人公よりも好きだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、そのエピソードが12までしか上がらないことを考えれば、シリーズを見ることができますが、このショーのほとんどが前に行われているので、何か新しいことを期待してこのアニメに入らないでください。 私は水中での海軍戦闘のための功績を称えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeadlyElysium/reviews&#34;&gt;DeadlyElysium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arpeggio has a story which has been done before. Post-Apocalyptic fighting for earth against an not very known enemy (Neon Genesis) b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dalek-of-skaro&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかのショーは、私が「クローン」と呼んでいるもののために自分自身を開くあらゆる面で非常に偉大でよく行われています。 基本的には、驚くべきことに実行され、巨大なフォローを持っているショーは、少しずつ変更され、自分のものとして別の人によって吐き出されます。 状況によっては、ショーがコピーされているときにはっきりと明らかです。 しかし、正しく実行された場合、2つのショーは非常に似通ったコンセプトとプロットラインを持つことができますが、依然として大きく異なります。  Aoki Hagane no Arpeggioの場合のように：ARS Nova、またはよりよく知られているように、Blue Steelのアルペジオ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが私が見た別のショーとどのように似ているかを述べました。 実際、私が青鋼鉄のアルペジオを始めたことを示すこのショーを終えてから1ヶ月ほどしか経っていませんでした。 問題のショーはCode Geass：The Rebellionのルルーシュとして知られているかもしれないショーです。 今、これらの番組はどのように類似していますか？ まあ、それは日のように明白で、私がブルー・スチールを見ていたとき、
1）主人公は、世界の現在の状況を描いたショーの開始時に時間を費やしている黒髪の若者です
2）世界の前述の現状は悪いです。一部の外部の力が人類を圧迫しているからです
3）主人公は、この外的勢力の暴君と戦うのに役立つ贈り物や力を与えられる
4）主人公は、彼らと一緒に彼らの恐れのないリーダーとして彼と戦う若者のグループを集める
5）主人公は、彼よりもはるかに強力な力を克服するために優れた戦略スキルを使用します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ブルー・スティールのアルペジオは良いショーです。 それは私の友人と私がそれを「潜水艦ギアス」と呼んでいるところまで他のショーと似ているかもしれませんが、それはそれ自身で立つことができる強いショーのままです。 非常にユニークな3D-ishアートスタイルとファンタスティックなオープニングテーマを持つAoki Hagane no Arpeggioは、タイタンや東京グールの攻撃のような、より激しいものからの休憩を探しているかどうかを見る良いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ：
+「救い主の救い主」は素晴らしいオープニングテーマです
+プロットは面白くて分かりやすい
+コメディー、アクション、そして感情の良さ
+アニメーションはカラフルで、ユニークで、大部分はうまくいっています
+音楽はとても良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ：
 - ちょうど12のエピソードの長さ（ただし、カップルの映画があります）
-Character発達が最小限である
 - アニメーションの3D効果は、時々、遅れているかのようにショーを感じさせます
 - ショーはほとんど退屈で、最初の5つのエピソードでは賞賛されませんが、すぐにピックアップします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは特別なものではなく、傑作の近くにはありませんが、短時間楽しませる楽しいツアーです。
それで、青木葵のアルペジオ：ARS Novaの評価は7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dalek_of_Skaro/reviews&#34;&gt;Dalek_of_Skaro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some shows are just so great and well done in every aspect that they open themselves up for what I refer to as &amp;lsquo;cloning&amp;rsquo;. Basically, a show that&amp;rsquo;s done amazingly and has a huge following is taken, altered every so slightly, and spit out by another person as their own. In some situations, it&amp;rsquo;s blatantly obvious when a show is being copied. However, when done right, two shows can have very similar concepts and pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jcan2&#34;&gt;Jcan2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際には、これはハレム様式のアニメで、アニメにCGを流す努力をしていて、他のいくつかの要素とともにいくつかの点を見ていくことができます。 ストーリー自体はこれまでのところ興味深いものではありません。マンガには正確なアニメがありますので、アニメによってオフにされた場合、漫画にはいくつかの詳細が欠落している可能性があります。 アート・スタイルは、Cgエフェクトをアニメーションとブレンドして見るのが少し難しかったです。 キャラクターの動きは時々流動的に見え、あなたはそれがcgだったバットを伝えることができました。 私はオープニングテーマをたくさん楽しんでいました。このアニメの全体的な音質は、私が大好きだったボイスオーバーの数が多かったです。 キャラクターの開発はちょっと変わったものでしたが、もう一度マンガと比較していませんでした。 全体的には、面白い点があった楽しいアニメであり、これもまたハレームアニメとはかけ離れていると考えられているという発想を元気づける良い話でした。 女性の精神モデルは、主人公の後ろ、あるいはアイオナの後でさえありませんが、人類が車、ボート、飛行機などのものを人間化するという事実のためにAIが船のように見えると思ったのは、 私はそのアイデアのためだけにクリエイターに余分なポイントを与え、私の最終的な評決はこのアニメの7.1点になるでしょう。 マンガにアニメよりもはるかに良いショットを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jcan2/reviews&#34;&gt;Jcan2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some might actually say that this is an Harem style anime with efforts to bled CG into an anime along with some other factors lets go ah &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midway-madness&#34;&gt;Midway-Madness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio：Ars Novaは世界の大部分が水の中に埋もれている未来に設定されています。 人類の最後の希望は、海と空を介してお互いに取引することです。 しかし、ある日、霧の艦隊という名前の不思議な力が現れ、すべての海と空路が遮断されます。 今、人類の最後の希望は、チハヤガンゾウと霧の潜水艦I-401の艦隊の手にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメとはあまり関係がありません。最初からかなりストライキがあり、サウンドとアニメーションはしっかりしています。 アクションシーンは素晴らしく、明るいレーザーとミサイルがあなたの画面を飛び回っていっぱいです。時にはそれは本当に強烈なものになります。私は自分の椅子に踏み込んだり、ジャンプしたりすることがありました。 軍事オタク私はまた、幸せなシーン、悲しいものと面白いものを見て楽しんでいるシーンを見つけた、私は彼らが見て楽しんでいることがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を悩ますことは、キャラクター開発の欠如です。 あなたは、陸上自衛隊の司令官であり、霧の艦隊との巨大な戦いで行方不明になった父親と、I-401の全乗組員のために同じことをすることを除いて、主人公については何も知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のようで、何か軍事関連を見たいと思わない限り、あなたはアニメの最初の3つのエピソードを見て、あなたが好きかどうかを決定することをお勧めします。  （また、あなたが3Dアニメーションを嫌う人なら、ウォッチリストの上にこのアニメを置くことはできません）。 しかし、あなたが好きなら、霧の艦隊とI-401についてもう少し詳しく説明するマンガを読んでみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMidway-Madnessであり、青木羽根のアルペジオ：Ars Novaのこのレビューを読んでくれてありがとう。 良い一日を過ごしてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midway-Madness/reviews&#34;&gt;Midway-Madness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova is set in a future where most of the world is buried under water. Humanity&amp;rsquo;s last hope is to trade with each other via sea and air. But on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kampfwagenvon&#34;&gt;kampfwagenvon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しんだ。 戦艦はうまく設計されていて、本当に復活したIJN軍艦のようなものです。 芸術はちょっと安いですが、私はそれを楽しんでいます。 物語はちょっとOKですが、それは戦術とブーイングをたくさん持っています&amp;hellip;最後の1つを気にしないで、もちろんキャラクターはタカオ、ゴンゾウ、イオナのようによく設計されていますが、  12年すべての女の子と彼らはとても美しいです（彼はハンサムなのでGonzouを除いて）その真の海兵階級の労働者の夢のように、私は彼らがどのように作られているのが好きです。 とにかくそれが見て価値がある、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kampfwagenvon/reviews&#34;&gt;kampfwagenvon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve enjoyed watching this anime. it&amp;rsquo;s fun and awesome, war &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumsulk&#34;&gt;Sumsulk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;船について話しましょう。実際に船があなたのものでない場合は、実際に船を見ていない方が良いでしょう。そうしなければ、これは完全にあなたを退屈させるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、アニメのストーリーラインについて考察する。 アニメのディレクターは、すべての軍事兵器や船舶についてもよく知っています。 それによって、物語はまた私が今までに見たことのある唯一の最高の船戦争のアニメの一つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのグラフィックと芸術を考える。 私はそれがかなり驚くべきことであり、あなたに最高の経験を与えるだろうブルーレイ720Pの品質または1080Pでそれを見るために、このアニメのすべての観客に要求する必要があります。 キャラクターのデザインは、恥ずかしそうな行動をした少女であるが、親切な心を表すタコを考えると、キャラクターの感情に対処されている。キャラクターのデザインはとてもよく合っている。春香のキャラクターデザインが もう少し異なっていますが、もう一度私の意見と他のキャラクターは適切に処理されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの演技や声に次々と出てくるのは、これが私のお気に入りのエンディング曲の一つで、テーマソングも素晴らしいと言わなければならない。アニメを補うアニメーションも素晴らしい。 声を出すことは最高ですが最高ですが、良いことですが、効果音はかなり印象的で、ミサイル音と銃音も考慮に入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これについての私の最終的な結論は、軍隊や船舶のすべてのファンが間違いなく好きだろう、またあなたが見ているときにあなたの好きな食べ物のいくつかをつかんで、あなたのヘッドフォンに座って、すべてのエピソード 一度に、あなたがこれを好きになる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumsulk/reviews&#34;&gt;Sumsulk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s Talk about ships, so practically if ships aren&amp;rsquo;t your thing then its better if you do not watch this because otherwise this may totally bore you out.     Next we con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;john-p-jones&#34;&gt;John_P_Jones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;USNの4歳のベテランから来て、私はそれを愛していました。 古い学校の戦艦の視点から来て、WWIIベースの船が現代のアリー・バーク・クラスの駆逐艦を全滅させるのが大好きでした。何人かの外国人の技術を使っていましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はイオナが船の代わりに海底であることに少し不満を抱いていたが、海軍の戦闘はすべてサウンド理論（重力大砲とクラインフィールドを除く）に基づいていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の最大の失望は、霧の起源とその技術は全く決して説明されていないということでした。 うまくいけば、それを改善し、人類が戦っていることを示すための2番目のシーズンがあります。  （もし私がそれを聞いたことがないなら、私に知らせてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/John_P_Jones/reviews&#34;&gt;John_P_Jones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;coming from a 4yr veteran of the USN i loved it. coming from an old school  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azurexsky&#34;&gt;azurexsky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SFのジャンルは、青木茜の「Apreggio：Ars Nova」のデビューでこれまでにないほど優れています。 言い換えれば、それはパワー・ハウスのもっと多くを作るためのアクションジャンルの別物でもあります。 これは間違いなく、秋のラインのアニメの1つであり、注目すべき理由のために逃したくはありません。 謎の物語の魅惑的な物語、文字通りあなたの目を驚かせて画面に貼り付けるアクション満載のエピソード、信じられないほど美しいアート＆amp; amp; アニメーションなど。  1つは、いくつかの小さな捻れ以外に、それが全体のパッケージを持っていると主張する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古くからの世代の科学者には、レーザービームと壊滅的なミサイルを搭載した未来的な高度な戦艦の栄光があります。  Ars Novaはこれをすべて備えています。 このシリーズは非常に興味深い設定をしており、多くの質問や謎がストーリーのプロットを覆い隠しています。 概要は、もちろん人間性の世界が、未来的で技術的に進歩した軍艦であり、人類巡洋艦を完全に上回る未知の敵であり、未知の敵であることが本質的に未知であるためです。 主人公は、世界中の水域に生息するこれらの神秘的な敵に対する最後の希望です。 プロットの進行とアニメの全体的なペースは非常に速く、あまりにも遅くないことは非常に例外的です。 ここには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、このシリーズの最も注目すべき点は、アートスタイルとアニメーションです。  Ars Novaについての私の最初の印象についての私のブログの記事で述べたように、アニメ全体がCGIでレンダリングされます。 これは嫌いになるかもしれないし、多くの人に対処するのが好きなのかもしれませんが、私の意見では、このタイプのスタイルは幻想的で、時にはストーリー＆amp; ビジュアル。 これは、新しいレベルの知覚をもたらし、どのようにアニメを見るのか。 どのくらいの頻度で完全なCGIエピソードを見ることができますか？ 現在のアニメでは、CGIを組み込むことを試みるいくつかの通常の方法は、戦場にカメラをスライドさせること（EX：テタンの最後のエピソードを攻撃する）、軍隊の航空写真（王国2、かなり恐ろしい、私が知っている）  （ゴールデンタイム）、戦車のメカ（Valrave）などがあります。 これらの大量破壊艦の戦闘シーンは驚異的に行われ、非常にエキサイティングで魅力的です。 船とミサイルからの色の選択と活力や輝きは美しく、視覚的には素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはさまざまなキャラクターがありますが、ここでの主なヒットとフォーカスは主人公と彼の仲間の間です。 このタイプの接続は、同じタイプのシナリオを掘り下げる過去のさまざまなアニメを思い出させます。 このデュオは確かに、今日のアニメの中で最も注目されているバットマンとロビンタイプの役割の1つになっています。 すぐに思い浮かぶのは、Outlaw Star、さらに最近のアニメ、Suisei Gargantiaのいずれかでさえあるかもしれませんが、これまでの前任者ほど深くはありません。 キャラクターの開発はこれまでどおり微妙に登場しています。 遅く着実にレースに勝つ。 シリーズが進むにつれてうまくいきますが、このセクションでは、スポットライトが2つのメインキャラクター全体にあるのではなく、他のキャストメンバーのバックストーリーにもっと時間を割いています。 それぞれのキャラクターに慣れ親しんで、それらに深みを加えれば、輝き、より記憶に残る良いキャストを作ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワウファクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggioは、あなたのSFやアクションのファンを経験する価値のあるスリラーライドです。 これまでの各エピソードは完璧に行われており、さまざまなジャンルや要素のメッシュがあります。 知的に見て、考え抜かれた戦略を展開して行動を取ることは、実際にアクションシーンを見守り、文字通り吸収したり、より良い言葉が欠如したりして、アクションに没頭します。  2013年秋のより良いアニメの絶対に1つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終グレード -  8.5  - ＆gt;  8（MYAnimeList）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+強い行動
+素晴らしいアニメーションと爽やかなアートディレクション/スタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを視聴することをお勧めしますか？ はい、戦闘船、ハイパワーレーザー、戦争、魅力的なアクション、爽やかな芸術のスタイル、興味深い話など、あなたがSF映画を好きなら、そうです。  Aigi Hagane no Apreggio：Ars Novaは間違いなくあなたのものです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;AniRatersのAzure Sky&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azurexsky/reviews&#34;&gt;azurexsky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The sci-fi genre has never been better with the debut of Aoki Hagane no Apreggio: Ars Nova. Not to mention it is also apart of the action genre to make it much more of a power house. This is definitely one of the animes of the Fall line up you do not want to miss out on for an array of notable reasons. Intriguing story filled with mystery, action packed episodes that will literally glue your eyes to the screen in an amazement, incredible, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;temere&#34;&gt;Temere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機械が生命力を発達させたか、感覚的な人生を与えられた場合、どうなるでしょうか？ 彼らは最終的に彼らの周囲と経験に基づいて人格を得るか、あるいは彼らが開発された感情のない脳のままになりますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ars Novaの背後にある物語は不明です。 彼らはどこから来たのか、彼らが何を望んでいるのか、誰がその人を作ったのか、なぜ他の人が助けているのか分からない。 しかし、物語は、彼らが作る旅はそれほど多くはありませんが、人間の行動、想定されていない感情的な機械の中の好奇心がどのようになっているかをより根拠にしています。 いくつかのアクション/バトルシーンの外でそれ自体が予測可能ではなく、本当にうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート・スタイルは実験のようです。  wazooのCGI。 キャラクター、大きなオブジェクト、風景や背景でないものはCGIで作られています。 それは、すべてのアニメーションが信じられないほど滑らかに動くようにしますが、文字の顔に感情を追加しようとすると、いくつかの場所に欠けています。 しかし、セルシェーディングが追加されているだけで、他のものはフルシェード、トーン、グラデーションを使用していますが、MMDのような単純なプログラムで作成されたようなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの音は普通のストックモデルの音から選ぶことができますが、大部分が新しく聞こえるように、アニメーションスタイルと組み合わせると、全く新しいレベルの興奮にアクションシーンを取り入れます。 音楽はいくつかのシーンで音楽を追加することで、アニメの残りの部分をピークとし、視聴者を魅了する形で全体に配置されて使用されます。 オープニングとエンディングのテーマも、アニメーションスタイルのように、英語と日本語の両方の歌詞が混在していると聞くことはほとんどありません。 エピソードの終わりがいかにして細長い悲しみや視聴者の楽しさに加わるかによって、それが回転する3つの終わりのテーマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発、あるいはむしろこのアニメのために、マシン開発と呼ぶのは間違いではないでしょう。彼らの使命は船員と人間の間の感情的な要因をすばやく忘れてしまうため、このアニメの主な焦点です。 スポットライトを引き継ぐ。  2人の人格タイプが戦闘の外で衝突するときにユーモアの多くの部分を作る良いペースとして他の人が進歩する間、いくつかは前方に飛び越えて、 それぞれのキャラクターの感情発達の速度は、しかし、そうする必要がありますので、演劇、ツンデレなどのトークンを持っている間、彼らはすべて自分の人格に合わせて特定の役割を持っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの楽しさの要因は、いくつかのエピソードでは時々大きく変化することがありますが、他のエピソードでは、一度に2つのエピソードについて高いか低いかにかかわらず安定しています。 軽いものから重いものまで、いくつかのエピソードで見つけることができ、それらが機械であるにもかかわらず、本当に劇的で感情的な死に向かう。 しかし、より広い視点から見ると、全体のシリーズが楽しくないとは言い難い、2つのアクションシーンが同じ行動をしているわけではないので、ユーモアはすべてのタイプを網羅しており、深刻な議論/ 考え抜いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Temere/reviews&#34;&gt;Temere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would happen if machines developed or were given sentient life? Would they eventually obtain personalities based on their surroundings and experiences, or would they remain the emotionless brains they were developed to be?    The story behind Ars Nova is unknown setting. We don&amp;rsquo;t know where they came from, what they want &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daidus&#34;&gt;Daidus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は最初のエピソードを見て、戦いに入ってから、ついにキャラクターを見せています&amp;hellip;.しかし、待って、私は彼らが2Dだと思ったのですか？ いいえ、次のことは、実際には3Dモデルのレンダリングであることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3Dモデルはうまく作られていて、それらをレンダリングするスタイルは完全にアニメ的です。 ヘック、私はこのショーからのシーンをキャプチャ画面にすることを決めた場合、静止画を見ている人々はおそらく、それが2Dで描かれたと思うでしょう。
私はスタジオに小道具を渡します。なぜなら、このようなことはやりにくいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが知るべきであるように、これは戦艦のジャンルであり、有名な乗組員が敵の戦艦と戦うために働くことで戦います。 例として、エヴァンゲリオンやガンダムなどがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、すべての戦艦ショーのように、「ああ、水上惑星支配宇宙の94％だけ！」といったドラマを創り出すために、馬鹿馬鹿しくしてくれるだろう。  「別の盾の爆発のために、あまりにも多くの粒子エネルギーを使い果たしました！ 私はそれを気にしていません、私はちょうどそれの楽しみを突き刺したいと思った。 しかし、それは動作します、私を信頼してください。 あなたはこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバトルシーケンスで持っている主な問題は、独特の状況を作り出すことができないことでした。 ほとんどの戦闘はレーダーから隠れようとしていて、彼らが持っていたOPミサイルで命中しました。 ほとんどの戦闘船のアニメの時代、私は戦艦ヤマト2199と常に比較しているので、これは常に戦艦ヤマト2199と比較しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦艦大和では、
彼らは惑星の重力を優位に利用し、船に乗って船を引き継いだり、周囲を回って狙撃兵を狙ったり、戦闘機を出して母船を攻撃したりすることさえありました。
ここでこのアニメでは、戦闘のいくつかの巧妙な使い方しかありません。どちらがデコイかレーダー隠れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今プロットのために..これは、すべての友人が使用するアニメの1つですので、警告してください！ だから、あなたがアニメの種類が気に入らなければ、あなたは離れていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のプロットは、人間に似ているのか、人形のように奉仕するのかという議論に重点を置いています。 彼らはこれで頭の中で何度もあなたを釘付けにします。
あなたは逃げることができず、あなたができることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれがたくさん見えるので、部屋（それは私がそれを呼ぶのが好きです）を見るでしょう。 彼らは戦闘中であっても部屋に入るようになるので、あなたに迷惑をかける可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかわいいです、ショーは主にかわいい戦艦のトランスフォーマーの女の子、そしてもちろん男性のMCだけに焦点を当てていますが、乗組員の残りを残してください。 誰のためにも裏話はありません。 それが必要ですか？ 私は知らないけど助けになるかもしれない。
ACTUALの乗組員には開発がありません。 ヘックは、ちょうどそれらが中退した大学の仲間と呼ぶかもしれないし、それにそれを残す。
私のお気に入りはタカオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は叙事詩を得ることができるが、それはショーのアクションと真剣さによって抑えられる。 あなたはこのショーを真剣に受け入れることはできません。そのため、時には演奏するオペラ叙事詩は実際には比較されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3Dは興味深いですが、問題は時々不安定になるか、キャラクターの表情が死んで人形的に見えるということです。 このショーは3Dにとってはマイナスのポイントにはなりませんでした。なぜなら、それは大変な努力でしたし、うまくいったからです。しかし、私たちはまだアニメとしての3Dが目に見えるほどの年齢ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのユーモアはちょっとキディッシュで、RWBYのユーモアを思い起こさせます。 それは同じギャグを維持するそのレズビアンのひよこのような、ほとんどの時に悩まされるような、あなたを笑わせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメント的には、プロットの欠如、もちろん友情の力のために、私は飽きてしまったと言います。 最後のエピソードは、スーパーアニメーション重いでしたが、そこにはたくさんの目玉焼きがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は6/10と言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sidenote：このアニメは2Dアニメが3Dになったような気分になります。 私は新しいFate Stay Nightを見て、3Dの時にLOLだったように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daidus/reviews&#34;&gt;Daidus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I start off watching the first episode, right into a battle and then it finally shows the characters&amp;hellip;. But wait, I thought they were 2D?!? Nope, the next thing you know they are actually 3D model renders.     The 3D models are well made, and the style of rendering they went for is totally anime-like. Heck, If I decided to screen capture any scenes from this show,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chetrhcp&#34;&gt;chetrhcp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;船の周りを回転するアニメのかなりの部分がありますが、これも例外ではありません。 しかし、他のほとんどとは異なり、このアニメの戦闘はほぼ独占的に未来的なスターウォーズ風の戦艦で行われます。 そして、それは本当にこのアニメのすべてがそれのために行くことです。  Aoki Hagane no Arpeggio：Blue Steel Arpeggioとしても知られているArs Novaは、少なくとも一見すると、非常にユニークな番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
私は嘘をつくつもりではない、その中の物語自体は非常に興味深い。 しかし、プロットが展開された方法は絶対にばかげたものでした。  12回のエピソードでは、プロットを正しく実行させるのに十分な時間ではありませんでした。 シリーズの終わりには説明できないほど多くのことが残されています。最後のエピソードがうまく組み合わされているにもかかわらず、私はほとんど同情を感じませんでした。 私が物語で持っていたもう一つの問題は、私たちの全体的な敵であるフォッグフリートでした。 私はユニークなプロットが好きですが、私は本当に物語がうまくいかない明確な敵が本当に必要です。 彼らは私たちに自分たちの視点から物事を理解させようとしますが、実際には、ショーの唯一の本当のプロットである、それらを打ち負かすことに関してはるかに注意を払わなくてはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ8/10
このショーに何かがあるなら、それは芸術です。 文字のデザインは非常に詳細でユニークです。 あなたが気づく最も重要なことは、ショーがCGアニメーションで完全に行われていることです。 これは非常にひどく終わったかもしれませんが、CGは十分に効果的に行われているので、あなたが思っているほど顕著ではありません。 大部分のキャラクターの動きは厄介なように見えますが、実際にCGアニメーションの機能を利用するのはバトルシーンです。 超重力大砲、分解ミサイル、さらには定期的なミサイルも非常に詳細で見事に見守ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
大部分の音はかなり一般的で、時には何が起こっているのか分からないことがあります。 しかし、オープニングのテーマは非常に優れており、何らかの理由ですべてのエピソードに現れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10
これは私にとっては本当にアニメの破壊点です。 キャラクターがもっと魅力的で現実的であれば、かなり良いシリーズになっていたかもしれません。 私が間違ったことをしないでください。文字の開発であると主張していることがたくさんありました。文字通り、メインの乗組員の誰にもそうではありませんでした。  The Fogのメンタルモデルはかなり変化していますが、開発は非常に強く、約5分間人間の周りにいるだけで、不名誉で感情的になっているように見えます。 主な乗組員、特に私たちの主人公のChihaya Gunzoは、シリーズ全体を通して少しも変わっていないような開発はほとんどありませんでした。 もう一つの問題はキャラクターとは直接関係していませんが、CGアニメーションは非常に美しいものの、最も重要な感情的な瞬間の多くから取り除かれる表情の多くを許しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
楽しさは私にとって大きな要因であり、時を過ごしているうちに、春奈は彼女のマントをつかんで「Shakeem」と叫んだ。  （Shazam！）は私を押しのけ続けた。 プロットを気にせずにこのアニメを見ると、愛に満ちた高尾と活発なヒュウガが、面白くて面白いものを保っているので、それが大好きな時にはとても面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、少なくともユーモアとCGアニメのためにこのアニメを見ることをお勧めします。 それはまた、非常に便利な、また12エピソード長いので、それほど時間がかかりませんNetflixにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chetrhcp/reviews&#34;&gt;chetrhcp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a fair share of Anime that revolve around ships, and this one is no exception. However, unlike most any other, the battles in this anime are done almost exclusively on futuristic Star Wars-esque battleships. And that&amp;rsquo;s really pretty much all this anime has going for it. Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova, also known in English as Arpeggio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nategator&#34;&gt;nategator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはソリッド9.5です。 それが犯罪的にmyanimelistで評価されているので、私は丸めようと決心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、本のレポート/エッセイのスタイルを見直し、追いかけて追いかけるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nategator/reviews&#34;&gt;nategator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is a sol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;navizel&#34;&gt;Navizel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、Ars Nova。  2013年秋のアニメのラインナップと私の好きなアニメのうち、私の好きなアニメの1つです。 私が本当に気にしないCGアニメーションにもかかわらず、それは、牧井のエピソード（例えば、ヒュウガがイオナにいる）の後には、それほど深刻ではなく、終わりになる前に真剣さを取り戻したとしても、 ナノファンだったので、私はArs Novaのオープニングと他のOSTを楽しんだ。  CGアニメーションやストーリーのために恐ろしいアニメだと言えるかもしれませんが、私が言うことの1つはArs Novaが独自の方法で独特であり、それが特別なものになっているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、話に行く..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、アルス・ノヴァは何についてですか？ まあ、それはコードギアスのように、あなたの普通の女の子のタイプに会うために来て、政府と&amp;rdquo;霧の艦隊&amp;rdquo;の両方の敵であり、他の精神と遭遇した逃亡者のようになる主人公を持っていると言うことができます シリーズのモデル。 それ以外に、アルス・ノヴァのもう一つの話は、たとえば高尾を取るメンタルモデルが、チハヤ・ガンゾーのような人間の感情や感情を持ち始め、それらの特性によって「欠陥のあるメンタルモデル」となって、 霧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは、物語が退屈で穏やかであると考えるかもしれないが、そうではないと言った。 まあ、ヒュウガのような重大ではないシーンはほとんどありませんが、全体的に見ても素晴らしいものです。 シリーズがいっぱいの戦いは、Ars Novaの最上階のアクションです。なぜなら、RebornやFairy Tailのようなものではなく、戦闘があるたびに常に競合して戦いますが、Ars NovaはCode Geassタイプ 戦闘の間に戦略を持っている。 メンタルモデルの欠点に関しては何も言えませんが、私たちが知っているように、状況は発展しており、ほとんどの場合、彼らがいる環境に対応しています。 欠陥がある。 最後に、エンディングです。 ほとんどのエンディングと同様に、後に起こることは短くてもうまくいきます。 全体的に、Ars Novaのストーリーは、それが腕時計に値するものであり、明らかに高い評価を受ける価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のために&amp;hellip;私が前に言ったように、Ars Novaは完全なCGアニメーションであり、おそらく多くの人がそれを悪いと感じるだろうが、私の意見では、それは実際にアニメによく合う。 それは、CGアニメであるため、キャラクターの感情は感情がなく、場面に合っていない時代が多く、船、戦闘、デザイン、すべて 素晴らしいと私はそれに8の評価を与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックに移動..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のプロフィールで見ることができるように、nanoは私の好きな人の一人で、彼女は英語と日本語の両方で歌う能力があるので、私の好きな歌手の一人です。明らかにオープニングと第4の結末 偉大でしたが真剣に、それは素晴らしいです。 戦闘中のバックグラウンドミュージックは、彼らの仕事が正確に何をしていたのか、そしてアクションシーンをより強くしてよりエキサイティングで素晴らしいものにすることです。 他のバックグラウンドミュージックも他のバックグラウンドミュージックと同様に素晴らしいですし、彼らはシーンをよく褒めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字については、基本的に、KongouやTakaoのようなサポートキャラクターが最も多くの変化をもたらしました。 私は彼らがショーを通してどのような変化をしたかは言いませんが、その変化がストーリーの流れになったと思います。 私たちの主人公、Gunzou ChihayaとIonaは、Ionaが人間を理解することを除いてそれほどの開発はありません。それだけです。 彼らはそれほど多くのscreentimeを持っていなかった彼らの仲間と同様にほとんど同じようにとどまった。 言われたことで、アンタゴニストがもっと変化し、メンタルモデルが（私が言ったような）物語の焦点の1つであると結論づけることができると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、全体的に、ブルー・スティールのアルペジオ：アルス・ノヴァ（Ars Nova）は、優れたアクションのSFアニメです。  CG芸術で十分であるべきです、そして、このアスペクトはあなたがそれを見るか、それとも落とすかを決定するものですが、そうする前に他の面を見てください。 あなたがショーを通して起こっている行動のために苦労している場合、彼らはシーンを息を呑むように深刻度の低いシーンがあります。 ショーは少なくとも楽しかったです。 それは他のアニメのように12エピソードのアニメだけでは面白くないかもしれませんが、このショーがどれくらい楽しくて楽しいかを示すには十分かもしれません。 あなたがアクション/ SFアニメを探しているなら、Ars Novaを試してみませんか？ 私を信頼してください、それは独自の方法でユニークなので価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Navizel/reviews&#34;&gt;Navizel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Ars Nova. One of my favorite show in Fall 2013 anime&amp;rsquo;s lineup and definitely my favorite anime in the field of action genre. Despite the CG animation, which I really don&amp;rsquo;t mind, it is one of the anime with good story even though it became somehow less serious after Makie&amp;rsquo;s episode (e.g. Hyuuga being dere on Iona) but regained seriousness before it ended. And being a nano fan, I enjoyed Ars Nova&amp;rsquo;s opening as well as its other OSTs. You &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astillar&#34;&gt;astillar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイリアンの力で封鎖された海の前提は、私​​がシリーズを見るのに十分興味を持った。 アルペジオは海軍のアニメとして描かれ、ハレの投げ縄が投げ込まれます。キャラクターとストーリーラインはひどく未開発です。 知性AIは空の人形であり、その会話のほとんどは自由意志、愛、利他主義などの抽象的なものです。人間のキャラクターでさえ、主役のキャプテンを含めて完全に1次元です。 キャラクターが面白くて面白いほど偏っていることが許されている稀少シーンはほんのわずかです。 そうでなければ誰もがほとんど常に感情的ではありません。 キャラクターもコンピュータモデリングされているとは限りません。 彼らの動きは、通常の2-Dアニメーションよりも堅くて退屈に見えます。
エイリアンの起源とその目的についての質問はこの季節には答えられないので、その謎を解くのは満足できない。  CGアニメーションはしばしば派手で、時にはきれいに見えるし、海軍の戦術も時々巧妙ですが、この2つの点を除いて、このショーについてはあまり興味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/astillar/reviews&#34;&gt;astillar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The premise of the oceans being blockaded by an alien force intrigued me enough to watch the series. Arpeggi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;palcraft&#34;&gt;palcraft&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AAGI Hagane no Arpeggio：Ars Novaは、CGIアニメーションアートを非常に有効に活用し、優れたサウンドを持つアニメです。 確かにキャラクターはほとんどのプロトタイプのlolisでちょっとした味方ですが、その性格はよく定義されています。
各エピソードでイベントが発生するスピードに言及する価値があり、スキップ可能なエピソードはありません。  2つの言葉：強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/palcraft/reviews&#34;&gt;palcraft&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aoki Hagane no Arpeggio: Ars Nova is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mariox777&#34;&gt;Mariox777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの目障りな欠陥は、ほとんど説明されていないということです。 気候変動は世界を洪水させました&amp;hellip;しかしどうですか？ 霧の艦隊がそれを引き起こしましたか？ 霧の艦隊&amp;hellip;彼らは何ですか？ 彼らはどこから来たのですか？ 彼らは何をしていますか？ 何も説明されていません。 霧の艦隊が基本的に無敵だったことがすでに分かっていない場合、いくつかの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGのグラフィックスは時々はうまくいっていましたが、それがうまくいっていると言うにはあまりにも頻繁に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは時にはトップにあるが、見るのが楽しい。 彼らがi-401を破壊しようとしているときにはちょっと迷惑になり、次は友人になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は3日間にわたってこれを見終わったので、私はそれを見て楽しんでいることを認めます。 しかし、私はそれを非常に高い評価するためにあまりにも多くのネガティブを見つけた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mariox777/reviews&#34;&gt;Mariox777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The glaring flaw in this anime is that very little is explained. Climate cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-mopalot&#34;&gt;Sir_Mopalot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルースティールのアルペジオ：Ars Novaは、興味深い性質が必ずしも特に良いとは限らないにもかかわらず、ほぼあらゆる面で興味深い番組です。
Ars Novaがほとんどのアニメと根本的に違う最も素早く目立つ方法は、アニメーションです。 これは、時にはショーのように感じることなく、異常に複雑な技術デモのように感じさせる決定であるcgを使って完全にアニメーション化されています。 これは非常に主観的なパラメータであり、実際にはそれほど気にしませんでしたが、一部の人は気を散らしたり、不快感を感じるかもしれません。 予告編を見て、RWBYの予告編の1つ（彼らはアニメーションスタイルを共有しています）を見て、Ars Novaのアニメーションが好きかどうかを知ることができます。
キャラクターのデザインは、主人公や女性のリードの場合は魅力的ではなく、主人公の1人であるKongouのデザインのように、キャラクターがどんな人なのかを即座に知ることができます。 マイナーキャラクターのソー・オリバーは、彼が着用するアイアンマンスタイルのマスクのおかげで、本当に際立っていますが、アレルギーの原因となっている捨て跡の他に、本当にそれが未来であることを思い出させる 。 ハーレムのキャラクターの残りの部分（特に間違いなく、このショーにはハーレムがあります）は特に興味深いわけではありませんが、ショーを傷つけることはありません。 テディベアの体に、笑いのために使用されているだけで、それは面白いままです。
通常、非メカショーの車両と世界のデザインはかなり重要ではありませんが、Ars Novaでは鼻孔から艦隊が出ています。 デザインは熟練しており、フルCGが本当に輝くところで見てもらうのがとても楽しいです。 それは、物事が突然cgになる不快な瞬間がないことを意味したので、彼らは私のことを気にしなかったレベルに人々のアニメーションを得ることができる、生産乗組員に大きなクレジットです。 戦艦は、戦闘に搭載された大砲2次大砲の上に発射された何百ものミサイルがあることを考えると、少し武装していたようだが、大砲がレーザービームを発射したことを考えると、 乗り心地と不信感の停止はしっかりと維持されました。 船自体を超えた世界のデザインは特に興味深いものではありませんでしたが、そうである必要はありませんでした。 海から完全に切り離せば、日本のような島嶼国がどのように伸びていくのかを少し強調するだけでも、見た目には興味がないので、審美的な決定を下すことができます。
音は平均的なもので、OPはハイライトである。 声優の誰も本当の意味で私には目立っていませんでした。沼倉真奈美は例外的にタカオとユカナをコンゴーに、マイヤは（マコによると）カーニバルは&amp;rdquo;かわいい&amp;rdquo;イヤホームです。 パフォーマンスは、女性リードが明らかに、ショーのほとんどのための非常にロボット的、感情のないパフォーマンスに向けられているという事実によって、少し真剣に取り組むのが難しい、 彼らが値するように。  「堪能な」という言葉は合っているようだが、誰も輝かず、ショーを引きずったキャストのメンバーはいなかった。 戦闘中の効果音は素晴らしかったが、私は水の層を聞いているように感じるためにフィルターをもう少し混乱させるのが好きだっただろう。 また、敵がキャストを探しているソナーでピンポンを起こして緊張した場面で行方不明になったことは、執筆スタッフの真の嫌悪感のように思えます。 インサート・ミュージックはすべていいです、何も目立たないものも、何もない時に音楽が欲しいという瞬間もありませんでした。
執筆とストーリーの方向性は、悲しいことにショーの最も弱い部分です。 ショーの主なテーマは、メンタルモデル（船の一部であり、かつそれらから独立しているAI）が人間であるか、または人間であるべきであるかという問題である。 それはよく踏まれた土地であり、アルス・ノヴァは、アニメのバトルスター・ガラクティカのシェルのゴーストと、イサク・アシモフが作った200万人の人間による文学で、大いに盛んに行われた道のりを慎重にとどめています。 その結果、高いテーマは多少劣っています。 ストーリーは、強い始まりと強い終わりを持つ質のローラーコースターですが、両方が引きずられ、悲しいほど無関係な文字やストーリーラインが含まれる中間セクションです。 春奈や霧島のキャラクターが好きでしたが、彼らの冒険は、主人公にもっと発展させるために費やされていた余分な部分です。 メインキャラクターにもっと時間を費やし、ショー全体をより良くし、春奈と霧島（そしてそれらのサブプロット）に自分のサブプロットを与え、冒険に行くのではなく、 彼らがやったことを物語に全体的な影響を与えることなく、主人公に戻って行くのです。
ショーは大規模な艦隊戦闘を募集していますが、悲しいことに、劇的に主人公側のキャストのサイズが大きくなるにつれて、さらに多くのことを約束するいくつかの戦いがありますが、 艦隊戦闘では、私はそれによってちょっと騙されたように感じました。 強力な十代の女の子たちがお互いを強く抱き合うのを見たいのであれば、魔法少女のジャンルは完璧です。軍艦を与えてから、それらを捨てるのは残酷です。
ロマンチックなアーク（私のようなもの）は私のために少し平らになった、特に本当に絶対にどこにも行かないハーレムのセットアップを考えれば、 主人公はほとんど感情を抱いているようだが、誰もが忙しかったので、軍艦AIのハレムを管理する時間がなかったことを非難することはできないが、視聴者が騙されているように感じた どんな劇的な報酬もなく明確な設定で 西洋テレビでのアニメの強さは、決定的なエンディングやキャラクターが本当に成長して変化する能力であり、主人公はこれをやっていないし、ロマンチックなアークも本当に閉鎖していない。
執筆の雑多な部分は、コメディのように、かなりうまく行きました、ジョークは時間があり、まれに地面に押し込まれました（シャキン！）。 私が過度に理解することが困難であることが判明した文化的な参考文献はなく、私が使用したサブリブ（Horriblesubs）は、私がショーを楽しむために必要なものを私に与えました。
全体的に見ても、その可能性は十分に生かされていなくても、かなり良いと思った。 不要なアークをカットし、メインキャスト（およびより多くの艦隊戦闘）のためのより多くの開発に置き換えると、例外的なショーがありますが、それは「単なる」ものです。  A 7/10、そして私は彼らの脳をオフにして、単に楽しい時間を過ごしたいと思っている人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir_Mopalot/reviews&#34;&gt;Sir_Mopalot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arpeggio of Blue Steel: Ars Nova is an interesting show in almost every way, even though that interesting nature does not always translate into being particularly good.  The most quickly noticable way that Ars Nova is radically different from most anime is the animation. It is entirely animated using cg, a decision that makes it sometimes feel less like a show and more like an unusually complicated tech demo. This is a very subjective parameter, it didn&amp;rsquo;t really bother me much, but some people might find it distracting or off-putting. Watch a trailer, watch one of the trailers for RWBY (they share animation styles), and you should be able to tell whether you&amp;rsquo;ll like the animation  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rougepanzer&#34;&gt;rougepanzer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よかった。 あなたがこのアニメを見るつもりなら、あなたはシリーズを終えた後にも両方の映画を見なければなりません。 あなたは未回答の質問についてすべての人々が不平を言うのを見ますか？ 映画はそれらに答える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今、私のレビューのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイルは素晴らしいです。 アニメのCGIについて人々が不平を言っている間、ここのCGIは素晴らしいです。  芸術は驚くほど驚くべきものではありませんが、ショーによく合い、目が痛いわけではありません。 CGIがそれを殺すアニメのようなものではありません。 ディテールの量はすごいです。 ショーは主に海で行われるので、バックグラウンドではあまり詳細を見ることはできません。 しかし、フォアグラウンドには多くの詳細があります。 例えば、物語に見られる船は、実際の船に基づいています。 あらゆる細部が梯子から対空兵器まであります。 ペイントのチップに。 フォアグラウンドに文字が表示され、情報パネルが背景となっている場合でも、そのパネルの情報をはっきりと読み取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは素晴らしいです。 人々はプロットが存在しない、彼らは間違っていると言う。 一方、人間のキャラクターは、主に霧の船を見て、非常に微妙な変化を起こします。 微妙なキャラクターの開発が好きなら、これは見てもいいものです。 正直言ってアニメだけ見るのは少し弱いですが、映画に結びつけると本当に強くなります。 キャラクターの開発は強いです。 人々は、I-401の乗組員は裏側であるにもかかわらず、霧の船がより多く得られる一方で、裏話やキャラクターの開発を得ないと言います。 彼らはそれが悪いことだと言います。 現実には、このショーはI-401の人類の乗組員だけではありませんが、哲学的な歪みがあります。 霧の船は、基本的に感情を表現できる感情的な存在ですが、理解できません。 彼らはそれを理解していないので、彼らはそれを見下ろす。 キャラクターは感情について学ぶときに発達し、それぞれのキャラクターは異なる感情で平和を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はアニメによく合う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは見て楽しかったし、いつも面白かったし、戦いにはいつもユニークな戦術があった。 それによって、彼らはすべての敵を倒すために同じトランプカードを再利用しなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告する必要があります。あなたがショーを持っていて好きではない場合、ここで何が得られたのかを教えてくれるベアボーンだけを与えてください。 重要でない場合、あなたは裏話を知らない。 アニメの中で重要なのは現在と未来であり、過去は重要ではない。 あなたが知る必要があるのは、この人物が誰であるか、彼らが友人か敵かどうかだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイデアはまったくユニークではありませんが、それはうまく実行されますが、シリーズと両方の映画を見る場合に限ります。 最初のものでさえ、前半のアニメシリーズのハイライトを小さなプリクールシーンで示し、後半になるとアニメが途切れたところで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に考え、解剖しなければならないキャラクターの発展と、この12のエピソードシリーズと2つの110分の映画を見て気にしないなら、あなたはこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rougepanzer/reviews&#34;&gt;rougepanzer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright. If you are going to watch this anime, you also have to watch BOTH movies after you finish the series. You see all the people complaining about unanswered questions? The movies answer them.    Alright, now for my review.    Art style is great. While people complain about CGI in anime, the CGI in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ah1cm&#34;&gt;AH1cm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブルー鋼のアルペジオは紙の面白いコンセプトです。地球の主要な水域には謎の超強力艦隊が全部出現し、世界の海軍を粉砕して各国を封鎖してお互いを遮断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなストーリー設定は、正しく行われた場合、実際には非常に興味深いものです。 日本のような島国は、再び地元に住むことを余儀なくされるとどうなりますか？ 中国のような国でも、まだ魚介類に大きく依存している国はどうなりますか？ オーストラリアのような極端な国はどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は興味深い話を期待していたが、残念ながら、魔法の女の子はハーレムのアニメだった。 アルペジオでは、各船には、船のAIが物理的に表現された「精神的なモデル」があります。 これらの精神モデルが人間と接触すると、彼らの目的に疑問がはじまります。 これは良い設定かもしれませんが、それはまったく別のまばゆいアニメに大幅に縮小されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えないでください、私はいくつかのharemアニメが好きです。 私は死者の高校を楽しんだ、私はゲートを愛し、プリンセスラバーも素晴らしいキャラクターを持っていた。 しかし、アルペジオは全体的に穏やかです。 面白いbackstoryは決して説明されません。 文字は決して発展しない。 そして、誰もが、決して超えない、人間でさえ、ひとつの人格特性のようなものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションも同様に悪いです。 アニメ全体はCGIであり、良いCGIではありません。  CGIは、Sidoniaの低予算Netflixアニメ騎士団に似ています。 しかし、SidoniaのKnightsが勝利したのは、優れたストーリーテリングで貧弱なアニメーションであるため、Arpeggioはそうではなく、経験全体を全体的な失望としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルペジオを見て後悔しますか？ あんまり。 ちょうど12回のエピソードで、飽きることなく耐え忍ぶことができなかった。 しかし、私が今話題について知っていることを知っていれば、私はこれをすべてスキップしてしまいました。 私は彼らに世界をもっと発展させたいと思っていますが、この特定の外出に登場するキャラクターをアルペジオの世界に引き継ぐことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221570&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AH1cm/reviews&#34;&gt;AH1cm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arpeggio of Blue Steel is an interesting concept on paper&amp;ndash;a fleet of mysterious super-powerful warships appears on all of Earth&amp;rsquo;s major bodies of water, and after crushing the world&amp;rsquo;s navies, blo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;semor&#34;&gt;semor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はかなりオリジナルです。
それは、「生きている」ことを意味するものに触れ、あなた自身の意識を持っています。 これは、強力な戦艦を制御することができるかわいい女の子に関係するとき、これはそれを見ることがさらに楽しくなります:)しかし、彼らが持っているように見えるすべての意識のために、彼らは彼らが怒っている人の隣に赤面以上に得ることができません。 彼らが本当に何で、どこから来ているのかはこのショーでは答えられません。それは残念です。 たぶんこれはマンガに表示されるかもしれませんが、アニメはそれ自体で立つことができるはずだと思うので、あまりにも多くの未解決の質問があると本当に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：
コードギアスのルルーシュの「天才」を模倣したかったような気持ちがありました。実際に彼がしていることをするための本当の動機を与えることはありませんでした。 彼は彼の命令に従うことを望むと決めたこの素晴らしい武器につまずいてしまいます。 彼は単に変更を望んでいる平均以上のスマートな少年です（誰もこの世界でこれを望んでいないだろうか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人物の背景にはほとんど誰もいなかったが、彼らのモチベーションはありません。 だからこのエリアでは、このアニメは真剣に落ちる。 しかし、肯定的なノートでは、私は（ステレオタイプの）キャラクターの間の相互作用を楽しんで、私はダイアログが時々非常に面白いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;スポイラー&#34;&gt;スポイラー！！&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ショーの最高のキャラクターは-私の意見では高尾です-しかし-私はそれが来るのを見ることができたように-これらのタイプの女の子はいつも主人公のためにいくつかの犠牲として終わり-彼らの愛は必要ない-現実の人は-強い-知的で-ツンデレ-女性-独立した女性の上で-母親-静かな-恥ずかしがり屋の-弱い-単純な女の子を選んだだろうか-本当に-私は日本の男性の女性の味が間違っているのか分かりません-p&#34;&gt;ショーの最高のキャラクターは、私の意見では高尾です。 しかし、私はそれが来るのを見ることができたように、これらのタイプの女の子はいつも主人公のためにいくつかの犠牲として終わり、彼らの愛は必要ない。 現実の人は、強い、知的で、ツンデレ、女性、独立した女性の上で、母親、静かな、恥ずかしがり屋の、弱い、単純な女の子を選んだだろうか？ 本当に、私は日本の男性の女性の味が間違っているのか分かりません：P&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;スポイラー終了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：
戦闘は非常にうまくアニメ化されており、クルーが敵を倒すためにどのような計画（素晴らしいアニメーションを読む）を見つけるのはかなり面白かったです。 しかし、私は実際にCGを使ってキャラクターをアニメ化するファンではありません。 文字がコンピュータゲームで制御できる単純に人生の人形であるかのように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
OK、何も特別な、何も思い出に残るものではなかった。  OPは素晴らしかったですが、恐らくDDRの曲＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/semor/reviews&#34;&gt;semor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7)    The story is pretty original.   It touches on what it means to be &amp;lsquo;alive&amp;rsquo; and have your own consciousness. When this concerns cute girls that can control powerful battleships this makes it even more enjoyable to watch :) &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tobukaze&#34;&gt;Tobukaze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングテーマのためのosuビートマップを見つけたときにこのアニメを発見しました。 私は、前提で描かれました - 将来、海面は劇的に上昇し、その結果、人口の土地が大きく失われました。 霧の艦隊である神秘的な軍艦、霧の艦隊は海を支配し、海上および空中の封鎖を設定し、水で区切られたすべての大陸間の通信を効果的に遮断します。 しかし、ある特定のフォグ潜水艦、I-401は、知られていない理由で人間に堕落しました。その記憶の中の唯一の命令は、千早軍曹を見つけて、彼に従うことです。 ガンゾウは乗組員を集め、フォッグを倒してバットマンのような姿になると宣言している。彼の行動は技術的に違法だが誰も彼を止めない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、物語は本当にテーブルに何も新しいものをもたらすわけではありません：人間の未来は危険にさらされている、彼らは一見不可能なオッズなどと戦っている。これにもかかわらず、あなたはそれが良いエンターテイメントになることを否定することはできません。 さらに、潜水艦は目を見張るようなビジュアルや素晴らしいバトルシーケンスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私をアートに導きます - 私はCGに関する多くの苦情があることを知っています、そして私はそれにも少し反対しています。 時にはそれはちょうど見ていない&amp;hellip;右。 それは悪くはありませんでしたが、私は伝統的なアニメーションがCGよりはるかに優れたこのシリーズに適していると感じます。 そう言って、CGがあなたを抑えさせてはいけません - 正直なところ、それほど目立ったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アルペジオの最も弱いリンクはその文字だと言いたい。 私たちはかなり一般的なヒーローを提示されています。ガンゾーは大胆で、道徳的に義理であり、彼の仲間のために常に自分自身を犠牲にします。 彼の唯一の本当の動機は、なぜ彼がそんなに運転されているかについて、霧を打ち負かすことです、我々はまだ分かりません。 キャラクター部門の本当の喜びは、フォグ船の「精神的なモデル」です。船体の意識が人体に現れています（彼らもすべて女性になります）。 霧の船には、ジェネリックアクションアニメの猛烈な流れからあまり離れていない性格の癖がありますが、シリーズの過程で彼らの個性が発達するのを見るのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アルペジオはおそらく私が最近の記憶で持っていた最も面白い視聴体験の1つでした。 それは12エピソードだけを持っていると考えれば、ストーリーはかなり上手く歩いています。 彼らは開発の欠如にもかかわらず、あなたが共感できる文字の非常に好都合なキャストを備えています。 最終的なエピソードは、第2シーズンに向けてステージを完璧に設定します。これは、キャラクターやストーリーをうまく拡張するためのものです。 私はそれを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tobukaze/reviews&#34;&gt;Tobukaze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I discovered this anime when I found an osu beatmap for the opening theme. I was drawn in by the premise&amp;ndash;in the future, sea levels have risen dramatically, resulting in large losses of land for the human population. A mysterious army of sentient warships, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>