<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ラーメン大好き小泉さん on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%A9%E3%83%BC%E3%83%A1%E3%83%B3%E5%A4%A7%E5%A5%BD%E3%81%8D%E5%B0%8F%E6%B3%89%E3%81%95%E3%82%93/</link>
    <description>Recent content in ラーメン大好き小泉さん on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Jan 2018 12:52:48 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%83%A9%E3%83%BC%E3%83%A1%E3%83%B3%E5%A4%A7%E5%A5%BD%E3%81%8D%E5%B0%8F%E6%B3%89%E3%81%95%E3%82%93/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ラーメン大好き小泉さん 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_ramen_daisuki_koizumisan_episode_4/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 12:52:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_ramen_daisuki_koizumisan_episode_4/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7svr7k/spoilers_ramen_daisuki_koizumisan_episode_4/
redditの反応
”の らめん、 の ぃふぇ。”
redditの反応
真実の言葉が話されていない、実際には面白いラーメン風味のすべての英語の引用符を見て、かなり面白いです。彼らは本当のレストランの壁にいると思う。
redditの反応
私は、彼女が小泉さんの人生の本当の愛になることは決してありませんが、彼女はそれを二次的な愛にすることができますことを嬉しく思っています。私は、ゆうが遠すぎず、シトラスのラーメンの道を行くことを望みます。
redditの反応
そして今、多くの人々を誘発する何かのために：優は私の大好きなキャラクターです。かわいい短髪のレズビアンtomboys banzai。
redditの反応
小泉、武藤綾奈のVAもK-OnのAzucatのVAです。私は小泉が話している時、アズカットを考えるのを助けることはできません。
redditの反応
私は彼らが小泉さんなしで楽しく過ごすことができるのが好きですが、小泉さんはYuuよりも他の2人ともっと長く一緒にいるように感じます。
redditの反応
ゆゆはついにヤンデレストーカーになる。
redditの反応
私はちょうど小泉の髪が麺のように見えることに気づいた。
redditの反応
私は日本製のインスタントラーメンを買うのが大好きですが、通常は高価なものです。ああ。
redditの反応
私はMCとラーメンの関係に何らかの進展が見られるだろうか？
redditの反応
最近、家から出てきた店を開店していたので、しばらく試してみるべきでしょう。
redditの反応
最初の大会は、彼女の強迫観念的なストーカー行動をした人物として、ゆうの嫌悪感を再確認した。小泉のようにインスタントラーメンを食べるという健康上の懸念があることを指摘していたが、2回目と3回目は大丈夫だった。
redditの反応
ああ、彼らはこのエピソードでIppudoに行きました。私はもう一週間そこにラーメンを持っていて、彼らのラーメンは素晴らしいです。私は週に別のラーメンの場所を試してみると自分に言ったが、私は突然戻って行くように誘惑されている。
redditの反応
あつぷぷラーメン、私の街にはここがあります。私は彼らのスパイシーな特別なソースが大好きです。私はこのアニメのためにずっと頻繁に食べていました。
redditの反応
ああ、彼女のリルゲイの心を祝福してください。
redditの反応
もし彼らが効果音をする必要があるたびに、彼らがラーメンを食べるようになったら本当に面白いでしょう。
redditの反応
私は彼らがゆうを取り除き、美咲、小泉、淳についてそれを作ることを望む
redditの反応
ここでイプツウを見てうれしい、彼らは私の好きな場所です。
redditの反応
私は店がそのヒップだと思い出すことはできません。
redditの反応
Btw、私は赤&amp;hellip;すべての方法。
redditの反応
私はちょうど1950年代のCRTボックスから1980年代と1990年代のLCDディスプレイまで、現在のフラットスクリーンHDTVに至るまで、EDに示されているテレビがゆっくりと進化していることに気付きました。
redditの反応
これは第二次世界大戦後の現代日本のラーメンの誕生と進化と一致し、中国に駐留しながら麺料理を学んだ元兵士たちは、全国の中華料理店（中華ラーメン）を立ち上げました。
redditの反応
このショーは確かにそれが好きでそれに固執するschtickを持っています
redditの反応
男私は小泉さんに実際にボーイフレンドがいることをほっとしていました。ショーはそれを軽視し、大したことではないかのように行動します。それとも、彼女と裕友の兄弟と会うことになったのでしょうか。それは、私がアヤチと中村を一緒に見せてからしばらくありました。
redditの反応
低炭水化物ダイエット中のアルシは吸う。私は本当に外出してラーメンを買うのが大好きですT_T
redditの反応
小泉のボーイフレンドはラーメンです。
redditの反応
男Yuuは本当に小泉笑に彼女の強迫観念をおとす必要があります。彼女は危険なほど近所のストーカーに近づいている。全体的に、これは良いエピソードです。私はMisaとJunが含まれているのが好きです。私の意見では、Misaは赤色に見えます。 😁
redditの反応
NO RAMEN, NO LIFE!! 😆🍜👍
redditの反応
嘘つきではなく、ゆうのインテリア・モノローグの場面で偶然、奇想天外なホラー・アニメを見ていると思って、怖かったです。 （私はまだ漫画を読んでいない）。これは信じられないくらいリラックスして楽しめるアニメであり、家に帰ることができるので、そうでないことを望む。そしてゆうの強迫観も面白いです。妖精の目がアニメに色づいている様子について、私は少し不安を感じます&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ラーメン大好き小泉さん</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a52/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 04:02:49 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a52/</guid>
      <description>2018-01-26T01:57:19+09:00 【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん 第4話 『ユウにはぜひともシトラス・ラーメン版としての活躍を期待してしまう』
【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん　２話
【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん　１話
【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん　３話
中国オタク「これが日式拉面の食い方なのか！」　ラーメン大好き小泉さんに対する中国オタクの反応
【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん 第2話 『意外にもユウはヤンデレ属性だったんだな』
【海外の反応】ラーメン大好き小泉さん 第3話 『まさか3話で小泉さんの水着姿を見れるとは』</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>