<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>One Piece Movie 8 Episode Of Alabasta   Sabaku No Oujo To Kaizoku Tachi on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/one-piece-movie-8-episode-of-alabasta---sabaku-no-oujo-to-kaizoku-tachi/index.xml</link>
    <description>Recent content in One Piece Movie 8 Episode Of Alabasta   Sabaku No Oujo To Kaizoku Tachi on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/one-piece-movie-8-episode-of-alabasta---sabaku-no-oujo-to-kaizoku-tachi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Piece Movie 8 Episode of Alabasta - Sabaku no Oujo to Kaizoku-tachi</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2107</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2107</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/21760.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2107/One_Piece_Movie_8__Episode_of_Alabasta_-_Sabaku_no_Oujo_to_Kaizoku-tachi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2107/One_Piece_Movie_8__Episode_of&lt;em&gt;Alabasta&lt;/em&gt;-_Sabaku_no_Oujo_to_Kaizoku-tachi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;monkey-d-luffy&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;おそらく最悪のワンピースの映画が作られたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これは、アラバスタアークの要約であり、それは素晴らしいストーリーを持っていて、それは少なくとも9になるはずですが、映画はエースの外観とミズミズルフィのような素晴らしい部分を残しました。 いくつかのものが変更され、短縮されました（特にクルーの​​戦い）。 しかし、それは映画なので、私は少し削除され、除外されることを期待していたが、それはなぜあまりにも偉大な考えではなかったのは、8番目の映画を弧の要約、特にかなり長い円弧 そこにたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ワンピースの芸術が好きな人もいれば、ユニークで違っていると思う人もいます。 それは醜いと恐ろしく描かれていると思って、それを嫌う人もいます。 私はそれが好きなので、私は個人的な意見のうち8を与える。 ムービーには、アニメーションに追加された素晴らしいビジュアルエフェクトも含まれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Meh、何も特別なことはありませんが、悪いことはありません。 ちょうど&amp;hellip;何か特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは10点を獲得し、外見は残されませんでした。 エースのように、砂の上でボートを運ぶ海賊、そして男の子を見る亀。 しかし、それはもちろん、すべての主要な文字とすべてが含まれていた素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はそれを楽しんだし、ワンピースのファンのほとんどは、アラバスタアークが長い前に見た最後の時だったので、この種の私の記憶をリフレッシュしたからだと思います。 しかし、私が言ったように、それはいくつかの重要な部分を残して、私はむしろ私は第八の映画とは全く異なる映画を持っていたと思う。 ストーリーラインに従わない映画は、このストーリーラインに先行する他のすべての映画と同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Monkey_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Monkey_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;Probably the worst One Piece movie that&amp;rsquo;s been made.    Story:  It&amp;rsquo;s just a recap of the Arabasta Arc, which had an a great storyline, that would alone get defi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tehmanyard&#34;&gt;TehManyard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画の評価は非常に難しい。なぜなら、その作品はもちろん壮大だからだ。しかし、映画そのものは正当にはあまり目的を果たさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が明るくないという事実は、本来の問題から約200時間の弧を約2時間に凝縮しようとしていることに由来しています。 もちろん、これはたくさんの編集につながります。もしAlabasta arcを見たことがないなら、あなたはこの映画のほとんどを混乱させるでしょう。 これは、映画の意図された視聴者は、何が起こっているのかを既に知っている人であることを示唆しているだろうが、それほど多くは変更または削除されているため、  ！ &amp;lsquo; または &amp;lsquo;Mr. Princeはどこですか？&amp;rsquo; もしあなたが私のようなものなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがこの映画を完全にスキップしなければならないと言っているわけではありません、それはいくつかのメリットがあります。 それはワンピースなので、もちろんその心は壮観です。あなたがダイハードのワンピースファンなら、あなたが実際のシリーズでAlabastaを楽しんだのと同じ理由でそれを楽しむことは間違いありません。 しかし、あなたがワンピースについて多くのことを知らずに足を濡らすことを望んでいるなら、これはおそらくあなたにとって最良の選択ではないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;極端なワンピースの強迫観念を持つ人々には、この映画を強くお勧めします。 誰もが失望するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TehManyard/reviews&#34;&gt;TehManyard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s very hard to rate this movie, because the work that it&amp;rsquo;s based off of is of course magnificent, however the movie itself honestly doesn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanabikitsune&#34;&gt;nanabikitsune&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロット6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alabastaのエピソードは、Alabasta Arcのほぼ全面的な要約であった。 短いシーンがいくつか追加されましたが、それらの多くは切り取られました。（私のおかしいミズ・ルフィはどこですか？）しかし、主に何も起こっていません。 私はシーンからシーンに行くことはあまりにも混沌としていたと言うでしょう、あなたは迷子になる可能性があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に速いペーシングのため、実際には開発されていませんでした。以前は文字に慣れていないと問題が発生する可能性がありました。 残念ながら、クリエイターは映画6のようにキャラクターの紹介に5分も費やしていませんでした。 もちろん、私はそれほどよく知られていないシリーズの人がどのように言っているかを判断しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;THOSE。 ブロ。  LIKE。  LOTS。  OR。  THEM。
しかし、再び、いくつかの部分は本当に素敵で楽しい場所です。 あなた自身のために何か良いことは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、新しいものはなく、素敵な6人がやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のミズ・ルフィはどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAlabasta Arcを終了した後で、あなたがシーンの一部をリフレッシュしたいと思っているなら、それはとても楽しいものでした。この要点はあなたを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanabikitsune/reviews&#34;&gt;nanabikitsune&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plot &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Episode of Alabasta was pretty much a whole recap of the Alabasta Arc. Few short scenes added, bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeris2001x2&#34;&gt;aeris2001x2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースの敬虔さの単なる影。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ワンピースのテレビ番組からのクロコダイル・サーガの最終弧であるアラビスタ・アークの再演です。 ショーの弧は私にとってはまれな10点を獲得した私の好きなものの1つであり、私はこの映画から素晴らしいものを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのサイトで比較的低いスコアを見て困惑しました。 私はすぐに見て、これはアラバスタアークとほとんど似ていない映画の電車の難破船です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には2つの大きな問題があります。 第一に、2つの問題のうち小さいものは、技術的な失敗であり、他のレビューでも言及されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのエピソードを映画に詰め込もうとするのは、クリエイターにとっては大変でした。 監督と編集は貧弱です。 ディレクターにはストーリーイベントのリストが与えられ、テレビ番組で紹介される完璧な方法には注意を払わずに、それらをカバーしてリールします。 イベントはすぐに急いで、戦いは吸う。 ショーからアニメーションは改善されていません。 実際にはそれはちょうどより明るく見えます、詳細は悪化しています。 声の演技はまだ良いですが、テレビ番組に比べて悪いです。 各シーンは急いでいるので、キャラクターがテレビ番組の印象的な演技に合う時間はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが前に弧を見たと仮定します。 どんな新しい人も、大部分のことが混乱するでしょう。 もしそれがオリジナルの映画だったら、脚本は映画を完全に混乱させるでしょう。 アークが意味をなさないようにする重要なイベントは切り捨てられます。 残された主要な出来事はまだ意味をなさない。 プロットホールは、この注意の欠如のためにたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の致命的な欠点は、心臓と感情的な共鳴の欠如であり、これはテレビ番組のバージョンで豊富です。 すべてがとても速く起こり、緊張を築く時間がなくなり、すべての感情的な叙事詩が失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィヴィの苦しみや恐怖感は、彼女の国が涙を浮かべるのを見ても分かりません。 彼らは多くの叙事詩のポアンタントの戦いを台無しにする。 ウソップとチョッパーの戦いの間に絶望の危険と過負荷はありません。 ルーシーとクロコダイルとの最初の戦いは、クロコダイルの手で受ける激しい絶滅を失う。 クロコダイルのキャラクターは、ほとんどのアークで止められないようなジャガーノートのようなテレビ番組とは違って、少しでも脅かされることはありません。 クロコダイルの下にある声優の演技は、これに貢献しています。テレビ番組での彼の素晴らしい演技とは異なり、通常クロコダイルから得意とする雄弁な脅威はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルフィのクロコダイルとの最後の戦いが哀れなふざけた者に還元されたのは、まったくの悲惨さです。 右の行のほとんどは言われていますが、悪い指揮と編集は、感情的で叙事詩的な象徴性を殺しています。 少年の戦いの王様であるワンピースは、そのジャンルを超えて常に最高のドラマの一つになっています。 これはこの映画には存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は続けていくことができますが、もう一つ言及するだけです。 乗組員が友人の印を示すことでViviにNakamaであることを示す終わりは、テレビ番組の弧をより正確に反映する。 しかし、ショーに出演しているストロー帽子の乗組員とビビキャラクターの開発やビビの苦労、喪失と忍耐の年がなくなり、すべての意味が欠けています。 ショーシャンクの償還の終わりのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが映画を2時間30分作って元のものに当てはめると、これらの問題を克服することができました。 この映画が今立つと、誤って指示された場合、偉大なアニメのどれが悪いことが起こっているかを思い出させるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見て気にしないでください。ワンピースがどれほどひどく壊れているかを泣かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aeris2001x2/reviews&#34;&gt;aeris2001x2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A mere shadow of the godliness that is One Piece.    This is a retelling of the Arabasta arc, the final arc of the Crocodile Saga from the One Piece tv show. The arc in the show is one of my favs, scoring a rare &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for me and I was expecting great things from this movie, expecting the definitive version with upgraded Animation.    I saw the relatively low score on this site  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>