<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Digimon Xros Wars on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/digimon-xros-wars/index.xml</link>
    <description>Recent content in Digimon Xros Wars on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/digimon-xros-wars/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Digimon Xros Wars</title>
      <link>https://anime.syui.cf/8624</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/8624</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/24495.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/8624/Digimon_Xros_Wars/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/8624/Digimon_Xros_Wars/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;garfield15&#34;&gt;garfield15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューには、これまでの9つのエピソードでのシリーズの予備的な考えが含まれています。 それが終わったら別のものが来るかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身をデジモンのファンとみなし、運命の一日目を覚まし、これを見つけた次の若い少年のようなものです。フォックスキッズのポケモンクローン。 最初は、私はそれが好きではなかったが、それは成長し、私の好きな有名なフランチャイズとなった。 今、私は数年後、デジモンのメディアのほとんどを見て、元の日本の5つのシリーズを見直し、私の思い出がノスタルジアフィルターで嫌われていないことを確認しました。 彼らはすべて浮き沈みをしてきましたが、私は常に最初の2シーズンのリフレッシュとユニークなモンスフランチャイズの後、新しい視点と宇宙で各シリーズに近づくというデジモンのアプローチを見つけました。 だからここで私たちの手に最後の6番目のシリーズと2010年になります。 デジモンクロスウォーズ（貧しい識字率はKEWLだから！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決してフランチャイズの10年以上には、デジモンクロスウォーズのように壊れて分裂したファンサイトが存在することはありません。 残っている緩やかに定義されたルールブックは、以前のデジモンの復帰と過去の多くの敬意の外に、過去シリーズのノスタルジックなファンを思い出させるようなルールのようなものと同様、ウィンドウから完全に投げ捨てられました。 このシリーズは、デジモンとデジタルワールドのコンセプトをほぼ完全に再発明したもので、以前の5つのシリーズ（デジモンの最もユニークなコンセプトとしてフロンティアを正式に取り除く）と比較して最もユニークで不愉快に異なっています。 いいえ、このシリーズは、新しい子供たちが年上の子供たちのためにいくつかの要素を持つファンになることを完全に意図しています。 デジモンは導入されていない（あるタイプが他のタイプを打ち負かすかどうか疑問を取り除く）、進化は取り除かれてDigiXrosに向かう.Jogressと同様に、あるデジモンを別のデジモンと組み合わせて、デジモンの主な弱点を補う ）と複数の参加者がいる複数の戦闘（前の季節とは異なり、2つのうちの1つまたは2つになるでしょう。ここでは軍隊のようです）しかし、フランチャイズ自体は十分です。  Xros Warsを何にするか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10：ストーリーは、より多くに発展するにつれて、より古いストーリーと同様です。  Kudou Taikiは、シーズンのDigivice、D-Xrosloader、そして彼の2人の友人AkariとZenjirouの偶然の声によって、シーズンのゴーグルヘッドをDigital Worldに引き込みました。 彼らは軍隊のXros Heartを形成し、悪魔Bagura帝国が破壊されたDigital Worldを彼らのDigimonの友人（Shoutmon、Ballistamon、Dorulumonなど）とDigiXrosの力で支配するのを阻止しようと一緒に努力します。 しかし、他の人間は、Xros Heartよりもむしろ動機を持って待っています。これは、最初のシリーズのAdventureに似た、完全に良い悪の設定ですが、そこで最もオリジナルではありません。 そして、それは本当にすべてのデジモンが最終的な偉大さの花に成長する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART-8/10：私はアニメーションバフではありませんので、私は完全に間違っているかもしれませんが、Xros Warsのアートはとても美しいです。 景観はもはや冒険の日のような単一の醜いスチルではありません。 彼らは、世界各地で完全にレンダリングされた領域で、デジタルマテリアルで作られたマグマゾーンの灰など、何らかの形でユニークなデジタル感覚を放つものです。 さらに、芸術スタイル自体は、もはやSaversのジェネリックティーンルックを使用しなくなり、子供たちのように見えるようになります（たとえ13歳くらいですが）。 時にはアニメーションが矛盾することもありますが、それはまれで重いアクションシーンには決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND-7/10：オープニング・ソング「Never Give Up」は、和田光司の典型的なオープニングのようなものではありませんが、キャッチーな中毒性の曲として成長します。 しかし、シリーズの本当の勝者は、実際の和田浩二が歌ったインサート・エボリューション（またはXros）の曲「We Are Xros Heart」です。 それは熱血だ、それはポンピング、それはあなたの心をいくつかのアクションとBaguraの蹴りを見る準備ができて取得します。 インストゥルメンタルで静かな曲もかなりうまくいきますが、あまり目立たない傾向があります.7点です。 しかし、個人的に、私はBagura軍の音楽がかなり冷たくて忘れられない聴き心地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER-7/10：ここでは、ほとんどの議論が起こる可能性が最も高いです。 前の季節（おそらくテイマーズを除く）では、デジモンの性格はほとんどありませんでした。 個人的なメモでは、不思議な美しさ、アマノネネネは、デジモンの独特のキャラクターです。彼女は誰も持っていないようで、すべての人間の最も神秘的な目標を持っています。 ショーの終了時に人間が以前にアドベンチャー、テイマーズ、フロンティアのような完全な開発サイクルを持つことができるかどうかを確かめるために立っています。 ああ、彼らは間違いなく彼らを愛らしいものにするために独自の癖がありましたが、彼らは決して自分のキャラクターではなかったし、成長する機会もなかった。 彼らは主に人間の代理人として働いた。 しかしXros戦争では、これは逆転している。 デジモンは、最も個性的なものです。 デジモンのそれぞれは、デジタル世界に関するユニークなキャラクターと目標を持っています。 たとえば、Shoutmonは本当にDigital Worldの王になりたいと思っています.Hii villaigeを危害から守ることができます.Dorulumonは期待できない裏話を持っています。そして、かわいいマスコットでさえ、Cutemonは自分自身で悲劇的な過去と目標を持っています 。 一方、人間は、まだ主要な特徴を過ぎて開発の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント-9 / 10：キャラクターと同じように主観的な楽しみ方です。 ショーは前の季節とはまったく異なっていることを誇りに思っています。 そして、真実を伝えるために、私は本当にそれが好きです。 長年のファンとして、私は自然の進化を見逃していないとは言えませんが、プロダクションヘッド、Sanjou Rikuが本当にショーを引き出しました。 ショーの主な演出は、戦闘そのもののほかに、それまでにアニメ化されていない多くのデジモンがアニメーション化されているという事実（特にリリスモンとLeviamon、ファンが好きな悪魔の2人）です。 戦闘は常に高いペースで行われており、軍隊に関する戦いはそれに加わるだけです。 土曜日の朝、この種のショーを見るのが大好きだった私の子供が目を覚ます。 しかし、あなたがまだ過去に集中している場合、このショーは「あまりにも違っている」としか見ていないと、楽しい時間はありません。 プロダクションは、彼らがショーでどれだけの楽しみを持っているのか、日本の子供たちにどのくらい楽しみが与えられているのかをはっきりと示しています。 彼らが自分の子供時代の思い出のようになるという考え方でこれに入ると、感銘を受けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  7.5 / 10：現代のエピソード9では、デジモン・クロスウォーズはテイマーズやアドベンチャーのような素晴らしいシリーズのような素晴らしいシリーズではありません。 しかし、それはファンと子供たちが同じように見なければならない良いシリーズです。 それはあなたが怪物がそれに行くのを見たいと思っていたが、まだこれらのキャラクターが誰であるかを学ぶときに、幼年期の幸福感を与える。 それは視聴者に多くを提供しますが、それが将来のエピソードに自分のものを保持できるかどうかは、引き続き見られるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、私はむしろそれを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/garfield15/reviews&#34;&gt;garfield15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will contain preliminary thoughts on the series thus far at nine episodes. Another may come after it&amp;rsquo;s over.    I consider myself a Digimon fan as much as the next young boy who woke up that fateful day and found this&amp;hellip;.strange Pokemon clone on Fox Kids. At the beginning, I didn&amp;rsquo;t like it but it grew and became my favorite toyetic franchise ever. Now, here I am years later having watched nearly all of Digimon&amp;rsquo;s media and rewatched the previous five series in original japanese to make sure my memories of it are not belittled by a nostalgia filter. They&amp;rsquo;ve all had ups and downs but I have always found Digimon&amp;rsquo;s approach of approaching each series with a new perspective and univer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laboy456&#34;&gt;LAboy456&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンシリーズ以来、ほぼ3/4年経っています。 最後のものは2006年に始まり、2007年に終了しました。「Digimon Data Squad」（他の国では「Digimon Data Squad」）は、その時点までに成立したすべてのシリーズの中で最も成熟しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「デジモン・セイバーズ」から見たものは、完全なディスアケインメントだったので、私はデジモン・シリーズの復活があることに大変喜んでいました（しかし、私はそれについてより良い意見を出すためにすべてを見ています）。 より多くの情報が開始前に開発されていたほど、私はそれ以上のヒールで頭を下げた;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、9つのエピソードがありました&amp;hellip;私は（他のアニメファンとは違って）不満足ではありませんでした;）私はこの時点で非常に好きです。他のデジモンシリーズのオリジナルです。 多くのアニメ志望者のための大きな落胆）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、ストーリーはまだ始まっているので、私はそのペースに悩まされていません。 芸術（いくつかのincoherencesとaltough）と音は非常に良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最高のキャラクターは、高木大（南高山がキャラクターの声を出しているという事実はプラス）、シャウトモン（とても面白い）が私の注意を引く。 ドゥルルモンとその魅力的な人格に注目して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の＃1デジモンシリーズはまだ「デジモンテイマーズ」ですが、「デジモンクロスウォーズ」は私の＃2になる可能性がかなり高いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LAboy456/reviews&#34;&gt;LAboy456&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been almost &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;4&lt;/sub&gt; years since a Digimon series. The last one started in 2006 and ended in 2007: &amp;lsquo;Digimon Savers&amp;rsquo; (&amp;lsquo;Digimon Data S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、最初の30回のエピソード（私はまだ次の2つの部分を見るために私の心を作り上げなければなりません）を通過するだけです。そして今、私はこのシリーズがそんなに失敗すると思います：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
工藤大樹：このキャラクターは、デジモンシリーズではフラットで浅いキャラクターはなく、さらに深みを与えようとしたときにもフラットになりました。 彼の主な問題は、彼は成長する必要がないということです。進化する必要はありません。彼はすでに親切であり、悪い方法で完璧です。 彼はゲイリー・スチュの定義です。ゲイリー・スチュは本物の欠陥がなく、彼の周りを回転しています。 彼は思慮深い、ちょっと賢い、良い友人、決してあきらめない、最高の人を信じている、彼は完璧なので迷惑だ。 それはなぜですか？ 彼は同じままだから、開発されることは決してなく、私たちはそれに飽きてしまいます。彼は壊れたレコードのようなものです。 シリーズの継続に伴って成長しないキャラクター（さらに悪いことに、主役キャラクター）を持つことはできません。これはちょっとイライラしています。シリーズの出来事は彼を変えることになっていますが、彼は変わりません 状況。 キャラクターの開発は、ここでの冗談だけでなく、キャラクターの開発もなく、ストーリープロットが鮮明であれば（それはそうではない）、シリーズはちょっと浅い感じになります。
あかり：大樹よりも少し上手だけど、だれと同じくらい平らで浅いのでもないから。 このキャラクターは迷惑で、普通の叫びを除いてグループに何も加えず、他の人に負担をかけます。 彼女はxrossローダー（今シーズンのdigivice）を持っていません、チームをサポートする能力はありません、彼女は本当に何もない&amp;hellip;彼女は一緒にタグを付け、 真剣に、このシリーズで彼女を巻き込んだ作家の考えは？ 彼女の性格の発達さえも最善では弱いです。
天地郎：おそらく人間のキャラクターの中で最高です。 彼は漫画の救済であり、通常彼はそれ以上のことを加えていない。 確かに時々彼は剣で戦い、助けてくれるが、彼はほとんどが冗談を言っているので、あまりにも厄介な人になるが、背景も本当の葛藤もないので、彼はただ一次元だ。
Shoutmon：私は通常、ただ一つのセクションでデジモンをグループ化しますが、Shoutmonは、このシリーズを見る価値がある唯一のキャラクターかもしれないので、自分自身になる価値があります。 面白い行動を描いている間、悪い態度、辛い、少し傲慢で面白い。 彼は簡単にイライラされ、自分のやり方を好きですが、彼はまた良い友達です。 彼は彼の背景の多くを知ることができないときでさえ、彼はより洗練された性格のような気分にさせる多くの特性を持っています。 それは彼が思った唯一の人だったようです。
キリハとネネは第2部（エピソード31から54まで）でさらに発展しているので、ここでそれらについて話をするのは不公平だと思うので、簡単に説明します。 彼らは両方ともクロスローダーを持っており、彼らは自分たちのレースでコードクラウンを得るためにチームを持っていますが、この最初の部分では1次元以上のものはありません。 キリハは明らかに悪い男ですが、深刻な状況ではそれほど悪くはないし、ネネは&amp;hellip;まあ、彼女はただ彼女の兄弟を探しているだけです。 あなたが望むものを作りなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：幸いにも、サウンドトラックは通常素晴らしいです。 オープニングのテーマはキャッチーですが、サウンドトラックは各シーンにほぼ完全に似ていますが、時にはトップを少しでも感じることもあります。 しかし、私はこのシリーズの大部分を楽しんでいたに違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを落とす前に私は20のエピソードに耐えて見た。 今、数年後、私は元気にそれを取るために最善を尽くして戻ってきました。私はそれにほとんど耐えられませんでした。 それはほとんど私の笑顔を描いたことはほとんどありませんでした。それは本当に変化しなかったので、私は無意味なものを見ているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今まで私はこのシリーズのいくつかの肯定的なレビューを見てきましたが、そのほとんどは、この番組がより良くなることを望んでいたエピソード9までカバーしています。 それが始まったとき、このショーは大樹にいくらかの対立を加え、AkariとZenjiroをいくらか重視し、ストーリー・プロットで何が起こるのかを深く（軽く配達された）発達させ、悪者を肉体から引き離して魅力的にすることができたようだった。 私はそれが判明した方法だったが、それは起こらなかった。
デジモン・クロスウォーズは、以前のデジモン・シリーズのすべての要素を取り入れようと試み始めたので、それらを最大限に活用し、素晴らしい、記憶に残るデジモン・シリーズになる可能性がありました。 代わりに、各シリーズの最悪の習慣を取って、ストーリープロットの潜在能力を利用できず、ほとんどのデジモンシリーズが持つ品質を完全に破壊することのできない浅い文字をたくさん作りました。 そして、それだけで私は悲しいです。
迷いの観測：
 - エピソード2：ShoutmonへのTaik：&amp;rdquo;あなたが王になりたいなら、あなた自身でそれをやってください&amp;rdquo;。  Shoutmon：&amp;rdquo;私は友達になるためには一つになる必要があります&amp;rdquo;大木：&amp;rdquo;私はあなたを助けます！&amp;rdquo; まあ、それはかなり早くエスカレートしました。
 - 私はどのエピソードを覚えていませんが、Shoutmonはかつて言った：&amp;rdquo;私はあなたが大樹のために落ち始めていると思う！&amp;rdquo;
 - 大樹をエピソード10でより深い性格にしようとする試みがあった：彼は仲間の子供を助けることを拒否し、子供が死亡したフラッシュバックを見る。 それは暗いものでしたし、他人を助ける大木の特性にいくつかの良い、必要な文脈を与えました。 残念ながら、次のシーンでは誰もが大樹のことを冗談のように傷つけて笑っていました。
バアルモンは、個性豊かで良いバックグラウンドを持っていたもう一つのデジモンでしたが、Beelzebumonに進化して大樹の党に入団するとすぐにShoutmonとのクロストークに1つの機能がありました。 良いキャラクターの無駄。
 - それは最終的にデジタル世界と人間の世界の関係を知るために22のエピソードが必要です。 これはショー全体で唯一の興味深い事実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは今のところそれです。 デジモンクロスウォーズの次の2部に立つことができるかどうかは本当に分かりません。 もしそうなら、読んでくれてありがとう、多くの人がコメントしてくれて、本当に私を幸せにしてくれるようになったと言ってくれました。
私が戻ってきたら、これは次のヘッドラインの見出しかもしれない：
次回：デジモンクロスウォーズは、私たちが成熟したと確信させようとしますが、過剰な量のDeus Ex Machinaと同じ迷惑なKudo Taiki&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my 6th Digimon review, and the hardest one to write: I always try to be as objective as possible, but there is always a bit of taste and personal like in every single review, not just mine but everyone&amp;rsquo;s; still, I like to think that at every time I re-watch a Digimon series (or in this case, to finish something I dropped) I do it with an observant eye, trying to see everything good in it, what works and what doesn&amp;rsquo;t work, and Digimon Xross Wars had a handful of things that worked on early going, the first episodes showed potential and were enjoyable, but sadly the following episodes were just so badly executed that it&amp;rsquo;s hard for me not to insult this series. The thing is, after Savers aimed to a teen and young adult audience this series was meant to aim to young children again, so it couldn&amp;rsquo;t be as dark, I understand that, but I&amp;rsquo;m just really annoyed by how shallow they meant to make this. Digimon Adventure aimed to children as well, and still managed to be mature, as Tamers did too, but this o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nyron&#34;&gt;Nyron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンクロスウォーズが行われます。
まあ実際にはそうではありません、このちっちゃなウェブサイトは2つのエントリに分割しますが、何でも。 今はシリーズの最初の部分を見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cross WarsはGurren Lagann以来、日本が作った最高の非マジンクサイヤーSKLメカシリーズです。 タイトルはそれがデジモンだと言っていますが、本当にそれは何年も前にクールな子供たちが楽しんでいたものとはまったく違ったものです。 それは私たちの幼年時代のモンスターがファンタジークエストと戦っているアドベンチャー01/02のテーマを引き継いでいますが、日本だけが適切に伝えることができる正義と巨大な組み合わせのロボットのツイストを加えています。 私はこのショーを30週間まっすぐに続き、他の下位アニメを辿ったよりも長く、後悔はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、60年代のスーパーヒーローのすべての正義を持つゴーグル騎士の英雄が、シャウトモンと名付けられた瀕死の仮想赤色恐竜に出会う。 彼と彼の愚かな友人と女性の友人は、デジタルワールドに運ばれ、Bugra Armyと呼ばれる暴力団の大群からその場所を救うよう命令されています。 そして彼らはそうする。 ゴーグルの子供と彼の友人たちはXros Heartと呼ばれる自分たちのbadass軍隊を結成し、Digiworldの集まりの多くの部分を旅し、他の軍隊を打ち負かす、他の人間や各自の軍隊との対立に誰が誰をコントロールするのか見る ディメンションのさまざまなゾーンのすべてを編集し、その場所を地獄ではないものに再フォーマットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、Digiworldのさまざまなゾーンで行われている一連のミニチュア1~3エピソードアークを経て流れます。 これらの子供たちは冒険をして、悪と戦っています。 新しい年齢の郷愁、私はそれが大好きです。 また、古い組み合わせのスーパーロボットルールに新しい組み合わせ、武器、パワーアップを定期的に適用していますが、それはいつもショーのエピソード構造と相性が合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公だけがDigiviceを持っていて、彼の2人の友人を持っていないことは違っています。 また、Digivolving / Levelsはなく、組み合わせのみです。 それは本当に大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太極：彼は、太極拳のブラウンの髪タイの名前とゴーグルを持っている子供です。 彼は権利のために戦うが、まだほとんどの敵のたわごとを台無しにするための潔白はありません。
あかりと賢治：大樹のガールフレンドと彼の自己宣言されたライバル。
SHOUTMON：彼はFoster&amp;rsquo;s HomeのBlooに似ていますが、Digiworldをポン引きのように支配するという夢を持っています。
NENE：神秘的な素晴らしい女の子にもdigiviceと彼女の軍団がいます。
KIRIHA：謎めいたパワーハングリーな子供。 彼はグレイモンを持っていて、定期的に私たちのヒーローと戦っている（時には?!）。 クールなライバルの仲間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タクティモン：Bugra Army&amp;rsquo;s CO。重大なビジネスを意味し、急進的に見える。
BLASTMON：Thier other CO。この男は最高です。 彼は宝石を食べて失敗した巨大な水晶の男です。 彼は雄大な声をしています。
LILITHMON：Bugra軍の他のCO。彼女は黙っていて、雌犬のようなもので、大きなおっぱいがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは大丈夫です。 それが本当に悪いか本当に素晴らしいかを除いて。 それは完全にエピソード/シーンに依存します。 通常、最も素晴らしいたわごとが倒れたときには、Gainaxの質の高い梁と変形を得ることができますが、文字がちょっとしたものであれば、ええ。 それはまだ提示可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はスタイルが迷っていました。 このシリーズは、Saves / Data Squadで使用されていたものとは対照的に、最初の4つの季節を連想させるデザインを使用しています。これは本当に素晴らしいものです。 しかし、私はそれを望んでいるよりもはるかに抽象度が低いので、私は多くの設定をニックピックした。  Digiworldは、シーズン1は、理にかなっていない奇妙な風景がいっぱいで、気まぐれな奇妙な場所でした。 それはクールでした。 このシリーズの設定は大丈夫、より標準的なファンタジースタイルのものです。 しかしそれは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は最高のもののいくつかです。  GaoGaiGarのようなものや、ロボットを結びつける勇敢な魂や、決してあきらめることのない、ほぼすべてのEndo Masakiの男が、重要なこと全てをテーマにした熱心なテーマを持っています。 私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりに：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはデジモンのようですか？
[Y]これを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このポイントまでのメタリックについて何か知っているところにデジモンが好きですか？
[Y]これを見て、それがデジモンのショーだとは思わないでください。 あなたの好きなメガレベルのダークマスターは今週の悪役に使われ、あなたはそれについて何もできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GURREN LAGANNやGAOGAIGAR OR GETTERのようにしますか？
[Y]これを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムが好きですか？
[Y]これを見て、実際にガンダムのようなものは何も期待しないでください（Gガンダム、良いものでない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nyron/reviews&#34;&gt;Nyron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon Cross Wars is done.  Well actually it isn&amp;rsquo;t, this shitty website split it up into two entries, but whatever. For now I&amp;rsquo;m going to review the first part of the series.    Cross Wars is the best non-Mazinkaiser SKL mecha series that Japan&amp;rsquo;s made since Gurren Lagann. The title says it&amp;rsquo;s Digimon, but really it&amp;rsquo;s something entirely different that is neither better or worse than what all the cool kids enjoyed so many years ago. It carries over Adventure 01/02&amp;rsquo;s t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;micky93&#34;&gt;Micky93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xros Wars（またはEnglish dubを見ている人のためのFusion）は、非常に成功したマルチメディア・フランチャイズであるDigimonの6番目のエントリーです。 ポケモンシリーズにも同様のルーツがあり、90年代半ばにはほぼ同時にポップアップし、さらに20年以上にわたって複数のメディアプラットフォームで多くのスピンオフや後継者を生み出しています。  Xros Warsは、正統的にも調子よくも、以前のDigimon Sagaのエントリとは独立して存在します。 シリーズに次々と追加されるたびに、クリエイターは、新しいキャラクターを紹介するだけでなく、世界や主要な要素を大幅に変更することで、フランチャイズの革新を目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この30話は、致命傷を負ったShoutmonを救助し、未知の存在によってX-Loaderが付与された、第7学年の大樹工藤（またはMike、Fusionを見ている人たち）によって開始されます。 彼はすぐに彼の2人の友人、AkariとZenjirou（AngieとJeremy）と一緒にDigital Worldに突入します。これはDigimonの紹介がある限り、これは非常に一般的で、基本的に前の季節に使用された紹介の基本的なバリエーションです。 これは必ずしも悪いことではありません。人間のキャラクターを紹介するのに十分な仕事をしているだけでなく、デジタルワールド内の状況の重大さについての簡単な洞察を与えているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主要な競合は、バグラ軍と、デジタル世界を征服するという単一の目標を持つ3人の司令官による邪悪な力の指揮である。 シリーズが進むにつれて、デジタルワールドの歴史と紛争そのものについて、より詳細な情報が提供されます。 私たちが何が危機に瀕しているかがますますわかるように、世界のコントロールのためのかなり簡単な「善と悪」の戦いが徐々に拡大していくのは徐々に拡大していきます。 それは真に壮大な紛争に完全にエスカレートすることはありませんが、時には小さなベアボーンですが、ここでは30話の行程を引き出すのに十分なプロットがあります。 シリーズ全体にはかなりの量のフィラーが含まれていますが、フィラーのエピソード内であっても、通常、それを価値あるものに保つために何か新しいものがあります。 例えば、ある特定のフィラーのエピソードは、ガーディアンデジモンを和らげるために「愛 - 愛の踊り」から始まり、主要キャラクターの1人のために悲劇的なバックストーリーで終わった。 このような啓示は、プロット関連であろうと、キャラクター関連であろうと、単にデジモンの新しいパワーアップであろうと、シリーズ全体に均等に広がっているので、いつも楽しみにしているものがほとんどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前は、このシリーズはデジモンフランチャイズにとってかなり重要なシフトを表していると言いました。 これは、ダブがそれを呼び出すために、「Xros」または「Fusion」の形式で提供されます。 基本的には、Xros Warsはすべての形式でDigivolutionの主要部分を取り除き、まったく単純な組み合わせシーケンスで置き換えます。 これにより、以前のシーズンごとに持っていたProxy Battleのフィーリングよりも、古典的なMechaのフィーリングがシリーズに与えられます。 すべてのデジモンは互いに結合する能力を持っているので、クレイジーな新しいデザインやパワーアップの可能性は本質的に無限です。 残念なことに、これは興味深い効果にほとんど使用されません。なぜなら、シリーズ全体で使用された数少ない組み合わせに結びつくからです。  Xrosへの能力はBagra軍団間で共有され、そうでなければ標準的なMonster of the Weekフォーマット内でいくつかの興味深いエスカレーションにつながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大樹、あかり、全白がシリーズのアンカーとして活動しています。 プロットを推進し、合理的なペースで頑張っている。 残念なことに、これら3人のキャラクターはまた、キャラクター開発の点で最も苦しんでいます。 その一貫性を保つ必要性のために、3人の主人公はシリーズを基本的には最初と同じように終わらせます。 大樹は同じ強烈で頭が強く、しかし完全に献身的な鉛であり、Akariは同じ世話をしているが、しばしば利己的な支持であり、Zenjirouは同じ完全な空白のスレート、漫画の救援キャラクターです。 幸運なことに、他の場所、特に追加の人間のキャラクター、KirihaとNeneの中には、開発が存在します。 キリハは大樹と直接競合するが、シリーズ全体に彼の動機が広がっている。 ネーネは特に興味深いバックストーリーを持っています。私は特にここでそれを台無しにしたくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーを見ている真の理由は、デジモンです。 早い段階でさえ、それははっきりしています。 ここにキャストされたデジモンは、多様で広範で、それぞれ異なる性格を持ち、そのほとんどが魅力にあふれています。  Taikiは急速に成長しているXros Heartと呼ばれるデジモンの軍隊を率いています。 私は一日一本ずつここにリストアップすることができますが、簡潔にするために、彼らはダイナミックな束であり、各キャラクターはチームと何か異なるものを提供しています。 彼らはすべて、瞬く間に注目を集めますが、他のものよりもいくつかあります。 しかし、バグラ軍は、ほとんど背景がないので、一般的に「悪になる悪」として描かれている。各司令官は異なる手段を持っているので、完全にキャラクターがないわけではないが、彼らは公正な失望である 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xros戦争は私には面白い獣です。 その部分の合計を見ると、それほど多くはないはずです。 それは、かなり一般的なプロットラインといくつかの魅力的でないキャラクターと、長期的な子供のフランチャイズへの遅れたエントリです。 しかし何とか、それにもかかわらず、私はこのシリーズを見て楽しかったです。 決して完璧ではありませんが、楽しい乗り物です。 代理戦からメカへの移行は興味深い賭けでした。私はそれが成功したと考えて、かなり古いフランチャイズと見なすことのできる新しい雰囲気を作り出しました。 それは本当に多くの楽しさといくつかの目のキャンデーの外に提供するために多くを持っていないので、私は全員に全面的にそれをお勧めすることはできません。 しかし、あなたが喜んでジャンプする人のために、ここにはたくさんのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Micky93/reviews&#34;&gt;Micky93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xros Wars (or Fusion for those watching the English dub) is the 6th entry to the highly successful multimedia franchise, Digimon. The series has similar roots to the Pokémon series, popping up at around the same time in the mid-90s, and spawning many spin-offs and successors across multiple media platforms over the next 20 odd years. Xros Wars exists independently of previous entries to the Digimon saga, both canonically and tonally. With each successive addition to the series, the creators strive to reinvent the franchise, not just through introducing new characters, but often drastically altering the world and any major elements within.    This 30-episode run is launched by 7th-grader Taiki Kudou (or Mikey for those wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは今シーズンとデス・ジェネラルズの両方に適用されます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、デジモン。 その名前は90年代後半と2000年代初めの人々のために多くの鐘を鳴らします。 何が頭に浮かぶ？ 偉大な悪から2つの世界を分解して救う怪物と対になる子供のグループ。 確かにそれは真実の瞬間だったが、それはアニメがアメリカの漫画が示した何かとは違っていたことを子供たちに本当に示した。 ほとんどの場合、デジモンは大胆で、多くのリスクを負っていました。他のショーはそれほど大胆ではないでしょうが、これまでのことにもかかわらず、子供とその闘いを特徴とする偉大な冒険がありました。 私は確かに今のところデジモンのファンだし、私が少しでもエピソードを見るのを覚えている。 残念ながら&amp;hellip;私はこれを言うのがひどいと感じますが、私はそれを言わなければなりません。今のところ、デジモンは本当に恵みから落ちました。 デジモンセーバーズ（私は本当にそれが気に入った）で物事が少し外れてしまったが、物事は本当にこの新しいシリーズ、デジモンクロスウォーズ（私はハンターを別に見直す）でうんざりになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今どこから始めましょうか？ まあ、最初は、アニメーションはちょっとファンキーです。  しかし、本当に私に迷惑をかけることの1つは、終わりのテーマがないということです！ はい、オープニングテーマはありますが、終了テーマはありません。 私が気にかけずに終わったちょうどこれらのばかげた部分は、私が認めなければならない、私はこのシリーズが1つのエピソードであまりに多くの挿入歌を使用すると感じる。 私はちょうど彼らがあまりにも使い過ぎたと感じています。 真剣に、なぜクリエイターは彼らのインサート・ソングに予算のすべてを使い、それをエンディング・テーマに使用しなかったのですか？ いい加減にして！ あなたはこれ以上のことができます！ 1つの場面、それは本当に鮮明で滑らかですが、それ以外の時はペイントのように見え、アラビアゴムは奇妙に一緒になってしまいます。 アニメーションは一貫していません。 申し訳ありませんが、デジモンテイマーズはアニメーション部門に関してこれよりずっとよく見えましたが、それでもエラーがありました。 音楽&amp;hellip;神様、なぜOSTはすごくすごくいいですか？ 私はそれがむしろ一般的な時代の大半を認めなければならないのに、このためのバックグラウンドミュージックが本当に好きだった。 それだけでなく、ほとんどのインサート・ソングは素晴らしいです。 私は特にWe Are Xros Heartと恐ろしいX4B The Guardianが好きだった。 真剣に、その曲はBOSS!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、Digimon Xros Warsはまだ多くの冒険や他のものを使っているあなたのフォーミュラキッズショーです。 しかしながら！ 私には、これらの2つのエピソードは完璧だった。 私は彼らを愛しています！ 私は自分の好きなデジモンをたくさん取り戻すことを信じています。 実際に、このシリーズには2エピソードアークが1つあります。そうです、それ以外のもののように自分自身のブランドになっているONE TWO EPISODE ARC。 ネオヴァンデボン弧です。 どうして？ 私の好きなデジモンはいつも（そしてかわいい声でも）機能しているだけでなく、このアニメだけでなく、すべてのアニメの中で、最も悲嘆に満ちた、最も悲嘆に満ちたシーンがいくつかあります。 私はそれで泣いた！ これが、私がXros Warsを見始めたのは、2つのエピソードと2人だけを見たいからです！ 彼らはコメディ、ドラマ、サスペンス、ボンバストの完璧な混合物を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;デジモンクロスウォーズは、地獄のような一般的なプロットを持っています&amp;hellip;それは要約です。 ハンターの近くに行ってみても、それは続編です。 それはもっと悪いことではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review applies to both this season and Death Generals)    Ah, Digimon. That name rings a lot of bells for people of the late 90&amp;rsquo;s and early 2000&amp;rsquo;s. What comes to mind? A group of kids who pair up with monsters who digivolve and save two worlds from a great evil. Sure it had it&amp;rsquo;s cliche moments, but it really showed kids that anime was unlike anything that the American cartoons showed. For the most part, Digimon was daring, it took a lot of risks, and did a lot of things other shows wouldn&amp;rsquo;t even dare to do, while still staying true to what it was: a great adventure featuring kids and their struggles. I&amp;rsquo;m definitely a Di &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antirainbow&#34;&gt;AntiRainbow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に元の2つ以来デジモンシリーズを見に座っていない。 私はテイマーズ、そしてフロンティアズの後にデジモンに失望しています（私はセーバーズについて議論し続けています）。 それは、私がXROS戦争を見るために座ったとき、私は本当に有望ではなかったと言いました。 私は主にそれを試みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は快く驚いて、自分自身がXROS戦争を楽しんでいることを発見しました。 それは全体的に楽しいショーであり、私は自分がキャラクター全体、特にデジモンを好きであることがわかった。 バアルモンの物語をフィーチャーしたエピソードのカップルは、私の感情を本当に打ちました。 いくつかのものは完全に安っぽいですが、吸い込まれて興奮するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が少し嫌っていたのは、DigiXrosでした。 私はそれが楽しかった、私はそれがシリーズのすてきで興味深い新しいコンセプトだと思ったが、私はロボットが時々どのように見えたか嫌った。 私はそこに座ってXROSのいくつかを見つめ、どのようにデジモンを組み合わせたようにも見えないときにそれらがどのように形成されたのか疑問に思いました。 シーケンスはしばらくそれを何度も何度も見て迷惑になりました（最終的にそれを変更し、シリーズで後で短縮したときには半分ではありませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、1つのエピソードでちょうどあなたをそれの真ん中に投げ込んでから変えたのが好きではなかった。 私がエピソードをスキップした場合、私は自分自身に驚いていると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にDigimon Xros Warsは、私がDigimonのファンであるが、過去のものの後のシリーズに戻っていくことには気をつけている人にはお勧めできる楽しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AntiRainbow/reviews&#34;&gt;AntiRainbow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t really sat down to watch a Digimon Series since the original two. I sort of lost hope on digimon after Tamers, and then Frontiers (I keep debat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rasti-m23&#34;&gt;Rasti_m23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはなぜそんなに低いのですか？ このように私から10を得る！
間違いなくデジモンのベストシーズン。 芸術は以前よりももちろん良い方法ですが、意外にも私は自分自身にそれを10の音楽と賢明な賢さを与えることがわかります！
それらの2つの事はdigimonによって非常にきれいに行われません（悪人はいつも素晴らしいですが、今回はさらに良いものでした）。
そして楽しみのために、私はそれが私が実際に退屈していた1つの瞬間があったと思うので10を与えた!!!
ストーリーは典型的なデジモンのものですが、それでも以前よりも優れたものにするために別のひねりを加えました!!
私はそれが長すぎるdidntが、これは最高のデジモンの季節にreallされているので、これはこのアニメを嫌う人々に別のチャンスを与えることを奨励することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rasti_m23/reviews&#34;&gt;Rasti_m23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WHY IS THIS SO LOW?? Like this gets a 10 from me !  Best season of Digimon wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novusz&#34;&gt;novusz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;digiXrosはdigimonシリーズの新機能です（ただし、ジョグ/ dnaの分解があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、他のデジモンストーリーのようにデジタル世界を救うことです。そのプロットはデジモンと同じですから、特別なことはないと思います。
私はデジモンシリーズが好きなので、私はそのカバーを見て、私はそれをひどく見たいと思った。 しかし、私はそれを見て私の夢と希望はすべて台無しになります。 私はデジモンを見ていないと思う。 私はガンダムや他のメカの物語を見ていると思う。 だから私はデジモンシリーズについて高い期待を持っているので、私はちょうど失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/novusz/reviews&#34;&gt;novusz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;digiXross is new feature of digimon series (altough the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>