<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Softenni on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/softenni/index.xml</link>
    <description>Recent content in Softenni on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/softenni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Softenni</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10109</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10109</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/29091.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10109/Softenni/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10109/Softenni/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;好奇心をそそるソフトテニスは、ゴムボールを使った通常のテニスの改造版で、1900年代初めに東に導入された後に作られました。 したがって、5つのエアヘッドは、彼らが演奏する間に、彼らの狂気の悪戯や性格で私たちを楽しませます。  Softenniは私が最近見たコメディの中で最もヒットしたものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディでは、キャラクターとそのキャラクターがどのように相互作用するかが分かります。  1人のボールを打つことができないキャプテン千歳は食事を楽しんでおり、基本的には最も迷惑で、最も重要ではありません。 彼女と比較すると、妄想のエッチであるアシュナと、コーチと恋をしてウィンブルドンを目指しているパートナーのコトンがいる。 私たちには、愛のライバルである外国人エリと、ハードコアのコスプレイヤーであるクルスがいる。 通常、AsunaとKotoneはトレーニングとプレイですが、KurusuとEliはバックグラウンドでランダムなことを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、実際の試合がある場所はわずかです。 シーズン中に出会ったチームは2つあり、コトーネは激しく、競争力があり、ライバルと比べて友人として行動します。 マッチは最初の数秒で巨大な冗談に変わるので、一般的に問題ではありません。 コメディに大きな焦点を当てているにもかかわらず、彼らは国民を目指すように一般的なプロットがありますが、大きな進歩はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのシリーズを楽しんだと思っています。 しかし、エピソードを1/5にした2つの機会があり、残りのスコアはすべて2、4、5のいずれかです。 これは、エピソードをミニサブストーリーに分割しない多くのコメディの問題です。 何かに焦点を当てて、テニスコートで風の強い一日を言うと、最初の場所で笑いを出せない場合は、全体のエピソードで早くなることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テニスのコーチとして私は柔らかい狂気を楽しむことができました。  ecchi、tsukkomi、そして状況的なユーモアの組み合わせは、それが面白くなることは間違いありません。 もう少し強いコメディが出てくるので、このショーを強く勧めないだろうが、試しても害はないだろう。 まあ、1の1つもエピソード1だったので多分2つを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With a comedy it comes down to the characters and how they interact. The captain Chitose who is unable to hit a single ball, enjoys eating, and is basically the most annoying and least i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashton&#34;&gt;ashton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これをチェックするべきかどうか疑問に思うなら、それ以上のエピソードがあるまで待つ方が良いでしょう。 多分、それ以上のエピソードでより良くなるでしょう。 いくつかのエッチシーンが必要な場合は、待ってください
BDの原因生産者はすべてを検閲した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合 - 気にしないでください..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードでそれをベースにしていますが、正直言って楽しむ価値のあるものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは萌えだが失敗する。
それは面白くしようとするが、明らかに強制され、失敗する。
エッチにしようとするが、生産者はあらゆるエッチシーンを検閲する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは強制されますが、このジャンルでは大したことではありません&amp;hellip;
アートは医療です。何も特別なもの、何も悪いものはありません。
サウンド - 何も言及する価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、他のシリーズのアーキタイプを強制的に組み合わせているように見えますが、魅力がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはヌルです。私がエピソードを終えるために急いでいないかどうかを見ながら私は眠りに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
お金を稼ぐために作成された多数のコピー＆ペーストシリーズがあります。 しかし、彼らは通常、いくつかの楽しみを提供します..このケースでは、おそらくいくつかのecchiは、秋からシリーズを保存します..しかし、それはすべての検閲されています..ジョークやキャラクターが次のエピソードでより良くなるならば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashton/reviews&#34;&gt;ashton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you wonder if you should check this out it&amp;rsquo;s better to wait till there&amp;rsquo;s more episodes. Maybe it&amp;rsquo;ll get better  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrono1219&#34;&gt;Chrono1219&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Softenniは、主にecchiとの生活コメディのスライスです。 そこには柔らかいテニスがありますが、それは実際のシリーズの真の焦点よりもキャラクターをまとめる理由です。 私はこれがスポーツアニメを探している人にとってショーではないことを明確にすべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生の一部であることから、物語の方法にはほとんど意味がありません。 基本的な設定は、ソフトテニスクラブが国民を獲得し、ウィンブルドンに行くことです。 ライバルのテニスクラブがシリーズの途中から紹介され、女の子などが増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中心はキャラクターです。 彼らのそれぞれは、訴えの面で違う何かを裁判所に持ち込むことを管理しています。 たとえば、アスナは多くのことが性的妄想（そうでないとき）、陽気な結果だと考える傾向があります。 あなたが各ギミックをどれくらい楽しんでいるかは、おそらくどれだけあなたが各キャラクターが好きになるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンルのどのショー同様、それはあなたを笑わせなければなりません。  Softenniはトップのショー（ソラのおとしもんと言ってもいい）のような瞬間をいくつか提供しているわけではありませんが、実行中のギャグやユーモアの全体的な品質ははるかに高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、このショーはちょっとしたものです。 かなり平均的なディテールなど。しかし、それは本当に問題ではありません。 声優は大丈夫です。 エリザベスの声はおそらく最も耐え難いですが、それは文字の背景のために受け入れがたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが笑うのが好きなら、このショーを見ることをお勧めします。 おとしものやK Onのようなものを楽しむなら、Softenniは必ずエースになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chrono1219/reviews&#34;&gt;Chrono1219&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Softenni is primarily a slice of life comedy with ecchi. There is soft tennis in it, but that is more a reason to bring the characters together than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Softenniは、ヌードとコメディでいっぱいのシリーズであり、両方を巧みな方法で使用する方法を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフトテニスは、チームワークかコメディの極端な混ざり合った別のチームとの試合であろうと、彼らの挑戦を克服しようとしている女性のテニスチームに関するものです。  2つの主な女性の主人公（AsunaとKotone）は、プロットをあらゆるステップに向けて推進する柔らかいテニスのペアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見始めると、それは農場で始まるのが不思議に思えるかもしれませんが、なぜ後でそれが理解できるでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
キャラクターはユニークではありませんが、すでに機能不全のテニスチームにとってはユニークな要素を示しています。 怠惰な酔っ払いのコーチ、変態、頑固な運動選手、不器用な食いしぶしの指導者、外国の冒険家、ミディアム、謎の衣装を着た女の子。 彼らはすべて、奇妙なコンセプト/プロットを非常に面白い話にする役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術はジャンルを定義するものではありませんが、私は背景の使用を褒める必要があります。 多くのショーでは、国境はしばしば無色であるか、バックグラウンドはしばしば慎重であることがわかりました。Softenniで詳細が使用されたことを嬉しく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
対話はショーの主な焦点であり、キャラクターの真の個性は非常によく出てきました。 素晴らしい音楽が流れていて、OST（サウンド・トラック）を手に入れたときには、注目すべき瞬間がいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
Softenniは私が探していたものです。 それはヌードの大量（残念なことに私のケースでは、検閲）だけでなく、コメディの良い線量があります。 私は日本の練習の多くを知らないけれど、私はほとんどの時間を私のお尻から笑うことができました。 私は他の人がこのショーを楽しんでもらいたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すｂｓ うせｄ： あやこーにしし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Softenni is a series full of nudity and comedy and finds a way to use them both in a masterful way.    Softennis is pretty much about a female tennis team trying to overcom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shonen-king&#34;&gt;Shonen-King&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを考えるときに思い浮かぶ最初の言葉は、暖かさと楽しみです。
ストーリー：10
物語はシンプルですが、とても楽しいです。 このショーは、どのような物語を伝えたいのかを知っています。 それは、タイトなニット中学校の柔らかいテニスチームです。 これは第一に、友情に関する物語です。 それは、キャラクターの相互作用、友情、ユーモア、不道徳、​​いたずら、そして遊び心のあるエッチを満載した物語です。 彼らは彼らの夢を追いかけながら、プレイヤーの情熱と心に焦点を当てることも期待できます。 話の主なテーマは、あなたの友人と夢を追いかけることです。 このアニメはあなたの弱点を補う方法を探っています。 全体的にこのショーの話は私を笑わせ、私の心を暖かくしました。 このショーが放つ幸福は伝染性です。
アート：10
芸術は話がうまく伝えられるようになっています。 明るい色とかわいいキャラクターデザインは完璧でした。 文字はすべて見た目が異なり、非常に表現力豊かな顔をしています。 背景や空までもかわいい魅力的な方法で描かれています。 芸術はこの温かさの感覚を放つだけです。 私はこれらの幸せなシーンに歩み寄ることができればと願っています。
サウンド：10
このショーで演じる声は驚異的です。 各声優/俳優は、それぞれの人物の心を捉えました。 あなたは感情がすべての行に入っていると言うことができます。 これは本当に人生に息を吐きました。 優れた声優は、ユーモアにも大きな影響を与えます。 音楽はいつもシーンの楽しみと愚かさを演奏します。 音楽は心のこもった瞬間をバックアップします。
キャラクター：10
これはシリーズの私の好きな面の一つです。 すべてのキャラクターはとても好意的です。 彼らはすべて、とても奇妙で、風変わりで、楽しいです！ これらの文字は非常に正統ではありませんが、極端に愛想があります。 私はキャスト全体の世話をする感覚を感じました。 あなたはただ彼らを幸せに見て一緒に成長したいと思っています。 彼らが交流するとき、友情は非常に現実的です。 彼らがお互いを気遣い、一緒に楽しい時間を共有することは、私を笑顔にさせました。
楽しさ：私はショーが大好き！ 私はそれを見てとても嬉しかった。 私はこのショーを将来見直すことを確信しています。 それは本当に私のための精神の薬でした、そして私は盛り上がりました。 世界はシニシズムと心配でいっぱいになることができますが、このショーはすべてのことから中断しています。 あなたは座って、楽しく親切な世界に引っ張られます。 それがこのショーが私にとって特別なままである理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shonen-King/reviews&#34;&gt;Shonen-King&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first words that comes to mind when I think of this series is: Warmth and fun.   Story: 10  The story is simple, but very enjoyable. This show knows what kind of story it wants to tell and sticks to it. It is about a tight knit midd &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこの問題を解決するでしょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがマンガ、シミュレータなどの適応である場合、 最近作成されたアニメの外に少数の人々しかこのストーリーを見ていないという保証されたチャンスがあります。 時には、そのアニメが自分のモンスターである必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、このタイトル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Softenni」は、基本的に、KyotoAnimuとBoot-lickerのオタクベースがK-onを、かわいいもの以外の何かをやっているかわいい女の子についてのアニマにしたくないのです。 スニーカーや薄い空気のいずれかを着用するように、スカートは彼らの「魔法の」特性を奪われ、同じスポットライトとタイムフレーム内で実際に有用で熟練したshounensを許します（God-Forbid）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私の実証されたリトマステスト、「残念なピンク美酒ゲットーでの小明の生存率」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMishimagiに対して喜びはない。 しかし、ライバルの女の子の柔らかいテニスクラブのマネージャー、レオに対するいくつかの問題があります。 彼は専門のマッサージ器です。 しかし、（それはPBGなので）彼は依然として厳しく扱われ、彼は女性の声優によって声を上げられ、彼は女の子としても服従する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に一貫してオンスの形で書かれたとてもカラフルで面白くなく、アップスカートパンチラで満たされていれば、私はオタクのごみ缶にこのアニュアを投げつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（実際には、日本に影響を与えた最近の自然災害のために、心臓と拘束のオンスを示していますが、IMMHOに大きなプラスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll get this issue out of the way first:    When an anime is an adaption of a manga, simulator, et al; there&amp;rsquo;s a guaranteed chance that onl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-sama&#34;&gt;anime_sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はかなり長い間ここでレビューを書いていないので、ここに行きます。
これまでのところ、私はSoftenniの第8話に入っています。 これまでの話は、白馬中学校の柔らかいテニスチームを中心に展開されています。 チームは基本的にコメディーでいっぱいのアニメで見つかるユニークなキャラクターで構成されています。
多くの視力ギャグ、ワンライナー、ファンサービスの瞬間があります。 それはソフトテニスの国民の一番上までそれを作る真剣なストーリーから取り除かれていません。
最初のカップルを見て、すでにそれがない場合は、それを見てください良い時計。 少し笑うか、少しうんざりします。 常に自分のために決める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;twitter @anime_guruで私に従ってください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_sama/reviews&#34;&gt;anime_sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t written a review in quite awhile here, so here we go.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>