<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>小林さんちのメイドラゴン on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E5%B0%8F%E6%9E%97%E3%81%95%E3%82%93%E3%81%A1%E3%81%AE%E3%83%A1%E3%82%A4%E3%83%89%E3%83%A9%E3%82%B4%E3%83%B3/</link>
    <description>Recent content in 小林さんちのメイドラゴン on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 12:02:56 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E5%B0%8F%E6%9E%97%E3%81%95%E3%82%93%E3%81%A1%E3%81%AE%E3%83%A1%E3%82%A4%E3%83%89%E3%83%A9%E3%82%B4%E3%83%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>小林さんちのメイドラゴン</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-164/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 12:02:56 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-164/</guid>
      <description>中国オタク「京アニ作品としては力不足」「私は充電式ジト目ロリに萌えて大変なことになっています」 「小林さんちのメイドラゴン」に対する中国オタクの反応
外国人「これがドラゴン同士の遊びか…（小林さんちのメイドラゴン）」【海外の反応】
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第1話 海外「さすが京アニ！俺たちを裏切らない」
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第2話 海外「これ日常アニメだよな&amp;hellip;?」
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第3話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第4話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第5話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第6話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第7話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第8話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第9話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第10話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第11話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第12話
海外の反応「小林さんちのメイドラゴン」第13話 最終話
海外の反応「『小林さんちのメイドラゴン』の小林さんの収入ってどれくらいなの？」
海外の反応「小林さんちのメイドラゴンのベストドラゴンは?」
『小林さんちのメイドラゴン』1話感想 純粋すぎるトールの愛【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』2話感想 カンナはどれだけ電気代がかかるんだ？【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』4話感想 カンナ、学校に行く！【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』5話感想 トールの社会勉強！【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』6話感想 お宅訪問！（してないお宅もあります）【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』7話感想 夏の定番！（ぶっちゃけテコ入れ回ですね）【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』8話感想 新たなるドラゴン、エルマ！（やっと出てきましたか）【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』9話感想 運動会！（ひねりも何もないですね）【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』10話感想 翔太は可愛い、だが男だ！！【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』11話感想 コタツは人類において最も快適な道具だ【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』12話感想 小林は全てを抱きしめてくれる【海外の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』13話 最終回感想 家族の絆を描いた物語【海外の反応】
日本のアニメ『小林さんちのメイドラゴン』巨○メイドが自分のあそこを食べちゃうシーンが話題に！？【台湾人の反応】
日本のアニメ『小林さんちのメイドラゴン』可愛いカンナちゃんのパンツがギリギリ見えない作画がけしからん！【台湾人の反応】
『小林さんちのメイドラゴン』01話に対する海外の感想「京アニが帰ってきた」
【海外の反応】『小林さんちのメイドラゴン』02話に対する海外の感想「ロリ・オブ・ザ・イヤー」
【海外の反応】『小林さんちのメイドラゴン』03話「ロリコンになったわ」
『小林さんちのメイドラゴン』04話に対する海外の反応「もしかするとぽっちゃりロリ黄金期に突入した？」
『小林さんちのメイドラゴン』05話に対する海外の反応「ファフニールドロップアウト」
『小林さんちのメイドラゴン』06話に対する海外の反応「これはモフ死する」
『小林さんちのメイドラゴン』07話に対する海外の反応「これは合法なんでしょうか？」
『小林さんちのメイドラゴン』08話に対する海外の反応「青葉ドラゴンかわいい」
『小林さんちのメイドラゴン』09話に対する海外の反応「WORLD CLASS」
『小林さんちのメイドラゴン』10話に対する海外の反応「ショタタイム」
『小林さんちのメイドラゴン』11話に対する海外の反応「死ぬまでに一度はKotatsuを試してみたい」
『小林さんちのメイドラゴン』12話に対する海外の反応「これが最終回じゃないぞ！」
『小林さんちのメイドラゴン』13話に対する海外の反応「けいおん以来の最高の京アニアニメ」
【小林さんちのメイドラゴン2話感想】玄関開けたらロリがいた【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン3話終了後感想】賑やかになってきた小林家【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン4話終了後感想】大人になってわかるランドセルの高さと可愛さ【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン】酢豚のパイナップルを増やしておいたぞ【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン6話感想】薄い本属性の宝石箱や【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン7話感想】夏のサービス回（まだ2月なんですけどね）【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン8話】ドラゴンの……OL！【海外の反応】
【小林さんちのメイドラゴン】運動会にワールドクラスが来ちゃったよ…【海外の反応】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>