<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1994 Fall on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/1994-fall/index.xml</link>
    <description>Recent content in 1994 Fall on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/1994-fall/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Key the Metal Idol</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1457</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1457</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/11220.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1457/Key_the_Metal_Idol/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1457/Key_the_Metal_Idol/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hayato-matsuo&#34;&gt;Hayato_Matsuo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまず高校に通った古いRightStufのカタログでこのアニメを聞いた。 説明を読んだ後、私はそれが必見であることを知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人が日本のサブを見ると思っていますが、英語のダブを強くお勧めします。  VAはまともだっただけでなく、音楽はすべて英語に作り直されており、90年代後半の最も美しい音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、これは素晴らしいストーリーがありました。 主人公（キー）が人間になろうとしているように、このアニメにピノキオの複合体が少しあると言うことができます。 彼女はこれをどうやって3万人の友達をO.O. あなたがシリーズの終わりに近づいてからすべての質問に答えられるまで、この仕組みは謎のままです。 キーは障害に直面しているので、彼女の人間の変容が起こり、本当に彼女の周りの人たちを怒らせます。 あなたがこのアニメの終わりに達する時までに、あなたは彼女の友人の一人になったことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは幾分時代遅れですが、それは1997年に作られたアニメから期待されています。しかし、それはそれが古くなるために別に投げる言い訳ではありません。 主なキャストとロボットのキャラクターデザインは、古典的なターミネーター映画の郷愁を高めます。 特別な効果は本当に印象的です。まだアニメーションがない場合、このアニメに賞を与える価値があります。 いくつかのヌードがありますが、エッチでこれを投げつけるのはそれほどではありません。これは深刻な話であることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメが私のトップ5の1つだと言わなければならないでしょう。 初めてこれを見ると、本当にあなたの目に涙を浮かべます。 それを見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hayato_Matsuo/reviews&#34;&gt;Hayato_Matsuo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first heard of this anime in an old RightStuf catalogue I got in high school. After reading the description, I knew it was a must see.    Even though most peo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quiddity131&#34;&gt;Quiddity131&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Key the Metal Idolの基本的な前提は、Pinocchioに非常に似ています。 日本の田舎に住んでいるロボット女の子。 キーの祖父、ミマ博士が意外にも亡くなったとき、彼は3万人の友達を作り、人間になることができるという瀕死のメッセージを残します。 この目標を達成するために、キーは東京の賑やかな街に向かい、何年も前に離れた親友の栗谷さくらとすぐに出会う。 このように、2人はKeyが人間になるのを助けるための探求を始める。そうする最善の方法を信じることは、有名なUtsuse MihoのようなKeyをアイドルの歌手にすることである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提があなたをだまさせないようにしてください。これは暗いショーでもあり、非常に知的にも充実したものです。 ピノキオとの類似点は、キーとなる人間の主な目標ですが、これは子供にとっての話ではありません。 これは、最初のエピソードから明らかになります。ここでは、ナイーブなキーは、ポルノのために募集され、彼女の友人であるサクラの偶然​​の出現によってのみ救われます。 ショーにはかなりの暴力やヌードがあり、彼が作ったロボットの兵士のために、主人公のアズジ・ジンジャーが持っているほぼ性的なフェチに焦点を当てたいくつかのシーンが含まれています。 このショーは、アイドル・シンガーの人生がそれほど魅力的ではないことを示すのにも非常に効果的な仕事をしています。 歌手の美穂を賞賛しているけど、美穂が本当に生きる人生の背景がたくさんあるし、それほど美しいものでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また興味深いのは、題名の文字を取り巻く謎です。 ショーが掘り下げた大きな謎は、Keyが本当にロボットかどうか、あるいは単に彼女が自分のものだと思っているかどうかということです。 キーは彼女がロボットであることは間違いないが、実際には彼女が本当に一つであるという証拠はないという事実がある。 彼女は完全な人間であり、ロボット部品を表示していません。彼女は時々神秘的に流行する傾向がありますが、貧血に苦しんでいる可能性が非常に高いです。 キーには確かにロボット的な性格があります。 キャラクターはエヴァンゲリオンの綾波レイと似ています。 しかし、それは彼女がロボットであることを意味するわけではありません、それは彼女がそのように考えることを引き起こした子供のようないくつかの外傷事象に苦しんでいる可能性があります。  Keyの親友であるSakuraはKeyが何らかの妄想のもとで生きていると単純に考える。 しかし、もし彼女が人間なら、彼女が3万人の友達を作るとどうなりますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは主なストーリーの中で非常に興味深い相互作用を持っています。 アジョが率いる彼女の背後にある神秘的な会社、アイドルの歌手、ミホの人生になるためのキーの探求。 すべてのストーリーラインは本質的に相互にリンクされており、あるストーリーラインのシーンは他のストーリーラインに大きな影響を与えることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、ショーはかなりの時間その上にある。  OVAであるため、アニメーションは一般的にショーを通して良質であり、キャラクターデザインは強いです。 アイドル歌手がプロットの大きな部分を占めていることを考えれば、強い楽譜を持つことが重要であり、ショーは楽器と歌詞の両方で本当にそこに届けます。 英語のダブもかなり強く、おそらく日本のものと同じくらい良いです。 メジャー・リーチはサクラ、ジョン・ノヴァクは特にアジョが素晴らしいパフォーマンスを見せてくれましたが、ここでは平均以下のパフォーマンスはありません。 歌は英語でもダビング​​され、英語で何かを失うことはありません。 ダブの1つの欠陥は、主要キャラクターの2人がショーの途中でリキャストされるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、このショーには欠陥があり、それは最後の2つのエピソードに存在します。  The X-FilesやLostのような有名なテレビ番組とよく似ていますが、ショーの中でこのような謎を解きほぐしたとき、答えを出すべき時は、それを外して視聴者を疎外させる危険があります。 私はこのショーが本当に終わりに向かっていると思います。  2番目から最後までのエピソードは、90分の長さであり（フィナーレのように）、主にショーのバックグラウンド情報をすべて語っています。 私たちはこれのフラッシュバックを取得していますが、これの大部分は、ベンチに座っている2人のキャラクターを介して、この情報を別の人に与えている人、または過去を思い出して自分で働く老人のいずれかです。 展示することができることは、監督が視覚媒体で行うことができなければならない重要なことであり、単純にはそうではありません。 答えそのものが最も興味深く充実しているとしても、彼らの言い方は大失敗です。 監督は、この方法で私たちに提示するのではなく、これらの回答をストーリーライン全体に分散させる方法を見つけたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なエピソードはかなりの改善であり、結論に向けて私たちが作業を進めていく中で、このスタイルを廃止しています。 特にそれは非常に感情的に強力です。 ショーの重要なキャラクターの1つが死ぬ。 私は誰が言っているのだろうが、キャラクターの通過は、アニメで私にはもっと感情的に強力なものの一つであったと言うことができます。 そのキャラクターの死の仕方のためではなく、キャラクターの人生が終わった方法と、彼らの死が別のキャラクターに及ぼした影響は、私からの感情反応を引き出すのに非常に良い仕事でした。 残念ながら、ショーは結論に達するとペーシングの問題を起こし始めます。 作家と監督はどこに私たちを欲しかったのか分かっていましたが、彼らが私たちに与えたやり方は信じられないほど速く与えられていたはずでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、これは非常に強く推奨されるショーです。 ショーの最後にはいくつかの問題があり、それはそれほど大きなものではないことを意味しますが、このショーは非常に面白い視聴体験であり、多くのアニメファンが楽しむべきものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Quiddity131/reviews&#34;&gt;Quiddity131&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Key the Metal Idol’s basic premise is very similar to Pinocchio. Tokiko Mima, nicknamed Key, is a robot girl who lives in the Japanese countryside. When Key’s grandfather, Dr. Mima passes away unexpectedly, he leaves her a dying message about how she can become human by making herself 30,000 friends. In order to fulfill this goal, Key heads to the busy streets of Tokyo where she quickly encounters her best friend, Sakura Kuriyagawa who had moved away years before. Thus, the two begin a quest to help Key become human, believing the best way to do so is to make Key an id &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallen101&#34;&gt;FALLEN101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Key the Metal Idolの話は、最初は比較的単純です。 これは一般的な「go on a quest」タイプです。 キーのために、彼女はロボットから人間に変わることができるように、これらのファンをすべて手に入れなければなりません。 ええ、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最終的には本当に良くなりますが、そこに入ることは永遠に続き、シリーズのペーシングは良くありません。 それは約3つまたは4つのエピソードのために比較的退屈であり、次にBAM！ ちょうど十分なエキサイティングな何かが起こるので、あなたはシリーズをもう少し長く見て、それがどのように終了するか見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後まで実際には何も本当に意味をなさない。 しかし、エンディングはかなり良いですし、シリーズをうまく包み込み、終わりがなくなります。 物語は、いったん行くと、独創的で&amp;hellip;奇妙なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術について言われることはあまりありません。 それは90年代半ばにリリースされたので、当時の一般的なアートタイプを持っています。 本当に驚くべきことは何もなく、それは平均以上で、それ以外はほとんどありません。 しかし、ロボットの設計には、芸術についての恩恵が一つあります。 彼らは優れている、問題はあなたがあまりにも多くを見ることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここでは、このシリーズに本当に痛感するものが1つあります。 音はあまり良くありません。 声は全体的にチーズで止まっています。 シリーズの終わりには、彼女の声がとても迷惑であるため、キーを閉めたいだけです。 それはあなたのコンピュータで聴くことができる一般的なロボットの声です。 彼らは彼女のために声優を必要としなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、たくさんの歌がありますが、私の意見では1曲しか実際にはうまくいかず、それがうぬぼれです。  （シリーズを台無しにすることは実際には言い表せません。）それだけでなく、曲はちょうどvrey goodではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：最初はすべてのキャラクターがかなり一般的で退屈なように見えますが、シリーズの途中ではより良くなっていきます。 これはおそらく理由を推測することができるように、特に重要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このシリーズのパワープレイヤーの過去は、40年代からのロボット界の歴史をかなり再構築して以来、本当に良いです。  （あなたがロボット工学に興味を持っているならば、特に楽しむことができます。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：シリーズはあなたが幸せになる&amp;hellip;あなたがそれにこだわることができる場合。 私は一度に約4つのエピソードを見なければなりませんでした。 あなたがこのようにすれば、あなたは眠りにつかないでしょう。最も可能性が高い、そしてあなたはそれを最大限に活用します。 結末は実際に最初の13のエピソードを通して苦労する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このシリーズは良いシリーズです。 それはあまり行動指向ではありませんが、会話はかなり深く、プロットの紆余曲折は優れています&amp;hellip;しかし、いくつかは少し明白ですが。 すべてが最後に一緒に来て、それは素晴らしい結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今までに発表されたショーの中では最高のものではありませんが、あなたが奇妙なアニメを好きな人や、 それはあなたのお気に入りのシリーズではないかもしれませんが、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FALLEN101/reviews&#34;&gt;FALLEN101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story for Key the Metal Idol is relatively simple at first. It&amp;rsquo;s the generic &amp;lsquo;go on a quest&amp;rsquo; type. For Key she has to get all these fans so she can change from a robot into a human, relatively blah right? Yeah, it kind of is.     The story does get really good at the end but getting there takes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学生としての在職期間中、おそらくあなたは多種多様な人々に出会ったでしょう&amp;hellip;あなたはあなたと仲良くした人と友達を作り、あなたが憎んだ人たちと侮辱し、道端で落ちた人たちを大部分は無視しました。 しかし、あなたが簡単に分類できない人に会う確率は非常に高いです&amp;hellip;仲間の同級生が周囲の人々と行動して交流する方法についてのあなたの認識に異議を唱える人。 静かで奇妙な女の子で、フラットな、変わりのない声で話し、壊れた発言パターンを持ち、彼女の周りの世界に関心がないように思われる人物。 若い頃、Aspergersという言葉を聞いたことがないかもしれないので、このような子供を分類するために、変わった、気まずい、または同性愛者のような言葉を使う傾向があります。  Tokiko、またはKeyは、彼女自身のカテゴリーを採用しました：ロボット。 そして、いいえ、彼女はあなたを騙したり、自分の行動を簡単に説明するだけではありません。 彼女の祖父と話をすると、彼はそれが本当であることを教えてくれるでしょう&amp;hellip;そうであれば、彼はまだ生きていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、Tokikoさんのガーディアンはこの世界を去りました。彼女は日本の基準で十分に暮らしていますが、最終的なメッセージに彼女を残しました。 彼女が東京に行って、3万人の人と友達になれば、ついには本当の人間の女の子になれるでしょう。 彼女は次のバスを奪うが、大都市は期待通りに友好的ではないことが分かる。 実際、彼女に近づく最初の数人は、友人関係以外の何かを探していることを非常に明確にしています。 幸いにも、彼らは彼女を利用できるようになる前に、彼女は数年前に離れた旧友に救助され、すぐに彼女を連れて行きます。キーがキャッチするビデオストアでサクラのアルバイトを訪れるのです アイドル・コンサートを垣間見ることができ、30,000人の友達を作るためにはポップ・アイドルにならなければならないと決めました！ 彼女が日本の次の大きな国宝になるのを見て、彼女がトップに登るのだろうか、ロボットの暗殺者や、もっと冷静な音楽幹部が彼女の邪魔になる危険性が高いことが判明するだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Key the Metal Idolは、1994年から1996年の間にStudio PierrotによってリリースされたOVAシリーズであり、対立する期限はなく、VHSのシングルエピソードで徐々にシリーズをリリースできるため、より多くの寛容さが許された 彼らの予算は、彼らが放送されたアニメであったよりも。 この財務的な負担の欠如は、私が90年代半ばの最も見栄えの良いアニメの1つと呼んでいなければならないもので美しく輝いています。 私は、芸術のスタイルと動きの制限がすぐにそれを捨てるかもしれないと認めていますが、それは何年もかけて驚くほどうまくやっています。 進行中のすべての対話を補償する角度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような種類の映画撮影のトリックに頼るのではなく、Keyははるかに現実的なビジュアルスタイルを持っています&amp;hellip;大きな目の女性キャラクターや長い白い髪の悪役のような、 この古い学校のアニメ環境を見る人に臨場感を与えるようにすることは、長い道のりになります。 ステレオタイプのアニメ表現はどこにも見当たりません。これは、私が今までレビューしたことがないと思うものですが、何らかの形で最も無用なキャラクターの表情を関連付けることもできます。 キーの山の家と大都市の間の照明と色の違いと、汚れと転回のあらゆる場所を捕らえる細部への注意に加えて、両方の場所について知る必要があることがすべて分かります。 バックグラウンドのランダムな人は常に動くわけではありませんが、スマートな編集をすれば、気にするほど気づかない傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実主義はまた、シリーズのほとんどの人が典型的な暗い日本人の髪を持っているため、キーは対照的に際立ち、特定の白髪のロシア人以外の唯一のキャラクターは、 彼女の感情を制御することができないたびに茶色に戻っていくという選択は、私たちのロボットと人間の区別を容易にします。 都市を歩いているロボットも、あなたが期待していたもののように見えます。巨大な大型の野獣は、あまりにも多くの鎧を持っていました。 全体として、ほとんどすべてを現実的な方法で見て動かすという決定は、人類の特定の側面を扱う物語のテーマへの意図的な奉仕であるが、将来の見直しまでは本当に明らかではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この音楽は、今日の市場でEDMやDubstepが主役になろうとしているロボットに囲まれたロボットかもしれない女の子についてのショーを期待しているように、ショーの年齢を明確に示しています。 いくつかのトラック、特にオープニングテーマの最初の数ビートには機械的なサウンドがありますが、このサウンドトラックは純粋なロックンロールであり、ゆっくりとバラードがスローインされています。 ミュージシャンのアニメだからこそ、声優の芝原千代子さん（ボーカル・パフォーマー）の方々からはもちろん、狂気の良い歌手であり、大多数の宇宙の歌を大切に扱っています。 その他のトラックは、Sario Kijimaが演奏しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマについて言えば、オープニングはちょうど魅力的なもので、夢のようなショットがどんなやり方でそれに続くショットにつながるスタイルを採用しています。  RailgunとIndexが1点（それぞれ）でこれを行ったことは分かっていますが、ここでは一定の動きがシリーズの物語に関係するようにはるかに優れています。 エンディングのテーマは、オープニングと同様に美しい音楽を持っているかもしれませんが、シリーズがエピソードによってエリザベスでリリースされて以来、エンディングは、ほとんどのアニメ視聴者が慣れていたものよりも劇的に、黒の背景にテキストのスクロールで、 最終的にそれらの下の画面に表示される画像のスライドショー。 私が前に述べた岩の定義に実際には合わないバックグラウンドトラックもいくつかありますが、かなり低いキーであり、彼らの目的をうまく果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がダブについて話を始める前に、ほとんどの人がバットからすぐに気づくだろうことを認めるのに時間を取るべきでしょう&amp;hellip;あなたがドラゴンボールZのオリジナルのオーシャンスタジオのダブを経験していれば十分です このキャストの少なくとも半分は既に認識しています。 このカナダのダビング会社は、西洋のアニメーションではなく、アニメに特化していませんが、彼らの名前にはいくつかのアニメがあり、Keyはその1つです。 あなたが一人であれば、私は、キーの役割は、人工音の機械的な色合いを持つすべてを言うフラットボイスの女の子は、ニコールオリバーによって演奏されたことを伝えると、おそらくダブルテイクを行うでしょう、 非常に少数のアニメの役割を果たした&amp;hellip;悲劇的な主人公のミソラ・ナオミが鐘を鳴らすかもしれない&amp;hellip;そして、キーとは異なるキャラクターになるかもしれない偽りのプリンセス・セレスタ。 このような単調なキャラクターを演奏すると行動するのは難しいですが、オリバーは人間の側が引き継ぐたびに複雑さと感情を爆発させてそれを補うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、彼女は役割のための完璧な俳優ですが、彼女の親友は彼女とはかなり対照的です。  Megan LeitchはSakuraの声を出しています。彼女は4分の1くらいの間、まともな仕事をしていますが、彼女の人生を救うためにシーンの色合いを釘付けにすることはできません。 彼女の声の役割は、一方では数えることができ、神に感謝します。彼女は、長澤美樹がいくつかの場面にもたらした暖かさと慰めのすべてを、超越のメロドラマで置き換え、彼女にその性格を与えることを試みるとき、 古いチャーリーブラウンの漫画の子供の俳優のように聞こえる。 彼女は感情的なシーンを十分に演奏しますが、彼女はまだ残りのキャストが補償しなければならない弱いリンクです。 彼らの男性同盟者のうちの2人は、RecoomeとBOTH Gokuの声の元のダブ・アクターによって声をかけられています。そして、彼らは、特に、恥ずかしそうなエピソード14で兵士たちが抱いておかなければならない猥褻な量の対話で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョン・ノヴァク、マーク・ギボン、デビッド・ソボロフは、名前にあまり敬意を払っていないが、恐ろしい記録幹部アジョと冷たい心の執事であるセルゲイとして、非常に威圧的な悪役を演じた。 オリジナルのベジータを演奏し、世界中で愛されているアニメをベースにしたメイドのブライアン・ドラモンド（「9000以上！」）は、シリーズの中で私の好きなキャラクターを演じている、生の本物の感情に執着している才能トレーナーである鶴木光 彼が見たいと思っていることを彼に示すことによって成功しようとする人々の考えにうんざりしている。 彼は一度キーの人間の側を見て、すぐにそれがどんなに正直で壊れやすいのかに夢中になった。それは彼女を生徒として狙うために生まれた。&amp;hellip;何時間も何度も目を凝視し、彼女をひどく誘惑し、 その顔をもう一度見ることを願って。 彼の最初の出演では、彼は自分の成功によって損なわれているような特権的な男のような、汚れた、傲慢な人物から姿を消しますが、彼の狂気への方法が明らかになるにつれて、 ドラえもんのキャリアを最終的に定義する笑顔の死神獅子座に似て始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話す価値のある人は誰か残っていますか？ まあ、あなたが知っている、誰も特に、サフロンHendersonを恐れている人を除いて。 あなたはそれが誰なのか分からないと、少なくともオオカミのダブではドラゴンボールではなく、ゴハンでフォローアップシリーズDBZで演奏しました。 だから誰がキーで遊ぶの？ いくつかの小さな子供、おそらく子供時代のフラッシュバックの主人公の一つ？ いいえ。 キーをアイドルにしたアイドルキャラクター「ミホ」を演奏するだけでなく、サウンドトラックのほぼすべての曲の英語版を歌います。 そして、彼女はその中で驚異的に聞こえる。 彼女の主人公は、健全なサウンドのロボットのバージョンだけでなく、誰もが舞台裏で見ることのできない弱い、壊れた奴隷のバージョンをプレイしなければならず、彼女はそれを納得させることを止めることは決してありません。 さくらは特別な例外かもしれないが、私はこのダビングを強く勧めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のプロットの要約から推測しているかもしれないが、これは謎に包まれた最も深い細部を持つシリーズであり、初心者にとっては非常に混乱する話になることがあります。 私たちはKeyが彼女の旅を始めるにつれて多くの疑問を提起していますが、ありがたいことに、私たちが焦点を当てる最初のものは、彼女が実際にロボットであるかどうかです。 このプロットポイントは、より深刻なプロット要素が形を取るようになるにつれ、最終的に消え去るが、飛び降りるポイントとして、これは本当にうまく処理される。 私が前に述べた髪の色に加えて、このシリーズはどれほどの証拠がある結論に向かって私たちに与えるかに非常に注意しています。 私たちはキーが食べるのを決して見ない、そして彼女の祖父は、彼女が最近彼女のために新しいボディを作ったということを彼女に伝えるように言います&amp;hellip;それは、視聴者が何を気にしないように解読するのにちょうど難しい 言われている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keyの髪の色が変わったとき、人と物を浮揚させたり、マシンをフリッツに乗せるなど、超自然的な才能を何とか無意識に実行することができるという決定的な詳細な手がかりだけが与えられています。 彼女はしばしば最初のエピソードで特にヌードを見せていますが、これらのシーンはとても臨床的で寒く、ファンサービスとは言い難いものです。 それは彼女の誕生日の服の17歳の女の子よりも金メッキでC  -  3POを見ているような感じです。 あと、アニメーターがセクシーなヌードシーンを作る方法を知らないうちに、彼女の友人であるサクラは、10秒間もかかわらずセクシュアリティを滲出させるシャワーシーンを持ち、ジョブ間の衛生的なシャワーとして文脈に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはキーがロボットである可能性をより明白にする別のプロットポイントです。彼女の親友は間違いなく人間です。私は彼女が好きな人は約12人いると確信しています と女性。 サクラさんのアパートにちょうどちょっとしたキーがありますが、サクラさんは彼女に提供されているシェルターを利用して、家賃と食費を支払うために3種類のアルバイトをしています。 そして、彼らは特に魅力的な仕事ではありません。ピザの配送、ゴミトラックの監督、ビデオストアのキャッシャーです。 そのような状況にいるほとんどの人は何らかの休憩を探すだろうか？ まあ、以前、私は、サクラは、最初のロボット女の子のポルノを生産するために探していたいくつかの日陰の個人からキーを保存したと述べた。 私が言及しなかったのは、彼らが後で2人の女の子に追いついたときにサクラに同様の申し出をしたということです。 さて、キーは、自分が何をしているのかを理解し、救出される直前に自分自身を言い訳しようとしたとき、人間性の軽い兆候を示しましたが、サクラは少し違って反応します。 彼女は彼らを卑劣な人物と見なし、彼らのために働くことを拒否します。 彼女は彼らのオファーを受け入れませんが、それは日常の研ぎ澄みからの休憩になるので簡単には震えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはすべて道徳を持っており、私たちはすべて基準を持っており、私たちはすべて、尊厳を保つことができる一定の範囲を持っています&amp;hellip;しかし、水を歩いているとき、魔法の解決策は魅力的になります。 彼女の友人がそこにいなかったら、さくらは受け入れただろうか？ 私は考えているわけではありませんが、長期的に彼女を傷つけるような魔法の解決策で彼女自身の能力と仕事の倫理を選ぶことができるという事実は、彼女が信じていない このシリーズでは、ポルノよりも危険な追求の方法であることが判明したアイドルになるという魔法の解決策なしで3万人の友達を作る能力を持っています。 この違いは、Keyの個性のロボット要素だけでなく、シリーズの究極のテーマでもあります&amp;hellip;現実とファンタジーのジレンマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メタルアイドルがこのテーマに関連して議論するのが好きな2つのかなり人気のあるトピックがあります。これまでに何度も育ったと思っているトピックですが、どちらもさまざまな視点の余地があります。 最初の1つは、明らかに、アイドルであるという本当の人生です。 日本のアイドル文化はそれ自体が怪物であるため、他の場所よりもはるかに日本の主題です。 パーフェクト・ブルーは、不気味なことをしなければならない人を管理するだけでなく、変化を受け入れたり拒絶したりするファンファーレの認識によって、どのようにしてアイドルがコントロールされているかを探った 彼らのキャリア。 最近のLove Liveと呼ばれるショーでは、最初とは違った道を歩み、人々が偶然に偶然になっていかなければならないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のトピックは、人間と機械の関係です。 ヒッキキモリの考え方を探りながら、実際の女性より完璧で理想化された女性を男性に提供するためにコンピュータがどのように装備されているかを中心に、Chobitsはおそらく最も注目すべき例です。  Matrixフランチャイズのような他のタイトルは、創造のアイデアを探求しました。そして、私たちが誕生したマシンが、私たちを征服し、世界を引き継いで、人間が神と同じように創造者をつくる方法を探りました。 このように人工知能を扱う小説もたくさんありますが、目に見えないことに、Key the Metal IdolはAIのテーマにも触れません。 代わりに、鋼の錬金術師のアイデアと共通しているのは、たとえそれが人生の錯覚であっても、人生を生み出すために人生を変えなければならないという考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはプロットを通して、Keyはこれらの2つのトピックを多くの興味深い方法で組み合わせています。特にAjoとそのビジネスベンチャーには、アイドルミホを管理するものがあります。 キーは、ミホのようなアイドルになることが、ロボットから人への移行を助けると信じているが、彼女が知らないことは、（これはほんの小さなスポイラーである）実際のミホはヘッドセットに取り付けられ、 彼女が遠く離れている間にロボットの人形をステージに置いて、彼女の人生そのものは彼女を所有する人によって評価されない。 この宇宙でアイドルになることは、人間がロボットになるプロセスであり、その逆ではないプロセスなので、キーが期待していることは実際に起こっていることとはまったく逆です。 言い換えれば、オブジェクトは、実際にオブジェクトをオブジェクトに変える手段を通じて、人になりたいと考えています。 それをロボットが自分自身で動くことができず、人間の生命力によって動かされるという事実に加え、あなたは自分のイメージで人生を創造しようとする人にとって完璧な隠喩を持ち、神を演じようと試み、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このテーマの宗教的な角度についてのさらなる証拠が必要な場合は、プロットに大きな役割を果たす実際の宗教的カルトがあり、キーの能力を奇跡として描き、彼女の世界への夢から彼女を守る努力を惜しみません。 偶像崇拝の&amp;hellip;私が先に述べた観点から読んだ場合、追求は神から取り除かれたものです。 このカルトのサービスでは、キーの力はシリーズの他のポイントよりも多くの慈悲で使用されています&amp;hellip;彼女はさらに危機に瀕した小さな男の子を戻します。 シリーズの終わりに向かって彼女の目の前で死が起こった。 この方程式における宗教の意義は、人間が神の創造物として神を殺すようなものを創造したと言うように、最終的にはロボットが最終的にこのカルトを払拭するという事実によってさらに確かに確立されます。 後の露出バックストーンのバットトン。 そして、あなたはシリーズの主な運転テーマを持っています&amp;hellip;人類の現実と創造された人間の幻想。 私たちの戦いを戦うために、あるいは私たちのためだけに実行するために作られたロボットは、私たちの道徳的な理念を支えている青年や若さと美しさの基準が、非現実的 客観化された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キーとなるメタルアイドルは、物語の中心にあるさまざまなトピックを完璧に織り交ぜた、きつく書かれた物語を私たちにもたらします。これらの状況がどのように起こったのか、 世界に、そしてどこでそれがすべて私たちのadorkableアンドロイドヒロインを取るのでしょう。 完璧なスコア未満の何かを与えるために私はそれが実行されていることに深刻な欠陥があるはずです&amp;hellip;しかし、残念ながら、その難しい10/10は今日は達成されません。 たとえアニメーションが20年以上経過しても、プロットが深みで落ちているにもかかわらず、謎はまだ適切に展開する必要があります&amp;hellip;そして、この要素がKey fumblesです。 最後の2つのエピソードはそれぞれ90分以上の長編であり、深く言うと私には悲しいことですが、エピソード14は境界がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の中でこれまでに起こったことのすべてを正当化するために、作者はKeyが誰であったか、彼女が何であったか、そしてこれらの生命力が食ロボットをどのようにして食べたかを説明する必要がありました。 ここに美しい部分があります。 彼らは、キーの祖父の視点から26分のフラッシュバックのエピソードを放送することでこれを行うことができた。 代わりに、全体の物語&amp;hellip;複雑な詳細、動機、推測&amp;hellip;おじいちゃんの話がバックグラウンドで私たちに示されている間、博覧会の形で私たちに与えられます。 それは大部分が2人のサポートキャラクターの間の会話で明らかになるだけで十分ですが、残りの部分は新しいロボットを構築する際に文字通り誰にも話していないランダムな古い男から来ています。 そして、しばらくの間、2人のメインキャラクターはお互いを抱き合ってアパートに集まります。 女性の鉛のキャラクターはどうですか？ 彼らは何が起こっているのかを知る必要はありません&amp;hellip;彼らは感情的に支持する必要がありますが、民間人は観客のために物事を取り組んでいます。 最終的なエピソードは、そこから劇的に改善するために管理しています.14歳の愚かな設定から悲惨な死の場面を提供することを含むが、その時点ではすでに被害があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キー：メタルアイドルはもともとビズ・メディアから入手できましたが、残念ながら2004年以来絶版となっています。オンラインでは3種類のDVDをさまざまな価格でオンラインで入手できます。  〜100ドル。  FYIで26ドルで私のコピーを見つけることができましたが、スリムパックのCDサウンドトラックのコピーはまだあなたの中に残っています。 それはViewster.comで法的に見ることができ、それ以外のところはほとんどありません。 サウンドトラックCDは様々なオンラインの場所でも見つかることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout your tenure as a student, you probably met a diverse assortment of people&amp;hellip; You made friends with those you connected with, feuded with those you hated, and largely ignored those that fell by the wayside. However, there’s an incredibly likely chance you met someone you couldn’t easily categorize&amp;hellip; Someone who challenged your perception of how a fellow classmate should act and interact with the people around them. Someone like Tokiko Mima, a quiet, strange girl who speaks in a flat, inflectionless voice, carries a broken speech pattern, and seems to have no interest in the world around her. Now, being young, you probably haven’t heard of the word Aspergers, so you’re more likely to use words like weird, creepy or gay to categorize kids like this. Tokiko, or Key for short, has adopted a category of her own: Robot. And no, she’s not just saying that to troll you, or to offer up an easy explanation for her own behavior. Talk to her Grandfather, and he’ll tell you that it’s true&amp;hellip; Or he would, were he still alive.     Yes, Tokiko’s guardian has departed this world, and while she’s old enough by Japanese standards to begin living on her own, he’s left her with on final message; If she goes to Tokyo and makes friends with 30,000 people, she’ll finally be able to become a real human girl. She catches the next bus out, but it turns out the big city isn’t as friendly as she was expecting it to be. In fact, the first few people that approach her make it very clear that they’re looking for something a lot more than just friendship. Luckily, before they can take advantage of her, she’s rescued by an old friend who’d moved away a few years before her, and immediately takes her in. It’s when they visit Sakura’s part-time job at a video store that Key catches a glimpse of an idol concert, and decides that in order to make 30,000 friends, she has to become a pop idol! Will her climb to the top see her becoming Japan’s next big national treasure, or will the robot assassins and even more cold-hearted music executives standing in her way prove to be too dangerous of an obstacle for her to overcome?    Key the Metal Idol was an OVA series that was released by Studio Pierrot between 1994 an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djisas&#34;&gt;Djisas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは17年の古典ですが、アニメのキャラクターデザインと音楽の両方がその年齢を示していますが、古典的な視点から見れば、彼らはまだ完璧でとても良いです&amp;hellip;
メタルアイドルについての最高のは、非常に遅く、非常に深く非常に詳細なエピソード14が97mで洗練された複雑な物語です、ほぼすべてが説明されているすべての秘密と謎が構築され、文字の開発がたくさんあります これはすべて最後のエピソードで続き、最後の攻撃を準備して準備を進めています。キーが再び人間になるための道には多くの犠牲がありますが、結局は誰もが彼女のルルビーと一緒に救われます&amp;hellip;
このアニメのキャストは、その年齢が非常にうまく構成されている、特に男性のV.A. 私は非常によく知られていない1人の俳優の1つの例外を除いて、最近のアニメでそれらをみなすことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい古典です、少し悲しいかもしれませんが、非常に成熟したルックスとストーリーです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Djisas/reviews&#34;&gt;Djisas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a 17 yo classic, while both animation character design and music show their age, they  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musekinin Kanchou Tylor OVA</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1168</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1168</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/30471.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1168/Musekinin_Kanchou_Tylor_OVA/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1168/Musekinin_Kanchou_Tylor_OVA/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;n41x&#34;&gt;N41X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、始める方法&amp;hellip;このOVAがむしろ失望しているという言葉から始めましょう。 それは悪くない、いいえ！ 私はそれをかなり楽しんだが、元のシリーズをさらに楽しんでいたが、これを見て、このOVAが2番目のタイトルを取得するように感じた。削除されたシーンまたは代替バージョン。 どうして ？ 私に説明させてください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6-7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/アート/サウンド：8/10
ストーリーのほかに、あまり変わっていません。 キャラクターは、その特性の大部分を（ここではいくつかの変更があってもメジャーなものではなく）保ちました。そしてサウンドとグラフィックの質さえも、ショーの実際の長さを考えればほとんど同じレベルにとどまりました。 ユーモアさえ残った。 元のようにそれほど多くはないかもしれませんが、あなたはまだいくつかの部分で笑顔を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7-8 / 10
私は9/10を与える点までオリジナルを好きだったので、私は本当にタイルとコの古い顔を見て嬉しかったです。 もう一度。 私が物語で持っていた問題にもかかわらず、アニメは全体としてはそれほど悪くはないことが判明しましたが、その性質上、私は前触れをしただけで自分自身を好きにすることができませんでした。 要するに、OVAは楽しいですが、あまり期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
かなり弱い話（そしてそれが終わる方法）のために、OVAはそれを元のシリーズと比較するときには遠いですが、言い方を変えれば、「それはまだ悪化している可能性があります。 それは悪いことではありませんが、それは間違いなくより多くの側面でより良いことができました。 オリジナルを気に入っていれば、OVAでも気になっているのが好きかもしれません。もしあなたがそれにあまりにも多くの希望を置かないと、それほど良いことではありませんが、まだ素敵な続編であるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再視聴可能性：2/5
（5） - どこでも、いつでも、好きなだけ何度でも！
（4） -  3回以上見る価値がある&amp;hellip;
（3）定期的な視聴者の場合、ファンの場合は2回（または3回）。
（2） - 一度見ても十分です。
（1） - 最後まで到達できない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/N41X/reviews&#34;&gt;N41X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, how to begin&amp;hellip; Let me start by words that this OVA was rather disappointing. It isn´t bad, NO ! I enjoyed it quite a bit but, I enjoyed the original series a lot more and once I watched this I just felt like this OVA should get a second title: The deleted Scenes or The Alternative version. Why ? Let me explain&amp;hellip;    Story: 6-&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズの続編は、テレビシリーズのちょうどノッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーにはまだまだ行きませんが、このOVAのレビューはテレビシリーズとほぼ同じです。 それは再びテイラー船長に続く。 ショーの始めに、駆逐艦の乗組員はすべて再割り当てされました。 それから未知の敵が現れて冒険が始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのレビューで述べたように、これは私がお勧めし、皆が楽しむと思うショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The sequel to the tv series is just a notch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slam Dunk</title>
      <link>https://anime.syui.cf/170</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/170</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/19655.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisvarick&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に何かを見たいと思っていないときに感じていることを知っていますが、あなたがそれをやり始めると、驚くほど楽しめますか？ それはSlam Dunkが私にしていることなので、私はそうします。 陸上高校のこのバスケットボールチームとその主人公、桜木さんは、バスケットボール選手として自分自身を完成させ、晴子という女の子の愛を得ようとしています。 チーズが聞こえますが、私を信じてください。以前経験したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初の数回のエピソードから、当時大きな賞賛を受けたこのアニメは、バスケットボールがほとんど存在しなかった国でバスケットボールの人気を広める明確な目標を持っていることは明らかです。 このシリーズのいくつかの素晴らしい動きを見たいと思っているこのゲームの本当のファンのために、失望が待っています。 問題は、日本のスタジオが必ずしも最も重要で美しいものではないバスケットボールの分野を強調したことです。 本当のファンにとっては、あなたが20歳のときに「読む方法を読む」ビデオを見るようなものです。 この側面から、アニメは古くなっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が一番驚いたのは、ジョークは時代遅れではなかったということでした。 バスケットボールのシーンが気に入らなければ、コメディとして見て、私を信じて、あなたは失望しないでしょう。 時間を経て、あなたはキャラクターに慣れていても、自分の話を楽しむことさえできます。 私たちはそれを作ったアメリカの高校のチームに関するすべての映画を持っています。 これは私のために新しいものでした。私はそれをあきらめませんでした。 愛、バスケットボール、友情、競争そして笑いがたくさんあります - これはあなたがSlam Dunkから期待できる（そして受け取るべき）ものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを簡単に言うことができます：スラムダンクを嫌うバスケットボールファンがあり、このアニメを愛する非バスケットボールのファンがいます。 ちょうどそれを試してみてください、そして、あなたが数回楽しく過ごすなら、それはすでにそれの価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisVarick/reviews&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you don&amp;rsquo;t really want to watch something but when you start doing it, amazingly, you have lots of fun? Well I do because that is what Slam Dunk is doing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poorqs&#34;&gt;poorqs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはスポーツアニメの先駆者と考えられています。 すべての愉快なジョークから、感動的なスピーチまで、90年代の傑作です。 お互いに強い結びつきを確立したり、決して諦めるなど、多くの貴重な人生の道徳を教えています。 私の子供時代の一部であるアニメです。最初のエピソードから、陽気なことが分かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
このプロットは、189cm、16歳の、バスケットボールを嫌っている連れ去られた自己中心主義者の桜木花道を中心にしていました。 そして、女の子を感動させるために、彼はスポーツをしようとすると、悲惨にそれに失敗し、バスケットボールチームのキャプテンと女子の兄弟であった相手をズボンに縛ることさえした。 しかし、それでも、彼はまだ何とかバスケットボールチームに乗ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は、主に盛り上がっています。 それは、日本の神奈川県で脅威とは考えられないチームである松北バスケットボールチームの本拠地です。 主に熟練した選手が不足しているためチームは本当にチームキャプテンの赤城武範またはゴリラで構成され、サクラギは彼を呼びたいと思っています。 しかし、新しい年がいくつかの新しい選手で圧延スーパースター初心者ルカワカエデ、そして私たちの主人公は、自己宣言天才桜木花道を含むチームに参加しています。 ストーリー全体は、チームの3年目の夢だったので、国民にそれをさせるというアイデアの周りをかなり回転しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを言及し、夢と、すべてのキャラクターの目標は、実際にアニメで大きな役割を果たす。 これはショーの決定、情熱、そしてキャラクターの開発の多くの主な理由でした。 私は、現実の生活の中で私たちは皆自分の夢を持っているので、私たちがそれを達成するために熱心に働いてくれるので、私はこの側面が大好きです。 ショーのこの側面でも、それはこれまでの人生アニメの最高のスライスの1つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
アニメは、巨大なキャラクターの集大成に焦点を当てています。陸上バスケットボールチームだけでなく、他のチームの選手や桜木のナットジョーの一団もそうです。 今では大きな文字のキャストを持つことは正しいことではない場合、明確な問題になる可能性がありますが、Slam Dunkはそのキャラクターを持ち、それらを最大限に活用します。 すべてのキャラクターは、複雑で多様で好きな性格を持っています。 しかし、私がこのアニメを愛する最も重要な理由は、キャラクターが描いた膨大な量のキャラクターの開発でした。 桜木が最初にデビューしたとき、私は本当に傲慢で利己的な人のように思えたので、私は彼のキャラクターを楽しんだとは言いませんが、アニメの終わりには、チームメートに頼る方法を学び、 尊敬し、そのために彼はアニメの私のすべての時間のお気に入りのキャラクターの一つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの研究をした後に私が気づいたのは、アニメのキャラクターが90年代の実際のバスケットボール選手たちに実際に基づいていたということでした。 あなたがバスケットボール選手を知っていて、アニメを見れば、あなたはどのキャラクターが実際のプレイヤーであるかを理解し始めるでしょうから、本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]
今ではこのアニメの最大の不満は、他のものについては分かりませんが、私は時代遅れのアートスタイルを嫌う傾向があります。私が若い頃にそれを見ないと、おそらく ショー。 このショーは90年代半ばに作られたものなので、90年代の典型的なアートスタイルです。新世紀エヴァンゲリオンのような他のショーを見ていると、おそらくそれに精通していました。 芸術は手で描かれているので、通常はちょっと頑丈で荒いです。 そして、キャラクターのデザインは、今日私たちが慣れ親しんだものではなく、実際にもっとリアルに見えます。 しかし、それは私がそれを再ウォッチしたときのように多くの問題ではないことが判明しました。なぜなら、あなたは2つのエピソードの後に​​芸術に慣れているからです。 しかし、あなたが真剣に古いアニメを持つアニメを見ることに大きな問題を抱えているなら、これはあなたにとって問題かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
このショーでは、最も素晴らしいOPやEDがあります。彼らは古い学校の日本のポップミュージックです。 彼らは絶対に優れている、彼らはショーと一緒に行くので、スポーツの感じを補完する。 他のSlam Dunkのレビューを読んだことがあります。  BGMはアニメとの互換性がかなりありました。私は本当にそれについてもっと詳しくお話したいと思いますが、正直言ってそれほど多くはありませんでした。 現代のスポーツのアニメと比べると、Slam DunkはBGMがほとんどありませんが、サウンドエフェクトがたくさんあるので気づくことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
全体的には、スラム・ダンクは驚くべきことです。あなたが90年代にそれを見ていても、今のところそれを見ていても。 芸術のスタイルは少し錆びているかもしれませんが、驚くべき物語やキャラクターは間違いなくそれを補うものです。 そして、スポーツアニメを見るという考えがあなたを失望させ、コメディを見たら、とにかく楽しむことができると確信しています。 私は最近シリーズを見て楽しんでいたし、10年前と同じくらい驚くほどに見える、それは本当に傑作であり、何十年も人々にバスケットボールをしてプレイする傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/poorqs/reviews&#34;&gt;poorqs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is considered a pioneer of sports anime. All from its witty jokes to its inspiring speeches, it’s a masterpiece from the 90s. It teaches many valuable morals of life such as establishing strong bonds with each other, and to never give up. It’s an anime that’s been a part of my childhood, and I knew from its first episode that it would be hilarious.     [Story]  The plot was centered on our self-centered protagonist Sakuragi Hanamichi, a 189cm tall, 16 year old, delinquent who hates baske &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツアニメの古典のひとつです。 あなたはいつもそれについて聞いて、スライスされたパンのために実際にそれが最高のものかどうか疑問に思います。 まあ、そうではありません。 しかし、あなたが忍耐力を持っていれば、それは面白く面白くて価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校でGTOを想像し、バスケットボールをして、スラムダンク（Slam Dunk）に魅了された女の子に近づく方法を学ぶことに決めました！ ストーリーは、多くのスポーツや少年アニメに共通する反復ストーリー・ラインであるスキルを習得することが期待されていますが、少々の延滞、少しの改革、片側の小さな ロマンス。 ストーリーの真の欠点は、DBZ / Naruto-esqueの時限凍結に時々移動することです：3つのエピソードのように1つのバスケットボールの試合がかかることがあり、最後の20分でわずか2分のアニメ時間が経過した可能性があります リアルタイム。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は時には少し荒く、時代の典型的なものです。 静止画にはたくさんのパンがあり、同じイメージでは繰り返し見ています。 それはちょっと迷惑なことがありますが、私はそれが作られたときに思い出させ続けました（1993-1996！）、私はそれを乗り越えました。 私が一番気づいたのは、おそらくNBAやオリンピック裁判所の裁判所の鍵が本物の鍵と違って見えるという事実でしたが、私はそれについていくつかのエピソードを考えるのをやめることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の性格は、全身を面白くするものです。 彼はかっこ悪い、触手がなく、荒く愚かです。そして、なんらかの奇妙な理由のために、本当に面白いです。 彼が私の神経に乗るときでさえ、彼は無作為かつばかげて何かをやるが、それはちょうど私を台無しにしてしまう。 彼はいつも自分自身を天才と呼んでいます（何かをする方法がわからない時）、この不愉快で狡猾なやり方で笑っていますが、どういうわけかとにかく可愛くて、カリスマ的な理由で彼に根を張ります。 彼が本当にうれしいのは、彼がどれほど欠陥があるのか​​&amp;hellip;彼は自然な運動能力を持っていますが、彼はバスケットボールのコートには自然ではなく、彼は忠実で強く、献身的ですが、 大声で そして、彼は興味深く多様なチームのチームによって本当にきれいにバックアップされています。それぞれのチームは、魅力的な時間を過ごし、それぞれがチームとして一緒に仕事をしながら自分の苦労を乗り越えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際のゲームのいくつかのペースが遅いにも関わらず、Slam Dunkを楽しんでいました。 それは面白いことですが、それは面白いです。それは、初代の一等師と偉大な教師鬼塚を見たことのある人にはよく知られています。 あなたがアメリカ人のバスケットボール選手であれば、ショーにいくつかの問題があるかもしれませんが、面白いことを探しているだけであれば、 再探している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is one of those classics of sports anime. You always hear about it and wonder if it actually is the best thing since sliced bread. Well, it isn&amp;rsquo;t. But it is funny and entertaining and worthwhile if you have the patience for it.    Imagine GTO in high school and determin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんどすべてを持っています。 アクション、コメディ、悲劇、ロマンチックな緊張、男らしい瞬間など。キャストはかなり巨大で、可能な場合は、各キャラクターやグループが輝くチャンスを得ます。 キャラクターの大部分がそれぞれストーリーの進歩に貢献したり、太陽の下でその瞬間を得たりします。 それは桜木、またはそれ以外の東北チームである必要はありません。 桜木のギャングでさえも、何時でも何かをするチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語について私が本当に触れるのは、人間関係がいかに強くなっているかです。 特に、サクラギのギャングの忠誠心と、彼らがバスケットボールチームの一員となるまでの距離はどれくらいですか？ サクラギと彼の友人たちは最高の脳を持っていないかもしれないが、彼らの心でそれを補う。そして、このアニメはそれの大きな部分を持っている。 私は多くの人々がスポーツアニメのコンセプトによって離反していることを知っていますが、私は人々がこれをチャンスにする必要があると思います。 物語は非常に緩やかなペースで動き、私はキャラクターが非常に親しみやすく、日本の高校スポーツの文化を現実的に描写していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえサクラギが女の子に印象づけるためにバスケットボールを始めたとしても、彼がどのように進歩し、何かを始めたあなたの友人のように彼を応援し始めるのは楽しいことです。 彼はスポーツのための完全な遺伝学に才能があったにもかかわらず、彼はまだ最初から学ばなければならず、彼の苦労のいくつかは少なくともバスケットボールの基礎を知っている人にとっては少年ですが、あなたは本当に正しい時に彼の情熱を感じます 彼が最大限の可能性まで生きることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたはショコウだけでなく、他のチームもまたどのように彼らの夢を持っているのか、それを実現するのが難しいように他のキャラクターを見ます。 悪い人はいないし、誰もが自分のやり方で親切であり、それぞれが何かを証明する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先ほど、私は日本のスポーツスポーツ文化の現実的な側面について言及しました。 日本ではスポーツチームで多くの高校が知られており、運動能力に基づいて子供たちを学校に募集しています。 これは、高校の世界シリーズである甲子園が日本で非常に重要な野球で特に顕著です。 私は彼らが遼安高校のコーチからこれをどのように触れたか好きでした。 いくつかの学生がこの特定の人によって指導されるチームに参加するために学校に加わり、実際にどのようにそれに触れるのが好きなのは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中でキャラクターデザインが本当に好きです。 井上先生が漫画でやった様子からやり直すのは少し難しいですが、アニメはそれだけで機能しています。それは今でも今も続いているこの芸術的な区別です。 私はデザインが非常に多様であることを発見し、物語の中やキャラクターの間に多くの雰囲気を表現しています。 それは非常に現実的な、または非常に漫画的なことができます。 いくつかのキャラクターは、晴子のような一般的なアニメのデザインを持っているか、または彼女の兄弟のように現実的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、仙人のアニメのデザインが私を悩ませました。 彼は目をより矩形にすることによって、高校生のようには見えませんでした。 元の漫画では、彼の目はより円形で、私は彼が10代のようにより適切に見えていたと思っていました。 しかし、アニメは、時々、マキのような時代、そして時には赤城の時代を見ているよりも年上の人物について扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、選手の解剖学がバスケットボール選手の様子を正確にどのように反映しているか本当に好きです。 スリムな筋肉のようなビルドで、スピードと高カーディオが特徴です。 当然のことながら、当然のことながら、より大きなプレーヤーはセンターをプレイし、早い段階で、Shaq、Dwight Howard、Wilt Chamberlainのようなセンターや背の高いプレーヤーのある割合がフリースローでは最善ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールの試合は、1990年代のNBA試合のような強さをもたらすかもしれませんが、観戦するのはかなり面白いですし、スポーツに精通していない人々のためにバスケットボールの基本を説明するアニメもあります。 彼らの能力が恐竜を殺すことに等しいテニスの王子のゲームのようなものではない。 そんなに愚かなことは期待しないでください。 井上先生は雑誌からNBA写真をたくさん引用していて、レイアップやスラムダンクに登場するキャラクターの姿勢はちょうどその高さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワはマイケル・ジョーダンのように感じ、サクラギはロッドマン、ミヤギはモグジー・ブギーのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、井上先生は、非常に特定の写真を参照することに困っていると聞きましたが、私は愚かだと思って著作権を争いました。 芸術家の誰もが、芸術家がいつも参考になっていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解像度とコントラストはやや粒状に見えますが、私は気にしません。 私はそれが時代遅れに見えるのとは対照的に、このシリーズの非行と男らしさによく似ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマ、Kimi Ga Suki Da To Sakebitaiは、サウンド部門の10/10となっています。 それはちょうど女の子を感動させ、あなたのベストを尽くしたいということについて、シリーズの本質を正確に反映したこのエネルギーと強さをもたらします。 あなたは、ドラムビートとギターのリックで流れがあると感じることができます。 それは私達がすべて関連することができる歌です。 私は人がトップアニメの曲のリストを作っていて、キキ・ガ・スキー・ダをサケバイに載せていないと感じます。彼らは本当のアニメファンではありません（そして、私が言うことができる唯一の歌は、聖闘士星矢のペガサスファンタジー、  Rurouni Kenshinの剣）。 聞くだけですばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本で高校バスケットボールの試合を観るときはいつでも、開会式でこの歌を聞く可能性が高いです。 ほとんどの場合、私は1つに行って、私はいつもこの歌を聞いて、それはスラムダンクが日本でバスケットボールにどれだけ持っていたかを示しています。 他のテーマ曲も、シリーズの性質を反映したものと同じ性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の10/10のもうひとつの理由は、みどり川光だけがルカワの声であることです。 彼は大声で叫び声を出す最高の才能のひとりです。 彼はMarmalade Boyの熱狂的なマイケル、Fushigi YuugiのロマンチックなTamahome、Gundam WingのHeero Yuyの暗殺者、そして今回は反社会的なRukawaからあらゆる種類のキャラクターを演奏することに非常に優れています。 彼は誰とでも遊ぶことができます。 桜木は90年代の別名、草間隆、ドラゴンボールのトランクスの声で演奏されています。 未来のトランクとして、彼は積極的に聞こえましたが、彼はまだ柔らかい声の何かを持っていました。 ざらつきや傷みとともに、時にはそれは適切にコメディです。 ある意味では、必要に応じてバランスの取れた意味で機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、田楽秀之の小暮の声、あるいはメガネくんの桜木の声でした。 あなたが知らない場合は、メタルギアソリッドのオタコンとヒューイの日本人の声です。 キャラクターのデザインは、エメリッヒのように物理的に見え、私は声が完全に合っていると思っていました。このような伝説的な役割を果たしたのはこのパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも書いたように、仙人さんが十代の若者よりも年上の気持ちになっているような気がしていましたが、納得のいく大塚氏の声は、 あなたがその特定の役割に精通しているなら、彼の声は本当に分かりやすいですが、私は彼のジョークでリラックスした性質が若干の点で若さをもたらすと思います。 仙子はユーモアのセンスがあり、何らかの形で感じます。彼の声はそれを反映しています。 それではGガンダムのChibodeeのように極端には進まず、Domon JapaneseとSaisaishi Chineseと呼んでいます。私は彼の発音方法が好きです。 キャストと音楽はちょうど繰り返されています。私は音楽愛好家や流行の恋人に感じます。それだけで、Slam Dunkを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、インターネット上の多くの人がスポーツアニメを好まないのは知っていますが、少なくとも日本では魅力がある理由があります。 まだ学生の間にスポーツクラブに参加するのは本当に大事なことですが、アメリカではアメリカのスポーツが大好きではありません。 日本の学校は、特に高レベルの日本の学校では、チームワークの勉強、先輩とコワイの関係の理解、目標の達成とそれに取り組むこと、楽しくて難しいことなど、社会のために人々を準備すると感じるため、 作業。 日本人にとっては、それが自分の若者に関係しているのか、まだ生徒であれば自分の人生に何が起こっているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはオープニング曲だけで十分だったし、90年代の時代に戻ってきたし、その時代の選手もどうやって大好きだったのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見ていると、桜木が成長するのを見るでしょう。 時々あなたは彼の愚かさを笑ってくれるでしょうし、時には彼を残念に思うでしょう。 シリーズは彼が何を通過するのすべての側面を示し、あなたは彼が成長するのを見るでしょう。 また、チームメイトとの関係がどのように成長するのかもわかります。 彼は自分自身でいっぱいかもしれませんが、厳しい状況になると、彼は懸命に働いて引っ張ります。 誰もが何かに潜在力を持っていることを示すアニメです。 自然なものもあれば、他のものよりも頑張る必要のあるものもあれば、それに気づいたときはすべてが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の大きな問題は、マンガから2試合しか残っていないところで終わるということでした。 アニメはすでにキャラクターを紹介していますが、それらの問題を解決することなく終了します。 ローロニー・ケンシンの真珠弧がアニメ化されていないので、それは駄作と同じ大きさです。 しかしアニメエンディングは、サクラギが個別に成長するのを見るように働くが、マンガはサクラギがどのようにしてチームが彼を必要とするのかを示している。 私はアニメを見て、残りのマンガを読んだ後に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has almost everything. Action, comedy, tragedy, romantic tensions, manly moments, etc. The cast is pretty huge and when possible, each character or group gets their chance to shine. A great percentage of the characters each contribute something to the advancement of the story and/or get their moment in the sun so. It doesn’t have to be Sakuragi, or the rest of the Shohoku team. Even Sakuragi’s gang gets their chance to do something every now and then.     But what really touches me about this story is how strong the relationships develop. Especially the loyalty of Sakuragi’s gang and how far they go in their support that he gets to be part of the basketball team. Even though Sakuragi and his friends may not have the best brains, they make up for it with their hearts and this anime has a big amount of it. I know a lot of people are put off by the concept of sports anime, but I think people need to give this one a chance. The story moves at a very moderate  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killua&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは、私の意見では、私が見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は典型的なアニメスポーツプロットで、バスケットボールを嫌いになる中心的なキャラクター（ハナミチ）ですが、彼の愛の関心のために学校のチームとスタンドがそれを愛しています。 他のアニメとの違いは、あなたの努力がベストを尽くす点でより良い視点を提供することです。 ほとんどのアニメでは、中央のキャラクターは大きな努力をして、時間のない世界でも最高のプレイヤーになります。代わりにスラムダンクがあなたに唯一の練習ではないことを示しています。  （私はもっと説明するのが好きでしたが、それはスポイラーに変わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
典型的な90年代のアニメアート。 私はそれが好きで、キャラクターはたくさん表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、音についてはあまりよく分かりません。 最初のオープニングは本当に素晴らしいですし、シリーズの感じと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これがこのアニメを偉大なものにしてくれるのです。ただあなたはすべての性格を愛さなければなりません。 私は漢字よりもアニメのキャラクターには近いとは思わなかった。 私は実際に彼に触れることができるように感じた。 また、それらのすべてがあなたの感情を感じさせます。 私はそれが一般的にコメディだが、泣いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたがこのアニメを楽しんでいないのなら、あなたが楽しむことを見て、楽しい時間を過ごしてみてください。でも、楽しんでいただけると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_killua_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is, in my opinion, the best anime i&amp;rsquo;ve seen.    Story  The story is a typical anime sports plot, a central character (h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが若いとき、私たちはしばしば無意識のうちにさまざまなことを試してみることを試みます。 私たちの何人かは退屈で、一部の人は私たちが気づきたい人に感銘を受けし、私たちの一部は新しいことを見つけることによって目的を見つけようとします。 これは特に、私たちにとって価値のあるものを見つけるために自己発見の旅に出くわす、高校や大学の後期に当てはまります。 私はここで実存主義について話しているわけではありません。私たちが愛するものを見つけ出し、情熱を注ぐことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはこのような話の一つです。 若い男が愛への情熱を求めて話し、女の子とスポーツを見つける。
これはどれくらいうまくいくのですか？ 非常によく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にサクラギとバスケットボールのための彼の情熱を中心にしています。これは人として成長し、初めから最後までプレーヤーとして成長しているという事実のためにとてもうまくいきます。 ここでは、不幸なことに、アニメが時期尚早に終了し、アニメだけの視聴者が、後になっていることのヒントになるため、むしろ不幸なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のエネルギッシュで過酷な、まだ知られていない、むしろ無知なバスケットボールの姿勢は非常にうまくいっており、女の子の気持ちとは無関係にスポーツに情熱を感じることができます（これが彼がクラブに入会した理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チームメイトとのダイナミクスではない場合、彼はキャラクターとしても機能しません。そのすべてが魅力的であり、非常にうまく跳ね返ります。 ルカワは一般的なクールな男ではありませんが、アカギは典型的なリーダーキャラクターではありません。 キャラクターは非常にうまく溶け込み、彼らはすべて素早く彼らの決まり文句を過ぎ去る。 彼らは面白く、複雑でダイナミックで、それらのすべてがバスケットボールをしたいと思う理由が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしく、ショー全体を通して自然で一貫した感じがします。キャラクターは互いに識別でき、表情は分かりやすいです。 キャラクターのデザインは、これまでに見たアニメとは非常にユニークで異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、その時間は平均を上回っていますが、ショー全体で一貫性があり、まともではありません（ショーのほとんどは関連していません）。これは101エピソードであることを考えると意外です。 ペーシングはシーンからシーンに自然に流れ、音色の変化は一貫して自然に感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に面白くて魅力的ですが、残念ながら決定的な結末はなく、アニメだけのファンが続編を待つ必要があるかもしれません（現時点ではそう思わないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツファンや信じられないほど好きなキャラクターのキャストを見たいアニメ視聴者には非常にお勧めですが、マンガは、より良いまたは悪いのための完全な経験を得るためのnessacaryです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、バスケットボールとアニメファンの関心を惹きつけていることは、面白いが、現実主義が現れている限り、黒子のバスケットに関係していることを考えると、 多くのアニメファンが好きだが、年齢によって無視されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローで安定した、安定したスポーツアニメを見たいと思えば、スラムダンクはあなたにとって大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;When we are young, we often aimlessly try to experiment doing different things. Some of us do it out of boredom, some of us do it to impress someone we want to notice us, and some of us try to find a purpose through finding new things to do. This is especially true in our late high school and university years, where we venture on  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ishraq21&#34;&gt;ishraq21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ishraq21/reviews&#34;&gt;ishraq21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little biased, this is my favorite anime/manga of all time. And as it turns out, not just mine. Slam Dunk has been voted as being Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;that-tall-guy&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が約7歳だったので、私の好きなアニメの一つ。 それは陽気で、ドラマ、コメディ、サスペンス、アクションの完璧な量を（それ自身の権利で）持っています。 私が飽きるたびにいつでもエピソードを再視聴したり再視聴したりするのが大好きです。
主人公の桜木万一は、いつも自分の魂をバスケットボール選手にしているように見えるし、コメディーな機能も笑ってしまう。
彼の態度と、彼の弱点を乗り越えてより良くなるように促すことは、やはり感動的です。
全体的に素晴らしいアニメ、私のお気に入りの一つ。 私が嫌っていたのは、井上先生が続かずに、私たちがInter-high&amp;hellip;の前にぶら下がっていたということでした。 彼らは、アニメーションの質を向上させて、何かをすぐに思いついてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/that_tall_guy/reviews&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favourite animes since I was around 7 years old. It&amp;rsquo;s hilarious, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purebending&#34;&gt;purebending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためにあらゆる面でストレート10です。 テレビでエピソードが限られていて、私が6歳の時に初めて見ました。  Slam Dunkが私がバスケットボールを始め、そのスポーツを大いに愛した理由です。 日本だけでなく、他の国でもバスケットの人気が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、テンサイのバスケットボール選手、桜木花道を中心に展開されています。 当初、彼はバスケットボールをたくさん嫌う人です（私はスポイラーのためにその理由を述べたくないので、セリの冒頭でそれを理解するでしょう）。 しかし、その姿勢は晴子と会ったときに変わった。 セリエ全体を通して、彼がパンクからまともなバスケットボール選手までどのように発展しているか見ることは素晴らしいことです。 アニメはその気持ちをすばらしく与える。 彼が作り上げたすべての改善を伴ってあなたが開発しているもののようなものです。 それは感情的にも精神的にも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもここで強い地位を​​占めています。 彼らの背景と目標は、視聴者に非常によく与えられただけでなく、いくつかの紹介もありました。 彼らの関係も破壊されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に基づいて、それは本当に古い学校に見え、私はそんなに好きです。 あまりにも多くの90はそれの上にあります。 最も好きなものは、状況によっては顔が面白いということです。 それは文字に完全に適合します。 私はたくさんのアニメを手に入れましたが、Slam Dunkはこの状況を単に素晴らしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たのはスラムダンクの最初のアニメだ。 それは私のためのすべての始まりでした。 そして、それは私の最初の、そして最高のアニメとして常に私の心の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purebending/reviews&#34;&gt;purebending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is straight 10 in every aspects for me. I had watched first time when I was 6 six years old with its limited episodes on TV. Slam Dunk is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;npk005&#34;&gt;Npk005&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam dunkはかなり有名なアニメの一つです。 私の意見では、このアニメは、それをサポートする内容のない過度に誇張されています。 最初のストーリー、ストーリー自体は少し鈍い感じです。 私はあまりにも洗練されたエピソードでは物語が驚くべきものだったので、鈍いと言った。 私は物語を台無しにしませんが、このアニメは101エピソードのアニメのための少し内容があります。 試合は長く（エピソード賢明）、私はこのアニメで今まで見た中で最も小さい試合は5話だった。 あなたはアニメの途中で退屈だと感じます。 キャラクターの発達は良いペースで感じられ、キャラクターは良いです。 キャラクターはコメディ要素を物語に置くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ストーリーは伸びているように感じますが、ストーリーの性格からちょっと良い感じです。 あなたが何もしておらず、時間を過ごしたいなら、私はこのアニメを参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Npk005/reviews&#34;&gt;Npk005&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is one of the anime which is pretty well known. In my opinion this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeloveraaa&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
 - これは本当のバスケットボールです
 - これは魔法のバスケットボールです
 - これは本当のアニメがいかにべきであるか
 - 私は漫画を読んでいないが、読書しようとしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見なければならないかどうか、自分自身と議論していた。 しかし、幸いにも私はそれをしました。 このアニメは、他のバスケットボールのアニメとは違って、本当に古典的で本当に楽しいものです。このアニメは、魔法、ファンタジー、スーパーパワーではなく、本当のスキルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
初心者のバスケットボール選手、バスケットボールについて何も知らず、それを嫌い、最初はそれを見下ろしていた小北高校の桜木花道。 しかし、彼が好きな女の子は彼に遊びを勧めていたので、バスケットボールの生活が始まった。 彼はその直後にバスケットボールチームに参加しました。 アニメでは初心者から全国のバスケットボール選手にどれだけ改善されたかがわかります。 そして、あなたは彼のチームと彼が全国チャンピオンになるために行ったことを見るでしょう。 苦難と忍耐の面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
芸術は悪くない。  Imはアニメのアートについて非常に難解です。  2000年の初めから、1990年代前半（いいえから約20年）というアニメも見ることはめったにありませんでした。なぜなら、それは非常に苛酷だったからです。  20年前のことを考えれば芸術は良いです。 もちろん、いくつかの不完全さがあります。 芸術は、現在は主にコンピュータとは異なり、手で描かれています。 しかし、私は異なる世代のアニメを比較することはできません。 それにもかかわらず、芸術はシンプルですが、驚くほど良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は何かを批判するつもりです。 彼らが人々をブロックする方法はどちらですか？ それは同時に本当に面白いと恐ろしいです。 彼らが踊っているように人々をブロックする方法！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
このアニメのオープニング曲は素晴らしいです。 信じられないかもしれないが、私はこのアニメの一つのオープニングをスキップしていない。 私が好きなときにフルバージョンを聞くことができるので、私は通常、アニメのオープニングやエンディングの曲をスキップします。 私は本当にその曲が好きでない限り。 しかし、結末の曲はそれほど（私にとっては）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）
代表的な少年アニメ主人公である桜木花道。 どのような特性を持っている：
 - シンプトン（愚か）
-頭でっかち
いいえ
&amp;ndash;Dream big
 - 簡単に炎症を感じる
 - 女性に対して
 - 戦いを選ぶように
 - 注意の中心
 - 頑固な
 - 人気がありません
顔を簡単に変えることができる（性格）
ライバル
 - 多くの可能性を秘めている***
私は彼について他に何を言わなければならないのか、上記から判断していますか？ ハハ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワ楓他の主人公。 桜木花道のライバルは誰ですか？ 彼は本当に熟練していて、経験があり、クールに向いていて、言葉があまりなくて、ハンサムで人気のある人がいるので、桜木花道とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のキャラクターについては言わない。 あなたは自分でそれらを探索する必要があります。 他のキャラクターも面白いです！ みんなユニークな個性とスキルを持っています。 本当にチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
予選にあまりにも多くのフィラー（要点）がない場合、私は9を与えるだろう。 重要な部分の真ん中に要約がポップアップ表示されます。 そしてそれは本当に刺激的でした。 そして、カイナンと遼南の試合では、それはあまりにも長くなってしまった。 私はそれが30以上のエピソードのために引っ張ったと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのタイトルは、私の意見では本当に良いです。 タイトルには主人公の名前がないため。 そうでない場合、スリルと興奮はありません。 すべてが主人公の道として行くように。 それは少年アニメなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はそれがエピソード40かそこらの真ん中で本当に面白いと思っています。 その後、本当に予測できないように、次に起こることを考えさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
このアニメは本当に良いです！ 私はあなた自身でそれを見る目を持っているので、これについて多くのことを言うことはありません。 そしてあなた自身でそれを判断してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeLoverAAA/reviews&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;******this review contain minor spoilers ******   -This is REAL basketball   -This is NO magic basketball   -This is how REAL shounen anime should be  -I&amp;rsquo;ve not read the manga but am going to read    I was debating with myself whether i should watch this. BUT luckily i did. This anime is really classic and really enjoyable unlike some other basketball anime.This anime is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crave4cake&#34;&gt;Crave4cake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私はスラムダンクが大好きですが、私はアニメが嫌いでした。 マンガは誇大宣伝だったので、エキサイティングなことですが、アニメはどうやって素晴らしいものになるのでしょうか？ 残念ながら、私のためにそれを台無しにしたアニメにいくつか問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだら、物語はかなり上品だったと言わなければならないが、正直言って私はそれを大いに楽しんだ。 また、Slam Dunkがジャンルを普及させたスポーツアニメの波の前に来たことを覚えておく必要があります。 私は初年度の英雄、桜木花道を好きなキャラクターに見出しましたが、それはあくまで私が延滞者を吸う人のためかもしれません。 彼は典型的な少年のファッションでは馬鹿げた速い成長率を示しますが、彼は自己宣言されたテンサイですので、私の意見は重要ではありません。 他のキャラクターはスクリーンタイムを取るが、私は本当にそれらをすべて個別に話すのには悩まされない。 彼らはあなたの乱暴な二年目であり、訓練された三年目です。 このショーは、チームが主人公が参加する年前に犬がいたことに気づいたときに、ジャンルに当てはまります.3年目は卒業する前に残っています。 私は実際にチームの構築を楽しんだだけでなく、ほとんどの桜木の成長を見て、本当に私のためにそのアニメを殺したものは、不器用なペースペーシングだった。 この25のエピソードを示すために、彼らのチームは1試合の試合でしかプレーしていませんでした。 この時点で、私はそれに忍耐を失い、最終的な悪徳はそれ以上見守ることができず、それを落とすことはできないと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がダンクと抱えていたもう一つの問題は、率直かつ時代遅れのアートとアニメーションでした。 漫画は優れた芸術を持っていると思っていましたが、私はアニメについて同じことを言うことができませんでした。 私はかつて私がPing Pong the Animation（AMAZING）のようなものを見て、まったく問題がなかったので、私が泥酔した芸術を気にしなかったと信じていました。 しかし、一度私は私の8歳のいとこが描いた可能性のある1つのエピソードを座らなければならないことに気がついたので、約20のエピソードの後で非常に面倒です。 音は注目に値するものではなかった。 オープニングは吸い上げられ、私はエンディングを覚えていない。  BGMからも注目に値するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソリッドなキャラクターとストーリーを持っているためにダニを与えていましたが、私たちが得たものにはぎこちなく適応してしまいました。 ダング。 漫画はとても良かったですが、悲しいことにアニメはIMOに近づくことさえありません。 遅くて醜いので、私は入ることができませんでした。 多分、私が最初にマンガを読んでいなかったら、もっと忍耐強く、長く抱いているかもしれません。 しかし、それは私が始めるには素晴らしいシリーズを探している人にお勧めするものではありません。 私の推薦はそれを見ながらそれを読んでいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crave4cake/reviews&#34;&gt;Crave4cake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I love slam dunk, but I hated the anime. The manga was so hype, so exciting, how could the anime be anything but amazing. Sadly, there were some problems with I had with the anime that ruined it for me.    Having read the manga I have to say that the story was qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク、私に教えてくれる最初のものはバスケットボールです！  :)私は今いつかのためにbballをしてきました、そして、このアニメは、私が生まれる前に外でした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に良いストーリーがあるにもかかわらず、私は嫌いな部分があります:)特に、何人かの人が愚かであり、物事を理解できなかった時！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド - このアニメは非常に古く、私が言う唯一のことは、今日作られているアニメと比較すると、このアニメの芸術レベルは一番上にはないが、これに使用されるいくつかの戦闘シーンはまだ &amp;ldquo; classic &amp;ldquo;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、このアニメのキャラクターは非常に良い、特にhanamichi（私は彼が間違って綴られている場合sry:)、彼は非常に面白いキャラクターだ、私はあなたを与えるだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの99％をかなり楽しんだ:)私はこのZELION TIMESを見ました:)それはすごく楽しいものでした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのアニメのsooを大いに愛しています:)しかし、最近、吸血鬼の騎士、Nabariのおお、ブリーチ/ナルト、コードギアスR2、PoTのNT、私は不気味、はるかに:)のようなすべての新しいアニメと、 とにかく、このアニメには面白い部分がたくさんあります:)と見て非常に良いアニメです。このアニメに戻ってくる時間がたくさんあります。 私は彼らがインターハイトーナメントを続けることを望んだだけだった:(悲しいことに彼らはそれのために漫画しか持っていなかった:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます:)これは私の経験に基づいており、私の最初のレビューです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk, the first thing it&amp;rsquo;d tell me is Basketball! :) i&amp;rsquo;ve been playing bball for sometime now, and this anime was out just before i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berriepepper&#34;&gt;BerriePepper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを永遠に見てきました。私は子供のころに見始めました。私が何歳だったかを忘れて、私はそれに夢中になりました。 私は学校でバスケットボールチームに参加しようとしましたが、私は選ばれませんでした。 それから、何年も後、私は高校に通っているときに再びそれを見て、それに再び執着しました。 私は初めてそれを見ているように感じ、それは私が多くを覚えていないので、エキサイティングだった。 しかし、その後、私はアニメをダウンロードし始めた、それは私の喜びの源です。 それが私がこのアニメに夢中になっている様子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ私に迷惑をかけることがあります。 特に芸術では、私はその古いことを意味します。 私は2016年だからもっと視覚的なグラフィックがほしいと思うので、私はいつもそれに耐えられません。私がそのような質を見たとき、私の目は痛くなります。 しかし、マンガは良い芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは本当に私の好みです。 音と特にイントロは私の心の中に埋め込まれています。 彼らは、ランニングマンコリアでSlam Dunk BGMの1つを演奏するときにそれを認識します。 私はそれに気づかないと思う？ ギターリフは涼しく、Slam Dunkと本当によく合います。 私は本当にBGMの信用を与えたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは深刻なときでさえ、キャラクターは面白いです。  Slam Dunkは、キャラクターのそれぞれを完璧かつ現実的に際立たせる数少ないキャラクターの1つです。 主人公の桜木花道さんからバスケットボールの初心者です。彼の主な理由は女の子だからですが、話がゆっくりと始まり、ゲームが好きになりました。 物語が進むにつれ、桜木は少しずつ自分のゲームを改善し始め、国全体に衝撃を与えた。 多分。 しかし、井上武彦は本当に自分の性格をより現実的なものにしています。 本当に桜木が熟練しているとは思えませんが、彼の運動能力と力は、ストーリーの中のキャラクターだけでなく、視聴者にも衝撃を与えるでしょう。私は本当に桜木がもっと良くなっているのを見たいと思っていましたが&amp;hellip;  3ヶ月のサクラギがバスケットボールに加わるので、3ヶ月のプレーでは人のスキルを向上させることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは地獄のように大丈夫です。 熟練したキャラクターがたくさんありますが、私はそれを台無しにするつもりはありません。ちょうどその物語を見て、そのまま楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BerriePepper/reviews&#34;&gt;BerriePepper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watch this anime since forever, I started watching it when I was a kid, forgot what age I was, I started obsessed with it. I try to join the basketball team in my school but I didn&amp;rsquo;t get chosen. Then, after year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enzo2123&#34;&gt;enzo2123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのパラグラフを書くのではなく、基本的に私が思っていたすべての良いものをリストアップします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常によく提示されています。 バスケットボールだけに焦点を当てるのではなく、キャラクターの生活をも表示します。 文字の展開は、フィラーのエピソードではなく、主要なストーリーアークの間に発生します。 詰め物といえば、他のアニメとは違って、通常は詰め物が望ましくないので、スラムのダンクフィラーで見るのはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、音楽は何とかショーを生き生きとさせます。 コメディーな状況から緊張した行動に至るまで、音楽は提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのアニメで特にユニークなのですか？ 彼らは彼の話全体を通して発展し続けているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、デスノートやブリーチやドラゴンボールのようなアクション中心のアニメ（DBZは議論することができます：P）のような驚異的なショーから休みを取りたい人にとって、完璧なカジュアルアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enzo2123/reviews&#34;&gt;enzo2123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of writing a paragraph of review, I will basically list all the good things I thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzle&#34;&gt;Cruzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ スポーツバスケットボールのチームと新人の桜木花道の話を聞くスポーツコメディアニメです。過去に女の子に投げ捨てられた後、少女の注目を集めるために基本的にクラブに加わりました。 そしてあなたが推測するように、サクラギは本当にハードトレーニングと自分自身を見つけることでバスケットボールに興味を持ち、バスケットボールと女の子の両方の注目の面でライバルなのです。 物語そのものは、まあまあまあまあまあ、あまりにも予測可能です。 このアニメはすでに何年も前に見られたことを考慮すると、このアニメのアニメーションとサウンド（音楽、声優など）は平均です。 キャラクターはあまりにも大丈夫ですが、私は彼らが少し鈍いと簡単に長期的に見つかりました。 私の意見では、101のエピソードに収まるキャラクターまでの深さがあったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ 沢山の人が漫画を賞賛していることを聞いて以来、私には大きな失望感がありました。 今私が間違ってはいけない、スラムダンク！ 最初の30のエピソードで少なくとも少なくとも面白いです。 それ以降は、あまりにも繰り返してゆっくりとして、鈍くなるのを続けるだけです。このアニメは60エピソードがあまりにも多いようです。 個人的には、アニメの半分を残したくないという習慣からちょうど最後の20-or-soエピソードを見るように強制する必要がほとんどありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが良いスポーツコメディアニメを探しているなら、はじめてのIppoかテニスの王子で始めるべきです。 それは少なくとも私の意見です。 あなたが見ることができるアニメを探しているなら、あなたは目を閉じたままにして、ここでいくつかのエピソードをスキップしても、そのプロットがSlam Dunkと一緒にどこに行くのかを知ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-C&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzle/reviews&#34;&gt;Cruzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk! Is a sports comedy anime telling a story of a school basketball team and a newcomer Sakuragi Hanamichi, who basicly joins the club just to get the atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkornelia&#34;&gt;kkornelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはおそらく私が今までに見た中で最も美しいスポーツアニメの1つです。 それはあなたがそれを見た後に永遠に記憶に残るアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールを理解しようとする人にとって、これはあなたのためのアニメです。
ちょうど良い笑いを探している人のために、これはそれです。
そして、ただ移動したい人のために、私はこのアニメを大いに推奨し、それはスリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初はもう一つの典型的なスポーツアニメのように見えるかもしれませんが、そうではありません。  Slam Dunkは実際に視聴者を泣かせたり笑ったり、恋に落ちたりすることができる数少ないアニメの一つです。 個性、友情、チームワーク、情熱、そしてチームのゴールに達する決意はあるものの、傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UPS：
 - 現実的な目標を持つ簡単な楽しいキャラクター！
 - クリエイティブで思い出に残るコメディ
 - サスペンスは、実際にポンドを心にすることができる
 - 動く。 非常に動いている。
 - 偉大なオーディオ素晴らしいイラスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダウンス：
 - アニメはマンガとは全く違う形で終わった。 マンガは、明らかに、より良い終わりを持つものです。
 - 少し古いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkornelia/reviews&#34;&gt;kkornelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is probably one of the most beautiful sports anime I have ever come acrossed. It is one of those animes that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doyuevencarry&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;論争の的になるアニメレビューのためのあなたの＃1ソース：
私はアニメのトンを見てきました、私はちょうどそれらをMAL、時間のb / cと他の理由で置くことはありません。 私はこのレビューを短く、スポイラーフリーで甘いものにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
偉大なキャラクターの開発（実際に特定のキャラクターとの結びつきを確立し、時にはそれがどう感じるか）、ユーモアは特定のコメディーアニメとはまったく違っていて、非常に人間的な（欠点のある）主人公とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：いくつかのアートアニメーションはちょっと醜いかもしれませんが、再びアニメは少し古くなるので、私はこれにパス（意図しない言い訳）を与えます。 実際のバスケットボールゲームのペーシングはちょっと遅いようです。バスケットボールゲームの1〜2分は実際のアニメの10分の時間がかかるかもしれませんが、ちょっと引っ張られてしまいます。おそらくこれは私自身がバスケットボール選手だから、 裁判所を走り回っている間にチャットするのではなく、時計が稼働している間にプレイヤーがどのように立って話しているのかが重要です。 これらの瞬間は、字幕を読むときに入り込む傾向のある「トランスのような」状態から私を引き出しました。代わりに、私の心の状態を「大丈夫に」持ち込むことで、この部分を「視点」に置きます。 最後に、私は本当に「Slam Dunk」のホイルキャラクターの極端な過度の人気であることが幾分迷惑であることが判明しました。  「ナルトのサスケウチチャ」や「フェアリーテールズグレイフルバスター」のようなキャラクターが賞賛されていると思うなら、ルカワカエデの準備をしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にファンタスティックなアニメですが、続編を持たないのは私が個人的にほとんどアニメで見たことのない最大の落胆です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doyuevencarry/reviews&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your #1 Source for controversial anime reviews:  I&amp;rsquo;ve seen tons of anime, I just don&amp;rsquo;t put them on MAL, b/c of time and such other reasons. I&amp;rsquo;ll keep this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moerbeck&#34;&gt;Moerbeck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツのアニメ傑作であり、モチベーションと心理的な強さ、技術的能力とハードトレーニング、創造性と才能を組み合わせたものです。 全国選手権の征服への道のりで、私たちは陸軍バスケットボールチームがスポーツの観点からだけでなく人間の視点からも成長するのを見ています。 私はSlam Dunkを、関連する課題の現実的でバランスのとれた力で評価しました。  Shohokuは圧倒されていないか、弱すぎて技術的に多くの試合が行われる可能性があります。 また、ゲームのテクニカルと戦術的な解説は、バスケットボールのスポーツの世界の良い洞察力を与える、非常に良いです、多くのスポーツアニメは本当にそれをやっていない、幻想的で神秘的な能力にあまりにも多く入って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スラムダンクの最も強力な特徴、そして私がこのショーを本当に見ていたのは、良い性格とコミュニティです。 何度も私は非常に笑った、主人公桜木菜道はあまりにも面白く、非常に他の性格との関係は非常に特殊でユニークです。 すべての独特の物語は良い説明され、ショーは彼らの心の洞察を与えるために十分な時間がかかる彼らのキャラクターの丸い説明を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も弱い特徴は、後半中盤のゲームがやや長すぎることです。 この厳しい重要なゲームをあまりにも劇的に描くのは普通ですが、ゲームが複数のエピソードのためにまったく発展しないことがあり、これはイライラする可能性があります。 いくつかあまりにも多くのフラッシュバックと遅いペーシングのほかに、ショーは非常に面白くて面白くて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツの要素を特徴とする軽く楽しいショーを望むなら、これは非常に良い出発点かもしれません。  Slam Dunkは古典的なカルトアニメです。 バスケットボールの天才アナキン桜木の神話を知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moerbeck/reviews&#34;&gt;Moerbeck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a sport&amp;rsquo;s anime masterpiece and the one who set up the standards for the one to come after &amp;ndash; a mix of motivation and psychological strength, technical ability and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chilli-kun&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良い気分でもう1つを見ていますスポーツジャンルアニメシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの野球のアニメ、次にテニス、サッカーを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diamond No AceとHaikyuuを見た後！ 私は黒子のバスケットとスラムダンクの2つのおすすめがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に評価されていて、最も古くなっているSlamdunkは黒子のバスケットよりも面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスポーツにはチームワークはありません。 特に花道は、基本的なルールを学ぶ努力をしていないし、大声で口を開けて自分自身を天才と呼んでいます&amp;hellip;私が言うならば、裁判所にはスペースが無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のライバルのルカワは自分の劇を演じる。チームのメンバーや相手がボールを盗んで得点するかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マッチした試合はあまりにもドラマチックで不必要なドラマです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は30のエピソードを負うことができましたが、31-33が私の目を開き、もう見ることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chilli_kun/reviews&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am in really good mood to watch one more Sport genre Anime-Series    I have wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkongshrest&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いたくなかったが、黒子のBasukeのトップレビューをSlam Dunkと比較して、それが良いかもしれないと言ったときに感じたことが分かった。 イエス・キリストの人々、あなたは過去の古典的な作品を過度に誇張し過激なショーと比較しています。 私たちは強みと弱みを持つ信じられないキャラクターを持っています。ハーフ・コート・ショットをここで行うことはできません。ホラー・フープをやっているようなポジションではショットできません。 好きな文字、開発。 アートとサウンドは最高ではありませんが、それは90年代のものです。 それは、それが派手な動きと芸術のためだけに良いショーが彼らが実際にバスケットボールをするショーと同じくらい良いとか、それ以上に良いと言われるとき、私を終わらせないように悩ます。 この番組が好きだったのは明らかです。黒子を見たら、実際にこのショーを見てから比較してください。黒子のものはバスケットボールではありません。 バスケットボールのマジックトリックですが、もちろんマジックトリックは人々を楽しませます。 あなたが実際に十分に情報を得た場合、あなたは魔法のトリックと実際のバスケットボールの違いを電話で知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKongShrest/reviews&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t want to write a review but i felt i had to when i read the top reviews of Kuroko no Basuke comparing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Slam DunkはAXNの子供として見たアニメの1つでした。 日本の陸上バスケットボールチームとの関係やフィットネスレベルの開発についてです。 このアニメでは、バスケットボールは本当にあらゆる種類のトリックで来ていると私は彼らがボールをドリブルとネットにボールをスローする方法が好きだと言う。 ネットがスコアを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、有名なロック歌手の大黒麻衣さんによるエンディングテーマ曲「私はあなたの目を持っています」を愛していました。 芸術は1992年に作られたにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、バスケットボールの選手だと言うと、筋肉、身体的にフィット、背の高いものにする必要があります。また、ボールを投げて正確にする必要があるだけでなく、 これらのものは手に渡ります。 バスケットボールの選手たちは、すべての学校で最高のバスケットボールチームになるために戦った。 私はチームとしてどのように学び、どのようにチームとして発展するのが好きでした。 彼らはゲームに勝つための戦略を開発する。 しかし時には時には物事が逆行する可能性があるので、時には戦略が常に機能するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、桜木のようにかなり迷惑をかける人もいると思います。 彼は彼が常にバスケットボールの天才だと思う傲慢であり、結果的に彼は不調にプレーし、目標を失います。 しかし、時間が経つにつれて、彼はキャラクターとして成長する。 私にとって、私はある程度文字に付き添っているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にそれほど感動しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子は桜木の愛の関心事です。 しかし、化学や接続はそれほど大きくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが短いエピソードに凝縮されている限り、アニメを好きにするか、嫌いになる可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Slam Dunkはかつて1990年代の壮大なシリーズだったが、もはや叙事詩ではない。 あなたは、アニメーションが古くなっていると言うことができます。 しかし、再び、それは時間のテスト上の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを好きでも嫌いでもない。 私はちょうど混合意見を持っています。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の意見を尊重してください、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, Slam Dunk was one of the anime I used to watch as a kid on AXN. It is about the national Shohoku basketball team developing their relationships as well as their fitness levels. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toki-kuro&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の英語の謝罪&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは最高のものの一つで、私にとっては最高のスポーツシリーズです。 それが与える強度と心臓のポンピング作用は、他のどのシリーズとも並行していません。 そして私がこれを言うとき、私はアニメ版ではなく、このシリーズの漫画版を意味しました（アニメ最初のbtwを見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクアニメはマンガ正義をしません。 程遠い。 このアニメが高い評価を受ける理由は、ノスタルジックな感じがあり、「過去のアニメはより良いアニメです」思考プロセスのためです。 私に間違ってもらってはいけない、それは全く悪くない。 輝く瞬間がありますが、それだけです。 主な焦点は、バスケットボールの試合は、非常に漫画に比べて退屈です。 登場人物の中には、おばあちゃんのように見えるものもあります。 アニメがしようとすることはすべて、マンガの近くに来ることさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バスケットボールシリーズはアニメより漫画として優れている？」 混乱する権利？ どのように対話の写真は、アニメ化されたバスケットボールの試合よりも優れていますか？ まあまあです。 アニメの実行方法は貧弱です。 または、マンガがあまりにも良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは簡単です。アニメにあなたの時間を無駄にしないでください。 それはあなたに完全なSlam Dunk awesomenessを与えるわけではありません。 マンガを読んでください。 それは読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アート-7
サウンド -  10
キャラクター -  9
楽しさ-2
全体的 -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toki_Kuro/reviews&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Apologies for my english&lt;/em&gt;    Slam Dunk is one of the best thing out there and for me is the best sport series. The intensity and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhouthien&#34;&gt;ZhouThien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？！ うわー〜！ 私はスポーツのようにアニメスポーツシリーズはしません！ これはスポーツアニメやスポーツ全般を見る私にとって唯一の例外です！ このアニメは、私が忘れられない記憶を残します。私は笑顔、笑い、泣き、悲しみなどになりました。このアニメはバスケットボールと日本をさらに愛してくれます!! それは私の人生の肯定的な心にも影響を与えます。 私はそれを5回以上見ました&amp;hellip;このアニメの唯一の悪いことは、それが101のエピソードで止まったということです:(それはマンガのように続けることができたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhouThien/reviews&#34;&gt;ZhouThien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyment?! wow~! i dont like sports let alone Anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insaneazn22&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が寝た老人の宝石の一つです。 それは20年近く経っており、これまで私が見てきた最高のスポーツアニメのひとつです。 最初は100匹程度のエピソードでアニメシリーズ全体を見てみましょう。 この長さの周りには私がコミットできなかったアニメがたくさんありました。 長い間、私は夢中になった。  1日に10回以上のエピソードを見て、私は1週間以内に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは楽しませるだけでなく、バ​​スケットボールの基礎に関する事実情報を含んでいます。 キャラクターのデザインは細工されており、現実的でした。 音楽の選択は素晴らしく、その日のアートワークはおそらく目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがバスケットボールのファンであり、アニメのような場合、これはあなたのための右のアニメです。
（サイドノート*このアニメは、ジョーダンのブランドにも敬意を表してくれてとても嬉しく思っています。そして、私はジョーダンのスニーカーを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InsaneAZN22/reviews&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those gems of the old that I have slept on. It is almost 20 years old and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wei-jay-tan&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレポート：Slam Dunk
エピソード数：9/101
評価：初め、まだ全体的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSlam Dunkに関する私の最初の報告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wei_Jay_Tan/reviews&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Report: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joy4ever&#34;&gt;Joy4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO Slam Dunkはスポーツアニメの最高峰です！
それはすべて純粋な才能と勤勉です。 それはチームワークとインスピレーション、スキルとパワー、楽しい時と悲しい時代、戦略と強さについてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラギ花道は、春子の気持ちからバスケットボールチームの小北チームに加わりましたが、陸上競技のバスケットボールの勉強が始まると、桜木はスポーツを好きになり、最高のプレイヤーになることを決めました。
彼は最高の選手になるために訓練する時間を通じて、彼はバスケットボール、チームワーク、テクニック、パワーについて多くのことを学び、バスケットボールの彼の隠された才能を示しています
彼のチームが他のチームとマッチしたものは、シリーズ全体の中で最も信じられない瞬間でした。 そして、松北と三ノの間の最後の試合（漫画にしか見られない）は、SO FUCKING EPICでした！ すべての時間のスポーツの最高の戦いの一つ！ 私はそれを何度も読んでいましたが、それでもそれから誇張されています。
全体的にこのアニメは信じられないほどの価値があり、時代の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joy4ever/reviews&#34;&gt;Joy4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO Slam Dunk is one of the best of sport anime!   It&amp;rsquo;s all about pure talent and hardwork. It&amp;rsquo;s abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luttt&#34;&gt;luttt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かがあなたの注意をそんなに奪って、それを放置するのが難しいと感じたことはありますか？ 私はSlam Dunkを見ながらこの気持ちを持っていました。 私にとって、それは最高のスポーツ関連のアニメとはじまりのIppoと結びついている。 上記の評価ポイントで評価します。
キャラクター - 私はRukawaを除いて、すべての陸上バスケットボールチームが好きでした。 その男はサスケのような人格を持っているので、初めから私の神経に乗っていました。 花道は神です！
音 - 私はMOSTを楽しんだ。
ストーリー - ストーリー - うーん、私は決してバスケットボールの一番のファンではありませんでしたが、それでもそれは支配していました。
アート - 私は古いスタイルの芸術の偉大なファンなので、私はそれのために悪いことを言うことはできません。
楽しさ - 私は最初から最後までそれを楽しんだ。
全体的には素晴らしいアニメです。 そんなに好きではないという同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luttt/reviews&#34;&gt;luttt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did you ever had the feeling that something grabs your attention so hard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blindtofu&#34;&gt;BlindTofu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Y wassup、私のレビューでBlindtofu。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは私の子供時代でしたが、私は子供のように最後まで完全に見ることはできませんでしたが、今私は若い大人です私はこの懐かしい宝石を私の弟と分かち合う機会を得ました。 その魔法を失った。 私はエピソード72のマークの周りにいると私は私が見たことに基づいてこのレビューを行うことができます、それにもかかわらずそれに入ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
Slam dunkは、50回連続して棄却された不祥事の桜木花道の旅についての話で、バスケットボールチームに加わって赤城晴子の愛情を勝ち取ろうとしている。 遠く離れていなくても、これはすでにかなり一般的なショーン開発であり、全乗りは彼らが国民に届くために直面​​する苦労と苦難です。 ロマンスは媒体に保存されていますが、より一般的なテーマは兄弟愛と敬意です。決意と勇気はもちろんです。 このショーは熱心でとてもインスピレーションを得て、最も一般的な新アニメを納品と磨きで打ち負かしています。 バスケットボールの事実はすべて真実であり、私がスラムダンクについて愛しているのは、アニメのほぼ現実主義であり、唯一の道具が彼らの決定の才能であることを意味するすべてのスーパーパワーはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは9を得る唯一の理由は、その年齢のために本当に、一度私はブルーム時代に導入されたとして、ちょうど私の意見は、戻って行くことはありません。 色が古い、それは最も正確な説明であり、HxHと同じ扱いをしたいと思っています。 老朽化の兆しを見せているにもかかわらず、アートはまだすばらしいように見えますが、井上武彦の作品は、ヴァガボンドのような彼の新しい作品でさらに向上しています。 アニメーションは今やトップグレードのアニメの一部と一致し、バスケットボールのシーンはすべて美しく、特にオープニングアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここではスラムダンクも目立ち、サウンドエフェクトと雰囲気はすべて一緒になってスタジアム自体の中でゲームを見ているかのようにいつも気分がいいようになっています。サウンドキューはすばらしく、スニーカーのくすみはすべて鮮明です。 本当に緊張が高まる。 オープニングのテーマは聴くのに最適で、ボイスも素晴らしいです。 声優は本当に信じられないほどの少年たちのチームを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
各キャラクターはこのショーでは視覚的でも個性的でもユニークです。 桜木の独特の赤毛と怒った表情で、赤城先輩のゴリラは、花道のポーカーフェイスを花道のギャングの不思議な姿勢に変身させ、最高の男の水戸陽平の「究極の仲間」のキャラクターを生み出します。 スラムダンクは、各選手、特にサクラギとの大きな成長を示しています。 ルカワを抜く桜木の熱血な決意は、才能のある騎手が彼を選手と個人として変え、サクラギを守っている。 戦いやその他の問題を含むチーム全体の試練は、彼らをより強くし、より緊密に結び付ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は最初のエピソードから夢中になりました。Slam dunkはあなたの輝きを魅了し、次の20のエピソードをマラソンしたいという偉大なアニメの1つです。 ペーシングは素晴らしいです。私は、裁判外の出来事を迅速に通過させ、大部分の時間を裁判所に費やすことは素晴らしい考えだと思います。 文学的には難しいと言えば、スラムダンクはアニメをどうすべきかということです。何十年もの間、その偉大さを保っている古典です。 バスケットボールについて何も知らなくても、小型のDr.Tは圧倒的な専門用語を使わずに説明します。 エピソードを見て、私は再びバスケットボールをするように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
真のクラシック、スラムダンクはその栄光を持ち、ノスタルジアは高級ワインのように成熟しています。 私はこの美しい冒険を拾い、私の兄弟たちと分かち合ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlindTofu/reviews&#34;&gt;BlindTofu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y wassup, Blindtofu with my review.     Slam dunk was my childhood, I didn&amp;rsquo;t get to watch it completely till the end as a kid but now that I&amp;rsquo;m a young adult I took the chance to share this nostalgic gem with my little brother and I feel as if it hasn&amp;rsquo;t lost any of its magic. I&amp;rsquo;m around the episode 72 mark and I can only make this review based on what I&amp;rsquo;ve seen, neverthele &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvstrip&#34;&gt;lvstrip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバスケットボールが大好きです。そして、誰もがシリーズでこの試合に情熱を持っているという事実は素晴らしいです。 キャラクターの背景と、彼らが最終的に同じチームでプレーして、驚くほどの演劇や動きで互いに仲直りしている（ハナミチとルカワを除く）ということは、  ？）、心を持ち上げ、シリーズ全体を通して彼らの人格と技能の発展は、私を各章を厳粛に見守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lvstrip/reviews&#34;&gt;lvstrip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love basketball, and the fact that everyone is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;esaoud&#34;&gt;esaoud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはクラシックです。 私はスポーツアニメにはかなり魅力的ですが、私には簡単に受け入れられるが偉大ではないアニメのタイプですが、Slam Dunkはかなり良い作品です。 私はそれを丸めた7.499999のように持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは本当にすべてを合理的にうまくやっています。 私の意見では本当に素晴らしいことはしませんが、スポーツシーンはいいです、私はキャラクターを楽しんで、ユーモアはしっかりしています。 これは単なる非常に堅実なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメが今年作られたならば、おそらく驚くべきことです。 それは本当に古いスタイルのアニメーションを持っていて、ちょうど古いと感じるという事実は少しスコアを押し下げますが、これは間違いなく確かな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/esaoud/reviews&#34;&gt;esaoud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a classic. The thing is I&amp;rsquo;m pretty meh on sports anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this anime a shot. I really did. I enjoy sports anime but all I wanted to do was hit my head against a brick wall. The main character made my ears bleed, he was so annoying. Tot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>