<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ご注文はうさぎですか on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%81%94%E6%B3%A8%E6%96%87%E3%81%AF%E3%81%86%E3%81%95%E3%81%8E%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%8B/</link>
    <description>Recent content in ご注文はうさぎですか on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 15:11:20 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%81%94%E6%B3%A8%E6%96%87%E3%81%AF%E3%81%86%E3%81%95%E3%81%8E%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ご注文はうさぎですか? </title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-157/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 15:11:20 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-157/</guid>
      <description>【海外の反応】ごちうさはなぜ日常系アニメの中であれだけ人気なのか？
【海外の感想】『ごちうさ』2期1話、EDが可愛すぎて死者が続出！
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第1羽「笑顔とフラッシュがやかましい／これが私の自称姉です」
【海外の感想】『ごちうさ』2期2話、外人「ドクターストップが掛かったが、止められない」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第2羽「灰色兔と灰かぶり姫」
【海外の感想】『ごちうさ』2期3話、外人「チノの笑顔に俺は耐えられない」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第3羽「回転舞踏伝説アヒル隊」
『ごちうさ』2期4話 海外の感想評価 外人「リゼ、俺を踏んでくれ！」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第4羽「ココア先輩の優雅なお茶会チュートリアル」
『ごちうさ』2期5話 海外の感想評価 外人「モカは素晴らしい」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第5羽「ひと口で普通のもちもちだと見抜いたよ」
『ごちうさ』2期6話 海外の感想評価 外人「どこにこんな棒を隠してた？」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第6羽「木組みの街攻略完了（みっしょんこんぷりーと）」
『ごちうさ』2期7話 海外の感想評価 外人「10分の1でも洗濯で楽しめたらな」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第7羽「甘えん坊なあの子はシャボン玉のように儚く消える」
『ごちうさ』2期8話 海外の感想評価 外人「ココアとチヤが輝いていく」
【海外の反応】ご注文はうさぎですか？？ 第8羽「スニーキングストーキングストーカーストーリー」
『ごちうさ』2期9話 海外の感想評価 外人「仕事は辞めた」
『ごちうさ』2期10話 海外の感想評価 外人「仕事は辞めた」
『ごちうさ』2期11話 海外の感想評価 外人「最高の回だった」
『ごちうさ』2期12(最終)話 海外の感想評価 外人「萌えは人生だ」
日本人が作った「ごちうサーチ」が才能の無駄遣いすぎるｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「ごちうさは第二次世界大戦で日本が勝った場合の世界だという事実・・・」 海外の反応
ご注文はうさぎですか？感想。
ご注文はうさぎですか？第1羽「ひと目で尋常でないもふもふだと見抜いたよ」海外の感想
ご注文はうさぎですか？ １羽「ひと目で尋常でないもふもふだと見抜いたよ」 海外の反応
ご注文はうさぎですか？第2羽「小麦を愛した少女と小豆に愛された少女」海外の感想
ご注文はうさぎですか？ 第2羽「小麦を愛した少女と小豆に愛された少女」 海外の反応
ご注文はうさぎですか？第3羽「初めて酔った日の事憶えてる？自分の家でキャンプファイヤーしようとしたわよね」海外の感想
ご注文はうさぎですか？ 第3羽「初めて酔った日の事憶えてる？自分の家でキャンプファイヤーしようとしたわよね」 海外の反応
ご注文はうさぎですか？ 第4羽「ラッキーアイテムは野菜と罪と罰」 海外の反応
ご注文はうさぎですか？第5羽「ココアと悪意なき殺意」海外の感想
ご注文はうさぎですか？ 第5羽「ココアと悪意なき殺意」 海外の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>