<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ano Hi Mita Hana No Namae Wo Bokutachi Wa Mada Shiranai Movie on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ano-hi-mita-hana-no-namae-wo-bokutachi-wa-mada-shiranai-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ano Hi Mita Hana No Namae Wo Bokutachi Wa Mada Shiranai Movie on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ano-hi-mita-hana-no-namae-wo-bokutachi-wa-mada-shiranai-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ano Hi Mita Hana no Namae wo Bokutachi wa Mada Shiranai Movie</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15039</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15039</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/49993.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15039/Ano_Hi_Mita_Hana_no_Namae_wo_Bokutachi_wa_Mada_Shiranai_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15039/Ano_Hi_Mita_Hana_no_Namae_wo_Bokutachi_wa_Mada_Shiranai_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;twilight-5125&#34;&gt;Twilight_5125&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAno Hanaシリーズの大ファンで、トップ2の最も涙の躍動感あふれるアニメでそれを評価しています。 映画が出てくると聞いて、これは別の観点からの要約になるだろうと思っていたが、シリーズがどれほどうまくいったかに近いかどうかにかかわらず、私はちょっと言って少し不安だった。 私が失望していなかったことを教えてください。 私のレビューを開始させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
今、この映画は完璧ではありませんが、それほど楽しくはありません。 あなたに要約を与えるために、それは基本的に最初のシリーズの主要な出来事にそれを追加しながら追加の物語のビットと部分を再訪し、それは爽やかな新しい感じを与えます。 映画の途中で、私はこれがかなり良いようだったが、シリーズのように私が泣かせるようなことはない。 少年は私が間違っていた！ 本当に何が起こるのか分かっているにもかかわらず、エンディングは本当にそれらの涙をゆるめる。 それは、彼らがそれをどれだけうまく実行したかを示すことになります。 私が本当に楽しまなかったことは、彼ら自身の魅力を持っていますが、まだ少し混乱していると感じるストーリーラインで、彼らが往復していたという事実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
追加された新しい部分から、私たちは、Menmaに手紙を書いているときに各人が感じたことを見て、実際には他のリキャップ映画には見られないレベルのキャラクター開発を達成することができました。 私たちのほとんどは、元のシリーズが継続していたかどうかを見たいと思っていましたが、メンマが動いた後、キャラクターの関係がどう変わったのでしょうか？ それほどではありませんが、映画はこれに触れ、私はそれがうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
うわー！ シリーズの多くは、このシリーズのような明るくカラフルなアニメーションスタイルを誇っているわけではありません。 キャラクターのデザインはまだ完璧で、子供たちはまだまだかわいいです。 ここで不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私が親シリーズから好きなオープニングとクローズの音楽は欠かせませんでしたが、映画で演奏されるバックグラウンドの音楽と声は完璧です。 上に移動&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
私は何を言うことができますか？私はここでブッシュの周りに倒すつもりはない、私はここで列車に乗って見に来て、私はファーストクラスのチケットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
古典的なものを新しいものにする。 その浮き沈みはありますが、乗り物にはまだ価値があります。 あなたのシリーズのファンなら、それに時計をください。 クレジットの後ろに少し残っていることを知らせてくれるので、それも忘れないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. どのようにレビューが好きですか？ 私はあなたのフィードバックを良かったと悪いもの、あるいはあなたの映画に対する考えを聞きたいです。 私にメッセージを忘れさせてください。 ありがとう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Twilight_5125/reviews&#34;&gt;Twilight_5125&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of the Ano Hana series, and rate it in my top 2 most tear jerking anime. When I heard that a movie was coming out, which was a gonna be a recap from a different perspective, I was a little apprehensive to say the least, whether or not they would be a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ssdkochan&#34;&gt;SSDkoChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がLAのダウンタウンで初演されたときに見ました。私は本当に何を期待するのか分からなかった。 私は素晴らしいタイミングだったシリーズをちょうど終えたばかりであり、シリーズの質は映画に大きな期待を与えてくれました。 しかし、映画は基本的には、シリーズの話を再解釈し、いくつかの余分なシーンを追加しました。 映画の中で最も面白い部分は、実際の「Menmaへの手紙」シーンでした。 すべてのキャラクターが何を書くべきか考えているところ。 これらのシーンは、シリーズでコミュニケートしていなかった気持ちを実際に明らかにし、MenmaがYadomiに出演して以来、どのように変化したのかを伝えます。 ストーリーは単にリトールドされていたにもかかわらず、その本質は、その時に文字が本当にどのように感じられたかを見て、アニメシリーズから同じストーリーを再ウォッチしている間に自分の手紙を書くことができます。 まったく、私のために、映画は元の物語を考えるためのもう一つの視点を与えてくれました。物語をはるかに有意義で楽しいものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SSDkoChan/reviews&#34;&gt;SSDkoChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this movie when it premiered in downtown LA and I didn&amp;rsquo;t really know what to expect. I had ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flyingpiranha&#34;&gt;FlyingPiranha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AnoHana：Menmaへの手紙は、それ以前に無数の他のアニメ映画の伝統に従っています。つまり、それは主にオリジナルのシリーズの要約として機能し、その中にいくつかの新しいシーンが振りかざされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のアニメを見たことがあるなら（そしてこのレビューを読む前に今見ていないのであれば）、ストーリーと解像度に精通しているので、私はその要約を忘れないでください。 実際の映画そのものは、Menmaの願いが叶ってからおよそ1年後に起こり、彼らが一緒に集まってMenmaに自分の手紙を書いて、彼女が彼らに何を意味しているかについての思いや気持ちを分かち合いながら、残りのSuper Peace Bustersに追いつく 彼女がいなくなった今、彼らがやっていること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前提を使用して、ショーは3つの異なる視点の間を行き来する。 最初のものは、スーパーピースバスターズが子供であったシーン、そして彼らがどのようにメンマを彼らのグループに迎え入れて遊んだかのシーンです。 そこから、現在の手紙を書いているキャラクターに従って、出発した友人のための一種の祝典を準備します。 それを踏み台として使って、実際のショーからのイベントへの逆戻りを見ます。手紙を書くプロセスがそれらを表面に戻すからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の問題は、それが文字、物語、貧弱な文章、またはあなたのものとはあまり関係がありません。 簡単に言えば、新しいコンテンツの欠如に悩まされています。映画の半分が新しいシーン（ショーの現在と過去の両方）を特徴とするかもしれませんが、その大部分は元のアニメのフラッシュバックとシーンから成ります。 パースペクティブがどのくらいの頻度で変化するかを合わせると、結果はしばしばばらばらになり、やや焦点が合わないように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何がAnoHana：Menmaへの手紙は、しかし、アニメのファンのためにもう少し閉鎖を提供しています。 スーパーピースを見に行く子供たちの周りに遊んでバスターズは貴重だったし、特定のシーンは、さらに強力な終わりに感情的なgravitasを追加します。 これは、AnoHanaと同様に書かれた自己完結型のものでは難しいことです。間違った動きの1つで、修正主義者を見るリスクがあります。 現在のシーンではあまり発達していませんでしたが、1年後にそのキャラクターに追いつくことは、古い友達を再訪するような気がして、自分のやり方で報われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが言われ、終わったら、これは良い映画です。 それは問題ではないわけではなく、最初にショーを見ることなく見なければならないものではありませんが、「彼らは今どこにいるのか」のようにうまく機能し、オリジナルの完全性を損なうことなく、 ショー。 あなたがすでにショーのファンであれば、この映画を見ても失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FlyingPiranha/reviews&#34;&gt;FlyingPiranha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AnoHana: Letters to Menma follows in the tradition of countless other anime movies before it - that is, it functions mostly as a recap of the original series with some new scenes sprinkled throughout.    If you&amp;rsquo;ve seen the original anime (and if you haven&amp;rsquo;t go watch it right  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lovingthefeels&#34;&gt;LovingTheFeels&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がAnohanaシリーズを完成させたので、この映画は物語を再解釈し、各キャラクターの発展の年代順に似ています。 要約のために非常にうまく構成されていますが、それはあなたが何かより多くの、または余分なものを期待しているように、映画になるために必要なものを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが生き続けているが、再会され、その債券はゆっくりとしかし確実に修復されて生涯にわたる友情になるシリーズのイベントの直後に映画が行われる。 この映画は、キャラクターが思考、思考、および彼らが前進するために努力してきたことを明確にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私の意見では、この映画は単なるレビューとこの愛らしいシリーズへのエピローグでした。 この物語が実際にどのくらいうまく流れているか、そして最後にこの物語の最後の章がどのように完成したかを見てうれしい。 これは、実際には、実際には、それ自身の人生のやや目立つ類似性と、この場合は可能な限り考えられないことを試みる可能性のある未来を実際に持つ少数のシリーズの1つです。 この映画は確かにあなたがシリーズを最初に完成したならば、あなたにとって価値がありますし、シリーズの新人も歓迎します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LovingTheFeels/reviews&#34;&gt;LovingTheFeels&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I have completed the Anohana series, this movie is more or less like a retelling of the story and the chronological or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaxtly&#34;&gt;Xaxtly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどダウンタウンから独立したAniplexでこの映画を見ました。 この映画が現金採取以外の存在理由はなかった。 それは本当に私がシリーズを楽しんでいたので、これを書くために本当に私を苦しめるが、この映画は、そのような巨大なものだったと間違った理由で作られた。 ムービーは、メンズが明らかに孤独だったということを指摘する以外は、シリーズに何も追加しなかった？ まだ完全に浅いキャラクターに典型的な擬似キャラクター開発の挑戦を突きつける方法。 この映画は、すべての分野で性格を持つ機会を無駄にしました。 彼らは彼を開発する代わりに（彼は彼らのキャラクターを誇示する2つの良いシーンを与えられた）、ジンタンはまさにメンマほど浅いままです。 彼らはすべて「仲間のように」行動しますが、結束はあまり見えません。 シャックの外では、彼らはペアに分割され、1つの神社の外で決して一緒に脱出することはありません。 まるでこの死んだ女の子がいないかどうかというと、私たちは友人でもない。 それらのすべてを一番上にするために、彼らは彼女がシリーズの中で途絶えたところでAnaruを離れることにしました。なぜなら、もし彼らがそのルートに行くとしたら、彼女のいくつかのシーンで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xaxtly/reviews&#34;&gt;Xaxtly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just watched this film at the Aniplex showing at the downtown independent. There was no reason for this movie to exist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djkagamine&#34;&gt;DjKagamine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h1 id=&#34;れゔぃえｗ-ふぉｒ-あの-ひ-みた-はな-の-なまえ-を-ぼくたち-わ-まだ-しらない-もゔぃえ&#34;&gt;れゔぃえｗ ふぉｒ あの ひ みた はな の なまえ を ぼくたち わ まだ しらない。もゔぃえ&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;低いスコアは映画の私の個人的な経験のためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見終わったばかりの方は、これを見るのはお勧めしません。私は数日の間に、あの花の完全な季節を見てきました。この映画を見た後、これは私の目論見ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は本質的にシーズンの重要な出来事を語っています。 それはストーリーにとって大きな結論になるかもしれませんが、まだ新鮮なシーズンでそれを見ていることは、すでに見たことのあるシーンを見ていることを意味します。
正直なところ、この映画のほとんどはメインシーズンのシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがそれを通って座ってほしい季節を楽しんでいれば、そうでなければ私は数週間/月/年を見たり、何かの季節を見た後にこれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190208&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DjKagamine/reviews&#34;&gt;DjKagamine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review for Ano Hi Mita Hana no Namae wo Bokutachi wa Mada Shiranai.Movie  ================== &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stinkiiraven&#34;&gt;stinkiiraven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何とかあなたを変えた何かの記憶を振り返りますか？ これは私がこの映画を見ると私が見るものです。  Ano Hi Mita花のなまえはぼくたちはまらない映画はAnoHanaであるTear-jerkerシリーズへの復帰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを最初に見ていない限りこの映画を見ることはお勧めできません。 これはスポイラー警告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Menma、私たちのキャラクターから離れた誰かが渡ったとこれは何の後に起こるかを描写している映画です。 あなたは、彼らが渡された記念日を祝う事件の後1年間、キャストに戻ります。 彼らはそれぞれ、夏がどのように変化したのかを描いた手紙を書いて、彼らを助けました。 ストーリーはシリーズの要約で追加されたものを要約したものです。 私たちは幼少時代のいくつかと、「スーパーピースバスターズ」へのメンマの包含を見ます。 私はこの映画が私を動かさないように努力したが失敗した。 ストーリーは完璧に近いところで実行されますが、実際にはシリーズを見なければならないという事実に頼っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 影、色、アニメーションはすべてうまくいっています。 音は素晴らしいです。 日本語を話す方法はわからないかもしれませんが、実際にはキャラクターの感情を感じることができますし、どのシーンでも何が起こっているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしいですが、これは以前のシリーズを知ることに大きく依存している部分です。 映画は、これらのキャラクターが持っていた開発にいくつかのサブテキストをもたらし、それが動作する映画については、 誰もがMenmaに関する彼らの問題に関連しているとあなたはキャストのために感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最初から最後まで楽しかったです。 それは、メモリレーンの下を旅行に任意のファンを取るでしょう。 あなたがこの映画を楽しんでいた私や他の多くの人のようなところにいるなら、私はそれを強く勧めますが、最初にシリーズを見てください。 私はこの映画に9/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stinkiiraven/reviews&#34;&gt;stinkiiraven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you ever look back on a memory of something that changed you somehow? This is what I see when I look at this movie. Ano Hi Mita Hana no Namae wo Bokutachi wa Mada Shiranai The M &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amandasparkles&#34;&gt;amandasparkles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
アート：10
サウンド：9.5
キャラクター：9
楽しさ：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anohana（エピソード）は私がもう一度何度も見るのを恐れているショーの一つです。 私は最初にそれを見て経験したことのできない悲しみを経験するのが怖いです。
映画のバージョンが出てきました。これは基本的に、冒険のあとに起こったことのエピローグです。 映画はエピソードほど悲しいことではありませんが、それは盛り上がりの感情に加わり、キャラクターの新たなオープニングのようなより良い閉鎖を提供します。
真夜中のジンタンが背中の秘密基地に向かって走っていたので、メンマはみんなに挨拶をすることができた。 それはやっと始まったばかりで、私はすでに喉のしっかりとした感触を感じました。 その気持ちは私が経験するのがとても怖かったので、もう一度起こった。 映画はまた、彼らの視点からのキャラクターの生活を示す。 どのようにMenmaの外観がそれらに影響し、彼女の失踪がそれらを変えたか。
多くの人がこの映画のアイデアは素晴らしいと言っていますが、映画自体は最初に作成した標準に達していません。 そして私は同意しない。 多分彼らの期待に応えられないかもしれませんが、Anohanaのエピソードが次々と私の心臓の弦を引き起こし、映画もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amandasparkles/reviews&#34;&gt;amandasparkles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: 10  Sound: 9.5  Character: 9  Enjoyment: 9    Anohana (episodes) is one of the shows that i&amp;rsquo;m afraid to watch all over again. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;petalview&#34;&gt;Petalview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に私はこの映画を見て、私は本当にうれしいと言ってきました。
Sayonara Menma、しかし、彼女はいつも私たちの心の中にいるでしょう。 そして、どういうわけか私はそれについての私の最初の（MAL）レビューを書くことができてうれしいです。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画がそれほど感動しないと私は思っていました。なぜなら私はすでにテレビシリーズを知っていたからです。 あなたがセリを見ても、それは価値があります。 プロデューサー（Aniplex、A-1 Pictures、Aniplex of America）は本当にいい仕事をしました。 しかし、私はあなたがセリを見た後で映画を見れば最高だと思います。 それはより深くそれを与えるでしょう。  （セリなしでは動作しないという意味ではありません;））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10月10日（サウンドは除く）のすべてのポイントで映画を提供するだろうが、私はキャラクターの格付けを少し下げました。なぜなら映画自体に多くを与える余地があまりないからです。 それは素晴らしいプラスになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Petalview/reviews&#34;&gt;Petalview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally I watched this movie and I&amp;rsquo;ve just to say that I&amp;rsquo;m really glad about.   Sayo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aes-senpai&#34;&gt;AES-senpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはほぼ必見ですテレビシリーズのモミは、映画を参照してください。
Ano Anaはすべての人にアピールすることが難しい死後のことについて話しています。著者はこの点についてよく考えており、現実に起こる可能性に従って歴史を作り出す方法を知っていました（私はそう思います。 最高のアニメ）。
テレビシリーズを見た人には、映画で成熟したキャラクターがはるかに決定され、新しいキャラクターが新しい表情をしていることに気づいたかもしれません。
芸術的な部分にはいくつかのシナリオではエラーがあり、テレビシリーズと映画の間には若干の違いがありますが、時間の経過とともに変化する要因を考慮する必要があります。
TVシリーズのように、キャラクターや風景が細部に豊富にあるので、TVセリフのフラッシュバックに散在する新しいシーンが絶えず見られます（よく考えました）、サウンドトラックの一部は非常に良いものでしたが、より憂鬱なテーマを追加できました より多くの感情とインパクト
映画のclímax、そのサウンドトラックとシーンが完璧に結合されて、シーンは完璧なハーモニー、涙であなたの目を満たすのに十分な&amp;hellip;
Ano Anaは美しい歴史とカリスマ的な性格を持つあなたのコレクションの一部でなければならないシリーズです。
私はその流動性のために隆起を与え、あなたは何度も何度も見守ることができ、飽きることなく見守り、奮闘することはできません。
私は、この物語に夢中になる方法がないことを告白します。強くても、目を涙で満たしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AES-senpai/reviews&#34;&gt;AES-senpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is almost mandatory watch the TV Series firs for then see the movie.  Ano Ana talks about the afterlife, a very difficult subject to approach that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eangel000&#34;&gt;Eangel000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Anohana：私たちが見た花は、6人の幼なじみの友人と、過去に起こった悲劇的な出来事の話です。 シリーズ自体は素晴らしかったし、観客の閉鎖を与えたが、映画についても同じことが言えるだろうか？ 見てみましょう、私はあなたにこの映画が何であるかについての見通しを見せてくれるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：概要は、映画が要点であることを暗示していますが、それは完全に真実ではありません。 私は映画のもう少しではなく、アニメーションシリーズで見たことがない新しい映像が含まれていない場合、約半分を言うだろう。 監督たちは、愛されているキャラクターのノスタルジックな再現を視聴者が楽しむことができるように、ホンマ・メイコー（メンマ）の話を再演するために、アニメーションシリーズのフラッシュバックで新しい映像を取り入れるという素晴らしい仕事をしました。 ストーリーは、シリーズが終わった後の夏のおおよその夏に起こります。主に、どのようにキャラクターがメンマの第2の出発に対処したかについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この映画は例外的な芸術を持っていましたが、やや良いかもしれません。 アニメーションの品質は、フラッシュバックのために映像を再利用する必要があったため、TVシリーズに匹敵します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はいいですが、もっと重要なのは、キャラクターのために働く声が信じられないほどだったことです。 あなたはキャラクターからショーを共感しやすくするような感情を通して、幅広い感情を感じることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のキャラクター化は信じられないほどうまくいった。 わずか95分で、映画はそれぞれのキャラクターが自分自身に向かって持っていた気持ちをMenmaに伝えることができました。 すべてのキャラクターは共感でき、すべてのキャラクターにはほぼ同じ画面時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：映画は楽しかったですが、ストーリーはほぼ同じであることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は全体的に私は映画を見て自由な時間を持っている人をお勧めします。 あなたはシリーズを見ずにこの映画を見なければなりませんか？ 絶対にありません。 あなたは元のシリーズと同じ楽しさや気持ちにならないでしょう。 これは、シリーズを見て、アニメーションシリーズの終わりをもう少し閉鎖したいと思っている人々を対象とした映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eangel000/reviews&#34;&gt;Eangel000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anohana: The Flower We Saw That Day tells the tale of 6 childhood friends and a tragic event that happened in the past. The series itself was great and gave the audience closure, but can the same be said about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diamondketo&#34;&gt;diamondketo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーのレビューなし
これは非常にユニークなレビュー形式ですが、このような映画に適しています。 良いことは、私は段落を書いていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なニックネーム：
あのはな てぇ あｆてｒｓとｒｙ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：
80％のリキャップと20％の新しいコンテンツ。 彼らはもっとうまくいったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期待値：4/5（私の期待は低いので、簡単に会った）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいコンテンツ価値：3/5（後のストーリーを結びつけるために何かが期待される）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは泣いてしまったのですか？彼らは約3つの感触を持ち、最後にいくつかの部分を切り取っています。 これで私は目が水っぽくなりましたが、涙は悲しんで落ちませんでした。 しかし、私の隣の誰かが泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは価値があったのですか？：1ペニーごとに、いくつかの友人が泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合格付け：映画= 8/10、オリジナルアニメ= 9/10、全体シリーズ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/diamondketo/reviews&#34;&gt;diamondketo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NO SPOILER REVIEW  This is a very unique review format but it fits for movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerardo19908&#34;&gt;gerardo19908&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これほど簡単ではありませんが、シリーズについて新しいことを知りたい場合は、この映画では何も新しいことはできませんが、シリーズの要約を見たい場合は、これはあなたにとって良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は本当に物語に何も加えていない、それは偉大な芸術、音、文字が同じである、あなたはmenmaが一種の孤独だったことを発見するが、おそらくこの映画では新しいもの、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれ以上楽しんでいませんでした。なぜなら、私はもっと新しいものを期待していたし、リキャップが嫌いですが、私はあなた次第です：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gerardo19908/reviews&#34;&gt;gerardo19908&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As easy as this, if you want to know something new abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satsugai-otaku&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちがその日（Anohana）映画を見た花は最高の映画です&amp;hellip;.
私はこれを最初に言わせてください&amp;hellip;..この映画はアニメよりも感情的です&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て、私は大きなものを期待していた&amp;hellip;..それは良かったけど、それは私に泣かされた&amp;hellip;.私は失望した&amp;hellip;私は泣いていたかったが、私はちょうどなぜ知りませんでした&amp;hellip;. 私は自分自身に言った映画を試してみてなぜ私は映画を見た&amp;hellip;&amp;hellip;そして、あなたは映画を仕上げた後、私のラップトップのキーボードがどこにでも涙で濡れていたことを知っている&amp;hellip;&amp;hellip;それは私の心にそんなに触れた 私はちょうど多くの言葉を持っていない&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画を見たいと思ったら、いくつかのヒントを覚えておいてください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）アニメを最初に見る
2）あなたはアニメを見て2ヶ月後に映画を見なければならない&amp;hellip;.
最低2ヶ月のガープが必要です）この1つを信頼してください&amp;hellip;
3）（すべての中で最も重要なこと）映画を一人で見る&amp;hellip;誰もいないときに見る
近くに誰もあなたを邪魔することはありません&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画を見なければならない&amp;hellip;..それはあなたの心を動かす&amp;hellip;..今映画の内容になる&amp;hellip;..
ムービーは感情的で心に触れるシーンを映画から取り込んでいます&amp;hellip;.そしていくつかの新しいシーンは、
アニメは終わった&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局それは心臓遮断器であり、映画を見なければならない&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satsugai_Otaku/reviews&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The flower we saw that day ( Ano hana ) movie is an awesome movie&amp;hellip;.  let me say this at first&amp;hellip;..this movie is more emotiona &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukinoinu&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画のニュースを聞いたとき、あなたは私がどれほど喜んでいるのか分かりません。 それはすべてができるように、公然と恥ずかしいことでした。 これは偉大だった私を間違ってはいないが、私はちょうど彼らがこれを行う必要があるとは思わない。 明確なカットエンディングを持つアニメでこれを行うには、常に細い線です。 細い線が現れていますが、非常に慎重にバランスを取っています。 あなたが私を理解すれば、エンジェルビーツとエアギアの2番目のシーズンを望んでいる人のように接します。 エア・ギアはYESセカンド・シーズンであり、エンジェル・ビーツは崩壊するだろう。 これは素晴らしく、あなた自身の湖を作ることができますが、私はおそらくちょうど&amp;hellip;あなたの想像力に任せてください&amp;hellip;. 私は夢中になり、最終的に映画を見るのを待っていました。 私はちょうどそれがリリースされた後、ほぼ1年を終えました。 私は知らない、私はこれが行われている必要があるかどうかわからない。 全部を通して、私は目をそらすのを待っていました&amp;hellip; NOPE&amp;hellip;あなたはそれがどのようなものかを伝えたいと思っています。 これは映画であってはならない。 最初の50分くらい90分、DRAG ON AND ON&amp;hellip;しかし、最後の30分は私の目を傷つけさせた。 シーンとBOOMの滝がありました。 私の目は今、滝のショーから瀕死になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukinoinu/reviews&#34;&gt;Yukinoinu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I heard the news of a movie, You do not know how joyed I was. It was in public and embarrassing as all can be. I dir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zangetsu276&#34;&gt;Zangetsu276&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大な映画、欲求不満の唯一のものは、フラッシュバックの豊富な、映画は余分なシーンがたくさんありますが、フラッシュバックが来るとき、あなたはそのシーンをスキップしたいと思うので、私はいくつかの違いがあると思うので、 シーンではなく、いいえ。
シーンでは、メンマが泣いたとき、そのシーンの映画ではメンマがそのシーンで何を考えていたのかを示すので、私はその部分でそれを失った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zangetsu276/reviews&#34;&gt;Zangetsu276&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great movie,the only thing frustating is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eizeral&#34;&gt;eizeral&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これが主に要点であると不平を言う人がたくさんいることは知っていますが、私は映画の側面を高く評価しました。 私はAnoHanaのシリーズを終えてから1年以上経っています。そのシリーズで何が起こったのか、私の記憶のギャップを埋めるのに役立ったのが大好きでした。 私がこの美しいアニメを最も愛していたのは、それを動かすことでした&amp;hellip;私は涙に一回以上動いたので、映画には質が残っています。  10/10。  RIPメンマ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eizeral/reviews&#34;&gt;eizeral&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know there are a lot of people complaining  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura-melody&#34;&gt;sakura_melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画が出る前の1年でアニメシリーズを見た後、アニメシリーズを大好きにして映画を待つことができず、興奮して「KYAAAAAA〜」に行ってしまいました。 この映画はアニメの要点によく似ていましたが、子供のころの友達のことをもっと理解することができます。 映画を見ているうちに、私は泣かないだろうと誓ったが、映画が始まると、私は涙で圧倒され、物事が彼らのようにならなかったら幸福を考えた。 この映画を見たい人には、ITTTT〜を見てください！ 最初にアニメシリーズを見て、ストーリーラインを理解するのは簡単です〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakura_melody/reviews&#34;&gt;sakura_melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So after watching the anime series in a year before the movie came  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>