<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mobile Police Patlabor Wxiii on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mobile-police-patlabor-wxiii/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mobile Police Patlabor Wxiii on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mobile-police-patlabor-wxiii/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mobile Police Patlabor WXIII</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1290</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1290</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/1290.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1290/Mobile_Police_Patlabor__WXIII/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1290/Mobile_Police_Patlabor__WXIII/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;voivodian&#34;&gt;Voivodian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3曲目は通常3部作の中で最も弱く、WXIIIも例外ではありません。 しかし、3番目の映画は通常、完全なシテであり、WXIIIはこれから遠いです！ よく書かれたペースのストーリー、一貫して偉大なアニメーション、ビジュアルをうまく補うサウンドトラックだが、そのすべてのために&amp;hellip;パトレイバー3は、第一の映画ほど良くはない。 大井守が映画を監督しなかったという事実とは何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9クスミと彼の後輩、ハタを中心とした探偵の秘密。 物語は、初期のOVAのOVA 3からの巨大な海の生き物とテレビシリーズのエピソード4からの労働者を狩り、それを長編映画に変えるエスケープされた実験動物の前提を取ります。 映画の中で起きることはすべて、科学者でありハタの愛の関心事であるミサキのキャラクターに遡ります。 彼女の裏話は、プロットにレイヤーを追加し、プロットが決定的な終わりに来るようにするいくつかの大きな啓示につながります。 ペーシングは遅いが、適切な瞬間に物事を明らかにする。前述したように、垂れ下がった緩やかなプロットスレッドは残っていない。 人類の政治的な争いや自然の生命を改ざんする人間のバイオリサーチのテーマは、非常に微妙なことが暗示されています。  Oshiiがこのようなテーマでメタファー、象徴主義、哲学的な対話を重ねることで微妙なところでは、WXIIIは決してこれらのテーマを決して言及しません。 したがって、映画はシリーズの他のものの永続的な影響を欠いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9マッドハウスはプロダクションIGではなく、マッドハウスでプロデュースされていますが、マッドハウスは明らかにアートとアニメーションの両方で素晴らしい仕事をしています。 一貫して映画全体で心地良く、アートスタイルは現実的です。 しかし、マッドハウスのせいもなく、映画は目に見えないほどのものではない。 オシイがなければ、ダイナミックな角度、素晴らしい振り付け、ゆっくりとしたパンニングショット、奇妙なカメラワーク、そして彼の商標である象徴の一種が存在しません。 映画には街のすばらしいショットがありますが、これは鳥の飛行と組み合わせるだけで、これまでの映画で大井の作品をエミュレートしようとするように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound  -  8 Kenjiがこの映画のサウンドトラックを構成するために戻る それは、他の2つの映画のサウンドトラックと賛辞のフォーマットに従う。 私はテクノ/アンビエントミュージックの専門家ではありませんが、音楽には他の2つの映画のパンチが欠けていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8クスミに自分の話をさせてもらいたいと思う。 彼のベテラン知識と探偵本能は、ハタの鋭い観察技能と素早い思考を補完します。  Hataはまた、Misakiの動機と考えを引き出すのに役立ちます。 美咲の行動は利己的で欠陥がありますが、失敗しません。 その面白い。  SV2グループのほとんどが映画にほとんど出てこないのは残念です。 もしあれば。  Noa、Ohta、Shinoharaはバックグラウンドキャラクターにすぎません！ イングラムそのものは、前述の3人のキャラクターがうまくいけばやっと出てくるのですが、いつも5人分のサポートキャラクターになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
SV2のキャストだけでなくIngramの欠如を考えれば、 映画が終わる前の20分、言い訳がないという事実を考えると、特にこれは物語やビジュアルが登場するオシイ映画ではないため、パトレイバーの映画ではないと主張することができる。 それは単に同じ宇宙に設定されているだけでなく、通常の警官の2人の探偵の搾取に焦点を当てています。 実際、ペーシングは一部の人にとっては少し遅くなる可能性があります。 特に視覚的にも主題的にもあまり開発されていないにもかかわらず、映画が最初に2人よりも行動が少ないことから、 そのすべてを除いて、Patlaborのハードコアとフランチャイズの新人は、その堅実なストーリーテリングとアニメーションのおかげで簡単に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：食べられる人のためのMと特に汚れた映画監督（自然な英語でも）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Voivodian/reviews&#34;&gt;Voivodian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third movie is usually the weakest in a trilogy and WXIII is no exception. However, the third movie is also usually utter shite and WXIII is far from that! A well written and paced story, consistently great animation, a soundtrack that compliments the visuals well but for all of that&amp;hellip; Patlabor 3 isn&amp;rsquo;t close to as good as the first movie, let alone the second! Something to do with the fact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東京湾の奇妙なことが起こっています。水中労働が破壊され、人々が死んで、奇妙な生き物の写真が見つかると、憶測が渦巻き始めます。クスミと秦は、東京湾テロの犯人を明らかにする必要があります。 同じ時間に政府の隠蔽の可能性を明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つの主な前提は、パトレイバーのタイトルから派手なアニメーション、強いストーリーライン、慎重に振り付けられたメカアクションです.Patlaborの映画3は、これらのすべてを融合させる優れた仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一流のノッチです。描きは細かいディテールと豊かな色彩で行われます。唯一の小さな欠点は、時には素朴で荒々しく見えるキャラクターデザインですが、アニメーション全体はパトレイバーのタイトルから期待されるものです。 あなたが細心の注意を払わなければならないか、時には少し複雑になるかもしれないことに迷ってしまう危険性があります。私はこのアニメを見るのに奇妙な馴染みのない感覚を得ました。そのほとんどは標準的な探偵アニメ これは最初の2つの映画とシリーズとは違って、これはおなじみのキャストの周りに構築されていないことが原因である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パトレイバーは、他のメカ・アニメ、例えばガンダム、マクロスなどと同じようにアクション・ディレクションをしたことはありませんでしたが、代わりにそのアクションをプロットにブレンドしようとしました。この映画のほとんどが実際の探偵テーマを取り囲むため、 あなたが慣れ親しんだ警察の労働を見ることさえできる唯一の時間は、閉鎖段階にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは感動的ではなく現実的なものになり、外れた気分を感じさせずに彼らの役割によく合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に楽しい映画とパトレイバーのタイトルのファンを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Something strange is happening in Tokyo Bay.Underwater labors are being destroyed,people are turning up dead and speculations begin to spiral once a picture of a strange cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何年もの間、「Akira」はあなたの非アニメファンに真の信者に変身させるために示した映画「ゴールドスタンダード」でした。  「Patlabor WXIII：The Movie」では、「Akira」は廃止されました。 この映画は、間違いなく、他のすべてのものが測定される新機能の映画アニメです。 一連の残虐な殺人を解決しようとしている2人の刑事の物語を詩的な方法で伝えるのに時間がかかる映画です。  「Homicide：LOTS」や「NYPD Blue」の最優秀エピソードのように、バイオエンジニアリング、癌による愛する人の死、若い探偵のロマンスでの悲劇的な失敗、 より古い。 各フレームは息を呑むほど美しく、音楽は催眠的で、ディレクターは効果でサラウンドサウンド5.1をフルに使います。 特殊部隊ユニット2は、定期的にパトレイバーのキャラクターを安定させているが、映画の終わりには重要ではないが、その欠如は重要ではない。 重要なことは、ストーリーとその展開方法です。 これは家賃を払って所有し、アニメの内容を他人に示す映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>