<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Military on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/military/index.xml</link>
    <description>Recent content in Military on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/military/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Military</title>
      <link>https://anime.syui.cf/26085</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/26085</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/68837.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/26085/Military/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/26085/Military/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobulated&#34;&gt;Bobulated&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軍隊は短いクリップのミニシリーズであり、それはその日のスタイルの冗談で短い笑いを提供するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全なアニメのエピソードのために十分な時間が足りない場合は、軍隊に一撃を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、第一次世界大戦のさまざまな形態を使用して、武器を作り上げるために現代に至るまで、上のやり方でお互いに相互作用するキャラクターの場面からなる。 しかし、各エピソードの終わりに、キャラクターが使用した実際の軍事技術の説明の素晴らしい情報クリップを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はミリタリーに戦争の狂信者や自由時間の短い痙攣を持つ人々を推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bobulated/reviews&#34;&gt;Bobulated&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Military is a miniseries of short clips and are meant to provide  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミリタリーは、シャツ、重い武器、タンクを含む一連の3分間のショートパンツです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、基本的にノンストップのスラップスティックユーモア、オーバーザトップの暴力、性的嫌悪感と軍事参照から構成されています。 あなたを制御不能に笑わせてくれるショーのようなものではありませんが、見るときに顔に笑みを浮かべています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、すべてのエピソードは約3分しかないので、あなたがそれを見て多くの時間を失うことになるわけではないので、私はあなたにもちょうどそれを与えるかもしれないと思う。 それは他に何もない場合、自分自身を応援するかなり信頼できる方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It consists of basically non-stop slapstick humou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pureinfinity&#34;&gt;PureInfinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;軍隊！&amp;rsquo; 深さや内在する知性の賞を受賞することはありません。 それは軍隊の兵士であるlolisについてのTVショーツの障壁を打ち破った画期的なアニメとして、歴史の中で下ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、そうです。  Lolisは軍隊の兵士です。 それがショーの全体の前提です。 彼らは軍隊に入っており、クラコジ戦争のヒーローの息子であるソヘイという名前のロリコンを守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;軍隊！&amp;rsquo; ユーモラスで若干楽しかったアニメは、テレビショーツの中でも傑出したとは言えないが、それでも私を見守っていて、ある程度楽しんでいた。 正直なところ、私はアニメ全体が純粋な楽しさの要因でおそらくスケートできると思います。 それは見るべき楽しいショーであり、話すことはさらに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は「軍隊」を覚えているとは言えません。 一年のうちに - 正直に言えば、一ヶ月でさえ - 。 しかし、それが持続している間、それは楽しい乗り物だった、と私は経験が私の口に悪い味を残したと言うことはできません。 それは何かを数えている、と私は思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、全体的にかなり「meh」ですが、「Military！」 見る価値がある。 シリーズ全体は30分ほどしかないので、それ以外の場合はチェックアウトすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PureInfinity/reviews&#34;&gt;PureInfinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Military!&amp;rsquo; isn&amp;rsquo;t going to be winning any awards for depth or inherent intelligence. It won&amp;rsquo;t go down in history as a landm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
心が欠けて弱い。 その利点は、これよりもはるかに価値の低い完全長のシリーズがあることですが、それは別の日のためのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、実際には小学校の軍人の火の武器をお互いに見ることを言い訳に過ぎない。 その点で、それは動作します。 適切な直線性、テーマ、キャラクターの発展など、あらゆる点で、これは間違いなくそのニーズを満たすためのショーではありません。 それは、物語のためにそれらのものを使用しないことを選択しても、そのようなコンテンツ（またはその欠如）をレビューする必要性を本質的に無視するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の問題はEcchiで起こります。それは意図した目的が問題ではないという意味ではないからです。 不合理やコメディを笑い声に変えてしまうのではなく、あまりにも冗談として使われています。 物事はかなり面白い期間がありますが、私は時々笑いを認めますが、エッチはほとんどの場合、潜在的にコメディーな軍事スケッチを集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私たちは、単純な作品がまともに見える可能性を秘めています。 この作品はそれ自体に十分に追いつくことができ、貧弱なアニメーションや何かのものに気を取られたことはありませんでした。 それはそれが何であるかに十分にうまくいきます、そして、それはまさに文字通り、誰もが求めていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は壮大な軍歌を楽しんだが、もう少し好きだっただろう。 それは物事をもう少しエキサイティングにしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAの仕事は大丈夫です。 苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
どのキャラクター？ いいえ、いくつかの文字がありますが、息子だけがあります。 キャラクターを書く時間が足りないので、誰もが小学生の火事の武器を見ているだけの場所になっていると予想されます。 とにかくこの物語では他に何も問題はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
退屈な、そして少しの攻撃。 エッチは冗談になることがあります。それはかなり上品なユーモア（パンティーとストッキング）の前に行われていますが、エッチのためのエッチは迷惑です。 それは、異なる、より楽しいシーケンスで満たされる可能性のあるタイムスパンを集めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（（このレビューが好きだったら、マンガとアニメの両方の他の作品の新しいレビューのために私を友達にしてください！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Absent minded and weak. The benefit is that there are full-length series with far less value to their story than this one had, but that&amp;rsquo;s a review for another day.    This story is really just an excuse to watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamster77&#34;&gt;Jamster77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軍隊！ あなたがいくつかの笑いといくつかの素早いユーモアのためにヒットしたい短いミニシリーズの一つです。 私たちの主人公の費用で、武器、戦術、性的淫乱物への言及はシリーズを陽気にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：セールスマンがWar Heroに変身したと思った子供を守るために送られるロリ（似たような）キャラクターのペアは、本当にストーリーについては何も言いません。 シンプルでポイントに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ミニアニメのために、このアニメとテクスチャとアートスタイルの流れ。 私は表現とディテールの劇的な見た目が本当に好きです.3分以上も続くものに置かれています。  （ガーベージ・ティア・アートでいくつかのシリーズを引き出した人々のために割り当てられている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：響きは決して耳障りではなく、アートとキャラクターのマッチングにより、シリーズ自体が流暢に流暢になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ああ、このミニシリーズのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークです。 そこにloli恋人を魅了しながら、それはまた、軍事的な人や状況と迅速な陽気な時間になっている人と会う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は個人的にこのシリーズを楽しんだ。 それは08 MSチーム（軍事ガンダムアニメ12エピソード）と同じくらい長くはありませんが、それは私をパートで笑って、他の人を笑ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はあなたの自宅でだけでなく、自分の近所で軍事のような状況が発生すると同時に、迅速な笑いを持っている人にこれをお勧めしたいと思います。 そして、銃でロリを忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228814&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jamster77/reviews&#34;&gt;Jamster77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Military! is one of those short miniseries that you want to hit just for some laughs and some quick humor. The references to weapons, tactics and s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonifatus&#34;&gt;Bonifatus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは12分3.5秒のエピソードで発表されているため、簡単かつ迅速に視聴することができ、かなり低いコミットメントを得ることができます。 問題は、それが試みて達成するものになります。 ここで、彼らはあまりにも多くを試したと信じています。  42分で、それはタイトルに提示された軍事テーマのいくつかの側面を保持しようとしている間に、少なくとも、ハレム、コメディ、ファンサービス（これについては後で詳しく述べる）に隣接するものを含めるよう試みる。 結局のところ、コメディ部門ではかなり成功していますが、シリーズはまだまだ一種のばらばらになっています。その背後にある物語は時折失われます（形式によっては部分的に許されるかもしれませんが）。 最後のエピソードでは、最後の試み、特にシリーズの後半のものを主なプロットに結びつける最終的な試みのように見える。
シリーズの最大の落ち込みは、しかし、ファンサービスの過度の使用になります。 私は、シリーズの一部を「おっぱい、おっぱい、おっぱい、おっぱい」と書いたときに、エピソード9の英語の字幕を引用するのが適切だと思います。 はい、多くのアニメは同じ種類のコンテンツを持っていますが、30分のエピソードで1分は3分のエピソードで1分よりずっと重要ではありません。 今、ほぼすべてのエピソードでその時を過ごしてください。 胸のバウンスやパンティショットを見せるのに費やす時間のほんの一部は、視聴者をファンのサービスを通してドラッグしてストーリーを傷つけているように感じます。
これはシリーズの芸術の良い部分であり、キャラクターのデザインを除いては本当に壮観で注目すべきものはありません。 男性キャラクターは壮観ではありません。  3人のちびキャラクター（全員女性）がいて、その後数人の女性キャラクターが男性と同じスタイルで行われ、最大のセックスアピールのためにデザインされています。 統一された芸術スタイルの欠如は、3文字だけが導入されたときに特に気が散っています。 私は救いの恩恵は、いったん彼らが他のキャラクターを紹介したら、彼らはちびキャラのパンティーショットをしようとしなくなったということです。
実際のキャラクターの発展に関しては、実際には2つのストーリーでした。 一方では、女性キャラクターと男性キャラクターの1人は（特にシリーズのエピソードの長さのために）よく発達していました。 シリーズの終わりまでに、私はそれぞれのキャラクターがどんなものであるかについてかなり良い考えを持っていました。 他のキャラクターに関しては、彼らの発展の欠如は許されません&amp;hellip;未開発のキャラクターの1つは間違いなく「主人公」でした。 発生するシリーズ全体を少なくとも部分的に担当していた男は、空白のスレートです。 女の子が見ているパンティのタイプを呼び出すことに基づいて（他のものの中でも）、私は彼を描写するために変態を起こすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全部で、「軍隊！」 ひどいわけではないが、私はそれを特に良いとも呼んでいないだろう。 クイックで簡単なコメディを探していて、たくさんのファンサービスを通じて座っていても大丈夫だと思ったら、それを見てください。 その欠陥にもかかわらず、それはまともに楽しむことができますし、確かにそれをブラックリストに載せる必要はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bonifatus/reviews&#34;&gt;Bonifatus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series is presented in 12, 3.5 minute episodes which made it easy and quick to watch and fairly low commitment. The question then becomes what it will try and accomplish. Here, I believe that they tried for too much. In 42 minutes it tries to include something at least bordering on a harem, comedy, and fan se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amberamethyst&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのウェブサイトでこの番組に紹介されました。 それはヘタリアのショーのファンに推薦されました。 私がヘタリアをどれだけ愛しているか、そして軍隊の概要を見て！ 面白かったように、私はそれを撃った。 最初のエピソードの終わりまでに、私はすでに失望していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最悪のアニメの一つです。 私はそれがより良くなることを望んで見守ったが、私はこのエピソードを楽しむつもりはなかったことは第4話で明らかだった。 各エピソードは3分しかないので、シリーズを終了するのに30分もかかりません。 それでも時間が無駄だと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軍隊の話はばかげている。  1つは、主要なプロットではないようです。 最初のエピソードでは、主人公（あなたが彼がショーではほとんど何もしていないと考えることができるのであれば）が彼の警備員の敵の標的にされていることが明らかになりました。 彼らは彼を守ることを誓っているが、シリーズの過程で彼はおそらくさらに危険にさらされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12のエピソードの上に追加の文字が導入されています。  Souheiの家を破壊する戦いのために、彼らはすべて古いキャラクターと一緒に生きなければならない。 ここから、相手方のチーム（どちらも同じ家に住んでいる）同士が互いに戦いながら、通常の生活を送ろうとしています。 それは馬鹿に聞こえますが、コメディーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはコメディーのためのものであると理解していますが、私はそれが面白くないと思います。 それはユーモアを失う非常に多くの&amp;rdquo;コメディー&amp;rdquo;の決まり文句があります。 一つには、ばかげた量の暴力がありますが、重傷を負った人は誰もいません。冗談はたくさんあります。年齢に応じて決して強力ではない、非現実的な状況があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は次の人ほどコメディが好きで、今日は何度も笑う。 正直言って、22分（私はおおよそそれを丸めています）分の間に私は一度笑っていませんでした。 気になって、私はヘタリア全体で笑ったので、私は誇張されたユーモアを感謝することができますが、このショーは私にはうんざりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当のプロットがないことに加えて失敗した喜劇は私に物語が無益であることを見出させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのほとんどすべてのキャラクターが迷惑にならないとか、そうではないと感じました。  1つは、実際に文字を知るには十分な時間がありません。 私はタイミングが問題であると言っているわけではありません。なぜなら、私がキャストを愛する他の短いアニメがたくさんあるからです。この場合ではありません。 問題は、ユーモアとエッチに焦点があまりにも多く、キャラクターが成長する時間がないということです。 ほとんどの場合、ここでは文字について償還することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、主人公Souheiがいます。 彼はその話題を通して何もしないので、彼にそのタイトルを与えることさえ難しいと思う。 彼はちょうどこのナンセンスすべてを観察している。 ガードを与える以外にも、ガードするものがありますが、彼は全体の話に何も追加しません。 私の意見では、彼はハーレムのジャンルの下にこれを含めるだけであると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルカとルトガルニコフの2人の主要な軍事女性がいます。どちらも子供のように見えます。 どちらも人格の多くを持っていないようです。 彼らは、ビデオゲームが中断されたり、面白さが変わったり、誤解を招くような誤解をするなど、愚かなことに怒ってしまう。 彼らは非現実的に強く弾力性があります。 どちらも別の人格を持っていないので、一方を他方に間違えさせるのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、物語の敵対者に：Shakirov。 彼女はブロンドのカールのかわいいキャラクターです。 上記の2つのように、彼女についてもそれほど目立たないことはありません。 彼女は異常に強く、彼女と彼女の従属者の両方を殺すと脅している。 彼女はシリーズでいくつかの戦闘シーンを持っていますが、ほとんどの場合、彼女はミズノの娘や妹として働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がやや面白いと思ったシリーズ全体の唯一のキャラクターはアリア大佐です。 彼女はいくつかのすばらしい瞬間を持っています。例えば、罠の中に縛られているだけの武器を逸らすなどです。 彼女はこのショーの人格に最も近いものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、好きなキャラクターは何もありません。 彼らが目立つ唯一の方法はおそらく設計によるものですが、それでもそれまで見たことのない特別なものはありません。 私は、キャラクター自身に十分な注意を払わず、不愉快なユーモアに向けて開発を犠牲にしていると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（4）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中の芸術には失望しています。 このショーは今年からのものですが、それについては何も目立っていません。 メインキャラクターはリサイクルされたちびキャラクターの世界では魅力的でない似顔絵のように見えます。 ちび兵士たちはかわいいので、私はこのアニメを褒めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの風景は特別なものはありません。 私が幾分感銘を受けた唯一の時間は、エピソード7の戦いの間に黒と白のビットの間にあったのかもしれません。それはおそらく、アニメの過程で唯一の時間だったからです。 同じ場所（Youheiのアパート、Mizunoの家、Mizunoの庭）は穏やかなデザインです。 私はこのショーで見るには特別なものはないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの髪と顔になると色の使い方が好きです。 しかし、彼らの服は退屈で、設定は退屈で、アニメーションは見るのが楽しいものではありません。 私は、軍隊の芸術やアニメーションには全く新しいことはないと感じています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はまともです。 私はここに苦情や賛辞はありません。 それは平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（1）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが退屈だと感じました。 それがとても短いという事実が、私が最後までそれを終えた唯一の理由です。 エピソードが同じランダム性とユーモアが失われた10分以上の分だったら、私はエピソード2の後にそれをドロップしたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論（2）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はこのアニメに良いスコアを与えるにはあまりにも欠けていると感じます。 ストーリーはあまりにも散発的で、実際の焦点はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは穏やかで（アリアを除く）、芸術は残念で、アニメーションは退屈です。 言うまでもなく、私は軍隊を見て楽しんでいなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmberAmethyst/reviews&#34;&gt;AmberAmethyst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got introduced to this show on this website. It was recommended to fans of the show Hetalia. Seeing as how much I love Hetalia, and the synopsis for Military! seemed interesting, I gave it a shot. By the end of the first episode, I was already disappointed.    This is among the worst anime I have ever seen. I kept watching hoping it would get better, but it was clear by the fourth episode that I was not going to enjoy this one. Since each episode is only three minutes long it takes less than half an hour to finish the series. Even then, I feel like it was wasted time.    Story (2):    Military!&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>