<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Animation Seisaku Shinkou Kuromi Chan on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/animation-seisaku-shinkou-kuromi-chan/index.xml</link>
    <description>Recent content in Animation Seisaku Shinkou Kuromi Chan on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/animation-seisaku-shinkou-kuromi-chan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Animation Seisaku Shinkou Kuromi-chan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1797</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1797</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/1797.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1797/Animation_Seisaku_Shinkou_Kuromi-chan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1797/Animation_Seisaku_Shinkou_Kuromi-chan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonelytree&#34;&gt;lonelytree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションプロセスに興味があり、ビジュアルフォーマットで描かれた全体的な制作を見ると、たとえパーツが劇的に演出されても印象に役立ちます。 はい、私は私の最愛のShirobakoを見た後、このOVAを見て、そして終了した後、私は顔を笑顔で私を残しても、アニメーションランナーKuromiは十分に自分自身に立つことができると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私が気づいたのは、プロダクションマネージャーの黒木氏の視点から、アニメ業界の荒々しさを描写した暗いユーモアの中で、ショーのオーバー・ザ・トップだった。 私たちは彼女が初心者になってくるのを見て、仕事をしていない主要なアニメーターたちのために、漫画的には不可能な締め切りに悩まされています。 プロセス自体の内容や内容を学ぶことで、他の奇妙で誇張された人格とのインタラクションは、魅力的です。 その誇張は、プロダクションマネージャーが個々人のようにアーティストに応えなければならないこと、そして単にコメディであるだけに楽しませることの両方に効果的です。 ジョークは彼らが必要としたところでヒットしましたが、私は大声でも何でも笑っていませんでしたが、私はまだそれを楽しんでいました。 私はOVAが単にストーリーに従うような一種のwikiの記述に沸騰していないことを嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションに移って、私はいくつかのコメントを持っています。 アニメーションは非常に野性的で元気で、OVAを入手したという印象を与えるのに役立ちました。 キャラクターの動きは明らかに誇張されており、キャラクターのキャラクター化やケアをするのに役立ちます。エピソードでは40分しか使用できません。 それを特定のショーと比較しなければならないとすれば、私は戦場ではなくFLCLと同じ雰囲気を持っていると言えるでしょう。 今はアートで、2001年のショーではかなり標準的ですが、デジタル的に色付けされています。 スタイリングは少し日付がついていますが、文字はファンキーで、他の何百もの本当に包括的な棘のある髪の文字から目立つように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、私はあまり言わない。  OSTの面では、トラック全体で3曲だけが繰り返されているように感じました。 しかし、私は病気にならなかったので、それは問題ありません。 ダブが関わっている限り、声の演技はうまくいっています。  VAは各キャラクターの不快感を効果的に伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれに私の時間を無駄に感じることはなかったし、私はすべての中でいくつかの笑いをも持っています。 あなたがアニメーションのプロセスに興味があるなら、あなたは一日中休みにして、このことを見ることをお勧めします。 あなたがすでにシーロバコを見たことがあっても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10  - ＆gt;  B&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonelytree/reviews&#34;&gt;lonelytree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came into this curious about the animation process, and seeing the overall production depicted in a visual format helps with the impression even if parts can be dramatized. Yes, I have seen this OVA after watching my beloved Shirobako, and after finishi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purplwig&#34;&gt;purplwig&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメランナーKuromiはかわいい、楽しい、そしてかなり陽気です！ クロミが初めて仕事を始めたときの話が始まります。 残念なことに、彼女の生産マネージャーが過労から気を失った後、彼女は仕事をして次のプロダクションマネージャーになりました。 アニメーターが怠け者でなくても、ほとんどの場合スタジオで働くことさえできなかったとしても、これはそれほど悪くないかもしれません。 速く接近する締め切りと、ほとんどアニメのショーのいずれかで、クロミはそれを時間内に完了できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話自体はかなり基本的です。 本当にそれを輝かせるのは、それがユニークな設定と一緒にジョークと参照（ルパン三世*咳止め*私はルイスモンドIIIを意味する）を参照しています。 実際にアニメーション業界について何かを学ぶかもしれないので、注意してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にかわいいとchibi-esqueです。 これはしばしば誇張された動きによってショーコメディに追加されます。 それはちび以外のどのような方法でも特にユニークではありませんが、文字のすべてが面白いデザインであり、すべてが同じに見えるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて個性が異なり、物語の中には黒木がそれぞれを理解しようとしているので、アニメーターに仕事をさせることができます。 開発を受ける唯一のキャラクターはKuromiとHamakoですが、これは40分の卵子であると考えると、実際にはあまり必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブを見ましたが、これはかなりうまくいったようです。 音楽は目立つことはありませんが、それは仕事です。 サウンドエフェクトもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから基本的に、あなたは本当にこれを見ない理由がない。 わずか40分で、見つけやすいです（ウインクウインク、ナッジ・ナッジ・ユーチューブ）。チャンスがあればチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purplwig/reviews&#34;&gt;purplwig&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Animation Runner Kuromi is cute, fun, and pretty hilarious too! The story begins when Kuromi starts her first day at work. Unfortunately for her, after her production man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>