<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bayonetta Bloody Fate on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bayonetta-bloody-fate/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bayonetta Bloody Fate on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bayonetta-bloody-fate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bayonetta Bloody Fate</title>
      <link>https://anime.syui.cf/20543</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/20543</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/55441.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/20543/Bayonetta__Bloody_Fate/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/20543/Bayonetta__Bloody_Fate/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;soul-punisher&#34;&gt;Soul_Punisher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのレビューを始める前に、私はBayonettaが簡単だと言って始めなければなりません
私のお気に入りのトップアクションアドベンチャーゲームEVA！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、主にゲームのバヨネットをプレイした人のためのものです。 もしあなたがいなければ、これを見る価値はないかもしれません。
とにかく、最初に心配していたゲームに基づいたアニメがあることを見て、それは私がそれを見るチャンスがあるまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの映画はかなり面白かったです。
しかし、実際のゲームをプレイするのは面白くない。
ゲームBayonettaをプレイしている人には、ゲーム自体のように感じさせるために、キャラクターとサウンドトラックのいくつかを実際のゲームから組み込んだことを知ってうれしく思います。 それはそれまで生きていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  5
はい、それは奇妙な話です。
（プロローグ）
ヨーロッパの遠隔地にはVigridと呼ばれる場所があり、そこには歴史の観察者がいます。彼らの中には、悪魔とルーメンの賢人（光を代表する闇の代表者）として知られているウンブラの魔女 彼らは天使たちと同盟している。
これらの2つの組織は、法令が突然1人の魔女と1人の魔女によって違反され、子供を産んで結成する間に、世界の正しいバランスを保つことを担う保護者でした。
魔女は投獄され、セージは追放された。 光と闇の間のエンティティは世界に災害をもたらすと言われていましたが、今では伝説がついに実現しようとしていますが、天使と悪魔の戦争が始まり、 それは始まりにすぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今現在、ルカというジャーナリストから始まり、
彼が個人的な恨みを抱くように見える不思議な女性を調べる。
その女性はBayonettaです。 私たちは、彼女が20年前に目覚めた時から、エンツォ・バヨネッタのような他のキャラクターと共に、彼女の道にあるこれらのクレイジーなお尻の血の渇きの天使を倒し、彼女の過去を覚えようとするバイヨネッタとして知られている魔女の話に従う 情報ブローカーJeanne Bayonettaの最も近いライバル、Rodinの有名な悪魔兵器販売店、バーテンダーのCereza、神秘的な少女、そしてもちろんLuka。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7
単にキャラクターを置くだけで、彼らはゲーム内の人物であり、それ以上のものはありません
これはプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bayonettaは私の考えでは、ビデオゲームの中で最もクールでセクシーで純粋なオールアウトの主人公の1人です。彼女はこのような素敵でスタイリッシュな長い黒髪の髪と図書館のメガネにこのような素敵で魅力的な気の利いた態度と彼女のエピック能力と力 私は簡単に親指を得る。 他のすべてのサポートキャラクターもこれに含まれており、彼らもゲームにいるように自分自身を表現しています。これはグッドです。
正直ではないので、下側はキャラクター開発のためにこのアニメを見ない。 結局のところ、それはゲーム自体に比べて起こる敵、上司と狂った状況の欠如にもかかわらず、すべての後に狂ったハックスラッシュビデオゲームに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  6
私はそれまでのアニメ作品からのGonzoのファンではない。
芸術的なスタイルは素晴らしかった私は間違って取得しないでください。 しかし、それは私のためだけに、アクションシーン
残念ながらアニメーション化されていませんでした
それは私が通常はGonzoのアニメーションをあまり好んでいない理由です。
私はCGの背景がこの映画の中でうまく使われなかったと思っていましたが、シーンの中で何らかの血を使っても背景にブレンドするべきです
彼らはそれをハードコアのポップコーンのように見せかけました。
私は当時に感銘を受けていたのか、まったく気にしていなかったのか分かりません。
それは、ゲームそのものに慣れていたトップアクションの一部をキャプチャします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ以来、もっと良いものがたくさんあるはずだった
ああ、私は知っていない、そのBAYONETTAを急いで！
多くの能力を持つドミナトリックス、多くの変形、武器、信じられないほどのフィニッシャ
悪魔からのダンテが自分自身を泣かせることはもちろんです
彼女は素晴らしい尻を持っています。  ;  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
公平になるためには、2009年のゲームといくつかのサウンドトラック
ゲームから、すべてあなたを気にしない。
実際にゲームからのサウンドトラックが欠けている
正直言って、それでも私のお茶は、とにかくではありません。
私はサウンドトラックが悪いと言っているわけではありません。
私はちょうどサウンド効果がより良く聞こえるかもしれないと感じ、恐らく彼らはビデオゲームのより良いサウンドトラックを戦場のシーンで使用する可能性があります。 それはゲームのいくつかの良いバイブを持って、この映画にそれを注入して、それ以上のものを与えようとするでしょう。Bayonet Feels OOH YEEAHH..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体 -  6
私はすべての後に私の暇な時間にこの映画を見て気にしなかった愛バヨネッタ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バヨネッタ・ブラッディ・フェイトは、まさに最高の映画です
彼らが持っていた素材を使ってよりうまくいったかどうかをファンがチェックアウトするのがもっと楽しくなりました。
私はあなたが誰であるかに応じていくつか考えています、私は正直にあなたにゲームをプレイするように勧めます
私はその素晴らしいゲームを言ったので！
この映画では、ゲームの要素を真似しようとしていたと思うし、それほど恩返しはしないが、通常の長編映画に入れるにはかなりのゲームコンテンツだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何かがあれば、少なくともそれを信用できるはずです。
少なくともそれはShitty Devilがアニメの適応を叫ぶかもしれないことよりも優れていて、それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションゲームへのゲーマーのためのあなたが最初のバヨネットゲームが好きなら、またプレイバヨネット2
あなたがニンテンドーWiiを持っていればそれはさらに良くなりますし、もしそうならラッキーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Soul_Punisher/reviews&#34;&gt;Soul_Punisher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I start this review I must start by saying Bayonetta is easily   one of my Favorite over the top action adventure games EVA!!     This movie i feel is for those who have mainly played the game bayonetta. if you have not, It might not be worth seeing this.   Anyhow, seeing that there was an anime based on the game i was worried at first, that is until i got the chance to watch it.     The Movie for the most part was quite fun.   however Not as fun as playing the actual game though.  For those who have play the game Bayonetta you&amp;rsquo;ll will be pleased to kn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dsa-7&#34;&gt;DSA-7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このページにレビューを書きましたが、単純なコメントで始まりました.Bayonettaのファンは、期待以上に自慢しません。予告編は映画の90％以上です。
私は簡潔にします。 それは決して恐ろしいことではありませんが、それはまったく特別なものではありません。
ストーリーはあなたがゲームからすでに知っているものですが、実際のプロットが映画に適合しているゲームから期待されるように、その発達はいくらか混乱して急いでいます。 スクリプトは穏やかで、BayonettaはBayonettaで、残りの文字はちょうど90％の時間にあり、それらについては何も注目していません。 ひどい悪役と悪人のための開発。
芸術はオーガズムから平均以上に及んでいましたが、時にはそれはかなり悪くなりました。私はなぜそのような芸術家によって無視されたいくつかのフレームが、全体的なアートはかなり良いとは考えられません。 効果音はまともですが、音楽イホは恐ろしいです。 彼らは映画のサウンドトラックの代わりにゲームのサウンドトラックを作ろうと思っていたし、十分に引き抜かれなかった。
あなたは多分バイヨネッタのファンとして映画を楽しむでしょうが、あなたがキャラクターが好きか、時間を殺して、映画を見たいと思っているなら、おそらく他の点では非常に不満を感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DSA-7/reviews&#34;&gt;DSA-7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, my 1st time writting a review in this page, and ill start with a simplistic comment: Bayonetta fans, dont overhype yourselv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solid-cow&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは物事を見て好きですか？ この質問について注意深く考えてください。 アニメを見ることは、本質的に、音楽とサウンドに設定された一連のイベントを見ることです。 この定義のもとでは、何かについてのアニメ、さらには草の成長さえも考えられます。 これがまだ起こっていない理由は誰も気にしないからです。 確かに、状況は起こっていますが、それはなぜあなたにとって重要ですか？ あなたは今すぐ外に出て草が成長するのを見ることができます。またはあなたがもっと気になるものを見ることができるので、草ちゃんの冒険を見ていることは、あなたの優先順位リストで明らかに低いです。 しかし、それはなぜですか？ なぜあなたは両方のことが同じように起こっていても、他のものよりもいくつかのことを気にしていますか？ 答えは感情的な投資です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBayonettaが基づいているゲームをプレイしていないので、この適応とオリジナルの比較がわかりません。 しかし、すべての感情的な投資がどこで行われたのかはすぐにわかります。 一度あなたが見始めると、あなたは失敗することはありませんし、上司を打つことができない場合は、最初からやり直す必要があります。 あなたのスキルは、主人公が成功するかどうかには関係ありません。 あなたは何が起こるのか、なぜ起こるのかを支配していないので、あなたの時間を投資する別の理由が必要です。 あなたは主人公の戦いを手助けすることはできませんが、あなたが十分な理由があれば勝つか失っても気にすることができます。  Bayonettaはあなたに理由を与えません。 あなたがゲームをするとき、あなたは感情を提供します。 あなたが今ゲームを打ち負かすためにあなたの時間を費やしたので、ちょうど進歩をすることはあなたに気遣う理由を与えます。 死ぬと失敗の価格を知ると、同じ失敗を避けるために戦いに興奮が加わります。 自分のキャラクターの能力、できることとできないことを学び、あなたに提示された障害を克服するために自分のスキルを追加します。 ちょうどゲームをするだけで気にすることができます。 ストーリーとカットシーンはあなたの進歩にとって素晴らしい報酬ですが、目標は進歩そのものです。 このため、まっすぐな適応は機能しません。 アニメを見ることには本質的な難点はありません（コーデックやものをダウンロードすることを除いて、しかしあなたはその点を知っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bayonettaはすべて悪くないわけではありません。  Norio Goddamn Wakamotoは、リードのどれかを声に出しています。これは、どんなショーにもまったく適しています（例として、Wizard Barristersを参照）。 あなたがMadhouseのプロダクションを見たことがあるなら、そのスタイルはまさにそのスタイルに似ています。  Bayonettaにはいくつかのキラーのおっぱいがあります。 それ以外にも、他のポジティブな点は考えにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは草ちゃんの冒険を見ますか？ たぶん、それが出てきたら。 あなたはおそらく同じようにBayonettaを見て感じるだろう。 バイオネッタを見ますか？ あんまり。 この映画が実際に行っている唯一のことは、行動であり、それはまれで予測可能です。 ストーリーは混乱した混乱で、キャラクターは退屈であり、起こったことは面白くない。 あなたの時間は、何か他のものを見ているのが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solid_Cow/reviews&#34;&gt;Solid_Cow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you like watching things happen? Think carefully about this question. Watching anime is essentially seeing a sequence of events set to music and sound. Under this definition, there could conceivably be an anime about anything, even grass growing. The reason this hasn&amp;rsquo;t happened yet is because no one would care. Sure, things are happening, but why does that matter to you? You could go outside right now and see gra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurobahime&#34;&gt;KurobaHime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bayonettaの試合を終えた後、私は映画があると聞いて驚いて嬉しかった。 どのくらい私がゲームをすることを賞賛したかを考慮して、私はちょうど映画を見なければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、映画は少し平らになった。 ゲームに比べて、多くのことがなくなり、それは本当に主要なプロット点に集中していました。 私は10時間以上のビデオゲームを1時間30分の映画に収めるのはむしろ難しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックとアニメーションを楽しんだ。 私は特に、ゲームには全く登場しなかったホテル内の余分なシーンを楽しんだ。 しかし、それ以外には、映画は細かく切り刻まれ、シーンを変えてゲームとはまったく異なる設定になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だけど; 結局のところ、これらの欠陥にもかかわらず、そして結局はBayonettaだったので、私は正直に映画を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KurobaHime/reviews&#34;&gt;KurobaHime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After just finishing playing the game Bayonetta, I was surprised and overjoyed to he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;警告：次の記事には、BAYONETTA 1＆amp; Bの両方のためのスポイラーが含まれています。  2！ あなたの責任で読む！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、バヨネッタ：血まみれの運命が入り、この映画がゲームの精神に満ちているかどうかを知るための場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bayonettaのアニメ映画が2013年にアナウンスされ、少年がファンに夢中になったのを驚かすと思います。  GinzoがBayonettaを完全な色の形にするという仕事の後ろにある間、Finoori Kizaki（AFRO SAMURAIの後任のディレクター）が映画を支持していると考えている人は、 私にとっては、私は誇張されていませんでしたが、私は本当にベイオネッタが新しい方法で、そしてアニメで戻ってくるのを見て興奮しました。 私は座って、それを見て、それが終わった後&amp;hellip;ちょっと終わった。 すべての手段で、それは恐ろしい映画ではなかったが、アニメーションと組み合わされたBayonettaの潜在的な量は、この適応で失われたものであり、それは映画に私の最大の問題をマークするが、私は自分より先に進んでいる。 しましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bloody Fateの壮大なフィナーレ：Funimationのダブ。 私はBloody FateのためのダブがFunimationでかなり良いことを報告することができます.ByonettaとしてのHelena Taylor、JeanneとしてのGray DeLisle、EnzoとしてのJohn Kassir、RodinとしてのDave Fennoy、LukaとしてのYuri Lowenthal  、ジョー・ジリアン（Coyza）、ジェイ・グラント・アルブレシュ（J. Grant Albrecth）がBalderとして、キャスト全体が明らかにJoy JillianとJ. Grantに行く小さな欠陥で爆発していたことが明らかになった。Albrecthは、 独特でユニークな演奏。 また、パトリック・セイッツとデイヴ・フェノイのパルタモス（FortitudoとTemperatina）はOKですが、英語ではなく、恐ろしい天使の言葉で話したかったと思います。 また、リチャード・エパルの最初の声のナレーションはかなりクールだったので、名声。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;WARNING: THE FOLLOWING REVIEW CONTAINS SPOILERS FOR BOTH BAYONETTA 1 &amp;amp; 2! READ AT YOUR OWN RISK!&amp;rsquo;    Video games movies are a hard bunch. How do you take a video game and translate it into live action? Will you take the risk of having a gigantic budget to achieve this goal by not only trying to make the movie look like the game but staying true to it&amp;rsquo;s source or will you just half-ass the entire game by turning the movie that based of that certain property into a bunch of nothing? These are the questions that always linger to gamers and audiences whenever studios, either from Hollywood or international countries, decides on making movies based on games. The problem? They have no idea how to translate something that was great in a game into a film and even those who admit that it is a common problem to movie based games, they still f*ck it up when making a movie that tries too hard on being like the game. While they are several movies like Wreck-It Ralph! Prince of Persia and DOA: Dead or Alive (yes, that film based on a fighting game filled with bouncing boob physics) proving that games can be translated well into film, the majority like DOOM, Tomb Raider, Mortal Kombat, Postal, Far Cry, House of the Dead, Bloodrayne and all those unnecessary Resident Evil movies gives the ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loligirlhentai&#34;&gt;LoliGirlHentai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8、キャラクター：7
物語はバヨネッタ、ウンベル - 魔女とつながっていた。 それはキャラクターと一緒にとどまり、キャラクターとしてはあまり変わっていませんでした。 そういうわけで、私はストーリーに8と7を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術は映画のいたるところにあり、悪いcgiの背景や全体的に悪い背景を超えています。 それは実際には目では容易ではありませんでしたが、少なくとも彼らは映画を標準化しようとしましたが、ちょうどそれも同様に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
音は特定の時代ではなく、良い選択でした。 それは私がBayonettaで期待した何かではありません。
TL; DR音楽は素晴らしかった、ちょうどいいタイミング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私は彼らが映画が楽しいと信じて、ちょうど最も楽しいものではない、 &amp;lsquo;フォレストガンプ&amp;rsquo;アニメシリーズよりも低い期待で、この映画は潜在的にバヨのあなたの愛を削除する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
Bayonettaは私が適時に見つけた映画でしたUn and Enjoyable、その背景はCGIのような品質で見るのは難しいでした。 音楽の選択は例外的でしたが、いくつかのシーンには適していないため、タイミングが悪かったです。 この映画の最高のものは、キャラクターとストーリーです。彼らはゲームから大きく変わっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoliGirlHentai/reviews&#34;&gt;LoliGirlHentai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 8 , Character: 7  The story was connected to Bayonetta, The Umber-Witch. It stayed along with the character  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theafroninja&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bayonettaのゲームのファンとして、私はこの映画を見る機会を逃さなかった。 真剣に、私はここには、最初にゲームをプレイすることなくこれを見に来ていない1人の人がいるとは思わないし、あなたがそれをプレイしていない人なら、これを見ても前にすべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
ストーリー自体は大部分のゲームから変わることはありません。 また、オリジナルゲームのほとんどの側面を保持しています。 しかし、すでにゲームをプレイしている場合、これは全く新しいことではありません。 新しいコンセプトの存在はなく、ほとんどのイベントはゲーム中のものです。 このゲームを1時間半の時間枠に入れるために、彼らはストーリーから地獄を急がなければならなかったので、それに備える。 あなたが見たいと思ったことのほとんどは、この映画には存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
私はこの映画で使われていた芸術を本当に楽しんでいました。 それは本当にゲームをよく表していて、すべてのキャラクターはゲームのように正確に見え、シュラバのような素晴らしい武器を見ることさえできます。 私はまた、小さなシーンをすべてコピーしておらず、ストーリーに続いていろいろな設定を提示したという事実も愛していました。 ゴーレムやグレイス、グローリーのように、この映画に登場しなかった他の天使たちも含めてほしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
彼らは壊れていないものを修正しないことによって私を非常に喜ばせました。それは音楽と声優です。 私は英語のダブで見ました。私は、ゲームの英語版でプレイしたのと同じか非常によく似た俳優を得るために、それらに手を差し伸べる必要があります。 彼らはまた、Mysterious DestinyやFly Me Too the Moonのような私の個人的なお気に入りをゲームから取り戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
まさに彼らが試合中であったように、試合で楽しんだらここで楽しむことは間違いありません。 スクリプトの一部は映画のためだけに再ハッシュされていますが、私はまだそれがとても楽しいと感じています。 そのような単純な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
私にストーリーを語ってもらって、彼らはゲームで提示されたような行動をとる素晴らしい仕事をしました。 ゲームをプレイしたことがある場合は、自由時間があるときに必ずこの映画を見てください。ただし、ゲームには新しいものは何もないことに注意してください。 この映画では、ゲームをプレイするだけでは推測できないが、それ以外のものは何もないとすれば、Bayonetta、Cereza、Balderの間の実際の相関などのいくつかのことが説明されました。 しかし、あなたはまだ私が高いゲームをプレイしていない場合は、それはより良い経験であり、これはおそらく1時間半で詰め込んできた可能性があるよりも詳細な映画を見て前にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAfroNinja/reviews&#34;&gt;TheAfroNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the Bayonetta game I did not pass up the opportunity to watch this movie. Seriously, I don&amp;rsquo;t think there is one person here who didn&amp;rsquo;t come to watch this without having played the games first and if you are someone who has not played it you should b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecbatatao&#34;&gt;ecbatatao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、各要素についても説明しているのですばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく作られた芸術を持つことに加えて、サウンドは各シーンにマッチします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは残りの部分と同様に細工されていませんでしたが、キャラクター、特に「リトル・チャーン」が「失敗」を構成します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が受けたメモは彼が値するとは思わない、私たちが無視するならば、それはアニメのように評価するので、実際には他の多くのパフォーマンスを上回るからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（Google Translatorによって翻訳されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ecbatatao/reviews&#34;&gt;ecbatatao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is amazing because it explains each &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeeaall&#34;&gt;zeeaall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、ゲームをプレイしていない人にはBayonetta Bloody Fateをお勧めしません。 すでにゲームをプレイしている場合は、身近な顔を見てより多くの楽しみを得ることができ、Bayonettaのユーモアをもっと聞くことができますが、楽しみにしているものがあるので失望するでしょう 起こりえないか、まったく違う、通常は悪い方法で。 それから再び、それはハックアンドスラッシュビデオゲームのアニメの適応です。 アニメでは明らかに失われている戦闘のゲームプレイに重点を置いているので、あまりにも多くの期待はありませんでしたが、それを知っていても、私の得たものはまだ私の期待よりも低かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
ゲームのディレクターは、ゲームのストーリーが二次的であり、バヨネッタのキャラクターを作ることを許すための「言い訳」だとすでに言っています。 プロットの紆余曲折の一つは、アニメでも失われてしまった。彼らは終わりに非常に近いところで起こるゲームとは対照的に、早くそれを明らかにするだけである。 だから、ゲーミングは特に複雑なストーリーは最初からありませんでしたが、私はアニメの適応はまだ正義をしていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私はそれがかなり良いと思う。 キャラクターと敵は、ゲームの元のデザインに非常に忠実に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
今は、アニメのサウンドトラックが悪いとは思わない。 しかし、あなたは単にボスのテーマであるバヨネッタのサウンドトラックから最高の曲を聞くことはできません。 いくつかのボスの戦いはまったく起こらないが、まだ同じである最終的なボスでさえ、最終戦いのために遊んでいるそのテーマを持っていない！ だから、そんなに未開拓の可能性がある。 サウンドトラックについての選択を理解することは、単に不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
キャラクターは主にゲームに忠実なので、それほど多くはありませんが、まだかなりいいです。 私は主なアンタゴニストがどのようにアニメになったのか、好きではない。 彼らは彼をもっと劇的に深くしようとしましたが、うまくいくとは思えません。 しかし全体的に、私はキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
私はそれについて多くの期待を持っていませんでしたが、それはまだ私にはいくらか失望していました。 つまり、ゲームのベストシーン〜が実際には欠けているということです。ただの曲ではありません。 最終的な上司は本当に何もしません、ゲームからそれにつながるシーンは完全に異なっており、比較では非常に圧倒的です&amp;hellip;映画の残りの部分よりももっと楽しいクライマックスになっていると思うと、 それだけで行くとそれを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
私は芸術のスタイルが好きでしたし、再びBayonettaを見て楽しかったです。 しかし、私はあなたにこれをあまり重視しないことをお勧めしたいと思います。 私はむしろ何かを見たり、ゲームを選んだりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeeaall/reviews&#34;&gt;zeeaall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I would not recommend Bayonetta Bloody Fate to anyone who hasn&amp;rsquo;t played the game, I think it doesn&amp;rsquo;t really stand its ground by itself. If you have already played the game, it&amp;rsquo;s safe you&amp;rsquo;ll get more enjoyment from seeing the familiar faces and get to hear more of Bayonetta&amp;rsquo;s h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poeticas&#34;&gt;Poeticas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は私に悪魔メイクライを思い出させたが、それほど良くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bayonetta素敵なアクションゲームとすべてのゲームは良いと思ったアニメはちょうど正常で鈍かった&amp;hellip;戦闘シーンを開始し、そこからそこにいくつかのジョークなどに行きました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バヨネッタの姿勢は大変貴重だった。彼女の敵に対する態度は、ゲームのように見るのが楽しい&amp;hellip;映画の中で、彼女は彼女の敵と戦って過去を覚えようとする。 いくつかのマイナーなゴア要素との戦闘ベースのアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームをプレイした人のために、私は一度それを見ておくことを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Poeticas/reviews&#34;&gt;Poeticas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie reminded me of Devil May Cry but not as good.    Bayonet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatonechillgirl&#34;&gt;Thatonechillgirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、最もセクシーなビデオゲームのキャラクターが彼女自身のアニメのOVAを手に入れようと思ったのは誰でしょう？ オリジナルのゲーム（私も演奏していない）からのストーリーに従うだけでなく、元のゲームからの同じ声優もあります。 アニメーションもとても涼しいです！  （ありがとう、ヘルシングをした人、そしてモンスタースクールが私を忘れた（● &amp;lsquo;ω `●））。 私はあなたがbayonetta（おそらく最後のスマッシュ4プレゼンテーション咳の咳のために咳を咳）やセクシー4meのコンテンツが好きではない場合を除き、このOVAを見てみることをお勧めします。 私は全体的にこの映画を楽しむだろうが、おそらく誰もがbayonettaについてのことを知らないので、あなたはそのwikiを最初に見たり、最初と2番目のbayonettaを再生することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thatonechillgirl/reviews&#34;&gt;Thatonechillgirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, who would have thought that the most sexiest video game character wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>