<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ao No 6 Gou on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ao-no-6-gou/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ao No 6 Gou on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ao-no-6-gou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ao no 6-gou</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1051</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1051</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/20750.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1051/Ao_no_6-gou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1051/Ao_no_6-gou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さらに別のアニメは、私はトナミの時代を見て覚えています。 私は暗いプロットのために、私が若くてもそれほど好きではないことを覚えています。 しかし、私は最近、もう一度それを再び見ることができました（何年も後）、これはキスのアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は偉大なプロット、ジャジーな音楽、優れたアニメーション、そして良い道徳的なレッスンで報われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、映画の世界の終わりのジャンルのかなり面白い、元のひねりを持っていた。 テーマは人間対自然などで、これははるかにうまくやっていますが、それはやりにくいことではありません。
彼らがもう少しエピソードを作ってくれることを願っています。 私はちょうど4つのエピソードで見る機会を得られなかったプロットが幾分深まったことを本当に見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしく、少なくとも手描きの部分でした。 それは非常にうまく流れ、色は活気があります。 描かれたものは非常によく老化している&amp;hellip; CGIはそれほどではない。 彼らはかなりのCGIを追加しました。これはおそらく10年前に涼しそうでした。 しかし今、あなたは時代をはっきりと見ることができます。 これは時々目が痛むことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはかなり面白かったです。 このようなものには壮大なオーケストラスコアがあると思います。 しかし、代わりに、サウンドトラックはジャズトラックのグループで構成されています。 ジャズは実際には思っていたアニメとよく合います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zorndykeのキャラクターは非常に複雑ではありません.Zorndykeは非常に複雑で深いキャラクターになります。 彼以外にも、他の文字は2次元のままです。 あなたのスタンダードなアンチ・ヒーローです。キノはあなたの標準的な厄介な女性のカウンターパートです。そしてVerg（実際に私のお気に入りです）はあなたの標準的な悪い男です。終わりまで、モンスター・サメのキャプテンとは全く違う面を見ます。
もう一度、私はこれのためのエピソードの欠如を非難する。 我々は、これらのキャラクターがまったく発展するのを見る時間がないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは最初から最後までかなり良いアニメです。 それはいくつかの非常に興味深いアイデアを持っていて、いくつかの要素が働いている（コンセプトとストーリー）一方で他のものはそうではない（CGI）。
私はこれをどんなアクション/アポカリプスの中毒者にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet another anime I remember watching during my Toonami days. I remember not liking it very much when I was younger, due to the dark plot. But I&amp;rsquo;ve recently rewatched it again (years later) and I must say, t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Blue Submarine No. 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、ライブアクションムービー、アニメ：青い潜水艦第6号はもともと小沢悟郎が作ったマンガでした。 少年の日曜日に運営され、3つの収集量を記録しています。 それはまだStatesideのライセンスが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年には、Gonzoのスタジオで大倉正博監督の実写映画が発表されました。 この後の映画についての情報はないので、あなたの推測は、実際に起こっているかどうかについて私と同じくらい良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Submarine No. 6は、Gunkzoによって制作された4話のOVAであり、GankutsuouとBokuranoの作品で有名であり、Maeka Maeda（アニメーションマトリックスのGunkutsuouと第2ルネサンス部門の監督で有名）が監督している。  1998年に日本で発売され、2000年にバンダイエンタテインメントの仲間入りを果たし、1つのエピソード（約30分走った）のディスクがリリースされ、最終的なディスクは2000年10月3日にリリースされた。  Toonaamiは2000年11月6日6時から開始されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：近い将来、海は世界の大部分を氾濫させ、ゾーンディケという科学者によって作られた海生きのハイブリッドによって攻撃されたり破壊されたりする土地はほとんどありません。 生き続けるために、人類はブルー潜水艦で知られている潜水艦の乗組員に依存しています。 物語はBlue Submarine No 6、そして早戻しをしてZorndykeと彼のハイブリッドを倒すのを手伝ってくれるように頼まれた早見者と名付けられた退屈な退役軍人に焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見た他のポスト黙示録アニメのように聞こえますか？ まあ、それはほとんどの他のポストapocalypticアニメのようなものですが、それは主に海で行われることを除いて。 大部分は、プロットは何も特別なものではありません。どこでも買われたサブプロットや、WTF製のサブプロットはもちろんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、それができるのは4時間30分のエピソードだけでも、特によく発達していません。キャラクターには基本的な特質があり、それがシリーズ全体に残る方法です。 私が持っている問題の1つは、早見と彼女との間の「ロマンス」で、彼女は第3話で早見を感じていることについて突然180才をしている小さな雌犬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての例外の1つは、2回目のエピソードで登場するZorndykeであり、おそらく最もよく開発されたプロットラインと全体の特徴です。 彼は当初ZOMG EVIL SCIENTISTとして描かれましたが、OVAが進むにつれて、コードギアスとデスノートのようなショーで見られる彼についてのこの道徳的なあいまいさが残っているほど十分な開発が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Gonzoが2Dと3Dのアートのブレンドは、特に海のシーンのために、すごく素晴らしいです。 彼らはまた、ハイブリッドのための彼らの設計において特に創造的であり、これは素敵なタッチです。 ちょっと、私たちは海にいるので、全体的な配色は青とグレーと緑のさまざまな色合いに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のキャラクターデザインは特別なものではありませんが、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：このシリーズの音楽はすべてジャズ・ベースで、ED（OPなし）と全く同じですが、本当に好きです。  &amp;hellip;それ以上のことは何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：もう一度、私が死に知っている/愛しているものはないが、まったく、かなり良い仕事。 小道具は、実際の言葉を使わずに、キャラクターと遭遇したいことを伝えることができました（彼女の対話の大部分は、ハチドリまたはランダムな海洋動物のような騒音でした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：私は彼らが2つのエピソードを追加するために立つことができたと思うそれは6つのエピソードOVAを、それはプロットと文字の面で、それはもう少し時間を呼吸に与えてきただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：1文字、かなりの芸術と音楽、そしてエピソードにふさわしい素晴らしいハイブリッドデザイン、または2つ以上を除いて、プロットやキャラクターを持つかなりまともなOVA。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
アート：9/10
音楽：9/10
西友8/10
長さ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：40/50;  80％（B-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Blue Submarine No. 6    Manga, Live-Action Movie, Anime: Blue Submarine No. 6 was originally a manga created by Satoru Ozawa. It ran in Shonen Sunday, and stands at three collected volumes. It has yet to be licensed Stateside.    In 2005, a live-action movie was announced by Gonzo studios, with Masahiro Ohkura directing. There&amp;rsquo;s no more info about the movie after this, so your g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brainless906&#34;&gt;Brainless906&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にレビューをしていませんが、いつもどんな時でも良いものを始めます。これは私の最初のレビューだと言われていますが、ほとんどの場合と比較してちょっと変わっているかもしれません。  &amp;lsquo;方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は細部までは触れていないが、ボーダーラインは驚異的だが、それは非常に「全体的」には見えない。 私はそれがかなり独特で非常に創造的であると言うことは、それが全くそれのようなものを実際に見たことがないので、驚くべきことと言います。 しかし、それは多くの穴を持っているように見えます、多くは説明できないようです。 このアニメの4つの短いエピソードの長さのために、物語は非常に速い速度で進行します、これは物語が非常に「全体的ではない」という私の気持ちを説明するかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この芸術は、このアニメについての私の好きな部分の一つであり、すべてが非常にきれいにまとめられており、人間以外のものは全く創造的に組み合わされていました。 私をかなり盗んだ唯一のことは、かなりのCGI（私は私のアニメには耐えられない）の使用でした。  CGIとは別に（もしあなたがそのようなことになっても問題ではない）、このアニメの全体的な「芸術」は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ミュージックトラックが勝利し、ボイスが勝利し、サウンドエフェクトが勝ち、「サウンド」セクションが勝利する。 つまり、嫌いな声はありません。嫌いなのは私だけです。  （サメの男の子の声は私を少し盗んだ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはこのアニメが本当に苦しんでいるセクションで、すべてのセクションで最低の得点を得ます。 私は、この物語のキャラクターの発展は、存在しないものの近くで気になるので、これを言う。 私は全体的にこれを非難することができます。私は非常に短いアニメですが、ポイントのことを正しく理解しなければなりません。しかし、この長さのアニメでさえ、キャラクターの開発の欠如は恐ろしいものです。 新しい文字は導入されておらず、プロットに必要なものが現れた時点から始まります。半分は名前を持たないように見えます。 結局、私は物語の2人の主人公を誰が覚えていても困っていました。 ひどい「キャラクター・アイムス」のこれらの側面にもかかわらず、主人公はあなたの名前を完全に覚えていなくても、非常に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは楽しい小さなアニメですが、一般的に私は2分以上のCGIを持つアニメーションをスキップしますが（何か嫌なことはありますが）何らかの理由でこのアニメが本当に注目されました。 どんなキャラクターの発展やそれ以外のものも期待してはいけませんが、ちょっと座ってあなたの退屈したことを見てみるといいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：Brainlessは8/10を承認する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常によく書かれていませんでした。 脳のないレビュー2/10  - 頭脳12/9/14&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brainless906/reviews&#34;&gt;Brainless906&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dont generally do reviews but nows as good of a time as any to start, that being said this is my first review and you may find it a little odd in comparison to most however i&amp;rsquo;ll just keep doing them in my own &amp;lsquo;brainless&amp;rsquo; way.    Story: The story, whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mliekseter&#34;&gt;Mliekseter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBlue Submarine 6について何が好きですか？
まあ、私はぼんやりと覚えています。それを分割して見て、私が6歳だった美しい6ヶ月間に戻って、Toonamiで無料のケーブルを持っていました。 はい、Gundamn WingとChris Coloradoを見ている時間に沿って、Blue Submarineといくつかの奇妙な動物の男性についてのこの奇妙なショーがありました。
当時、私はそれほど狂っていませんでしたが、それはほとんどの場合、エピソードの順序を決めることができなかったからです。私はこの漠然としたアイデアを私が見ているかもしれません。
今はもちろん、その14年と私はシリーズを持っています。
そして、私はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブルーサブ6は、実際には、特定のカテゴリで際立っていません。 私がそれを与えることができる数字の店は、本当にどれくらい私が本当に好きであるかについて本当に正義を行うだろう。 アニメーションは滑らかで美しいですが、どんな点でも目立っていません。 ストーリーは完全にオリジナルではありませんが、その良いとそれはいくつかの素晴らしい小さな詳細があります。 率直に言って、キャラクターは私のために全く目立たない。
しかし、どういうわけか、すべて一緒に、本当に魅力的なものを見る。 ロマンスには目立った欠点がありますが、ムティオとテツの間に何かがあると思います。 そしておそらく鉄男とまゆみも。 水中戦闘の様子はスタイリッシュで、よく出来ていて、かなり信じがたいですが、これを「バトルアニメ」と呼ぶことはできません。 動物の男性とのシーンは&amp;hellip;奇妙ですが、それらのかなり興味深いビューを提示します。 非常に人間ですが、明らかにそうではありません。
音楽はかなりいいですね、そこには素晴らしく適切なジャズの曲がいくつかあります。 むしろ、その点で私にビッグ・オーを思い出させる。 私はこの点でも目立っているとは言えません
実際には、このシリーズを愛するための私の理由はすべて、すべての点でそれの特定の側面で見つけることができません。 それは言い換えれば、コンポーネントではなく完成したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mliekseter/reviews&#34;&gt;Mliekseter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is it I love about Blue Submarine 6&amp;hellip;  Well, I remember, vaguely, watching it in instalments, back during those beautiful 6 months when I was 6 and we had free Cable, on Toonami &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nsider-neoseth&#34;&gt;Nsider_NeoSeth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは「ああ、ウォーターワールドは面白い映画だった。 日本が漫画を作ったらどうなったのだろう？  Blue Submarine No. 6がそうであるので、それほど遠くは見えません。 しかし、あなたは知っている、本当にそうではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターとクリーチャーのデザインはスポットライトです。 世界のブルー・サブマリンは視聴者に視覚的に面白くて尋ねられることを懇願しています。 私はそこに少し行った。 あなたがそれをキャッチして欲しいです。 誰もが見た目が非常に異なっていて、いつでも（私がみんなに知り合わなければならない時間は比較的短いにもかかわらず）、キャラクターを他の人と混同してしまったことはありませんでした。 私は当初、アニメのデータベースからコピー/ペーストされたように見えるトロピカルキャストの準備ができました。 しかし、私はすべての人が貧弱な4つのエピソードの中で最も楽しい方法で発展していることを知ってうれしく驚いていました。 あなたが当初彼らがどのようになると思いますか？ 私がアニメを見ているうちに、私はここで見る地球につながった歴史についてもっと知りたいと思っていますが、アニメがあなたにオハイオ州の答えを与えると思ったら、そうではありません。  Hehehe。 それを得る？ それはタイトルのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメも恐ろしいCGIでロードされています。 そして男、ああ、それはひどいですか？ カウボーイ・ビバップ、サムライ・シャンプー、その他の伝説のアニメ・サウンドトラックのレベルではないが、それでも素晴らしいと同時に、最悪のCGIでも喜んで座る。 私は驚くほど描かれたキャラクターを見て、「まあ、これは素晴らしいよ！ しかし、多くのひどくCGIの戦いシーンの最初のものが始まります。  Ao No. 6 GouのOH NOがどこから来るのかは間違いありません。 実際には2Dでアニメーション化されていれば、実際には非常に興味深いものになるでしょう。 しかし、CGIが非常に恐ろしいCGIで、水からスプラッシュ効果まで2Dキャラクターを船や他の生き物に不自然に置くと、非常に興味深いビジュアルになるものを楽しむことはほとんど不可能になります。 私は「ほとんど」と言っています。なぜならサウンドトラックはすばらしいからです。 私はそれが本当に良いことを意味します。 まばゆく使用された謎めいた、そして他の世界のトラックでつながれた活発なジャズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私はそれをお勧めしますか？ 私は&amp;hellip;どういう意味ですか？ 良かったです。 私はそれが好き。 それはアキラではありませんが、それは素晴らしいサウンドトラックで、いくつかのクールな映像と瞬間を持つ、面白いポストapocalyptic物語です。 幻想的ではありませんが、調べる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nsider_NeoSeth/reviews&#34;&gt;Nsider_NeoSeth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever thought &amp;lsquo;Oh man, Waterworld was an interesting movie. I wonder what&amp;rsquo;d it&amp;rsquo;d be like if Japan made a cartoon?&amp;rsquo; Well look no farther because Blue Submarine No. 6 is that. But, you know, not at all really.    First off, the character and creature designs are spot-on. The world Blue Submarine presents the viewer with is at once visually interesting and begging to be explore &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを捨てることを考え始めるには、最初のエピソードまで約5〜10分かかりました。 私は大変明白でCGIの過度の使用を嫌っています。ブルー・サブマリン6号が優れているとすれば、それはそれです。 アニメーションの50％以上がCGIであり、「ノーマル」アニメーションと組み合わされています。
しかし、私はストーリーの発達に興味を持っていたので、私は見守ることに決めました。そして、私は本当に試しました。 しかし、私はちょうどアニメーションを見過ごすことができませんでした。
私が見た2つのエピソードのキャラクターは、普通のものを何も展示していないので、その部分は私に第3話に移るインセンティブを与えませんでした。 バックグラウンドで演奏していた「すべてのジャズ」は、それだけでなく、このアニメのあらゆる面をかなり損なったアニメーションを補うこともできませんでした。
私の意見では最悪のことは、アニメーションがCG船と「通常の」アニメーション文字を組み合わせる方法です。 不自然なように見えるかもしれません。
CGIに恨みがないなら、これを見てみることをお勧めします。悪いCGIです。ぼやけている人も少なく、細部とフィネスが欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me about 5-10 minutes into the first episode to start thinking about dropping this anime. I hate blatantly obvi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*私は技術的にこれが映画ではないことを知っていますが、それは実際には4エピソード長いOVAです。しかし、すべてのエピソードが一緒になって約2時間になるので、私はそれを映画と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が好きなもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSci-Fiが大好きなので、この映画の前提を聞いてすぐに私は興味を持った。 狂った科学者、突然変異魚 - 人々、ポスト黙示録の戦争で、この映画の前提は本当に最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、いくつかの魚人物のデザインは涼しく、私は魚や人が潜水艦のようなクジラをどのように使っているかなど、ムービーで持っている武器や技術が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が好きではないもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、部屋の象のアニメーションを取り上げてみましょう。 私はこの映画が1998年にCGIがまだ新しいものでスタジオが実験を開始したばかりだったが、この映画はCGIとCGIを混ぜようとしていると理解しています。 たとえば、キャラクタアニメーションは見栄えが良いですが、CGIである背景アニメーションはひどく見えます。 とにかく文字が自分の環境とやり取りしているように見えることさえありません。ほぼ2種類の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、映画の悪役はひどいです。 私はゾーリンディク博士が言っていることを一度も理解していないし、彼は自分のモチベーションを説明しようとしているが、私はもっと混乱させている。 例えば、Zorndykeは人類と共存することを学ぶことができるという希望を持って魚人を作ったと言いますが、それが本当であれば、なぜ人類に人類を破壊するよう命じたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：この映画を作った人たちは良い創造的なアイデアを持っていましたが、その実行とその混在したアニメーションは本当にこの映画が偉大にならないようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*I know technically this isn&amp;rsquo;t a movie, it&amp;rsquo;s actually a 4 episode long OVA, but all the episodes together add up to about 2 hours so I&amp;rsquo;m just going to refer to it as a movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slim-p&#34;&gt;Slim_P&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カウボーイビバップ風の「非アニメ」アニメの一種。 最もユニークな話ではなく、まだ興味深いですが、キャラクターはうまくいきますが、もう少し開発されている可能性があります。 偉大なアニメーション、あなたが実際にはそれほど多くのものを見ていないようなもの、多くのディテールや余分な動きが表情やそのようなものに加わりました。  CGIは日付がついていますが、まだ動作しています。 短いシリーズは、見て退屈したことはありませんでした、そしてまったくの次の時間は間違いではありません。 サブバージョンのバージョンを見て、ダビングされた声のいくつかは本当に良いですが、ほとんどが一種の欠けているし、それをあなたから取り除きます。 あなたがノルムとは違うものを探しているなら、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Slim_P/reviews&#34;&gt;Slim_P&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kind of a &amp;lsquo;non-anime&amp;rsquo; anime with a Cowboy Bebop-like feel. Not t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Blue Submarine No. 6はToonamiでかなり前から露出していたので、Gonzoの1998年のOVAシリーズにどのように慣れてきたのですか？ 私はすべての大騒ぎが何であったかを知りたいと思っていましたが、Gonzoの担当者が全面的に仕事をしていることを考慮して、これを取得するのはちょっと躊躇しました。  GunkutsuouやBokuranoのような優れた作品を考えて、一貫して良質のスタジオを作っていて、Witch BladeやZaionのような悪口を作っています。  Blue Submarine No. 6の場合、シリーズは私にとって無駄な可能性のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、地球の大部分が浸水し、人類が突然変異生物の群と戦っている、黙示録的な未来を描いています。 アニメの主な焦点は、人間の青空に対する努力を助けるため青6号の潜水艦に召集された早見辰という若者にあります。 不思議なことに、彼は平和主義的な行動をしているので、原因に寄与したいと思って無関係に思えますが、シリーズは、彼が進歩するにつれて行動する理由を探ります。 これは、彼がシリーズの最もよく開発されたキャラクターと私のための主要なハイライトになりますが、それは私がレビューの後半で説明するように多くを言っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Submarine No. 6のアニメーションは、CGアニメーションと伝統的な手描きアニメーションの素晴らしい組み合わせのおかげで、1990年代のアニメの中で最も印象的でした。 マクロスプラス。  CGアニメーションは、現代的な技術の実装と比べて詳細に見えますが、OVAの実行中に沈んだ建物やさまざまな潜水艦がうまく描かれたデザインが特徴です。 キャラクターが自然なペースで動き回ったとき、アニメーションは非常に流動的でした。海の生き物は水中で説得力があり速く泳ぎ、CGアニメーションは潜水艦の使用のための気泡効果を作り出しました。 彼らが戦闘の熱で発砲した魚雷。 キャラクターデザインは合理的に詳述されていましたが、人間のデザインはプレーンサイドに少しありました。 しかし、生き生きとした海の生き物のキャラクターデザインの一部は、VergとMutioのアニメシリーズ、特に独特のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blue Submarine No. 6の品質はペーシングのおかげでかなり苦しんでいます。 シリーズはすぐにあなたの行動にあなたを投げ、非常に速いペースでそのイベントを駆け抜けます。 これは、OVAの実行時間とエピソード数が限られていることと相まって、HayamiとMutioだけが本物のフレッシュアウトや開発を行うため、プロットやキャラクタからの世界の構築と垣間見る機会を大幅に制限します。 ほとんどすべての他のキャラクターは、キャラクターのアーキタイプでタックされています。 このアニメは、ゾーリンディクの独白と早見の行動で見られるように、人類が環境にどのように超過したかが、人間と自然の共存なしにBlue Submarine No. 6の未来につながる可能性についての何らかの道徳的な教訓を表現しようとしていたようだった。 しかし、合理的なフレッシュアウトや世界の構築なしに、このレッスンを表現する効果は大幅に損なわれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくこのOVAの最悪の特徴はサウンドトラックの選択だろう。 この楽曲は完全に上向きのジャズ作品で構成されており、Geneshaftで使用されていた合成テクノ・ロック・サウンドトラックの邪魔に匹敵するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に満足していて、ストーリーテリングにいくつか有望な要素を持っている一方で、Blue Submarine No.6は、限られた実行時間のおかげで、キャラクターとその世界にどのような焦点を当てることができるのか、  Gonzoの担当者に、私が見た様々な作品の質の高さについて話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85619&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Blue Submarine No. 6 got quite a bit of exposure on Toonami years ago, hence how I became familiar with this 1998 OVA series from Gonzo. While I did have interest in wanting to see what all the fuss was about, I was also a bit hesitant to acquire this for my collection considering Gonzo&amp;rsquo;s rep for the quality of their works being all over the place and making it hard to recommend them as a studio for consisten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kolle&#34;&gt;Kolle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;未知のものに対する恐れ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当初、このアニメに大きなアニメーションで何かを求めて来ました。私が来たものは受け取りましたが、それだけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーの大部分を期待しているわけではありませんが、私は小さな期待でこれに取り組みます。 物語が多くの道徳で非常に深いことはほとんど分かりませんでした。 構造はプロットの穴に欠陥がありますが、それは非常によく伝えられた道徳で簡単に見過ごされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まず、1998年から2000年に放映されたことを考慮する必要があります。 これでアート/アニメーションは美しいものでした。 スタイルは、放送日のためにかなり古いですが、その品質はこの時間のほとんどのアニメをはるかに超えていました。 アニメーションは、近代的なアニメーションを楽しむ人が楽しむことができ、アニメに耽ってしまうような好都合な雰囲気を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
この音はややユニークでした。 長いうちに一度聞いていいジャズがたくさんあった。 オープニングテーマとエンディングテーマは特別なものはありませんでした。 アニメ中の音はうまく行かず、状況によく合いませんでした。 音楽そのものがいいという事実にもかかわらず、音楽の使い方はうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
このショーのキャラクターは特別なものではありません。 アニメにはキャラクターがあまり発達しておらず、背景もよく分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが素晴らしい道徳的で傑出した芸術を望むなら、楽しさが行く限り、これを強くお勧めしますが、あなたが文字を知ることを期待しているなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kolle/reviews&#34;&gt;Kolle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fear of the unknown.    I initially came to this anime in search of something with great animation, and although i did receive what I came for, it was not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その時代（1998年）からの流暢な3Dグラフィックスと非常によく似合うアニメ、そして私のお気に入りの一つ、その物語は面白いので、いくつかの特徴があります。 過去と今何をしているのか！ 私にとって初めてのことは、水中潜水艦の戦闘がとてもうまくいっていて、非常に特別でした。 ちょうどいい出来ました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime that has a VERY GOOD mix with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hessan&#34;&gt;hessan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見直した他の何人かの人々とは違って、私はToonamiを子供として見たときにそれを見られなかった。 私は、Outlaw StarとTenchi Muyoを見て忙しすぎると思う。 たぶん私がそれを見たことがなかったのは幸運かもしれません。私が今よりも楽しんだと思うからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のことを台無しにすることなくあまりにも多くのことを言っているわけではないので、概要を超えてストーリーラインについて多くを話すつもりはない。 私は、物語といくつかのキャラクターは、4つのエピソードの時間的制約を考慮すると、非常に深いですが、言うでしょう。 文字のやりとりや対話の表面にはたくさんの場所があります。 これらのポイントのうち少なくともいくつかを推測できない限り、プロットホールで自分の頭を掻き回すことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタリゼーションは、シリーズの中で最も強力で弱いリンクです。 キャラクターの中には、アニメのためのステレオタイプの状況に陥っているため、一部には典型的なものもあります。 他のものは、単にそれらを洗い出すために時間を費やすことができないため、典型的なものです。 人類の大量虐殺を呼び起こすための彼の動機が主要な推進力の1つであるため、彼の短期間のプレゼンテーションにもかかわらず、Zorndykeについて多くを見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は間違いなくシリーズの時代を支えてきました。 アニメーション自体は素晴らしく、一貫しています。  CGIを批判している人もいますが、最近のシリーズではCGIが悪化しています。 彼らが時代のために持っていたものを最大限に活用しようとしたことは明らかです。 水中爆発、物理学、構造は私のほとんど無学の観点からもかなり正確なようです。 驚くべきことではないが、私はMSDFと国立海洋技術センターをクレジットで見たと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hessan/reviews&#34;&gt;hessan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike several of the other people who have reviewed this series, I did not get to see it when I watched Toonami as a kid. I guess I was too busy watching Outlaw Star and Tenchi  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wierdo5000&#34;&gt;wierdo5000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブルーサブ6号がかなりエキサイティングだと思った。 私は子供のようなカートンネットワークを見て、景色の美しさに驚いた。 平和な大洋は、私たちが失い始めているものとそれになるものを思い出させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wierdo5000/reviews&#34;&gt;wierdo5000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i thought blue sub no.6 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nakiathesilent1&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の元々のお気に入りの一つでなければなりません。 バットのすぐそばで、私は人間以外の人物に非常に似ていたので、私は好きな人物としてムティオと名付けました。 私がゴリラズを聞き始めた頃、私はそれを見たので、早見はMurdocのように少し見えるか、Murdocはやや早見のように見えた。 どちらにしても&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全なDVDセットを手に入れようと私には永遠にかかったが、待つだけの価値があった。 ストーリーとアートワークは私を完全に魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NakiatheSilent1/reviews&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has to be one of my original favorites, back w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blanchien&#34;&gt;blanchien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評価は自分自身で話してください。 それは傑作です。 しかし、それをうまく理解するために必要な成熟度があることに注意してください。 あなたが明るいアニメを他の場所で探す場合は、 しかし、あなたが暗い/憂鬱な/悲しいシリーズを探しているなら、それ以上は見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blanchien/reviews&#34;&gt;blanchien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let my ratings speak for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>