<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bakuon on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bakuon/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bakuon on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bakuon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakuon</title>
      <link>https://anime.syui.cf/30795</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/30795</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/78914.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30795/Bakuon/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30795/Bakuon/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがK-ON、Gochiusa、Kiniro Mosaic、または数百のかわいいスライス・オブ・ライフ・アニメを見たことがあるなら、すでにあなたはBakuonを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのような人々は理由のためにショーをする、彼らが売る傾向があるBluRaysと商品の膨大な量によって証明されるように。 私は彼らと一緒にいいです、そしておそらく誰もバクーオンのようなものに日の光を与えるだろう誰もそれでいいです。 しかし、それらを互いに区別する唯一のものが、彼らが（この場合、オートバイのように）投げ込むことができるものであれば、問題が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクーオンのオートバイの側面は、女の子がかわいいセクシーで馬鹿なものであることを背景にしていることが特に明らかです。 特定の二輪車やブランドについての参照や冗談でファンを自転車に乗せてもらえますが、決して詳細には触れられません。 バクーオンはジャンルの中の他の番組と区別するために何か方法が必要でしたし、バイクの女の子は新鮮か何か、そうですか？  K-ONのような他のかわいい女の子のアニメが女の子のクラブ活動で意味のあることができていることをすでに示しているので、少し残念です。 サイクリングは、風と一緒におっぱいジグリンをアニメ化する言い訳以上のものかもしれません。そして時には、リンとチサメのバックストーリーで一歩一歩を踏み出そうとしていますが、かなり遠くに行くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リアリズムを求めている人は、明らかに、ここで探しているものを手に入れようとはしません。 バクオンは定期的に物理と感覚を壊します。 その点で私はバクオンと一緒に涼しいです。 少なくとも、ドラマを最小限に保ち、最初はこのようなショーを観る理由に焦点を当てることで、ジャンルの他のショーの上に既にあるようです。コメディーとかわいい女の子、かわいいことに重点を置いて 女の子の部分。 選択肢が悪いドラマとミニマムドラマの間にある場合（私は確かにBakuonがそれをどのような種類の猶予でも扱うことは信じません）、私は後者を躊躇せずに選びます。 女の子たちは空中時間が非常に長くなり、ハリウッドを恥ずかしく思う。 ヘック、オートバイの1つは感覚的です！ そして、神はオートバイのオタクです！ そして、すべての男性はマスクを着用し、何らかの理由で顔を隠しています。 バクオンはちょっと気にしないでください。 それは視聴者が真剣に言わなければならないものを取らないことを知っているので、12までの狂気を増幅する。 それは愚かであることで大丈夫です。 それは真剣にそれを取ることを望んでおらず、必要もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K-ONとの類似点、特にChisameに関しては、キャストに遅れて追加されたものがあります。  1年が過ぎ、新年の一年であるキサメは、K-ONのAzusaと同じように自転車クラブに加わり、最初はAzusaのようなクラブの愚かな行動に嫌な思いをしています。 それはアズサのようなものです。 彼女はまた、Azusaと同じようにtwintailsと、同じ漢字を共有するためにまったく同じフリーキンの姓を持っています。 たぶん彼らは長きに亡くなった兄弟ですか？ 考えていること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがバクーオンを楽しむかどうかは、他の女の子たちが誰にも訴えたくないと確信しているので、女の子へのあなたの興味に大きく依存しています。 あなたには、おそらく激しい脳の傷害の被害者、あなたの髪の毛のような厄介な髪の毛の義理であるあなたのユイのクローン、どこに行ってもバトラーがいるオージー様のツムギがあります。 ヤーン RinとChisameは、完全に一次元ではなく、ショーに実際に人生をもたらすキャラクターを持つ唯一の人物です。 ライジングはサイクリングを愛する正当な理由があり、結果としてショーに情熱をもたらします。一方、チサメは彼女の面白いデッドパンユーモアと共にモーターバイクの世界にアウトサイダーの視点を提供し、あなたが手を差し伸べたいと思うほど愛らしいです 彼女が現れるたびに。  （ChisameもNicoのように見えますが、Rinには大きなおっぱいがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakuonは女の子が主にセクシャルアピールのためにそこにいるという事実を隠そうとしません。彼らのおしゃぶりのクローズアップショットでは何も、カメラの付近で揺れるRin（裸の）バットはスクリーンの約90％  、そして彼らはその上に生殖器を研削して擦って自転車を（水着で）掃除します。  Rinの最も重要な物理的特性の1つは、彼女が彼女のお尻にブランド名を付けたバイクのロゴを持っていることです。 バクオンはかなり奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセクシーさが本質的に間違っていると信じている人ではなく、すべてのメディアから禁止されるべきです。 セクシーさは大丈夫です。 むしろ、私が持っている問題は、ほとんどのアニメが、それが完全に不要なところで強制することです。 グラビアアイドルやホステスクラブで働いている女の子についての話であれば大歓迎です。 一方、麻雀や音楽をやっている高校生のグループは？ そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常の状況下では、私は前述のシーンのためにバクオンのようなものを批判するかもしれません。 しかし、正直なところ？  T＆amp; Aはショー全体の唯一の注目すべきものの1つです。 あなたはそれを取ってオートバイの気分を変えてくれるでしょう。 だから私はバクーオンがすでにそれよりもショーが少ないと想像することができないので、オートバイで自慰行為しているセクシーなバイカーのニワトリを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまた、すべての問題や有意義な、あるいは注目に値するものがないにもかかわらず、私が期待していた以上にバクオンを楽しんだことを認めます。 それはかなり荒いから始まり、終わりに向かってそのキャラクターを確立し、それが何を望んでいるのかを突き止めるだけです。 最後のいくつかのエピソード（9つ以上）については、本当に楽しかったです。 それは決して悪いアニメではありません。 大丈夫だよ。 大丈夫です。 それは心を持っています。 それがより多くのものになりたいときは、もっと多くのことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;退屈な？ 確かに。 思いもよらない？ 絶対に。 しかし、あなたが占領し続けるためにかわいいアニメの女の子を探しているのであれば、バクーオンよりもずっと悪くなることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve watched K-ON, Gochiusa, Kiniro Mosaic or any of the hundreds upon hundreds of cute slice-of-life anime out there, you&amp;rsquo;ve already watched Bakuon.     People like these shows for a reason, as evidenced by the massive amount of BluRays and merchandise they tend to sell. I&amp;rsquo;m fine with them, and presumably anybody who would give something like Bakuon the light of day is fine with them, too. But when the only thing distinguishing them from one another is what gimmick they can throw in (in this case, motorcycles), there begins to be a problem.    It is especially apparent that the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元大人同人誌のアーティストから来たかなり興味深い作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は特別なものでもなかった。 バックグラウンドの音楽は良くないです。 あるスピーカーから別のスピーカーに移動し、私のスピーカーがベースで設定されているので、それは私の部屋でレースをしているような感じでした。 キャッチーなオープニングとエンディングの曲は、ショーを見たり、プレビューや警告サイン（笑）のために私が興奮することはできませんでした。ショーの声優は、彼らの公演に基づいて印象的な印象を残しませんでした。 これは当然のことですが、すべての義勇軍にはかなりの偉大な役割があったと思っていたのです。 彼女が行っていたショーが好きかどうかによって決まります。フリーズは大丈夫でしたが&amp;hellip;もう一度待ってください。 私は健全な部署が一般的に再興しているように感じました。 私が賞賛したことの1つは効果音でした。 私はCrunchyrollのBakuonをPS4経由で見ていました。私はBoseのサウンドバーと一緒にサラウンドサウンドをテレビに設置していました。 女の子たちが自転車に乗るたびに、レーシングと一緒にエンジンが鳴り響くようにエンジンが鳴り響きました。 おそらく、私の好きなエピソードは多分、中野が他の人と競争している彼女の経験を共有していたエピソード9か10だったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は先に、キャラクターが裂けたかのように見えるか、またはKakiflyのK-ONにインスパイアされていると言いました！ ヘインはインスピレーションのために一番の役割を果たしました。 以前に言及したように、マイナーな精神的思考プロセスやキャラクターには、特定のブランドのバイクを愛しているだけで、小さなキャラクターの開発はほとんどありませんでした。 私はバクーノンの小さな女性たちにも感心も満足してもらえませんでした！ これは、彼女がツムギコトブキのように見え、ツムギの性格を持っており、ひらさわゆいだからです。 それに加えて、彼女のImoutoまたはLittleの姉妹との関係は、K-ONでのYuiとUiの関係を私に思い出させる！  RinはTainaka律を思い出しました。 一種のTomboy-ish、かわいい、そして彼女がそれに信頼を置くとき。  Mio私はRaimuで恥ずかしがり屋をたくさん見ますが、最初は臆病ですが、何かが彼女を興奮させると、彼女は超幸せになり、彼女の人格が変わります。 これは、私が言うことは、文字が切り取られたようなものだということです。 それでも、彼らはコピー＆amp; あなたが他のアニメシリーズで見た、ペイントされたアーキタイプとパーソナリティ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がかなり興味深いのは、何度も自分がエピソードに満足できなくなってしまったにもかかわらず、私がショーを楽しむのに役立ついくつかの興味深い展開を見つけることができるということです。 私が探している言葉は「楽しい」と思います。 どんな悪いエピソードが見えても、彼らはまだ見て楽しかったし、私はショーについて本当に賞賛した。 私は女の子が自転車で楽しむのを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はバクーヨンと言わなければならないでしょう！ ヒットまたはミス。 ショーには長所と短所があり、私が先に述べたすべてのことに基づいてどのような評価を下すのかを決めることはやや難しい。 評価に加えて、私はショーが明らかにストーリー＆amp; 文字部門。 多分ショーがもっと独創性を持っていたら、私はそれを7にしたでしょうが、私はバクーを信じています！ 創造性の欠如にもかかわらず、すべての部門でかなり良いです。 私からの6.5 / 10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pretty interesting work coming from a former adult doujinshi artist.    During my time watching, I was not impressed with the way Bakuon!!was introduced. I understand that originality in anime &amp;amp; manga has been dead since the earlier 2000&amp;rsquo;s (my opinion, everyone else has their time-line of when it stopped.) however Bakuon&amp;rsquo;s story, while somewhat unique, still failed to bring anything exciting to the table&amp;hellip; or in this case TV. Unfortunately creativity was the biggest thing that hurt the story. The plot and story are both simple, which is somewhat good, but also feels very plain. I felt like the producers were afraid to break the barrier a bit (no crash pun intended) and branch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eren-yeager&#34;&gt;-Eren_Yeager-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bakuonを見るための最も一般的な反応！ かわいい女の子の束がモーターサイクルに関連するランダムなことをしているそれらのアニメの別のものだと仮定することです、あなたが間違っていないと思った場合。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この話は非常に一般的です。 それは基本的に、オートバイのクラブを結成し、ちょうどオートバイを話す女の子の束です。 本当にK-Onのようなショーからこれを分ける唯一のもの！ とラブライブ！ それは音楽とは関係がなく、オートバイで置き換えられるということです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート6/10
もう一度、芸術はかなり一般的なかわいい女の子のテーマです。 私が見た唯一の印象的なことは、彼らがオートバイを引き出す素晴らしい仕事をしたという事実でした。 私は専門家ではありませんが、彼らはそれぞれのモデルでかなり正確に見えました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
OPとEDは私にとってはうまく見えました。 本当の大きな問題はありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Character-&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
1つの言葉&amp;hellip;ジェネリック。 キャラクターは基本的にすべてあなたの一般的な分類されたかわいい女の子です。 あなたはあなたの無知なメインかわいい女の子、不愉快なかわいい女の子、ツンデレのかわいい女の子、豊かなかわいい女の子、そしてあなたのロリを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体的には、ショーは見て面白かったです。 あなたがK-On！のようなショーが好きなら、あなたはこれを挑戦的に愛するでしょう。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
基本的にはシーズンのあなたのかわいい女の子アニメ。 私はジェネリックのためにそれを打ちのめしていましたが、私はこのようなショーが時折素晴らしいことが分かりました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Eren_Yeager-/reviews&#34;&gt;-Eren_Yeager-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The most common reaction to seeing Bakuon!! is to assume that it&amp;rsquo;s another one of those animes with a bunch of cute girls doing random thing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、二輪車の女の子。 私たちは最近、ライブアクション映画のような他の形式のメディアでそれを見ることがあります。 しかし、ストーリーテリングの方法としてオートバイに乗っているかわいい女の子について捧げるシリーズはどうですか？  TMSエンターテイメントが制作したアニメ作品。 バクオン!! 極端なことをするかわいい女の子とたくさんの楽しいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、このショーは私に多少のK-Onを思い出させます！ それぞれ独自の個性を持つ女性キャラクターの著名なキャストを持つクラブがあります。 例えば、オンザは、私のやつの特徴を少し変えて、友人たちと一緒に楽しく過ごすことができます。 キャラクターはさまざまな背景から来ていて、それぞれのエピソードはそれぞれの話をより深く理解しています。 キャストから、彼女は最初からストーリーに直接関わっているように、Haneは最も目立つキャラクターとして際立っています。 彼女と他の人との関係は、彼女の性格について多くのことを引き出し、時間が経つにつれて、彼らの債券がどのように成長するかを見ることができます。 そして、債券について言えば、ショーはクラブの毎日の冒険を強調する各エピソードとの非常にカジュアルな雰囲気を確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、バクオンの物語!! 時にはいくつかのバックグラウンドストーリーにもかかわらず、かなり緩んでいる。 それにもかかわらず、ショーのユーモアは、あなたがバクーヨンを見ることに決めたかどうかを決定する大きな要因になります！ か否か。 たとえばRinについてのインスタンスなどです。 すべてのエピソードは、女の子を特集したスタンドアロンと、リニアストーリーテリングよりも日常生活の一部として何をしているのかです。 それはまた、オートバイとそれが保証するコメディが含まれています。 このコメディはさまざまな角度から売られています。 しかし、これは、ビキニのオートバイの洗濯に関するエピソードなどの意図しないファンサービスで時々気を散らすように感じることができます。 しかし、ほとんどの場合、ショーのコメディスタイルはギャグや対話を見ながら楽しめる。 また、キャラクターのやりとりで描かれたイメージを巧みに利用して、自分自身を最大限に活用します。  Haneの「聖なる存在」との出会いを描いたエピソードなど、世界から外に出てくることもある時折の出来事もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、ほとんどの部品のためにそのブランドをよく特徴づけるために知られています。 最も顕著な目捕獲のいくつかは、彼女のロゴの選択を反映するHane&amp;rsquo;s Hondaまたはスズキに対するRinの強迫観念です。  OnsaのYamahasとRaimuのKawasakiも、後者がエピソードの1つで素晴らしいスポットライトを特集した良い例です。 本質的に、オートバイのブランド化も重要です。なぜなら、女の子が自分の選択に興味を持っている理由を示しているからです。 また、キャラクターの名前の意味を補強して、視聴者に彼らの素敵な表現を提供します。 だから、ある程度、それは現実感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;適応コンテンツの面では、ショーはヒットまたはミスになる可能性があります。 私はいくつかのエピソードが実際に忠実さを探している人には少しイライラするカットを取ったことを告白します。 また、キャラクターのデザインは、Onsaの髪型など細かい部分で多少変更されています。 一方、このショーは、マンガとかなり並行したキャラクターの性格を維持するのに一貫しています。 それは完璧な適応ではありませんが、あなたが開いた心でそれを見るときにも、あまりにも手の込んだではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのスタイルでは、バクオン!! その文字デザインでシンプルです。 意外にも、オートバイのデザインをカラフルな力学の一貫性できちんと適合させます。  Rinのデザインやさまざまなカメラアングルなど、ファンのサービスには相当量のファンサービスがあります。 特に教師は、彼女が彼女のユリのような特徴を持って酔っているときのファンサービスの散策の掲示板です。 女の子たちは、スキンケアなビキニを着用しながら自転車を洗っているエピソードもあります。 それでも、ショーそのものは大抵駄目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはほとんどが中程度で、実際には何も書きません。  OPとEDのテーマソングは、心のこもった振り付けで遊び心があります。 メインキャラクターとオートバイの選択肢をすべて備えています。 キャラクターの声も楽しく、声優はほとんどの部分でその役割をかなりうまく適応させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは複雑なショーではありません。 前提はシンプルでキャラクターキャストは新鮮で、多様な特性を持っています。 ストーリーは文脈の中では印象的ではありませんが、ショーを面白くするほどのコメディーがあります。 そして、あなたがオープンな心でそれを見るならば、報酬はかなりの経験になることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, girls on motorcycles. We may see it sometimes these days in other form of mediums such as live action films. But, how about a series that dedicates itself about cute girls riding motorcycles as a way of storytelling? An anime adaptation produced by TMS Entertainment. Bakuon!! is a show with a lot fun with cute girls doing extreme things.    In a way, this show reminds me somewhat of K-On! There’s the club with a prominent cast of fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liqfilms2&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バカオンはトランスジェンダーのバイクがテストを通してあなたを導き、主人公のキャラクターのそれぞれが自分の好きなバイクブランドを見るという考えで濡れているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子に何かをつける時代、今度はかわいい女の子達がバイクを持っています。 私はまだ麻薬リハビリやそれに沿ったものについてかわいい女の子ショーを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は不潔な洞窟であるので、私はこの女の子のそれぞれが非常に積極的な衣服で見られ、オタクのファンのベースに迷い込んだので、生の個人的なレベルでこのショーを楽しんだのですが、ショーの中で本当に楽しい瞬間が混在しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、このタイプの他のすべての番組とほぼ同じです。 新しい女の子が学校に加わり、新しい学校のクラブに入団し、このクラブで彼女の人生に新たな情熱を見出す。 これは、基本的なショーの基本的な式です。 エピソードの残りの部分はかなりエピソード的であり、実際にはストーリー開発の方法ではあまりにも多く、あるいは個々の癖の外側ではあまりにも多くの特徴を持たない。 ジョークやコメディの中には、時には強制的なものや嫌なものが感じられることもあります。もしあなたが自転車のファンでなければ、ジョークの一部が私と同じようにあなたの頭の上を飛ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は一般的にかなり面白くて面白かったシーンや瞬間がたくさんありました。ここに小さな笑いを吹き込みました。そしてそれは確かに週に一度私を楽しませましたが、それでもやはり究極的には忘れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインやアニメーションはかなり美しく、時にはモデルや奇妙なものを見てしまうこともあります。 アニメーションはかなり標準的であり、改善された場合、冗談の配信のいくつかを少し助けてくれました。 動きのあるバイクはすべてCGであり、2Dの背景とうまく融合しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なバクーオンは楽しいキャラクターの楽しい乗り物でしたが、それ以外には巨大なバイクファン、またはリンのお尻のファン（そしてそれらは大きなおっぱいです）以外は実際に何も提供しません。 このショーをお勧めするのは難しいですが、他にもこれほど多くのショーがありますので、これほどずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LIQfilms2/reviews&#34;&gt;LIQfilms2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Certainly one of the more stranger shows to come out of this anime season, Bakuon is a show in which a transgender motorcycle guides you through tests and each one of our main female character pretty much become wet at the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lawlmartz&#34;&gt;lawlmartz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、バクーオン。 著者の説明によれば、光の心を込めた「High School Girls X Motorcycle Comedy」として、Bakuonはそれを素敵なライフパッケージで提供します。 オートバイのファンとしては、アニメのジャンルを見て爽やかで、そうでなければ何か新しいテーマに踏み込んだことは何も気にしませんでした。 私が知る限り、バクオンはバイクのアニメの最初の例であり、オリジナリティーの点では間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターのアーキタイプは最もオリジナルではないかもしれませんが、それらに埋め込まれたパーソナリティは、毎シーズンに広がる典型的なモエモエSOLのデュの提供から多くの人生と差異をもたらします。 ヘン、吹き荒れ、馬鹿のキャラクターに入る。 学校の初日に自転車でオートバイで喫煙された後、彼女は外出してオートバイを購入することに決めました。 学校では、彼女は仲間の熱狂者オンザと出会い、バイクについて知っている賢明なギアヘッドです。 彼らは居住者Stig Raimuとクラブを結成し、甘やかされた豊かな女の子Hijiriが彼女の執事と武装したと決めた後、グループは設定されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自動車愛好家のすべてのグループでは、常に純粋なものでなければなりません。 すべての欠陥を抱いている、あるいは拒否の重大な事態を抱えているこのすべての恋人は、 ブランドを挿入＆gt; あなたの親友、または最悪の敵になることができます。 このケースでは&amp;hellip;リンは、すべてのバイカーの最悪の敵です。耐え難い鈴木の中毒者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの各キャラクターは、バイクの文化で見かける典型的な性格の異なるメーカーと側面を表しています。そのようなことを気にしている人のためのものが少しあります。 オンザには真のバイク百科事典があり、凛の極端なファンガール、羽根のノブ、ヒジリの「お金のすべてを修理する」、そしてキサメのレーサーがあります。 バクーオンが本当にうまくいけば、さまざまなマシン（およびそのライダー）に関する数多くの事実と真実の声明と、視聴者の間での侵略者のためのたくさんの冗談を感じることができます。  Raimu-senpaiはStigの日本の女子学園のいとこで、DucatiとEuro-bikeのライダーは無理矢理噛まれる。 しかし、日本の4大ブランドでさえ、誰も安全です。  Kawasakisのリーク、ホンダは寒さを開始しない、ヤマハの伝送が壊れて、鈴木は電気的な問題がある、誰もがらくたを取得！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、バクオンは誰のためでもないという。 このショーは、オートバイ愛好家の非常にニッチな視聴者を対象としており、私はアニメーションのためにピックアップされると思われる最後の漫画についてです。 何らかのレズビアンのロマンスやドラマを期待している人は、すごく失望します。 一握りの無作為に配置された、しかしむしろ無味の性的ユーモアの瞬間で、私たちの間ではファンクルサービスの愛好家のためのいくつかのナゲットがあります。私はあまり楽しめませんでした。 このショーは純粋な形の人生の一部ですが、ただのグループのひよこ、自転車、そして彼らが行く冒険です。 私にとって、漫画でやったのと同じように、私は笑っていました。そして、それは単なる短編13話であったとしても、それは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクーヨンが正しくなるもの：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;マンガのほぼ完璧な適応&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;愚かなロマンスなし&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;情報を得たバイクのユーモア、文化に投資した人だけが得るもの&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ショーのバイクに関する事実情報、およびその他の自転車の文化&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;スティグ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;バクーが間違ってしまうもの：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;不要なサービスカット&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Onsa frizzyを呼び出す（翻訳者のエラーですが、これは私の不平を言う場所です）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;オートバイやバイクのジョークが好きかどうかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lawlmartz/reviews&#34;&gt;lawlmartz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Bakuon. Described by the author as a light hearted &amp;lsquo;High School Girls X Motorcycle Comedy&amp;rsquo;, Bakuon delivers just that in a nice slice of life package. As a motorcycle enthusiast myself, it&amp;rsquo;s refreshing to see an anime genre that I otherwise would have cared nothing about stepping out into some new themes. As far as I know, Bakuon is the first example o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクオンは2016年のK-Onの答えです。ロックミュージックの代わりにバイクだけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは誰もが見ることができるほど簡単です。 しかし、人々をオフにするかもしれないものは、そのようなシリーズに期待されるように、一定のオートバイの専門用語（モデル、企業など）です。 私は言及された会社/モデルが存在するので、それがすべて真実であることを信じています。 それ以外の話は聞き取れませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に私が多くの文字を楽しんだとは言えません。 彼らは確かに彼らを互いから区別する独自の性格を持っていましたが、それよりも遠くに行くことはありませんでした。 私たちは、彼らが乗っているモデル以外に何かを学ぶことはできません。 最後の数回のエピソードで新しいキャラクターを紹介しても、残りのショーでは無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、ショーの最悪のことでした。 これはキャラクターモデル、特に目に関係します。 ほとんどのエピソードでは、目が不自由なところまで瞬間がありました。 ストーリーは普通だとは言っても、アニメーションが一貫していれば心配はしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、バクオンは私のためにヒットし、欠場しました。 正直なところ、K-Onと多くの類似点を示したので興味がありました。 あなたが二輪車やかわいい女の子に乗っている場合、これはあなたのためかもしれません。 オートバイのトリビアにあまり慣れていないなら、あなたの好みに合わないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221312&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuon is 2016’s answer to K-On, only with motorcycles in place of rock music.    The story itself is simple enough for anyone to watch. However &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corny632&#34;&gt;Corny632&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オートバイに乗っている女の子についてのアニメを見たいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうであれば、読んで続行してください。あまりうまく行かない場合は、何か良いことがなければ読んだりしてもかまいませんが、おそらく始まっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で2つのタグ、コメディ、エッチが欠けています。なぜなら、このシリーズには両方のタグがあるからです。
メインストーリーは、日常生活での5人の少女、自転車クラブでの時間、そして一緒に自転車に乗る時間です。ノーマルバイクではなくオートバイです。
公平になるために、今シーズン（2016年第2四半期）を実際に見るつもりはありませんでしたが、とにかくそれをチェックすることにしました。これは私よりも実際には面白いですから、私はうれしく思います。
それは面白いですが、それは私にとっては十分です。アニメを見て楽しい時間を過ごすのが好きです。バクオン!! 私はちょうどそれをやってみましょう、確かにそこに良い仕事をするより良いシリーズがあります。
しかし、それは何か、かわいい女の子についての魅力的な小さなシリーズ（かわいそうであるかどうかをモーターサイクリングが見つかった場合にはそれに依存します）が、座って、リラックスして、女の子を乗せてください（ok それは実際に意図したよりも汚れていた）しかし、あなたが何かを見たり、リラックスしたりしたいと思ったら、それを見て、何を意味するかを知っています。
それを撃つ、実際にはあなたが思うよりも優れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corny632/reviews&#34;&gt;Corny632&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So you want to watch an anime about girls riding motorcycles?    If so, continue to read, if not well you can keep reading anyway, unless you&amp;rsquo;ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;olshadow16&#34;&gt;olshadow16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを期待して始めませんでしたが、正直言って、それは私が思うよりも優れていました。 私はアマゾンのようなこのショーで実際のブランドを見ることに最もショックを受けただけでなく、すべてのバイクブランド、ヘルメットブランドなど。 文字の種類は非常に典型的で、あまり創造的ではありません。 主人公と妹はK-ONからのYuiとUiのようです！ 髪の色とそれぞれの個性に至るまで。 オートバイのエンジンの騒音は猛威を振る舞うものではなく、実際のレースの感性を追加したほうが面白かったかもしれませんが、オートバイを好む萌えの女の子だけです。 初めのdからのブンタは、この中でまっすぐであり、サスペンションのノイズとともに、八郎は、エピソードの一つにカメオを作ります。 本質的にあなたはK-ONの面白いミックスを持っています！ 両方のアニメのファンにあなたに素晴らしいファンサービスを提供する初期D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229645&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/olshadow16/reviews&#34;&gt;olshadow16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started this with no expectations but to be honest, it&amp;rsquo;s better than i thought it w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomadren&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクーオンはオートバイを好きな女の子の話をしています。 彼女はこれらの車両を運転するための免許を取得するために彼女の最善を尽くし、彼女が自転車のクラブに参加することができるように、これの一つを取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体を通して、私たちはクラブからのバイクについて話している女の子たちを見て、モーターサイクルを運転して、ある場所から別の場所に移動することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見ているとき、私はK-Onや他の同様のアニメを思い出しました。あなたがこれらのアニメを見ているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれらのことについて何も知らないのであれば、（私のような）ちょっと混乱しているように感じるかもしれませんが、それはアニメが悪いことを意味するものではありません。 私の意見では、あなたはそれにチャンスを与えると言います。 多分あなたは私よりももっと楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomAdren/reviews&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuon tells the story of a girl who likes motorcycles. She makes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州の男の子、私はオートバイの最も近いオートバイ販売店に行くオタクの急激な流入を検出しています。彼らは川崎、ホンダ、ヤマハまたはスズキのバイクを購入するつもりです。  Rin =シリーズの最高のグリルなので、彼らはすべて彼らがスズキに行くことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
あなたが&amp;rdquo;かわいい女の子をやっているかわいい女の子&amp;rdquo;のアニメを見たことがあるならば、それ以前にはバクオンも違いない。 まあ、わずかな変更があります。  「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」のかわりに、「かわいい女の子たちがバイクでかわいいものをやっている」。 私は以前それを見たことがない。 いいえ、本当に、私はオートバイに乗っているかわいい高校女子が私のために新しいことを特徴とするショーはそうではありませんでした。 ショーはまだ同じ古い &amp;lsquo;かわいい女の子がかわいいものをやっているので、式は何も新しいものではありません&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクーオンの話は基本的には自転車で何度も丘を登ってバイクに興味を持った高校生の桜羽根です。 その丘はもちろん、学校へ行く道の一部でした。 彼女はバイクで学校に行くことが自転車を使うよりずっと簡単だと分かった。 そこから、狂った骨董品が始まります。 バイクについて何も知らないヘイン氏は、バイククラブに加わることを決断し、オートバイに精通し、オートバイについて多くのことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーには期待していなかったので、私はこのシリーズを私が期待していたよりもはるかに楽しんでしまった。 私はいつもバイクだったので、私は子供のころからずっとオートバイの吸盤でした！ それは明らかに間違っているので、そこに行ってバイクを買うように私に影響を与えた。 あなたが私に尋ねるならば、私はいつも1000ccのオートバイを欲しがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイコンについて楽しんだことの1つ、バイク以外にもコメディです。 ほとんどの場合、コメディは驚くほど良いです。 私は、時には彼らが頑張っていると言うことができますが、ほとんどの場合、コメディの場面は私を笑わせるでしょう。 キャラクターがお互いのバイクを比較し、自転車の欠陥や、スズキが非常に欠陥のあるバイクであると主張する例はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、ホンダ、スズキ、川崎、ヤマハの二輪車のために、かなりの数の製品を配置しています。 今問題は、誰が誰を払ったか（ショーのプロデューサーはオートバイの会社に支払ったのか、それとも逆だったのか）、どれくらいですか？ ショーにはファンサービスの瞬間もあります。 最も顕著なのは、Haneが自転車をきれいに掃除しようと決めたとき、または私が決して忘れないと思っていたときに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私のお尻は振動しています」-Hane 2016&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8.5 / 10）
TMSエンターテインメントは、ショーのビジュアルとそのキャラクターデザインでうまくいった。 女の子が学校でちょうど回っているときのビジュアルはかなり普通ですが、女の子が自転車に乗って行くときにビジュアルが優れています。 私がHaneのキャラクターデザインの面で話したいことはひとつだけあり、それは彼女の眉です。 私はかわいいと認めなければなりません。 一方、アニメーションはまともだった。 私が気にしたのは、女の子が乗っているときに、時々静止画を使ったということです。 私はこれが人生の一部であることを知っています。アニメーションという点ではあまり期待してはいけませんが、時には真剣に取り組んでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
サウンドトラックは、スライス・オブ・ライフのショーで期待する平均的なサウンドトラックなので、言及する価値はありません。 今、OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌は佐々木さやかさんの「FEEL×ALIVE」です。 男、OP主題歌のタイトルはちょうど私がOPについてどのように感じたかを予測しました。 それは超キャッチーですが、メロディーはすばらしく、OPテーマソングが登場するたびに私は生き生きと感じました。  EDの主題歌は「Voon！  Voon！ 上に乗る！&amp;rsquo;  Hane、Rin、Onsa、Hijiriによる。  EDの主題歌は本当に特別なものではありません。 私は最初にそれを見たときにかなり面白かったEDアニメーションのためだけにそれに入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、声優を見直すことはありませんが、今回のショーでは、声優が1人いるためにする必要があります。 私はHaneのVAと彼女のパフォーマンスが大好きです。 彼女はいつも非常に熱心に聞こえる、それは私が彼女について愛していた部分であり、それが私をHaneの熱狂的な性格のようにしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）
うーん、キャラクターについて何が言えるの？ バクーオンには楽しいキャラクターのキャストがあり、弱いキャラクターの開発、特にRinは真剣に取り上げられず、笑いのためだけにそこにいました。 しかし、私はリンの過去が私がフロアで死んでいたことを認めなければなりません。 次のキャラクターについてお話したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hane Sakuraは彼女の熱狂的で魅力的な性格のため、シリーズで2番目にお気に入りのキャラクターです。 彼女は素敵なバイクのように見えるので、彼女はピンクのホンダCB400SFと彼女の素晴らしい選択に乗る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、私の意見ではシリーズの中で一番の女の子である鈴木りんです。 彼女の巨大なメロンのためではありませんが、私は彼女に悪いと感じているからです。 私は、彼女がスズキのバイクを所有しているという理由だけで、その「Frizzy」の女の子に激しく激怒しているシリーズの中で、かわいい女の子ですか？ ハァー、私はちょうどリンとフリッツの間の陽気な引数が大好きです。 彼女はその悪く見えないスズキGSX400S Katanaに乗る。  Frizzyは仕様のためにKatanaについて悪いことを言っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、天草の天使です。私は彼女のおしゃれな髪についてRinが正しいので、彼女は「Frizzy」と呼ぶのが好きです。 私は、ここで隠されたユリの愛をはっきりと見ることができるので、フリジーとリンが一緒にやって来ることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は仁王臣です。 彼女はあなたの典型的な豊かな少女ですが、バイクの免許を持っていても、バイクに乗る方法はわかりません。 代わりに、彼女はサイドカーを装備したドゥカティに乗る。 彼女はサイドカーに座り、彼女のバトラーはドゥカッティに乗る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は川崎ライムです。 彼女は私が今まで見た中で最も奇妙で最も神秘的な性格です。 彼女はヘルメットを着用しています。シリーズ全体を通して顔を見ることは決してありません。彼女はシリーズを通して一言も言わず、私の性的指向を疑っています。 私たちは彼女が「彼女」であることをどのように知っていますか？ 私たちは彼女が高校生であることをどのように知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
あなたはシリーズが「今、何百万回もダウンしたかわいいものをやっているかわいい女の子」であることをあなたが望んでいると言いますが、私はまだこのシリーズを楽しんでいます。 ショーはコメディーの面ではうまくやっていましたが、偉大ではありませんが、コメディーの量は適切です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
バクオン！ かわいいものをやっている人生の典型的なスライス&amp;rdquo;かわいい女の子だけかもしれないが、このショーはまだ私のために楽しい乗り物だった。 ショーは楽しいキャラクターのキャストがあり、コメディは完璧ではないかもしれませんが、まだ私を笑わせるために仕事をしました。 あなたが人生のファンの一員であるか、バイク愛好家ならば、あなたは間違いなくバクオンで舗装された道路に乗って楽しむことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体的]：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+ライフシリーズの楽しいスライス
+ほとんどの正確なオートバイの表現は、このショーをオートバイ愛好家のための楽しいショーにする
+楽しいキャラクターのキャスト
+コメディの量
+良いビジュアルとアニメーション
+ Catchy OPテーマソング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 同じ古い式を使用する
 - ファンサービスのシーンをオフにすることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy, I&amp;rsquo;m detecting a sudden influx of otakus going to their nearest motorcycle dealership store and they&amp;rsquo;re going to purchase a Kawasaki, Honda, Yamaha or Suzuki motorcycle. We all know they&amp;rsquo;re going to go for Suzuki because Rin = best grill of the series.       [Story]  If you&amp;rsquo;ve seen a &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; type of anime before then Bakuon is no different. Well, there are slight changes here. Instead of &amp;lsquo;Cute girls doing cute things&amp;rsquo;, it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;cute girls doing cute things in a motorcycle&amp;rsquo;. I haven&amp;rsquo;t seen that before. No, really, I haven&amp;rsquo;t so a show featuring cute high school girls riding in a motorcycle is new for me. Except the formula is nothing new as the show is still the same old &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo;    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izuhara-torozu&#34;&gt;izuhara_torozu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、それが愛であるか、それを嫌うものでなければなりません。 オートバイが気に入らない、またはオートバイに興味がない場合は、スキップしてください。 オートバイが好きなら、それは楽しい乗り物です！
それぞれの女の子には好意的なものがあり、それに付随する大きな意見があり、楽しい話題につながります。 はい、彼らは基本的にアニメ（豊かな女の子、ツンデレツインテール、トムボーイ、静かで恥ずかしがり、そしてドーピーしかし愛らしい）の原型ですが、あまりにも真剣にそれを取っていないこのシリーズで、それは動作します。 原型に完全には収まらないものを忘れないようにしましょう。 スティグ。  Er、Raimu Senpai。
それは時々エッチによって小さなものになることがありますが、無償であることはありません。
女の子と風景のアートは十分ですが、自転車のアー​​トは&amp;hellip;豪華です。 彼らは超細かく、驚くほどに見えます。 ガレージ・アンド・パンツァー（Girls Und Panzer）でタンクに大きなケアが与えられたのと同じように、ここのバイクは見守るべきものです。
それは夏です、広いオープンロードが待っています..あなたが出てスクールランブル（有罪）を見てオートバイ免許証を持っていれば、これはあなたの髪の風と750ccの日本の鋼の塊 あなたの足の間。 私はモーターサイクルを愛する人に強くお勧めします。あなたがかわいい女の子を好きならば、もっと良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/izuhara_torozu/reviews&#34;&gt;izuhara_torozu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has got to be a love it or hate it sort of ordeal. If you don&amp;rsquo;t like motorcycles or have zero interest in them, skip it. If you DO  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクオン!! どんな典型的な「女の子たちがかわいいものをやっている」のようなものではありません&amp;hellip;それはバイクの女の子についてです!!!!!オハイイはまだ女の子がかわいいものをやっているのを待っていますが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクオン!! キャラクターを魅了しているだけでなく、アニメのテイクアウトと一緒に奇妙なプロットラインと一緒に素晴らしい化学の多くを持っているキャストは、すべてのバイクのテーマを持つこのかわいいものを行う&amp;rdquo;かわいい女の子は、以前の LAの目はとにかく）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakuon!!はファンキーズ・ガールとしてスズキの熱狂者としてトゥヤマ・ナンによって声をあげられた鈴木凛とバイク愛好家のキャスティングを披露し、専門家ではないが趣味の経験がある（K-Onのミオ・ミオ） 好きなキャラクターですが、羽根さなえのような他のキャストメンバーは、ダイバーと新人ディーツとルーキーがモーターバイククラブに来て、趣味を語ります（K-Onからの咳* Yui！）、Amano Onsa 内山由美は馬鹿げていて、適度な専門知識を持っていることが多く、Rin（K-Onからの咳* Ritsu）、Hijiri Minowaと彼女のojou-life（K-OnからMugiまで）とは違う何かをしたいojouはRaimu 川崎は、最も経験豊富なクラブのミュートシニアでありながら、最も凶悪なやり方で失敗しています。彼らは変わった人格とバイクの愛を持っています。 後で別のキャラクターがメインキャストに入ると、残りの一年よりも若くて、Hane（K-On！の咳* Azusa）以上の経験を持つIbuki Kidoの声で、 さらに良い。 キャラクターグループのダイナミックと類似性LAが指摘し続けるものがあれば、キャラクター名簿はK-On！のパロディーなファンヴェルターバージョンのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンアニメの話では、このアニメのファンは、いくつかの非常にゆり遊びから、いくつかの典型的な温泉エピソードへの完全なヌードまで広がっています。  （スー・ロウはリンが一番のファンタジーを得てLAは彼女のために全滅したファンサービスをすばやく無視することができた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストのグループダイナミックは、このアニメのコメディーとむしろ奇妙な瞬間を助け、同時に、キャストをさらに魅了しました。 このコメディとランダム/チェコフの銃の瞬間は、実際にこのキャラクターがこのアニメの奇妙な瞬間を激しく揺さぶるほどの価値があることのためにこのアニメを作っています。例えば、イエス様がHaneにミニチュアのSuzuki Cupをプレゼントしています&amp;hellip; バクオンの作者を賞賛するだろう！ このアニメのすごい面白い瞬間がLAのバカオンを見たときにLAの日をちょうど作ったように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このアニメには、スズキ、ヤマハ、ホンダ、カワサキ、ドゥカティのような主演のバイクの広告がたくさんありますが、これらの広告は塩の塊で撮影されていて、 フェイス&amp;hellip;ただファンレスサービスを追加して、それはちょうどなくなります。*エイム*良いこととして、このアニメは女の子とそのオートバイについてですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TMSエンターテイメントのアニメーションは、アニメーションのアニメーションのデリプス時間があったが、まだバイクやレースに関する多くの高い詳細があります。 はい、それは矛盾していますが、LAはアニメーションに気にしなかったし、アニメーションがある時点で良くなったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAを考えて、声優について何か言いたいのですが&amp;hellip;-典型的にはLAの好きな声優は、東山奈緒に行くのですが、Onsaを声優の内山由美はNaoとYumiの両方として特別に言及する必要があります 彼らの冗談と一緒に化学は本当にコメディをさらに良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAはそれを認めたくないのですが、これはLAの有罪の喜びでした.2016年のSpringの喜びでした。それだけではありませんでしたが、Rinのためだけではありませんでしたが、キャストが行った奇妙な悪戯は、 高校の女の子バイカークラブほどシンプルです。  Rinとfanserviceとちょうど奇妙なクレイジープロットこれらの女の子は、絶対にこのアニメを最初から最後まで私のための罪の有罪有罪の罪悪感を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuon!! isn&amp;rsquo;t like any typical &amp;lsquo;girls doing cute things&amp;rsquo;&amp;hellip;as it&amp;rsquo;s about girls with motorbikes!!!..ohh wait it&amp;rsquo;s still &amp;lsquo;girls doing cute things&amp;rsquo; but still&amp;hellip;    Bakuon!! has fleshed out characters as well as a cast that has ALOT of great chemistry with each along with the bizarre plotlines this anime take and all with a motorbiked theme makes this &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; all the more differen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
どんな話？ 日常生活に関するオートバイの典型的な女子学生シリーズです。
アート：3/10
芸術は恐ろしいものでした。 スタイリッシュなアニメーション、ひどいキャラクターデザイン、オートバイに乗るたびに、彼らは突然背景全体とともに3Dになりました。
サウンド：3/10
音楽はひどかった。 私が好きだった唯一の曲はエンディングだった。 そうでなければ、シーンで使用した音楽はとてもシンプルで忘れがたいものでした。
キャラクター：2/10
それらはすべて1次元であり、キャラクターの開発ができません。 私がキャラクターに2を与えていない唯一の理由は、私が認めているので、すべての女の子が本当に暑いからです。
楽しさ：2/10
私はバイクについては何も知らないが、もしあなたがそうしていても、あなたはこのシリーズを楽しまないことを保証する。 それは退屈でランダムです。 楽しさの唯一の源はfanserviceです。
最終得点：1/10
それを見ないでください。 ただしないでください。 この悪い言い訳よりも女子アニメの方がいい方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  What story? It&amp;rsquo;s just your typical schoolgirl series with motorcycles about their da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animealcoholism&#34;&gt;AnimeAlcoholism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私のお尻は音とともに振動しています。  （Ep 01）
Mmmm&amp;hellip;さて、どこから始めましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、私はこのシリーズが物事のモエモエ側にあることを明確にしたいと思います。 その主な人口統計は、セイネンです。あなたのボートを揺さぶらないなら、降りてみるべきです（笑）。 しかし、あなたが低賃金の仕事をしている勤勉な人なら、チャンスがあります&amp;hellip;これはあなたの人生に必要なスタッフです。  1週間に1回放送していますので、放映終了後に一度に全天候性にならない限り、「萌え窮地」や「かわいい過負荷」のリスクはありません。  、それと幸運）。 さて、それはさておき&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8/10）アニメーションの質に関しては、ほとんどの部門で平均視聴率がやや上回っていますが、多くの視聴者にはこれが十分ではありません。 しかし、オートバイオハイオの男の子が来るとき、あなたはそれらの悪い男の子を見るときに目のオーガズムを出すつもりです!!!  TMSエンターテイメントは本当に公園から出ました。 私の唯一の苦情は、1）カバーアートは非常に穏やかで急いで行われることです。  2）Rinのピンクの服は非常に派手で、「オーバーテクスチャー」です。 そうでなければ、私はこれらのバイクにうっとりしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8.5 / 10）ファンサービスは非常に微妙で、バランスが取れています。 多くのキャラクターが大規模なバストを吹き飛ばしていますが、リラックスするための無邪気な努力の中で、あなたがいくつかのGOD DAMN HENTAIに晒されないように安心することができます。 いくつかの猥褻なジョークもありますが、エロチカよりも面白いです&amp;hellip;（特に、オートバイから来た時&amp;hellip; lmao！xD）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8/10）プロット（/ミニプロット）については、最初の放映時に非常に軽量で心温まるとみなすことができます。 それは、あなたが見ることができるように、お互いを非常にうまくサポートするオートバイライドとモ - アニメの情熱を幻想的にフィーチャーしています。 これらの新しい要素が活躍することで、この新しいシリーズでは独創性を確かに見つけることができます。 だから、この点で心配はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7.5 / 10）また、文字にはいくつかの一意性があります。特に、「オートバイ」と「モエ」の要素が追加されています。 しかし、TMSはクーデレ、ツンデレ、そしてまったくのAHOキャラクターで本当に仲良くなっています。 そして、私が以前に言及したように、あなたは間違いなく多くの「井戸」高校の女の子（つまり、meme paradise）に出くわすでしょう。 一方、ボイス・アクトは、よく知られているボイス・アクターと非常によく選ばれたキャスト（よくよく&amp;hellip;）で、非常にうまくいっています。 私は彼らが非常に好都合だったことを公然と認めます。 そして、ちょうどメモ：私たちの物語は全女子学校で行われます。 だからええ&amp;hellip;あなたはそのような行動を取ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8/10）偉大なキャストを褒め称賛する喜劇は素晴らしいです！ 私が前に言及したように、あなたはいつもあなたに落とされた猥褻なジョークを得るでしょうが、それは他の何よりも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに立ち寄って最後まで見ていたら、本当に楽しかったと言います。 結局のところ、私は、メタがどの方向に向いていても、この不評の意見を引き続き保持すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeAlcoholism/reviews&#34;&gt;AnimeAlcoholism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mmmm&amp;hellip; Now, where do I begin&amp;hellip;    First off, I want to make it clear that this series is towards the &amp;lsquo;moe-moe&amp;rsquo; side of things. Its primary demographic is Seinen, so if it doesn&amp;rsquo;t rock your boat—you should consider getting off (lol). But chances are, if you&amp;rsquo;re a hardworking individual with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、自転車に乗ることは必ずしも麻薬取引やギャング・シューティングを伴うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、それは、かわいいものをやっているかわいい女の子についてのコメディですが、今度はギミックはオートバイです。 問題は、彼らがギミックを使ってどれくらいのことをしたかということです。 実際はたくさんあります。 彼らはいつも自転車について話しています。彼らはいつも乗っていて、ほとんどのエピソードは二輪車についてのものなので、その可能性は十分に活用されています。 私はこれらの車両について何も知らないので、彼らがどのように正確に対象を扱っているのか判断できませんが、うまくいったように見えます。 コメディはかわいいフェラチオから変態ファンタジーまで、大きく変化しています。 私も気にしませんが、時には私は2つの異なるショーを見ているように感じました。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が知る限り、自転車はすべてかなりよく見えます。 女の子たちは、はるかに詳しく描かれている背景のキャラクターに比べて、驚くほどフラットになっています。 体の比率は時には少し奇妙に見えます。 全体的に、私はそれが必要なときに輝いていると思いますが、より良いかもしれません。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はエンディングの大ファンだが、オープニングはそれほど悪くない（特別なことはないが）。 声優はまったく堅実ではありませんでしたが、珍しいことはめったにありませんでした。 私は多くのバックグラウンドミュージックを覚えていませんが、バイクの音響効果は現実的に聞こえました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
5 1/2の主人公のうち、RinとOnsaは最も記憶に残っていた。 私にとっては、リンは実際のものよりもツンデレのパロディーであるように感じました。  Onsaは、「汚い老人」と「唯一の正気な人」の間の面白い組み合わせです。 また、彼女の髪は素晴らしく見えました。  Haneは、同様の主人公と比較して少しフラットになりました（例えばAnne Happyを見てください）。でも、彼女はまだ大丈夫でした。 他の3人は私に多くの印象を与えませんでしたが、彼らはまた私や何かを悩ませませんでした。 サイドキャラクターはすごかったですが、Rinsのパパ、Raimusの古いクラスメート、Bikeイエスが特にありました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はバクオンで楽しく過ごしました。 多くのライフコメディのアイデアはかなり早く消えてしまいますが、バクオンはいつも別のものを持っていました。 確かにすべてがヒットしたわけではありませんが、ほとんどの場合、私は本当に良い笑いを持っていました。 私はいくつかの人々のための場所のファン感謝の気持ちを見ることができますが、私は個人的に気にしませんでした。 純粋にキュートではない種類のショーのために、それは非常に良い仕事をした。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
7.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, riding a bike doesn&amp;rsquo;t necessarily involve drug trades or gang shootings.    Story:  Well, it&amp;rsquo;s a comedy about &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo;, the gimmick this time is motorcycles. The question is, how much did they do with said &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはスポイラーを含むかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメの非常に興味深い面白いストーリーライン。 さらに、オートバイがどのようにして一団の友人を連れて来るかを見るのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Hane  - 彼女は甘い＆amp; 愛らしい。 羽根はKオンからユイを思い出させる！  ＆amp; オートバイの世界への新しい人です。
Onsa  - 彼女はとてもおとぎ話です。 彼女には2人の弟がいて、家族はバイクショップを所有しています。
Rin  - 彼女は長い、金髪の毛と大きな資産を持っています。  ＆amp; 鈴木を賞賛する
Hijiri  - 彼女は豊かで、柔らかい口調の女の子です。 彼女は彼女の側で執事をしています（特にオートバイの冒険中）。 また、彼女は自分のアイデアを次のレベルに引き上げると、とても創造的で面白いです。
Raimu-Senpai  - 主人公の一番の生徒。 彼女は友人にとても気を配っていて、経験豊かなバイクです。 彼女について述べられている多くの情報はありませんが、彼女は常にヘルメットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：見たいアニメの一つ。 それに、ヘルメットなしでライムセン先輩を見たい。 このアニメは私にもオートバイに乗りたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This may contain spoilers.    Story: Very interesting and funny storylines in the anime. Plus, it&amp;rsquo;s gr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nishizawamihashi&#34;&gt;NishizawaMihashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーで持っていた最大の後悔は、その楽しい行進を賞賛するタイムリーなレビューを書いていないことです。 バクオンへようこそ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショーの基本的なプロットになると、何も言いませんが、むしろ説明されていないのは、このショーは、それが特徴的な主題の絶対的に無頓着なパロディです。  - 時には微妙な - 偽り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのような地球上で何が楽しむのか疑問に思っていますか？ おそらく自転車？ なぜもちろん、すべてが本質的に自転車についてですが、それはスペードでそれを楽しませます！ それ以外に何が面白いのですか？ まあまあ、交通法律からビジネス実践まで何でも、比較的奇妙な、まったく奇妙な、まったく奇妙な、まったくばかげたキャラクターはもちろんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスクリプトは比較的ペースが速く、想像力豊かで、その70％以上がコメディーの価値に浸されるように完全に設計されている様々な状況で縁石に装填される。 それ以外にも、友情のような話題を中心にショー全体に広がった驚くほど魅力的で簡単なシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何よりも、あなたがまだ伝えていなければ、この番組はK-ONのパロディです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット＆amp; テーマ/スクリプト＆amp; 対話評価：7
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル面では、実際にコメントするほどのことはありません。 一般的に言えば、ショーはまともです。 芸術はよく描かれており、時には色が少し過飽和になることがありますが、色は少なくとも豊かで活気があり、「ポピー」になっています。 一方、背景や文字のデザインは、新しい発想を打ち破るものではなく、創造的で独特のものです。 また、スキャンされた雑誌、ポスター、写真、アートワークの形で多くの現実的な視覚的参照があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的に見ると、このショーは、特にキャラクターの動きやコメディシーンになると、驚くほどうまくアニメーション化されています。 ショーでの自転車の3Dレンダリングも、非常に細かいものまで細かく細分化されています。バイク自体は、非常にシンプルにほとんど画面がシームレスに動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには実験的または少なくとも標準外のアニメーションや芸術的技法が使用されていますが、照明が豊かで、ショーの暖かく明るいルック・アンド・パーティクル効果を大幅に向上させます ショーの視覚的な魅力。 カメラワークも非常に創造的でショットは効果的に編集されており、多くの場面ですべて一緒に流れるので、一貫してシームレスな視聴体験が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPシーケンスは、キャラクターとそのバイクを紹介しながら、後半のロードトリップに乗り出していることを示しながら、やや創造的なシーケンスです。 一方、EDシーケンスは非常にコメディでシンプルで、自転車のキャラクターのミニバージョンが学校に戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーションの評価：8
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドデザインは、従来のブルージュやポピーのロック曲や、その他の様々なグーフィーに加えて、いくつかの珍しいトラック構造や音楽のティンバーを特徴とする、楽しいロック指向の（BIKES = ROCK-PERIOD） より多くのスライス・オブ・ライフの瞬間に使用される多彩な楽器の選択を利用した牧歌的なトラックは、握手するだけで握手することができない、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでなく、効果音そのものは素晴らしく、特に自転車のエンジンである偉大さ&amp;hellip; OOOOOHHHHHHH純粋なECSTASY。 エヘン、私は一般的に、彼らは慎重に選択され、専門的に作られたが、ええ、あなたはポイントを得る、そこに苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それを保持！ それ以上に進む前に絶対に話し合わなければならない部分がもう1つあります。それは、絶対に奇妙な声の演技です！ オハイオ州の神、声の演技、声の演技である薄い驚くべきボールは、REEEEAAALLLLYYYがこのショーを輝かせるものです。 熟練した、感情的で陽気な、キャラクターのために演じる声はすべて、信じられないほどうまくやっているだけで、たぶん画面上の「エキストラ」に行きます。 しかしながら！ ショーで最高の声優を披露した一人のキャラクターは、非常に才能のある上田レイナの声で、桜井羽が出演しています。 ハーンの描写は、このような絶対的なダークで、素朴で、シンプルで、子供のようなキャラクターのダンスで、私を強烈に伸ばして、涙を流した笑い声を吹き飛ばしました。 男、私は確かにこの年齢でこれを笑っていない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザイン評価：9
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーのサウンドデザインのPOFITの終わりに簡単に説明したように、このショーのキャラクターは、いろいろな人物とは全くばかげてばかげてばかげている。 私はすでに今、ヘインについて説明しましたが、残りの部分はどうですか？ まあ、あります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）あなたの平均的な、フレンドリーな10代の少女としての天野Onsaは、バイクとユーモアのセンスに深い情熱を持って少し奇妙です。 彼女は、反応からさまざまな方法でジョークを開始するように切り替える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）鈴木さんの自転車のファンキーであることに加えて、恥ずかしがり、簡単に恥ずかしがりがちなスパンキーな女の子。 彼女はパパの女の子ですが、自転車に関連したハイジンクのために、時間が経つと、彼に対する敬意を失っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ミノワ・ヒジリは、「いたずら」や「社会的過激派」の行為、あるいは少なくとも彼女が彼女の頭の中にある印象であることを夢見ているあなたの偏心した、気風の豊かな子供です。 彼女はドゥカティに乗っている彼女の執事の早川さん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）川崎ライムは、奇妙で説明できない行為の道筋としてプロットに利用されている人物の謎です。 彼女のヘルメットの下に何があるのか​​誰も知りません。 彼女はTop GearのStigのパロディーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの5つの主なものの他に、後でK-ONのようにメインキャラクターのステータスにぶつかった人に加えて、他にも多くのサイドキャラクターがあります！ ティー・ヒー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター格付け：8
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをまとめてみると、私はバクーオンを十分に得ることができませんでした!! 毎週非常に熱心に待っていて、キャストが次回に入るのはどういうことか分かりました。 私が寝ることができなかった夜はもちろんのこと、一日を通して起こったすべての絶対に面白い状況や対話について考えてみてください。 疑いもなく、このショーはSpring 2016の私の最も好きなショーでした。私はこの車に似た何かがアニメ化するかどうかということで興奮しています。 あなたが数ヶ月前に放映されたときと同じように、このショーの魅力を皆さんに見てもらいたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれで私はあなたに次の時間まで別れを告げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ評価：9
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~  ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[個人レーティング：8]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[Critical Rating：8]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NishizawaMihashi/reviews&#34;&gt;NishizawaMihashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The biggest regret that I&amp;rsquo;ve had with this show, is in not writing a timely review praising its delectable outrageousness. Welcome to Bakuon!!    ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~    There&amp;rsquo;s simply nothing to gush about when it comes to the basic plot of the show, rather what isn&amp;rsquo;t explained outright is that this show is an absolutely irreverent parody of the subject matters it features- complete with random scenes of sheer absurdity drenched in over-the-top -and at times subtle- goofiness.    Which brings us to question just what on earth does it make fun of? Biking perhaps? Why of course, the whole thing is essentially about biking, but it makes fun of it in spades! And what else does it make fun of as well? &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>