<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mitsuwano on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mitsuwano/index.xml</link>
    <description>Recent content in Mitsuwano on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mitsuwano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mitsuwano</title>
      <link>https://anime.syui.cf/21649</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/21649</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/77096.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/21649/Mitsuwano/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/21649/Mitsuwano/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kundalini&#34;&gt;Kundalini&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マイコは文化的に豊かな芸術であり、日本の愛好家であり、特に京都のアニメが示唆しているように、 それでは、正直なところ、実際には何をするかに焦点を当ててみませんか？
Pfft..それはこのOVAの失敗でした。 一見して、マイコスは文化的に豊かな資産であるとしか言いませんでしたが、マイコの人生を見せつけたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
この番組は、マイコスになりたい3人の女の子です。 そして、彼らの友情についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
まだ群衆と微妙な動きが、かなり詳細な背景。 設定は良いです。 最後にショーがありますが、私はもっと好みがあると思います。 その瞬間につながるOVAのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
より伝統的な音を持っていたはずです。 彼らが作成したいという意識であれば、スルーサウンドはほとんどありません。 セイウウスはいいですね。 それぞれのキャラクターの声は、それらについて何かを示しています..重く、軽く、オフビート。 しかし、間違いなく対話さえも、より良いことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
非常に基本的。 私たちは小柄な戦いを何度も見ていないのですか？ それから成長する。 そうでなければ、新鮮な対話とより多くのキャラクターが現れる状況で、新しい方法で小柄な戦いを見せてください。 これをHarmonieと比較すると、まったく同じ時期にそのような激しい発展を遂げています。 これは遅いです。 これにテレビシリーズがあれば、私は退屈するだろう。 花咲一郎を模倣して悲惨に失敗する。  HanasakuのキャラクターがMaikosになったら、ああ、私たちは見たことがあるだろうか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ4/10
私はここで何を楽しんでいたのか分かりません。 多分芸術？ それとも、何か起こるのを待っていますか？ ハハ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
あなたがアニメを渇望していて、何も持っていないかどうかを見ることは良いことです。 ちょうどタイム・パス。 それは有益ではない、物語は死んでいる、文字は何が起こっているOMGとwheee-happyです！ 間に だから&amp;hellip;あなたはポイントを得る。 あなたが何かを待っていて、30分の余裕があればそれを取りなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kundalini/reviews&#34;&gt;Kundalini&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Maiko is a culturally rich art and connoisseurship of Japan, and as the anime suggests, especially of Kyoto. Then honestly, why not focus on what it entails to actually be one?   Pfft.. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oixo&#34;&gt;Oixo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の無作為の時計は、時間の無駄だと感じたが、正直言ってより良く期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、3人の女の子がMaikosになるように練習して努力するように続く、1話の短編小説です。 ショーは、女の子たちが次のフェスティバルの準備をしている間、練習してやることをカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは十代の女の子の素敵な束、彼らは優秀なマイコス、そして高齢の教師です。 彼らはすべてうまく設計されており、好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ショーの最中に静かに演奏して完璧な気分を築くピアノで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしく、平均的です。 それは壮観でも嘘つきでもありません。 私は彼らがかなりいいように見えるが、街の背景を補完するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、あたかも10月のアニメのように進んでいるものではありません。 ですから、時間を過ごして日本の伝統について少し学ぶショーとして見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oixo/reviews&#34;&gt;Oixo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A random watch of mine that felt like a waste of time but to be honest better then ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aldero&#34;&gt;aldero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL; DRアニメが短すぎて実際に影響を与えることはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuwanoは、3人の若い芸者（Maikoと呼ばれる）、Riko、Midori、Maiが来るべきお祭りに参加している話です。  1つのエピソードだけ長い（約30分）、それは実際にフルシーズンを簡単に実行できるものの凝縮されたバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードOVAを選択すると、ペーシングはかなり高速です。 残念ながら、多くのキャラクター開発をスキップします。  3人はどのように会いましたか？ 彼らはどのように親しい友人になったのですか？ 彼らの裏話は何でしたか？ これらのどれも、どんな詳細でも探検されなかったのはあまりにも悪いことです。 私たちが得ることは、全体的な話の小さな弧です。 すべての正直なところ、それは表面にほとんど触れていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な奪い取るのは、3人のマイコがすべて次のフェスティバルのために頑張っていることです。 しかし、店主は、パフォーマンスの役割を果たすために2つだけが選ばれることを彼らに伝えています。 したがって、3人の友人は今競争相手になります。 これで終わり、アニメーションのスライス・オブ・ライフも終わります。 正直なところ、物語は壮大なものではありません。 実際、私はそれが物語を伝える面の方に傾いていると思う。 マイケルの日常生活を観客に見せてくれる2〜3つのエピソードを少なくとも実行して、彼らが完全に本格的なゲイシャになるための道を願っています。  21世紀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミツワノでは、祇園地区が多かれ少なかれ描かれています。 芸者の世界のすべてがとても繊細で組織的です。 芸術はその細部を詳細に示しています。 店は清潔で、すべてが整っていて、何も外れていないようです。 着物は明るい色合いで、目的に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;京都に行ったことがある人（そして関西全域）は、三和野の文字の詳細を知ることができます。 関西の方言は非常に目立つし、正しい方言を使わないために女の子の1人が叱られたこともあります。 ミツワワノを見ることができるような細部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見れば、ミツワノは悪いアニメではありませんが、私がこのレビューを通して言いましたように、エピソードの1つでは、キャラクターを育てて、時間をかけて見る人との関係を育むのに十分な時間はありません。 より長いフォーマット、または長編映画でさえ、それはより良い正義を行うでしょう。 この形式でミツワワノをリリースする理由が何であれ、短期間であなたを退かせないでください。 芸術は魅力的です。クリエイターが本当に研究をしたと思うようにするには、細かいことがいっぱいです。 主題は興味深いですが、日本ではおそらく世界の中でより関連しています。 それが何であるかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aldero/reviews&#34;&gt;aldero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR The anime is too short to make any real impact    Mitsuwano is a story of three young Geisha apprentices (called Maiko), Riko, Midori and Mai, partaking in an upcoming festival. Being only one episode long (about 30 minutes), it is really a condensed version &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>