<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Binan Koukou Chikyuu Bouei Bu Love on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/binan-koukou-chikyuu-bouei-bu-love/index.xml</link>
    <description>Recent content in Binan Koukou Chikyuu Bouei Bu Love on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/binan-koukou-chikyuu-bouei-bu-love/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE</title>
      <link>https://anime.syui.cf/27727</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/27727</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/68451.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/27727/Binan_Koukou_Chikyuu_Bouei-bu_LOVE/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/27727/Binan_Koukou_Chikyuu_Bouei-bu_LOVE/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はmyanimelistの傾向に気づいた。 ジャンルのパロディーとして機能するアニメの作品は、しばしば真剣に受け止められ、全体的な視聴率が低くなります。 今後はMagical Boysと呼ばれるBinanもこの治療を受けました。 最終的なエピソードが放映されるまで、この番組は6.7の格付けで止まっていました。 この小さなことに本当に値するでしょうか？ いいえ、それは実際にこの冬に放映された最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
魔法少年たちは最後まで非常に循環的です。私はそれが最初に多くの人々をオフにした理由だと思います。 ほとんどの場合、それは魔法の女の子のジャンルに明白な敬意を表していますが、それらのショーのように、これは予測可能で反復的なショーにつながる可能性があります。 しかし、それぞれの敵はユニークで、最後のエピソードは壮大なプロットのひねりを投げます。あなたがこのスタイルを覚えることができれば、楽しい時間を過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
非常にカラフルな全体、このショーの芸術は一貫性があり、気泡です。 それは非常に楽しいですし、すべての文字は色分けされているので、決して混乱することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
私はオープニングが好きです、それは非常にぞっとするとキャッチーです。 ほとんどが忘れられていたイン・ショーの音楽では同じことは言えませんし、いくつかのトラックは何度も繰り返し使用され続けています。懐かしさの代わりに痛みとして出てくる魔法の女の子のジャンルへの別の敬意です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
最初に導入されたとき、主要な文字はできるだけ1次元である。 赤い魔法の少年は抱きしめを愛し、青い魔法の少年は怠惰で、ピンクの魔法少年は女の子、黄色い魔法の少年はお金が大好きで、緑色の魔法少年は私が覚えているものは何もありません。 いくつかのキャラクターが導入され、即座に悪役となる。 それでなぜ私はこれを9/10にしましたか？ すべてのキャラクターは鮮やかに思い出深いものであり、それらの間の絆はシリーズを通して発展するか、明らかにされる。 すべてのサイド・キャラクターも輝きます。 私の個人的なお気に入りは温泉を運営する赤い魔法少年の兄グーラと、おそらく死んでいる魔法少年の教師タワラヤマです。 これらのキャラクターはすべて、1つの強い特性を持つように設計されており、このショーはこれまで非常にうまくいきました。最後に好きではなかったキャラクターは1人もいませんでした（写真クラブ、それらのジャークを除く）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
その魔法少女の前任者のように、魔法少年たちはいくつかの予測可能な戦いシーンを持っています。 それらはなぜ私が立ち往生したかではない。 各エピソードのかなりの部分は、キャラクターの間で冗談であり、それはしばしばかなり面白いか、または奇妙なことであり、しばしば悪役の動機に悩まされる。 悪人といえば、彼らは多様で、会話と同じくらい奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
Magical Boysは、多くの人が期待していたより良い経験です。 あなたは魔法少女のパロディーのために来るかもしれませんが、このショーを見ることから出てくる一般的な謙虚さ、自己認識ユーモア、そして全体的に快適な雰囲気のためにあなたは固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183258&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve noticed a trend with myanimelist. Works of anime that act as parodies of genres are often taken way too seriously and get poor overall ratings. Binan, which we will henceforth refer to as Magical Boys, suffered this treatment as well. Up until the final episode aired, this show was stuc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swirrlix&#34;&gt;swirrlix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「魔法の少年アニメ」 私はTumblrのダッシュボードでこのショーの発表を見て、「このショーは混乱するだろう、私はこのショーがどれほど悪いか見たいと思っている」と思いました。 スポイラーアラート：それはまったく悪くはありませんでしたが、実際はかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は非常に設定されたパターンの周りを回って、悪者は新しい怪物を作成するすべてのエピソード、バトル恋人は自分自身の中でいくつかの種類の葛藤があり、彼らは恋をしてモンスターを倒しながらそれを解決する！ これは最初のカップルのエピソードの後に​​退屈するように見えるかもしれませんが、私は毎週魅了されました。 私はそれが毎回どのように終了するのか知っていましたが、それでも私は自分自身が見たいと思っていました。 毎週のエピソードで毎週のモンスターを見るのはクールです。特に、モンスターの多くはとても興味深いキャラクターになった感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
キャラクターはすべて見栄えが良く、モンスターは本当にクールなデザインです。 戦闘の変容は、あなたが「魔法の男の子アニメ」から期待するかもしれないものでもあり、とてもうまくいっていると思います。 このショーでは多くのファンサービスがありますが、通常はファンのサービスが狂ったように私を悩ませるにもかかわらず、気にしない気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドトラックはかなり素晴らしく、驚くべきものではありませんでしたが、明らかにショーを妨げることはありませんでした。 私はテーマソングを絶対に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーについての興味深い点の1つは、文字通り女性のキャラクターがいないということです。 これまで どういたしまして。 バックグラウンドでもありません。 私はこれが環境とユーモアを少し構築するのに役立つと思います。 彼らはいつも非常にフラットに見えるかもしれませんが、時にはキャラクターの外に出てきても、最終的にはいつも通り抜けています。キャストはとても愛らしいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EVERYWHERE：
「魔法少年アニメ」があなたが好きなもののように聞こえると思ったら、あるいは私が始めた同様の理由でそれを見たいと思ったら、私はそれを見てショーを見ることをお勧めします。 素晴らしいショー、そして私はそれを見て私の時間を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/swirrlix/reviews&#34;&gt;swirrlix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The Magical Boy Anime.&amp;rsquo; I remember seeing the announcement for this show on my Tumblr dashboard and thinking, &amp;lsquo;This show is going to be a mess, I want to see how bad this show is.&amp;rsquo; Spoiler alert: it wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampao&#34;&gt;rampao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもレビューを書いているわけではありませんが、私がするときは、魔法少年アニメのためのものです.Binan Kokou Chikyuu Bouei-bu！ 愛！  （ハンサムな高地防衛クラブ！愛！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最近、このアニメを私が最近見た別のアニメの推薦として見ました。そして、私はフリルな衣服と魔法の杖を着ているビショーンを見て非常に驚きました。 それから私の心は拍手をスキップした。 それは可能性が？ はい！ それは！ 最後に、魔法（双）少年アニメ！ 私はすぐにYoutubeに行き、彼らの変容を探しました。そして、数分後、私は自分自身が笑って、それに続く愚かな場面で頭を振っているのを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、私はそれを見るのが非常に嫌でした。なぜなら、男の子達は服を脱ぎ、魔法のように魔法のように戦士に変身するのを見ているかもしれませんが、ちょっと、私はエピソード1を試してみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、それはあまりにもばかばかしくて、真実であると感じましたが、それはあります！ そして、それはこのアニメのためのゲームの名前です、とんでもない！ 魔法少女のジャンルの愛らしいパロディーなので、それは真剣に自分自身を取ることはなく、しばしば第4の壁を壊し、観客が何を考えているのか（驚くことに）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてニチブロと銀魂を指揮した同じ人が監督したコメディアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
前提は本当に簡単です。 シノプシスが言っているように、それはモンスターと戦うためにバトルラバーと呼ばれる魔法の戦士に変身する5人の高校生の男の子の話です。 それは敗北するために毎週違ったモンスターを持つエピソード的なパターンをとる。 しかし、それを7にするために私を押し進めたのは、それが物語のクライマックスに至るまで、毎週細かいディテールをゆっくりと提示する方法（普通のモンスター・オブ・ザ・ウィーク・ルーテンと一緒に）です。 それはあなたの目の前でとても明白な何かをぶつけたようなものです。あなたがそれを無視するのはあまりにも過激だからです。そして、あなたが終わりに達する時に、あなたは「WooooAaah！」に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
ここには何も言えません。 色は鮮やかで爽やかで、目にはあまり痛そうではありませんでした。 それはあなたにリラックスしながらも活気のある雰囲気を与えます。 背景はシンプルですが、よく描かれています。 そして、もちろん、すべてのキャラクターは非常にきれいです（理由はハンサム・ハイと呼ばれています）、サイド・キャラクターにもユニークなデザインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
特別なものは何もありませんが、私はそれを8にしました。なぜなら、聖職者は彼らのキャラクターとうまくやりとりして、彼らにユニークな感触を与えたからです。 もちろん、カッコイイで陽気な演技、感情的なED、そして盛り上がりのシーンでの壮大なバックグラウンドミュージックはもちろんです。 そして、私たちのヒーローが変身しているときに、気楽な音楽があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ショーの最大の強み。 それぞれのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークです。 彼らは便利に色分けされていて簡単に思い出せますが、ユニークなものはその癖です。 クォークは11までです。 真剣にねじれた癖のように。 もちろん、キャラクター自身が周りに起こっていることの馬鹿げさについてコメントし、視聴者の心を読んで第4の壁を壊し、見て楽しめるようにする傾向があることももちろんです。 最初は一次元のように見えましたが、ショーが進行するにつれて、彼らは片面性格以上のものであることが判明しました。彼らは独自の物語を持っています（特に敦と金城）。 そして私がこれについて気に入ったことは、すべてのキャラクターがプロットと関係があり、それぞれのキャラクターが同じように重要であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10
私はビナンココウ「ちきゅう」と呼ばれるこの乗り物を本当に楽しんでいました！ 愛！ 不愉快で陽気なユーモアから、自意識のあるキャラクター、激しい魅力的なシーンまで。 愚かなファサードの背後には深いプロットはありません。 それは非常に過激で、（私が前に言ったように）それは真剣にそれを取ることはない、それは軽く心に残ったと思い出深いショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのアニメについて多くのことを述べてきましたが、それらの感情を言葉で書くことはできません。 私は本当に純粋な喜びの12エピソードを楽しんで、そして彼らがこのショーにシーズン2を与えれば喜びに飛び込み、幸せの涙を流すだろう。それは本当に2015年の冬のアニメの過小評価の1つです（もちろんそれは他のアニメ シーズン）と私は本当にそれがそれらの隠された宝石の一つだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;永遠の愛！ 大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：あなたが一緒に入浴していることを気にしないで、近くに友情とものがあり、良い笑いを探しているなら、このショーはあなたのためです。 あなたがショーの自己意識的な船を扱うことができないと思うなら（ええ、ある時点でキャラクターたちが船に乗ります）、それから明確にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rampao/reviews&#34;&gt;rampao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t always write a review, but when I do, it&amp;rsquo;s for THE Magical Boys anime, Binan Kokou Chikyuu Bouei-bu! Love! (Handsome High Earth Defense Club! Love!)    I first saw this anime as a recommendation to another anime that I&amp;rsquo;ve recently watched, and I was aghast upon seeing bishounens wearing frilly clothes and magic wands. Then my heart skipped a beat. Could it be? Yes! It is! Finally, a Mahou (Bi)Shounen anime! I quickly went to Youtube and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chesudesu&#34;&gt;chesudesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいいハイ・アース・ディフェンス・クラブLOVE！ 魔法少女のジャンルのパロディです。 モンスターの要素は明らかであり、キャラクターは実際にそれを認めている - 恐ろしいヒーローたちは、恋人や友情の勇敢な美徳を守りながら、モンスターと戦っている馬鹿な衣装に変身することはないだろう。 スタイルの奇妙な脱構築として、シリーズは可能な限り少ないヒッチでそれを取り除くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの構築さえもパロディです。 それは、最後のいくつかのエピソードではゆっくりだが、それを発表するまで、すべてのプロットのいくつかのヒントを残して、週のモンスターのエピソードの性質のすべてであり、もちろん、 壮大な気候の最終的なエピソード。 それはあまりにも真剣に取られれば楽しむ価値はありません。 結局のところ、Boueibuは憎しみから地球を救うために愛の力をランダムに与えられた単なる男の子の束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインとアニメーションはより華やかになりました - セーラームーンとフリー！ 組み合わされた 少なくとも、それはジャンルのパロディーとしてのブエイブのアイデンティティに合っていると説明することができます。 驚きは、しかし、音楽です。 私は一番うまくいくものを期待していましたが、私は音に与えられた驚くべき努力に驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boueibuは「基本的な」アニメと呼ばれるものです。 それは基本的なものですが、それにもかかわらず、それは文字の魅力と脚本のウィットで私たちの注目を集めています。  2つの要素の組み合わせは、魔法の女の子の代わりに魔法の男の子を持っているという事実のために保存するために何もしないパロディーとしてのシリーズのアイデンティティの隠蔽に過ぎないにもかかわらず、爽やかである。 予期しないことに、その馬鹿げたことを笑っている間、あなたは床に転がったり、顔を撫でたりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boueibuには、真剣に受け止められないことを理解するために真剣に取り組まなければならないという皮肉があります。 それはあまりにも真剣にそれを取ることなく、どのようにシリーズを楽しむことができるかを彼らに思い出させるアニメオーディエンスの一例として役立つ。 それはあなたが不当な動機を考えたり、行動の過程を予測する必要はありません。  Boueibuは注意を払う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも目立ってはいませんが、少なくともそれは顕著です。 かわいいハイ・アース・ディフェンス・クラブLOVE！ ハーフ・ハート・ハート・アンド・ガット・バスト・コメディで、私はそれを求める人には簡単に勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chesudesu/reviews&#34;&gt;chesudesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cute High Earth Defense Club LOVE! is a parody on the mahou shoujo genre. The elements it mocks are obvious and the characters actually acknowledge it - unlikely heroes flashily transforming into their ridiculous costumes with ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビナン・ココウ「ちょうゆブーエーブー！」という名前に反して、多くの嫌悪感を訴えるか、あるいは最低でも嫌いです。 それはあなたの周りの人や箸のペアであり、人々はしばしば私たちに間違ったやり方で擦り傷を付けているような人生の側面をしばしば示すことを示しています。 個人的に言えば、私はビートルズの音楽があまり好きではありません。 彼らのスタイルはただ私のために何もしません。 しかし、否定的な感情が見られるところでは、常に隅々まで正の思考があります。 つまり、他に何もない場合、ショーは「あなたに必要なのは愛です」というメッセージを私たちに提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球防衛クラブは、箱根湯本、鬼怒川篤、伊那奈子子、湯由布院、龍王の三人の高校男子を追っています。 彼の到着時に、彼らの仲間の学生に暖かさと幸福をもたらすために彼らの新たな力を使って、男たちは&amp;rdquo;バトルラヴァーズ&amp;rdquo;になることを余儀なくされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;魔法の女の子&amp;rdquo;アニメは、媒体の定番であり、実際にはその形式の下でのみ可能です。 このように、地球防衛クラブはこの非常に良いアイデアを生かす。 エン、ユモト、そして残りはそれ自身が「魔法の女の子」ですが、この番組が本当にこのアニメの部分集合ではないことは明らかです。 代わりに、パノラマが生成してその独特のエッジを与えます。 輝く変身はたくさんあります。真剣なワンライナーが全力を尽くしており、敵はグループ（最終的に）がスーパーを放ち、「すべて一緒に」一緒にその日を救うまで勝ちます。 それは、シリーズ全体を通してあらゆる点で何をしたいのかを正確に知っています。なぜなら、それは面白いものを掘り起こすものの多くの異なる面をターゲットにしているからです。 しかし、このジャンルを構成する非常に多くの分野に取り組むことは、意図的なパロディと合法的にしようとしているものを区別するという固有の問題につながります。 アニメが「パロディーの一部として」行うことをすべて呼び出すことは、それが間違っていることがなくても何でも望むことができるように見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、ショーはプレゼンテーションではかなり繰り返し、エピソードごとに新しいモンスターを倒す。 勝利までのリードは若干異なるかもしれません - 友人同士の小さな議論がグループを切り離し、敵は戦いを延ばす代わりに到着後数秒で文字通り打ち負かされますが、同じ結論を目の当たりにしています それが逃げようとしている愛のメッセージを補強するものではありません。 代わりに、それはそれが取り組んでいる課題にすべての側面を探索することができないことを明らかにすることによってそれを傷つけるだけです。 一方、アニメの最後の「プロット・ツイスト」は、元気ではなく、コヒーレンシーの面で気楽になるという本来の目標と一致しています。 その物語がとても馬鹿げているため、観客はショーが最初にどこから来たのかをまだ理解していることを理解することができます。 前述の繰り返しは、結論のようなユニークなシナリオよりも少し横行しているので、パロディであるという全体的な効果は、潜在的に可能性があるほど強くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、すべての反復がそれ自体に対して働くわけではありません。 具体的には、カジュアルな会話と風呂場という2つの場所に恵まれています。 前者は、それがどのように正常な状態から脱落するかによって奇妙です。 クラブ会員は、しばしば、最も基本的な概念を含む「サインフェルド」の議論や講演をしています。 彼らは彼らが食べたい食べ物、彼らが持っている興味、または成熟することについて何かについてコメントするかもしれません。 現実的な話と馬鹿な「魔法の女の子」の瞬間との間の二分法はうまく対比されますが、それが最も重要なのは2つの間のつながりです。  「バトル・ラヴァーズ」にとっては、実際にお互いに語っていることが、手元の問題に直接つながっているときに、ランダムな会話をしているように見えるかもしれません。 彼らの日常的な言葉は単に関連性があるのではなく、文脈的にも意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の会場はもう少し秘密になるが、それは暗に指摘されている。 ショー全体を見ると、ほぼすべてのイベントに浴場に入浴シーンがあります。 バスは暖かく、とてもリラックスしており、心地よさが感じられます。 愛は同じ方法です。 それが受け取られたときに、それに浴びるとき、これはまったく同じ感情の結果として高められた喜びを誘発する。 最終的な動きは、「愛のシャワー」と題されていても、愛となる傾向のある穏やかで水のような物質を意味しています。 だから、毎日彼らが崇拝するお風呂で自分自身をきれいにした人たちは、ただの愛のチャンピオンになる運命にあるだけではありませんでした。 彼らはこれまでに知っていたよりも長くそれに囲まれていました。 どうして？ できるだけ多くの裸の男性を見せてくれるだけですか？ それとももっと深い意味がありますか？ その両方が分かった。 もちろん、それは少しのファンサービスであるはずです。 しかし、浴場についての重要な詳細があります。 それは勇気と兄のものです。 グループのマストヘッドとしての地位（そして彼の兄弟が最も偉大な「バトル・ラヴァー」としての地位）を考えれば、このバスハウスは愛の秘宝です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球防衛クラブは最高の芸術スタイルを誇っていません。 それは同じドラブクラブルーム、過度の学校の場所、そして以前に言及した恋人の水だけを持つ浴場で、見るのはむしろ退屈です。 言い換えれば、反復性はこの状況ではアニメを助けるものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは自分たちのものには適しているし、自分でパロディーすることさえあるかもしれない。 それぞれの主人公のキャラクターは、髪の色とサインカラーで区別されます。「バトルラバーズ」モードでは、Enは青、淳は緑、竜はピンクなどです。 学生協議会メンバーにとっても同じことが言えます。 他のすべての人と比較すると、それぞれ洗練された香りがします。 表示されるモンスターは風変わりですが、そのようなデザインはコメディーでうまく機能します。 例えば、スーパーハンサムのバレリーナの男は&amp;rdquo;ブラックスワン&amp;rdquo;になり、ぞっとするグレードを愛するオタクは、彼が頭の中で明らかに緩んでいるもののためにねじになります。 会話のように、それぞれは薄い空気の中から選ばれません。 彼らのデザインは、彼らがこれらの邪悪な生き物になる前に直面している問題に基づいており、ここでは色のばらつきの外に注目を集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは平均よりも若干低いです。 ショーの多くは、お互いの間で長い間話し合っているグループです。 意味、たくさんの動きのない座っていることがたくさんあります。 彼らが戦いに参加しているときでさえ、能力のばらつきはごくわずかなので、できるだけ同じシーンを再利用することを選択し、アニメーション化が必要なものをアニメーション化できないことを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球防衛クラブのキャストの多くは、彼らがそれぞれ持っている性格に加えて、彼らについては何もありません。 龍は女の子を、愛してるのはおもしろい、湯本は抱きしめるのが大好き、恩は何もしたくない、篤は他人と友達になるのが大好きだ。 生徒会のメンバーでさえ、自分の愛があります。 愛という言葉はここで頻繁に使われています。 それは、愛を喜んで与えるだけでなく、愛するものもあることを豊富に明確にすることは、アニメの全体のポイントです。 序文が述べているように、私たちの周りには、たとえそれが非合理的であっても、あまり好きではない世界の部分が存在します。 シリーズ全体でモンスターになった学生たちは、憎しみを表明していますが、クラブが嫌な個人にもたらす愛にはいつも戸惑っています。 言い換えれば、愛は、幸せではない感情が獲得されると失われる感情ではありません。 それはいつも私たちの周りです。 それはちょうど愛を実現させるために、ちょっとした理解と、おそらく共同の魔法の努力が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々のキャラクター探査に関しては、アニメはこれを正しく行うことができません。 そして、キャストを独特の特性以上にしようとしているとき、それは扱いが不十分なままになってしまいます。  EnとAtsushiのような状況は、それ自体が別のパロディーである「友情の力」を目の当たりにしていますが、楽しかったですが、それ以外のキャラクターはあまり知りませんでした。 そして、キャラクターがどんな重要な成長も見ることが不可能になるのは、現状へのこの一定の復帰です。 この時点で繰り返すが、常に繰り返し使用されている繰り返しは、番組が常に同じように終わるので、ショーが何らかの意味のあるフォーカスを与えるのを妨げている。最初の小さな話、救助のためのモンスターの戦い、 一緒に風呂に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、アニメのパロディーの要素に沿って変化する彼の人物の変化を見る人物がいる。 生徒会長である草津忍郎は、「シュヴァリエ・ホワイト」というタイトルを獲得するために悪の勢力に加わります。彼のモチベーションは、愚かなことを嫌うことなくほぼ完全に曇っており、 この惑星の傷です。 彼の行動はかなり傲慢ですが、終わりのテーマとショーの特定の部分は彼と篤との以前の関係を参照して、何か親切なヒントがあります。 すべてが最終的に光ります。 錦糸路はカレーのおかげで篤との友情を失ったと信じて、長年の親友との恨みを持ち続けている。 彼らの部門は単純な食事によって引き起こされたことは絶対に愚かです。 これは、人々が幾分奇妙な嫌悪感を抱いているという観念を強化するだけでなく、アニメの愚かな前提と方向性の範囲内でぴったりとフィットするという概念を強化するだけでなく、 この大規模な誤解が解消されると、ショーはそのパロディー・パスの下で続けられます.2つのグループが一緒に集まり、破壊から地球を救います。 結局のところ、誰もがカレーがこれを変えることはできないので、「喜んで永遠に」生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開かれたテーマは、それを聞いてから実際には驚くほどキャッチーです。 拍手とグループ・ソングは、オーケストラの楽器と一緒に作業して、かなり一般的ですが奇妙なことに聞こえる楽曲を与えます。 一方で、作品自体と「恋に落ちる」ことはありませんが、少なくともアニメが提供するものと同じくらい不自由ではありません。 終了テーマは分割されています。 後半は、後ろに置かれた感情の増加のためにかなり面白いですが、前半はやや遅く、退屈です。 しかし、それは要点です。それは本質的に、やや早く議論されたように、錦糸路から元友人篤に至る「愛の歌」です。 残念ながら、トラックのために、誰もすぐにそれを見逃してしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはむしろ忘れがたいもので、何らかの気分を設定したり、リプレイにふさわしいものではなく、単純な背景音楽のために使用されています。 トラックそのものは、ダウンタイムや魔法のような響きの中で、いつも穏やかで優美です。 しかし、特に重要なものは何もなく、音楽は聞き取るのが魅力的ではなく、OSTの全体像はそれほど魅力的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演奏に関しては、パフォーマンスは平均的に最高でした。 ヤマモトさんのために、桃子、幸運な、そしていつも元気な子供のための若干女性らしい声で、湯本として特別な叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに最初に入るとき、私はそれが奇妙であることを知っていました。 私は&amp;rdquo;魔法の女の子&amp;rdquo;のジャンルの巨大なファンだとは言えませんが、ショーはそれを面白くコメディにするために最善を尽くしました。 斬新さはすぐにそれ以上に消えていったが、「同じ」敵が対処され、湯元の格子の性格を踏まなければならなかった。 冗談の多くは笑いをもたらしたことはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、通常は私を笑わせることができた反復的なジョークがありました。 そして、それはタワラママさんでした。 ショーが頻繁に忘れたり、彼の病気の状態と相まって彼を覚えていたとき、それはかなり面白い場面のために作られました。 彼は非常に文字通り死んでいたので、何かをあまりしないコーナーで先生が落ち込んで、クラブルームの上にショーがパンチすると彼の状態の舌の頬のリマインダーはまだ良かった。 最終的な冗談は、教師のもとでさえ、アニメが達成したいと思うようなセンドオフの面白さを与えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビナン・ココウ地球型ボエイ・ブLOVE！ 残念なことにその周りのすべてのものによって引きずられているかなり興味深いパロディです。 文字は弱く、芸術は明るくないし、音楽は言及する価値がない。 地球防衛クラブが提供するすべての愛にもかかわらず、この1つは、それ自身の愛を得る、またはそれに値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：「魅力的な女の子」の良い、素敵なパロディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：平均的な実際のアニメーションよりも劣っている、退屈なアートスタイル、意図的なモンスターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：愛を例証し、反復による成長がほとんどない、悪い、一次元のキャラクター。しかし、金城は少なくともテーマとパロディーの要素に従う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：悪い、大丈夫OP、大丈夫ED、悪いサウンドトラック、平均VA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、タワラヤマ氏だけが笑いを提供するだけで、新鮮さはすぐに消える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE!, contrary to its name, showcases a lot of hate, or at the minimum, dislike. Be it those around you or a pair of chopsticks, the show demonstrates that people often have those aspects of life that somehow seem to rub us the wrong way. Personally speaking, I’m not too fond of the Beatles’ music. Their style just doesn’t do anything for me. But where negative emotions are found, there is always positive thinking just around the corner. That is, if nothing else, the show provides us with the message that “all you need is love.”    STORY    Earth Defense Club follows five high school guys – Yumoto Hakone, Atsushi Kinugawa, Io Naruko, En Yufuin, and Ryuu Zaou – who are one day visited by an alien life-form known as Wombat. Upon his arrival, the men are forced to become the “Battle Lovers,” using their newfound powers to bring warmth and happiness to their fellow students turned monsters.    “Magical girl” anime are a staple of the medium, and are really only possible under its format. Thus, Earth Defense Club capitalizes on this very idea. En, Yumoto, and the rest are themselves “magical girls,” but it becomes pretty apparent that the show isn’t truly about this subset of anime. Instead, it’s the parody that it generates that gives it its distinct edg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crez&#34;&gt;Crez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは魔法の女の子の式にうんざりですか？
なぜあなたは誰にも分からないのですか？ セーラームーンを見ながら？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが持っているなら、これは最高のアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これを投稿したときに何かが間違って途中で途切れた、これは編集済みの完成版です^^）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
5人のかなり退屈な人たちがビナン高校に行き、実際には何もしていない「地球防衛クラブ」と呼ばれるクラブを一緒に持っています。 ある日、地元の風呂屋で風呂に入っている二人が、定期的に訪れ、ウォンバットのように見えるピンクのふわふわの動物が降りてきて、モンスターから地球を守るのを手伝ってもらいます。
クラブ内の他のメンバーと一緒に、彼らは愛の玉座への「バトル愛好者」の相続人になりました！ フリルな衣装とすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい！ あなたが読んだものはすべて、それが聞こえるほどばかげています。それが素晴らしいものです！ それは、典型的な魔法の女の子のシナリオを壊して、それを使ってあなたがいつも答えを求めていたすべての質問をし、極端にそれを楽しんでいます！ それだけでなく、それは典型的なビショナンショーファンファーズを楽しませます。そして、私は多くの人に属しているので、私は笑って私の心の中身に運びました！ 多くの魔法の女の子が、多くのファンサービスを提供するフィラーであることを示していますが、フィリピンのように感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードは、ミライ・ニッキー以来、最も予期せぬプロット・ツイストを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主なものは、湯本、閻、敦、伊、竜である。 彼らは信じられないくらい知っていることになる信頼できる（それは皮肉の）サイド・ウォンバットを伴います。  これにより、お互いのことをより深く知るように、より面白くて快適な時計ができます。 5つのMCはすべて基本的でステレオタイプですが、目的に応じています。 本当にそれらを作るのは、それらとパロディー全体の関係です。 リュウ＆amp;  Io、Atsushi＆amp;  En、Yumoto＆amp;  Wombat、最初の2組はお互いに親友です。 私はそれらを両方とも輸送するという事実を置くと、彼らは非常にうまくお互いに仕事をする！ 彼らは完璧なあなたの毎日の親友ではなく、彼らはバカではなく、普通の親友のように他の人に信頼することに同意しません。
私たちには3人の悪役がいて、私は誰もが自分で経験しなければならないと思っている細かい細部を損なう可能性があるので、詳しくは触れません。 私はこの厳しいと言うでしょう：彼らは神谷、福山、寺島によって、言い換えれば、純粋な完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
あなたが非常に新鮮でユニークなものを探しているなら、そのスタイルとアニメーションは他の場所を見てください。 この番組には、そのすばらしいアニメーションがすべて含まれておらず、サウンドトラックはまったく目立っていません。 しかしながら！ 良いアニメーションと素晴らしいと思い出深いサウンドトラックに焦点を当てて、このショーの好意で何もしなかったでしょう。 シンプルなスタイルと明るい色は、このコメディが輝くためにはこのショーに必要なものであり、私は彼らがその方向に進んだことを非常にうれしく思います。 それは変換シーケンスで素晴らしいと思う、それは私が求めることができるすべてです。 私は本当にサウンドトラックから何も覚えていない。 それは、あなたが少なくとも一週間あなたの頭の中にオープニングテーマを持っていると言いました！  opとedの曲は、多くの焦点を取得し、ショーに最適です。 それだけで私のために十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが退屈しているなら、あなたが船積みを愛しているなら、輝きのプレートを探しているなら、あなたは良い笑いを探しているなら、セーラームーンを見たら、あなたが少しだったらプリキュアをしてください。 あなたのためのショーです！
このショーでは、アニメの世界のパロディーが別のレベルのスポットにぶつかり、面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの作家は、魔法の女の子アニメを見ながら質問をしているのは明らかです。 彼らは、ミニスカートで戦っている女の子の王国がどのように支配されているかについての彼らの推測を​​私たちに与えるためにこれを書いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはファンのサービスとヒントを多く持っているので、フジオスは喜びでジャンプするが、誰もがこのショーや荷送人を見ることができ、それは絶対に陽気に見える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、それが何であるかを判断するために、私はそれに強い9.3 / 10を与えます！
私は誰にでもこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、私は今最後の七つを見に行くし、この課題を完了しようとする！ 良いものを持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crez/reviews&#34;&gt;Crez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Are you sick of the magical girls formula?  Have you asked the obvious questions like &amp;lsquo;Why doesn&amp;rsquo;t anyone recognize them?&amp;rsquo; while watching Sailor moon?    If you have then THIS is the best possible anime you could watch!    (Something went wrong when I posted this and it cut off midway, this is the edited and completed version ^^)     Story:  5 fairly bored guys go to Binan high school and have club together called the &amp;lsquo;Earth defense club &amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunalun&#34;&gt;Lunalun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビナン - または魔法の少年アニメ - あなたが好むかもしれないどんな名前でも、私たちが実際に言うことができるものは、&amp;rdquo;新しい&amp;rdquo;というものです。 まだビナンは私が当初期待していたものとは非常に異なっていることが判明しました。これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：初めは「毎週新しい敵/ミッション」スタイルを使用します。 その後、より多くのストーリー展開があり、実際には少し深くなります。 また、それはすでにエピソード1で見ることができるパロディー要素を使用します（ただそれを見てみたい場合）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は&amp;hellip;よく&amp;hellip;普通ですね。 それは特別なことではありませんが、悪くありません。 色はシンプルで素敵ですが、背景やすべてが大丈夫ですので、実際には平均です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは私の個人的な意見かもしれませんが、私は本当にビナンのサウンドトラックを愛していました。 時にはOPやEDが本当にいいですがアニメと一致しない場合もありますが、ここでは問題はありません。 私はOPはアニメにはちょうど完璧だと思うし、あまりにも良いと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：多分それは全部のパロディースタイルだったのかもしれません。おそらくコメディースタイルかもしれませんが、キャラクターは非常に好きです（イモ）。 あなたがそれらの1つが好きなら、私はあなたがそれらのすべてを好きになるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：まあ、ここで彼らはちょうど完全に10ポイントを取得する必要がありますので、ビナンを見て、あなたが好きなので、あなたは間違いなく終わりまで自分自身を楽しむだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはカラフルな背景、キャラクター、音楽を持つとても素敵なアニメで、「魔法の誰か」のジャンルの爽快で新しい展望を示しています。それはちょうど楽しいと思います：D最初の2つのエピソード あなたが好きかどうかを決定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lunalun/reviews&#34;&gt;Lunalun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Binan - or Magical Boy anime - whatever name you may prefer, something where we can actually say it&amp;rsquo;s &amp;lsquo;new&amp;rsquo;&amp;hellip;kind of. Still Binan turned out to be very different from what I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkestrel&#34;&gt;KingKestrel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは本当にすべてを試してみました&amp;hellip;アニメーション、ストーリー・ティップ、不適切な点でどのくらい離れていくことができるか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に唯一のキャラクターが出ていても、その名前を覚えていないのですが、それはあまりにも重要ではありません。（私にはとにかく）キャラクターが好きだったのは&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが提供しなければならないことをリストアップするつもりですので、これはあまりにも苛酷な状態を維持することは難しいです、申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mechs、Wombats、ゲイの音色、ショーが進行するにつれて悪化するちょっとした攻撃の名前、忘れられないキャラクター、そして今まで見たことのない最も奇妙なモンスター。 魔法のBOYS、各エピソードごとの公衆浴場シーン。 私は攻撃の名前を言及した&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;深呼吸をする&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウッドチョッピング、素敵なコスチュームデザイン、歌舞伎ルール、カッコウイ、カチャル、カッコウイ、可能な最悪のチャプターイントロ、ドラマチックな叫び声、変身するシーケンス&amp;hellip;変身するシーケンスの多く、そしてLOVE MAKING!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど注：最初のエピソードは、ほとんどの西洋人が理解していない主題についての大量の話題のためにこのショーにあなたを連れて来るのは難しいです。 彼らはそれについてぶらぶらしていることは何もない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKestrel/reviews&#34;&gt;KingKestrel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show really experimented with everything&amp;hellip;Animation, story telling, how much it could get away with in terms of inapp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blobbertmcn&#34;&gt;BlobbertMcN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメ、悪いアニメがあり、ビナンがあります。 紆余曲折のアニメ、作図されたアニメ、ビナンがあります。  1次元のキャラクターが退屈なキャラクターを持つアニメがあり、ビナンがある。
ビナン・ココウ地球型ボエイ・ブLOVE！  （またはビナン、あなたが既にそれを得ていない場合は）素晴らしいアニメです。 私は「良い」のように驚くべきことを意味するわけではありません。あなたが驚くほど素晴らしいという意味です。 しかし、このアニメはおそらく産んだかもしれませんが、今日私たちをここに連れて来る星は、私はこれを見て非常に非常に幸せです。 これは確かに偏光アニメです、私が話したことのある人はそれを憎んだり愛したりしたのですが、なぜですか？ ビナンについては何が特別ですか？ 私はそれを打ち砕かせてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜
だから、あなたは魔法の女の子のショーを見たことがありますか？ セーラームーン、東京ミュウミュウ、そんなこと？ まあ、その魔法の女の子が男の子だったら？ もしそれらの少年が完全に自覚していたら？ そして&amp;hellip;大声で、生徒会長のポケットに小さな緑色のハリネズミがあれば、私のことを聞いてください。
私は正に、ビナンの物語について何を言いたいのか分からない。それは他の通常の魔法の女の子ショーと同じだ。 それは少年が愛を使用して停止する必要がある各エピソード、新しいマイナー悪い男とエピソードです。 彼らが止める悪い人を除いて、ばかげている！ 実際には、すべてがばかげている！ 私はスポイラーとして最初のエピソードに表示されたものは数えませんので、ここで：最初の敵は巨大なチカワブです。 うん。
これは極端に魔法の女の子のパロディー - 変圧器の裸のトランスフォーマーシーンからのすべての縄張り、愛の力で物事を止め、攻撃の名前、悪い男に叫んだフレーズをキャッチするなどなど、 ここにはすべて、しかし彼らはすべて笑いのために演奏されています。 セーラームーンには話す宇宙猫がいましたが、ビナンにはキャラクターに力を与えるピンクの空間ウォンバットがあります。 彼らが正常に戻ってくるように悪霊に感動的なスピーチをしてください。 ビナンはあなたを覆しました&amp;hellip;スピーチは常識を持つ人には意味をなさないかもしれませんが！
しかし、何とか、何か、それはパロディーの細かい線を歩いて、それを面白く保つ。 つまり、私にとっては少なくとも。 他の人には、パロディーの間違った側に落ちてしまい、パロディーと区別がつかなくなってしまいます。 それはすべてあなたがビナンと一緒に見ている考え方にかかっています。 私が見ていたすべてのエピソードは、舌で頬のコメディ、狡猾なうなずきと二重のentenders（そのうちの多くが）を探していた。 私は、点滅し、スリリングで、輝く轟音の王子ですか？  「Love Making！」という叫び声を上げているトランスフォーメーション・シーケンス？ 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が話してきたのは、実際には物語ではなく、「書く」ことだけです。 真実は言われて、実際にはあまりない - 他のほとんどの魔法少女ショーが持っている普通の「邪悪を止めなさい、一度に一つのエピソード」以上のものはない。 最後の2つのエピソードまでです。 そしてオハイオ州の私の良さはい。 ああ、そうです、そうです。 私は最後の2つのエピソードを愛している以外は何も言いません。  Binanを見るだけであれば、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ART〜
芸術は平均的なもので、ショー全体を通して揺れ動く品質です。 私が見てきたことから、ショーが多くの予算を費やしているとは思わないので、揺らめくような視覚的な品質を納得させることができます。 それは言われている、それは決して「悪い」、決して特別なものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜
同様に、音はかなり平均的です。 私は変奏シーケンスmusic〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜
私にとって、ビナンはよく起こらないことをしました：それはかなり基本的なキャラクターを作って、それらをすべての地獄のように愛らしいものにしました！ 彼らがどのようにそれをやったのかを記述することを考えると、実際はかなり難しいです。 つまり、それぞれのキャラクターには明らかに独自の「もの」があります。 それがお金、女性、友情、自由、または抱き合うかどうか。 しかし、彼らは皆、あなたが助けることはできないが、彼らのような自分の誠実なエネルギーを放つだけです。 かなり一次元であるにもかかわらず、彼らは奇妙な現実主義の瞬間です - 魔法の男の子に変身したように - その反応は非常に愛想的です。 悪人たちもそれぞれ楽しんでいます。それぞれのテーマは明らかにテーマがありますが、そのテーマにはスティックがありますが、その「邪悪」はとても奇抜です。
最も基本的なレベルでは、これらの文字はパロディーのキャラクターで、12のエピソードが輝きます。 深くて意味のあるものではありません。 彼らはお金を稼ぐためにそこにいるはずだ、そして私のために彼らは確かにやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜エンジョイメント〜
私はビナンを楽しんだ。 すべてのエピソードで私は笑っていました。最後の2人は私に笑い声で窒息しました。 何よりも、私は人と一緒に見て楽しんでいました。私は自分で見て楽しんでいましたが、他人と一緒に見て楽しんでいました。
このシリーズは、私が特に面白いと思う多くのものに当てはまることは確かですが、それは私の独自のコメディが欲しいものと必要とするものの多くを調達したものです - 最初のエピソードを楽しむことができないなら、 残りの部分。 しかし、今では、最初のエピソードを4人の人と見て、毎回笑って、私は確かにこのシリーズを楽しんだと確信することができます。 あなたにうれしいBinan〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜全体〜
コメディは主観的です。 それはあなたがビナンを楽しむかどうかを決定する事実です。 平均的な音とビジュアル、そして非常に基本的なストーリーにもかかわらず、私はそれがとても面白いと思ったので、私はそれにその欠陥を克服するユーモアを8/10与えました。 ビナンのユーモアが気に入らなければ、私はストーリーやキャラクターが好きなものはすぐに無用になるので、5を下回っていることは確かです。
ビナン・ココウ地球型ボエイ・ブLOVE！ 野心的なシリーズで、どこから出てきても、私は本当にそれが成功の尺度を見つけることを願っています。 それは奇妙で素晴らしい、そして私の面白いボタンをすべて打った。 そう、はい、良い仕事Binan、そして覚えていることを覚えている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toodles〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlobbertMcN/reviews&#34;&gt;BlobbertMcN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are great anime, there are bad anime, and there is Binan. There are anime with great twists, anime with contrived plots, and there is Binan. There are anime with well developed characters, boring one dimensional characters, and there is Binan.  Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE! (Or Binan, if you haven&amp;rsquo;t gotten that already) is an amazing anime. I don&amp;rsquo;t mean amazing as in &amp;lsquo;good&amp;rsquo;, I mean amazing as in that you will be amazed. However this anime was possibly spawned, whatever stars aligned to get us here today, I am very VERY happy that I watched this. This is certainly a po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantoml&#34;&gt;PhantomL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は主に素敵な魔法の男の子と見えて、このショーを見始めました。私はそのシーズンを見ているより深刻なショーの中で何か楽しみが必要です。
このショーは、4つ目の壁を壊した声明と、ショーでのギャグの実行によって、全体的に魔法の女の子のジャンル全体が大いに楽しく、ほとんど「パロディ」されました。 それは素晴らしい物語のショーではありませんが、あなたがかわいい、楽しい、不器用な何かを必要とするなら、それは本当に良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
私はそれを本当に多くの物語がないので、与えました。 話はほとんど毎週「戦い愛好家」は彼らが敗北しなければならない不吉な悪人に直面し、戦いは通常ある種の道徳を運ぶでしょう。 最後のいくつかのエピソードは、いくつかの予期せぬひねりと一緒にすべてを引っ張る素晴らしい仕事をしましたが、このショーは、あなたが深くて強力なストーリーラインを望んでいるかどうかを見るためのものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は本当にかわいいと目に簡単です。 変換は素晴らしく、文字デザインはすべて魅力的であり、それは単なる一般的な芸術スタイルです。 毎週のモンスターは、風変わりで不気味なデザインをしており、アニメーションもほとんど素晴らしいです。 それは綿密なものではないかもしれませんが、それは魅力的で魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音は本当に私には目立たなかった、それは全体的に良いだった。 サウンドトラックは素晴らしかったし、ショーにうまくフィットしていて、すべての演技の声がほとんどキャラクターに合っていて、同時にそれが際立っていない間にそれについて特に悪いことはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ショーに登場するキャラクターは、すべて不気味でユニークでした。 キャラクターは特に深いものではなかったが、主人公はすべて素敵な小説を持っていた（竜と女、イモとお金、湯本とウォンバットとエンと怠け者）。 マイナーキャラクターはすべて、素敵な小さな癖がありました。これは、しばしば、彼らが「モンスター」に変身した理由であり、そのすべてが、ショーの楽しさに加わりました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
これは、このショーが本当に目立つエリアです。 ショーは始めから終わりまで荒々しく、あなたを笑顔にして笑わせます。 第4の壁の破壊から、パロディーの自然へのすべて、ピンクのウンバートの仲間が先生を殺したという事実のように、走っているギャグへの同性愛の瞬間まで、すべてが本当に楽しいショーを作る。 それはプロットの上で軽いかもしれませんが、boueibuはあなたが最初から最後まで笑顔になるショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomL/reviews&#34;&gt;PhantomL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I mostly started watching this show as it looked cute with the nice magical boys and I need something fun amongst some of the more serious shows I was watching that season.  The show was mostly great fun and almost &amp;lsquo;parodied&amp;rsquo; the whole magica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allegrotime&#34;&gt;allegrotime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーのコンセプトは、それが魔法の女の子のジャンルのパロディーだということです。 ジャンルで見つかったすべての一般的な作品に精通したアニメファンに、このショーは本当に素晴らしい、異様で不気味で正確な風刺で素晴らしい仕事をしました。 それは愚かな方法で非常に面白いことが判明し、面白いコメディの配信が素晴らしかった。 あなたが魔法の少女ショーの魔法に慣れていない場合は、ジョークやオーバー・ザ・トップの出来事が一部の視聴者に不平等になるかもしれないので、私はこれをスキップします。 私はこのショーが大成功を収めたと思います。そして、それは愛情を込めて（はい、そこにはパンです）、魔法の女の子ショーを楽しませてくれる人たちと一緒に！ あなたがこのショーからもっと何かを期待しているなら、あなたは失望するだろうが、それが何であるかを取ることはそれを楽しむための最良の方法である！ ショーを見ている間に、ショーの友達を潜在的なロマンチックなカップルとして一緒にペアにしたいと思っていたファンギルにも対応していることが明らかになっています&amp;hellip;それで気にしないなら、 しかし、それは時には楽しいこともあります）。 私はこのシリーズの不気味さを本当に楽しんでいました。楽しかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/allegrotime/reviews&#34;&gt;allegrotime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The concept of this show is that it is a parody of the magical girl genre. To anime fans familiar with all of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daidaiyu&#34;&gt;daidaiyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE！について誰もが言ったように、それは魔法少女やMajokkoアニメのパロディです。 しかし、ビナンココウだけがあなたを退屈させると思う多くの事をすでに見ていると思うならば、あなたは非常に間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、それが実際に男の子である &amp;lsquo;魔法の女の子&amp;rsquo;を除いて、すべての魔法少女が持っている通常のプロットを持っています。 すべてのエピソードは、キャラクターの典型的な人生と敵（+ Fanservice）の導入 - 変換 - バトル - 結論のパターンを持っていますが、このアニメは、熟考された敵、一連の敵 うまく面白い会話やワンライナー、友情、愛、若者についてのドラマやレッスンがあります。 ストーリーパターンはオリジナルではありませんが、ストーリーは創造的に行われます。 私はうまく作られたパロディの一つだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はそのジャンルのために非常に適しています。 文字のデザインは非常によくできています。 キャラクターは、変身する前の敵でさえ、お互いに非常に独特であり、覚えやすいです。 色は鮮やかでキャッチーです。 背景もよく描かれています。 衣装も賞賛されています - かわいいですが、マンリーの主人公のためにあまりにもフリルすぎないです。  ED MVも特別な言及です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
Binan Koukouで一番気に入っているのは、サウンドトラックです。  OPは非常にキャッチーで、明るく、フィット感があります。  EDは瞑想的で非常に美しいです。  OPは普通の人（特に男）がプレイリストに追加するものではありませんが、EDは別の問題です。 アニメの文脈では、主人公と雄の両方であるアンタゴニストのいずれかの友情についてのように、EDをチーズで、さらに面白く見えるかもしれませんが、そのまま聞くだけで、 私たちの人生のある時点で貴重な友人と分かれていない人は誰ですか？ 私は誰もが歌詞を検索するように提案しています。 それは非常によく書かれています。
歌は既に美しいものの、歌手は主人公の声優であるため、視聴者を引き付ける。
バックグラウンドミュージック、特に変身シーンや戦闘シーンの音楽も素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は鋭く舌で重大な個性を持っているため、あらゆるアニメの中で嫌いな人を持っている傾向があります。彼らは非論理的に行動していて、その価値は完全に犯されていて、矛盾していたり​​、 彼らはただファンタジーのためにそこにいるだけで、彼らの存在によって価値があるに過ぎない（いくつかの特別な兆候：GCからのInoriとAnoHanaのMenma、ああ、私はそれらの女性を嫌っている。 しかし、ビナンココウでは、みんなを嫌ったり、みんなを愛したりしない傾向があります。 私は好きなキャラクターがいなくても、彼らはすべて私に平らに見えるわけではありません。 それだけです、私はそれらをすべて愛らしい見つける。 彼らには力がありますが、彼らはまだ私たちのような人間であることが示されています。 キャラクターは驚くべきことながら、ユニークで現実的である一方で、関連性があります。 バトルラヴァーズの敵である彼らの変革は、人生における不満によって引き起こされるものであり、これは通常の人々が抱いている同じ不満であり、このアニメのメッセージがそうであるように、 愛によって治癒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはとても楽しいです。 退屈で常に集中することができない人からそれを取ってください。 あなたは何を知っているのですか？私は通常、物事を二度見ない。 私はそれが時間の無駄だと思うので、それはばかげていると思う。 まあまあ、私は助けることはできませんが、ランダムなエピソードを選択し、何度も何度もそれを見てください。 それは残念ですが、私はバトルラヴァーズに変身したときに、実際に彼らのライン（そしてポジション）を暗記しました。
日本語と英語で。
真剣に、私は何してるの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お勧め：笑いたい人
お勧めしません：ファン・サービスとパロディーのハードコア・ベースで、コードギアスや新世界の功人など「分析」できる「意味」と「センス」のアニメのみを愛用している人。 また、強烈な戦いシーンを望む人々。 これはコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daidaiyu/reviews&#34;&gt;daidaiyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just as what everyone has said about Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE!, it is a parody of Mahou Shoujo or Majokko anime. However, if you think that you have already watch a lot of this things that you think Binan Koukou will only bore you out, chances are, you are very wrong.    Story:  The story has the normal plot that every Mahou Shoujo has, except that the &amp;lsquo;Magical Girls&amp;rsquo; that are acting it are actually boys. Every ep &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;birdbird&#34;&gt;BirdBird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「なぜこらさん？なぜこんなに静かに立っていたの？ なぜ彼は今再び動き始めたのですか？
「それは歌舞伎のルールだ！ カメラが回転すると、他の人は動かなくなります。 話し手が行を終えるまで、彼らは静かに立たなければなりません。 もっと正確に言えば、彼らは移動できません！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;さて-私は-魔法の女の子のジャンルだけでなく-すべてのアクションアニメの正確なパロディーと呼んでいます&#34;&gt;さて、私は、魔法の女の子のジャンルだけでなく、すべてのアクションアニメの正確なパロディーと呼んでいます！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;「ビナン・ココウチキュウ・ブエイ・ブLOVE！」 アニメキャラクター「タイプ」、不可解な少年犯罪、話す動物、無意味なスライス・ダイアログ、そして明らかに魔法の女の子のジャンル（愛に関する義務的な演説を含む 愚かな攻撃と変換名）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Binan」が12のエピソードで成し遂げたことは、多くのアニメのことが言えるほどです。 初期のエピソードで尋ねられた質問は、この狂気がなぜ起きているのかという陽気な説明とともに、最後の対決で答えられます。 そして、旅は満足のいく結末のためにそれだけの価値があります。 私は数十年でアニメを見ていない友人にこれをお勧めしました、私はそれがオールラウンドの群衆の喜びであることを確信しています！ 私がしたのと同じくらい楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BirdBird/reviews&#34;&gt;BirdBird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;That&amp;rsquo;s the kabuki rule! When the camera&amp;rsquo;s rolling, everyone else stops moving. Until the speaker&amp;rsquo;s done wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mayo134&#34;&gt;mayo134&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーの大部分に使われたユーモアが、メタユーモアa.k.a.メタジョークであることに注意したい。それは単純なパロディではない。 メタユーモアはあまり知られていないし、他の多くのユーモアがある。 これらはジョークとジョーク、ジョークのジョークです。 それが「主流」としてはあまり知られていないので、私はジョークがなぜ評価されていないのかを知ることができます。 メタユーモアのコンセプトが気に入らなければ、ユーモアがあなたにアピールしないかもしれないことを示しています。 として、それは自己参照し、色分けされ、敵のサイクルを続ける典型的な魔法少女シリーズのように見えます。 しかし、あなたがメタについて何かを理解できなければ、それはちょっとした冗談のように思えるかもしれません。 個人的に、私はメタユーモアの大きな恋人です、このショーは私の路地の上にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mayo134/reviews&#34;&gt;mayo134&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to note that the humor used for the most part in this show, is met &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ferria&#34;&gt;Ferria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは傑作で、単に置く..笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで私は喜んで一方の端から他方の端まで笑いながら去った。 あなたが魔法の力、輝きと心でふわふわのフリルな衣装に変身しているのを見た瞬間、笑いを止めることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12エピソードは完璧だった。  2番目のシーズンは必要ではなく、それぞれのエピソードは完璧に入れられました。 これはあなたの典型的な魔法少女アニメではありません。 魔王shounen？ それは非常に小さなshounen愛で、いくつかかわいいふわふわの瞬間を持っていますが、何も親密ではありません。 単に楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの士気値を教えています。 友情、許しなど、パッケージ全体。 これは間違いなくあなたの子供たちに見せることができるものです。 それはあなたが他者を憎み、あなたが持つものに満足し、あなたが誰であるか自信を持っていることを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすばらしかったです。 シンプルだが非常に好き。 私は自分が愛した人を決めることができず、それぞれのキャラクターは自分の過去と歴史について語る特別なエピソードを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は反復的でしたが、各エピソードでうまく配置され、音質は良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は各エピソードを楽しんだ。 あなたがコメディーとは違ったものを望むなら、これはあなたが見ているシリーズです。つまり、あなたは輝きと毛羽を飲み込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「より良い愛の作り方」は、シリーズ全体で最高のものでした。 そして、彼らの「ナンダッテ！？  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、誰がピンクのウォンバットを憎むことができますか？ ターミネーターは有声のヘッジホッグと貪欲な太った金魚ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまり書くことができませんが、それを見てください。 それはあなたをくすぐるでしょう。 簡単に楽しく、特にあなたの子供と一緒に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ferria/reviews&#34;&gt;Ferria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a masterpiece, simply put.. lol    The first episode left me gleefully giggling from one end to the other; the moment you see pretty boys transf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sairaskr&#34;&gt;SairasKR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを初めて聞いたときに興奮していました。正に、私は失望しませんでした。 これは真剣に取り組まなければならないアニメではありません。正直なところ、なぜアニメがそうであるかを多くの人々がこのひどく見ている理由はわかりません。アニメで流行っている決まり文句を楽しむことです。 それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは魔法の女の子のジャンルの風刺的なパロディーです。 私はパロディーが誰のためでもないことを知っていますが、私にとってはうまくいけば、彼らは私のためのヒットです、そして、私はこれを見て笑って止めることができませんでした。 それは、魔法の女の子のトロープの冗談をたくさん含んでいます。あなたが本当にそれほど多くのアニメを見ることがないなら、それは誰かにあるよりも面白いかもしれません。 このショーには、実際にはブラックユーモアの公平な分け前も含まれています。ショーのカラフルで楽しい方法を見ていると驚きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;できるだけ多くのクリシェを使用して、非常に一般的な話ですが、それはそれが絶対にばかげているような方法で言われています。 それは非常に頻繁に起こる非常に多くの熱帯を含んでいますアニメで必須になっていますが、Binan Koukouはそれらを自分の利点で使い、それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイル自体は家に書き込むものではありません。 実際、それはかなり一般的ですが、芸術の品質はかなり良く、アニメーションは流動的ですので、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、サウンドトラックはどちらも目立たないが、品質もかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは非常に一次元であり、それらのすべては、それらを哀れみに見えるようにするためには、決まり文句の蓄積ですが、Binan Koukouでは、これはばかげたことに加えて非常にうまく動作します。 また、色分けされているので、簡単に認識できます。 しかし、それほどユニークではないため、クッキーカッターキャラクターとは対照的に、ユニークなものになります。
あなたは、女の子を手に入れないピンクの女性女の子、お金だけを気にする黄色の豊かな子供、何よりも抱擁を愛する赤い肩、青いストイックでスマートなナマケ、料理をする素敵な男がいます。 ああ、どんな魔法の女の子アニメでも、かわいいマスコットを忘れないようにしましょう：ピンクウォンバット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らは理論的にはアニメの中で最も一般的なものであるにもかかわらず、キャラクターは実際には驚くほど愛しており、それらを見ることはかなり面白いです。 しかし、私は、湯本（赤いもの）が時々格子の性格を持っていることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの笑いを好きで、真剣にすべてをすることができない人にこのアニメをお勧めしたいと思います。 あなたがより深刻なアニメが好きなら、皮肉なユーモアを嫌い、パロディーを嫌い、一流のユーモアを好む、またはそれらの組み合わせを好むなら、このショーはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SairasKR/reviews&#34;&gt;SairasKR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was excited to see this anime the first time I&amp;rsquo;ve heard of it, and honestly I wasn&amp;rsquo;t disappointed. This isn&amp;rsquo;t an anime that&amp;rsquo;s supposed to be taken seriously, and to be honest I don&amp;rsquo;t know why so many people reviewed this badly when all the anime does is to make fu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;7sheryl7&#34;&gt;7sheryl7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビュー！ 私はこのアニメを正義にしたいと思っています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
ストーリーはかなり魅力的で、私を12のエピソード全てに夢中にさせてくれました。  Boueibuは一般的な「今週のモンスター」のアイデアを踏襲しています。珍しい魔法少女アニメの「ステレオタイプ」と変わりません。 それぞれのエピソードと敗北した各モンスターは、聴衆に教えるためのレッスンを提供します（ただし、時にはリアルストレスです（他のキャラクターもそれを指摘します））。しかし、それはまた、 彼らはお互いに持っています。 特に金城とあつし。 そう、ええ、物語には特別なものは何もありませんが、それでは私は8ポイントに興味がありました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
私は本当に本当に本当に変身シーケンスを楽しんでいました！ 彼らはアップグレードされたセーラームーンの変身のようでした。 戦いの場面も半分悪くはなかった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
Cardcaptor Sakuraを見たときに恋に落ちた魔法のテーマソングを取り戻して以来、本当に好きだったと思います。  Ahhhhh良い思い出：Dバックグラウンドミュージックも大丈夫、何も目立っていませんでした。 しかし、気分に合わない1つか2つの奇妙に配置されたbgm以外にも、それは問題ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
ブエイブのキャラクターは、それぞれ独自の方法でユニークです。 私たちは、それらのすべてにおいて、非常に様々な性格の特徴を見て、他のものとあなたの対比をどのように見ています。 これはバトルラヴァーズが本当に強調しているのは、5つすべてが非常に異なっており、どちらかとは反対のようです。 私は本当にこのテーマのアニメとわずか12のエピソードで行うことはできませんが、正直なところ、キャラクターの開発を見ていませんでした。 しかし、キンシロ以外では、残りのキャラクターをさらに掘り下げることができなかったので、1ポイント落としました。 一例は、私たちが決して見つけ出さないことを理由に、「それが裏切られないので、お金のこだわりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私の子供時代の思い出がたくさん集まってきたので、ブエイブは私に大きな喜びをもたらしました。 以前見たことのないジャンルのパロディを聴衆に提供しようとする試みでも陽気です。  10人中10人がここにいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
それはそこに欠陥がありますが、ブエイブは偉大な旅であり、全体的には愛の魔術の経験でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/7sheryl7/reviews&#34;&gt;7sheryl7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First review! Thought I&amp;rsquo;d like to do this anime some justice :)    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story was fairly engaging and kept me hooked through all 12 episodes. Boueibu follows a general &amp;lsquo;Monster of the Week&amp;rsquo; kind of idea, no different  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whiteteeth&#34;&gt;whiteteeth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見始めたかなりの治療シリーズの男性版を期待しています。 私は上品で愚かなジョーク、そしてそれほど深くない話のためにユーモアの中にいました&amp;hellip;そして、私はそれを得ました。 私はこれほど楽しんでいるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはそのように宣伝されていませんが、魔法の女の子とshounen aiのジャンルの偽装/パロディ、女性のためのファンサービスです。 それはあまり楽しくはありませんが、実際にはそれが本当に爽やかになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5人の主人公は世界を救って愛を捧げるためにエイリアン・ピンク・ウォンバットによって選ばれた異なるステレオタイプのジャンル性格（かわいいもの、頭脳、プレイボーイ、リボーイ、そして怠惰なもの）を持つ高校生の束です 愛しさ。 面白いことは、彼らは実際にこの仕事についてあまり気にすることができなかった、彼らは彼らの愚かな衣装を楽しんで、彼らの攻撃に陽気な名前を作成することです。
私はそれがエピソードによってより良いエピソードを得た方法にうれしく驚いていました、そして、彼らがプロットより多くの実体を与えたら私は愛を持っていましたが、私はそれが創造されたものの目的を果たすと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に大嫌いだと思う唯一のものはモンスターです。 彼らは試してみるともっと良いものを作っていたかもしれませんが、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく、あなたの夕方を過ごすために軽くて面白い何かをしたいなら、それを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whiteteeth/reviews&#34;&gt;whiteteeth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this expecting a male version of the pretty cure series. I was in the humor for cliches and silly jokes, and a not very deep  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bamitzevil&#34;&gt;BAMitzEvil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメでは、誇大宣伝がたくさんありました。私はMadoka MagicaからTokyo Mew Mewまで、多くの魔法の女の子アニメを見ていましたので、魔法の男の子のひねりで何がもたらすのかを見てうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はどんな魔法の女の子アニメと同じですが、彼らは男の子であることに変わり、革命的だと言って狂ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは穏やかで平凡で、確かに彼らは彼らの奇妙な瞬間をこことそこに持つことになりました。
私がこのアニメから見たほとんどのものは、ヤオイの淫らなものでした。それは私に投資を続けさせるのに十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 それは明らかで明るいですが、魔法のアニメが以前にしたことはありませんでした。 それでも、それはそれぞれのエピソードに欠けている魅力をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは最初のエピソードから落とされ、それは私が2回以上頭を下げさせたり、私の髪を引き裂こうとしました。
男の子との魔法の女の子アニメ以外何もありません、それがあなたのモーターを動かすのに十分であれば、それに行きましょう。 しかし、実際に何か良いものを見たいと思っている残りの人にとって、Madoka Magicaを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BAMitzEvil/reviews&#34;&gt;BAMitzEvil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so with this anime I had a lot of hype going in. I had seen many magical Girl animes, from Madoka Magica to Tokyo Mew &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaybird7&#34;&gt;jaybird7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーがどのようにしてより良い評価を受けるのかについては、いくつかのレビューがありますが、私はもう一度言います。 それは面白い、賢い、感情的でスリリングなものでした。 終わりのプロットのひねりは少し平らになったが、私はより良い終了シーンを求めることができなかった。 すべてのキャラクターはとても綺麗に書かれていて、私は彼らに根を張り、彼らに共感していました。そして、敵、つまり怒りと憎しみを感じている貧しい生徒たちも含まれています。 彼らがちょっと変わった話題の動物だったので、ZundarとHireashiは含まれていません。 私はこれが2番目のシーズンを持ってとてもうれしいです（何らかの理由で、私がこれを書いている時には、わずか12であり、私は今シーズンを絶対に愛していたと確信しています。 私は別の魔法の男の子アニメが作られるならば、それは感情を得る、それはこのものとまったくマッチしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jaybird7/reviews&#34;&gt;jaybird7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s already been a few reviews saying how this show deserves a better rating, but I&amp;rsquo;ll  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryntaia&#34;&gt;Ryntaia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはどのようにして最小限の努力でアニメを作っていますが、誰もが注目し、賞賛するでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には非常に単純です。伝統的な役割をジャンルで逆転させるだけです。 本当に、それはすべてのものと思われます。 面白いジョークは本当に必要ではない、良い芸術は本当に必要ではない、良いキャラクターは本当に必要ではありません、あなたのパロディーがそのジャンルの良いパロディになることは本当に必要ではありません。 そして、それはまさにBinan Koukou Chikyuu Bouei-bu LOVE！ です。 私は正直に言うと、このショーはすごく不自然で、実行が不十分で、実際には終了しなかったので、それ以上の時間を無駄にするつもりはありません。 それは私がこのpermiseから期待できなかった何かだった：それは実際にちょうど退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「魔法の男の子」シリーズを作るアイデアは&amp;hellip; MERITですが、問題は基本的にショーはそれだけで、それだけで、ストーリーに価値あるものを追加することなく、それを孤立させることです。 物語は、その上に心を持つピンクのウンバートが（これらのプレブのために微妙なので）本当の識別可能な性格を持たないこれらの5人に来て、ランダムにポップアップして、典型的には、 小学生向けのアニメで見たいと思っていた概念の周りに。 そこには大きな悪いことがありますね。 以上です。 それは物語です。 何も変わっていない、ユニークなものはない、まさに一般的な魔法の女の子&amp;hellip;その男の子を除いて、私はその革命を推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が言及したように、男の子はかなり質の高いキャラクターライティングの対立です。 彼らは特定のものの「愛」によって定義されています。 主人公は普通のオートミールのように投資しています。彼との冗談は、魔法の女の子の主人公がKINDA BLANDであることについての頬の冗談でこの舌であり、 問題は、ショーは、これらのキャラクターを作る上品に何かを追加することを気にしないということです。  Yokai Watchのようなゲームでは、ゲームのキャラクターがどのようにデザインされてプレイヤー/視聴者が自分たちの場所を想像できるように設計されているかについて、主人公がどれほど一般的であるかについてのジョークがあります。 しかし、圭太/ネイトは、このジョークの外に自分自身の個性を持っています。 男の子の誰もその偽善者以外の何物でもない贅沢を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェネリックアートスタイルを使用するよりも、ジェネリックストーリーでジェネリックキャラクターを表現する方がいいでしょうか？ ええ、このショーの多くのように、アートスタイルは私にとってはほとんど何もしません。 ちょっと光っているけど、それ以外には本のように芸術的なものがある。  1つのフェイス構造と1つのフェイス構造だけがあり、文字はヘアカラー/テーマカラーで定義されています。 私はこれが魔法の女の子のアニメに使用されているこの同様のアイデアでのショットだと思うが、問題は巧妙な声明を作成するのではなく、模倣しようとする正確な落とし穴に該当するということである。 ちょうどあなたが何かをしたことを指摘すると、それはあなたに請求されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫です。 文字や物語ほど悪くないが、特別なものはない。 声はかなり本のもので、標準的な期待ではほとんど実行されています。 音楽はあなたがそれを推測したもので、何も特別なものではありません。 私は自分の耳につかまえたものは何も考えていません。オープニングはかなり一般的なJpopです。 それは悪くはないが、もう一度&amp;hellip;何もそれは特に目立つものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、全体として、Binan Kokou Chikyuu Bouei-bu LOVE！ 際立って欲しくない。 もしそうなら、それは記念碑的に失敗した。 それはパロディーのATTEMPTの中核を成しており、私は非常に誠実にそれが単なるATTEMPTであることを意味します。 ゲットーゴからは、パロディーに関する最も基本的なトラップに分類されます。それは、それが本質的に面白いということを指摘すれば、同じ正確なことをすることについてもはや責任を負わないと考えています。 しかし特別なことは何も言われておらず、特別なことは何もなされておらず、新しくもユニークでも指摘されていません。 それがしたことは、女の子のところにいる少年たちを叩いて、それを1日と呼びました。 そして、最終的には、最も一般的なキャラクターだけで色付けされたコメディーの試みが不十分であることを補うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は再びそれを見ないだろう。 全体的に、これは3/10の非常に深刻なもので、おそらく私がこのサイトでまだ与えていない最も低いスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228564&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryntaia/reviews&#34;&gt;Ryntaia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How do you make an anime with minimal effort, yet will bring attention and praise from everyone?    It&amp;rsquo;s actually quite simple: just reverse the traditional roles in a genre. Really, that seems to be all that it takes. Funny jokes aren&amp;rsquo;t really a necessity, good art really isn&amp;rsquo;t a necessity, good character really isn&amp;rsquo;t a necessity, it isn&amp;rsquo;t even really a necessity for your parody to be a good parody of its genre. And that&amp;rsquo;s exactly wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebraininthejar&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが存在してうれしいですが、それ以外のことについて私がどのように感じているかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメが必要です。 男性の視点がメディアでどのように支配的であるかについて、誰もが話します。 地球防衛クラブは、女性のためのファンをたくさん提供しています。 それは栄光の女性らしいアニメ、すべての心と熱い男の子です。 ウィンクウィンクの風刺的要素もあり、しばしばそれに逆らっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;栄光に輝く女性の試みは素晴らしいです。 モエでさえない。 キャラクターのデザインは、男性の幻想と男の女性の幻想の違いに注意するのに便利です。 超血管の人は女性のためのファンサービスではなく、男性のためのファンサービスです。 彼らが示す強さと持久力は、自動的に性的には魅力的ではありませんが、男性は何かを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの人たちのデザインはマッチョではありません。 それは別の女性のファンタジーの方法でかなりです。 彼らの外見に優雅さと柔らかさがあります。 ジェンダーベンドではありません。 ルックは単にセックスアピールと自信を持っているだけでなく、自然さも持っています。 ジョジョのような開発されたボディは、それに取り組んだ人をはっきりと示しています。 これらのキャラクターのような楽なボディは優れた遺伝子を指します。 これらの外見はまた、セックスアピールに必要なフレンドリーなものです。 変化のために、オスのデザインは女性にアピールするためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの要素を考慮しないときにも、それは良いことです。 キャラクターデザインの目的は、キャラクターの特質を表現することであり、キャラクターの個性に合わせてデザインされています。 湯元さんの不注意と愛への愛は、彼の広い目と幼い髪の中にあります。 ゆうゆうは、怠惰な人の無関心な目を持っています。 誰もが性的に魅力的なものであるため、体の構造に多様性はありません。 しかし、目の秩序に縛られたキンの狭いもの、美人のアコヤの女性らしいものでさえ、少しだけ違いがあっても、十分に教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルを過ぎると、不安定になります。 それは魔法の女の子の風刺ですか？ それとも、女性のケータリングを極限まで引き上げるのだろうか？ それは2人の間で決めることはできません。 それは、不条理を明らかにしたいのか、それとも面白さを楽しむのかを決めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の要素が戦い、しばしばお互いを否定する。 敵は真剣に取るにはあまりにも愚かですが、彼らは十分に野生ではありません。 彼らは野性的で「風刺的」だと考えられていますが、それは主にトークン主義です。 変身シーンは素晴らしく、うまくいっています。 彼らが終わった後、キャラクターは自分の習慣を自覚しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは混乱しています。 私は熱い男の子と愛の世界を楽しむことになっていますか、それを嘲笑するのですか？ 風刺と賛辞とのこのバランスはほとんど不可能です。 それを達成する方法がありますが、それは風刺的ではないことを意味します。 あなたは、あなたが得ることができるどのくらいのCoolness Factorを見るために、ジャンルの真偽を取り、それらを限界まで押します。 このアプローチは決して自己認識してはならない。 その魅力は、作成者がどれほどばかげたことを気にしないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球防衛クラブはそれがどれくらい冷たいか心配しています。 その離脱はキャラクターの発展にも害を及ぼす。 彼らの核心は素晴らしいです。 少数のエピソードの後で、彼らの半分が趣味をはるかに超えて提供していないことに気づきます。 いくつかはよく書かれており、その性格に合った興味を持っています。 湯本、ゆふいん、竜は、彼らの強迫観念に名前を落とすだけではありません。 彼らはあらゆる状況に独自の反応を持っています（ゆふいんの無関心、竜の攻撃性）。 ナルコは、ほとんどの場合、何もしませんが、視聴者に彼がお金になっていることを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敵はしばしば内部の紛争を起こし、彼らを邪悪にする動機づけをします。 これは、アンタゴニストを作製するための基本的かつ鮮明なアプローチである。 ショーは決して上に構築されません。 しばらく怒鳴りするのに加えて、彼らはあまり働かない。 彼らの独白は面白くないか、なぜ彼らがモンスターになったかについての洞察を持っていません。 最初は、今週のすべての悪役たちが明確な動機をどのように持っているか興味深い。 彼らが同じように機能してしまったときには方法がありません - しばらくの間暴言してから、恋に落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードは涼しいねじれを含んでいます。 クリエイターは1000ビールのクラフトビールを買うだけで100万ドルを得た人のように使っています。 クラフトビールは素晴らしいですが、もしあなたが100万ドルを獲得すれば、それを使う良い方法があります。 ひねりは冷たく、ウィンクウィンクの風刺は理にかなっています。 しかし、彼らは文字通りそれに何もしません。 地球を征服するよりも大きなものがあることが明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの単なる存在はそれを価値あるものにするのに十分です。 毎日あなたは熱い魔法の男の子についてのアニメを見ることはありません。 それは、何か新しいことをするチャンスがあった、栄光の女性らしいショーを見せて、ジョジョのように楽しくなる。 残念ながら、結局、心とピンクと愛と熱い男の子についてはまだ不安です。 ノベルティの価値は12のエピソードのためにそれを運ぶのに十分ですが、私はこれが第2シーズンとして働いているとは想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5人中2.5人のホットボーイズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBrainintheJar/reviews&#34;&gt;TheBrainintheJar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m glad this exists, but not sure how I feel about it besides that.    We need an anime like this. Everyone talks about how the male point of view is dominant in media. Earth Defense Club provides plenty of fanservice for females. It’s a gloriously feminine anime, all hearts and hot boys. It also has a wink-wink satirical element, which often goes against it.    The attempt at being gloriously feminine is fantastic. It’s not even moe. The character design is useful to note t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuzu369&#34;&gt;yuzu369&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は愛するシリーズについて多くのことを書いている傾向がありますが、私はこれを長い間見直す必要はないので、短くしておきます。 それは本当に傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを魔法の男の子に変えて魔法の女の子のパロディを作るという考えはすごい！ しかし、このアニメは私がこれまでに想像していた以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、ハンサムな人とコメディ番組を見ようと思っていたのですが、ファンのためだけに見ました。 そして、あなたに真実を伝えるために、私はアニメ映画とノーマル映画の両方でコメディーにはなっていません。 そしてコメディを見るときに私のいつもの遊びがなかったにもかかわらず、ビナンココウは私をいつも笑わせてくれました。 そして、私が笑っていなかった時、私は泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、全話をしています。 それはその瞬間を持っていますが、時にはあなたはすべてを予測したと思っていますが、まったく新しいプロットのひねりであなたの心を吹き飛ばしてしまいます。
文字は素晴らしいです。 何とかジェネリックでスケッチですが、それはショーのポイントです。 それらのそれぞれは、より陽気に過ぎないような極端なものを表しています。 デザインはとてもいいですし、アニメーターも良い仕事をしています。 場合によっては、それらの典型的な「デリプス」に気づくことができますが、それはすべてのアニメに起こります。 もちろん、変換アニメーションは繰り返されますが、それは魔法の女の子アニメのポイントです。
それはまた、ファンダムのための素晴らしい基礎です。 たくさんの、本当にたくさんの船積み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白い何かを見たいと思っている場合、それを要約するには、ハンサムな人のように、ファンタジーを気にしない - これはあなたのアニメです！ また、多くの船でアニメを愛する女の子を見る必要があります。 警告の最後の言葉は、気分のために準備してください。 私は笑うためにここに来て、私は泣いてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuzu369/reviews&#34;&gt;yuzu369&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tend to write a lot about series I loved but I&amp;rsquo;ll try to keep it short as this one doesn&amp;rsquo;t need a long review. It is truly a masterpiece.    The whole idea of makin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;p19amber&#34;&gt;P19Amber&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が初めて出てきたとき、私は本当に興奮していました。 私はそれからより多くの方法を期待した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは基本的にすべての魔法の女の子のアニメのタイムラインに従った。 普通の日、悪い男が現れ、変態シーン、戦い、フォローアップ。 最後の2つのエピソードまでは唯一の基礎的なプロットは明らかにされていませんでした。 テレビ番組ですか？ 本当に？ 登場したモンスターの大半はばかげたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート全体は悪くはなかったが、それは恒星でもなかった。 音楽はかなりキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勇人の弟を除いてキャラクターの展開はなかった。  2つのエピソードごとに木を切り刻む背景キャラクター。 グループ自体には開発がありません。 彼らはすべて平らで退屈なキャラクターだった。 私は迷惑な湯本がいかにあるかを付け加えるかもしれない。 自由とX3からナギサを愚かさとバムの束縛で奪う、ユモト。 ダムドンはまったく黙っていないだろうし、彼の声は地獄のように迷惑だ。 なぜ主な魔法の少年ですか？ 最初にアツシが紹介され、彼は半分の脳を持っている唯一のディップヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは退屈していて、腕に痛みがありましたが、私はあきらめたくないので終了しました。 若々しい女の子たちのために、「かわいいデュオ・テ・ヤオジズXD」を走り回っている大ショー。 基本的にあなたのアニメの味が、あなたとジュンジュウ・ロマンティカに関係していれば、あなたにとって完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/P19Amber/reviews&#34;&gt;P19Amber&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really excited for this when it first came out. I expected way more from it.     It essentially followed the timeline of ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiruet&#34;&gt;Shiruet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズン。  Diomedeaは今年の冬季の最も陽気なアニメシリーズの一つだと思います。 私がこれらの「珍しい」ショーのために見てきたことは、彼らの「奇妙な」または「パロディー的な」コンセプト（これは魔法少女の共通のジャンルから派生したマホーショーンネンです）で、通常は過小評価されているか、  ！ さて、ビナン・ラブは格付けの点では最高のものではありませんが、悪くはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ウォンバットが来たときにビナン高校で偶然出会った5人の男の子で、文字通り彼らに魔法の力を与えた5人の少年たちの周りを回っている。 かなり急いで開始し、私は秒間混乱していた。 その後、他の人々による反対の力と戦うという事実に関して、あまり発達していない次の10のエピソードのためにプロットが続きました！ まあ、それは本当にオリジナルではありません。 しかし、それがこのような独特の要素を持っていたという事実は、食べ物の会話から愛するまで、それは超陽気になります！ 私はここで微妙なyaoi要因を暗示しています。 ペーシングはかなり遅かったが、これはリラックスしたアニメを見るために作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガー。 ビナン・ラブの芸術はかなり平凡です。 あまりにも特別なことはありません。 衣装のデザインはかなり普通でした（あなたは男性のために衣装を作ることができますか？爆発と攻撃&amp;hellip;サブパルではないならかなり平均です）。 それ以外は大丈夫だった。 何も目立つものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード全体のビナン・ラブの音は平均だった。 彼らはすべて適切な場所にいて、気分をはるかに楽しくて怖かったり、本当にとてもリアルにしました。 サウンドエフェクトとバックグラウンドミュージックは問題ありません。 私は特にOPを好きだった。 それはちょうどそれとスーパーキャッチーに適していたので、それはビナンラブのプラスです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは他の魔法の女の子アニメの鏡であると言っても過言ではありません。 何らかの理由で、戦闘員の主人公の一団には常に5人がいて、彼らはすべて、ある方法では互いに違うが、同時に紛争を起こすためにうまく合流し、それらを調和させ、より良い友人になるという性格を持っている！ 悪役には悪夢も欠けています。結局のところ、力を求めている学生のほんの一束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメがどうやって始まったのか特に気に入っているとは思えません。 それは、私が男の子の魅惑的なアニメを見て、それをとても陽気に見せてくれる新しい経験でした。 戦いと正常のいくつかのエピソードの後、私は退屈し、それを落とすと考えられた。 時には不足しているように見えますが、私は終わりまでそれを見ずに見ました。 それは大丈夫だった。 平均。 しかし、笑いをたくさん得ました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは季節の最も悪いアニメではないが、あまりにも目立たない。  Diomedeaがより多くのプロットを開発し、キャラクターに深みを持たせた方がいいアニメになる可能性があります。 私はシーズン2が出るかもしれないと推測している。 バトルラヴァーズの戦いが終わっていないという雰囲気があります！ 私はそれを楽しみにしていますか？ 特に賞賛されていないが、間違いなくそれを歓迎する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全アニメ/コメディ/ SoL / Madoka Magicaのgenderbent版を観るだけの方に、このアニメをお勧めします。 それはすべて悪くはないので、試してみてください！ 大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiruet/reviews&#34;&gt;Shiruet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season. Diomedea decided to come up with what I think was one of the Winter Season&amp;rsquo;s most hilarious anime series that came this year. What I&amp;rsquo;ve been seeing for these &amp;lsquo;uncommon&amp;rsquo; shows is that due to their &amp;lsquo;weird&amp;rsquo; or &amp;lsquo;parody-like&amp;rsquo; concept (this is a mahou shounnen derived from the common genre of mahou shoujou) they are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashketch95&#34;&gt;ashketch95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：セーラームーンやマドカ・マジカのような魔法の女の子のアニメに、魔法の少年アニメがパロディーであることは誰もが知っています。 しかし、このアニメは時々第四の壁を壊しますが、ビナンコウコウチキュウボウイブ愛！ それは独創的なのでパロディーではありません。 それはもちろん、心のこもったですが、それは不快ではない方法でそれを行います。 それぞれのエピソードには、バトルラヴァーズが敗北しなければならない敵が1つあります。最後の2つのエピソードは例外ですが、どのように迷惑をかけることができるのか分かりますが、アニメは単純なものではなく、 このアニメには、キャラクターを感じるバックストーリーがいくつかあります。 これを見たい人のために駄目にしない結末は、あなたを完全に驚かせるでしょう。 実際の本物のプロットはありませんが、各エピソードは見て楽しいです。 私はそれを好きになった。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：皆さんは、どんなタイプのファンタジックが好きではないか、たとえそれがバトル・ラバーの衣装に変わっている間にも、ストリップしていても、どれくらいのことを知っていますか？ 私はそれがほんの数秒しかないことを知っています、そして、そのために変化する場面は気にしません。 お風呂場のシーンもありますが、同じセックスの人たちが風呂場で裸で歩くのは文化だと知っていますが、私は自分のお尻、漫画、 ない。 また、人間の男の子のキャラクターデザインは、彼らがすべきであるように賢明ではありません。 私はこのショーがセーラームーンとマドカの間にあるスタイルを作り出そうとしたと思うが、それはうまくいかない。  Ryuu、Atsushi、そしてYumotoのデザインが大好きで、IoとEnはちょっと穏やかです。 ライバルグループのデザインもやや穏やかです。 このため、私はそれを8/10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニング曲はいいですが、少なくとも1日に10回聞くと迷惑になります。 エンディングの曲はずっといいですが、エンディングが気に入っているのは、キャラクターがエピソードの要約、特にその中から感情を喚起する部分を見ながら劇場に座っていることです。 ただ2曲しかないので、私はこれをあまりにも厳しく評価したくありません。 私はバトルバックグラウンドミュージックも聞くのが楽しいということです。 かわいい、アクションストーリーであることが意図されているので、それはもう少し爽快です。 私はこれを9/10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はこのアニメの中で最もパロディーがキャラクターの性格にあると思います。 彼らもかなり面白いです。 ショーが終わった後でも、もっと魅力的になるはずの敵のバックストーリーではなく、バトル・ラヴァーズについてもっと学びたいと思っているかのように感じます。 私はこの8/10も評価します。 湯本はかわいい、同性愛者の一種です（私は知らないかもしれませんが、リーダーかも知れません）。 心は親切で、おしゃれなタイプです。  Enは本当にたわごとを与えることができなかった無縁の人です。 イオは生徒の欲張りですが、リュウはショーオフィー、レディースの男性タイプです（ショー全体で女の子は見たことがありませんが）。 敵キャラクターは、そのリーダーを除いて、アニメの終わりに向かって激怒している理由を知る人物でさえ、あまり個性はありません。 動物のリーダーは典型的なものです。 バトルラバーズのウォンバットは、チームが悪を打ち負かすために一緒に働くことを奨励し、ズンダルは世界を可能な限り悪くするために彼のグループをボスボスにします。 本当に特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は常にすべてのエピソードの間に笑っていた。 すべてのエピソードでいつも笑うための新しい冗談があったが、それはまた深刻な瞬間もあった。 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; これは一部の人々にとってはあまりにも気が利いているかもしれませんが、あなたは常に優しい人が勝つことを望んでいます。 はい、それはそれらの1つです。 キャラクターは鈍いかもしれませんが、素材は面白いです。 集められた瞬間は上にあるので、彼らは面白いです。 私はそれがすべてのショーが面白いものだと思う。 あなたが深い材料を探しているなら、あなたはそれをかなり頻繁に見つけられません。 それでも私はそれを楽しむ理由を見つけることができません。 おそらくできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このレビューを終了するには、それを見て良いショーです。 あなたがキャラクターにあまり馴染んでいなければ、それはいいです。 私はあなたに期待していないだろう。 私が続編ショーを見ることになるかどうかは分かりますか？ 実際、はい。 そのショーは、今私が持っているいくつかの質問に答えるのに役立ちます。 私はそう思います。 そうでない場合は、今シーズンだけを見ながら質問しないようにしてください。 総合スコアは9/10の丸めです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashketch95/reviews&#34;&gt;ashketch95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Everyone knows that magical boy animes are parodies to the magical girl animes such as Sailor Moon and Madoka Magica; however, though this anime does break the fourth wall sometimes, Binan Koukou Chikyuu Bouei-bu Love! could easily not be a parody because it&amp;rsquo;s original in its own right. It&amp;rsquo;s corny, of course, but it does it in a way that&amp;rsquo;s not obnoxious. Each episode does have one enemy that the Battle Lovers have to defeat,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzyqtaro&#34;&gt;Suzyqtaro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あなたが最初から最後まで楽しませる魔法の女の子のジャンルの良いパロディです。 本当に深い声で小さなヘッジホッグが最初は奇妙に聞こえるかもしれませんが、芸術はかなり良いですし、精神は偉大な仕事をし、彼らの役割にはうまく合っていますが、結局は他の多くの面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは好きですし、シリーズ全体を通して本当にキャラクターが成長しているわけではありませんが、それはおそらく何よりもジャンルの障害です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は週の事のかなり単純なモンスターです、しかし再度それは本当に観客を笑わせることである仕事を終えるためにもっと複雑にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzyqtaro/reviews&#34;&gt;Suzyqtaro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is a good parody of the magical girl genre that keeps yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shoutaizukai-1&#34;&gt;ShoutaIzukai-1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、この物語がそこに出てくる魔法の女の子のパロディーだと思って、それに直面するようにするのはかなり簡単だと思います。そこには魔法の女の子がたくさんあります。
ゲット・ゴーからは、本当に深刻なことがないかなり大きなパロディーですが、見るのが面白いです。 最初の5分で、私は思っていました、「女の子たちはすべて鼓動していて、そして/または劇的で、これは男たちの反応です。
私はWombatにとってはほとんど気分が悪いと感じました。もっと喜んで助けてくれる少女たちのグループの代わりに、彼らが彼らに付き添っているのを見て。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShoutaIzukai-1/reviews&#34;&gt;ShoutaIzukai-1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think it&amp;rsquo;s pretty straightforward that this story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;magpies&#34;&gt;Magpies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを純粋に客観的に評価した場合、おそらく6点になるだろうと認めます。なぜ私はそれに9点を与えましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者に話をすることなく、または心強い冗談に頼らずに、魔法の女の子の魔法のように楽しい時間を過ごすことができるからです。 それはまさにパロディーでなければならないものです：それが批評されていることのお祝い。 私はこれが魔法の女の子（および/またはBL）のファンである誰にも見守らなければならないと考えていますが、それは弱点を持たないわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
ショーが落ちる場所は毎週の形式です。 ほとんどの魔法少女アニメのように、それはしばらくして疲れている週の数式の怪物を使用します。 ショーが進行するにつれて、いくつかの目障りな穴がありますが、キャラクター自身が彼らを楽しませるために、ほとんどがパスします。 全体的にストーリーは軽快ですが、いくつかのドラマにミックスして、感情的に投資し続けるためにプロットのひねりをあらかじめ描写しています。 それはまた、非常に満足のいく結末を持っています（これは私が多くのシリーズについて言えるほどです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション8/10
キャラクターのデザインは独特で愛らしい。 正直、これは私がしばらく見た中で最も比例した少女の一部です。 バトルシーケンスは、非常に輝きはあるものの、アニメーションの驚異的な功績ではありません。 しかし、「より良い恋愛を作る」と呼ばれる変換では、この映画祭は映画の戦いを意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10
文字は良いものも悪いものもあり、扱いにくいです。 彼らは予想されるアーキタイプ（メガネ、怠惰なもの、冗談なもの、豊かなもの&amp;hellip;）を埋める。それは12インチのシリーズだからかもしれないが、彼らが確立された人格を最大限に活用したとは思わない 形質。 フィナーレにみんなを結びつけるすばらしい啓示があります。 しかしそうでなければ、彼らはお互いの関係を超えて多くの開発をしていません（そして私はBLの意味でそれを意味します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
OPとEDは地獄のように魅力的です。 私は自分自身を一日を通して無作為にハミングしているのがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、あなたが魔法の少女シリーズのファンで、あなたがかわいい男の子と軽快な話をしたいのなら、これはあなたにとって完璧です！ 人間の本質に疑問を抱かせる深いメッセージのアニメを探しているなら、他の場所を見たいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Magpies/reviews&#34;&gt;Magpies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit that if I rated this show purely objectively, it would probably score a 6. So why did I give it a 9?     Simply because it manages to poke fun at magical girl tropes without talking down to its viewers or resort &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;annis&#34;&gt;Annis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあらゆる面で全く素晴らしいです。 私はそんなに書くことは好きではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;________________________________________________________________☺&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•ストーリー8/10
初めはちょっとだった。「さて、どうしたの？」
しかし、その後、私は^ _ ^を与えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•アート9/10
非常にカラフル。 これは幸福と同じ時間の素敵さでいっぱいです* _ *。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•サウンド10/10
最高の。 他に何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•キャラクター8/10
セーラームーンxパワーレンジャーとダークプリンセス。  （彼らは陽気なxDを見ます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•楽しさ9/10
面白い瞬間がたくさんあります。 私はいくつかのシーンを見て、まだ覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•全体的な8/10
奇妙な動物は私のために混乱する部分でした。
しかし、私はとにかくそれが好きだった＆gt;〜＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：すべての女の子はどこですか？ 女の子のない惑星？ または女の子がいない町？ 私は知らないが、私はこのような陽気なアニメがあるかどうかを知りたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Annis/reviews&#34;&gt;Annis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is totally fabulous in every way. I don&amp;rsquo;t like to write so much so&amp;hellip;      ___ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuja&#34;&gt;Sakuja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の男の子の存在は私には謎です。 変更と服は、常に若い女性が主な役割を見ています。 それは比較的最近に変わります。 私がアニメ「スタードライバー」に満ちたメカと銀河の甘い少年に出会ったとき。
しかし、それらはかなり軽度であり、（ほぼ）オリジナルであった。
Binan Koukouを見つけて、ちゅうゆブエイブー！  「魔法の変換」の方向に180度回転している。 このような変革が楽しく面白いと私は確信しました。 私はステイプルWINX（セーラームーンはもっと多いですが）のようなプロダクションに関連するものがいっぱいですが、ビナンはとても面白いです。 このシリーズを見て&amp;hellip;私は例外的な驚きの完全なを発見した。 ユニークなユーモア、ピンクのウォンバット、かわいい男の子など、文字通りすべてが異なっていました。 文字の利益以来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Binan Koukou Chikyuuは注目に値する。 私に少し時間と親切を取るために。 それは本当に素晴らしい、面白い作品です。  // Sakuja&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 上記の文章で間違いをおかけして申し訳ありません。 残念ながら、英語は私のアキレス腱です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakuja/reviews&#34;&gt;Sakuja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The existence of a magical boy is a mystery to me. Changes and clothes have always seen the young ladies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowfireflame&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この面白いパロディアニメでは、クラブ内の5人の高校生の男の子が、無意識のうちにエイリアンウォンバットと出会い、彼らを魔法の男の子、男性セーラームーンエスクのメンバーに変身させます。彼らは地球防御グループの服装に閉じ込められています 彼らの意志に反してばかげた言葉を言う。 楽しいことに、彼らは愛の力で悪を攻撃し、彼らの新しい状況を最大限に活用することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは一緒に入浴、抱きしめ、そしてくすぐりのような多くの示唆とファンサービスを含みます。 ああ、彼らの力を発揮するコード句は「愛を作る」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはシンプルで、しばしば浅いですが、やはり究極的には甘くて、私が気がついたときに私の気分を明るくするのに役立ちました。 非常に軽い少年愛（学園天国のような）のファンにおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowfireflame/reviews&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In this amusing parody anime, five high school boys in a club unwittingly find  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>