<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bakumatsu Kikansetsu Irohanihoheto on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bakumatsu-kikansetsu-irohanihoheto/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bakumatsu Kikansetsu Irohanihoheto on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bakumatsu-kikansetsu-irohanihoheto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Kikansetsu Irohanihoheto</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1576</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1576</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/56037.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1576/Bakumatsu_Kikansetsu_Irohanihoheto/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1576/Bakumatsu_Kikansetsu_Irohanihoheto/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;somiboo&#34;&gt;Somiboo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは日本の歴史に大きく影響されていることにまず注意することが重要だと思います。
日本と外国からの武士、ロニン人、市民、軍隊が国を支配するために戦った江戸時代末期に、日本が何を通過したのかを再確認することです。 興味深い戦いと裏切りのリアリズムの物語は、一見遠いものの、現実主義のヒント以上のものを持っている超自然的な要素のヒントで再解釈されます。 物語は魅力的ですが、視聴者が歴史のジャンルに入らず、座っていることに気をつかない場合、時には歴史やアジアの文化クラスのように見えるかもしれませんが、このシリーズは間違いありません。
私はこの物語を非常に楽しんでいました。世界史におけるそのような重要な時代のシーンドラマを背後から見ても良かったです。 イベントのいくつかは架空のもので、シリーズに挿入されているため、「見る」ことができ、実際には存在しなかったキャラクターの中には魅力的なものがいくつかあります。
人類の間にそのまま残るほど強力な対象を破壊するための主人公の旅に焦点を当てた超自然的要素は、人間が権力と欲求を持って消費されたときの現実を示す要素として使用することができます。 すぐに彼らは彼らと戦うために求めていたものに道を譲ります。 強力なオブジェクトは本当に存在しませんでしたが、物語は歴史に組み込むことはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアートは良いです。 それは物語とそのタイムラインに完璧に合っており、26のエピソードのすべてに対して堅実です。 私が持っていた唯一の問題は、本当に私の好みにまでこだわりました。霧の非常に薄いフィルムを通して見られているかのように、芸術は時々煙のような外観をしています。 私は物語の特定のシーンに関連しているので、その方法が使われた理由を理解することができますが、物事をすばやく鮮明に見ることが好きなので、完全に私を勝ち抜いたわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで手足の外に出て、音が良いということを言いますが、少数のスコアしかなく、すべてが繰り返し使用されています。 しかし、問題はクリエイターが物事を劇的に望んでいないことが明らかであるため、ストーリーに完全に合っていたということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字が非常に良いと言うことに誘惑されますが、私は「良い」がより正確だと思います。
リードの主人公、秋月は、やや硬く、読めない姿勢で、彼の役割に完全に合っています。 それは「退屈な」ものと見なされるかもしれませんが、実際に物語に入ったときに、なぜ彼にとって最良のデザインなのかを知ることができます。
私は誰にも言いたいことはありませんが、茨城文殊のキャラクターは目を引くものですが、目撃されるとすぐに彼はあなたの注意を促すでしょう。 本当の動機が他のキャラクターには分かっていないが、見る人にとっては非常に分かりやすいキャラクターが存在するのは非常に一般的だと思いますが、相鉄の場合は最後まで本当の意図を推測し続けます。 彼のキャラクターデザインは事実上完璧です。
それらの2つの脇に、キャラクターデザインの大部分が特に複雑ではないにもかかわらず、誰かが毎回ポップアップして、それは見るのが面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、たとえそれが極端に傑出しているか中毒ではないかもしれないが、私は十分な話を楽しんだ。 私はまた、一貫した「歴史レッスンの内訳」が、どのようにして簡単に混乱したり、迷惑になるかを理解することができます。 日本の過去、そしてRoninsとSamuraiの現実的な見方に興味があるなら、本当にこのシリーズを撮るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Somiboo/reviews&#34;&gt;Somiboo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think it&amp;rsquo;s important to firstly note that this anime is heavily influenced by Japan&amp;rsquo;s history.   It is a re-telling of what Japan went through in the final years of the Edo period, when the Samurai, Ronins, Citizens, and Military forces from Japan and foreign countries, fought for control of the country. The interesting battles and real-life tales of betr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edythemighty&#34;&gt;edythemighty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの多くを見ていないが、私はそれについて自分自身を表現しなければならないと感じるので、これを短くする。 物語自体は確かにファンタジー要素を置くことを無視するか、妖怪と巫女の野生の物語を船に乗せて回転させる他のアニメからのペースの爽やかな変化です。 アート・スタイルは、現代のアニメにとっては最高のノッチであり、特にOVAではないことを考慮すると、 キャラクターの開発に関しては、約10回ほどのエピソードを見てきました。キャラクターの開発はかなり不足していますが、主人公は単に他の人たちと出会い、すぐに力を合わせます。 また、主人公の過去は謎に包まれすぎているので、なぜ彼は彼が何をするのか知りません。 私は確かに彼が彼の心の良さからそれを行うという気持ちを得ることはできませんが、彼の義務を暗示されていますが、私はもっと見たいですが、あまりにもそうでなければ、彼の周りの神秘的なオーラは消えます。 全体的に楽しい歴史的なアニメ、悪魔や興味深い剣のスタイル、そして時にはトップアクションシーケンスのビットを含みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edythemighty/reviews&#34;&gt;edythemighty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although I haven&amp;rsquo;t seen much of this anime, I feel I have to express myself about it, so I&amp;rsquo;ll make this sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockman-blues&#34;&gt;rockman_blues&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの1つで始まったとき、私は十分に得ることができないメカと学校のものを見て、あまりにも疲れていました。 私はこれがアニメになると思って、私がどこに戻ってくるのかというと、私はむしろ邪魔になるだろう。 しかし、すべてのアニメのようなショーはあなたの上に構築されます。 私はシリーズを終えるために仕事を休みにしていたことがとても興味深いことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に終わりは満足のいくものでした&amp;hellip;ほとんどがそうです。 曲は本当にキャッチーだった&amp;hellip;実際に私はまだ自分自身をかなり頻繁にハミングしている。 私が嫌う唯一の事は、少し面倒な政治に少しでも集中していたということでした。 歴史的人物と人物との類似点は十分にある。 キャラクターの関連性はバランスがよく、各キャラクターはストーリーの要素をナレーションするためのコンポーネントとして扱われます。これは大部分の時間のショーでは、ストーリーの過程で無駄な魅力的なキャラクターがあることがわかっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、戦士の壮大な愛の伝説に興味のある人にとっては素晴らしいショーです。 楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rockman_blues/reviews&#34;&gt;rockman_blues&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i started with this one i was too tired of watching mecha and school stuff which i can never get eno &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raggadish&#34;&gt;Raggadish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「それはこの世界のすべての2つの側面です」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幕末の「幕末の陰謀：いろはほほえ」は、本当に良いショーの一つですが、観客には決して通っていません。 なぜあなたはそれを見なければならないのですか？ 私は知っていることに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
物語の主な部分は、日本の歴史（1850年代）とその時に発生した内戦に焦点を当てています。 この時期、侍の職業は段階的に廃止され、多くの派閥では歓迎されなかった。 フランスや大英帝国などの欧米諸国は、日本のビジネスにも関わり始めており、戦争にある程度関わっていました。 彼らは、物語全体をもっと面白くするいくつかの超自然な要素でストーリーを盛り上げました。 ショーではプロットやキャラクターの主な焦点は二次的ですが、それほど退屈ではありません。 私たちが得ることは、日本の戦争の歴史、武士の戦いと倫理、そして超自然な要素が関わる面白い話です。 それを少し下に引っ張った私にとっての事は、政治に重点を置くことであり、キャラクターの感情面ではそれほど重要ではありません。 私はそれが文字の側面が完全に欠如しているとは言わず、感情的な瞬間をたくさん含んでいます。しかし、しばしば文字が自分の気持ちを叫んでいない場合、時には線と表情を読みなければなりません。 そして私にとって、エンディングは満足のいくものでした。 あなたがスーパーナチュラルと愛のタッチで戦争と武士に焦点を当てた政治的陰謀に入っているなら、幕末の陰謀：イロハニホェヘトは間違いなくあなたにアピールします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
芸術とアニメーションはどんな意味でも優れていませんでした。それが終わってからはかなり標準的です（2006年）。 あなたは芸術のために幕末に陰謀を見ない。 バンダイビジュアルが管理していたことは、ショーでかなりリアルな表情を捉えることでした。 キャラクターの動きは、通常のアニメではしばしば現実的だった。 色、布や背景は、ショープロットに非常に合っています。 私はキャラクターデザインの多くを好きでした、メインとサポートキャストはすべて独自の機能を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私が聞いた最高のOP曲の一つ - それは本当に美しいです。 全体的に、サウンドトラックは非常に似合い、良いものでした。 背景の音は、キャノンの火事などのように、またかなりデカントだった。 私はこのショーを見ることをお勧めします、日本のスタッフは本当に良い仕事をします。 それは、ショーを日本語ではるかに強く信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
前述したように、主な焦点はプロットですが、興味深い文字もいくつかあります。 彼らはすべてこのステージでプレーする彼らの部分を持っています。 彼らのどれくらいが友人から敵へのステータスを変えているのかを見るために、このショーで再び非常にうまくいきます。 キャラクターの開発に関しては、ショーの焦点は本当にキャラクターにそんなに発展させてくれなかったと思います。 しかし、キャラクターはすでに多くの人格と議題から始まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;秋月は、あなたの古典的な静かな放浪の侍であり、時には感情を持っています。 湯山は最初に思い出に残るものではないが、大きな役割を果たしており、多くの苦労を経なければならない。 カンナは、非常に感情的に悩まされ、主なアンタゴニストの一つとして位置づけられています。 彼は自分のやり方で物事をスパイスアップしました。ショーの後半に彼のキャラクターがいっそう増えたら、私はそれを好きになりました。 この番組では、茨城は人形師です。 彼は本当の物語を演じる演劇を書いています。 茨城には彼自身のアジェンダがあり、ショーの中で探検されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私は日本の歴史、侍や超自然のテーマが好きなので、本当に楽しかったです。 時には政治的側面や投げ捨てられた政治的人々の多くに焦点を当てることが多かったですが、幕末の陰謀についての私の経験を台無しにしていないことがあります。 全体的に非常に面白い - 私は本当に次に起こることを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
過去から隠された宝石を見つけるのはいつも嬉しいことです。 それは私が見た最高のショーではありませんでしたが、私の時間の価値は間違いありませんでした。 素敵な歴史的設定、興味深い超自然な要素、キャラクターを運命に向かわせるプロット、現実的な愛と友情の関係。 あなたが何かを後にしているだけであなたの時間を過ごすと、安い笑いこことそこに - よくこのショーは確かにあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raggadish/reviews&#34;&gt;Raggadish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It´s two sides to everything in this world&amp;rsquo;.     Bakumatsu Kikansetsu Irohanihoheto (Intrigue in the Bakumatsu: Irohanihoheto) is one of these shows that are really good, but never really got through to an lager audience. Why you should watch it? I will go down to that know.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The main part of the story focuses on Japanese history (1850´s) - and the civil war that accrued then. In this period the profession of samurais was p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pluslethatminun&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;歴史的なシリーズを一度見ることができれば、この種のショーで多くのことを学ぶことができます。 日本で起こった歴史的出来事に沿ってフィクションを組み込むのは本当に面白いです。 日本で何が起こったかわからない私にとっては、歴史教室やアニメシリーズとしても幕末を楽しんでいました。 シリーズが正確であれば、私はそれを後で見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語については、主の頭は、秦王朝に反抗した反逆者から来た（中国ではもちろん）反乱軍が斬撃されたのは2004年（私が間違っていれば正解）だった。 彼は彼に反対したすべての人に復讐を誓って、彼の復讐の頭を成し遂げた。 秦の王は、彼の人々に不思議な奇妙な頭蓋骨を封印するように命じたので、私たちは皆日本のことを知っている日の出の国の頭を封印することに決めました。 もちろん、封印されているものがあれば。 それを開封する可能性は大きいです。 物語の中で起こったことは、それが私たちのbishounen roninが来るときです！  Akidzuki Youjiroは、主の頭を封じた者の子孫です。 彼は奇妙に浮かんでいるのを好むエフェクトの野生の赤い頭骨を再シールすることを任されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、その良い。 シリーズが7歳であることを考えれば、かなりうまい。 細部への注意は素晴らしく、主人公もかなり描かれています。 背景のキャラクターは、侍の髪型の人達でいっぱいのチャックですね。 長い毛と大げさな人？  Meh、あなたはすでにそれを知っています！ 着物の女の子もたくさん！ そして、私は実際に女性のprotagを愛していました！ コスプレがその時に存在していたら、彼女はコスプレを本当にしているということです。彼女はそのストーリーの女優です。 だから、彼女はメイクやものに似ている）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽？ オープニングは魔法少女まどかのエンディングテーマであるマギアを思い出させました。 どうしてか分かりません。 とにかく、これについて音楽について話すことは何もない、彼らは1つのOPと1 EDしか持っていなかったが、最後のエピソードで演奏している音楽はちょっと良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ 初期の部分では、たくさんのアクションシーンがなかったので、私はそれを楽しんでいませんでした。 このようなアクションシリーズから期待していたことを思い出しました。 幕末は歴史的なショーです。 意味、多くのナレーションが必要でした。 しかし、ショーの後半では、それは私がかなり楽しんだ良いアクションシリーズであることの約束をたくさん示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。 正直言って、私はAkidzuki（男性のprotag）のためにシリーズを見ました。 私が最初に彼を見たとき、私の女性側はすぐに落ちました（私は間違っていません！私はぼくのピコくそではありません！）。 私が彼のようになることができれば、彼の詳細はかなり印象的です。 私は多くの女の子が私の前に弓をあげる。 脇にキッド、シリーズは良いです！ 先ほど言いましたように、それは私の歴史教訓です。私は日本人ではありません。 私は幕末からたくさんのことを学んだ。 だから、あなたが少し魔法といくつかの超自然の出来事を描いた歴史的なややアクションのあるシリーズを探しているならば、私は幕末をお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（総合評価：8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pluslethatminun/reviews&#34;&gt;pluslethatminun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its nice to watch a historical series once in a while, you&amp;rsquo;ll learn a lot on this kinds of shows. Its really interesting how they incorporate fiction along these historical events that which occured in Japan. And for me, who doesn&amp;rsquo;t really know what took place on Japan, I really enjoyed Bakumatsu as an h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umb&#34;&gt;UMB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは良いシナリオを持っています。何も特別なものはありません。 しかし、土方が死んでいく様子など、この物語にはいくつかの刺激的なものがあります。土方は、戦闘で死んだ歴史的人物です。対戦ではなく、対戦ではなく、このように死んでいることを示すために屈辱的です 土方が死んでいるので、私はこの情報をスポイラーとはみなさない）日本の歴史から既に知られています。 いくつかの部分での芸術は、すべての戦いでsutisfyingされていない悪いアニメーションから悪化していた。 このアニメの音色は、アニメの最高の部分だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは何も特別な存在ではなく、誰にも気を配っている貴族の女の子。このアニメは非常に見やすいタイプの武士を必要としない限り話しません。唯一の「特殊キャラクター」はこの恵比寿の国民 マスターでさえ、私が既に他のアニメ番組で見たこの深刻なタイプであったとしても、私が既に言ったキャラクターは特別なものではないが、悪くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも最後のエピソード19-26で戦いと全体のプロットは満足していたが、まだ全体のアニメは楽しいものではなかった、大での戦いは十分に不自由だったように私は &amp;lsquo;ハハ、私はそれが良かったと思った&amp;hellip;&amp;rsquo; プロットがもっと広がっていたとき、私は事実の良い流れを見ましたが、何も素晴らしいことはありませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、このアニメは結構良いシナリオがありました。 とても芸術的で一般的ではあるが素敵なキャラクターで、いくつかの点で楽しいものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
アート：7/10
サウンド：8/10
キャラクター：7/10
エンジョイメント：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EVERYWHERE：6.8 / 10 = &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UMB/reviews&#34;&gt;UMB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has a good scenario, ok nothing special a child that wants to avenge her parents good scenario but common&amp;hellip; i&amp;rsquo;ve seen that before. But there are some irrita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>