<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akb0048 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/akb0048/index.xml</link>
    <description>Recent content in Akb0048 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/akb0048/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>AKB0048</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-65</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-65</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/01/akb0048-next-st.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第14話（1話）海外の反応「エクセレントなエピソードだし素晴らしいスタートだ。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第14話（1話）海外の反応「エクセレントなエピソードだし素晴らしいスタートだ。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/01/akb0048-next--1.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第15話（2話）海外の反応「ぱるるの登場が待ち切れないよ（笑）」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第15話（2話）海外の反応「ぱるるの登場が待ち切れないよ（笑）」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/01/akb0048-next--2.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第16話（3話）海外の反応「本物のAKBは心が壊れていると思うの。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第16話（3話）海外の反応「本物のAKBは心が壊れていると思うの。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/01/akb0048-next--3.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第17話（4話）海外の反応「総選挙は凄いね。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第17話（4話）海外の反応「総選挙は凄いね。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/02/akb0048-next-st.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第18話（5話）海外の反応「髪を下ろした彼女は若かりしころの才加のようだね。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第18話（5話）海外の反応「髪を下ろした彼女は若かりしころの才加のようだね。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/02/akb0048-next--1.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第19話（6話）海外の反応「凪沙と智恵理は合体してスーパーあっちゃんになるよ＞＜」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第19話（6話）海外の反応「凪沙と智恵理は合体してスーパーあっちゃんになるよ＞＜」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/02/akb0048-next--2.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第20話（7話）海外の反応「とにかくよくできたショー、めちゃくちゃよくできたショーよ。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第20話（7話）海外の反応「とにかくよくできたショー、めちゃくちゃよくできたショーよ。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/02/akb0048-next--3.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第21話（8話）海外の反応「このエピソードで起こったことを表現する言葉を持たない。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第21話（8話）海外の反応「このエピソードで起こったことを表現する言葉を持たない。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/03/akb0048-next-st.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第22話（9話）海外の反応「こんな壮大な話になるなんて、心構えができてなかった。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第22話（9話）海外の反応「こんな壮大な話になるなんて、心構えができてなかった。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/03/akb0048-next--1.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第23話（10話）海外の反応「これぞ河森…」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第23話（10話）海外の反応「これぞ河森…」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/03/akb0048-next--2.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第24話（11話）海外の反応「智恵理がめちゃくちゃ可愛かったけども！」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第24話（11話）海外の反応「智恵理がめちゃくちゃ可愛かったけども！」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/03/akb0048-next--3.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第25話（12話）海外の反応「智恵理と凪沙がダブル・センターノヴァになると思う。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第25話（12話）海外の反応「智恵理と凪沙がダブル・センターノヴァになると思う。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/04/akb0048-next-st.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048 next stage】第26話（最終回・13話）海外の反応「最高の芸能、それがすべて。」&#34;&gt;【AKB0048 next stage】第26話（最終回・13話）海外の反応「最高の芸能、それがすべて。」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://cough.cocolog-nifty.com/blog/2013/08/akb0048-70ab.html&#34; rel=&#34;nofollow&#34; target=&#34;_blank&#34; title=&#34;【AKB0048】海外の反応「大反省会」&#34;&gt;【AKB0048】海外の反応「大反省会」&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AKB0048</title>
      <link>https://anime.syui.cf/12149</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/12149</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/74157.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/12149/AKB0048/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/12149/AKB0048/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;draconismarch&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は誰もが（特に1つのエピソードの後に​​敬虔なショーを披露するもの）シリーズが終了する前にショーのレビューを書いたときにそれを嫌いますが、このショーの評価は今では完全なゴミの空輸と比較して 平均的なユーザーの誤解（Symphogear？lolnoとの比較）とその人気の低さと相まって、私は何かを言わなければならないと判断しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はそれを得ていない。 私はなぜこれが非常に低い評価を受けているのか、最初のエピソードの後でさえ、今シーズン放映されている他のショーの大半より優れていることが証明されているのです。 たぶんそれはアイドル/音楽のジャンルですか？ おそらく、コンサートのシーケンス中のアイドルのCGIレンダリングは酷いでしょうか？ たぶんそれはキャラクターのデザインです - 女の子の目や、時には髪にハートの輪郭を描いていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらは私が本当に考えることができる唯一の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、最初にそれらのものが私を興奮させたことは認めません。 しかし、あなたがそれについて考えるとき、これらの苦情のどれも本当に水を保持しません。 まず第一に、ショーはアイドルの周りに集中するかもしれませんが、ショーにはそれに付随する物質があります（これについて少し詳しく説明します）。 第二に、コンサート中の女の子のためのCGIは悪いですが、ビジュアルを使った単純な流行があなたのショーの残りの部分の経験を損なうことは許されません。 そして第三に、私は最初は心を抱いていましたが、私は自分の脳を使い、キャラクターとその周囲のコントラストを考慮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子たちは周囲の世界と大胆なコントラストを提供していることは明らかです。鮮やかで、光り輝く、明るい色が、惑星や船の内部の鈍い、荒涼した、落ち着きのある色彩と比較しています。 あなたがそれについて考えるとき、それはシンプルだが華麗です。寒くて容赦のない、多くの惑星でエンターテイメントが禁止されている宇宙の岩に投げられた純粋で無邪気な少女たちの希望と夢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの違いを描写するために使用されるアニメーションはかなり壮大です（もちろんCGIのアイドルはありません）。 ショーの前提のための完璧な雰囲気を演出するための素晴らしい風景があります。 これには明るくカラフルな都市景観が含まれます。 文字の動きは、フレーム数の多い、流動的です。 顔の表情も本当にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化は、第1話だけでも驚くほど良いです。 ナギサは、率直に言って、偉大な性格です。彼女は肩に頭があります。 彼女はあまりにも理想主義的ではありませんが、あまりにも地上でもありません。 彼女は精神を持っていますが、それほど熱心ではありません。 彼女は希望的ですが、彼女の能力には過度に自信がありません。 エンターテインメント禁止がまだ有効な惑星のエンタテインメント管理職の役人である彼女と父親の間のダイナミズムは、状況が市民の生活にどれだけ影響を与えているのかを完全に描いている。 逆に、彼女の母親との関係は、AKB0048にいることを望んでいても、自分の権威に反することなく、両親のことを愛し、気遣っている様子を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私が最初のエピソードで曇った目を見せてくれるようにしました。 あなたはそれが起こるために必要なことを知っていますか？ キャラクターとその喜びに関心がある。 私が文字をまったく気にしなければ、私は気にしない。 私は、今後のエピソードで何が渚になるのか楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、他の女の子たちは行動の特徴を主に示し、基本的な性格の特徴を簡単に把握できます。 いくつかの開発が進んでおり、逆説をビットごとに明らかにしています。 第2の思考を持ち、希望を残し、不平を言ったり、恐れたり、解決を示すなど、さまざまな方法で自分の状況にどのように反応しているかを簡単に見てもいいです。この道を踏み出したがっている様々な理由も興味深い 最初は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、偉大な音楽は本当に氷結しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはSymphogearではありません。  （これはSymphogearよりもAKB0048に似ていますが、Macross Frontierではありません）。このショーでは、音楽は音楽だけです。人々が人生を味わったり、楽しませたり、移動したりするのを手伝ってくれるものです。  （これは、ショーの前提が何を操作しているのかです。）プロットデバイスではありません。 あなたに超電力を与えたり殺人的な宇宙人を止める超神秘的な力ではありません。 残念ながら、* fanserviceはありますが、軽度です。  Symphogearの程度ではなく、愚かで明らかな服装ではありません。 スイカサイズのおっぱい、味のない裂け目、またはあなたの顔に押しつけられた恥ずかしいパンツはありません。 何も考案されていない。 文字は実際には良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた最初の3つのエピソードの後、私は、品質が将来変わるかもしれないことを怖がってしまった。 その恐怖が正しいと判明したにもかかわらず、このショーが放映された「最悪の」エピソードは、今シーズンに氾濫する他の大いなるエピソードの大部分よりもあなたの人生の24分を無駄にする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が自分のスコアを見て、「あなたはそれをあまりにも賞賛しますが、あなたはそれに7点しか与えませんか」と尋ねます。 さて、私の平均スコアを見てください。  7は私にとって素晴らしいものです（特に早い時期に）。 私はそれがそれに値するのを続けることを願っています。 多分それは将来的に促進されるでしょう。 誰が言うことができる？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、あなたの些細な苦しみを見抜いて、AKB0048には心臓があり（意図されていない）、それは浅く魂のないアニメの欠如している重要な事柄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DraconisMarch/reviews&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I hate it when people write reviews for shows before a series ends as much as anyone (especially ones that dub a show godly after one episode), but the rating of this show in comparison to the ass-load of complete garbage airing right now (whose names I won&amp;rsquo;t mention), combined with the average user&amp;rsquo;s apparent misconceptions about it (comparing it to Symphogear? lolno), combined with its low popularity, made me decide that I have to say SOMETHING.    In short: I don&amp;rsquo;t get it. I don&amp;rsquo;t get why this is so lowly rated when, even after just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stellio&#34;&gt;Stellio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大量のAKB0048が試みた疑わしいもので、このショーは必然的に失敗することになりました。 キャラクターの大規模なキャスト、疑わしい概要と様々なジャンルのジャンルが一緒に集まって、ちょうど名前を挙げました。 最も不思議なことに、AKB48の歌手、実在の人気アイドルグループ、声優に変身することを期待していた。 さらに、実際のアニメのほとんどのサウンドトラックは、AKB48の人気デビューから直接挿入されますが、これはすべてうまくいくように思えました。 このように、私はAKB0048に入りました。スクリプトによる対話、AKB48サウンドトラックの不正使用、そしてさらに多くのことを期待していました。 しかし、ここで私はAKB0048が実際に安全に多くの偉大なものとして記述できることを伝えています。その1つは衝撃的でトリッキーなアニメのジャンルの成功したコラボレーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、AKB0048の欠陥を無視するのはあまりにも寛大です。 このシリーズのプロットは冒頭ではあまりにも混沌としていました。 惑星間のメカテーマを、そのような独立したロリであるアイドル集団と混合しようとする試みは、あまりにも馬鹿に見えました。 最初は、物語の愚かな前提に続けて疑問を呈しましたが、後で私はちょうど私がタイムマシンを持っていないという事実のためちょうどそれと一緒に行くことに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=今すぐ実際のレビュー開始=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての欠陥があっても、AKB0048は将来が可能であることを私に証明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことの裏側には、一見ガーベッジ・プロットがありましたが、私は下水の真珠を見つけました。 このシリーズを見る前に、私は西洋的な意味でのアイドルに関する私の意見を構成しました。 長い話を簡単に言えば、私は非常に工業化された環境に住んでいます。ここでは、偶像はすべて才能のない見栄えの良い人です。 言い換えれば、過去数年にわたるある種の卑劣な個人は、（アニメであっても）同様の職業を持つ他の人たちに対する敬意を完全に失うようになった。 皮肉なことに、可愛い女の子達で構成されたAKB0048は、アイドルの日々の生活について十分に精緻化しているので、私は実際にこの世界のエンターテイメント産業についての私の見解を再考しています。 それは、人生、コメディ、＆amp; amp; サイエンスフィクションのジャンルは今日まで私を魅了しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性としては、膨大な量の女性がいつもアイドルになりたがっているのは理解できませんでした（性的声明ではなく、ほとんどのアイドルグループに女性が含まれています）。 しかし、それは同じ理由で彼らにすべての野望があると言っているわけではありません。 気持ちや意図、そしてアイドルになるための理由によって、名声の地位に昇進したいと思うほとんどの人は、全面的に散らばっている場所から来ています。 それが言われると、大部分の成功したアイドルは共通点を共有しています。  AKB0048の方法ではこれらのアイドルが描かれていますが、それらはすべて無駄、逆境、またはあらゆる障害にもかかわらず、決まった束のように見えます。 今ABK0048内の超自然的な状況は無関係ではないようですね。 このエンターテイメントに対する憲法上の制限は、不器用な脚本をしているにもかかわらず、若い女性がおそらくはアイドルになることを夢見ることを拒否された宇宙を直ちに作り出します。 惑星間戦争が起こっていると思われる宇宙でもあまりにも悪いが、ティーンエイジャーは彼らが行動するときはまだ考えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの重く強調されたテーマに加えて、頻繁に（A LOTを意味する）AKB0048はコメディの瞬間に移行します。 これらのシーンはしばしば深刻で劇的な瞬間をたどりますが、全体の開発を通してはめったに感じられません。 実際には、深刻な瞬間自体も時々メロドラマティックであるように見えます。 しかし、これらは、キャラクター内の矛盾した特性の結果であり、本質的にはそれ自体では実際の雰囲気がない劇的な感情を引き起こす。 キャラクターの大部分はプロのドラマ・クイーンズだから、これはさらに意味をなさない。これは、前にも触れたように、このアニメの中でこのような軽快なコメディー・モーメントを構成する。 劇的な雰囲気そのものが不器用に一貫して干渉されているだけで、クルッツの瞬間は自分自身で陽気ですが、ショーは時にはそれ自体を楽しませることさえあります。 詳細には触れませんが、ちょうど間違って暗示的なジョークが頻繁に起きるとしましょう。  1つのビーチのエピソード（ep10）とファンサービスが目に見える他の候補者であっても、ストーリーはまだ進行していて、上記の暗示的なジョークを常に伴っていました。 言い換えれば、ファンサービスはあまりにも気を散らさずに正しく行われました。 個人的に、ショーのこの一貫した側面は、それをより楽しい時計にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発達は、シリーズが繰り広げられたときに非常に滑らかでした。 つまり、あなたがエピソード1から彼らに迷惑をかけていないかどうかです。最初に紹介されたときに非常に気になる人もいます。 しかし、ほとんどのアニメと異なり、これらの厄介な文字はすべてAKB0048でいくつかの点で変化します。 それはちょうど微妙な調整や微妙な調整ではなく、人生の変化の選択肢である。 これらのキャラクターの発展は、選ばれた少数の人々にとっても起こりません。 より大きな役割を持つ明らかな主人公が存在する一方で、他の（側の）キャラクターの大部分は実際には自分のアークを取得し、この一連のシリーズ全体で再起する役割を持っています。 キャラクターのキャストは約2ダースのアイドルですが、AKB0048はすべてのキャラクターを扱うことができましたが、プロットがうまく流れていて、ほとんど誰もが影を落としていないことを確認しました。 さて、それはちょっと印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB48の歌をほとんど商業化したアニメにとって、それは素晴らしい仕事だったと言わなければならないでしょう。 現実のAKB48アイドルグループのファンなら誰でもこのアニメをチェックしてください（その逆もあります）。このショーは後ろのステージのTVシリーズのように思えます。 音楽はJポップのジャンルではトップのレベルでしたが、アニメーションとのシビアな同期を心配しました。幸いにもそれはまったく悪くはありませんでした。 注目すべきバックグラウンドミュージックもありました。軽快なテーマのサウンドトラックがシーンを（特にドラマティックなものからコメディーシーンに）変えるのを助けることができます。 また、経験不足のため、AKB48メンバーが突然声優になるまでにはしばらく時間がかかりました。 しかし、結局のところ、その声は最小限の品質であるだけでなく、彼らはすべてその性格に非常によく似ているように見えました。それで、それは学部生にとっては非常に優れているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは良かったし、キャラクターデザインに明白な努力が加わった。 そのような努力は、キャラクターの毛髪に非常に浅い曲線を描いたハートのようなかわいい（ロリ様、モエ）彫刻をモチーフにしています。 キャラクターだけでなく、ダンスシーンでの振り付けもかなり独特のようでした。 ダンスの実際の演奏中にアニメーションが3-Dダンスのクルーに切り替わり、私の眼球は穏やかな喜びで過度に満たされました。 映画が始まる10分待つことさえ問題になるという点に気をつけている人にとっては、魅力的なダンスパフォーマンスで私を楽しませてくれる素晴らしい仕事をしたと言わねばなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての点で、死傷者は少数ですが、AKB0048は、ほとんどの視聴者よりも優れた評価を受けると考えています。 アイドルの日々の生活を探求しながら、AKB0048は、エンターテインメント業界で働く人が直面する象徴的な障害を正確に描写します。 このアニメは、誇張された、重いメカ/超自然的なテーマに重ねられていますが、AKB0048はまだそれを他のプロットとややうまく調和させていますし、ちょうどいい数のジャンルのジャンルで終わります。 過度に行われたアクションシーンは決してありません。このドラマの深刻な部分/アークは、それらの背後にある意味をうまく関連付けています。 しかし、メロドラマティックな瞬間、控えめな登場人物、そしてPG13の観客をほとんどかきたてるいくつかの参照されたジョークによって引き起こされるコメディシーンを見てはいかがですか。 勧告に関しては、このシリーズは膨大な量のジャンルのためにトリッキーなものです。 しかし、私はAKB0048を特にそこに人生のファンのスライスにお勧めします。ここで、いくつかの厄介な留め具の点を気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、AKB0048を考えてみると、結局のところエンターテインメント産業への希望があるかもしれません。 第1シーズンからのこのような驚くべき治療で、私は第2シーズンがまるでエキサイティングであるかもしれないと言うことは間違いありません。 今、人々がただ聞くならば&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stellio/reviews&#34;&gt;Stellio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the large amount of questionable things AKB0048 attempted, this show was inevitably doomed to fail. The large casts of characters, the doubtable synopsis and its variety of genres clustered together just to name a few. Most ridiculous of all, the director expected AKB48 singers, a real-life, popular idol group, to successfully convert into voice actresses. Furthermore, most soundtracks in the actual anime will be inserted directly from AKB48&amp;rsquo;s popular debuts, and this all just seemed too convenient to work out. Thus, I walked into AKB0048 expecting some terribly scripted dialogues, incorrect utilization of AKB48 soundtracks, and tons more to name. But here I am, telling you that AKB0048 can actually be safely described as multitudes of great things, one of them being a successful collaboration of impinging, tricky anime genres.     However, ignoring AKB0048’s flaws would be too generous. The plot of this Series was just too chaotic in the beginning, and awkward even to the extent of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dmonhiro&#34;&gt;DmonHiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ここには、私が馬鹿の巨大な山であると予想していたものがあります。 つまり、AKB48の曲を使って世界を救うことについてのショーをやってみましょうか？ それはそんなに馬鹿だ。 そして、私はすでにマクロスがそれを覚えていた&amp;hellip;待って&amp;hellip;河本翔二が指揮している？ 地獄？ マクロス・ゼロ、アクエリオン、マクロス・フロンティアのディレクターがAKB48アニメを監督していますか？ 色私は興味をそそられる。 シリーズは、彼女のベルトの下で非常に良いタイトルを持っている岡田マリによって構成されています（Hanasaku Iroha、Gosick、Wondering Son）。 結局のところ、プロダクションチームは確固たるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私がこのショーを見始めたのは、私が友達から得たすべての嘲笑にもかかわらず。 私はそれを見て申し訳ありませんか？ いいえ、それはこの過去のシーズン私のお気に入りの1つと判明しました。 このレビューにはスポイラーが含まれることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
プロットはかなり速く動く。 それは女の子が実際にAKB0048に到達する2つのエピソードと、最初のイベントに行くために3つのエピソードを必要とします。 その間、彼らは面白いと戦ってトレーニングをします。 川森「トロール」庄司は、私が間違ったショーをダウンロードしたかどうか疑問に思っていたところまで、マクロスの直後にエピソード3を与えてくれます。 言うまでもなく、いくつかの高速戦、歌と怒りの後、すべてがうまく終わります。 うん、それは私たちの川森です。 また、ビーチにファンサービスのエピソードがあります。その中にプロットがあります。 それらの多くを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は打撃を受け、欠場する。 いいえ、ヒットしなかったり、ミスしました。 キャラクター、背景、そして残りのための通常の芸術は大丈夫です。 私はキャラクターのデザインがとても好きです。 しかし、コンサートの間に、ダンスの一部のCGに切り替える。 それはひどく見えます、そして、本当に、私はなぜ彼らがこれを続けているのか分かりません。 それでも、エピソードの最初のカップルのCGはかなり悪いですが、反抗的ではありません。 アクションシーンはすごいです。 まあ、彼はピートのために、マクロスに指示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技：
OK、これは特別です。 主人公はAKB48の実際のメンバーによって表明されます。 今、AKB48の女の子は声優ではなく、最初のエピソードでは痛いほど明白です。 私はかなり速く彼らの声に慣れています、そして彼らはあなたが正しい感情を感じさせる良い仕事をします。 現在の後継者は経験豊富なスタッフによって声高にされ、素晴らしい仕事をしています。 これについてはあまり言いたくない、本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：
AKB48の曲、あなたは何を期待しましたか？ それでも、彼らはとてもいいですし、歌う戦いは素晴らしいです。 私は特に初心者と大家のダイヤモンドが大好きです。 それらの歌の間に送信された感情は絶対に素晴らしい（絶望とチームワーク、愛と希望）。 たくさんの曲があり、それはまったくまともですが、その2つは素晴らしいです。 ああ、OP / EDは最後のエピソードで紹介され、EDは実際にプロットポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え：
これはすべての地獄のように面白かったです。 私は次のエピソードまで待つことができず、今は2013年まで待たなければなりません。 この番組はAKB48のためだけに放映される前に多くのことを憎んでいました。 多くの人はまだそれを見ていない可能性が高いにもかかわらず、それを打ちのめす。 あなたがマクロスフロンティアを楽しんだら、これを楽しむでしょう。 それを見て、あなた自身のために決断を下すだけです。 このレビューであなたに少なくとも少し興味が持たれたことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DmonHiro/reviews&#34;&gt;DmonHiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well now, here&amp;rsquo;s something that I was expecting to be a giant pile of horse crap. I mean, come ON, a show about AKB48 saving the world through song? That&amp;rsquo;s so freaking dumb. And then I remembered Macross already did that&amp;hellip; Wait&amp;hellip; Kawamori Shouji is directing it? THE HELL? The director of Macross Zero, Aquarion, and Macross Frontier (among others) is directing a AKB48 anime? Color me intrigued. Series is composed by Okada Mari, who has some very good titles under her belt (Hanasaku Iroha, Gosick, Wondering Son). All in all, the production team seems solid.    So yeah, that&amp;rsquo;s how I started watching this show, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fantassy&#34;&gt;Fantassy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、AKBは多くの人が好きではないようなシリーズだったので、このレビューで私はなぜ私が勝つことができたのかを説明することが一番難しいです。 そして、私はまっすぐなものを手に入れましょう。私は何らかのアイドルファンボーイのようなものではありません。 実際、私はアイドル事業が嫌いです。 私は音楽のジャンルとしてJ-Popを本当に嫌いです。 そして、私は本当に観客に酔いしれを取るために、モエとかわいい女の子を乱用するファンではありません。 だからええ、このショーはどうやって私を倒すことができたの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048に全く慣れていない人々にとって：AKB48はアイドルグループであり、曲を歌い、かわいいものをやる十代の女の子の大部分から成っています。 このシリーズでは、主人公たちはすべて様々なメンバーによって演奏されています。その大部分は音声演技の経験がなく、音楽は禁止され、女の子たちは周りを回ってゲリラコンサートを行います 一種の抵抗 災害のためのレシピのような音ですね。 ええ、しかし、ここには事があります：主なクリエイター、チーフディレクター、そしてメインの作家は、アニメビジネスで最も大きなトロールの2つです：河本庄司と岡田マリです。 そして彼らには多くの自由が与えられました。 私はまだそれが良いアイデアを見つけたのか分からないが、この人を祝福する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズを十分に理解するには、ラインを少しずつ読んでいく必要があります。 私たちが同時に邪悪な敵の兵士を歌い、戦うアイドルの束を持っているのは確かです。 しかし、同時に、このシリーズは、アイドルグループのプロモーションを意図したショーとして、本当に驚くべきことをいくつか行います。 私は、通常、これらのことは信じられないほど安価で余計なものです。グループの漫画化されたメンバーは、ランダムな冒険を続け、可能な限りかわいくて涼しくなるように努めます。 しかし、AKB0048は完全に窓からこれらの慣習を捨てて、偶像であるという醜い面に焦点を当て始めます。 ビジネスが時には不公平であること、10代の女の子たちが働くことがどれほど難しいのか、それがどのように危険な考え方を強要するのか。 このシリーズは、半分は本当にかわいい女の子がかわいいものをやっていますが、他の半分は実際には時にはいくつかの本当に冷笑的なメッセージで、そのすべてをバランスさせるために本当に暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて、このショーはまた非常によく実行されます。 このショーでは、ほぼすべての声優が全く新しいので、Kugimiya Rieのような人がキャストされていれば、あなたが持っているもののようにすべてが似合うという固定観念はありません。 このショーには多くのキャラクターがありますが、誰も魅力的ではない、または視聴者の喉のそっくりさを強制しようとするものはありません。 彼らはすべてうまく開発されており、実際にはかなり異なる魅力的な問題があります。 それ以外にも優れたアニメーションと音楽の数があります。このシリーズのパフォーマンスは本当にうまく機能し、音楽の使用は本当に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのことを言って、このショーの全体的なストーリーは完全に愚かです。 エンターテインメントを禁止した人々は、浅い悪役だけではなく、何とか彼らは装甲車やメカにもかかわらず、小さな女の子の束に殴られ続けています。 このシリーズはエンターテイメントとアイドルに多くの注目を集めているので、このシリーズの実際の悪い人にはほとんど費やしません。 それは本当にこのシリーズの最大の弱点です：あなたの不信感を維持することは時には本当に難しいでしょう。 あなたがこのショーを好きになるかどうかは、おそらくエピソード2番です。その時点でキャラクターがあなたに興味がないなら、あなたはこれで非常に苦労します。 そのエピソードは、しかし、本当に聴衆をキャプチャする力を持っていますので、もしあなたがこのシリーズに興味があるなら、チャンスを与えて、全体の前提で延期しないでください&amp;hellip;あまりにも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fantassy/reviews&#34;&gt;Fantassy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, AKB was a series that not many people seemed to like, so with this review I’ll try my hardest to explain why it managed to win me over. And let me get one thing straight: it’s not like I’m some sort of idol fanboy. In fact, I hate the idol business. I really dislike J-Pop as a music genre. And I’m really not a fan of abusing moe and cute girls to pander to an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akbfan&#34;&gt;akbfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAKB48のファンだからこそ見ましたが、私はこのアニメについて予約しました。 デザインは私のスタイルではなく、私はロリの芸術を好まれていません。 ストーリーラインは、「モエ・スペースミュージカル・テロリスト」を前提としたばかげたものでした。 マコロの川本庄司、岡田まり、アナ・ハナ、トラドラ、ルパン三世を書いたのは主に私が楽しんだアニメだからです。 私を引っ張った素晴らしい声優もキャストされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くのエピソードの後に​​編集されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はK-on / Idolmasterの典型的なものを期待していましたが、余分なメカアクションは楽しいものですが、AKB0048の女の子とのドラマを引き出し、興味深くエキサイティングにしました。 それは他のアニメと比較して非常に少数の &amp;lsquo;fanservice&amp;rsquo;の瞬間で非常にストーリーラインの焦点です。 背景芸術は非常に良い背景芸術を作ることで知られているSatelightから期待されるように、美しいものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、AKB48自身の歴史から抜粋した大きな話題に、多くの小さな参考文献があります。  AKB48のファンである岡田さんは、ストーリーラインに多くの参考文献を載せていましたが、AKB48について知らなくても楽しむことは難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような巨大なキャストを肉体化することは難しいので、主要な焦点はリーダーと、訓練生の2つの潜在的エースに置かれました。 しかし、ストーリーが進行するにつれて、他のキャラクターの性格に変化があり、彼らが旅に苦労して成熟していると感じることができます。 主要な上級メンバーに焦点を当てるのではなく、すでにチームを作ったシニアメンバーではなく、研修生の旅に焦点を当てています。 座席をあきらめたくない上級メンバーと上に上ろうとする若いメンバーとの間の闘争は、不足しているセンター・ノヴァエの謎と、アキバスタールの下の神秘的な隠れた存在の間で、面白い対立を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでなく、インサート・ソングはシナリオに非常に合っていますが、それは400以上の歌を持っているAKB48に期待されています。 女の子たちがメカで撃たれているシーンで歌を歌う必要がある場合、AKBには初心者がいます。 あなたが嫌悪者についてのエピソードのための歌を必要とするなら、AKBはAntiを得ました。 貧しい市民に惑星の奨励と希望を与えるために必要な歌が必要な場合、AKBは川を手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的な「モエ」や「少女」アニメだけではありません。 このドラマ、感情、闘争は、このようなカジュアルなカバーアートからは期待できないものであり、今シーズンはアンダーレートされたアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;失望しているのはおそらく、AKBの忙しいスケジュールとの時間の衝突によるものです。彼らは26エピソードのアニメをすることはできず、1つのコース13エピソードを行うことに決めました。 ストーリーラインには急いではいけないものがたくさんあります。 今シーズンは、アニメBDが今シーズン全てのアニメの中で最も売れ行きが3位になっており、好評を博している兵庫より50キロも低いので、第2シーズンは確かな保証なので、もっと深くなる別のシーズンができることを願っています ストーリーラインに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akbfan/reviews&#34;&gt;akbfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this simply because I&amp;rsquo;m an AKB48 fan..but I had my reservation about this anime. The design wasn&amp;rsquo;t my style, I prefer less loli looking art. The storyline was just ridiculous with their premise of &amp;lsquo;moe space musical terrorists.&amp;rsquo; However I decided to not judge the book by it&amp;rsquo;s cover and watch th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killbethy&#34;&gt;killbethy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがAKB0048を見なければならないかどうかは、2つの質問でかなり答えられます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはAKB48が好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.浮かれたプラットホームを揺るがすseifuku-cladゲリラアイドルになる夢は、群舞の振り付けを釘付けにし、物語を伝える天才のような音を維持しながら、武器化された舞台の小道具を使って勇敢に反エンターテイメントメカを戦う？  （または、より簡潔に、いくつかのモエの雛を見ている限り、ショーのプロットについてはあまり気にしませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの質問のいずれかに「いいえ」と答えた場合、AKB0048はあなたのためではありません。 プッシュが押されると、アニメーションや音声の演技がどれほど良いかは関係ありません。ソリッドな（愚かではない）物語が欲しいのなら、時間を節約してください。  AKB0048は、日本の軍隊（ポップアイドル、AKB48）の人気を活用するためのギミックであり、作家はそれを忘れることは決してありません。 すべての正直なところ、彼らはこのショーを好きにする必要はありません。 あなたがするために必要なのはAKB48のようなものです。 もしそうなら、あなたはそれを見るでしょう。 もしそうでなければ、彼らは実際に銀行にこれを乗り切るために見る必要はありません。  AKB48には、タイトルのためにこれを見るファンが十分にあり、彼らが秋葉原に拠点を置いていることを考えると、ファンとアニメのクロスオーバ・コネクションは既にそこにある。 彼らはこのショーで新しい人を勝ち抜いているわけではありません。 ヘック、彼らはさえしようとしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は、AKB48現象に現金を払う努力を成功させたものです。 ショーの明らかなギミックにもかかわらず、それはその観客を怒らせません。 スタジオとプロデューサーは、ファンが楽しむ高品質の製品を作りましたが、費用と労力のほんの一部を簡単に入れても、48才のすべてのAKB48女の子の金を金で奪ってしまったのです。 アイドルグループそのものと同じように、AKB0048はふわふわで、楽しまれ、完全に良性です&amp;hellip;すでにそのようなものに入っている人はそれを食べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：AKB48がどれくらい好きであるかに完全に関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/killbethy/reviews&#34;&gt;killbethy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whether or not you should watch AKB0048 can pretty much be answered with two questions&amp;hellip;    1. Do you like AKB48?    2. Does the dream to become a seifuku-clad guerilla idol that zips about on floating platform bravely fighting anti-entertainment mechas with weaponized stage props all while nailing the group choreography and keeping a tune sound like story-telling genius? (OR, more succinctly, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pedrosp14&#34;&gt;pedrosp14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私がブラジル出身の間違いをお詫びします。
私はいくつかのアイドルアニメを見てきたが、これは私のお気に入りです。 私はどんなスポイラーにも言わないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
このプロットは、エンターテインメントが禁止されている惑星でコンサートを行い、人生に危険をもたらし、人々に喜びをもたらし、愛を示すためのコンサートを行うAKB0048のコンサートに子供たちが出席した4人の女の子を回します 。 これらの4人の女の子は、ある日彼らがこのグループに参加することを決定します。 私は本当にこれが素晴らしい物語だと思う、それは私たちがアイドルアニメに慣れていたものとは違う。 つまり、アイドルアニメであっても、多くの惑星でエンターテイメントが禁止されており、そこには戦いがあるという事実のため、多くの行動があります。 感情的な部分もあります（Clannadのようなものはありませんが、それはあなたに届きます）。 私が好きだったのは、オリジナルのメンバーを参照するためにアニメの実際のakb48の名前を使用したということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：
全体的にアートには特別なものは何もありませんが、うまく作られていて、ダンスパートの3Dキャラクターは本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：
まあサウンドトラックは、日本からの本当のアイドルグループ、akb48からの音楽なので、その本当に良い。 女の子たちが歌う音楽もグループのものだからクールだよ。 私はそれが好き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：
私は、すべての人格がよく発達しているように感じて、人々を倒すのに十分な時間を持っていました。 もちろん、より多くの時間を持っている主要なものがありますが、二次キャラクターもまた、トラのために重要です。 誰かが不思議に思うなら、私のお気に入りは、大島裕子さん（9）とも呼ばれる君島光です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10）：
私は3日間でこのアニメの2シーズンを終えたと思うし、それはたくさんある、私はエピソードからエピソードに夢中になり、止められなかった、私は本当にそれが好きだったと私は生地が第3シーズン 第2のものはまともな終わりを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）：
私はアイドル、ミュージカル、アクション、またはドラマのアニメを探している人にはこれをお勧めします。 それはジャンルの私の好みの間にあるので、ショットを与える、それは遅いスタートのようなものがありますが、それはより良くなる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pedrosp14/reviews&#34;&gt;pedrosp14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me apologize for the mistakes I can make as I am from Brazil.  I have watched some Idol animes to know that this one is my favorite of them. I will try not to tell any spoilers.    Story (8):  The plot sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spacesherlock&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直、私はそれを愛していました。
私は本当にAKB48をグループとして探検したことはありませんでしたが、このアニメは私にそうしました。 多くの人が、世界を救おうとしている彼らにも問題があるようです&amp;hellip;.??
この中には最高のものが1つあります！
私が間違っていれば間違いを訂正しますが、黛（私の好きなキャラクターでもない人）がASSを蹴るようなキャラクターは見ません。 アニメには基本的な欠陥がたくさんありますが、多くの人が見た目に似ているように、これは過小評価されていないようです。 私はアイドル・アニメ全般を本当に愛しています。 自信、幸福、涙の汗は、あなたの夢を達成するために必要なものを正確に示しています。 私はこのアニメをやや現実的なものにしたい。 それは、Understudiesが後継者になるためにどのように苦しんでいるのか、JOIN AKB0048でも、優子のような後継者たちはまだできなかった夢を達成しようとしているのですが、どんな中心よりも明るく輝ける瞬間を待っています ノーバ 多分それほど明確なプロットはなかったかもしれませんが、私はまだこれがどうなるか分かりませんが、もし彼らが十分に頑張れば人々が何を得るのか、それともセンターノヴァに何が起こったのかを見極めるのかどうかは分かりません。 あなたが踊って歌う女の子を見るのが大好きなら、IN SPACEを蹴りながら、AKB0048をチェックしてみてください！  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpaceSherlock/reviews&#34;&gt;SpaceSherlock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, I LOVED IT.  I never really explored the AKB48 as the group itself, however this anime made me do so. A lot of people al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spazzer&#34;&gt;Spazzer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AKB0048第1の印象：「AKB0048はアニメを得ました」
しかし、私が最初のエピソードを見たときに、「ハァッ？ サイボーグ、サイエンスフィクション？ &amp;lsquo; しかし、残念ながら、次のエピソードは「素晴らしい」
次のエピソード： &amp;lsquo;Eeeee?? テロリスト、Naniii？ スパスアイドール？  Joudan janai..!!  、その非常に残念&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IDOLM @ STER FARはこれよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spazzer/reviews&#34;&gt;Spazzer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AKB0048 first impression : &amp;lsquo;AK &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desuchan&#34;&gt;DesuChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は、その唯一の目的は、悪名高い日本の女の子グループ、AKB48の実生活グループを促進することです。 正直なところ私はJ文化自体を発見して以来、AKB48ファンになっていますが、アニメになったことは私にとって全く違う状況でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAKB0048について非常に懐疑的だったし、AKB0048を他のメンバーのアニメ・リストに載せている長い間、シノプシスが十分に愚かに聞こえたので、私はそれを無視していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、誠実な一日に、私はそれをダウンロードして試してみることにしました。 ジャンルは「音楽」なので、私の好きなジャンルの一つで、私はブルーレイ版をダウンロードしました&amp;hellip;私の人生は変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマ「キブについて（希望について）」が私の椅子から私を吹き飛ばした。 私は、極端な神の階層的なアニメーションとハーモニック・ミュージックが歓迎されました。 オープニングにはキャラクター・スポイラーやサイド・ストーリーがありましたが、アニメーションがあまりにも良かったので心配していませんでした。 ミュージシャンとして、楽器のコンビネーションとエネルギッシュなドラムと「有望な」メロディーを聞くと、私は出てきました。 私はそれが物語の背景に完全に合うので、これはよく完成した質の高いオープニングだと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマ「夢は何度も生まれ変わる」は幻想的です。 私は自然の楽器とエレクトロベース+高調波のボーカルのような美しい組み合わせを以前に聞いたことはありません。 ほとんどのアニメでは、オープニングテーマと同じように「終了」していないので、私はしばしばエンディングテーマを無視します。 しかし、「夢は何度も生まれ変わる」という夢は、次のエピソードを押さなくてはならなかった。 このエンディングのテーマには、音楽のほかにAKB0048のメンバーのシャドーダンスのアニメーションが音楽にぴったりとフィットしていて、私はちょっと抵抗できませんでした。 そして、これはこれまで最高のエンディングテーマの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ストーリーレビューのために&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、AKB0048に触発され、ある日、グループの一員になると決めました。 彼らは最終的にオーディションの途中で（何とかスポイラーを含む）何とかしてAKB0048のトレーニングを受けました。 はい、今日のすべてのライブグループに適用されます。個人がオーディションに合格すると、実際にライブコンサートやアルバムをリリースする前に「トレーニング」を受ける必要があります。 このコンセプトはAKB0048アニメにも適用されますが、いくつかの欠陥を減らすためにいくつかのエピソードで演出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は、宇宙の歴史とともに、キャラクターの開発やストーリーの開発に欠けていましたが、このような素晴らしいコンサートシーンやカラフルで創造的なキャラクターデザインを持つアニメを決して見ることはないので、このアニメを楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを読んだ後、私はファンボーイでなければなりません、そして、私はAKB0048のファンボイです。 実際には、それは私のトップ5のお気に入りのアニメにしました。 ですから、なぜAKB0048なのでしょう？ それはすごいサウンドトラックでしたか？ 魅惑的なキャラクター？ 品質芸術？ 何らかの理由で、私は自分自身を知ることさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えは「それは楽しいよ」と言います。 確かに私の最初のレビューを読んでいる皆さんにはおかしなように思えるかもしれませんが、基本的にAKB0048は楽しかったです。 ライブコンサートに参加してメロディーとともに楽しい歌をしたことがある人は、AKB0048をよく知っていることが必要です。 あなたは音楽とビジュアルがあなたの体の中を〜流れて、リラックスできるようにしなければなりません。 その後、AKB0048はあなたが今までに受け取る最も楽しい「社内の」エンターテイメントになるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;（素敵な温かいシャワーの後にAKB0048を見ることをお勧めします）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュースキルを向上させるためには、私が次の審査についてより正確な情報を提供できるように、必要があれば批判してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ピアノに興味のある人は〜：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DesuChan/reviews&#34;&gt;DesuChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AKB0048, its sole purpose is to promote the real life group AKB48, an infamous japanese girls group. Honestly I have been an AKB48 fan since I discovered J-culture itself, but having it become an anime was an entirely different situation for me.     I was very skeptical about AKB0048, and for a long time when I see AKB0048 on other member&amp;rsquo;s anime list, I would often ignore it because the synopsis sounded stupid enough.     But on one faithful day, I decided to download it and give it a try. Since the genre was &amp;lsquo;Music&amp;rsquo;, one of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuanmori&#34;&gt;YuanMori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AKB0048と同じくらい速く、観客に1つを引き出すアニメが周りにくることはよくありません。 おそらくアニメの中で最も厄介なものの1つであるとすれば、執筆は禁止されている世界で未来的なアイドルの複雑な物語を紡ぎ出すことによって執筆が中止され、逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は信じられないほど低い期待でこのショーに出席し、夢中になった。 ショーはあまりにも暗くはありませんが、エンターテイメントが禁止されている世界で彼らのコンサートを演奏するために、アイドルは2つのチーム、パフォーマンスグループ、防御グループを形成しています。 防衛のためのアイドルは、ライブ弾薬を使用する組織と戦わなければならず、00人のメンバーを捕獲したり、殺害しようと積極的に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンサートや戦闘シーンの後ろには、ただの人物が動いているという謎もあります。その意味合いは最高です。 それでも、そして涙の中でさえ、ショーは明るく、陽気で、愛に満ちている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感情的なジェットコースターです。あなたが実際のAKB48のファンではない場合でも、チェックアウトすることをお勧めします（特に）。 私はそれに元のグループの何も知らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuanMori/reviews&#34;&gt;YuanMori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s not often that an anime comes around that pulls one over on the audience as fast as AKB0048 does. Given what  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sialzcrew&#34;&gt;sialzcrew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAKB48というタイトルを見ていますが、このアニメは退屈だと思っていますが、私の友人がFacebookのAKB48について話を聞いた後、私は彼らにこのアニメについてのリンクを与え、  （それまで誰か、またはAKB48 xDが何であるかわからない）
しかし、第1話を見ている間、私はAKB48の女の子バンドxD
今、私はこのアニメを見直します：
ストーリー8：このアニメに出会った話は、夢中になることを禁じているが、悪いところはどこにあるのか、AKB0048は反乱が好きで、彼らは本当の銃と狂気のロボットを持っている
あなたがそこに見られる多くの狂ったもの@ _ @&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7：絵画だけではなく、ここには歌があります（これは音に含まれているかもしれません）。色は非常に鮮明でよく、普通のスタンドのキャラクターやAKB0048コンサートのスペシャリストです。 それ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9：AKB0048のダーバーその本当のAKB48はとてもクールで、他のキャラクターのサウンドもクールだし、音楽も対話も同じレベルである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7：普通の女の子、人気のある女の子、アンドロイド、そしていくつかのメカ@ _ @が見えるので、そこにはたくさんの謎がありますが、幼い頃の友人から、AKB0048第77世代&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9：私はこのアニメを非常にエキサイティング、良いプロットがあり、私は毎週次のエピソードを待つことはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Over all 8：このアニメのすべての物語は、未来、音楽、友情、メカを一度に構成する素晴らしいものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sialzcrew/reviews&#34;&gt;sialzcrew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;while i see the title &amp;lsquo;AKB0048&amp;rsquo; im thinking this anime will be bored but after i hearing my friend talking about AKB48 in facebook and i give they link about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;renclimax&#34;&gt;renclimax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、宇宙が娯楽から禁止されていることです。 つまり、音楽もコンサートもないということです。  AKB0048として知られている反逆者たちは、法律を無視して音楽を人々の心に持っていくバンチポップアイドルです。 ストーリーの問題は、戦争中の男性兵士に向かっている十代の少女たちのグループのように、彼らがプロットであまりにも遠すぎるという事実です。 女の子は銃で兵士を打つことができるとは信じられない。 女性のキャラクターの間であまりにも多くの泣き声で非常に劇的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は心の女性の目が好きではなかったし、私はそこに偶像を得るが、それは私にとってはうまくいかない。 彼らが3dで歌っているとき、私はそれを2dに保つのが好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：この番組の曲は、視聴者が聞くために戻って来るのは記憶に残っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この番組には多くの登場人物がいて、そのうちのいくつかが輝くチャンスを得るでしょう。 このショーはナギサにあまり集中しておらず、彼女が主人公であることから奇妙であり、後でコンサートではあまり働かないので馬鹿なスーパーノヴァになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あまり楽しさが私から来たすべては私にはまろやかだったようだ。 これらの10代の女の子のアイドル状態については、世界の退屈を救うよりも多くのドラマがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このアニメは何か新鮮で異なったが、悲しいことに、それが際立つアニメではなかった。 私はそれがそれを放棄したこのショーとは違ってそれを現実的に保ったより良いアイドルショーを見た。 彼らはあまりにも多くのことをしていたので、単純で楽しいものにする必要はありませんでした。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/renclimax/reviews&#34;&gt;renclimax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story is about the universe being banned from entertainment. That means no music and no concerts. The rebels known as AKB0048 are a bunch pop &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ultradoom&#34;&gt;UltraDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの方法が私が持っているべきである以上に好きだった。 伝統とCGを融合させた幻想的な作品で、私はモダンなスタイルを楽しみ、特に振り付けとバックグラウンドアートに注がれました。 私は自分が好きな曲をとても素早く持っていることも知っていました（初心者の誰ですか？！？！）。 このショーの音楽は、実際にAKB48で演奏された実際の曲に基づいており、これはほぼ同じように面白い話があります（ウィキペディアをチェックしてください）。 物語は平和の広がりに基づいており、個人的な闘いを克服して新たな限界に突き進む個人会員の努力を中心にしています。 キャラクターの発展はこの点で本当に輝きます。途中で起きるマスター/弟子サバイバー/アメリカンアイドルタイプのマッシュアップの気持ちが少しずつ出ます。 ストーリーは、それが現れるよりはるかに強く、複数のストーリーの豊かさは非常に魅力的です。 その面白い、触って、励まし、本当にうまく、試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UltraDoom/reviews&#34;&gt;UltraDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this way more than I should have. The art was fantastic with mix of traditional and CG  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantasmafloria&#34;&gt;Phantasmafloria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本の音楽業界にとって新しい時代が到来したことで、AKB48は言及せずに手に入れることが難しくなりました。 国内的な現象であり、海外では成長しているものの、アニメとは若干馴染みがありますが、ファンキーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メディアとファンからの推測は、アニメーションの世界への旅である48グループ帝国の拡大のために、AKB0048がアニメのキャッシュアウトになることを指摘しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、マクロスの川森庄司監督の下では、アイドル・ファンドのミクロコアと、それを取り巻くメディアとアイドル業界における間違いの驚くほど巧妙な批判について独特で興味深い見方をしている。
娯楽が禁止されている世界では、偶像になるという夢を持って、小さな町の少女の散発的な話をしてください。 世界の
絶望と工業化を継承する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはAKB0048です。 あなたが会うことができる偶像の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0048は、AKB0048と呼ばれるグループの地下のパフォーマンスを待ち望んでいる宇宙内の新しい時代の時代に私たちを導いています.AKB0048は、現在のような世代のアイドルの世代を産み、銀河の向こう側にファンを楽しませるという伝統を持ち続けています 1日のアイドル制作の勢力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは工業化された惑星の運命に縛られた4人の女の子の生活に入り込みました。唯一の娯楽源は、母船「カツアシャ」の惑星から惑星へ旅するAKB0048のゲリラステージ演奏です。 しかしグループ自体は、無情で即座に彼らの判断で「DES」として知られている銀河権威との絶え間ない戦争にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4人の女の子がこの世界に入り、そのうちいくつかはスターダムに付随する合併症をほとんど知らない。  AKB48の若い星が、彼ら自身のために守るためにほとんど訓練をしないでフィールドに投げ込まれたときに投げ込まれる無邪気さの表現。  DESは、長い間アイドル産業が消滅しているのを見てきた厳しいエンターテインメント産業の代表であり、モーニング娘、H！Pなど主流メディアに参入しようとしている他のグループが独占しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここから、私たちは彼らの旅が始まり、彼らが偶像になるという彼らの成長、闘争と希望に従います。音楽の快楽主義的価値観を放棄し、多くの生き方を持つ仕事中心の階層的な生活様式のライブエンターテイメントを放棄した世界では、 貧困と希望なし。
彼らの実生活の挑戦のすべてを遂行する女の子、そしてもっと。 特に、渚や椎利は、アニメの中心になっており、両者の関係を中心に多くの出来事が起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの中心には、アニメそのものを可能にする存在の批判、アイドル・ファンダムの性質に対する継承した憎しみ、これらの普通の女の子を自由にするチャンスを与えたクリエイターへのラブレターがあります。 あまりにも多くのスポイラーを引き渡すことなく、無愛想のルール、業界の挑戦、競争、「憎しみ」を扱うなど、アイドル世界の共通の出来事の周りを回っていますが、もっと重要なのは、 ファンにはリターンのチャンスがほとんどなく、選抜された才能のある少数のファンにはうまくやりがいがあります。 探検すべき宝石はたくさんありますが、これは何を期待するのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Idolm @ sterがアニメーションのダンスルーチンと数字の標準を設定したことで、多くの人は0048に記載されているCGアニメーションの機能について不思議に思います。CGアニメーションはダンスナンバーを静的に見せ、動きや踊りを固めます。 奇妙に動くカメラに伴い、踊りは短く、2Dアニメーションでインタリーブされます。 しかし、CGはそれが不安定であるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイドルは信じられないほどの細部と壮大な背景を持って美しく見えます。 アニメの重要な瞬間には細部が与えられ、アイドルアニメのクローズアップやクローズアップにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKBの音楽に設定されたアクションの背景は、2dとCGアニメーションの組み合わせによる努力でもあり、驚くほどの努力と非常に視聴可能です。 アイドルは巧みさと目的の感覚で戦うようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアニメーションは概して滑らかで、フレームには細部がほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽、サウンド、西友：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの音楽機能は、新しい音楽と、人気のあるAKBソングのインストゥルメンタルアレンジの組み合わせです。 彼らはすべて、ファンからの感情的な反応を呼び起こすために非常に注意しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャストは、Senbatsuのためのプロの声優と実際のAKB48のメンバーの組み合わせであり、アニメに本物の真実感を与えます。 懐疑的だが、生産者が提供するファンサービスの量に感謝する動き。  MayuはChieriとしては素晴らしいですが、Iwaka KarenのNagisaとしてのパフォーマンスは少し残っているかもしれません。 最も面白いのは、ファンの感謝の気持ちを込めた特別なパフォーマンスである矢上久美のソナタです。 ほとんどのAKB48メンバーはよくキャストされています。
てぇ せんばつ かｓｔ はんｄぇｓ てぇいｒ ろぇｓ ふぃね、 うぃｔｈ あいせ５ ゔぁ’ｓ あけみ かんだ あんｄ ゆい ほれい あんｄ りょこ しらいし あｓ たかはし みなみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステージ、戦闘、そしてその間のすべてのサウンドの方向性はやや普通ですが、仕事は終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメント：アイドルアニメの典型的なキャラクター数では、個々のキャラクターを開発することが難しくなります。  Senbatsuはオリジナルの生き生きとした人たちの個性を非常に魅力的で自由な形で保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアイドルによって表出されたケンキュウセイは、それぞれの作家によって割り当てられ、AKB48に明らかに存在している年功序列を反映して、Senbatsuとの関係を通じてキャラクターを構築する。
作家たちは意図的かつ巧みに卒業と継承のシステムを使ってケニュウセイに従う影を与え、最終的には卒業生が与えた多くの資質を保持しています。  Senbatsuとの友情を通して、アイドルとしてのパーソナリティと一般人を獲得する。 彼らの友情を通じて、彼らは人間として成長し始め、彼らの横にある現実とどのように闘うのか。 彼らの人間性の大部分は、星や殉教者、そして他の運命の熱心なアイドルになるために投げ捨てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：アイドル・ファンダムとアニメの脱構築として、アイドル・アニメの狂気を取り除き、夢の中で夢を生きるために設立された「ケンキュウセイ」の生活を通して、アイドルの人気を独創的に見せつけようとする、 禁止の時代。
アニメ内の出来事のエピソード的な感触にもかかわらず、AKB0048は、狭いところから脱出し、単純なAKB48キャッシュアウトであるという推測を反証する。  AKB0048は、アニメファンと48人のグループファンにとって楽しいライドです。
これを行こう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦：AKB48のファン、アイドルのアニメ、好奇心をそそるミュージカルやステージの恋人。  mechaのファン、AKBに幻滅した人、48人のグループを嫌う人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推薦されないもの：アイドルのファンダムをほとんど理解していない人、音楽に関心のない人、そして気をつけている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phantasmafloria/reviews&#34;&gt;Phantasmafloria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the coming of a new age for the Japanese music industry, it becomes difficult to get by without mentioning AKB48. A national phenomena, and a growing one overseas with a fandom somewhat familiar yet strikingly different to that of anime.    Speculation from media and fans alike have all pointed towards AKB0048 to being a anime cashout as required for the expansion of the 48 group empire, a journey into the world of animation.    Under the tutelage of Shōji Kawamori of Macross fame however, we receive a unique and interesting look into a microcosm of idol fandom and a surprisingly clever critique of the wrongs within the idol industry and the media surrounding it.  Cue the sporadic tale of a couple of small t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobleneurotic&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は有名な全女性エンターテインメントグループAKB0048（または00）の一部（後任者として）になる女の子の夢の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（9/10）
エンターテインメントと音楽を通じて政府に反抗する少女たちのグループ？ どのような愚かなアイデア。 それは実際に素晴らしかったので、とても愚かです。 惑星は、エンターテインメント禁止の下で、鈍い、そして生きていない。 エンターテインメントはその唯一の触媒です。 私は今、私たちの人生がエンターテイメントなしでどれくらい悪くなるかを想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048は、小さな断片から始まり、進行して、すべてのキャラクターの物語を結びつけているが、それらの小さな部分を維持している、この優れたストーリーラインを持っています。 これらの小さな部品がその全体の主要な要素であることが判明したことは、さらに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メイン・キャラクターがホーム・プラネットでちょっとした時間を過ごすようになる終了、フライング・ゲットに乗っている間に少数のファンに会い、もう一度、さようなら、歌を歌うのは素晴らしい方法でした 最初のシーズンを終える。 いくつかの謎が残っていますが、新しい総選挙の発表は本当に厳しいので、すぐに第2シーズンを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（9/10）
真剣に。 人々はこの種のアニメーションを持つアニメを見ることを本当に止めなければなりません。 これを読んでいる人もやめるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメーションでは、アニメ化された別のアニメをより質の低いものにすることはできません。  AKB0048は素晴らしい制作に加えて、3Dグラフィックスと一緒に、見る人に本当に魅力的なものになるでしょう。  Satelightのための2つのthumps。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アニメーションのオープニングとエンディングの両方が非常に優れていました。 あなたはそれを見て驚くでしょう。 フィナーレで女の子たちが踊った振り付けを見ても印象的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、鈍い、死んだ、灰色から、これらの印象的な、活気に満ちた、そしてあまりにも鮮明な色に変わって、それは本当に価値があると見て、目には簡単になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私はそれが私のためにポイントを失ういくつかのエラー（主に、フィナーレで）を見つけた。 一度に、背景は動いておらず、一部のキャラクターはちょっと奇妙に見え、動き（ダンス、歌、共通の身体の動き）は同期していませんでした。 また、アニメよりも漫画のほうが似ているという例がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGIも良かったです。 しかし、いくつかのエピソードでは、アニメーションではなくビデオゲームのように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（4/10）
私はAKB48のファンではない。 実際、私はAKB0048を見る前にそれらを知らなかった。 ショーを見た後、私はWikipediaでそれらについて読むことを始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リバーとアイタカッタのような曲が頻繁に使用され、時折歌われました。 それはちょうどそれが悪化したと思うところに達した。 彼らはより多くの曲を使用すべきだった。 さらに悪いことに、サウンドトラックは主にAKB48の楽器の数が増えています。 それはちょうど合理的ではなかった。  AKB0048は、より多くの曲と楽譜を取得する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべてにもかかわらず、Shout Out Diamond、Sasae、オープニングテーマとエンディングテーマ（NO NAMEで）、Kibou ni TsuiteやYume wa Nando mo Umarekawaruのような、実際に良い曲がいくつかあります。 これらは、あなたがサウンドトラックの残りの部分を忘れることになるAKB0048の曲のほんの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（8/10）
私のお気に入りのキャラクターはChieriとNagisaです。  （まあ、ほとんどChieri。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chieri SonoはZodiac CorporationのCEO、DGTOの主要軍事供給業者の娘です。 外見から、Chieriは00に参加する際の最大のリスクを負っています.Negisaと違って、父親はAnti-Entertainment Adminの公式の役人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chieriはシリーズで最も進化しているキャラクターでした。 かわいい、小さなファンから、不思議で、競争力のある、否定的な思考、誰にも邪魔にならない、そしてフレンドリーで外見上の友人まで、しかし彼女の競争力のタイプを維持する 女の子の 彼女はショーの中で最も素晴らしいキャラクターだった。 彼女の簡単な態度（しかしそれの後ろに深い意味を持っている）はまた本当に由緒良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、 渚と鈴子はシリーズで一番美人だった。 そして、ソナタが最もかわいかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターはとても好意的でした。 しかし、誠と鈴子のように、他のキャラクターに比べて性能が劣るキャラクターもあります。 ツバサでさえ、彼らよりも大きな役割を果たしました。 主人公または少佐には、適切な露出と適切な外観が与えられるべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（7/10）
このアニメの楽しさは平均です。 これを絶対に楽しむ人は、ミュージカル（テレビシリーズ、映画など）を見たい人です。もっと楽しんでくれたものは、イーヴタクの素晴らしいカラオケでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは退屈なインスタンス、強制的なジョークを持っていたし、私も反復的な曲に私を始めさせることはありません。 だから、最終的に、&amp;rdquo;楽しさ&amp;rdquo;という言葉は、その物語やキャラクター（そしていくつかの曲）のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7/10）
全体として、AKB0048は初めに視聴者をキャプチャすることができ、途中であなたを追い払い、最後のエピソードを取り戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このアニメはすべての年齢のように見えますが、そうではありません。 銃の指差しや射撃をすると、爆弾、嘘つき、水着、15歳未満の少女が戦闘に参加することは、若者には見られません。 これは模倣されるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、AKB0048は価値があります。 面白いジョークや曲をたくさん期待してはいけません、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobleneurotic/reviews&#34;&gt;nobleneurotic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AKB0048 is a story of a group of girls’ dream to become a part (some, as successors) of a famous all-female entertainment group AKB0048, or 00 for short.     Story: (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  A group of girls that rebels against the government thru entertainment and music? What a stupid idea. It’s so stupid that it actually turned out wonderful. Planets, under the entertainment ban, are dull and lifeless. Entertainment is their only catalyst. I can now imagine how bad our lives would be without entertainment.    AKB0048 has this excellent storyline  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigboss0327&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
AKB0048は素晴らしいスタートを切った。 私は本当に完璧な最初のエピソードを持っているアニメが好きです、そして、それから他のエピソードでは私は涙で私を持っていました。 これを見るために6時間半の睡眠をすべて犠牲にしたことや、感情的に何らかの形で触れたからです。 おそらく両方。 このアニメはとてもユニークです。 アイドルアニメ+アクション+メカ＆かわいい女の子。 あなたは何をもっと望みますか？ ああ、それは実際にまともな話をしています。 それは暗く、不思議で、愛、憎しみ、嫉妬、そしてその厄介なものでいっぱいです。 私が10月10日に話をすることができない唯一の理由は、不完全だからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そのため、現時点で2番目のシーズンが放映されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
非常に多くのキャラクターがあり、私はまだ彼らの3つを私の頭の後ろから外すことはできませんが、彼らは素晴らしかったです。 私はKポップ、Jポップ、またはそのようなものを聴いていないし、そのようなものについては最新の情報に追いついていない。 私はしかし、女の子が偶像になるために通過しなければならない苦難を知っています、そして、このアニメは、別の見通しを通してそれを見せてくれる素晴らしい仕事です。 交換されるという絶え間ない恐れ、あなたの友人と絶えず競い合い、何時間も何時間もそれを与えてくれる、ただ私たちを喜ばせる。 私は実際に行ったことのいくつかに関連することができたので、このアニメは私にいくつかのプラスの影響を与えました。 私はまた、キャラクターが実際のAKB48メンバーによって表明されたと信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10
ここに表示する必要があるのは2つだけです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; vB42q0ckz_8] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=vB42q0ckz_8&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=vB42q0ckz_8&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; l9_jGY4HiUY] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=l9_jGY4HiUY&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=l9_jGY4HiUY&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがすでに話すことができるそれらを見て確信しています..このアニメは他のもののようなものではありません。
素晴らしいオープニングを除いて、アニメは完璧な瞬間に演奏した曲でいっぱいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
HD。 何と言えばいい？ それはユニークです。 以前見たことのないように。 明るい色、濃い色&amp;hellip;
実際には何も問題はありませんでした。 私はしばらくの間、ただ1つのことしか気にしませんでした。それは彼らの目でした。 しかし、私はそれらの後ろに意味があることを知ったので、私の胸は無効です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ：10/10
私はちょっと気まずい午前3時にこのアニメを始めることに決め、寝ていない午前9時までそれを見ていました。 それは私が以前見たものとは違って、かなり楽しいアニメでした。 文字通り..私はそれに匹敵する何も見たことがありません。 あなたが巨大な群衆の前で歌って演奏している間に、銃やメカを使って銀河間のアイドルについて別のアニメを見せない限り、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが言うことができるように..私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは新鮮だった。
そして私はそれを誰にも勧められないが、少なくともそれにチャンスを与えると言っている。
それはかなり過小評価されています。
ANIMENZZZによる2012年の投票&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なレーティング：48/50（MALで9/10）
私が言うことができるのは、他に類を見ないアニメはないということです。
それは傑作、または完全な狂気です。 あなたが決める。
私が言っているのは、少なくともあなたはこのアニメにショットを与えなければならないということです。さもなければ、あなたは多くの楽しみを失っています〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigBoss0327/reviews&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  AKB0048 started off great. I really like an anime that has a perfect first episode, and from then on every other episode had me in tears. I don&amp;rsquo;t know if that was due to the fact that I sacrificed a whole six and a half hours of sleep to watch this or because I was emotionally touched in some way. Probabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhangsterali&#34;&gt;Zhangsterali&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は平均AKB0048を見つけました。 悪くないか偉大ではない。 私は、このアニメのランクは3000ではなく約1500であるべきだと考えています。最初はストーリーラインはあまり現実的ではありませんが、それは本当に幼稚ではありません。 キャラクターは自分自身のスタイルセンスを持っていますが、少し劇的です。 音は本当にはっきりしており、延期されていません。 芸術は、他のものと比べてそれほど現実的ではない、他のものと比べてそれほど良いものではありません。 私はアニメの楽しみを平均的に見ていましたが、それを見てみたいですが、それを見ている気がします。 全体的に大丈夫で、見るべき悪いアニメではありません。 私の意見は、ストーリーとキャラクターがどれほどうまくいくかによって、次のいくつかのエピソードで変わるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zhangsterali/reviews&#34;&gt;Zhangsterali&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found AKB0048 average. Its not bad or great. I believe the ran &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ian-k&#34;&gt;Ian_K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、圧制的な共産主義体制が崩壊した直後に、1991年にモスクワでメタリカの公演を見たことがありますか？ 数十万人の人間の海は、ほんの数年前に禁止されていた直接音楽を体験するために全く狂っています。 ハリーのように見える兵士たちは、人の波に逆らって、秩序感を維持しようとしている。 このすべてを想像してみてください。虹色の10代の少女たちが空を飛んでいて、ロボットは反エンターテイメント勢力と戦っています。あなたはAKB0048が何であるかを考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはマクロス氏自身が指揮しているので、これは驚きではありません。 誰かが音楽グループのプロモーションを特別なものに変えることができれば、それは何年も前にメカ・アクション、アイドル・ミュージック、愛三角を変えてきた人になるだろう。 彼のベテランの指導の下で、女の子が行動するたびに、ショーは一貫して面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、このショーは、コンサート/バトルの間の長い間にかなり鈍いです。 岡田マリの脚本は彼女の典型です。 ショーの大部分を構成するドラマは、有能ではあるが驚くべきことではなく、頭のハンマーのように微妙である。 また、いくつかの完璧な、想像力のないfanservice（はいバージニア、水着エピソードがあります）があります。 しかし、ショーを沈めることを真に脅かすものは、実際のAKB48の実践を正当化する試みです。 女の子たちがグループの前のメンバーのアイデンティティ、搾取的な写真撮影、憎悪のメールを受け入れるように強制される方法 - ショーがAKB48メンバーのこれらの面に触れるたびに、それは私たちにカードの家を再考させる 私たちの不信感は止まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の重要性について話をし、弾圧と適合の勢力と戦う自由の兵士としてポップミュージシャンを描くことは、すべていいことです。 しかし、ショーが現実の搾取のための弱い言い訳をしようとするとき、それは物語の穴を打ち、これが本当に私が見たいと思っているショーかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの不安にもかかわらず、私は全体的にAKB0048を楽しんだ。 アクションシーンは、私が壁に向かって頭を叩きたいと思ったすべての時間を正当化するために、しばしば私の顔にドッピーの笑顔をかけることに成功しました。 しかし、シーズン2のために本当にアップしているかどうかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ian_K/reviews&#34;&gt;Ian_K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This should come as no surprise, since the show is directed by Mr. Macross himself, Shoji Kawamori. If anyone can turn a cash-grab promo for a musical group into something spe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fatalpulse&#34;&gt;Fatalpulse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視聴者は、AKB0048を見ながら「Three episode rule」を却下することができます。これは、最初のエピソードで見られるすべてのものが、すべての今後のエピソードで見られるものだからです。 これは簡単で、観客はこれが自分のものかどうかをすぐに知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AKB0048純粋に集中した河本庄司の亀裂は、それは無害で、愚かで、上にあり、目に見えて、そして正直にその欠点に包まれています。 これらは伝説の作品を作る方法ではないかもしれませんが、この番組は視聴者をリラックスさせて満足させています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAKB48に関する知識がなくてもこのショーに出てきましたが、AKB48について何も知りませんでしたが、1つは確かです。私はエンターテインメントしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fatalpulse/reviews&#34;&gt;Fatalpulse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Audiences can easily dismiss the &amp;lsquo;Three episode rule&amp;rsquo; while watching A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marygreenman&#34;&gt;marygreenman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は新しく登場する「アイドル」のジャンルが眉毛を上げることを認めている最初の人になるでしょう。 それでは、再び、どのようにあなたはそれに驚くことができますか？ ほとんどは音楽と友情に焦点を当てて、一般的に軽い心を持ち、軽快です。  AKB0048にはこれが含まれていますが、これほど多くのものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに行って、洗濯をしている間に一目惚れする光を期待していました。 私はシリーズとの恋に落ちることは予想していなかったし、第1シーズンのすべてのエピソードを1つの座席で見ることを期待していなかった（それは現在3時14分、私は約6時間で仕事がなければ、 シーズン2）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は - まあ、アニメの論理的なショーが許したように書かれています。 それでも、メカの要素を使った壮大な戦いから、贅沢な宇宙シーンや情熱を叫ぶ女の子まで、あなたが望むことができるものはすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、この正義を示すレビューを書くことはできません。 それはカジュアルですが、下線要素を理解するまで軽くて曖昧な世界を示しています。 あなたが私のようなもの（キャラクターの成長と優れたアートスタイルよりもストーリーを好む人）なら、あなたは恋に落ちるキャラクターに驚いているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：私は本当に一連のユリファンサービスの要素に従うことを願っています。 私たちには味がありますが、友情を超えた真の関係はありません。 幸い、素晴らしい表現があります。 私は、物語が伝えようとしているメッセージを本当に楽しんでいることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ロマンチックな下線付きのSFスリラーが好きで、魔法の女の子のジャンルを好きなら、100％推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marygreenman/reviews&#34;&gt;marygreenman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be the first to admit that the newly emerging &amp;lsquo;idol&amp;rsquo; genre is eyebrow raising. Then again, how can you be so surprised by it with the popularity of idols rising  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the39clues&#34;&gt;The39Clues&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に良く書かれていないレビューですが、AKB0048は本当に驚くほど素晴らしく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語さえありませんでした。 それでも、それはまだ驚くほど驚くほどのことができました。 また、このコンセプトは、スターウォーズとiDOLM @ STERの組み合わせのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGは本当に良いですが、そのアクションはまったく最高のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲は本当に良いです。 彼らは本当のアイドルグループAKB48のすべての曲です。 音楽は非常に感情的で、このアニメは、本当に良いように、どんなものにもなります。 ダビングされた話す声は本当に悪いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼らがより感情的にするために文字のすべての背景を巻き込む方法は本当に涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメの多くは、「自分自身だけでなく、自分自身の前に他人を置く」というようなメッセージを伝えます。 しかし、このメッセージには「自分自身でも自分のことをすることが重要です」というメッセージがあります。 私は、この道徳は他のすべての人よりも意味があり、重要だと思う。
私はあなたがこのアニメを非常に楽しむことを保証し、あなたはすべてのエピソードのように泣くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは単に優れていた。 私はこれ以上驚くべきアニメを見ていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The39Clues/reviews&#34;&gt;The39Clues&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a really poorly written review, but you should still watch AKB0048 because its like really amazing and stuff    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neve&#34;&gt;Neve&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ばかげた前提のように聞こえる？ まあ、そうです。 それにはふりがながありません。  「DES」と呼ばれる団体がエンターテインメントを禁止することを決めた理由、出身地、またはコンサートを行うために登場するたびにアイドルと戦うための武器を作る方法については説明していません。 しかし、部分的にはその馬鹿馬鹿しい前提にもかかわらず、一部にはAKB0048が働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初の数回のエピソードは、「後継者」になるように訓練された女児である「控えめな人」になるための主要キャラクターのルートに関係しています。 後継者は元のAKB48メンバーの名前の1つを持ってコンサートで歌う権利を持っていますが、控えめな人たちは練習や時にはマイナーコンサートを頻繁に行う必要があります。 悪いことではなく良いこと。 無意味なDES以外の本当の敵は誰もいません。コンサートに何らかの緊張感を与えるだけで、AKB48に興味を持っていない人がいるでしょう。 しかし、個々のエピソードは一般的によくまとまっている。 一般的には、いくつかの個々のキャラクターとすべての女の子の関係のいくつかの開発に焦点を当てた2つのミニプロットがあります。 一般に、ペーシングは非常に強固です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは非常にキャラクター駆動のショーなので、文字は重要なものです。 キャラクターのすべてが、全女性キャストが頻繁に陥るステレオタイプの穴を回避することはできません。 ソナタは非常に&amp;rdquo;幼稚なキャラクター&amp;rdquo;であり、鈴子はまさに&amp;rdquo;メガネガール&amp;rdquo;です。 しかし、一般的に、彼らはそれでかなり良い仕事をしています。  ChieriとYuukaはともに「tsundere」の明白な候補者だったが、そのステレオタイプに無意識に詰め込むことに抵抗したという事実は、他のキャラクターとのやりとりをはるかに面白くて予測しにくいものにしている。 友人であり、後継者の間で競争している彼らの緊張もまた、彼らの間に興味深い緊張感を与えています。 さらに、後任者が後継者になるためには、後継者は「卒業」しなければならず、AKB0048を離れると後継者との間に緊張感が生まれるかもしれないという事実、シリーズの後半では、  。 深刻な問題に2,3回触れると感情的な瞬間がいくつかありますが、それはあまりにも深くドラマに入ったり、あまりにも長くそこにとどまることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがAKB48のファンではないにもかかわらず、この番組はおそらくまだ本当に楽しいですが、あなたがファンなら、それはずっと面白いでしょうし、おそらくキャラクターにもっと関わっているように感じるでしょう。  AKB48の最も人気のあるメンバーの性格を知ることで、ジョークやレファレンスの数をさらに増やすことができます。また、AKB48の多くの曲が（明らかに）番組全体で使用されています。 後継者の大半は、フォーカスがある場所をいくつか見ています。あなたの好きなメンバーがショーに出演している人（Harunyan for me〜）であれば楽しみにしています。 あなたはまた、後継者の控えめな敬意をもってもう少し具体的なものを特定し、あなたは英雄のWOTAの概念を楽しむでしょう（実際のオタクからははるかに遠く、私は恐れますが、私は不公平に 1つであると非難される）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAKB0048を心からお勧めしますが、私はAKB48のファンではなく、それを見たいと思っているかどうかはわかりません。 私は彼らの選挙のシングルの複数のコピーを買うだろうファンのようなものではありませんが、私は人気のメンバーの大部分と彼らの人気のシングルのほとんどについて知っている、私は本当にシリーズの自分の楽しみに追加したと思う。 あまりにも真剣に取り組まず、歓迎していない楽しいシリーズを探しているなら、それは素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neve/reviews&#34;&gt;Neve&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sounds like a ridiculous premise? Well, it is; there&amp;rsquo;s no pretending on that one. It&amp;rsquo;s not even explained why an organisation called &amp;lsquo;DES&amp;rsquo; decided to ban entertainment, where they come from, or how they get the money to build weapons to fight the idols whenever they show up to hold a concert. But still, in part in spite of its ridiculous premise, and in part because of it, AKB0048 works.    The fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princessofmagic&#34;&gt;princessofmagic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的には、このアニメはすぐにあなたを引っ張るものの1つだと思います。キャラクターのデザインはアーティストにはうってつけです（カントは誰がデザインしたのかを覚えておいてください）他のアイドルアニメは見られないので、 このアニメは境界が綴られているので、あなたの興味をそそるかわいい服、アイドル、アクション、友情が花開く、夢が実現するなら、それを見ることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/princessofmagic/reviews&#34;&gt;princessofmagic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally i think this anime is one of tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akarui-eucliffe&#34;&gt;Akarui_Eucliffe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ある日、Huluをスクロールして見たいランダムアニメを探していました。 私はそれを見ることに決め、すぐにこのショーに恋しました。 私が典型的に見るアニメではありません（私はshounenのようなアニメになります）が、それでも楽しめました。 音楽はこのショーの最高の側面です。 文字は良いですが、私は彼らが多く泣いたと思います！  xD私の意見ではアニメーションは素晴らしいですが、そこには髪や目に心があるのは奇妙です&amp;hellip;とにかく、このショーは私にとっても驚いていました。 私は正直なところ、このショーを高く評価しています。いいアニメを探している人にとっても、ちょうど退屈な人たちのために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akarui_Eucliffe/reviews&#34;&gt;Akarui_Eucliffe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was scrolling the Hulu one day looking for some random anime to wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katsumi-misaki&#34;&gt;Katsumi_Misaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短く保つように努めます&amp;hellip;
キャラクターがかわいい、時々私は何が起こっているのか、誰もが互いに嫌いなところから始まったエピソードが混乱し、最終的に彼らは親友になった。 そして、キャラクターの1人は、ラブライブからのキャラクターに奇妙に近いように見えます！  （私は面白かったけど）とにかく。 アニメはかわいいですし、見守ってくれる素敵な話があります。  （アクションを無視して、アクションは大丈夫、それはそれがすべてのエピソードにあり、武器も面白いです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katsumi_Misaki/reviews&#34;&gt;Katsumi_Misaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will try to keep this short but&amp;hellip;  the character &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roxandria&#34;&gt;Roxandria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは正直に私の好きなアニメです。 それは私に笑顔を笑わせて泣かせ、私に言い聞かせはしませんでした。 私は以前にも嫌われていた多くの人物を愛するようになった。 私は非常にこのアニメをお勧めします。 その愚かなチーズなアイドルアニメは、はるかに。 その真の成長と闘争。 私はシーズン3のために大いに願っていますが、1つは期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roxandria/reviews&#34;&gt;Roxandria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is honestly my favourite ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kta89712&#34;&gt;kta89712&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての最初、AKB0048はファンタジーアニメです！ だから世界はどうだったかは本当に問題ではありませんでした。 ストーリーがどのように設定されているのかは、ストーリーの流れに挑戦してみるだけで問題はありません。このアニメがかなり良いことがわかります。
あなたがそれらの音楽でアニメを愛している場合、これはあなたのアニメです！ 音楽はとてもクールだし、すべての曲に独自の感情があるので、このアニメを試してみてはいかがでしょうか。 あなたが友情と不法な戦いでアニメを愛しているなら、このアニメを試してみてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kta89712/reviews&#34;&gt;kta89712&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FIRST OF ALL, AKB0048 is a fantasy anime!!! So &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>