<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>1999 Spring on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/1999-spring/index.xml</link>
    <description>Recent content in 1999 Spring on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/1999-spring/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Betterman</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1136</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1136</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/2868.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1136/Betterman/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1136/Betterman/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今までに見た中で最も奇妙で、最もねじれたアニメの1つです。 そして、このような媒体（プラス、私が見た量を考えれば）は、それがたくさんあると言います。
しかし、私は最も肯定的なやり方で、このタイトルはそれよりもはるかに注目を集める価値があると思う。 私が考えることができるものは他にありません。それはそれに非常に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには、秘密の組織に参加して、肉眼で見ているメカをパイロットして、彼らが何も知らない奇妙な生き物と戦う、虹色の髪の男の子と一緒に、果物を食べると巨大なモンスターに変身する &amp;hellip;
私は、製薬中に薬物が消費されなかったと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、すべての深刻さで、最初に気づくのは、このショーの雰囲気がとても奇妙なことです。 やや明るく漫画的ですが、同時に非常に暗くて気味悪いです。 私はこれがこのシリーズが普及していない主な理由だと推測しますが、私はこの雰囲気がとても爽やかかつ例外的であると感じました。 私はそれに非常に似ているとは思えません。それは私に奇妙な気持ちを感じさせました&amp;hellip;この音色がここで働く理由は、劇的でぎこちなくなることはめったにないので、軽快な愚かさは、 それはまた、文字を人間化するのにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気づくもう一つのことは、あなたが期待していたほどメカに焦点を当てていないことです。ホラー要素を持っているサイエンスフィクションについてのより多くのことです。 未知の人との出会い それは創作者が子供の頃の悪夢を投げ捨てて、すべての人をその後ろの豊かな伝承のかなり巨大な物語に結びつけるように感じたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの主なテーマは、遺伝学と進化を中心に、タイトルの意味で、次の進化の段階に進んで人類を「より良くする」ことです。 物語はまた、メカがどのように機能するか、生物がどこから来たかまで、ほぼ全てが科学的用語で説明され、実際の生命科学からの楽しい事実と類似していると考えられています。 それはシリーズが非常に興味深い方法で進んでいく中で、この科学的基礎を構築し続けており、その文脈が非常に壮大になるまでエスカレートし続けると、頭を包み込むことが難しくなります。 そのように見えることのない多くの初期イベントは、後に来るイベントを引き起こすようになるので、最終的にはすべてが重要と感じます。 それはかなり複雑ですが、ほとんどのことをとてもうまく説明しているので、それほど難しいことではありません。 いくつかのエピソードは、あなたの地獄を混乱させるかもしれませんが、あなたを長く混乱させることはありません。 それは一貫して質問を提起し、答える素晴らしい仕事です。 結局、それはまた、かなり叙事詩的で堅実なやり方で物事を包み込み、後ろに緩やかな終わりを残さず、かつて起こったすべてを結びつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はその問題がないわけではありません。ある場所でペース調整の面で少し混乱します（真剣に、時には主要な出来事が数分以内に起こることもあります）。それは展覧会やBettermanでかなり重いです 強いキャラクターはちょうどちょっと出て行く）は、便利なことに、多くの戦闘に干渉し、主人公がちょっとした装甲で、場合によっては非常に狭く死を免れているということも意味している。しかし、これはすべて、 優れた物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、軍事オタク、クールな老人、熱心な科学者のひよこ、十代の若い女の子を悩ませている、そしてもちろん最も男らしい少年のアニメが提供しなければならないかなりカラフルなキャストを持っています - より良い男自身（そして他の人たち）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのやりとりはとても面白く、一般的には非常に良い化学反応があり、最終的にはキャラクターを実際に引きつけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは少し大きめで、彼らはすべてストーリーで一定の役割を果たす。 ほとんどの人は、関係や互いのやりとりの面で少しずつ時間がかかります。 結局、彼らはまた、実際にストーリーにも非常に関連している明らかにされたきれいなバックストーリーを持っています。 彼らの誰もが無視されているように感じることもなく、そこにあるプロットデバイスが物語に役立つ（ほとんどの場合は、とにかく）ように感じることはありません。 しかし、私はまだ、彼らが演じる役割は、雰囲気とイベントそのものに焦点を当て、ドラマを与えることをあまり気にしないので、彼らがキャラクターであることを覆すように見えると主張するだろう。 いくつかのドラマがありますが、それは明らかに焦点ではありません。なぜなら、これらのキャラクターの性質についてのシリーズ全体を通しての微妙なヒントの形で来ているからです。そして彼らは誰なのか、 あなたの最初の眺め。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは一般的に、それを取り巻く悪い事柄に応じて反応するようですが、私は彼らが特に何かがひどく傷ついているとは言いません。 ポイントで保証されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベター・マン自身はかわいらしい男の子ですが、彼が誰であるかを発見して全体として静的であることがわかって以来、私が問題を抱えていたシリーズの後半に明らかにされるまで、彼の真の動機は何かを発見しません もの。 しかし、もう一度、私はベターマンが学校にはあまりにも涼しいと思う。 彼の存在は確かにそれを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アニメの多くは、彼らがどのように行動するかという観点から、子供と大人の間の線をぼやけさせるのが好きですが（ここでは悪い書き方ですが）、子供たちは確かに信じられない子供のように振る舞い、 それらに幾分かんざりした性質があります。 彼らの中には、少しアーチ型のものがあるかもしれませんが、キャラクターが最も基本的なアーキタイプであれば、このショーはうまくいきませんでした。 そして、ありがたいことに、彼らはかなり人間的で信頼できる方法で描かれているからではありません。 加えて、ショーは、通常は脇に投げ捨てられるような2人のキャラクターを人間化するための道を切り開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;サウンド&lt;/em&gt; 8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声優の面では、フィッティングの幅が広がり、奇妙なものからセクシーなもの、信じられないほど恐ろしいもの、悪いものまで、そして演技はいつもポイントです（これはかなりアニメです あまりにも現実的に聞こえるようには試みません）。 それは、いくつかの例では、多くの博覧会や対話が一般的ですが、いくつかの事例では、唯一の時間は感じているかもしれませんが、それがそこにある必要があり、かなりすべての文字が含まれています。 サウンドエフェクトやサウンドトラックは一般的に非常に気が利いていて、映画撮影では重要な役割を果たします。したがって、一般的には素晴らしいように聞こえますが、正直言って自分がどれくらいうまくいかないかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、穏やかで落ち着いたOP曲を巧みに使いこなして、心が荒れてしまう前に快適であることを確認しています。EDの曲（シリーズ全体と同じように）は奇妙で強烈でシンプルです 一種の 私は今まで聞いたことがない最高のEDソングだと自信を持って言える！ 私はそれを説明することすらできません、あなたはそれを自分のために聞く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しさ&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを強迫観念の点まで愛してください！ 私は非常に長い時間のためにアニメを見てきたので、このような何かに出くわすと、私はそれがどれほどユニークで奇妙なために私がまだ早い時期にいたかのように感じました。 それは不気味で、思考を誘発し、奇妙な、アクション満載で、軽快で上品なファンサービスさえも持っていました。 奇妙なことは皆のためではないかもしれません..しかし真剣に、これがあなたをオフにしたら、なぜあなたは最初にアニメを見ていますか？ かわいい女の子のために？ さてあなたを騙して！ 私は西洋の媒体で見つけることができない奇妙なもののためにそれを見ています、ありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このレビューは、私が書いたことはかなり難しいものでした。これは、正しく審査し正義を行うのは非常に難しいシリーズなので、それは話をするのが難しいほど奇妙なことです。
結局のところ、Bettermanは種類の一つです。 私は必ずしも誰にもそれを推薦するとは限りませんが、本当にあなたが信じるのを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the weirdest, most screwed up anime I&amp;rsquo;ve ever seen. And in a medium such as this (plus, considering the amount I&amp;rsquo;ve seen), that&amp;rsquo;s saying a lot.  But I mean that in the most positive way and I think this title deserves far more attention than it gets. There&amp;rsquo;s simply nothing else I can think of that&amp;rsquo;s quite like it.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Down to it, It&amp;rsquo;s about a couple of teenagers who join some secret organization to pilot crude looking mechs and fight against weird creatures they know nothing about, alongside a macho pretty boy with rainbow colored hair who transforms in to a giant monster when he eats fruits&amp;hellip;   I&amp;rsquo;m sure that no drugs were consumed during the making.    Alright, In all seriousness, the first thing that you&amp;rsquo;ll notice is that the atmosphere in this show is very weird. It&amp;rsquo;s somewhat lighthearted and cartoony, but very dark and creepy at the same time. I&amp;rsquo;m gonna guess that this is the primary reason this ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ankhu&#34;&gt;ankhu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最高のメカです。私のopoinionのNGE NGEよりもはるかに優れています。しかし、より良い人間では、いつもアクションのgiongがありました。 しかし、私を怒らせる1つのことがあった。 その人は私の最も嫌われたアニメキャラクターの一つです。私の意見では、彼はそんな@＃$％ですが、ストーリーラインは非常にうまく作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ankhu/reviews&#34;&gt;ankhu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;y&amp;rsquo; know.. this is the best mecha I&amp;rsquo;ve eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seigeengine&#34;&gt;Seigeengine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bettermanは、SF、超自然的要素、時にはまっすぐな魔法を横断するショーです。 私はBettermanを100ポイントのうち5つのカテゴリーを評価し、0と100の間のスコアを得るために重み付け係数を掛け合わせた私の個人評価システムを見直します。カテゴリーはActing / Characters、Plot、Enjoyment  、雰囲気/テーマ/セッティング、ビジュアル/オーディオ/エフェクトが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技/キャラクター
このショーは、あなたがたくさん見ているキャラクターの中心的なキャストからほぼ完全になっています。 後で大まかになることのない2次文字は、詳細には表示されません。 キャラクターは特に複雑ではありませんが、それらのどれもが単一の特性のために再生されません。 それぞれにはいくつかの特質があり、理性的には信じられないほどです。 キャラクターもよく使用され、バランスのとれたものもあれば、コメディの救済の役目を果たすものもあるが、状況に応じて深刻なものもある。 キャラクターの中には、迷惑なものやフラットなものがあるかもしれませんが、時間の経過とともにますます多くのことを学び、はるかに好都合になります。
キャラクターは堅実で楽しいものでしたが、特別なものは何もなかったので、私はこのカテゴリーに75ポイントを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
Bettermanのプロットはおそらく最高のものの1つで、シリーズの最悪の特徴の1つです。  Bettermanは、何が起こっているのかの大部分を説明しようとしないので、常にあなたに推測を任せます。 このシリーズでは、ショー全体で混乱している要素を結びつけ、中核的な葛藤を解決する堅実な結論にすべてを戻していますが、待っている人のタイプでなければ、 何が起こっているのかを確かなものにするエピソード。 同時に、ショー全体には、遺伝学、進化、スピリチュアリティなど、楽しむことができるテーマが数多くあり、時にはストップや思考をすることもあります。 このシリーズのもう一つの苦情は、すべてが結びついているにもかかわらず、依然として膨大な種類の脅威が存在していることです。 おそらく、これを多くのアイデアを持っている人として見て、それらをすべて投げ込んで、一緒にフィットさせようとするかもしれません。 それがどちらであっても、彼らは有能につながっているので、大きな懸念事項ではありません。 しかし、Animusの花など、いくつかのことを満足に説明することはできません。
プロット自体は、あなたがそれを通過するときに絡み合った混乱のように見えますが、あなたがそれを振り返ったときに意味をなす方法で包み込み、明確になります。 それでも、これはあまり楽しい経験につながるだけでなく、他の弱点もあります。 私はこのカテゴリーに70点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
しかし、これは楽しいものですが、やや不満な結論になるかもしれませんが、Bettermanの見た目は絡み合っていて、シリーズのかなりの量、特に早い段階で私が好きだったほど楽しめないことになりました。 文字はしっかりしていて楽しいです。 シリーズを乾燥させないためにはコメディで十分です。 それと同時に、それは必要なときに深刻なままです。
Bettermanははるかに楽しい可能性がありましたが、プロットの問題は間違いなく楽しさを低下させました。  65点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雰囲気/テーマ/設定
設定は&amp;hellip;まあ、それはまあまあの場所であり、実際には結束をもたらさない。 同時に、ほとんどの場所については何も言い難いものでした。 しかし、ショーのテーマは、人類の目標、進化の役割、そしてある程度はスピリチュアリティの堅実で楽しい見方でした。 ショーの雰囲気は非常に気味悪いものでした。 ショーは心の中で起こっている事を多く演じ、決して本当に解決されない不気味な心配を引き起こします。 彼らが多くの登場人物を描写する方法は邪魔になり、何かであるときとそうでないときの両方で気味の悪い影響を与えるのに使われている。 場所の多くは暗くて気味が悪く、多くのイベントやプロット要素があります。 シリーズの中で最も恐ろしい部分は、まったく新しいレベルに顔を隠すシリーズで後に起こるフラッシュバックです。
雰囲気とテーマはかなり固いものでしたが、その設定はもっと多くの作業を必要としました。 全体的に80。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル/オーディオ/エフェクト
これらは、彼らが非常に良い、または非常に悪い場合を除いて、私が一般的に気にしないことであるため、集中しています。それらはすべて同じ静脈に沿って走ります。 ビジュアルとエフェクトは楽しいものでした。 アニメーションはまったく邪魔にならず、ビジュアルとオーディオは本当に不気味な雰囲気を演出しました。 同時に、ショーの多くの攻撃などは非常に同じように見え、多少の多様性から恩恵を受けた可能性があります。 声の演技はまともなようでしたが、時には宮古の分析的モノトーンがやや迷惑になりました。
ビジュアルが短くなると、オーディオはそれをバックアップして、これを75ポイントにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的なソリッドショー。 それは素晴らしいことではありませんが、それは非常に良いですし、私が見た他のシリーズとはかなり異なっています。 ショー全体で動いているテーマのどれかがあなたに興味を持っているなら、間違いなく価値のある時計です。  Bettermanは73/100または7/10のソリッドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seigeengine/reviews&#34;&gt;Seigeengine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Betterman is a show that crosses sci-fi tech, supernatural elements, and at times, straight up magic. I&amp;rsquo;ll be reviewing Betterman with my personal rating system consisting of rating five categories out of 100 points, and then multiplying them out by a weighting factor to get a score between 0, and 100. The categories are Acting/Characters, Plot, Enjoyment, Atmosphere/Theme/Setting, and Visuals/Audio/Effects.    Acting/Characters  The show consists almost entirely of a central cast of characters you&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Detective Conan</title>
      <link>https://anime.syui.cf/235</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/235</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/75199.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/235/Detective_Conan/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/235/Detective_Conan/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;imthejuggernaut&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オハイオ州は素晴らしい&amp;hellip;それは今日までまだ作り続けている同じ決まり文句で再び別のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;WTFはこれ？ ワンピース？ ナルト？ ポケットモンスター？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、今まで生きているアニメについて話しましょう。 これは&amp;hellip;検出されたCONAN（AKA：Case Closed）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、そして聖なる愛のために、これらのクリスプを繰り返し、上から上に戻ってやり直してください&amp;hellip;これは恐ろしい狂気です！ 名探偵コナンはこのffのためにとても多くの点で面白いです。  cliches：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;コナンと残りは一箇所に行きました。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;誰かが殺される&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;誰かが叫んだとコナンと残りは驚いた&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;「何が起こったの？」と尋ねる そして死体は死体を指しています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンと残りの人たちはいくつかの調査をしている&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conanは突然それを困惑した
コナンは寝る針（？）装置を使って森を撃った。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conanは彼のボイスリボンデバイスを使用してMoriを声優&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは部屋の中にいた人の一人が殺人者だと言った&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは次に説明する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は割り当てを拒否する&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンは、彼が遭遇する証拠だと説明している&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者はまだ確信していないし、証拠について尋ねる&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;コナンはそれをすべて説明し、容疑者はそれについて驚いた
誰か、コナンがなぜ殺人をしたのか聞いた&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は、被害者が彼/彼女の過ちであると説明します。そのため、容疑者は被害者を殺します&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;容疑者は罪を認めている&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;次回は名探偵コナン！ 次のエピソード：「進歩を繰り返す」&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;彼らはアイデアが不足していますか？ つまり、それは何ですか？ また、私はコナンが殺害シナリオ全体の真の脅威だと考えています。つまり、彼はアニメの「Bad Luck Brian」です。  （ &amp;lsquo;Bad Luck Conan&amp;rsquo;）。 どうして？ あなたが探偵コナンのすべてのエピソードを見れば、コナンとギャングの残りの部分が滞在しているその特定の場所の住人/ゲストのすべてが殺されており、そのうちの1人または少数が容疑者です。  （一口）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、別の言い方があります。 コナンが成長ホルモンなどの飲み物をするたびに、工藤眞一になりました。 しかし、その成長Hermoneは、その時が来ると、彼の体はいくつかの痛い副作用で彼の子供のフォーム（AKAコナン）に戻りますことを意味する &amp;lsquo;シンデレラ効果&amp;rsquo;を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それだけではありません。名探偵コナンにはたくさんの決まり文句があり、私は指に数えられません。 それで、それは私がそれを見放すのが楽しいものの、それをすべて落とした理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンの宇宙は、それがキャラクターの発展にどのくらい大きなものなのかは言えません。 つまり、コナンと休息のたびに新しいキャラクターが登場しましたが、同じ古いものがあります。 だから、それは驚くことではありません。 しかし、時々、ここでは殺人事件は起こっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いや、終わったよ&amp;hellip;殺人や殺人を伴わないエピソードがあれば気にしない。 それ以来、殺人事件は一度も起こっていないので、彼らはちょうど同じくらいのことに戻ってきた。だから&amp;hellip;残念だ&amp;hellip;しかし、コナンはこういったことになるだろう。 蘭と新一と主なストーリーラインにつながる主人公についてのエピソードもいくつかあります。 でも&amp;hellip;ほとんどの人は殺人事件だから&amp;hellip;コナンは大人になることは決してないだろう（ポケモンの灰と大変似ている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（一息）オハイオ州、まあ、それはコナン探偵だよ&amp;hellip;どうした？ あなたはConanが工藤俊一の元の形に戻ると思いますか？  Heh&amp;hellip;それについて見てみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheJuggernaut/reviews&#34;&gt;ImTheJuggernaut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ohh great&amp;hellip; It&amp;rsquo;s another anime again with the same cliches that&amp;rsquo;s still producing up to this day.    WTF is this? One Piece? Naruto? Pokemon?    Anyways, let&amp;rsquo;s talk about an anime that is still living up to this day. This is&amp;hellip; DETECTIVE CONAN (AKA: Case Closed)    First of all, and for the love that is holy, STOP REPEATING THESE CLICHES OVER &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meitanteishakura&#34;&gt;MeitanteiShakura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはおかしいです。 私はCSIシリーズを見て一日中テレビの前に座る人物ではないが、何とか「探偵コナン」はその見方を本当に変えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「名探偵コナン」は、警察を離れた犯罪を解決するカリスマ的なスキルを持っており、主任研究者が驚いて驚いている工藤新一（ジミーとして知られている）という名前の十代の探偵に関するものです。 ある夜、Shin&amp;rsquo;ichiが幼年期の友人Ran Mouriと共に遊園地にいる時、彼は黒で服を着た2人の奇妙な男を不法取引を目撃します。 見ているうちに、彼は男性の一人に背後から接近し、彼を殺すことを意図した薬を強制し、ノックアウトした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新一が目を覚ましたとき、彼は薬が彼を殺さなかったが、彼の体は7歳の男の子のサイズに縮小する原因となっていることがわかった。  Shin&amp;rsquo;ichiは彼の周りの人の安全のための彼の状態について他の人に誰も知らせないように彼に知らせる狂った科学者、Agasa博士を彼の隣人に確信させ、彼の周りの人を助けるガジェットを彼に提供する 声と手首のスタンガンは人々を眠らせるために使われました。  Shin&amp;rsquo;ichiは彼のアイデンティティを隠すために別名 &amp;lsquo;Conan Edogawa&amp;rsquo;の下を行く。 彼の小さな体の責任者についての情報を得るために、彼は蘭の代理の兄弟として生活し、貧しい控除スキルを持つ平凡な探偵である彼女の父、Kogoro Mouriを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼に割り当てられたケースでコゴロに続いて、コナンは何でもできるようにシーンの裏側を助けようとします。 問題は専門家が子供のアドバイスを聞きたくないということなので、「コナン」は他の仕事として控除します。 すべての証拠を均衡させた後、彼は、火獄でコゴロをノックし、彼の後ろに隠れ、事件を説明しながら彼の声を複製することによって、みんなの注目を集める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンは北米のアニメの人気はないが（アメリカ人の間に公平な聴衆を見つけるにもかかわらず）、450以上のエピソード（そしてまだまだ!!）、55のタンバン、10の映画、そして 16 OVA。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのアニメが興味深いものではなく、アニメ化されていないと思っていましたが（1996年に見つかったと思ったのをやめたと思っていませんでした）、Adult Swimをもっと見てから、キャラクター、ストーリーライン、 ショーをすごく魅力的なものにしてくれました。  2年間私は英語と日本語の両方のバージョンを見て、商品を買って、マンガの現在のストーリー展開まで進んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が入れたいと思った個人的な経験のビットを残して、私は「探偵コナン」を日本人や他の国籍者にとっても好きなものにする資質につきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークから始めて、私は手足の外に出て、最初はちょっとした鼻、丸い目、びんの耳、そしてすべてのものを調整する必要があると言います 他の奇妙な技術である。 それにもかかわらず、それは最終的にあなたの上に成長します。 また、アニメやマンガのアニメーション化には、アートスタイルがより高画質に進化し、青山の描画技能も向上するため、アートワークはまだまだ向上しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのバックグラウンドミュージックは、「古典的な探偵ドラマ」という感じを実際に伝えています。 ジャズ、いくつかのサクソフォンのジャム、遅くて速いジャム、時にはバックグラウンドで演奏するいくつかのテーマの組み合わせです。 それは、エピソードの演奏のための形式と目的のための雰囲気と調子を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストは、タフではあるが敏感なランと自信過剰のコゴロから、ひばり愛と首都警察の各メンバーに至るまで、シリーズをはじめて構築する。 それらのすべてには、すぐには発達しないかもしれない個性がありますが、この長いシリーズを見ながら興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人事件、自殺事件、パズル、誘拐事件、黒人の男性とその組織が関与する事件などは、非常に鮮やかに描かれている。 あなたは結論を見るためにエピソードのすべての暗いビットを見たいと思う。  Shin&amp;rsquo;ichiが各エピソードで彼の論理を使う方法は、単に「Whoa。 このショーは素晴らしいです。 そして、このシリーズでは、控除だけで誰かに夢中になることができます。 しかし、エピソードはほぼ同じ形式で再生され、Law＆amp; 同じエピソード公式で注文しますが、視聴者が毎回戻ってくるようなケースでは、紆余曲折と巧妙な設定が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「探偵コナン」はすべて、チップのバッグであり、おそらく私の究極のお気に入りであり、他の多くのファンのお気に入りです。 細部で過負荷になることを嫌う人にとってはちょっと退屈かもしれませんが、謎のファンや知識人はそれを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MeitanteiShakura/reviews&#34;&gt;MeitanteiShakura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s funny. I&amp;rsquo;m not the type of person that would sit in front of the TV all day, watching CSI series, but somehow, &amp;lsquo;Detective Conan&amp;rsquo; really changed that outlook.     &amp;lsquo;Detective Conan&amp;rsquo; is about a teen detective by the name of Shin&amp;rsquo;ichi Kudo (known in the dub as Jimmy), who has a charismatic skill of solving crimes that leave the police force and its leading investigators baffled and astounded. One night, when Shin&amp;rsquo;ichi is at the amusement park with his childhood frien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amukid08&#34;&gt;amukid08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはあなたの平均的な探偵アニメを超えています。 私が「あなたの平均を超えている」というのは、それが間違いなく「すべて」を持っているということです。 おそらく、それは面白い瞬間（ユーモア）を持っている、それはまたラブストーリー（ロマンス）、ドラマ、彼らはミステリー（私たちが知っている）に基づいていくつかの非常にユニークなストーリーのプロットを持っている あなたはすぐにシリーズを見て知っているだろう、それはあなたがスリルと寒さを与えるだろうその理由は、単に犯罪の場面であるか、人々がアークと呼ばれるストーリーがあるので犯罪を解決するからです。 それはまた、日本の文化や伝統の多くを知ることができるように、日本語を学ぶこともできます（これは私が他のアニメよりも日本の多くを学ぶ/唯一のアニメです）。 アニメが進行するにつれて、実際にあなたに満足感（映画、芸術、スペシャル、魔法のファイルさえある）を与えるように、あなたは実生活の人々の職業と全体としての生活を知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてもっと楽しいことは、あなたがこの事件の犯人である人を探偵技能を行使できることです。 もしそれが正しいとすれば、それはあなたのためにうまくいった仕事であり、そうでなければ、ますます自分自身を改善することになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、有害な影響を受けて誤って子供に変わった若い探偵である工藤新一（ケース・クローズのジミー・クドウ）の冒険に続くものです。 工藤信一が黒っぽく服を着た2人の男を疑っていた時、それはすべて始まった。 彼はトロピカル・ランドの郊外の人たちを調べるために行ったが、黒人の疑いのある人のうちの一人が背後から彼をノックアウトし、彼を殺すためのプロトタイプの毒を与えるに過ぎない。 その毒のために死ぬのではなく、彼は彼を7歳の年齢まで縮小させました。 彼は親友でありアガサ教授から、身元を秘密にしなければならないと示唆されていた。 彼は、江戸川コナンの名前を変更して、愛する人を守るために自分のアイデンティティを隠すことになるでしょう。 彼は後にRanとMouri Kogoroに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンといえども、彼は依然として次々と解決し続けています。彼は最初に彼の変革の責任を負ったブラック・オーガニズムというシンジケートに関連する事件を見つけようと、コゴロの名声を築くのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケースクローズド＆amp; 名前亭コナン; クリエイター/アーティスト：青山功子
Since：Anime：Jan 8、1996＆amp; マンガ：1994年2月4日（両方とも進行中）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がそれを好きな理由を見ることができるように、あなたが読むことができるように上に書かれているだけでなく、私の人生に大きなインパクトを与え、あなたが 探偵は本当にクールで楽しい仕事です：あなたとあなたの仕事、特に探偵コナンのDとGosho Aoyama、A +。 私が今までに見たアニメの中でも一番長いアニメはこれまでで最も長かった（でもそれにふさわしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての年齢のためのアニメ/マンガ。 あなたがアニメ/マンガに新しいか古いかは、それを見たり読むのチャンスを取ると、あなたはそれを試してみてください。今まで、私はそれを見て続けます。 それで、中毒性の高いキャラクターや新しいキャラクター+それ以上のストーリーは、すぐにすべてを公開する予定です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amukid08/reviews&#34;&gt;amukid08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan is beyond your average detective anime. What i mean &amp;lsquo;beyond your average&amp;rsquo; is that it definitely got &amp;lsquo;everything&amp;rsquo; in it. Likely said, it has the funny moments (Humors), it got also Love story (Romance),the Drama, silce of life they do have the very unique plots of stories some are based on the Mysteries  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dubowner&#34;&gt;Dubowner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は探偵主題のショーのファンではありません。  Psh。 これは何だと思いますか？ スクービードゥー？  CSI？ 法と秩序？ 取り出す。 名探偵コナンは全く違う。 それと同時に、それは最高のミステリー/探偵のジャンルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青山五明の最も有名な創作は16歳の工藤新一の話です。 ある日、彼の幼なじみのMouri Ranとテーマパークでデートをしている間に、不法取引を目撃した天才高校の探偵。 彼はその後、すべての黒人を身に着けている神秘的な男たちによって金属のバットで頭の後ろから殴られ、彼を殺すはずの実験的な薬物を消費することを余儀なくされたが、代わりに7歳の少年に変身 知性 これらの男性を追跡するために、彼は恋人を何らかの危険から守るために真のアイデンティティを隠し、父親が探偵団を所有しており、神秘的な男性に関する情報がこの代理店に報告される可能性があると考えて、  。 これは無限の遭遇の始まりを告げる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dubowner/reviews&#34;&gt;Dubowner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I&amp;rsquo;m not a fan of detective themed shows.&amp;rsquo; Psh. What the hell do you think this is? Scooby Doo? CSI? Law  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeru02&#34;&gt;zeru02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、あなたの典型的なCSIをテーマにしたアニメだと思うでしょうが、探偵コナンはそれ以上のものを食べます。 あなたがsherlock holmes、agatha christieのファンであるか、単に見るための挑戦的で面白いシリーズが好きなら、あなたはこれを見逃してはいけません。 それぞれの事例は、巧妙で狡猾で、犯罪を犯す簡単な方法でもあります。 解決策は十分に説明されており、読者に各論理の背後にある論理を教える。 この事件は、単純なものから時には恐ろしいものまでさまざまである。 キャラクターはかなり効果的で、私は人々が見ているエピソードごとにもっと好きになると確信しています。 コメディーはもちろん、ドラマやサスペンスもたくさんあります。 さらに、蘭と新一が自分の気持ちを認めてくれるのは、このシリーズに執着しなければならない重要な要因の一つです。 率直に言って、私はこのシリーズがこの長いのはうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeru02/reviews&#34;&gt;zeru02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance you&amp;rsquo;d think its your typical CSI-themed anime, however Detective Conan dishes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalio&#34;&gt;Nalio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを書いています。私はこれを書いたことがないという事実に直面しています。なぜなら、この優れたアニメはより多くのより良いレビューに値するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン、または米国で閉鎖されたケースは、まず第一に謎のアニメです。 アクション、冒険、ロマンス、コメディの要素はすべてミックスに投げ込まれ、DCはかなり面白いアニメになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを書いている時点で、コナンは542枚目のエピソードを放映しており、約700番目のマンガの章が公開されています。 それは10年以上のコンテンツですが、まだ強く、私にとっては素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あらすじ：工藤真一はエース高校の探偵です。 ある日、彼は事件を解決しながらいくつかの日陰の男性とトラブルに遭遇し、彼の体を子供のような状態に戻す毒を取らざるを得なくなる。 彼はコナン江戸川の別名を取って、彼の幼なじみの友人（モーリラン）の家に、彼女の私立探偵父コゴロウ父と一緒に住んでいます。 彼は彼らを追いかけることで、彼を毒殺した秘密組織のアイデンティティを解き放つことで、モーリの事件を解決し、同時に彼らの体を元に戻すことを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は小さな、1〜2エピソードの場合（時には2時間のスペシャル）に存在する大きなアークに分割されます。エピソードは一般に大きなアークとは関係ありませんが、通常は非常にエキサイティングです。 自分のような大部分のファンはこのスタイルに慣れているように見え、それを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初の200のエピソードのための芸術は明らかに今日の基準を満たしていて、荒いスケッチとCGがほとんどありませんが、それは確かに過去のものになっています。 約250話後、芸術はますます良くなり、より楽しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：名探偵コナンの音は絶対に素晴らしいです。 オープニングとエンディングは、何年も聞くための曲を提供します。 バックグラウンドミュージックは驚異的で、主に小野克夫のバンドによって制作されています。 これらのテーマの気分は、手元の状況と完全にシームレスに同期しています。 私は何時間も「メインテーマ」、特に天国版を聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：名探偵コナンは非常に幅広いキャラクターを持っています。それぞれが詳細な背景と全体のストーリーで重要な役割を果たしています。 このシリーズに人々を惹きつけるものの1つは、そのキャラクターのための愛です。 あなたは理解するために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：DCよりもアニメを楽しんだことは一度もありません。 いくつかのエピソードでは、あなたは笑い声で泣き叫ぶのですが、他の人はあなたの椅子をサスペンスで抱きしめています。 それはほとんどばかげている。 私はアニメを見ながら反応する人ではないが、コナン刑事が私にそれをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：単純に言えば、名探偵コナンは私の好きなアニメです。 それは文字の非常に大規模なキャスト、道徳とテーマの広い配列を持っており、多くの聴衆に関係しています。 他の人はかなり深刻で、主題の中で最も暗い人にも関係しますが、瞬間はおもしろい面白いことがあります。  DCは非常にユニークなアニメです。 あなたが最初に夢中になっていない場合、このシリーズはあなたが543rdのために欲望を抱いているエピソード542になるまで、世界にあなたを引き込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nalio/reviews&#34;&gt;Nalio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this, facing the fact that I&amp;rsquo;ve never written one, simply because this outstanding Anime deserves more and better reviews.      Detective Conan, or Case Closed in the United States, is first and foremost a mystery Anime. Elements of action, adventure, romance, and comedy are all thrown into the mix, making DC &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wonderlandbeat&#34;&gt;WonderlandBeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に長いシリーズになっていない場合は、このレビューが書かれたときにシリーズに798エピソードと19映画があったので、今停止する。 しかし、長いシリーズで大丈夫なら、パターンの繰り返しがかなりありますが、それはちょうどよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、事件解決のためによく知られていた高校エース探偵に関するものだが、ある日、彼は「衰えた」と言われ、コナン江戸川と呼ばれる小さなエビに置き換えられる。 彼は家族の友人であるMouri Kogoroと一緒にいるが、彼は探偵でもあるが、あまり有名ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイム・ティック・オン・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・・····························································· あなたが少しのドラマ、喜ばしい瞬間、そしてこれを解決する問題にあなたがいるのであれば、あなたのためかもしれません。 今、私は2005年の夏からシリーズを見てきましたが、私は真剣にキャッチアップしていると私は時間を得るときにビンビンを見ている後ろに落ちた&amp;hellip;しかし、約800エピソードがあるので、それはまだです すぐに停止することは発表されずに進行中であり、春の頃には日本で20本の映画が出る予定です。これは最初に頭の中でダイビングしたいことではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6シーズンのアートワークを無視して時間の経過とともに改善していきます。 それは私が時間の経過とともに気づいたもう一つのことは、アート・スタイリングが少し変わったということです。 劇的なことはありません。 とにかく、このレビューが一部の人にとって有用であることが証明されたことを願っています。  ; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WonderlandBeat/reviews&#34;&gt;WonderlandBeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you aren&amp;rsquo;t into extremely long series then stop now because when this review was written there were nearly 798 episodes and 19 movies to the ser &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iam21&#34;&gt;iam21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;名探偵コナン&amp;hellip;一番長く走っているアニメシリーズの&amp;hellip;
私は700年代のエピソードでこのアニメに遭遇したとき、アニメのエピソードをブラウジングしていました。 私は「700エピソードのために何かが走っていて、まだまだ強くなっているのだろうか？」（ワンピースは700エピソードに達しておらず、サザエさんについては知らなかった）最初のエピソードを見たとき、 なぜ。 それはそこに最も論理を適用するアニメの一つです。 確かに、私は死のノートを見ましたが、名探偵コナンは超自然の存在やものを持っていません。 また、コナン/シンイチはシーンそのもののほとんどを解決します。
しかし、十分です。 今話で 工藤信一は、日本の警察が困難な事件を解決するのを手助けする高校の探偵です。 彼と幼なじみの恋人、モー・ライはエンターテインメント・パークに出かけ、新市は二人の男性の間で疑わしい契約をしているが、彼のパートナーは信一を後ろから殴り去り、 子供。  ShinichiはRanと彼女の探偵の父Kogoro Mouriと一緒にとどまる。 ケースが到着するたびに、彼はトランキライザーのダーツを含む時計で彼をノックアウトし、ケースを解決し、彼の声をコゴロに変えてケースを解決し、コゴロに「スリーピングコゴロ」という名前を付けます。
あなたは、「それで何が面白いの？」と思うかもしれません。 しかし、事実は、名探偵コナンは非常に良いアニメであり、コナンは常に健全な論理と鋭い観察を使用して彼のケースを解決するということです。 あなたは彼が論理部門に欠けていることはないでしょう。 私が一番気に入っているのは、すべての手がかりが視聴者に提示されており、さらにはその問題を解決できるということです。 シナリオを考えるだけです。 私たちはまたあなたが予想していたよりもプロットにもっと大きな影響を与える新しいキャラクターに会う。
それから黒い組織があります。 彼らは謎に包まれた組織であり、コナンに薬を与えた物語の主な悪役と
彼は狩りをしています。 彼らの目的はまだ明確ではありません。
人々を離れさせる主なものは、非常に多くのエピソードです。 事は、始まりでは、作家はプロットよりも事件に焦点を当てていたということです。 だからこそ、黒人組織は最初のエピソードで登場し、それから全シーズンには見られません。 そういうわけで、名探偵コナンを始めから見ている間、私は忍耐を勧めます。 また、気分を明るくするために、いくつかのコメディが投げ込まれていますが、過度にはありません。
唯一のことは、あなたがインターネット上の最初からそれを見ているならば、中間の一時停止をして、あなたが大文字小文字の後に退屈なケースにならないようにすることです。
それにはいくつかのロマンスもあり、興味深いものです。
キャラクターの開発も良い要因です（これで800エピソードに達しました）。
最後のことは、私のような論理的な人のための探偵コナンは、ロマンスを愛する人やプロットが好きな人たちがすぐに前進するために、断ることが分かります（個人的な意見として）。
{マイナースポイラー}
しかし、Kaitou Kid、Hattori Heiji、特に黒人の組織を無視できないという点があります。
{スポイラーはここに終わります}
Detective Conanは、Death Noteのようなアニメの論理的な部分が好きな人には必見です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私のプロフィールにコメントして改善してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iam21/reviews&#34;&gt;iam21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah&amp;hellip;Detective Conan..one of the longest running anime series&amp;hellip;  I was browsing through anime episodes when I encountered this anime in some 700-s episodes. I thought &amp;lsquo;How the hell can something be running for 700 episodes and still be going strong??&amp;rsquo;(One Piece had not reached 700 episodes then and I didn&amp;rsquo;t know about Sazae -san) When I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は、1990年代から芸術やストーリーテリングがほとんど変わっていないシリーズを見ていきます。 いいえ、私はワンピースについて話していません！ 私はその記述に合った他のアニメについて話しています。 今日、名探偵コナンのすばらしさを感謝する時間です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、2015年までに全期間で最も長く走っているアニメの1つです。来年は空から離陸することなく20年連続で祝います。 成功の秘訣は何ですか？ これを理解するためには、どれだけ多くの人々が探偵小説を愛するかを理解することが重要です。  Agatha Christieは、James JoyceやLeo Tolstoyのような高品質の文章ではないかもしれませんが、どちらの書籍よりも多くの本をかなりの差額で販売しています。 名探偵コナンか「ケースクローズド」は、アメリカでここに呼ばれたので、その人気に酔いしれて、本当にそのスイートスポットに当たる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、私はこのアートがかなり厄介で、過去20年のアニメのアニメーション品質の大幅な改善に実際に追いつかなかったことを認めなければなりません。 しかし、それは魅力的で懐かしいままであり、その賛成でそれを使用します。 音楽は一般的に、最初のいくつかのオープニングではかなり良いです。 地獄、私は歌詞を日本語で覚えて、シャワーで歌いました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、探偵コナンは誰もが少なくとも少数のエピソードを見なければならないシリーズです。 プロットは本当にどこにも行かないだろうし、シンイチはおそらく彼の体を元に戻すことも、蘭と結婚することも、コゴロに彼がどんなばかげたジャックを伝えることも決してないだろう。 それはシンプルで最高の状態での公式の楽しみです。あなたが謎や探偵小説を好きなら、これはおそらく爆発でしょう！ 私は刑事コナンを受賞しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Today I am going to be looking at a series that has been going strong since the 1990s with very little change in its art or storytelling. No, I&amp;rsquo;m not talking about One Piece! I&amp;rsquo;m talking about the OTHER anime that fits that description. Today, it is time to appreciate the sheer awesomeness of Detective Conan!      Detective Conan is one of the longest running anime of all time as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bentokey&#34;&gt;Bentokey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、主に謎/探偵のジャンルの恋人のためのシリーズであることを述べ、このレビューを開始したいと思います。 それは非常に魅力的な全体的なプロット、いくつかの素晴らしいコメディ、キャラクター、音楽、および私が後で言及する他のメカニックを持っていますが、 シリーズには多くのケースに焦点が当てられています。私は完全にロックインされていない人のように感じて、エピソードを通してさまざまなケースを解決しようとしています&amp;hellip;シリーズのようにシリーズを高く評価することはできません。 今、それは言われている、探偵コナンは輝かしい長いアニメ＆amp; あなたがシリーズを進めるにつれて素晴らしいキャラクターの進化、素晴らしいいくつかのケースと非常に素晴らしい&amp;rdquo;旅&amp;rdquo;を感じるアニメの中で最長の最も重要なプロットの1つを持つマンガシリーズです。 エピソード数に脅かされるのではなく、一度にいくつかのエピソードで見ることができるものであり、主なアンタゴニストを含むアークを除いてフローを失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[ショート・シノプシス - 第2段落より「reviewey」more]工藤新一、天才高校刑事は、幼なじみのモーリ・ランとの日程で、不法取引を発見したときに、まったく捕らえられず、知らない丸薬を服用させられます 加害者に彼の体は幼年時代の状態に収縮する。 彼は家に戻って再編成し、彼を探している蘭にぶつかる。家族の図書館の図書を見て、別名（Arthur）Conan Edogawa（Rampo） 彼は父親が失敗した私立探偵であるRanと一緒に暮らすべきで、彼の体を収縮させた&amp;rdquo;黒い組織&amp;rdquo;を調査するのに十分な事件を解決する。 名探偵コナンの物語は、この黒い組織の中でコナンがゼロにし、道に沿って仲間を集め、工藤真一の友人との関係を維持しようとする闘争のように、ゆっくりと包括的なプロットラインを取り囲んでいます。 信じられないほどこの長い旅に従事しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の概要から、あなたはおそらくすでに話がかなり関わっていると伝えているかもしれません。多くの組織やキャラクターが関与しています。古い探偵の追跡は物語の中心にあり、探偵コナンは次のレベルへの秘密の操作を取っています 。 このアニメはほとんどの探偵テレビ番組やその他のアニメのように非常にエピソード的ですが、私は、この最も重要なプロットが最高のものだと思っています。そして、コナンが数か月前に考えた紆余曲折の一部は、 それらの円弧の間に噛み合う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンの芸術はかなり独特で風変わりなスタイルなのでかなり論争があります。芸術はシリーズを変えていますが、ゴシオは自分のスタイルを変えて絵を上手くやっていきます。 それは皆のお茶のカップではないかもしれない。 コナンは多くのガジェットを使い、多くの小道具でハイライトされている動きを非常にうまくアニメーション化することがわかります。 景色も非常にうまくいきます。アニメのユーモアと結びついて、多くの表情もかなり陽気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は探偵コナンアニメが音楽とサウンドトラックをとてもうまくやっていると思います。元のメインテーマは、1920年代には非常に顕著だったサックスとの非常に「ジャジーな」感覚を持っていて、EDOGAWAランポが出版を開始した 彼の最初の本。 コナンはサウンドトラックを使用する非常に古いスタイルを持っています。それは後のエピソードでは頻繁に見られないような、キャラクター/イベントごとの曲の非常に統一的な使用であり、私はDetective Conanシリーズにとって正義、  Shinanが怒り狂ってRanを邪魔にならないときに、Conanが犯人を追いかけているときや、Shinichiが渋滞を避けているときに見るよりゆったりとした悲しい曲を見せてくれる、非常に爽やかなサウンドトラックから&amp;hellip;サウンドトラックは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：名探偵コナンの広大なキャスティングは、そのような魅力的なショーを行うために非常によくやって、ショーの短い時間（エピソードスパンではない）にもかかわらずかなりのキャラクターの進行を見る。 主に幼い子供やティーンエイジャーがそれにさらされない犯罪への暴露が、私たちが見る進歩の大部分を説明しますが、Goshoはロマンチックな話が好きです。 キャラクターがかなりうまくいく別のものは、私たちがアニメで見ている関係とペアリングです。ほとんどの時間は、とても面白い瞬間のためにありますが、私は相互に&amp;hellip;契約、本当にコミュニケーションする必要がないと思います いくつかのキャラクターはあなたにアニメについての良い気持ちを与えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：個人的に私は刑事コナンが持っている乗り物を徹底的に楽しんできました。そして、私を引き継いでいきます。あなたが主要な全体計画を通過する飢えは、「ブラック・オーガニゼーション」のエピソードをより良くしてくれます。 コナンが犯罪現場を回避し、誰かが賢明でなくてもその事件を解決する方法を笑いながら、文字を知って、犯人が誰であるかを推測します。 名探偵コナンは何年もの間、すべてのファンに関心を寄せている素晴らしい楽しさの価値を持っています。すべての年齢層にとって誰もが何かを持っています。そして、私は、エピソード的性質と、 いくつかのファンにはかなり人気がありますが、満足するためにはさまざまなものがあります。私は本当のショットを与えてくれる誰も信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：アニメはストーリーが知られている大雑把なプロットやキャラクターの関係ではなく、事件や犯罪に焦点を当てていることを再確認したいと思います。 シリーズは謎を鋭く愛しています。  Gosho Aoyamaは、間違いなく、友人や敵の緊密なネットワークを、犯罪の問題や赤字と結びつけて日本をかなり盛り上げている。アニメの長期的な動きはその事実に対する証である。 私は個人的には本当にその物語を愛していて、名探偵コナンは、英語の名前とダブで放送を開始したとき、最初は米国で悪いレセプションがあったにもかかわらず、主に日本のファンサイトに値する信用を得るとは思わない。 私はちょうど少なくとも誰もが知っている、このシリーズを与えるために誰もが薦めたいと思いますか？ あなたはクローゼットの謎の恋人かもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bentokey/reviews&#34;&gt;Bentokey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’d just like to start this review stating that Detective Conan is mainly a series for lovers of the mystery/Detective genre. While it does have a very compelling overarching plot, some great comedy, characters, music and other mechanics that I will be mentioning later on; the series has a main focus on the many cases that it has and I do feel like anyone not completely locked in and trying to solve the various cases through the episodes… won’t be able to appreciate the series as much as those that do. Now, that being said, Detective Conan is a brilliant long running anime &amp;amp; manga series with one of the best longer overarching plots in any anime with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binarycloud&#34;&gt;binarycloud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン、a.k.aケースクローズド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
このシリーズは、主に犯罪現場調査に関するものです。 あなたが犯罪捜査官の方であれば、それは間違いなく好きです。 このシリーズでは、若い私立探偵が特定の犯罪組織によって誤って幼児になったケースを描いています。 彼の体は収縮したにもかかわらず、彼は多くの症例を解決し続けており、彼の正常な身体に戻るために責任を負う犯罪組織の謎を解くのに苦労している。 あなたは本当にそれが非常に興味深く、興味があると感じるでしょう。 あなたがConanより賢いと思うなら、彼がする前にその事件を解決しようとします。
唯一の問題は、モーリシャス探偵が毎回転落し続けることであり、コナンは彼にあまり気づかずに後ろに向かって話すということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは1996年に始まったので、あなたはアニメーションが何であるかをかなり知っています。 その後、これまで改善、色、背景、効果などを維持しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
開始テーマと終了テーマは本当にとても良いです。 私はそれに悪いコメントはありません。 バックグラウンドソングトラックの間だけ、終わりに来る。 あなたが閉じたケースになると、あなたは悲しいピアノの歌を聞くでしょう、そして、それは物語をあなたの中に触れさせます。 しかし、エピソード（1-100）で何度も何度もそれを聞くと、それは本当に期待できるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
優れた 文字は実際に説明され、よく紹介されます。 容疑者や犠牲者さえもうまく紹介されています。 それはあなたがConanがする前に自分で事件を解決するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はそれが私に困惑し、私の脳を働かせてくれるので、このショーを大いに楽しむ&amp;hellip;愚かさが現れるいくつかのコメディシーンに笑いを含める&amp;hellip;私は主に私の友人とそれを見て、誰が誰に賭けをする そして幸運にも、私はほとんどの時間XDに勝つ&amp;hellip;あなたが誰が誰を殺したのか、ほとんどの時間好奇心をそそられて以来、本当に楽しんでいます。 あなたは自分自身に尋ね、あなたがコナンに対して間違っている疑いがあることを知りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
何も言いたくありません&amp;hellip;私は本当に犯罪捜査を楽しんでいる人々にそれをお勧めします - コメディを含む&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1685&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binarycloud/reviews&#34;&gt;binarycloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan, a.k.a Case Closed      Story: 9  Well this series is mainly about Crime Scene Investigation. If you&amp;rsquo;re a crime-investigator oriented person, you would definitely like it. The series depict &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cthulhuplush&#34;&gt;cthulhuplush&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は名探偵コナンとの愛情/憎しみの関係が少しあります。 それは非常に巧妙で楽しいショーで、それは驚くほど良いと驚くほど悪い執筆のコアです。 それはどこでも入手可能な、最も創造的で面白い殺人の謎のいくつかを提供しています。 私はシリーズに追いついてきましたが、この時点で600以上のエピソードがあります。 残念ながら、それは品質を維持することができません、そして、それの以前のエピソードのすべての約束は徐々に消えています。 しばらくの間、それは良いアイデアがなくなってしまいました。残っているのは厄介な決まり文句です。 そんなに大事なことですが、まだ多くの面で失敗しているショーです。
シリーズが長く成長するにつれて、非常に早く成長する様々な決まり文句にますます依存していきます。 そのうちの1つは、パディングだという最大の欠陥です。 各エピソードは、いつもの展示会を追加することによって、必要以上に長く引き伸ばされています（通常、この時点ではほぼ完全に展示機に移されています）。私は彼女があまりにも多く使用されていると感じています 最近、彼女は偉大な眠る小鼓よりもずっとずっと謎を解くのに慣れているようだ&amp;hellip;しかし、私は逃げる。） すべてのパディングが痛いし、このシリーズには本当に深刻な傷があります。 最近、各エピソードのほぼ半分は、被疑者/犠牲者に関する無用な説明、または既に知っていたケースに関する情報の一定した反復で構成されています。
残念ながら、シリーズのあまりにも多くを見て特定のパターンが現れ始め、シリーズを真剣にするのは難しくなります。 現時点では、ほとんど飲酒ゲームになっています。そこでは、私が1つのエピソードでどれくらいの場面を見つけることができるかを見ています。 ほとんどの場合、犠牲者の数分後に犠牲者が誰であるかを把握することができます。 それぞれの犠牲者は常にグループの最大のダッシュバッグであり、ショーはそれらをそうであるように見せるためにはあまりにも多くの努力を払う。 なぜストーリーが犠牲者を馬鹿にしてしまうのか理解していますが、ストーリーが導入されると直ちに死に向かうと感じることができます。 実際に同情している犠牲者は、私たちに感情的に関与しています。死者は正義に値するものではありません。 また、殺人犯と関連している人の死亡原因を犠牲者が何らかの形で負っているという動機づけの傾向は、特に殺人犯として明らかにされたときにしかわからない 。
さらに私はいくつかの苦情を受けています。最も怒っているのはKaitou Kidです。 彼はシリーズの初めに紹介されたとき、おそらくアニメの中で最もクールなキャラクターの1つでした。 Kaitou KidがKaitou Kidになったのは、彼が紹介されてからはちょうど普通の&amp;hellip;奇妙な高校生でしたが、泥棒ではありませんでした。 彼はShinichiが収縮した後、犯罪の人生を始めました。それで、そのシリーズ全体がこのシリーズに収まらなくなってしまったのです。とにかく恐ろしいものだったので、Kaitou Kidのゆっくりと悲劇的な死を告げました。 彼はそのフランチャイズを悩ましたひどいいたずらを除いてルパンだった。 私は恋をしていました。私は彼ができるだけ多く見えるようにしたいと思っていましたし、偉大なライバルが成長したかったのです。 これは悲しいことに決して来なかった。 代わりに、Kaitou Kidは約200のエピソードのためにAWOLになり、エピソードを表示するたびに必然的にひどいことになります。 孫子の叔父が現れたら、すべての希望は失われます。  Kaitou Kidは決して元気ではありません。キャラクターはかなり台無しになっています。 私は早ければ早速希望をあきらめるべきだったと思います。その前に、特別にConichi前ShinichiとKidとのマッチングをしました。 これは面白かったかもしれませんが、完全にノンカンであるという事実を除いて、彼らのライバルのためのステージを設定することができました。
私の最後の苦情は私が知っているものは無意味ですが、私はまだそれを作る必要があると感じています。 この長いランと、本当の終わりのないシリーズは明らかに、それがどこにも行かない主なラブストーリーになるでしょう。 問題は、彼らがそれを中心的なプロット要素にしようとし続けていることですが、何も起こりません。 それがバックグラウンドで保持されていれば、これは私を悩ませることはありませんが、私たちが知っているものがどこにも行きません。 シリーズは世話を続けていますが、どこにも行かないことを私たちが知っているので、私は助けることはできません。 緊張がない、私は何が起こるかを知っている、そしてそれはanticlimactic警官になります。
すべてのことを言って、名探偵コナンは非常に良いシリーズです。 最初の数百のエピソードでは、それは驚くべきことであり、多くのことを正しく行います。 バーモット・プロット・アークの後に崩れ始めるが、これはショーの最高の部分である。 実際に見る必要があるので、私はスポイラーを一切与えませんが、他のキャラクターが実際の主人公であるという観察をしなければなりません。そして、そのプロットの後、コナンはほとんど影響を与えません ショーの本当のプロットで。 品質の変化は、アニメーションのスタイルが変化し始めるときから始まります。 デジタルアニメーションに切り替えると、それは悪化し始め、品質はマイナス方向に徐々にスライドし始めました。
シリーズが正しいのは（神々の気持ち悪い子どもたちが別のキャンプ旅行をしていないとき、本当に何回彼らがアガサ教授の計画を子供たちと一緒にキャンプ旅行に行っているのか、何らかの原因で 誰かの家にいると誰かが殺されて、子供たちは40分間迷惑をかける。キリストのために、ほとんどの検死官が彼らのキャリアの過程で見ているよりも多くの死体を見てきた。 非常に正しい。 前に述べたように、プロットを持つのが気になるときは、少なくともバーモスのプロットアークを通して、かなり良い傾向があります。 その後、少し予測可能になるが、それでもなお興味深いものになる。 奇妙なことに、私がシリーズについて最も気に入っているのは、それがサイドキャラクターなのです。
私が最初のラブストーリーは完全に無意味で迷惑であることがわかりますが、他のラブサブプロットはほとんど常に面白いです。 佐藤と高木の愛の弧は、アニメのすべての私の好きなペアリングの一つであり、実際には時間とともに発展しています。  「メトロポリタン・ポリス・ラブ・ストーリー」のエピソードが現れたときはいつも、私は決して失望しなかったので、いつも興奮していました。  KazuhaとHeijiはいつも楽しんでいるキャラクターです。 主に、Kazuhaは宮村優子が演じているので、関西のアクセントを使っているものはどれも自動的に驚くべきものです。 シリーズが決してどこにも行かないという事実は、むしろイライラしていますが、決して迷惑をかけないほどのことはめったにありません。 確かに私は平吉にスピンオフシリーズを持っていましたが、Kaitou Kidの方が、この時点では木材よりも鋭い鋼が残っている棺にさらに釘を打つことができます。
全体的な名探偵コナンは非常に価値があるが、それに追随する価値のないシリーズです。 私の提案は、バーモス・プロット・アークまで上がってから、あなたが怒ってしまうまで続けていきます。 一度それが老化し始めると、そこからすぐにはうまくならず、すぐに年を取ることができません。 このシリーズはおそらくさらに10年ほどかかるだろうが、おそらくこれ以上はうまくいかないだろう。 それは材料がなくなったシリーズです。 それが持っていた素材はすばらしかったですが、ロックされた部屋、釣り糸、梱包用テープの組み合わせで取り除くことができる殺人は非常に多くあります。 それは冒頭に良い公式を立てましたが、一度眠っているコゴロが犯罪を解決する主要な方法ではなくなったとき、それは魔法を失いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cthulhuplush/reviews&#34;&gt;cthulhuplush&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a bit of a love/hate relationship with Detective Conan. At it&amp;rsquo;s core it&amp;rsquo;s a very clever and fun show, with writing that is both amazingly good and amazingly bad. It offers some of the most creative and interesting murder mysteries available anywhere, that are always amazing in how much insane bullshit they pull off. I&amp;rsquo;ve been keeping up with the series, and it&amp;rsquo;s well over 600 episodes at this point. Sadly it&amp;rsquo;s not able to keep up in quality, and all the promise of it&amp;rsquo;s earlier episodes is slowly fading away. For quite a while now it&amp;rsquo;s ran out of good ideas, and all that&amp;rsquo;s left are it&amp;rsquo;s annoying cliches. It&amp;rsquo;s a show that does so much right, but still fails on many aspects.  As the series grows longer and longer it gets more and more dependent on various cl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chris-vineyard&#34;&gt;Chris_vineyard&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っていることは、もし私がただこれを言う必要があるならば、あなたがこれを見守らなければならない強い理由の一つを私に尋ねたいなら、私は言うでしょう：黒組織
私はこのアニメを無数の理由で愛していますが、アニメ、漫画、ショー、小説など何でも探偵や調査のようなものではないように、この組織にとって最も特別なことは何か
あなたが究極的に強力な犯罪グループのものを愛しているならば、あなたはこのようなルールやキャラクター、オブジェクト、方法、専門性を持つ組織を見つけることはできません。
信じてください、ちょうどあなたが自分自身でそれを台無しにする必要がある場合でも、彼らの出現のエピソードをチェックアウトし、あなたはよく全部を見たいと思います。
あなたが舞台裏の男と物を愛しているなら、あなたが知りたいこの神秘的な大きなキャラクターは、ボスがあなたのためだけにここにいるのです。
もちろん、これを見るのは非常に多くの理由があり、それぞれのキャラクターと開発のストーリーは確かに魅力的であり、いかに本物であるかが魅力的です。
私はこのアニメと恋に落ちました。何かあれば、私の唯一の問題は、多くの正常な症例があり、それが長すぎるので反復的になることです。あなたはそれに飽きてしまい、ストーリーラインを望みます。 重大ではないケースで、より高速に処理できます。
私は確かにそれに間違って何かを見つけることはありませんので、それは価値があるので、それが長すぎる場合でも、それを忍耐とショットを与える！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204834&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chris_vineyard/reviews&#34;&gt;Chris_vineyard&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;you know, if anything I just need to say this, if you want to ask me to give you one strong reason why this must be watched, I will say: BLACK ORGANIZATION   lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkslider5552000&#34;&gt;kkslider5552000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのドラゴンボールが漫画ネットワークに乗っていたので、私は少年のファンでありました。私はうんざりです&amp;hellip;おそらく7年前？ 時には、私は、ほとんどの場合、典型的な少年アニメに少しでも簡単に楽しめると言えるでしょう。アクションと冒険がいっぱいあり、進行中のすべてのことを説明するキャラクターの開発と対話があります。 あなたは私が話しているタイプを知っています。 少なくとも私たちの何人かが知っているように、少年はそのようなアニメの種類だけではありません。 これは、対象読者を説明する言葉です：若い男の子。 予想外に異なる種類のアニメや漫画がどれくらいの聴衆をターゲットにしているかを見るのは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主張は、これがアニメの異なるタイプのものではないということです。 それと同時に、それはです。 基本的に、これは探偵アニメです。 このシリーズには数多くの事件や謎があり、江戸川のコナンはそれを解決しなければならない人です。 しかし、それは典型的なアクションアドベンチャーを取って、戦いと魔法をケースと控除に置き換えたような気分になるようなやり方で行われます。 それは私が探偵のジャンルのファンになってしまったように、とても面白くてやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は非常に興味深い方法で行われます。 誰もが気に入らないとは思っていませんが、シリーズの人気が継続していることを考えると、地獄が確実に働いています。 最初の100回のエピソード（ほとんどすべてのことが嫌いなフィラーは無視してください）では、みんなが見たいと思っていたプロンプト（Shinichiに彼をConanに変えた薬を与えた黒人男性を含む何でも）はほとんど決してどこにも行かず、  （Shinichi / Conanの愛の関心、Ranを主に含む）のいくつかの楽しいキャラクターの開発。 ケースの個々のストーリーは素晴らしいですが、本当に不平を言うことはできません。 しかし、いずれの方法でも、最初の100回ほどのエピソードの後、物語は、黒の男性を含むエピソードごとにシリーズの多くのキャラクターのためのキャラクター展開を持つ少数のエピソードを持つ方向に向かう（主なプロットは あなたがシリーズを見ていないなら、おそらくあなたが思うものではないでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットは常に興味深く、刺激的で、非常に不思議です。 それは、プロットのエピソードが起こるたびに、次に何が起こるのか不思議に思う。 それ以後、ケースが1つのケースから次のケースに接続されていないという事実は、私が今までに見たことのあるものとはかなり面白い長期的なストーリーがあるように見えます。 ほとんどの場合、ほとんどの場合、ゲストキャラクター（ゲストキャラクター）がゲストキャラクター（メインプロットやサイドプロットを重視している）を持っているので、 そこには発展があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの特定の文字を除いて、メインプロットに関係しない主要なサイドプロットは、通常、関係関係のプロットです。 彼らは本当に深くて感情的ではなく（私の意見では）本当に楽しいですが、面白いので、正直言ってそれ以上のものだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケースそのものは言及に値する。 通常は2つのエピソードがあるにもかかわらず、これらの症例は何度も悲惨で悲しい（誰かが死亡したので、私はそう思うのですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがADDを持っていて、主要なプロットの開発を頻繁に見なければならない場合、おそらくあなたのアニメではないと言います。 しかし、十分に長く待っている人は、プロットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（レビューの残りの部分はこれに比べてかなり短いはずです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり素晴らしいです。 最初の300回のエピソードでは、それはちょっとアートスタイルには関心がありませんが、幾分現実的な探偵アニメには完全に機能します。 それ以降の芸術のスタイルははるかに優れていて、退屈な（まだ良い）芸術スタイルでなくても同じことをしました。 エピソード521で始まった最新のアートスタイルは面白いです。 基本的には明るい設定ですが、文字やオブジェクトなどが暗い場所に表示されたり、日没などの楽しいイルミネーションがある場合は、かなり美しく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私が言ったことは、探偵アニメでありながらアクション・アドベンチャー・ショーネンに似ているということにちょっと似ています。 他のアニメでも期待していた音楽のような感じで、探偵の感覚にぴったりの音楽です。  （私はそれを説明する唯一の方法です：あなたは鳴門のバックグラウンドミュージックが忍者のアニメに合っているように聞こえることはよく知っていますか？これは探偵アニメにも同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は伝説です。 私はこれを過大評価することはできません。 主要なキャラクターは自分の役割にぴったり合っています。今日まで、私は本当に同じ役割の他の誰も想像することができません。  （他のアニメについてはこれほどまでには言えませんが、正直言って）これは、特に鼓動（神谷晃）とコナン（高山南）の声がすごく沢山あります。 彼らが本当にどれほど偉大であるかを記述することすらできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は無限に楽しいです。 繰り返し登場するキャラクターの少なくとも半分が見えるたびに、私は笑顔を浮かべます。 彼らはばかげた深みのあるキャラクターではありませんが、彼らはいつも楽しいですし、彼らはほとんどすべてが楽しい人格を持っているので、私はそれが素晴らしいと思います。 あなたは同意しないかもしれません。  OK。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのレビューを通じてどのくらい楽しんでいたと言いました。 それは正直私の好きなアニメと私のお気に入りのショーです。 それはあまりにも面白くなく、あまりにも深すぎたり、あまりにも無意識のうちに複雑なシリーズになったりすることなく、その中でとても楽しいものになりました。私は探偵として知られるまったく新しいジャンルを楽しめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkslider5552000/reviews&#34;&gt;kkslider5552000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been a huge fan of shonen since the original Dragonball was on Cartoon Network about..I dunno&amp;hellip;maybe 7 years ago? At times, I could almost say I am somewhat easily amused by the typical shonen anime, filled with action and adventure with tons of character development and dialogue to explain every single thing that is going on. You know the type I&amp;rsquo;m talking about. As at least some of us know, shonen is not just those type of anime. It&amp;rsquo;s a word to describe the target audience: young boys. It is surprising to see how many unexpectedly different types of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yamato-takeru&#34;&gt;Yamato-Takeru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;工藤信一（​​工藤ジミー）は、東日本大震災の被害者として有名です。 謎の小説と彼の知識 サッカーのスキルは彼にモダンなシャーロック・ホームズをもたらしました。 そして、最も困難な場合に警察を助けてくれました。  Shinichiと人生はスムーズになりました。 しかし、ある夜、彼は間違った時に間違った場所にいました。 黒い服を着た2人の男が新市に吹き飛ばされようとしていたところです。 そのうちの1人は彼を寒さにさらし、人生を終わらせるための毒薬を強制した。 しかし、彼を殺す代わりに。 それは彼を10代から子供に縮小させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いまだに恋人の頭脳を持っていますが、日本の好きな十代の探偵の完全に成長した体ではもうありません。  ShinichiはConan Edogawaの別名の下に行かなければならなかった。 彼の好きな謎の小説家の2人の組み合わせ。 そして彼の本当のアイデンティティを明らかにすることはできません。それは彼が知っている人を危険にさらし、黒人の2人の男が追いつめて仕事を終えることになるからです。  Shinichiは今、彼の友人のRan（Rachel）と一緒にいます。彼は3代目の探偵であるKogoru Mohri（Richard Moore）の娘です。 スマートな普通の子供に似ているConanは、隣の狂ったMadの麻生博士が提供するガジェットを使用しています。 彼が犯罪を解決するのを助け、気づかれることなく小鼓を助ける。 コナンはコゴールを有名にして、彼の状態を担当する2人の男性についていくつかのリードと情報を得ることができるようにしたいと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、コナンは再び工藤眞一になることができます。 ホモサイド、自殺、強盗、児童拉致、救助、殺人、 テロ。 黒人2人を見つけたら、コナンは彼を変えた丸薬を手に入れて、浅和先生に解毒薬を入れて再び新一にしてもらいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは10年以上にわたって日本で広く成功してきました。 そして、多くの国で国際的なヒットとなりました。 私は2005年までこれまで聞いたことがありません。そして、このシリーズがどのくらい長いかを知ることは非常に驚きです。 ほぼ500のエピソード、いくつかの映画、そしていくつかのOVAがあります。 名探偵コナン（ケースクローズ）はアニメのどのカテゴリでも高い評価を得ている漫画に値するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題はアメリカのアニメのファンがほとんどなく、その存在を知っていないか、それがどれくらいかわからない。 あなたがアクション、コメディ、謎、またはあなたを忙しく保つだけのものでアニメを好きなら。 私は探偵コナンが他の謎のアニメとは違うことを保証しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュアー：Darklord919&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yamato-Takeru/reviews&#34;&gt;Yamato-Takeru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shinichi Kudo(Jimmy Kudo) is highly famous for being the best teen detective of East Japan. His knowledge on mystery novels &amp;amp; soccer skills has made him a modern Sherlock Holmes. And has helped out the police on the toughest cases. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashiang07&#34;&gt;Ashiang07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューを書いているので、私に同行してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DCはいつも私の最も好きなアニメです。 それはすべての少しを持っており、あなたはいつもどのエピソードがどれくらい複雑で驚異的であるかに魅了されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメとは異なり、エピソードのすべてのケースが他のものと異なるため、それらを時間順に見る必要はありません（ブラック組織に関するエピソードを除きます）。 それは面白い、悲しい（時には）、スリリングで恋に落ちるキャラクター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashiang07/reviews&#34;&gt;Ashiang07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first time to write a review, so bear with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegreatbruno&#34;&gt;TheGreatBruno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スマートになり、コナンから学ぶ。 キッドは天才だ。 あらゆる数学的方程式（彼は量子物理学も知っている）を知ることから、探偵技能を使って殺人事件を解決すること、犯人をサッカーボールで捕まえることまで、子供のコナンはすべてそれを行うことができます。 探偵コナンを見たことがないなら、あなたもスマートになるように見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGreatBruno/reviews&#34;&gt;TheGreatBruno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Become smarter and learn from Con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pastafiend&#34;&gt;pastafiend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：不合理なスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、500 +エピソードでは、それについて話すことができる何かが論争することができるので、レビューするのは難しいシリーズです。 あなたがタイムリーにあなた自身に明らかにするショーを期待すれば、あなたは他の場所を見るかもしれませんが、このショーはほぼ独占的にエピソード的なエピソード的なミステリーから構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、いくつかの期待を持ってテーブルに来るでしょう。あなたの見解が彼らにヒンジがあるなら、あなたは不快になります。 蘭と新一の緊張は、おそらく決して完全に演じられることはないだろう。 黒い組織の謎はおそらく演じられるだろうが、彼らは急いでいない。 私たちは彼らがKaito Kidとクライマックスを起こすことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは正しい人のための価値あるショーです。  DCはゆっくりとペースでキャラクターを紹介しますが、常に奇跡的な方法でキャラクターを使用しています。 最初に服部平次に会ったとき（ショー・コナンが本当に誰であるかを知る最初の人）、ショックを受けて、彼氏以外の恋人、かずはと会うと大変喜んでいます。 コナンが日本の他の地域に行くとき、私たちは新しい警察の査察官に会い、彼らが帰っても彼らはまだそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、名探偵コナンが非常にエピソード的であるにもかかわらずエッジを維持する方法です。 容疑者とは別に、あなたが会うキャラクターはめったにワンショット外見ではありません。 このショーは、観客を喜ばせるために、膨大な数の人物を作り上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは混在したバッグです。  10年以上の経験を経て、品質と技術はより良いものと悪いものに変化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は高品質ですが、エピソードの大きさとともに、その一部は繰り返し再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、商品：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが素晴らしいキャストと謎を理解することを学ぶならば、あなたの以前の期待は、シリーズの途中で時々分割して扱われます。 時々、Kaito Kid、Black Organization、Shinichi（コナン）のRanとの関係を維持するための闘い、またはその組み合わせに関連する1時間のエピソード、2時間のエピソード、または半時間のエピソードが与えられます これらの。 これは本当にショーが輝く場所です&amp;hellip;これらのストーリーアークのいくつかは、最高のシリーズを取り巻く競争相手です。 これらのエピソードでは、ショーの後ろの人々は、複雑な犯罪を作成する代わりに、聴衆を欺く独創的な方法を見つけ出し、奇妙なスタントを引き出し、 あなたを顔で見つめていた。 これらのコアストーリーのエピソードは、陰謀と認知のファンタジーのインスピレーションを受けた作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンについては、私たちが本当の答えを待っていることを除いては何も予測できません。 あなたが忍耐力を持っているかどうか見てください&amp;hellip;それは報われるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pastafiend/reviews&#34;&gt;pastafiend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: Inconsequential Spoilers    Detective Conan is a hard series to review because with 500+ episodes, anything one might say about it can be disputed. If you expect a show that reveals itself to you in a timely manner you may as well look somewhere else, this show is compo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryagan&#34;&gt;Ryagan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくすべての時間の私の好きなアニメシリーズです。 すべての時間の。 私はそれが私のレビューに影響を及ぼさないようにしようとしますが、どのように私がこのシリーズを不健全な時間のために見ているかを見ると、それは難しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは探偵をテーマにした謎のアニメで、魅力的な物語であなたを引き寄せますが、あなたが巧みに作られたケースにとどまるよう強制します。 メインストーリーはかなりゆっくりと発達しますが、発達したときは素晴らしいです。 それまでの間、個々のケースやミステリーはあなたを何時間も見守り続けます。 そして、あなたは決して止めません。 決して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルは、そのスタイルが異なるためにオフになるかもしれませんが、時間を与えます。 このアニメのユニークなアニメーションスタイルが好きであることを学びます。 確かに、幾分奇妙で時折醜いキャラクターデザインがありますが、大部分はすべてがかなり良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのサウンドトラックは、古い学校の探偵テーマの音楽がたくさんあり、それは適切な音色を設定するためにうまくいきます。 多くの同じ曲がリサイクルされますが、決してあまり問題にはなりません。 開始テーマと終了テーマは全体的にまともです。 際立った優れたトラックがいくつかありますが、オープニングとエンディングの多くは「メー」の反応を引き出します。 日本人の声優は優れていて、英語のダブは実際には本当に良い声優です。 確かに、FUNimationは英語のダブの中の文字の名前を変更しましたが、その日の終わりには、それはニックピックだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは素晴らしいキャラクターのキャストを提供します。 主人公は別個の人格を好む。 それぞれのケースでは、ミステリーを適切に設定するために異なる文字が導入されています。これらの文字は、驚くほどうまく融合しています。そのため、視聴者には、  /強盗/それは何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにシリーズの中でうんざりを見ていると言いました。あなたがこのレビューを読んでいると仮定して、あなたは疑問に思うかもしれません。 私はあなたに言うでしょう：それは事件のすべてです。 私はすでに彼らがうまく細工されていると述べた。 どのようなケースがとても良いですか？ それはすべての興味深いサブプロットに関係しています。 視聴者には、その事件で取り上げる手がかりがたくさんあります。十分に注意を払うと、Conanの前でその事件を解決することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は明らかに名探偵コナンをお勧めします。 結局のところ、私の好きなアニメです。 しかし、私の言葉を取ってはいけません。それを見て、自分で決めてください。 それは長い間騒がしいシリーズですが、一度にいくつかのエピソードに夢中になっているときは、それはずっと長いことがうれしいでしょう。 実話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185710&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryagan/reviews&#34;&gt;Ryagan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably my favorite anime series of all time. Of all time. I&amp;rsquo;ll try to not let that influence my review, but seeing how I can binge-watch this series for unhealthy amounts of time, that might be difficult.     Detective Conan is a detective-themed mystery  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risa-no-hime&#34;&gt;Risa_no_hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまだConan探偵を見ています。 このアニメは誰もが抱くべき非常に酷いアニメの間の宝石です。 私が正直ならば、これは私がマラソンしたいと思う非常に少数のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;控除、ケース、パズルは、常に私がこのシリーズの多くを見たいと思う。 私はこの美しく知的なアニメに飽きることはありません。 私はそれぞれのケースのパズルを解決するのが好きです。 このアニメは常に最高のアニメのトップ50に入る価値があります。 すべてのキャラクターが非常に面白く面白いです。 本当に愚かな眠っている刑事のKogouro Mouriと、彼の靴やボードのようなConanのガジェットを発明しているAgasa教授を考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはキャラクターのためにすべての年齢のための素晴らしいアニメです。 祖母や祖父でさえこれを楽しむことができます。
名探偵コナンを見るたびに、私はそれをとても楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risa_no_hime/reviews&#34;&gt;Risa_no_hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am still watching Detective Conan. This anime is a gem between some very crap an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heliotropic84&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは「偏った」レビューかもしれないが、このアニメ/漫画が傑作であるというのは私の意見である&amp;hellip;少なくともある点まで。
15年近く前にこのシリーズを手にした人として、私はまだそれに付いていますが、それは私の苦情がない限りではありません。シリーズを通して存在する貧弱なライティングの決定を無視することはできません。 スポイラーを避けるために、私はこのレビューにそのほとんどを残しておきます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、長年にわたるレビューを準備してください&amp;hellip;しかし、私はこのアニメの正義を行う必要があると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンを見ることをお勧めしますか？ はいといいえ。
私はあなたが謎のファンであれば、特にそれがより良いアニメが存在しないと思うと思う。 金田一は近い選択肢ですが、私はそれが「プロット」とケース自体の両方で成立しないと感じています。 探偵コナンは、ほぼすべての場合に存在するミステリーに対するほとんど「公正」なアプローチをしているので、コナンの前または後のケースを解決したい人にとっては大変です（これは大部分の時間です）。
プロットはまた少なくともある点まで非常に興味深いものであり、そこにもいくつかの驚異的な謎がある。 遅いペースで、一般的にはいくつかのストーリーアークに従いますが、あいまいで覆われたシリーズでは、次回に何が来るのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメをお勧めしないのですか？ 平凡でシンプルな&amp;hellip;あなたが謎を好まないとしても、それがコナン刑事犯罪を蹴飛ばすことを正当化する理由ではないと思います&amp;hellip;しかし、人々のための主なターンオフは遅い開発計画です。 アニメの20周年を祝ったにもかかわらず、アニメ/マンガが見えなくなってしまったように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;番組にはエピソード形式があり、一般に各エピソードのプロットとは無関係なケースがあるため、繰り返して感じることができます。 シリーズには「フローティングタイムライン」があるので、実際には適切な時間感覚がなく、アニメ/マンガで一年も経っていない。
これは、通常のアニメファンのために、過激な気分になるシリーズです。  892件のエピソードがあります（このレビューの時点で）、重要なエピソードリストに従わずに誰かがこのアニメを開始することは正直言ってお勧めできません。 アニメのエピソードのほぼ半分は、オリジナルのコンテンツであり、漫画に基づいているわけでもなく、プロットやキャラクターの開発にもまったく関係しません（これは私がそのようなガイドに従うことを推奨する主な理由です）。 読んでいるかもしれない小さなことが、あなたのためにアニメ全体、または少なくとも重要な物語の弧を台無しにするかもしれないので、あなたも気をつけなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALの概要：
17歳の偉大なミステリーエキスパートである工藤新一は、いくつかの難題を解決したことですでによく知られています。 ある日、Shinichiは2人の疑わしい男性を見て、彼らに従うことに決めたとき、彼は不注意に不法な不法な活動を目撃します。 男性は新市を捉えると、犯罪組織によって策定された実験薬を投与し、死ぬことを諦める。 しかし、驚いたことに、Shinichiはまだ生きていて、目を覚ますが、今は7歳の彼の元知性を完全に保っている。 彼は、幼なじみの友人である蘭蒙子（Ran Mouri）と父親であるコゴロウ・モーリ（Kogorou Mouri）を含む全員から本物のアイデンティティを隠し、謎の作家であるアーサー・コナン・ドイルと江戸川蘭子の影響を受けて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当にあなた自身でそれを体験する必要があるので、概要はシリーズの正義を全くしませんが、それは興味深い概念です、そして、アンタゴニストはあなたのケースからの休憩を与えるために、 週フォーマット。 最初の120エピソードのプロット「進行」はかなり遅く、新しいキャラクター紹介と誰かがメインプロットに接続してエピソード129までは本当に離陸しません。
この時点から、プロットが拾い上げられ、私たちは多くの偉大なキャラクターに紹介され、探偵コナンの最高の弧を簡単に紹介します。 私は探偵コナンの可能性を見てみたいと思う、それはシリーズの頂点なので、少なくともエピソード345まで見る必要がある。 この時点までにアニメとマンガの両方が傑作にふさわしいと思いますが、これはプロットだけではなく、現時点ではすべてが合体しているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、基本的に漫画ベースのコンテンツの大部分を見ることが必要です。各エピソードにはプロットやキャラクターのヒントやヒントが含まれています。 これは必ずしも悪いことではありませんが、100 +以上のエピソードまで実際に始まったわけではないので、プロットに入る時間を捧げることができなければ、私はそれを見ることをお勧めしません 。 エピソード650程度の時点で、Goshoはほとんどすべてのケースで小さな手掛かりやヒントを編み出し、ほとんどのケースを必要としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて何が悪いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、一般に800エピソードまたは謎のファンしか見ていないファンにとって、それは少し予測可能であるかもしれないということです。 著者の狂気にパターンがあり、主要な問題は、ケースの謎ではなく、文字の繰り返しとプロットの進行です。  345年以降、私たちは本当に新しいものには扱われず、Goshoは新しい &amp;lsquo;arc&amp;rsquo;を開始するときに同様のパターンに従う傾向があります。
すべてが一緒に来る方法は一般的に肯定的です、そして、私はバット・シット・クレイジーなものがいかに得ることができるかについて言わなければなりません、Goshoは色を飛ばすことで陰謀を取り除くことを管理します&amp;hellip;ほとんどの時間。 他に何もなければ、非常に多くのクリエイティブな殺人犯罪を作ったことに対して彼に信用を与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言及したように&amp;hellip;それは遅いです。 時には、何かが起こるのを何年も待っていることがあります。それは、マンガが一貫して出版され、アニメ放送がほぼ毎週土曜日に行われることです。 これは巨大な気分の殺人者になる可能性があり、約7年間、私たちはそれほど進んでいない弧に遭遇しました。
物事は見上げているかもしれませんが、終わりが視界に入っていると理論化する人もいます（私はそうではありません）。しかし、実際には、このショーはずっと前に終わったはずです。 過去まで生きることはできますか？ それはできません。 それは本当に不可能です。 アニメのほぼすべての側面が品質が低下しているので、ノスタルジアでもありません（これはマンガには当てはまりませんが、アニメとは対照的に、それを読むことをお勧めします）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に私は物語を部分的にランク付けする必要があります：
1-128-8
129-175-8
176-345-10
346-424-8
425  -  504  -  9
505  -  646  -  7
647-783-7
784  - 現在（未定）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは非常に認識しやすい、非常に日付のついた芸術スタイルを持っています。 大部分の芸術は見るのがとても楽しいです。 もちろん、それはとても古いように見えますが、これはファンには邪魔になるかもしれません。
それは良くなるのですか？ それは本当にすべての好みについてですが、客観的に言えば、私はアニメが、大きな頭や特に大きな耳で、むしろ「奇妙な」ものから始まり、次第にもっと「正常」に見えるようになり、 それがデジタルでいっぱいになり、信じられないほど斑点になります。
新しいアニメスタイルが好きな人もいますし（特に映画芸術/アニメーションが好きな人）、アニメはすばらしい1つのエピソードを見て、その後は恐ろしいものです。
むしろ不必要な「検閲」、恐ろしいシャドーイング、キャラクターの動き、またはカラーパレットの変化が増えたかどうかにかかわらず、アニメは時間の経過とともに唯一悪化したと思う。 あなたがシリーズを手にした場合は、常に変化している芸術スタイルに慣れなければなりませんが、現時点の状況から大きく外れているとは思わないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは実際には素晴らしいアニメーションを持っているシリーズではなく、単に必要ではないからです。 このような対決でさえ、ほとんどが賢明な戦いであるため、最初は謎だったので、大したアクションはありません。 アニメーションが良い必要があるときは&amp;hellip;それは可能でしょうか？ それは再び芸術のように、余りにも、あなたが質の高いアニメーションを探しているなら、おそらくそれを得ることはありません。 彼らは毎年Detective Conan映画を持っていますが、それらの作品には素晴らしいアート/アニメーションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大野克夫はアニメの大部分を提供し、非常に「ジャジーな」感触を持ち、サウンドトラックに最適です。
DCのバックグラウンドミュージックは嘲笑するものではないと思うし、2007年以降のOSTや音楽のポストでさえ、繰り返し聴くことができます。
「問題」は、背景音楽が驚異的なものから「良いもの」に変わったということです。 私たちはもはや本当にあまりにも多くの独特なトラックや希少なトラックを扱っているわけではありません。新しい映画は、実際に聞く価値のある1つか2つのトラック（約40種類）を生み出します。 ジャズの感触は、ある時点からほとんどなくなり、非常に合成されていて、過去までは生きられないように感じられます。 私は誰もあなたが音楽が良くなるとは言わないと思いますが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは私にとって個人的にヒットしたり欠けていますが、偉大なものがたくさんあると思います。 倉木麻衣、B&amp;rsquo;z、ガーネット・クロウ、その他いくつかの人がシリーズで出演し、高山南（TWO-MIXとConanの声優）がOP 5を歌って聞くことができます。 私、比類のない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンの声優のキャストは絶対に驚異的であり、私がアニメで聞いた最高のもののいくつか。 彼らにはこのような幅広い才能ある俳優がいて、このアニメについては一貫して良いことでした。 言うことは悪いことではありません。 英語のダブ俳優も良い仕事をしたが、元の俳優に比べて薄かった。
Minami Takayama, Kappei Yamaguchi, Megumi Hayashibara, Shuuichi Ikeda, Rei Furuya, Mami Koyama, Akira Kamiya, Noriko Hidaka, Yuko Miyamura&amp;hellip; what more can you ask for? Atsuko Tanaka (Motoko Kusanagi&amp;rsquo;s VA) also recently jumped in.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が思うように、キャラクターの大半は目的に合っており、一連のコースを通して非常によく発達していると思います。一部は腐ったままになったり、発達しなかったり、また再び繰り返されたり、 複数の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中で最も悪いのは、ゴスコが今までに大好きだった「ロマンス」です。コナン刑事を愛コメディと呼んでいます。 それはROMですか？ 地獄はありませんが、時にはあなたは驚くべきことがあります&amp;hellip;
問題は、主にロマンスへの少年のアプローチであるにもかかわらず、私たちのキャラクターの間のロマンスは、あまりにも結果の隣で延伸されているということです。 たとえそのような告白が起こるとしても、実際には何も変わりません。 ゴーショーは、残念ながら、キャラクターの育成としてロマンスを扱うことを好むので（実際はそうではありません&amp;hellip;）、結論に達することを恐れているようです。
私たちはまた、愛の関心事として存在するように見える人物にも扱われるか、文字通りプロットの進行をストールさせるために作成されたので、必要に応じてGoshoがいつでも元に戻すことができる別の無意味な恋愛物語ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの暗闇の中にはいくつかの光があります&amp;hellip;しかし、それはごくわずかですが、私がよく発達しているカップルの一人でさえ、彼らが実際に「クライマックス」に達したら、彼らは基本的にセックス・ジョーク 漫画の救済&amp;hellip;必ずしも悪いことではありませんが、非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過飽和も事であり、本当に助けられません。 いくつかの新しいキャラクターに紹介され、メインキャストのバックストーリー、あるいはさらに古いキャラクターになっていく各アークは、起こりそうもなく、永遠に続くものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の文字は実際には不自由なことがあります。 ある時点まで感謝して興味を失った蘭は、現時点でプロット装置以上の役割を果たすようには見えないし、ゴシオが新市の愛の関心事を超えて発展させないというのは残念だ。 ここでは無駄なポテンシャルがあります。最初に紹介された他の主人公のキャラクターは、シリーズ全体に展開されず、妻との関係を進展させていません（まだ結婚していますが、 別々に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コナンは、彼自身の発達の大部分をシリーズの初めに持っています。ここでは、収縮した後に大きく変化しましたが、この時点以降は実際には「発達しません」が、100 +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がそれをあまりにも長い間我慢して、それから何かの休憩を取ったからでもなく、アニメが私を楽しませることに完全に失敗したと本当に思ったからでもない。 あなたがそれを一度体験した後、唯一の問題は、同じ感情をもう一度得ることができないということです。このシリーズを拾う人は誰もが、スポイラーを避ける必要があります 。
しかし、初めて、それは私のために本当にそれに匹敵するものは何もありません。探偵コナンは、20年も走っていますが、常に私のためにそこにいました。
全体として、私は毎週のエピソードを見ているのが大好きで、シリーズをかなり読んだり再読んだりしています。そのような大規模なシリーズでは、私がどれほど楽しかったかを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に -  10（現実的には、7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはアニメのユニークな品種です。 それは「少年アニメ」ですが、他のほとんどのものとは異なり、魅力的な謎やプロットを提供しています。これは大人と子供に同じことを簡単に推薦できるものです。
アニメは決して「悪い」ということはありません。アニメの最大の問題は、それが以前の栄光に耐えられないことです。 あなたが古いキャラクターのやりとり、最初のカップルアーク、サウンドトラック、またはアートスタイル/アニメーションの変更を見ると、それは真実になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かな謎のアニメを探しているなら、Conan探偵があなたのリストにいるはずです。 それは長さのためにそれを開始したくない場合&amp;hellip;あなたは種類の &amp;lsquo;ガイド&amp;rsquo;を見つけることができ、300以上のエピソードを少しトリミングします。 それはまだ大量ですが、私は本当にその価値があると思います。 それを吐き出して自分自身を燃やさないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heliotropic84/reviews&#34;&gt;Heliotropic84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While this may be a &amp;lsquo;biased&amp;rsquo; review, it is in my opinion that this anime/manga is a masterpiece&amp;hellip; that is, at least up to a certain point.   As someone who picked up the series nearly 15 years ago, I am still attached to it, but that is not without my complaints, and I am not able to ignore the poor writing decisions that are present throughout the series. Though for the sake of avoiding spoilers, I will leave most of that out in this review!    Also, prepare for a long-winded review&amp;hellip; but I feel that it&amp;rsquo;s necessary to do this anime justice.    Do I recommend that you watch Detective Conan. Yes and no.  I think if you are a fan of mysteries, particularly whodunnits, that there is simply no better anime out there. Kindaichi is an option that comes close, but I feel that it doesn&amp;rsquo;t hold up in both the &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; and the cases itself. Detective Conan has a mostly &amp;lsquo;fair&amp;rsquo; approach to the mysteries that are present in almost every case, so it&amp;rsquo;s great for people who want to solve the cases alongside or before Conan (which is quite the task a majority of the time).  The plot is also very interesting, at least up to a certain point and has some phenomenal mystery underlying there as well. It&amp;rsquo;s slow paced and generally follows several story arcs, but with the series shrouded in ambiguity, it always leaves you wondering what&amp;rsquo;s coming next.    Why wouldn&amp;rsquo;t I recommend this anime? Plain and simple&amp;hellip; even if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obzajd&#34;&gt;obzajd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイトテイティ・シュウイチ工藤（17歳）は、高校生の恋人、ラ・モウリと一緒に出かけます。間違った血の渇いた男たちに偶然黒塗りにぶつかり、プロトタイプの薬を飲み込ませます。
幸いにも、その薬は殺されなかったが、彼は同じ考え方で、小学生の男の子に縮小され、名前の下でギャングから隠れていた（江戸川のコナン）
彼は高校の恋人の前に嘘をつくよう強制されているが、彼は父親（コロゴ・モウリ）の探偵庁と同じギャングにぶつかるかもしれないと考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードには、私が大声で笑ってくれる面白い瞬間があります。特にコングロ・モウリの面白い行為や気質の問題があります。コナンはコゴゴの愚かさについて冗談を言うのです。反対側には蘭の特別ドラマ 私を本当に感情的にしてくれるロマンス・コュージョン・サイドストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、1年に2回近く、不思議なギャングについていくつかのエピソードがありますが、これまでのところ、有形でも有益でもありません。 コナンは工藤秀一に戻って、彼の愛を忘れてモランに告白しますか？ 彼はいつも彼を殺そうとした人たちを処罰できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が認めなければならない一つの事柄。 私が見ている限り、私はもっと多くのエピソードを望んでいる限り、それはまだこれまでに完成していないのがうれしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obzajd/reviews&#34;&gt;obzajd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Meitantei Shouichi Kudo (17 years) goes out with his highschool sweetheart Ran Mouri while he accidently bump into a secret black co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fukuoka1999&#34;&gt;Fukuoka1999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、私が見て止めたくないので、私は多くの夜を保ちました。 エピソードは、トリックの天才的なアイデアでよく考えられています。 私たちは、ほとんどのエピソードでそこにあった他の人たちに青い月に一度登場するものと、さまざまなキャストを持っていました。 このアニメは私に多くの楽しさを与えました。そして、私は1つのエピソードを見ていることを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術について考えてみると、アニメが最初に出てきたときに思い出さなければなりません。  1996年に最初に放送を開始したアニメは、明らかに最善ではない芸術の質から始めるでしょう。 音は最初は最高ではありませんでした。 私を見守ったのは素晴らしい物語を見せてくれて、見ている間に慎重に考えさせたアニメでした。 それは私に、可能性のあるトリックがあった可能性があり、誰が原因であるかを考えさせました。 これは私がアニメでよく見かけることのないものです。 ほとんどのアニメは、私が見て、あまりにも多くの考えを入れないように私に要求してきました。 私はそれが私をとてもうまくやりとりできる方法を愛しました。 年が進むにつれて、芸術の質は向上し、現時点では芸術は決して最高ではありませんが、アニメについての私の意見を変えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽は素晴らしかったです。 サスペンスを築き、それが必要な時に私を揺さぶることができました。 必要に応じて私をより感情的にすることができました。 オープニングとエンディングで魅了されていて、いつも聞いています。 サウンドの主な問題は、これらの年の後、音が反復的になり、かつて私が行ったのと同じように私にそれを感じさせないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常にうまくいっていた。 各エピソードが進行するにつれて、私は将来のエピソードに登場することさえなかったキャラクターに容易に育った。 アニメの音色は、キャラクターとつながり、キャラクターが感じたことを感じるだけのシンプルさをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを崇拝し、今度は名探偵コナンに費やす価値があるかどうか一度も疑問に思ったことはありません。 エピソードは数多くありますが、私はすべてのエピソードがすべての時間好きなアニメを作成するために必要であると確信しました。 私は何が起こったのかを覚えているうちに、アニメからのランダムなエピソードを思い起こさせる何かを見て、アニメの詳細が私のところに来るようなことを見て、私の日を控えていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
アート-6
サウンド-8
キャラクター-9
楽しさ-10
全体で-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fukuoka1999/reviews&#34;&gt;Fukuoka1999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan kept me up many nights as I did not wish to stop watching. The episodes are well thought out with genius ideas for tricks. We had a wide array of cast with some showing up once in a blue moon to others that were ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshadow29&#34;&gt;TheShadow29&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はレビューを書くのが初めてで、誰かがそれを改善する方法を提案できるかどうか非常に感謝しています。
あなたは「忍耐の実がいつも甘い」と聞いたことがありますか？その場合、Dc（Detective Conan）がその最良の例です。
ほとんどの人にとって、ドラゴン・ボールズ/ナルトは最初のアニメであり、アニメへの入り口をマークしましたが、私にとってはこの壮大なアニメの名探偵コナンでした。
Dcは主にエピソード的なアニメです。 それは700 + epsを持っています！ 各epのための23分とのそれを最も長く進行中のアニメにする。  （およそ1時間、1.5時間、3時間のスペシャル）。 しかし、それはまた、それがメインの物語がゆっくり（非常にゆっくり）進行している。 それは、シャーロック・ホームズのファン、または謎のジャンルを好きな人なら誰でも見なければならないと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私はスポイラーを最小限に抑えたいと思っていましたが、小さなスポイラーがなければ、ほとんどの視聴者はそれをep 30で落としてしまいます。少しだけ台無しになってしまったので、決してアニメの流れを乱すことはありません。  viwerの関心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に5種類のエピソードがあり、あなたにアニメを貼り付けることができます
1.長い3つのエピソード（これらは特別な設定がありますが、見るのは非常に面白いです）
2. Kaito Kidが登場するケース（ep 75で最初に紹介された）
3.服部平次が出現した場合（第48回初版）
4.工藤真一が大人の形で登場するケース。
5.最後に、最高の最高の、黒の組織を含むケース。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて私が上記の5つのタイプ私の完全な敬意とイモ、タイプ5 epsに関与する叙事詩は、ナルトや漂白剤の叙事詩を超えて言及。
Dcについての最も重要な部分は、超自然的な要素が最小限に抑えられていることです（理想的には0であるべきですが、コナンが存在するという事実は、それ自体が超自然的です）。 これは謎の要素を鋭くし、その潜在能力を最大限に引き出します。
時には恋人のような恋愛が関わっていることもあり、好きな人には、shinichiを走らせたり、都会の警察が物語を愛したりしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dcの主な苦情は、epsの数が多い場合、いくつかのケースが繰り返されることです。 私は反復的だと言っていますが、多くの場合、動機や設定、または殺人の方法（アニメのいずれかで、3つすべてをまとめているわけではありません）です。
また、それは遅すぎる。 たとえば。 主人公の1人がep 129に紹介されています。それは長すぎます。 それでも時間を費やす価値があります。
さらに（推測しなければならない）それには多くの詰め物がある。 そして、多くの場合の主な問題は、メッセージを読むことができない人（私のような）のために、時にはそれらを解読しようとすることもできない、死に至るメッセージの存在です。
Dcのもうひとつの問題は、コナンは子供であり、当然のことながら彼の友人も子供であり、実際に起こり、コナンが独立して調査しない限り、それらに集中するエピソードは幼稚だと感じる。
そして最終的な問題は、アニメはこれで終わるのだろうか？ しかし、安心して、作者はすでにエンディングを計画していると言っています（それは叙事詩であるはずです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、長所と短所を掲げて、50〜60、時には100 eps後の壮大な対決の感触が言葉では説明できない感覚であるため、Dcは必見です。
アニメを落とした人には、最新の開発が見なければならないので、皆さんにお勧めします。
最後に、
アート8/10
サウンド8/10
ストーリー10/10（もしあなたがフィラーを取り出したら）
9/10（フィラー入り）
キャラクター9/10（あまりにも信じられない、あまりにもシェイプ）
楽しさ11/10、5種類のepsのいずれか、残りの8-9 / 10。
全体的に9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShadow29/reviews&#34;&gt;TheShadow29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I am new to writing reviews, and would highly appreciate if some one could suggest on how to improve it.  Have u ever heard &amp;lsquo; the fruit of patience is always sweet&amp;rsquo;, then Dc( Detective Conan) is the best example for that.  For most people dragon ballz/naruto was their first anime and marked their entrance into the anime , but for me it was th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teruu&#34;&gt;teruu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語の理由は、独特で恐ろしいものに見えるかもしれませんが、創作者はそれを最大限に活用して素晴らしいアニメ/マンガを作っています。 基本的に、主人公の工藤眞一は、厄介な殺人事件を解決するために彼の本質を利用している有名な中学校のアナリストです。 ある日、若い仲間であるMouri Ranとエンターテイメントメッカに行くとき、彼は追求して契約を結び、暗闇の中にいる人とエージェントの間で疑わしい交換を目撃します。 彼は男の共犯者によって後ろからノックアウトされ、彼を殺すはずの丸薬が与えられ、彼は父のために残されます。 しかし、彼が動揺すると、彼は小学生に契約した。 彼は自分自身をコナンに改名し、彼の体を回復する任務に着手する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ショーは最初の127シーンの周りにはほとんどプロットがありません。 元気？ 明らかに、それはブラック・オーガニゼーション（BO）関連のものをメイン・プロットとみなすオフチャンスです。 最初の127シーンでは何かが起こり、文字が提示され、LOTが発生します。  ShinichiとConanが契約した団体がほとんど出てこないということだけです。 しかし、シーン128を達成すると、大会にはもっと多くのことが表示され始め、真央ちゃんと契約した治療薬を作った人の穂原愛（Haibara Ai） 彼に向かって上がる。 プロットのその時点から、本物の興奮に変わり、期待、活動、秘密のキャラクター、複雑なパズル、そして素晴らしいプロットのターンでいっぱいです。 プロットが進んでいるシーンの間には通常長い時間がかかりますが、あなたが永続的である場合には、近い将来、見過ごされないストーリーで補われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様に、上記の明るい写真には騙されないでください。 探偵コナンは、機会に疑いもなく陽気であり、同じように無視できるほどに急速に無視できるようになります。 子供たちに提示すべきではない非常に発展した話題を頻繁に管理するショッキングな殺人事件があり、ブラック・オーガニゼーションが含まれていると事態は死んでしまう。 彼らについてもっと知るほど、あなたは彼らがあなたの周りにいる人ではないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアレンジメントに登場するキャラクターは、愛らしい、おいしいものです。好きな富があります。 基本的なキャストはきちんと作られています。  ShinichiはConanとして1トンを変更し、彼が彼を育てる体験との出会いのために彼の性格の改善は魅力的です。  Haibara Aiは、人間の本能の鈍い側面しか見ないネガティブな自己破壊的個人として始まり、実際にはそれについての重要な観察可能な事実を述べているが、コナンとDetective Boyの影響により徐々に変化する 。 ここで言うべき文字の余りがありますが、私は単に作家が彼らの独特なアイデンティティを書いた作品を信じられないほどに見せると言うでしょう。 深いものと楽しいものの両方を愛する人物がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎：それを信じて、これは本質的に何の活動が活動のショーにあるのかを示し、このショーの秘密の事例はMIND-BLOWINGLY INCREDIBLEだと言いましょう。 私はこれを十分に強調することはできません、作成者はGENIUSです。 私は、このアニメがアメリカの放送イベントで見られるものより殺人事件をよく持っているとの個人の発言を見てきました。 パズルは決してスクービードゥーの謎のようなものではありません。 むしろ、彼らは混乱し、複雑で、定期的に説明するのが難しいです。 あなたがアレンジメントの知性によって絶対にショックを受けられる場所は数多くあります。 巨大な秘密（実際にはすべての場面には謎がありますが、それは秘密のショーです）を期待してください。 殺人事件は頻繁に非常に優れているため、あなたは結論を知っているという事実にかかわらず、事実を逆転させて再ウォッチすることができます。 本当に、パズルは信じられないほどです。 また、あなたが暴力を好む場合は、殺人事件の開始がちょっと基本的ではあるがまだ狡猾であるような取り決めとして、数字が少しずつ減っているにもかかわらず、あなたを遂行するには邪悪で激しい殺人がたくさんあります。 しかし、彼らは着実に進んでいくにつれ、着実に複雑になっていきます。後のケースの一部がとても複雑で、あなたが本当に頭や足元を作ることがほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：素晴らしいですが、サウンドトラックは秘密の角度にぴったり合っています。感傷的、面白い、困惑的、または本物であるかどうかにかかわらず、それぞれのイベントのための素晴らしいトラックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;活発さ：ショーはとても信じられないほど古いので、最初のシーンでの活動は最善ではなく、ほとんどの場合、アレンジが長すぎて活気のある活動がないという事実に照らして、 大丈夫です。 しかし、活気は後のシーンを大幅に向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、ショー全体をカバーするにはまったく近いものはすべて知っています。 それは基本的にはこのような短い調査で適切にカバーするために、過度に巨大な（この書かれた作業の時点ではほぼ700のシーン）ので、私はおそらくそれを平等にしていないでしょう。 それは私の最も愛されたアニメです。私は、性的指向や多様性に少しでも注意を払って誰にでもそれを処方することが大切です。 パズル、スリル、予期、ドラマ、感情、活動など、実際にはすべてが含まれているので、このショーの多数の壮大な部分の1つは、膨大な要求です。 あなたが秘密のファンではないという事実にかかわらず、あなたはまだこのショーを愛する傾向があります。 その長さはあなたを堕落させるかもしれませんが、すべてのトラブルにもかかわらず私を信じてください、そうでなければどこにでも行くことができる素晴らしい機会をあなたは渡すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは進行中です。それは900 +エピソードに達したと思っていますが、まだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teruu/reviews&#34;&gt;teruu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story&amp;rsquo;s reason may appear peculiar and possibly senseless to some, yet the creator utilizes it to its maximum capacity to make a splendid anime/manga. Essentially, the primary character, Shinichi Kudo, is a well known secondary school analyst who utilizes his genuineness to solve troublesome homicide cases. One day when he is going to an entertainment mecca with his youth companion, Mouri Ran, he pursues and is contracted he witnesses a suspicious exchange between a man wearing dark and an agent. He gets knocked out from behind by the man&amp;rsquo;s accomplice and is given a pill that should mur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実は1つだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、ケースクローズドとしても知られているそれらのアニメシリーズの一つは、あなたが一日に20エピソードを見ているようなもので座っているエピソードを見る。 それは、ケースとプロットがうまく一緒に働いているので、ある種の人気を持っているシリーズでもあり、とても面白いですし、キャラクターがアニメの中で作る正しい選択肢も考えるようになります。 だから、それはあなたのための頭脳のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は本当に感動的です。あなたはこのコナンの物語に関連することができます。また、あなたがこれを見始める時にもっと多くを得たいという興味深い物語です。 また、ストーリーには暗い瞬間があります。 しかし、それは間違いなく最高の探偵物語の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アニメーション）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に古くて見苦しいものですが。 エピソードの2つのエピソードの後、それは本当にシリーズに収まり始め、あなたは彼らが提供する素晴らしい環境を愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（音楽）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもDCが好きでした。その理由は、これの主なテーマのように提供しなければならない音楽の選択は、素晴らしいサクソフォンの演奏と少しの80年代の音楽です。 また、さまざまなシーンで異なる音楽があります。 このアニメはすべてのキャラクターが違っていて、場所やテーマも同じです。 また、OPとEDがここでいくつか言及する予定です。 それらは両方とも本当に楽しく、何度もこの曲を聞いて楽しいです。 そして、誰もが好きな音楽トラックの少なくとも1つを見つけることができると確信しています。 だからこそ、このアニメの音楽の選択は、アニメシリーズで見たベストセラーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goshoはこのシリーズの中で非常に多くのキャラクターを生み出しました。 しかし、これらの文字には少なくとも1つの問題があるようです。 彼らは多分ConanやHaibaraだけがそれを得るように、シリーズでは多くの時間を開発することはありませんが、例えばMitsuhiko、Genta、Ayumiはまったくそれを取得しません。 また、それは信じられないほど多くの種類の文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しみ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシリーズを楽しんだ。 私はこのシリーズを2010年に第1話から始めることを覚えています。今は2012年にはほぼ2013年になります。私は674本のエピソードを見ましたので、このシリーズが本当に好きです。 また、私はそれを見ている毎回私はとても集中しているので、私は何も聞いていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（全体）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはこれまでに作られた最高の探偵アニメの一つです。 それはそれにすべてを提供しています。 悲しみ、幸福、面白いコメディシーンと批判的な瞬間。 あなたが間違った選択をして、それが本当にうまく説明できれば、何が起こるかは非常に良い点です。 私は間違いなくすべての探偵と謎のファン、もちろんそれをすべてを含むアニメを取得したい人もこのシリーズをお勧めします。 そして経験したことのないものを体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の素晴らしいアニメの私の全体的な最終得点は：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is only one truth!    Detective Conan also known as Case Closed is one of those anime series you just watch episodes in one sitting it&amp;rsquo;s like you watch 20 episodes in one day. It&amp;rsquo;s also series that have certain popularity because cases and plot are working well together and it just so i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixilate&#34;&gt;Pixilate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたの大部分はこのアニメを聞いたに違いありません。 しかし、専門家ではない人からのレビューを聞いてみましょうが、この問題については巨大なファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから探偵コナンは他とは違うアニメです。 探偵小説家で退職した女優である17歳の刑事である工藤新一についての話。 彼は親友のMouri Ranと一緒にテーマパークに出て、そこにいる間、彼は不法取引をしている男性を見つけました。 しかし、彼が何かをする前に、男性の一人が背中の背中に当たって、彼を子供に変えた奇妙な薬を彼に渡し、現在私たちが江戸川コナンとして知っている人に変えました。 彼の友人ラーンは、彼の探偵父、モゴリコゴロの助けを借りて彼を拘束した。 そして、それ以来、彼の人生は、コゴロの影の下で彼の職業を続けながら、多くの転機を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう
プロット：10
だから、私が言ったように、名探偵コナンは他とは違ってアニメシリーズです。 ストーリーはユニークで、誰もそれを結びつけたことのない素晴らしい専門知識を持っています。 私は探偵ショーを作るのは簡単ではないと確信しています。なぜなら、誰もそれがConan探偵のようにすることができないので、それはとても異なっているからです。  1つのエピソードのプロットとその後の殺害プロセスとそれを証明する方法は笑い事ではありません。  Aoyama Goshoはあなたが混乱したくないと思うひとりです。あなたが彼を怒らせても、彼はあなたを殺すのに使うことができる何千ものアイデアを持っていなければならないと確信しています。 名探偵コナンは見守る価値があると確信しています。そして、Shinichiが元の自己に戻ったらすぐに、誰もがいつ、どのようにこれらの質問をしたいと思うのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターは、Shinichi / Conanと一緒に何らかの形で犯罪を解決するという点で優れています。 彼らはすべてそこにいる理由があり、その偶然はあなたが判断したくないものです。 キャラクターには、探偵の子供から尻を蹴っている親友まで、そして眠っているときはいつでもそれぞれの犯罪を解決すると思われる有名な探偵がいます。 それぞれのキャラクターは、アニメの主なプロットを解決する際に非常に有用であり、時には彼らの知性が圧倒されることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
さて、あなたの大部分は、各キャラクターの芸術における重要な点の一つである耳を批判したかもしれません。 私は彼らが架空のキャラクターにとっても何とか非常に巨大であることを知っていますが、おそらくそれは人々にそれらを覚えさせる彼らの方法です。  「アニメには最大の耳があるの？」「コナン探偵」など。 とにかく、私の意見では、90年代後半になってからは、刑事コナンの方がいいと思っていましたが、それは私にとって育ったものですが、色が明るいところに進化しました。 名探偵コナンは、彼らの描くスタイルには、ナルトやブリーチのやり方ではなく、多分それがとてもユニークなものになると、多くの欠陥があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
名探偵コナンは、謎を解明しようとしている時、あるいはコナン/シンチがそれを頭で解くとき以外は、多くの音がありませんが、それは問題ではありません。 私にとっては、サスペンスやミステリーショーでは、サウンドはそれほど重要ではありませんが、ストーリーはあなたが本当に探しているものです。 私は、音が重要な要素ではないと言っているわけではありませんが、要素については、あなたが何かをうまく解決しようと忙しすぎるために本当に気づくことはありません。この場合、 他のアニメのジャンルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、名探偵コナンの私の全体的な評価は、ほとんど私が探偵ショーを見るのが大好きな人で、その理由は基本的にユニークだからです。 あなたの心が爆破されるまで、あるいはあなたが探偵や私的な目としてどれだけ良いかを確認しようとするまで、あるいはあなたが人を殺そうとしているが、 それはあなたのためのショーである、それは愚かな &amp;lsquo;探偵&amp;rsquo;の束で解決されたいし、それはあなたのためのショーです。 それはあなたの足のペースであなたを取得し、あなたの座席の端に座って、犯罪をするためにさまざまな方法であなたの脳を洪水させ、人、あなたは何を待っている？ このショーは1996年から放送されており、600以上のミステリーを解決しています。なぜこのショーがあなたが見なければならないものなのかを十分に証明していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pixilate/reviews&#34;&gt;Pixilate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so most of you must have heard this anime before, no, every one of you must have heard this anime before. But let’s hear a review from someone not an expert, but a huge fan on this matter.    So Detective Conan is an anime unlike any other. It tells the story about Kudou Shinichi a 17 year old detective whose parents are: a detective novel writer and a retired actress. He goes out with his best friend, Mouri Ran, to a theme park a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amandasparkles&#34;&gt;amandasparkles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amandasparkles/reviews&#34;&gt;amandasparkles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where do I start ? First off, I just want to say that I could never catch up to this anime and I am still way behind the newest episode released, so I might as well am clueless about so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinxxran&#34;&gt;ShinXXRan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを10年間見てきました&amp;hellip;私はまだそれに飽きていません。 サスペンス、ミステリー、アクション、そしてロマンスとコメディーでいっぱいの、華麗なアニメです。 それはちょうど私ですが、過去10年間、このアニメは警察の力が絶対に無能であることを私に納得させました。 彼らは本当にShinichiなしで何かを解決することはできません&amp;hellip;とにかく、これは間違いなく&amp;hellip;..かなりのエピソードのために外出する良い謎を望む人にお勧めです。 これは私の最初と最後のレビューです。 それはおそらく、コメントする価値のある唯一のアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinXXRan/reviews&#34;&gt;ShinXXRan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been watching this anime for ten years&amp;hellip; I&amp;rsquo;m still  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年の夏、私はDetective Conanとして知られるショーを見ることに決めました。 ショーは黒人組織として知られる犯罪組織によって子供に変身した工藤真一と呼ばれる天才探偵に関するものです。  Kudoはこの犯罪組織からの検出を逃れるためにConan Edogawaという名前をつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードはKudoと彼の会社（通常Mouri探偵や探偵男の子）の周りを回って殺人を解決する。  Kudoが検出に鮮やかなスポットを作るのを見ることは、非常に楽しい経験です。 フィラーエピソードの中には、しばらくしてから疲れるようになることもあり、時にはこれらのエピソードをスキップすることもあります。 他にも、俳優の服部と怪盗キッド（Kudoのウィットに匹敵する驚くべきキャラクター）、工藤の両親、FBI、そしてBlack Organizationという驚くべきエピソードがあります。 私の好きなキャラクターのもう一つ、ジンは、シリーズの中でブギーマンのように隠れています。 ジンは、最初のもののような古いバイオハザードゲームからのアルバート・ウェスカーと、ヴェスカーが悪いもののように周囲に潜んでいるコード・ヴェロニカXを思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは古いアニメなので、芸術はまともですが、シリーズ全体でより良くなります。 一方、音楽は単に素晴らしいです。 ジンとウォッカが登場するたびに、黒い編成のメロディーが演奏されるので、寒さが私の背骨にかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、不必要な量の不必要なフィラーエピソードにもかかわらず、アニメ番組が提供しなければならない最高のものではない場合、素晴らしいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This summer I decided to watch the show known as Detective Conan. The show is about a genius detective named Kudo Shinichi who is transformed into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangbin9&#34;&gt;hangbin9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンは、最長のアニメの一環として、物語の天才、色々なユニークなキャラクター、そして犯罪シリーズのスリルに尽きる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンはCSIや他のアメリカの犯罪シリーズとは異なり、科学的な方法ではなくシャーロンの方法で犯罪現場に近づいています。 それぞれの犯罪は単に賢明に考えられます：知的で不可能です。 視聴者は犯罪と解決の両方に驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの中核は工藤新一（江戸川コナン）。  Shinichiはすでに東京の高校の探偵として有名だった。 しかし、彼の人生は、黒人組織による暗い取引を目撃したときに変更されます。 組織の最高経営責任者であるジンに襲われ、彼は中毒される。 しかし、死ぬ代わりに、彼は小学校の少年に縮小されています。 彼は彼女のガールフレンドのラム・モーリの場所、ムーリー探偵事務所で江戸川コナン（江戸川蘭子+アーサー・コナン・ドイル）として隠れている。 それ以来、コナンは犯罪を解決してきたばかりでなく、神秘的なブラック組織と戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの性格関係も好きな人が多い。 主に結びつきを愛する。 コナンと蘭はお互いを愛しているが（彼らはうまく表現していないが）、かつてはBOの研究者だったが毒で収縮していた榛原は、秘密のようにコナンのようにも思われる。 東京都警察には恋愛の三角があり、蘭の両親の愛情と憎しみの関係もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在、500以上のエピソードで、コナンは終わりがないようです。 しかし、個人的には、私はコナンが徐々に減少していると感じています。 犯罪はあまり面白くなっておらず、最近では探偵少年に焦点があてられており、十代の若者にとっては幼稚なものになっています。それが私がフルスコアを出していない理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はより古いエピソードとBOに関するほとんどのエピソードを見ることをお勧めします。 それらは最高です。 もちろん、14曲も試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hangbin9/reviews&#34;&gt;hangbin9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one of the longest-running anime, Detective Conan owes its life span to the genius of the story, various and unique characters and the thrill of a crime series.    Unlike CSI or other Ame &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;since1900&#34;&gt;Since1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、できるだけ間違いを少なくして客観的にするよう努力します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは私の子供時代の一部であるシリーズの一つであり、長寿にもかかわらず、初めに比べて質が落ちたとしても、私はそれを気に入って続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（注意：スポイラーになる可能性があります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は特に複雑ではありませんが、高校生であり探検家工藤の幼い頃の友人であるラム・モウリとの会合では、黒いスーツを着た少年たちが最初に不幸な高校生を驚かせ、 彼を再び子供にする特定の薬。 彼の目標は、強力な組織の一員である黒で服を着たこれらの男性を、大人に戻すことができる解毒剤を見つけることができるようにすることであり、その間に彼は新しい コナン江戸川の名の下にある。 彼を助けるために、彼の父親であるアガサ博士が、コナンの謎を解決するための便利なガジェットを作った医師だが、彼は父親の刑事捜査官であるシェルターを見つけた。 その仕事を実行する。 コゴロと他の多くのキャラクターを通じて、コナンはエピソードの通過に直面する多数の事件を解決することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと芸術：
私の意見ではキャラクターはアニメの強みではありません。 物語は3つの主要なキャラクターに変わります：
1）江戸川コナン（工藤信一）：父親のおかげで知的贈り物や探偵小説の執念を持つ高校生。
2）真実蘭：幼い頃の友人と小五郎の娘。 彼女は武道の戦闘機であり、真一と恋をしています。 彼女は愛する人の帰りを待つ大きな忍耐をもって女性のステレオタイプを表現する人物です。
3）Kogoro Mouri：Ranの父親は、仕事をすることができないステレオタイプの漫画キャラクターですが、Conanが訴訟を解決するために麻薬取締りをしているため、事件を解決したことを知らずに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にステレオタイプのキャラクターが数多くありますが、藍原のように目立つものがいくつかありますが、ストーリーの長さにもかかわらず、静的でフラットなままで大きな変化を起こさないキャラクターです。 もう一つのマイナスポイントは、シリーズ中にはほとんど使われない興味深い文字がいくつかあることです。 さらに、芸術は最高ではありません：多くの文字、特に女性のものは、お互いに同じではなく、異なる髪型で見えます。 キャラクターのデザインは特に詳細で現実的ではなく、非常にシンプルでアニメーションは最高ではありませんが、それは受け入れられるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：多くのケースの長さと反復性にもかかわらず、時には新しいケースを提案し、非常に創造的な非常に楽しいアニメです。 さらに、キャラクターは歴史のなかで非常に静的であるにもかかわらず、コゴロ・モーリやアイ・ハイバーラのように非常に価値のあるものがまだあります。 しかし、私が言ったように、多くのケースは非常に反復的であり、アニメには多数のフィラーが含まれていたり、ストーリーの残りの部分で不必要なエピソードが主にブラック・オーガニゼーションに関係しているため、視聴者にとっては飽きることがあります。 これを避けるために、私は物語の中で有用で興味深いエピソードを見つけることができるようにマンガを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は探偵コナンは非常に特別なアニメ/マンガであると思います。主に戦争少年が支配する日本のアニメの風景では、探偵アニメ/マンガはほとんどありません。 私は探偵のジャンルや古くからの古典的なアニメが好きな人にお勧めします。 私は短いアニメが好きな人や、著しく特徴があり、時間の経過と共に進化する物語を求める人にはお勧めしません。
これは私の最初のレビューであり、読者に役立つことを願っています。 私のひどい英語を申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193102&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Since1900/reviews&#34;&gt;Since1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I will try to make as few mistakes as possible and to be objective.    Detective Conan is one of the series that is part of my childhood and despite its longevity I continued to like it even if it&amp;rsquo;s dropped in quality compared to the beginning.    (ALERT: THERE COULD BE SOME SPOILER)    Story:   The story is not particularly complex, it speaks of an high sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thadder12345&#34;&gt;thadder12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jimmy kudo、十代の探偵が彼がConan edagawa boyの天才になったときあなたの心を盗むでしょう。 一番長く走っているアニメの一つとして、私が知っているように、探偵コナンやケースが閉鎖されているのは、あなたがもっと欲しいと思う楽しい（そして面白い）殺人ミステリーアニメです。 私が最初にショーを見たとき、それは遅く、3am遅くテレビにあった！ それは学校の夜に、8歳の若者が動いているのを刺激し続けました！ 私の好きなキャラクターはコナンですが、リチャードでさえコナンの人形になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の唯一の問題は、アニメーションがはっきりと90年代で、アメリカのダビングが遅れて停止したということです。 それは本当に私を嫌った。 今日のシリーズは、日本に行くのを続けると、私は伏せたバージョンを見て怠惰に。 全体的には素晴らしいアニメであり、私はSherlock Holmesのすべてのファンにお勧めですが、残念ながら&amp;hellip;あなたは彼のナンバーワンのファンではありません&amp;hellip;ジミークドーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thadder12345/reviews&#34;&gt;thadder12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jimmy kudo, teenage detective will steal your heart when he become Conan edagawa boy ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tacoadictt&#34;&gt;tacoadictt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これには興味深いストーリーがあります。 それはロマンス、ユーモア、サスペンス、そして愛らしいキャラクターのすべての要素を持っています。 それは非常に、非常に、非常に長いものですが、視聴者の関心を引き締めています。 このショーのファンは、江戸川コナンを取り囲む進行中の謎とロマンスに終止符を打っている。 芸術のスタイルは少し古く、時々あなたを笑いにさせるいくつかのジャジーな80&amp;rsquo;sの音楽があります。 クリエイターは、コメディーな瞬間と、各エピソードの間に解決される重大なケースをバランスさせる良い仕事をしています。 あなたはこのショーを見て多くの楽しみを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tacoadictt/reviews&#34;&gt;tacoadictt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has a intriguing story line. It has all the elements  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzumine-chan&#34;&gt;SuzuMine-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「このレビューは小さなスポイラーを含むかもしれない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン&amp;hellip;ぉ、おい、コナン！ このシリーズは最初のアニメだったので、私が含まれていた人は非常に人々がそれで育ちました。 多くの人々がこの非常に長いアニメの原因を見続けています。
しかし、実際、それは「幼少時のアニメ」の一つかもしれませんが、それは非常に貧しいです。 人はそれを見るだけで、いつShinichiが彼の普通の身体に戻ってくるかを知ることができます（そして、それは彼の酒飲みの後で800エピソードで起こっていません&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2）：ストーリー？ 探偵コナンは、多くの領土とそれに取り組んでいる人々を抱える大きな犯罪組織である黒人組織の縮小の原因となっている十代の探偵のことです。 しかし&amp;hellip;これは前提です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に持っているのは、何らかの形でブラック・オーガニゼーションに関係しないクリシュ・フィラー・エピソードの数が多いことです。 もしそれがチカラの殺人でないなら、2人の探偵、大阪の少年とのフィラーケース、探偵少年のフィラーケース、フィラー、フィラー、フィラーケースのフィラー・ロマンスのケースです。 フィラー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このフィラーケースのすべてで、Shinichiは彼の本当の目的を忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3）：名探偵コナンは、様々なキャストを持っています。 しかし、大多数は殺人の証人であるだけでなく、誘拐事件の犠牲者などです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンのキャストは3つのブロックに分けることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・主人公：名探偵コナンの主演は新一、蘭、父、葉原愛、探偵少年。 彼らはすべて主人公ですが、Shinichi、R​​an、Ai、Kogoro、Agasaだけがシリーズで重要な役割を果たしています。Detective BoysはBlack Organizationの主要なプロットとは関係がなく、全く存在する必要はありません 。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;黒組織関連の文字：これには、組織メンバーとFBIが含まれます。 彼らはエピソード500まで良いチャーター開発をしました。その後、これらの文字のすべてが減少し始め、視聴者が導入されるまで存在していないというこのグループのフィラー文字も現れました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;「Police + fillers」とは何の関係もありません.1つ2つのエピソードにしか登場しないキャラクターとは別に、プロットと関係しているキャラクターもあります。 まず、私たちには蘭の厄介な友人である園子がいます。蘭の仲間には、性的な発達がありません。（彼女は角をつけたボーイフレンドを見つけたとしても）、後には恋愛関係の十代の若者、 最近になって進路があり、最近は彼らの事件で真面目になっている（いつも、平次はカズハに気持ちを伝えようとしており、何かが中断されている。 警察は、すべてのキャストがカップルを持つ必要があるかのように、「甘くて甘い」ロマンチックな関係を持っていますが、「重要なもの」は高木と佐藤ですが、始めから高木を特徴付ける唯一のものは ブラボーはロマンチックな関係だけど、一年前まで知りませんでしたが、なぜ彼が彼女を愛しているのかわからなくてはならないと思いますか？ また、彼らの関係は、HeijiとKazuhaと同じように、ほぼキスしているが、誰か（メグレが好む）がそれらを中断したエピソード300から600までの珍しいものから始まった。  ¡おかげで彼らはあまりにもそのエピソード以来表示されませんでした！&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート（1）：このシリーズの芸術は、最初は驚くべきものではなく、それはそうです。 芸術はシリーズのほとんどの部分で恐ろしいです（私は90年代の芸術なので、芸術は数え切れません）。 特に、キルアークの間、芸術は恐ろしい魔女であり、非常に醜いキャラクターのデザインやアニメーションです。 そして、これは最悪のことではありません。アニメーションを大幅に変更したとき、それは後者のエラーと同じですが、恐ろしいキャラクターが鼻をかぶっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：私が刑事コナンから好きだったのは、¡¡¯音！ オープニングとエンディングは特別ではありませんが、エピソードのサウンドトラックはうまくいき、シーンにフィットします。 しかし、不十分で、彼らは世界で最高ではなく、すべてが記憶に残るわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2）：個人的には、私はAnan探偵よりも多くのアニメを見てきたので、私は少しシリーズを楽しんでいない。  CSIのようなプロットに焦点を当てていない探偵番組が好きなら、これはあなたのシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（3）：このアニメは、あなたがアニメを見なければならないものではなく、アニメよりもはるかに多いものではありません。 私は、このアニメは別の探偵アニメだが、はるかに良いデスノートのように短くするべきだと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuzuMine-chan/reviews&#34;&gt;SuzuMine-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;THIS REVIEW MAY CONTAIN LITTLE SPOILERS&amp;rsquo;    Detective Conan&amp;hellip; ¡Oooooh, Detective Conan! This series was the first anime very people (me included) watched, if not they grow up with it. A lot of people continue watching this very long anime cause of it.  But, really, it could be one of the &amp;lsquo;childhood anime&amp;rsquo;, but it&amp;rsquo;s very very poor. People only watch it to see when Shinichi will return to his normal body (and that doesn&amp;rsquo;t happening in 800 episodes after his srinki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacobspeeds&#34;&gt;jacobspeeds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が間違ったことをしないでください私はショーを愛し、
英語のダブはエピソード130で終わった。彼らは過度に
誇張されていて、彼らは普通の人が
プロの犯罪者。 主人公に関しては、彼は常に
たとえそれがそうであっても起こっているすべてのことが疑わしい
無関係。 物語のために、彼は分析からの手がかりを拾う
誰もが何か起こる前にも。 警察の場合、彼らは子供たちの話を聞き、暗くてグラフィックの犯罪現場に近づける。 彼はムーリー刑務所をとても簡単に眠らせるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDetective School Qを3回見て、もう何度もそれを見守っています。 それは45のエピソードで終わらなければならなかったことが哀れかったけれども、私はそれを永遠に楽しむだろう。 そして今のConan探偵は、私を興奮させていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jacobspeeds/reviews&#34;&gt;jacobspeeds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Don&amp;rsquo;t get me wrong i love the show and continued watching even after  the English dub ende &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twm&#34;&gt;TWM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はシリーズのほんの一部であり、束から300エピソードではありませんが、私はこれまでのシリーズのジストをキャッチしています。 音はいいです、声優はフィットし、音楽は素晴らしいです。 アニメ/芸術は十分で、かなり少年シリーズの典型です。 このシリーズの中核には実際の、そして真面目なプロットがありますが、それはプロットに追加されない余分なエピソード的エンターテイメントの下に埋もれています。 見ても大丈夫ですが、ストーリーとその進行が重要な場合は、DCをスキップできます。 プロットの進行に不可欠なエピソードに到達するには時間がかかります。 エピソードシリーズ（シリーズ全体、すべてのエピソード、後で起こるすべてを理解する必要はない）を欲しがっているのは、コメディーとロマンスのヒントを持つミステリー/ドラマのエンターテイメントです。 私は探偵コナンを全面的に楽しんでいます。エピソードの大半はストーリーに追加されていないし、新市の身体を取り戻すための探求を促進しています。 それは長期的な平凡な娯楽のためのまともなシリーズですが、これ以上の価値がある短期間のブリンガムを提供できる他のシリーズもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TWM/reviews&#34;&gt;TWM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I&amp;rsquo;m only a fraction in to the series, not even 300 episodes out of a bunch, but I&amp;rsquo;m catching the jist of the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abhay-namboodiri&#34;&gt;Abhay_Namboodiri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これはMALの私の最初のレビューです。それを心に留めてください。
DETECTIVE CONANのレビューから始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
200以上のエピソードのアニメのほとんどのケースと同様、作成者の主な仕事は、ウォッチャーを常にメイン・プロットとその間に投げ込まれたフィラーの組み合わせでつないでおくことです。
探偵コナンは、天才高校探偵クドゥー新一の物語です、残りはあなたが概要から読んだことを確信しています。
江戸川コナンの837エプシオド（今まで）の旅は、連続殺人、サディスティック殺害から悲しい結末までの殺人に至る殺人で始まります。そして、「ただ一つの真実があります」と言うと、 私たちを馬鹿に見せる最も簡単な推論で解決しました。
それは、たとえ非常に多くのエピソードがある程度は鮮やかで、ほとんどの場合はフィラーでさえもいないにもかかわらず、このショーの美しさです。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それは1996年に最初に放映されましたが、当初の芸術は一部の人々を去らせるかもしれませんが、現在のエピソードの改善が驚異的であるため、それらを受け止めて鑑賞するようアドバイスします。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ショーの別の素晴らしい領域は、文字です。カワイイしかし時には刺激的な愛の関心、控除のライバル、常にそこに教授を助けるために、子供たちの最高の友人、常にサスペンスと行動をもたらし悪役 パラレルショー（YES KAITOU KID）だけでなく、警察の主要なサポートキャラクターと共に存在するときはいつでも。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
20人の奇妙な詰め物は、それに続く主な行動を待つだけの価値があります。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これを見て、1ヶ月でそれをする必要はないので、これを完了するには何ヶ月もかかることがあるが、ただのエピソード数がばかげているためにこれを逃してしまうと、真剣に行方不明になるだろう。  20年間続いている。
乾杯！
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Abhay_Namboodiri/reviews&#34;&gt;Abhay_Namboodiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this is my first Review on MAL, keeping that on mind go easy on me.  Let&amp;rsquo;s start with the DETECTIVE CONAN review-    STORY:  As are the cases with most of the 200+ episodes anime,the major &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supannu&#34;&gt;supannu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は探偵コナンを楽しんだのはユニークなプロットだからです。 著者は素晴らしい謎を解き明かし、偉大な人物を追加する素晴らしい仕事をしています。 このショーには、Conanに独自のガジェットを与えて創造的な側面をもたせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは10年以上の成功を収め、17の映画といくつかのスペシャルとOVAを持っています。 あなたが長くて偉大なミステリーアニメを探しているなら間違いなく探偵コナンをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supannu/reviews&#34;&gt;supannu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoyed Detective conan because of it&amp;rsquo;s unique pl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolofish&#34;&gt;yolofish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;探偵コナンが私をアニメにしたと言うことができると思います。 それはアニメーションの世界の私の見方を変え、私はDCマラソンに行くと私の目の下にあるダークサークルにも責任があります。 とにかく、すべてのエピソードとすべてのOVAとすべての映画を見て、私はいくつかのエピソードが素晴らしいことを伝えることができます。 いくつかはそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が探偵コナンのエピソードについて話すとき、私は通常彼らを1に基づいて判断します。 殺人/盗難/偽の事故/拘束された部屋などのふりをする。 私は劇的なエピソードが好きです。 そして2.文字。 さあ、もしあなたが私のようなもので、600以上のこれらの物語を見たなら、あなたはお気に入りを開発し始める。 彼らは素晴らしい話をしてくるようなキャラクターです。  Heiji、shinichi（ノーマルサイズ）、彼の両親、takagi et saito、Kaito、そしてもちろん、恐ろしい黒人組織。 皆さんはそこで風刺を感じていました。 コナンが白昼夢に入り、新しい観客のように育てるたびに私たちを組織に紹介することが本当に必要ですか？ 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私は最初の300のエピソードを最高に楽しんだ。 彼らは革新的で見て楽しかったです。 年が経つにつれて、私は、彼らがまだエピソードを作っていない可能性のある犯罪を考えて彼らの激しい試みのために作家にpitiedした。 最近のエピソードでは、プロットは繰り返されているように見え、子供たちはさらに上がっています！  Arggg!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;600以上のエピソードと16曲以上の映画を楽しんでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolofish/reviews&#34;&gt;yolofish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess you can say that Detective Conan is what got me into anime. It changed my view of the world of animation and is also responsible for the da &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gait-man&#34;&gt;gait_man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンはアニメの一つで、私が約12年の時に賞賛したものです。 実際には、私はそれがいつも考えていたほど良くないと告白する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、あなたがすべてのエピソードを十分なものにする必要があり、それが700以上のエピソードを作るなら、それは仕事の地獄であるということです。 それに続いて、起こりうるあらゆる種類の出来事はすでに起こっており、それは少し予測可能で、今は本当に退屈になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれに不平を言うだけではいけません。 彼らはそれを素晴らしいものにするためにあらゆるエピソードを試しています。人々が壮大な計画で殺される仕組みがうまくいきます。 また、映画やスペシャルのほとんどは、エピソードよりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私はエピソードや映画をたくさん見てもらうのは価値があると言いますが、それに時間を要します。 他の方法、それは本当に退屈することができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gait_man/reviews&#34;&gt;gait_man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan is one of the animes, which I admired when I was about 12 years. Now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ephilie&#34;&gt;Ephilie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは犯罪をしたいですか？ ちょうどこのアニメに従ってください。 誰もあなたを捕まえることはありません。 もちろんコナンのそばに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ストーリー：メインストーリーの特定の開発の横に、各エピソードごとに独自の紹介、主要部分と結論があるため、すべてのエピソードをランダムに見ることができます。 非常に面白くて偉大な謎！
*芸術：キャラクターが多くの詳細を持っていなくても、アニメはよく描かれています（それは意味があり、そのように重要なことです、私を信頼してください）
*サウンド：音楽はうまく作られており、アニメを見たり、その中であなたの宿題をすることからあなたをそらすことはありません。
*キャラクター：すべてのキャラクターはユニークな特徴を持ち、背景ストーリーがますます増えています。
*楽しさ：いつも見るのは簡単ではない（あなたが謎を追いかけたいならば）、イライラしないように（説明がいっぱい）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが本当に気に入っていて、それを再ウォッチしています。 私はそれをお勧めします（^  -  ^）/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ephilie/reviews&#34;&gt;Ephilie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Detective Conan    You want to commit a crime? Just follow this Anime. No Person will eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derenor&#34;&gt;Derenor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともなアニメだが、長すぎる。 私が5点しか与えなかったにもかかわらず、私はいくつかのエピソードを見ることを本当にお勧めします。 あなたが犯罪の話に入っている場合、コナンが解決する非常に優れた創造的なパズルがいくつかあります。 しかし、そこにはあまりにも多くのものがあり、それらのすべてが同じ品質であるわけではありません。 コナンは、それが短くてストーリーの中で少し速く進んでいけば、より高い格付けを得ていたでしょう。 しかし、何も起こらない平凡なエピソードは、まだ別の殺人事件が起こっていて、主人公によって最終的に解決されただけで、アニメ全体が台無しになるだけです。 あなたがメインプロットについてもっと知りたいときには、ちょっとイライラしてしまいます。そして、あなたは、この巨大なエピソードの中で実際にそれを検索しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは素晴らしいです&amp;hellip;いくつかのエピソードのために。  1つの大きな問題があるので、それは長すぎると繰り返します。 私はそれが長すぎると繰り返していることを言及しましたか？ 私に言わせてくれないなら、それは長すぎると繰り返します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derenor/reviews&#34;&gt;Derenor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Decent anime but just too long. Even though I gave only a 5 I really recommend to watch a few  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badzmoker&#34;&gt;badzmoker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;名探偵コナンは、私が見てきた最高のクラシックアニメの一つです。 物語は少し信じられないほどです。 しかし、それは楽しみの一部です。 何が起きるかについて常にスリルがあります。誰に疑問を抱かせるべきですか、彼は黒人組織についてのより多くの情報を見つけるでしょうか？ 私はさまざまな謎をすべて楽しむことができます。私はこれらのすべてを考えることができるように非常に創造的でなければならないと思います。 それらがすべてショーで行う創造性と上の説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、1990年代後半に作られたことを考えるとかなり良いですが、アニメーションの季節ごとに違いを実際に見ることができる時があります。 私は最近のリリースを見ていませんが、改善が容易にわかることはわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IveはDCのオープニングとエンディングを楽しんだ。 ほとんどのサウンドトラックは一意に行われ、特定のシーンにマッチするように選択されます。 時には、鈍いシーンが素晴らしいサウンドトラックと一致すれば眩惑され、DCはそれを達成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;青山先生に小道具をプレゼントしてもらうために、このアニメは幅広いキャラクターを持っていて、それぞれの名前が単なる驚異的だと思っています。 さまざまなキャラクターのパーソナリティも完璧にフィットします。 キャラクターの描き方は時には同じですが、それでも視聴者に興奮を与える素晴らしいオーラを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDCを見て楽しんでいます。主にこのアニメは科学についての知識が豊富で、日本についても詳細に示しています。また、実際のランドマーク、都市、道路、伝統などを参考にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DCは私の子供時代を素晴らしいものにしたアニメの1つです。 全体的なDCは、あなたに夢中になる突然のねじれでいっぱいの謎のアニメパッケージです。 これは私のようなミステリー・フリークや知的オタク/ニートに人気があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/badzmoker/reviews&#34;&gt;badzmoker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animated adaptation of the series was also popular in Japan, appearing in the top six of Japanese TV Rankings at various times.The television series ranked among the top twenty in polls conducted by anime magazine Animage from 1996 to 2001.It also placed better than twenty-third in polls for the top-one-hundred anime conducted by Japanese television  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devilman Lady</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1629</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1629</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/18370.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1629/Devilman_Lady/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1629/Devilman_Lady/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridial&#34;&gt;hybridial&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはすべての時間の私の好きなアニメであり、私はオフから認め、私はそれに向かっていくらか偏っている。 それにもかかわらず、私はこれを読んでいる誰もがこのアニメに入るとは思っていませんが、10月10日には何かを期待していますが、それでも価値があるのでこのシリーズをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単な始まり：Jun FudoはLan Asukaという奇妙なブロンドの見知らぬ人が近づくファッションモデルです。 ランは彼女を倉庫に連れて行き、6月に狼の鬼を飼い、モンスター自身に変身して戦います。 ジュンはデビルマンであり、人間の良心を保持している、大いなる力を持つ進化した人間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのコミックブックのシナリオは、深く深いストーリーに溢れています。 人間の状態の性質に関して多くの質問があり、ジュン自身はヒロインではなく、漫画本のような感覚に降下するのではなく、道具や武器として描かれている 人類全体の窮状を含むいくらかの壮大な計画で操作された。 ロマンチックな要素がありますが、ストーリーは非常に豊かで、多くの性的なあいまいさがあります。 このシリーズは、その起源を連想させる壮大なフィナーレに始まります。デビルマンの物語は、デビルマンの物語ではなく、本当に叙事詩的で忘れられない結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの弱点はアニメーションの品質です。 現実的で荒々しく、それは設定や雰囲気に非常に忠実で、本当に病的でユニークなモンスターデザインを持っているので、アニメの滑らかさは非常に矛盾しています。 これは90年代後半からの低予算アニメであり、多くの人がこれに苦しんだ。 しかし、その期間は実際にはどれくらいのショーが実際に信じられないほど良いのか、アニメの黄金期と考えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ミュートされたペーシングとデザインに加えて、音楽がなぜこのアニメがすばらしいのかを追加する最後のパズルです。 ストーリーは豊かで、それは本当のキャラクターであり、ついには雰囲気が絶対に触知できる。 個人的には、これはまったく完全な映像であり、あなたはすべてのビジュアルで見つかるほどのアニメだと感じます。 しかし、私は、単にこのショーにもっと注目を払うよりも、それに同意している人々には気をつけません。それは確かに価値のあるものであり、Go Nagaiのマンガのベスト・アダプテーションの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hybridial/reviews&#34;&gt;hybridial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my favourite anime of all time, and I will admit from the off, I am somewhat biased towards it. Nonetheless, I don&amp;rsquo;t expect anyone reading this to go in to this anime expecting something that they themselves will give &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, but none &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barcaman101&#34;&gt;barcaman101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての若い女性の夢が生きている。彼女はここで注目と羨望を集める美しく有名なモデルだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は6月に悪魔の姿を明らかにするアスカ・ランの名前で奇妙な女性に出会ったとき、彼女の人生は永遠に変化する。ジョンはその後、悪魔ビースト遺伝子を持っている人について学び、彼女のユニークさ 彼女が獣に変身しても人間の意識を保持する能力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、確かにそれが進むにつれて良くなるアニメです。シリーズは週の外観の怪物から始まり、6月は人間の生命を奪っている最新の獣を破壊するために新しい誓いを引きます.6月と 彼女がそれらを破壊するように配属されているにもかかわらず、彼女は一度人間であり、彼女の中に住む悪魔と握って来るために自分自身の闘争の反映として同情することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは最終的に、悪魔が地球の覇権のために人間に対して戦争を行うにつれて、裏切り、ロマンス、陰謀の網に発展する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは他の90&amp;rsquo;sタイトルほど流動的ではなく、細かいディテールやチャタリングデザインでかなり良いです。ほとんどのGo Nagaiの作品では、このショー（女性+女性）に強い悪影響があります。 このショーの音楽は、例外を除いて、不安感を募らせていました。アニメの暗い性質とうまくいっていたので、それは弱点だとは思わなかった。これは感情的なアニメであり、キャラクターは 彼らの役割を説得し、プロットやお互いにうまくやり取りする。それは、6月が脆弱で自己嫌悪から遥かに自信を持って成長するのを見るのが特に面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、後者のエピソードで登場する「神の子」シナリオの神秘的な側面や、6月に六月に巨大なモンスターと戦っていても、 あらゆる民間人の注意{最善の政府機関でさえ、裏庭での戦闘を隠すことはできません}。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に非常に感情的で面白いショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/barcaman101/reviews&#34;&gt;barcaman101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jun fudo lives every young woman dream.She&amp;rsquo;s a beautiful and famous model who garner attention and envy from all around here.    Her life changes forever when she encounters a strange woman by the name of Asuka Lan who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーモデルJunはDevilmanの強力な獣に変身する能力を持っています。 秘密の政府機関に偵察されたジュンは、自分の力で他の人と戦う。 ジュンは自分の変身を克服し、武器として使われるように、自分の個人的な悪魔と戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの動機を理解するために、キャラクターには深みと十分なバックストーリーが与えられている。  6月の内部的な闘争について、視聴者はカズミとの関係を強く意識しています。 私はゆりについて言及しましたか？ シリーズにはあいまいな性的緊張もある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドトラックの日付が記されています。 ジュンの顔はモデルとしてはうまくアニメ化されているが、彼女の体は時には箱入りであり、歩くような動きは堅く不自然である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、操作、欺瞞、陰謀、そしてモンスターに夢中になって、90年代のアニメに期待されるよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The characters are given depth and adequate backstory  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monster Farm Enbanseki no Himitsu</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1469</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1469</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/10870.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1469/Monster_Farm__Enbanseki_no_Himitsu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1469/Monster_Farm__Enbanseki_no_Himitsu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilgumba&#34;&gt;lilgumba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどMonster Rancherのすべてを見終わった。 私はeps 1-48を「シーズン1」、49-73を「シーズン2」として扱わなければなりません。 このレビューは2つの部分に分かれています。上記のスコアは、両方の季節の全体的なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1
話はすごかった。 それはきれいに洗練された文字でいっぱいだった、全体のプロットは軽いコメディと暗い/悲劇的な瞬間のビットで素晴らしいでした。 音と芸術はかなりまともでしたが、あまりにも叫ぶほどでした。 それは私が全体のショーについてかなり良い告白を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからスコアのために私はそれを与えるだろう：8、6、6、8、7、7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2
今シーズンはレットダウンだった。 彼らは叙事詩的な冒険からモンスター・ランチャー・トーナメントへの戦いに変わった。 戦争の必要性を理解することができますが、それは最初の48のエピソードと比較して嫌です。 話はかなり弱く、芸術と音はあまり変わらず、キャラクターは私の意見で弱体化しました。楽しいものではなく、時には途中でエピソードを見るのを苦労しました。 エンディングも急いで安く感じました。 彼らは巨大なプロットホールを開いたままにしていることは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：5/6、6、6、6、6、5/6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード1〜48をお勧めします。 そこにキャラクターは素晴らしかったし、キディー・アイ（Kiddy-ish）のように見えても、実際にはそうではなかった。 暗くて落ち込む瞬間も、心に触れた瞬間もたくさんありました。 あなたがシリーズを完成させるために持っていなければ、49-73だけを見てください。 それはより幸せな結末を与えるが、それはショーをたくさん安くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lilgumba/reviews&#34;&gt;lilgumba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching all of Monster Rancher. I will have to treat eps 1-48 as &amp;lsquo;season 1&amp;rsquo; and 49-73 as &amp;lsquo;season 2.&amp;rsquo; This review I will break dow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anim3punk&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モンスターファーム（シーズン1＆2）のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6.5 / 10）：その物語はオリジナルではなく、他のテレビ番組（デジモンのような）で行われています。 ストーリーは、モンスター・ランチャー・ビデオゲームの非常に優れたプレイヤーである佐倉元気に続く。 彼はゲームのトーナメントに勝利し、CDを獲得し、CDを使用し、Monster Rancherビデオゲームに運ばれます。 その後、彼はムーという暴動を打ち負かすために、より強力なモンスターを手に入れる旅に役立つ仲間（モンスターと人間の両方）を見つける。 フィラーエピソードを期待する。 ストーリーは、さまざまなモンスターと恐ろしい瞬間の点でユニークですが、それはそれについてです。 プロットは、いくつかのエピソードだけが残っているので、この番組では良い番組が欠けていることを示しています。 全体的に、ストーリーはかなり一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：キャラクターデザインの点で、主人公はポケモンのAsh Ketchumのように見えます。 彼の態度は十代のものなので、彼の冒険にはあまり成熟していないと思っています。 彼のモンスターの仲間は、特にGolemとTigerのようなクールです。 何かがあれば、私がショーを見た唯一の理由は、タイガーのためだった。 タイガーのデザインは涼しさを醸し出します。 彼を巻き込んだ注目すべき1つのエピソードがありましたが、それはそれです。 その後、彼の外見は感情的でなく、攻撃犬に似ていました。 ムーという名前の主要な悪役（当初私は彼の名前を聞いたときに牛だったと思った）は、さらに多くのスクリーン時間を必要とする非常にクールなドラゴンだった。 私たちは彼がショー全体を通して数回会うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（6/10）：アート/アニメーションは早い（1999年）。 それで、それは現代的で特別な方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック（5/10）：サウンドは一般的です。 音楽も一般的であった（幸せなシーンの陽気な歌、暗いシーンの悲しい歌など&amp;hellip;）。 唯一の例外はオープニングテーマソングです。 それは楽しいが、顕著ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブまたはサブ？：ダブ。 私はこの番組の英語ダブがフォックス・キッズの時に戻ってきたのを見ました。 ダブはまともだった、いくつかの文字の声は奇妙だったが全体的にダブは受け入れられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：若い頃、私は楽しんだ。 最初のシーズンは十分だった（当時の私の基準）が、2回目のシーズンが登場したときにショーが消えていたようだ。
誰がそれを楽しむだろうか？：あなたが本当に本当に、本当に退屈でない限り、子どもの上の誰もこれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマリー/全体（6/10）：ショーは悪くはなかったが、どちらも良くなかった。 ショーのクリエイターは、このショーのより良い仕事をしていた可能性があります。 ショーはその実行の終わりに少し明るくないようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似のショー：ポケモン、デジモン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー＃2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anim3Punk/reviews&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Review of Monster Farm (Seasons 1 &amp;amp; 2)    Story (6.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): The story is not that original and has been done in other TV shows (like Digimon). The story follows Genki Sakura, who is a very good player of the Monster Rancher video game. He wins the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;middleground4471&#34;&gt;middleground4471&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モンスター・ランチャー（Monster Rancher）は、元気の魔法の世界に引っ張られた男の子の物語で、ホーリーという女の子がフェニックスと呼ばれる伝説のモンスターを復活させてムーという怪物からこの世界を救う手助けをしなければなりません。 私が見た他のファンタジーアドベンチャーアニメとよく似ています。 ヒーローは、世界を救うことができるように悪者を打ち負かす事を見つけるために探求に行く必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
モンスター・ランチャー（Monster Rancher）は、各エピソード・ゲンキーと他の人たちが、ムーがそれらを破壊するために送った別のモンスターと戦わなければならないショーの一週間の種類です（ムー自身が個人的にはあまりにも忙しいので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、このアニメの私の最大の苦情をもたらしますshounenアニメ（それはそのジャンルの一つとして記載されていますが、それは戦いに多くの焦点があることを意味しますが、通常はshounenで戦いのシーンが最高です まだここでは戦いの場面はちょうど退屈です。 悪役は非常に弱く、敗北が容易になるか、またはヒーローが運勢や利便性で勝つかのいずれかです。 例えば、英雄が戦いを失っている可能性がありますが、元気は勇気や友情についてスピーチをして勝利します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このエピソードでいくつかのジョークがあるかもしれないので、このアニメはアクションよりもコメディのほうが多いと教えてください。しかし、彼らは十分に面白くないし、私にこのことを考えるには十分ではありません コメディとして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
すべてのキャラクターは非常に個性が少なく、実際にはそれぞれの性格を1つの言葉で説明することができます。元気は肯定的、ホーリーは育成、タイガーはタフ、ゴーレムは優しい、馬鹿はスマート、モチはかわいいです 餅は、彼がそれぞれの文章をどのように終わらせるのか、「氣」はかわいらしくないと言って迷惑をかける）。 武者が兄を連れてきたので、タイガーがムーを倒そうとしているような裏話がある人もいますが、喪失のために感情を表現したり、痛みを感じたりしません。 彼らの問題を気にする。 いくつかの開発を経ている唯一のキャラクターは、ショーの最高のキャラクターの1つであるPixieですが、彼女は少数のエピソードでしかない小さなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムーアはひどい悪役でもあります。なぜなら、偉大な悪役を作るのは、彼らが悪いことを愛しているので悪であるということです。 また、悪人たちは脅迫していると思われますが、ムーは本当に強力ですが、恐怖と悪意を投げかけません。 おそらく彼の悪いスピーチが聞こえるように退屈で、彼の顔が凍っているので、真剣に彼は表情がなく、彼の口は彼が話すときに動かない（私は彼がもっと怪物に見えるようになったと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シーズン2の3人のキャラクターが、私が本当に指摘したいと思うMon Mew、Gobi、Poisonという名前があります。 彼らは悪役だし、私が愛しているのは彼らがそんなにばかげていることだ。 シーズン2では、元気と他のものを破壊しようとしますが、毎回チームロケットがポケモンのように失敗します。 エピソードのすべての焦点がそこにある1つのエピソードさえあり、それは私の好きなエピソードです。 もし彼らが最初から主要な悪役だったら、私はこのアニメにもっと高い評価を与えていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
ちょうどポケモンかデジモンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/middleground4471/reviews&#34;&gt;middleground4471&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Monster Rancher is the story of a boy named Genki who gets pulled into a magical world where monsters are real and now he must help a girl named Holly save this world from an evil monster named Moo by resurrecting a legendary monster called the Phoenix. Sounds a lot like some other fantasy adventure anime I&amp;rsquo;ve seen; heroes mus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはデジモンのようなものです！ 私は若い頃を覚えていますが、真剣に気に入っています&amp;hellip;多くのアニメショーを見て、他のショーがいかにひどく裂けているかを知ったので、少し泣いているように感じます。 さて、これを間違った方法で取ってはいけません。それはポイントまでの良いショーですが、大部分の人々がおそらくそれからコンコーすることができるようになるまでには時間がかかります。 それはそれが何であるか、子供の遊び、それ以上何もないことには良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは主人公、元気な学校のAsh Ketchumである元気と始まります。 彼は過度に苛立っていて、なんといっても、これらのタイプのショーの典型的なものと比べて、過激です。 彼はビデオゲーム（デジモンのような）に吸い込まれ、内部にある力を解き放つためにモンスターディスク（ポケモンのようなもの）を集めるのを助けなければならない（ユギオのような）。 彼はモンスター（3つのような）と戦い、彼が遭遇するモンスター（デジモンやポケモンのような）と友達になります。 彼らは旅に迷ってしまいます（ポケモンのように）、時には世界中で無邪気に（デジモンのように）不思議に思っています。 クリエイターはこのシリーズの想像力を持っていなかったのですか、このプロットは非常に一般的なものなので、他のものを捨てることなくこのようなまともなショーを作れませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Episode &amp;lsquo;Eternal Worm&amp;rsquo;（Ep 4）のアランのストーリーは、実際にはかなり甘かったので、ショーのために何かを感じさせてくれました。 このショーでは最も激しい悲しいシーンの一つでした。 私が実際に気に入って感情を感じている別のキャラクターは、「Tiger of the Wind」という狼のような虎です。 私はオオカミのようなものを吸うだけだと思う​​。 彼は非常に霊的で、素晴らしい哲学を持っているようです。 彼のストーリー・ラインは悲しいものですが、グループの中で最も論理的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元気が自分の性格を作ってしまうと、ピンクの小さなもののように見えて、実際に自分自身と呼ばれるものが最初のエピソードでSweet Cakeと呼ばれるようになります。 その後、彼らは最初にやったはずのように彼は餅と呼んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;悪い人は牛か何か？ 悪い男ムーを呼ぶことは本当に彼が少し怖いの音をしないので、小さなピンクのスカッシュボールMochi。 真剣に、私たちはこの事から牛乳を得るはずですか？ そしてもしそうなら、私はその牛乳が欲しくない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はあなたのために何かを台無しにするつもりです。これは2つの季節が一緒にまとめられているからです（フォックスの子供はそのようなディックなので）、元気は家に帰る（ショッカー&amp;hellip;本当に？皮肉なことに） 彼がモンスターの世界にいたときに数ヵ月から数年間、数時間しか過ぎなかったデジモンのような愚かな小さな話。 しかし、それは最初のシーズンの終わりに来る。 だから私の質問は、なぜ彼らは戻って2番目のシーズンを持つことにしたのですか？ 元気が戻ってきたとき、彼らはそれをすばらしく残して、シリーズ全体に終わりを感じる心を与えてくれました。 何かは、もっと多くのアイテムを売るために使っただけで、それはまさにそのような感じです。 これは唯一の問題ではありません。これはプロットに大きな穴があるためです。 それは最初のシーズンのように終わらせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは、それが出てきた時間の間、大丈夫、かなり標準的です。モンスターのいくつかは、他のアニメシリーズから盗まれたように感じます。 顔は形を保つようには見えないが、しばらくの間大きな頬を見せたり、まったく頬を見せたりしない。 身体は時にはすべて同じようにとどまるわけではなく、少し平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングイングリッシュソングは本当にばかげて、ユギオ、デジモン、ポケモンが混じり合ったラップみたいです。 彼らはまた、ポケラップに似た何かを持っているようです。 それから、英語版のスクリプトを持っています&amp;hellip;私は日本語版を見ることができませんでしたが、この愚かな行を使わないと教えてください。&amp;hellip;そして、彼はすべての悪役をお菓子にすることができます&amp;hellip; それをするのと同じように愚か？ 元気は私を悩ませている男の一人で、「SHUT THE FUCK UP！」と叫んでいる。彼はまた「IN THE ZONE！」と呼んでいる。 それは、ナルトの「BELIEVE IT！」と言って迷惑なように聞こえる。 アランの声は、ほとんどすべてのキャラクターのほうがよく聞こえます。 彼は最高ではありませんが、彼は彼らの方が優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is so a rip off of Digimon! I remember when I was younger, I liked it but seriously… now that I have watched so many anime shows and found out just how badly ripped off the other shows are, I feel a little like crying. Now please don’t take this the wrong way, it is a good show to a point but it takes so long to get to where it’s getting good that most people would probably conk out of it. It’s good for what i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vehemor&#34;&gt;Vehemor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は15年前のテレビで、いくつかの緩やかなエピソードを見た後、それを忘れてしまいました。数週間前に誰かが私にそれを思い出させ、それを行こうと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターファーム：エンバンセキの秘密は私が思い出したものではありませんでした。 私はそれを楽しんで、喜んでそれを見て座っているが、それを見て数年後、私は私の心を変えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
それは穏やかです。 あまりにもかわいいです。 時には深くしようとするが、失敗に失敗する。 良い瞬間があります。未踏の興味深いイベントがあります（古代の戦争）。 しかし、すべてが一緒になると、それは普通の物語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10
ようやく良かった。 いくつかのモンスターはかなり面白いです。 しかし、風景、人間は平凡です。 離れて特別なまたは記憶に残るものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：2/10
何てことだ。 私は人生でかなりのアニメを見たことがありますが、私はこの中の一つのことを演じる悪い声を見つけたことはありません。 感情はなく、一部の声は確かにキャラクターと一致しないし、強制的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは記憶されず、OSTは非常に反復的で、あまり強烈ではないし、進まない。アニメだけに存在する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;非常に小さなスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;
それを信じるかどうか、声優よりもさらに悪いことがあります。 私が見つけたのは、人類であるMCが、最も密で哀れな人物です（そして、私はAbsolute DuoとIsucaを見ました）。 それは単なる存在ではなく、レーザービームを撃つ機械的な巨人と戦うadhdの子供&amp;hellip;そして勝ちます。 それは不自由です。 それは良くないね。 それは役に立たない。 あまりにも激しいモンスターと戦っている泥っぽい子供は、80年代の漫画に登場しなければならなかった小さな子供のようなものです。
キャラクターの残りの部分は、最高の面白さです：漫画の救済、明るい精神的な平和主義の巨人、スマートで不正直なもの、少女とツンデレのモンスター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：4/10
私はそれに4を与えました。懐かしさのために、それはビデオゲームに基づいた非常に古いシリーズなので、メヤベ。 それはいくつかのinteretingの瞬間を持って - オンリー少数ですが、全体的なアニメとしてそれは本当に本当に悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが年老いてプレイステーション1から最初の2試合をプレイしたら、それを見なければなりません。しかし、遠くに興味深いものを探しているなら、見守ってください。ここには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vehemor/reviews&#34;&gt;Vehemor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw some loose episodes maybe 15 years ago on TV and then forgot about it, then, sudenly a few weeks ago someone reminded me of it and decided to give it a go.     Monster Farm: Enbanseki no Himitsu was not what I rememb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（両方の季節をカバーする）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Monster Rancher&amp;hellip;&amp;hellip;そうです、日本のバージョンはMonster Farmですが、今日は現存していない（そして幸いなことに）Fox Kidsに放映された英語版をやっています。 今ではTecmo（あなたにNinja Gaiden＆Dead or Aliveをもたらした会社）が作成した一連のライフシミュレーションRPGビデオゲームをベースに、さまざまなビデオゲームプラットフォームにわたって14以上のゲームを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのアダプテーションでは、ビデオゲームを本当に好きな12歳の中学生の元気の周りを回っています。ある日、モンスター・ランチャーのゲームを発見し、彼がプレイするときに、彼は宇宙に押し入ります チームの残りの部分は：モリーチーム、モチ、スエゾ、ゴーレム、タイガー、ハレ（いいえ、私はそれらをタイガーとバニーと呼んでいません）と一緒にクエストの14歳の女の子のホーリーは、 モンスターフェニックス、それは荒々しく停止することができる唯一の強力なモンスターです&amp;hellip;&amp;hellip; MOO！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、彼の名前はムーです。  BAAに何が起こったのですか？ オーバーロードバーク？ プリンセススクーイ？ 地獄、グランドマスターはどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたはこのアニメがあなたに何かを思い出させるのだろうかと思っています。 あなたが知っているのは、戦闘モンスターや不思議な不思議な土地での旅行、特に旅行者が非常に若く、カードゲーム/ビデオゲームのフランチャイズに基づいたアニメです。 私はこのアニメが何を思い出させるか知っている&amp;hellip;&amp;hellip;..それはのように&amp;hellip;..DEATH NOTE！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私は冗談です。 しかし、ポケモンと遊戯王とデジモンとの違いは、 デスノートはデスノートです（誰かが私を正すことができない限り）顕著なCOPYCATSとそのものはありません！ 誰がこのタイプのアニメの別のものを必要とするのでしょうか？ 私はそれが子供のために何かを見て、私が子供だったときに出てきましたが、私はその存在を知りませんでしたが、私はポケモン/デジモン/遊戯王の流行と私が Monster Rancherが約72のエピソードだけを残していると考えてもそれがうまくいっているとは思わないでください。他のものは十分に持っていても永遠に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、この話は一般的な話ですが、疑いはありません。 今、登場人物：元気は迷惑だ&amp;hellip;&amp;hellip;そこに、私はそれを言った。 基本的には、彼は非常に決定的、楽観的、そして希望的で、肺の上部で何かを叫ぶのが好きな、このタイプのアニメのステレオタイプです。 男、私はこの子供を絞め殺して、ファックを止めるように言いたいのですか？あなたはモルモンを騙します！ このショーでは、対話のほとんどがとても迷惑で、例えば、ショーのアンタゴニストは？ 彼らは「悪い」と呼ばれています。 はい、彼らはこのショーであなたがその言葉を考えているかどうかを知っています、私はこのショーに飲み物をする人を考えていて、誰かが「悪い」と言ったときにショットを取らなければなりません。 私は誰も生き残っていないと思う。 タイガーを除いてほとんどのモンスターは非常に忘れがちです。なぜなら、主人は私を少なくとも悩ませ、ホリーを悩ましていたからです。&amp;hellip;.yeah、彼女も重要でした&amp;hellip;&amp;hellip;。 悪人としてのMOOという名前はまだ愚かであり、私は本当に愚かなことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが私の好きな映画（アニメ映画だけでなく、すべての時間の全体的な映画）の一つを作ったことを考慮して、誰がこれのアニメーションをしたのか恥ずかしいです。 スタジオはTMS（東京映画新社）で、これまでに作ったものはもちろん、明日のリトルネモ（アニメスタジオでアニメ化されたものですが、最初は分かりませんでした）とにかく、 ここでのアニメーションレベルは、今のヴィンテージの子供番組の平均ですが、スピードラインは時々発生し、その部門では滑っているように見え、キャラクターデザインは少し平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の肺の上で叫んだ音楽&amp;hellip;&amp;hellip;私が演奏したこのウォルマートスタイルのポケモンのラップと、「ディスクを入手してリスクを冒し、速くスピンして 過去&amp;rdquo;。 私はむしろ「私はむしろお尻に撃たれる」と言って終えることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、英語のダブと驚いたことに私には、これは4Kidsによって作られたものではありませんでした。 いいえ、本当に、4人の子供はこのダブを一度も責任を負いません。 それはThe Ocean Groupと呼ばれるカナダのダビング会社が作ったが、アニメ＆amp; 彼らがダブしたり、前と後の声を出した西洋のアニメーションはこれよりも優れていました。 ブラックラグーン、時間を飛び越す少女、エスカフローネ、ジンノー：狼の旅団、デスノートと犬夜叉&amp;hellip;。犬夜叉を覚えよう！ はい、Inyuashaは偉大なIMOではありませんが、私はむしろこれを見ています。 ここでの声の仕事の大部分は非常にキディのように聞こえますが、それは痛いものです。特にEd、Edd、N Eddyから来た声を認識しているので、その声を聞いてとても苛立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴェリディック：私はこのショーがこのようなベイブレードとスキャン2Goのような子供向けのアニメを呪いたいと思うとは簡​​単に言うことができますが、子供でさえ、私はそういうショーにも興味をもたないでしょう 私はまだそれに興味を持っていません。 しかし、私がショーをゴミ箱にしたいのと同じくらい、ショーの感情的な瞬間の中では、ショーが本当にまともな時間になることができる理由の1つしかありません それでも、このショーを基本的に運営していた作文、マーケティング、そして浅みの馬鹿げさに惑わされています。 今ではあなたにこれに興味があるかもしれない子どもや後輩の親戚がいて、前に述べた他のショーを思い出させても、そのショーはこれよりも優れていると伝えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンは&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;私はちょうどそのポイントが何だったと言いますか？ より多くの露出を望んでいなければ、実際にはなかったが、失敗したからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(covers both seasons)    Monster Rancher……Yes, I know the Japanese version of that is Monster Farm but today we are doing the English version that aired on the now-defunct (and fortunately) Fox Kids. Now it is based on a series of life simulation RPG videogames created by Tecmo (the company that brought you Ninja Gaiden &amp;amp; Dead or Alive) having over 14 games across different videogame platforms.      In the anime adaptation, it revolves around Genki, a 12-year-old middle school boy who really loves to play videogames and one day, he discover the Monster  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legioniscariot&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、モンスターが支配する世界へ遠く離れた土地に（彼のビデオゲームを通じて）運ばれた少年の物語です。
彼はエースのようにゲームをしましたが、今では彼は邪悪なムーからモンスターを救うためにこの場所にいます。
ペンダントは&amp;rdquo;ミステリーディスク&amp;rdquo;への道を示しています。 彼らはそれを神社に持って行くでしょう。
しかし、それはその伝説のミステリーディスクとフェニックスをリリースするだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少年が少女に会う典型的な話です。 彼らは何かを集めるための冒険に行く（ポケモン、イヌヤシャ、ドラゴンボール、&amp;hellip;）。
彼らは友達（モンスター）と会う。 目的は、死んだモンスターを含む「ミステリーディスク」のロックを解除することです。 目標は、ムーアを倒すことができる唯一のフェニックスを見つけることです。 ムーは牛ではない、または少なくとも私は彼が牛だとは思わない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロッキングオープニングのテーマソングで、かなり楽しいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegionIscariot/reviews&#34;&gt;LegionIscariot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;He played the game like an ace, now he’s in this place to save the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrpenguinrox&#34;&gt;MrPenguinRox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはMonster Rancher全体、またはMonster Farm、シリーズとして一般的に知られています。 これは、私がエピソード49から72を含むシリーズ全体をカバーすることを意味します。それは、私が逃げ出し、実際にアニメが（マイナスデジモン、ポケモン、メダロットなど）に私の目を開いたショーの私のレビューを開始すると言われている ）私の少し印象的な心の中で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が土曜日にポケモンを見て、土曜日にシリアルを食べたとき、あなたのプレイステーション・ホーム・コンソールに入っているCDからモンスターを得ることができるゲームのようなものが、コマーシャルに固執しました！ 私はその年齢で「ママは私がこれを買うことができますか？」というゲームを拾うために店に駆けつけました。 私たちが買い物に出たとき。 私は取扱説明書を見て、第1ゲームと第2ゲーム（私がMonster Rancher 1が存在することを知らないMonster Rancher 2を買っていた）に基づくテレビ番組がFOX Kidsに放送されようとしているのを見て、それを見なければならなかった。 早く土曜日に食べるその素晴らしい土曜日に早送りし、私はFOXチャンネルを見つけ、Monster Rancherを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今実際のレビューに。 シリーズの物語、プロット、キャラクター、そして一般的なアイデアは、ポケモンとデジモンにかなり似ています。 元気なあなたの平均的な活動的な灰/タイ/主人公は、別の子供のゴーレムをノックアウトするためにピンク・スーゾを使用するトーナメントに参加します。 彼はトーナメントに勝ち、Monster Rancher 20xxのゲームに勝つ！ 彼はゲームに運ばれて終わり、複数のモンスターと出会い、モンスター・ランチャー・ワールドから抜け出そうとしている元気をカバーする48エピソード・アークを冒険したり、 フェニックスモンスターは悪魔から邪悪なモンスターを救う。 モンスターのルール、モンスターランチャー&amp;hellip; *咳*それは驚くべきことに4Kidsでダビングされていないアメリカンダブドシリーズのすべてのエピソードを始めたラップからの行になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがポケモン/デジモンと違っていると感じていますが、自分自身では欠けています。 ショーは、他のショーと同じように、子供たちがそれぞれのシリーズに基づいて商品を購入するように力を入れていますが、実際にはテレビシリーズでそれをパロディーするところまでゲームをプッシュしています。 私はこのシリーズが大好きで、何度もそれを見てきました。  48エピソードのスパンをカバーする最初のストーリー・アークは、その走りで輝かしく、私の心の中に暖かい感情を残しました。 私はそれに8を与えたが、別の「シーズン」があった。エピソード49-72から、元気と友人たちは、魔法の石を手に入れようとトーナメントに参加し、Monster Rancherゲームの前提の周りを回っている。 それは私がゲームを愛すると言われているので、私はそれらのエピソードが一種の素晴らしいものだと感じるが、ほとんどの人々は彼らがゲームのより多くのコピーを販売したいという意味ではファンスリップだと感じるだろう。 いずれにしても、少なくともポケモン/デジモンに似た感じの良い物語のためには、エピソード48までシリーズを見ているが、それは暗く、よく書かれており、その時間の間比較的よく動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10最初の48のエピソード8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114875&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrPenguinRox/reviews&#34;&gt;MrPenguinRox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be for the entire Monster Rancher, or as it is more commonly known as Monster Farm, series. This means that I will be covering the entirety of the series including Episodes 49 through 72. That being said I will digress and actually begin my review of a show that opened my eyes to what anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seihou Tenshi Angel Links</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1226</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1226</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/46233.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1226/Seihou_Tenshi_Angel_Links/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1226/Seihou_Tenshi_Angel_Links/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;supertiencha&#34;&gt;SuperTiencha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Angel Linksとして知られるOutlaw Starのスピンオフは、まったくまともなショーであるが、Outlaw Starの偉大さとは決して比較できない。  Outlaw Starとは違って、このシリーズは忘れる傾向がありますが、あまり楽しめる能力がまともでなく、時にはあなたがOutlaw Starで取得できない劇的で心温まる感情的な瞬間に入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのOutlaw Starとの関係は、Outlaw Starのエピソード19で言及されている「Angel Link」として知られる海賊戦闘団体を支援するキャラクターやスターのカメオの短い姿で、同じ宇宙で行われることです。 そのエピソードで登場したDuuzとValeriaのキャラクターたちは、Meifon Li（シリーズ主人公）のもとで働くこのチームの主要メンバーとして働いています。 このシリーズの音楽は、Outlaw Starのバックグラウンドミュージックに似た優れたスコアを持っています。 私の特に好きなものの1つは、エンジェルリンクスの船が宇宙に打ち上げられたときに演奏されたエキサイティングな曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを進歩させ、エンジェルリンクとMeifon Liの闘争について学ぶと、ストーリーはかなりうまくなり、理解しやすくなりました。 メイフォン・リーの過去は多少乱れていて、レオン・ラウのキャラクターはメイフォンと何らかの予期せぬ結びつきがあり、シリーズ終了後には奇妙ではあるが許容できるエンディングがある。 主人公はかなりユニークで、目立つことがあります。  Meifon Liの発展と歴史はこのシリーズの重要なポイントの1つです。  ValeriaとDuuzには、このシリーズでも見られるような独自のバックストーリーがあります。 他にもいくつかのマイナーメンバーがいますが、私たちはそれらの多くを見ていません。 それ以外の悪役のようなエピソード的なキャラクターのほとんどは忘れるか、迷惑な方法でばかげている。 ああ、別のばかげたキャラクターが主導的な役割を果たしているiis Meifon Liのペットは、ほとんどの時間彼女の露出した裂け目に隠れて、妖精の事を見ている猫のようなもので、戦闘シーンで使う剣に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SuperTiencha/reviews&#34;&gt;SuperTiencha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Outlaw Star spin-off known as Angel Links is a decent show on its own but still in no way compares to Outlaw Star&amp;rsquo;s greatness. Unlike Outlaw Star, this series tends to be forgettable but none the les &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のレビューの定期的な読者が知っているように、Outlaw Starは私のお気に入りのアニメです。 それは興味深いSF小説の世界を作り、折衷的で記憶に残るキャラクターのキャストを持ち、初めから終わりまでノンストップの楽しみでした。 それで、Outlaw Starが同じ宇宙に霊的な後継者を置いていることがわかった時、私の驚きを想像してみてください。 それから私の驚きを見て、それを見て、私が理由でそれについて知りませんでしたことを想像してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジェルリンクスの最初の4つのエピソードは、私の怒りを怖がっていました。 それは、活発で大胆な迷惑なMeifon Liが率いる、Links Companyの悪用に続いて、一時的なものでした。 彼女は、海賊の感染したスペースを通って、何もない小さな価格で旅行する中小企業に保護を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいですね。 あまりにも悪いこれらの最初の4つのエピソードはすべて例外的に退屈で、一連のキャラクターを提供していますので、木製で興味深いものをセロリ棒で置き換えて同じ結果を得ることができます。 メイフォンのおっぱいは、ショーのスターのように見え、シリーズ全体を通して目立つように大盛り上がりを見せています。 あなたの人生の残りの女性の問題をバックで楽しませてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの4つのエピソードの最初のハードルを過ぎてしまった後、最終的にはまともなエピソードになります。 海賊は海賊と戦う人を愛することができますか？ 魅力的な対話の問題に取り組んでいる最善の実行エピソードではありませんが、同時にそれは感情的でよく考え抜かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれ以上に、私たちは可能な限り最も独創的なプロットに入ります。 私たちは悪い人は私たちが最初から悪い人であることを知っていた人であることを知っている、私たちはMeifonが本当に誰であるかについて学ぶために、Trigunの記憶を呼び起こすまで、驚くべきことであり、 これはすべて、冒頭であまりにも速く動く最後のエピソードにつながる肥大化した12番目のエピソードにつながり、エピローグをあまりにも長く伸ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジェルリンクはひどくペースをとらえられているだけではなく、ひどく書かれており、90年代のSFのコンベンションや、エヴァンゲリオン風のアイデアやテーマを取り入れています。 シリーズの最後の半分は、最初のものよりもずっと面白いですが、それはさらに声高です。 それはキャラクター、Meifonを構築しています。Meifonは、最初は気にするキャラクターがほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の次の問題に私をもたらします。 文字が吸う。 誰も思い出に残るものはありません。 それぞれの主人公は、彼または彼女専用のエピソードを持っていますが、ポップさせることはありません。 それだけで彼らはフロートして、そこにいる理由を与えます。 キャラクター部門でアウトロースターが成功した理由は、それが楽しいと折衷的な乗組員を持っていたという事実でした。 エンジェルリンクスの乗組員は多少折衷的ですが、あなたにはトカゲ男とジョーンジェットがいて、Blackheartsのグループメンバーがある種の特徴を与えるのを避けることができるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の吸うことは、耐え難いほど悪いダブと混ざり合っている。 彼らは声を唇と同期させる努力をしない。 メイフォンは、彼女が2フィートを越えるのではなく、峡谷の誰かと話しているかのように、すべてのラインを叫びます。 名前は常に誤って発音されています。 それから、サウンド・エフェクトがありますが、これは恐ろしいものです。 明らかに機関銃を携行している男性は、レーザー銃の効果音を得る。 ある時点で、剣が描かれ、ライトセーバーの効果があります。 ああ、ひどいオープニングとエンディングの曲もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょっと、少なくともアニメーションは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、天使のリンク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outlaw Starにはアニメーションの問題がたくさんありましたが、Angel Linksほど悪くありませんでした。  Meifonの顔は恐ろしく、LainとToxic Avengerのミックスがあります。 トカゲの男の目は色が大きく変わる。 文字はちょうど&amp;hellip;醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、設計上は、私は宇宙船とすべてのSFの部分に入った考えを感謝することができます。 これは、中国の影響がいっぱいの、よく実現した宇宙です。 シリーズにはOutlaw Starのキャラクターからのカップルのカメオがあり、そのシリーズのアイデアの多くがここに持ち込まれています。 それは、エンジェルリンクがファックボールを吸うという事実を許すものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファック・ユー・エンジェル・リンク。 ファックメイフォンの顔、そして退屈な悪い男、そして剣に変わるその猫の事、特に彼女の例外的に明らかな衣服の中の肉のメロン。 あなたが何かを持っていたかもしれない彼女のクソな胸の物理学の代わりにアイデアを開発するために、より多くの時間を置くなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについては、本当に良いことは何もありません。 避けてください。 その存在を否定する。 名前を聞いたことがないとふりをする。 できるだけ遠く離れて走っているような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first four episodes of Angel Links scared the piss out of me. It was episodic, following the exploits of the Links Company, led by the energetic and goddam annoying Meifon Li. She provides protection to smaller companies that travel through pirate infested space for the small price of nothing.    Sounds good. Too bad these first four episodes are all exceptionally boring and provide a series of characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gidoran&#34;&gt;gidoran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエンジェルリンクスが主に私が何年も持っていたかゆみを傷つけるのを見ました。 私が最初にアニメを発見したとき、ウィザードマガジンでさまざまなアニメの広告を見たことがありました。そのうちの1つはエンジェルリンクでした。 当時はそれほど大したことは考えていませんでしたが、Outlaw Starを見て、それからsubsの世界に広がっていったとき、それはいつも私の心の後ろに残っていました。 アウトロースターは私の個人的なファヴァーの1つなので、たとえこのショーがそれほど良くないとしても、それは悪いことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら私のために、それは悪いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天使のリンクスは、非常に暗いと奇妙なペースのSFのショーです。 ほとんどのアニメは基本的な公式に従う傾向があります。最初のエピソードでは誰もが紹介され、少女たちはキャストを知るためにいくつかのエピソードを過ごしてから、メインプロットラインに移動します。 リンクはこのパターンに従います&amp;hellip;ある程度まで。 主な出演者Kosei、Valeria、Duuzはすべて、それらを中心にエピソードを取得しますが、実際にはまばらになっていて、キャラクターに何も加えず、ちょっと変わっています。 どんなキャラクターも丸みを帯びた個人のようには感じません。 彼らはちょうどクールなビジュアルです、そして、これは特に主人公のMeifon Liに当てはまります。 彼女は&amp;rdquo;標準的な&amp;rdquo;ショーンリードに近く、彼女は暴力的で、怒りが早く、大会を盛り上げ、少しばかげている。 そして、彼女はミニスカートとおっぱいを持っています。私は文字通り彼女の性格を丸くすることを意図していると思います。 それは、ショーの最後のいくつかのエピソード、文字通りエピソード8から13までではなく、私たちが何か興味深い出来事を彼女のキャラクターと共に得ることです。 それでも、それはちょうど傷つくようなハムのような方法で処理されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれがすべて悪いと言っているわけではありません。 アニメの背景が明かされると、メイフォンの秘密と共に、ショーは興味深いノッチを飛ばします。 この表情は、Meifonにはるかに多くのキャラクターの深さを追加し、終点よりも出発点としてうまくいったでしょう。 ショーが短縮されたとしても（おそらく、3話のOVAや映画のように）、それはもっと良い方法で話を伝えることができたと思う。 つまり、Angels Linksは引き出され、蛇行しており、影響はありません。 ショーの2/3を費やして、Angels Linksが海賊を打ち負かすのを見て、それは気が狂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表示に影響する場合としない場合があります。 彼らは私から駄目を盗んだが、私は細部の人だから、それらのことが私を殺すのを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはそうでなければかなり良く見える。 それは90年代後半のショーで、特に爆発やレーザー爆発のためにコンピュータワークをその中に統合し始めたばかりです。 私たちのリードキャラクターは、彼らがすべて非常に奇妙に見えるという点で際立っています。 彼らはあなたがIMOについてもっと学びたいと思っています。だから私は彼らの人格や人生については何も得られないことに失望しています。 私はエンジェルリンクスの船のデザインが大好きでした。  Outlaw Starと同じくらい奇妙なものです。 アニメーションはほとんどの場合よく見えました。 コセイを特集したエピソードは、おそらく私が特に悪く見て覚えている唯一のものです。 レーザー爆破があなたのものでないならば、ショーには本当に素敵な手と手の戦いと剣の戦いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は私が得るだろうと思ったものを得たように感じる - すべてのフラッシュ、いいえ、サブパイザーショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gidoran/reviews&#34;&gt;gidoran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Angel Links largely to scratch an itch that I&amp;rsquo;ve had for years. When I was first discovering anime, I remember seeing ads in Wizard Magazine for various animes, one of which was Angel Links. I didn&amp;rsquo;t think much of it at the time, but as I watched Outlaw Star and then expanded into the world of subs, it al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tenchi Muyou in Love 2 Haruka Naru Omoi</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1144</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1144</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/61773.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1144/Tenchi_Muyou_in_Love_2__Haruka_Naru_Omoi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1144/Tenchi_Muyou_in_Love_2__Haruka_Naru_Omoi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3、最後の天地映画の前に、全体として天地はヒットし、私のために欠場していた。 私は最初の2つのOVAシリーズを楽しんだが、さまざまなプロット要素に関するすべての愚かさと説明の欠如にうんざりしていた。 それは、ハーレムキャストが組み立てられた後、陳腐化し始めました。 最初の2つの映画に関する私の考えは、OVAに関する私の考えと非常によく似ています。 だから、私は、最後の天地アニメになる可能性が最も高いものには行かなかった。普通のハムレの綿毛以外の何かを期待していて、無作為で1次元の悪人が投げ込まれているので、 目的意識。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の期待をある程度上回ってしまった。 私はそれが感情的に動いていることがわかりました - 私は文字を気遣うことはできませんでした。 しかし、それは天地のファンのためのものではありません。 それはよく書かれ、実行された映画のファンのためです。 それは2番目の映画のクリスマススペルと同等の低いMAL評価を持っています - そして、誰にも尋ねなくてもなぜそれが存在する他の天地アニメの感触が欠けているのか理解しています。 前に来たものが若い世代のために天地として分類されるなら、これは大人のための最も確実な天地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OVAシリーズのように見える以前の映画の技術とは異なります。 私は先の芸術が漫画的に見えるとは言わないが、正確に現実的に見えるわけではない。 ストーリーと一緒に行くためには、この記事をより現実的にすることが意図されており、アートを変更することから始めました。 顔はより現実的に見え、文字のサイズ/比率はより現実的に見えます&amp;hellip;耳と目以外はすべて現実的です。 これは奇妙な苦情ですが、耳は私を悩ませました、涼子さんは私を最も悩ましています。 耳を持つ代わりに、頭の両側に長方形が付いているように見えます。 もし涼子がいつも耳に長方形をつけているのかどうかは分かりませんし、いろいろな芸術スタイルが気づいただけですが、耳をデザインした人は誰でも撃たれます。 繰り返す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまた、新しい方向に合わせて変化してきたものとはかなり異なっています。 これまでのフィッティングでは、コメディには魅力的で魅力的ではなかったけれど、これにはドラマが重視されています。 有名なピアノ曲「ÉtudeNo.3」でさえ、最後に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;とにかく、トラックに戻る。 ストーリーは通常の天地スタイルで始まります。  AyekaとRyokoは猫と犬のように戦い、Tenchiは関与している。 しかし、数分で（文字通り）、天地は木の上で無作為につまずくと、その美しさに魅了され、それに向かって歩いていく。 彼はその後、彼の前に現われる神秘的な女性のどこかに連れて行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは6ヶ月早送りされます。 天地は欠けており、彼の髪の毛は彼を探し求めて分裂しています。  AyekaとRyokoは、チームを組んで、彼がWashuのおかげで住んでいる街を見つけ出すことができました。彼らはそこに住んでいる間、法案を支払うウェイトレスとして働いています。 リョウコは彼女に天地の存在を知らせる時計を持っていますが、運がなかったので彼を見つけることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、長い髪の毛でできている、より古いTenchiが、彼の前に現れた女性と一緒に生きていることが明らかになりました。 女性は春奈と呼ばれ、天地はすべての記憶を失ってしまった。 私が一緒に暮らしていると言いますと、カップルが一緒に住んでいるということです。 実際に性交をしなくても、ハーレムの性的なものは喜んで使用するのが普通ですが、天地と榛名の関係については何もコミカルなことはありません。 彼らは裸で裸でベッドに一緒に示されています。春菜の前で春菜が早く登場した後、榛名はゆっくりと天地を上げながら横になり、身体を撫でます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれについて言及しており、詳細については、映画が目指すさまざまな聴衆を強調しているからです。 セックスは、幼稚から大人までの扱いに変わります。 それは、この試みの前に、外人女性が関わっているシンプルでまっすぐなハーレムの話であったため、かなりの飛躍です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;天地の生き方が明らかになると、プロットの動きは遅くなります。 最初の20分は飛んだ - 私はペーシングに驚いた - しかし、すべてのキャラクター開発のために遅くなった。  AyekaとRyokoは、Tenchiの喜びを垣間見るごとに、ますます落ち込んでいく。 彼らの存在を知らない。 彼らは天地の戦いではなく、ダンプの下に降りるとき、天地の愛情のためにライバルであるにもかかわらず、お互いを支えます。  Ryokoはあきかのボタンを押して、あきらめて、RyekoのためにAyekaも同じことをしようとする。 彼らの友情は、彼らが知られている競争ではなく、映画で輝いていると言えるのは公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての開発は、あなたが予想したように、春菜と春菜の開発であり、榛名との関係のためにいくつかのYosho（天地の祖父）の開発と混ざり合っています。 他のキャストメンバーは基本的にちょうどカメオの登場です。 天地は、以前からの平凡なハーレムのリードタイプとは違った形になっています。 彼ははるかに悩まされ、いつも深い思いを持ち、自分自身を表現しようとし、心の背後に潜む思い出を描く。 物語の悪者である春菜は、彼女を彼女に近づけて孤独を和らげるために、天地を無知に保つよう努めている。 まだ別の一次元の天地の悪い男ではなく、彼女はよく発達しており、結局彼女を助けることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要なキャラクターはすべて、多くの開発を受け、ストーリーは少年少年の関連する穴を埋める。 唯一の重大な欠陥は、私が前に述べたように、他の天地アニメと同じ雰囲気を持たないということです。 それはドラマにほぼ完全に焦点を当て、非常に深刻です。 コメディシーンはほとんどなく、最後にキャストだけが一緒になっています。 私が天地を愛していて楽しいことをしていた人なら、私は最高の喜びを感じることができないので、人々がそれを持っている問題を理解することができます&amp;hellip;しかし、私はその人のひとりではなく、 違うものを試すため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画を見て私の天地の愛の事を終了するための優れた方法でした。 私はそれを終わらせるために終わらせることを期待していましたが、実際には天地の提供を高く評価しました。 変化を受け入れることができない、熱心な天地ファン以外の誰にでも、私は強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before the third and final Tenchi movie, Tenchi as a whole had been hit and miss for me. I enjoyed the first two OVA series but quickly grew tired of all the silliness and the lack of explanations with regards to various plot elements. It started to get stale after the harem cast had been assembled. My thoughts about the first two movies are very similar to my thoughts about the OVA. So, I didn&amp;rsquo;t go into what&amp;rsquo;s most likely going to be the last Tenchi anime I watch expecting anything other than the usual harem fluff, with a random, one dimensional villain thrown in so that there would be a fight to end it with a sense of purpose.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;relon&#34;&gt;Relon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CGで劇場版アニメを見るのは爽やかですが、他のアニメはすべてCGで完成します。 通常、セルアニメはグラフィックスではかなり貧弱ですが、演劇的なものは、ここ2年生の天地無用のような質の良いものです。この映画は1999年に完成しました。今は10年以上前ですが、 しかしそれは宝石です。 私はDVDを$ 1の売り場に横たえていましたが、正直言って私はそれに大きな期待はしていませんでしたが、内容は価格をはるかに上回っています。 恋愛2の天地無用は、かつてアニメ映画の興奮を取り戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は独創的なもので、Tenchi Muyoのコンセプト/キャスト/バックグラウンドを借りて、TV / OVAの続編/プリクエルではないことを意味しています。 話はむしろシンプルだけど面白くて面白い。 ショー全体のペースは着実に設定され、思考の余地が非常に広がります。 設定はややノスタルジックで親しみを感じました。 トーンはTV / OVAほど喜ばしくはありませんが、より深刻なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛2の天地無用の芸術は美しい。 私はセルアートで育ったが、私の世代はCGに属していたので、両方のアートワークに感謝し、アートワークは本当に華やかだ。 環境は現実的にレンダリングされますが、気分や環境に合っています。 キャラクターは、シリーズよりも高品質で描かれており、ディテールや色合いを細かく管理しています。 私は古いものより優れていると思ういくつかの新しいキャラクターデザインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目立たない限り、私は通常、音楽やサウンドに注意を払っていませんが、確かにサウンド/音楽は、ショーの魔法のような気分/設定を作り出すのに役立ちました。 結末の歌はとても適切で、穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画には新しいキャラクターがいくつかあります。私はそのキャラクターが好きで、どのように映画に収まるのが好きです。 古いキャラクターはあまり時間を掛けませんでしたが、各キャラクターにはメインキャラクターに大きな影響を与えるのに十分なスクリーン時間が与えられていると思います。 主人公は多くの発達を遂げ、いつもとは違う光で示されます。 この短い1〜2時間で、TV / OVAシリーズ全体よりも主人公をもっと多く知る必要があるような気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをたくさん楽しんだ。 それは私の紅茶です。 結末はかなりうまくいっていて、映画の長さはちょうど良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンス映画の良いカップを楽しんでいる人は、Love 2でTenchi Muyoを試してみるべきです。元のシリーズを見ているかどうかは本当に問題ではありません。 間違いなく、古いアニメやセルグラフィックが好きな人には必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Relon/reviews&#34;&gt;Relon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s refreshing to watch a theatrical anime done by cel, now that every other anime is done by CG. Usually cel anime are pretty poor in graphics, but theatrical ones tend to be very good in quality, like the one we have here, Tenchi Muyo in Love 2. This movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>