<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>3 Gatsu No Lion 2nd Season   Episode 13 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/3-gatsu-no-lion-2nd-season---episode-13-discussion/</link>
    <description>Recent content in 3 Gatsu No Lion 2nd Season   Episode 13 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2018 02:31:46 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/3-gatsu-no-lion-2nd-season---episode-13-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】3月のライオン 第2シリーズ 13</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/01/29/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E5%8F%8D%E5%BF%9C3%E6%9C%88%E3%81%AE%E3%83%A9%E3%82%A4%E3%82%AA%E3%83%B3-%E7%AC%AC2%E3%82%B7%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA-13/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 02:31:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/01/29/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E5%8F%8D%E5%BF%9C3%E6%9C%88%E3%81%AE%E3%83%A9%E3%82%A4%E3%82%AA%E3%83%B3-%E7%AC%AC2%E3%82%B7%E3%83%AA%E3%83%BC%E3%82%BA-13/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/
redditの反応
redditの反応
これはひなのいじめ弧を終了させる。この漫画をハニーとクローバーよりも私のために高くして、それを私が読んだ私の好きな漫画の中に入れたのはこの弧でした。レイが経験したキャラクターの成長と川本家が経験したトラウマの影響は、依然として出版されている漫画を通して強く共鳴し続ける。
redditの反応
redditの反応
「教育」が学生を「教える」と「育てる」ということについて教師が話しているのは、文字通り教育育成の漢字である教育（授業）教育の漢字を指しているからです。
redditの反応
第71章のタイトルは、「太陽の中で」と翻訳され、日向です。ひなたと発音される。
redditの反応
ところで、ここには前のものがあります。後にもいくつかありますが、私はスポイラーを危険にさらしたくありません。 （クレジット/ u / Ammonum_MB）
redditの反応
このショーで再び悲しい涙の代わりに幸せな涙の理由があることをうれしく思います。
redditの反応
私はこのアークを終わらせるためのよりよい方法を求めているとは思わなかった。このエピソードは素晴らしかった。彼女の手紙は、クラスの他の女の子がヒナと一緒に戻ってきたとき、彼女がすべてを彼に話していたとき、彼女がレイにどのように誠実であるかまで、ついに終わった。
redditの反応
新しいEDはBAAAAAAAAANGERです。
redditの反応
ひなの笑顔を無邪気に見て、もう一度すべてです。それでも私は彼女がしたことを許してくれないことを嬉しく思っています。本当にそれに値するものではありません。彼女は最終的にそれを乗り越えるだろうが、彼女は何をしたのか決して忘れないだろう。
redditの反応
再び彼女の笑顔を見ることができることは、レイのためのすべてを意味する。彼らは彼のためにかなり太陽です、そして、彼は顔の上に晴れやかな笑顔以外のものでそれらを見ることができません。それが終わったのはうれしいことですが、まだこれはしばらく残っているものです。
redditの反応
川本ひなは、国際的な宝物です。
redditの反応
モモで眠っている太った猫たちを真剣にさせてしまうのはかなり危険です。
redditの反応
とにかく、このエピソードは私を最初から最後まで微笑ませました。
redditの反応
この新しいアニメのすべては、ここで私はすべての前にこれを見ることに興奮しています。
redditの反応
2018年には2週間しかかからず、Reiは再び最高の兄弟であることを証明します。
redditの反応
彼女がただそこにいているレイは十分なものだったと、ヒナが認めているのはすごく素敵でした。彼の心を祝福、彼はすべてを行う必要はありません。そして、私たちはChihoから聞いた！私はこの弧が素敵な結論を得てうれしいです。
redditの反応
これは私を再び破った。
redditの反応
ちなみにヒナへの手紙は私をとても嫌にしてしまった。
redditの反応
それは、この問題を解決するための決意と素晴らしい判断を持った良い先生がいました。いじめっ子は本当に残念でもなくても、彼女はこれをやり直すことはできません。それは彼女の権利を提供し、私はこの会話のすべてを通して彼女を嫌った。悪い子育てであるか、彼女が悪い子供であることがあります。
redditの反応
ヒナのためにそこにいたレイ（とひなの家族）は、彼女が彼女を幾分平穏に保ち、これらの時代には幸せになるのに十分だった。彼女は偉大であると彼に言いました。
redditの反応
このシリーズはただ一つの自分自身を押し上げてくれるだけです。
redditの反応
このエピソードが大好き！私はそれが終わったことをうれしく思う。私は友達を作るための3つのステップが本当に好きだった - 最初に動物、そしてあなたより年上の人、そしてあなたの年齢の人と友達を作る。チホも今はうまくやっているとうれしい。彼らの玄関に眠っている桐山は面白かったし、指の咬合に値する。
redditの反応
redditの反応
このショーはいつも私の目に溢れています。私はそれに感謝していたので、いろいろな便利なことを学びました。それはちょうど私または2番目のシーズンが最初のものよりも優れていますか？
redditの反応
Reiがひなを見たとき、私は彼が &amp;ldquo;あなたはとても賑やかに見えます。良いことが起こったのですか？&amp;rdquo;と言いたいと思っていました。
redditの反応
そして、ひなのいじめの弧が近づいてきます。だから、基本的に高木さんは、彼女がやったばかげたくその責任を受け入れるよりも、むしろ他人や社会を責める子供のようなものです。うん、それは間違いなく、私がティーンエージャーのときに知っていたいたずらのように聞こえる。
redditの反応
また、彼女の疑いの思いやりは、彼女がおそらく共感と思いやりを教えられなかった環境で育ったことに気付くでしょう。彼女のお母さんがアカリに向かってどのように行動したかを見てみると、これが証明されます。さて、緊張が壊れていて、彼女の兄弟が彼女に対して向きを変えてしまったので、彼女は再び何かを始めるのではないかと思う。私は高木のために何らかの償還を受けるかどうか疑問に思います。
redditの反応
私は本物になるだろう、このショーは完全に私を壊している。テレビやアニメなど、ショーを見るときに私は本当に感傷的なことはありませんでした。いつものように、私はいつもキャラクターに共感することができますが、実際に泣いてしまうようなことはありません。
redditの反応
まあ、このショーは間違いなく私を変えています。一貫して私はとても多くのことを感じています。物事は私をとても強く打つだけなので、悲しい必要はありません。それはすべてとても美しいです。私はこのショーを体験して本当にうれしいです。
redditの反応
エピソードについて：私はレイが作った個人的な宣誓が大好きです。彼はそんなに成長している。かわいい彼は玄関の中で眠りに落ちた。
redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】3月のライオン第2シリーズ 13</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/01/16/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:10:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/01/16/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q5wse/spoilers_3gatsu_no_lion_2nd_season_episode_13.json
redditの反応
ファックインの地獄。なんて変態 redditの反応
彼女は悲惨なバックストーリーを持っているのが良い。悲惨な意味合いや何らかの啓示が彼女の邪悪さを実感している。そうでなければ彼女はまったく嫌な人です。 redditの反応
![This anime in a nutshell.](https://i.imgur.com/LZuOeuG.png) redditの反応
私は泣いていません！　あなたは泣いている！ redditの反応
糖尿病のアニメ redditの反応
ああ、ちょうど最後のエピソードほどかわいい。私はお土産屋についての発言を大好きでした。それは確かにあなたの回復力が限界までテストされる場所です。 redditの反応
私はそれがすべての両親をプレゼントし、関与させる努力をしているのが好きです。彼らは単に託児所で子供を投げ捨てるだけではなく、私たちが竜一と臼田と時間を過ごすだけです。 redditの反応
これははるかに最高の &#34;Procreate、あなたはオタクをしている！　&#34;まだアニメです。 redditの反応
エピソードはあまりにも早く終わった： &#39;（ redditの反応
このエピソードでは、コタロが兄弟を目覚めさせる最初の場面から私を救いました！ redditの反応
嬉しい猪俣はバットからすぐにキャラクターの成長を得ました。彼女の息子の行為のはるかに多くを見るために疲れていたでしょうか？ redditの反応
私は赤ちゃんトラで大声で出しました！ redditの反応
彼らがオバサンに羊のキーチェインを渡すのを待つことができません。 redditの反応
私が糖尿病で死ぬことなく今シーズンの終わりに達することができれば私は夢中です。今年の冬のラインナップはあまりにも甘さがあります。 redditの反応
新しい女の子は彼女のもっと見ることを望んで、クールなようだ！ redditの反応
私は2009年10月にこれを読んで始めました。私は考えて、それを落としてしまいました。誰もそれを翻訳していませんでした。アニメを手にしたことはとても嬉しいです。 redditの反応
そんなかわいいふわふわのショー。ちょうどそれを見て笑顔になります。 redditの反応
私はうんざりしていない、あなたはうんざりしている。 ![How can you say no to these cuties?](https://i.imgur.com/aS7Ewx9.png) redditの反応
Kamitaniの兄弟の行為をお互いに見ているのは面白かったし、その終わりはかなり健全でした！ redditの反応
そのような心温まるショーのために、それは驚くほど多数のツンデレを有する。私はtsundergranが最高だと思うが、彼女のデザインは素晴らしいです。 redditの反応
動物園への超かわいい旅行と私は子供のそれぞれが好きな動物を持っている方法を好む。 redditの反応
Kirin is so cute. &#34;Kudachai&#34; 😭😭😭 redditの反応
私がOPを見てほとんど泣いても、私は最後のエピソードで生き残るつもりはない。 redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>