<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aikatsu on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aikatsu/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aikatsu on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aikatsu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aikatsu</title>
      <link>https://anime.syui.cf/15061</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/15061</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/74783.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/15061/Aikatsu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/15061/Aikatsu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;florete&#34;&gt;Florete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供として「アイドル」について最初に教えられたとき、私たちはそれらを偽の神として知っていました。 それからアニメを見始めて、それは日本にとって事実上同じことだと分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の50のエピソードの元のレビューが続きます。 残りの概要については、スクロールダウン*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;相カ！ 過去数年間のアイドル傾向に従います。 これらは、若い女の子のように見えるかわいい少女たちの歌と踊りについてのものですが、実際には育った男性のためのものです。 星美学園では様々な「アイドル活動」を通じて、アイドルになることを学ぶ星美一族が率いる中学生のグループが続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、「アイドル活動」とは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌と踊りは確かに関わっており、期待されるように、主な関心事です。 しかしそれだけではありません。 相カ！ 私たちがコンサートで舞台で見るもの（そしておそらく現実よりも）よりも、アイドルの世界をはるかに深く掘り下げています。 これらの女の子は長い泳ぎをとり、巨大な木を切り落とし、素手で山を拡大し、トラップライズの幽霊のある家を案内します。 私はここでも誇張していません、それらの事のすべてが文字通りショーで起こります。 スリラーではありませんが、これらの女の子がこれらの障害に直面する力と勇気をどこで得るのか不思議に思われるいくつかの驚くべき時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アイドルであることはあなたの体を鍛えることではありません。 アイドルであることもイメージと表現です。 あなたが普及すると、あなたはファンを得て、あなたはそれらのファンを失望させないようにする必要があります。 この事実は無視されない。 いちごがファンに会って物事にサインする時が来ると、すぐにそれをすることができ、良い署名をすることを過度に心配するようなエピソードがあります。 問題は、彼女が「ファンを満たす」ことを忘れ、サインに焦点を当てるだけで、すぐに友人が彼女の注意を喚起し、彼女がファンを欲しただけでなく、 署名だけでなく、彼女の顔を見て少し話をすることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、維持するイメージがあります。 これは、完璧でないボディタイプのシェーピングの領域に簡単に落ちた可能性のある細い線であり、最高でも間違いなくその線をつまんでいる。 クリスマス休暇が来て、いちごが数週間家に帰るとき、彼女は母親の料理に抵抗することができません。 彼女は食べて、食べると&amp;hellip;大きな。 彼女の周りの人々は彼女に失望しているが、彼女の新しい形のためではない。 それは、彼女が自分を出す方法、彼女が怠け者になって、彼女が入ったときのドアのステップで彼女のアイドル活動を残すことができたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;50回のエピソードでは、ストーリーとキャラクターを開発するのに多くの時間があります。 上記から推測することができるように、物語のほとんどは一時的ですが、すべてにはまだまだ継続があります。 新しいアイドルが導入され、その後のエピソードでより大きな役割を果たすため、1つのエピソードで学んだレッスンは、このショーを通して引き続き実践され、少女たちがアカデミーと外界の両方で人気を博していくにつれて、  。 スライス・オブ・ライフのエピソードの後に​​少し劇的なストーリー・アークが続くかもしれない時がありますが、これらは決してあまりにも突然現れてくることはありません。 彼らは合理的に始まり、終わり近くのものを除いて可能性があります。アイドルのユニットが木の上で成長し始め、視聴者は誰がどこに属し、どのサブグループが実際に存在すべきか疑問に思っているようです でもやって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リード主役はホシミヤ一族です。主なサポートは青井桐屋と渋木蘭です。 いちごはいつも幸せですが、常にスマートではない明るい少女です。 彼女は何かをしたいと決めて、彼女は行くと、それは、躊躇しません。 時には物事がうまくいく。 彼らがしない他の時間。 彼女はこれらの瞬間を当然のように取っていませんが、彼女は彼女を倒すことはできません。 彼女は跳ね返って、彼女が学んだことを服用し、それを将来に適用します。 彼女は他の人を彼女に惹きつけるような人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼女はそのような偉大な友人なしではそれをすることができませんでした。 まず、彼女の幼なじみの友人である葵が、彼女の最初のアイドル・コンサートで、偶像になりたいと願って、スターライト・アカデミーに応募してもらうようにしました。 葵は「アイドル教授」です。 彼女は偶像についてすべてを知っている。 いいえ、本当に。 すべて。 彼女はまた、アイドル自身とIchigoの＃1ファンであり、そのように、時には狂気自身に屈するが、ピギーブロンドをチェックしておく方法を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、トリの最も成熟したメンバーであるRanがあります。 彼女は寒い、笑顔ではない姿勢のためにアカデミーで人気があり、Starlight Academyに入学する前に長年のエンターテイメント経験を積んだことで自信を持っています。 彼女を一生と葵に温めさせるのは簡単ではありませんでしたが、最終的に彼女と氷を砕くことを許したとき、時には穏やかで親切な人格と、 それを最も必要とする人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここにはたくさんの文字があります。 非常にまれにしか感情的な側面を示していない（しかし心配していない）アカデミーの神秘的な上級生であり、最も人気のあるアイドルである水木神崎は、最も顕著なサポートです。 彼女は終わりのゲームであり、他の誰もが到達しようとしている目標だが、常に前進するライバルだ。 彼女についての多くは謎に残されていますが、彼女は100％の完璧な存在ではないことを彼女に示すヒントも多く与えられています。 他の人、彼女の後ろにいる人たちも、彼女が続けることを動機づけるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、多くの人が本当に完全に実現する機会を得られない人物がたくさんあります。 乙女、ゆりか、シオン、さくら、楓など繰り返しのある余分なアイドルは主にこのグループに入る。 彼らのすべては、少なくともエピソード1または2の開発に専念していますが、後で時には物事が混雑しすぎて、実際に再び焦点を合わせることなく、残りのショーのために彼らの基本性に固執することがあります。 これはちょっと残念ですが、ショーの主なグループに重点を置くのはトレードオフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーはどんな文字も無視しない。 脇役に残っていてもダンスインストラクターのジョニー・ビップ（あるエピソードでは海賊を演じる人）や一族の母、父、弟 。 これらのセッションは主に突然ですが、短くて甘いです。 彼らは、ショーの主な焦点を犠牲にすることなく、すべてのキャラクターにさらに深みを与えて、すべての周りの関係を築くのに本当に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてショーの主な焦点は何ですか？ あなたはアイドルのショーの主な焦点は何だと思いますか？ 音楽！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私たちはこのショーの音楽には絶対に扱われています。 コンサートシーンでは1つ1つのエピソードが登場する。 それはすべてのエピソードごとに違う曲ではありませんが、曲に飽き始める頃には、新しい曲を使い始めるまでに十分に変更されています。 また、最初のED、カレンダーガールは、ショーの最後のテーマを驚くほどよく描写しています。 しかし、全体的にみても、アイカツ！などでさえも、他の曲と同じように、新しいシングルを宣伝するために歌を歌うことが時折あるように見えるかもしれませんが、キャラクターの大部分が アイドルとしての仕事に関連し、最終的な楽曲につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのコンサートや広告については、奇妙なことが起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツのレビューを書くことはできません！ 商業アニメの禁止されている果物を言及することなく：カード。 相カ！ あなたにもいくつかのカードを売りたい。 ショーでは、これらのカードは彼らの衣装であり、生成されるのは&amp;hellip;コンサートの相克機械です。 うん、それは変だけど、周りにつまらない。 最も魅力的なアイドルだけに与えられる特別な「プレミアム」カードを含め、各メンバーの衣装を他の人とマッチさせ、新しい衣装の新しいカードを別の機会に合わせるために多くの努力が費やされています。 終わりには、これが純粋に広告の仕掛けであるか、ストーリーの合法的であれば間違った部分であるのか、それとも間にあるものなのかを言うのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが「特別な魅力」と呼ばれるコンサートの間にやることもあります。 実際には全く地面に接地していないので、これが何であるかを説明することは難しいですが、通常は数秒かかるだけでなく、激しく旋回することから矢を中心に撃つまでの範囲のコンサートです。 彼らはコンサートやパフォーマーを何らかの形でより印象的にするこれらのものだと考えられていますが、彼らの実際の目的が何であるか、それがなぜ全然存在するのかは決して明らかになりません。 彼らに焦点を当てたエピソードもありますが、私たちが本当に学んだのは、ほとんどのアイドルがコンサートごとに1回だけ行うことができるということです。ミズキは3を取り除くことができます。ショーの途中では、 コンサートで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツでは物事はとてもかわいいです（とピンク）！ 土地ですが、周りは少し粗いです。 キャラクターのデザインははっきりしていて、アニメーションは一般的に流動的ですが、各エピソードのコンサートの最前線では、アイカツのカードをアイカツのマシンに挿入する一連の再利用アニメーションがあります。 コンサートのシーンはすべてCGIに収録されています。これは、残りのショーの2Dアニメーションの隣で少し難しい場合があります（コンサート中に観客に表示されることもあります）。 私は学校で毎日同じ人を見るので、普通の再使用された背景の文字を見ることができますが、ほとんどの場合問題はありませんが、最悪の犯罪者は特定のシーンです。 それぞれの女の子が同じ位置に座っているが部屋の反対側に座っているように、2つの半分、髪の色を脇に、ミラーリングされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一日の終わりに、相カ！ ただの幸せなショーです。 その実行時間は非常によく使用されます。なぜなら、必然的に終了する前に素材をクランクアウトする必要がなく、視聴者がすぐに離れることなく文字に繋がる時間が十分にあるからです。 この番組の後のあるエピソードは、このショーの実行時間の種類がなくても実際には機能しませんでした。 彼らが作った影響は、短いシリーズでは同じではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;相カ！ 誰にとってもそうではありません。 それは子供のショーで、Love LiveやIdolm @ sterのようなアイドルショーが好きなファンでも、これと同じ楽しさを得ることができない場合があります。 その表紙でこれを判断してください。 ピンクの背景にあるフリルなドレスの若い女の子のグループがあなたの種類のショーのように見えない場合は、それを見ないでください。 しかし、あなたがこのようなものを好きになったり、ちょうどそれを撃つように感じたら、あなたが来るものを好きになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;残りの部分&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、もっと多くがあった。 もっと。 そしてもう少し。 しかし、私はこれを速くするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツの第2シーズン、エピソード51-101、別名アイカツの暗黒時代。 ライバルの学校であるドリームアカデミーが紹介され、相川ファンにとっては最も不満な時間となっています。 新しいキャラクターはあまり開発されておらず、門の外ですぐに才能があるようです。 キャラクターが失われて最初のシーズンがうまくいったところで、突然、たくさんのネクタイが見えます。 しかし、このすべてには良いエピソードがあります。 おおぞらあかりは途中から紹介され、すぐに愛され、残りの季節に悪いものをすべて覆す。 基本的に、Dream Academyのキャラクターに重点を置いていないエピソードは少なくともまともではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツの第3シーズン、102-153のエピソード（とにかくそこのどこか）、アカリ世代。 新しい主人公がいて、古いキャストがまだ周りにある間に、彼らは現在サイドキャラクターです。 プロデューサーは、誰もがDream Academyを嫌い、ショーの残りの部分で多かれ少なかれ、ショーの残りの部分で3〜4回以上表示されることに気づいたようだ。 ショーはそのルーツに戻り、以前よりもいくつかの荒いパッチがあるにもかかわらず、私たちが知って愛している愛カです（もしあなたがこれを得たなら、あなたはそれを愛する必要があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツの第4シーズン、エピソード154番、&amp;hellip;実際、それはちょうどアカリー世代のものです。 どっちがいい！ 彼らはクライマックスのためのシーズン2の落とし穴には入らなかった。 そして、実際のクライマックス自体は非常に素晴らしく、最初のシーズンを終えてシリーズを終わらせる素晴らしい方法だったので、他のどの時計よりも長く続きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1、最初の50のエピソード（そして驚くべき映画）は、アイカツの私の好きな時代ですが、昨年半分は確かに価値のあるものでした。 最高のアイカツは愛らしく、心温まる、そして少しでも涙を流していた。 最悪の場合、私は叫んでいた！ いいえ！  NO！ &amp;lsquo; 画面の欲求不満 それは浮き沈みがありましたが、結局それは私の心に非常に近いシリーズになりました。 私はスターライトアカデミーの女の子が恋しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Florete/reviews&#34;&gt;Florete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was first taught about &amp;lsquo;idols&amp;rsquo; as a child, we knew them as false gods. Then I started watching anime and I realized it&amp;rsquo;s practically the same thing for Japan.    &lt;em&gt;Original review of the first 50 episodes follows. For an overview of the rest, scroll down&lt;/em&gt;    Aikatsu! follows the idol trend of the past few years. These are shows about cute young girls singing and dancing that look like they&amp;rsquo;re for young girls but are actually for grown men, only this time around it actually is for young girls (it has some periphery demographic, though). It follows a group of middle school friends led by Hoshimiya Ichigo learning to become idols at Starlight Academy through various &amp;lsquo;idol activities.&amp;rsquo;    But what are &amp;lsquo;idol activities?&amp;rsquo;    Singing and dancing are definitely involved and, as one would expect, are the primary concern. But that&amp;rsquo;s not all, oh no. Aikatsu! delves much further into the idol world than that which we see on the stage at concerts (and probably further than reality). These girls take long runs, chop down giant trees, scale mountains with their bare hands, and navigate trap-ridden haunted houses. I&amp;rsquo;m not even exaggerating here, all of those things literally happen in the show. It&amp;rsquo;s no thriller, but there are a few surprising times where you wonder where these girls get the strengt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayla&#34;&gt;Rayla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私の名前は星美一です。 私は普通の初年度の中学生です。 当時私は、私のような誰かがアイドルになることは想像もできなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）
アイツカウドのアイコールショート！  （アイドルアクティビティ）は、憧れのアイドルたちが夢を実現するために、さまざまなデザイナーの服を使ったカードを使用して、バンダイが創り出すコレクターカードゲームです。 あなたがこのアニメを見ようと思えば、私はあなたの子供の頃の小片が歌い始めることを保証します。 彼女の親友のキリヤ、葵、グループの新人*渋木、蘭の新メンバーとゆっくりと上がると、ホシヤマ、いちごの話が伝わってきます。 私はあなたが思っていることを知っています&amp;hellip;&amp;ldquo;アイドルについての別のアニメではありません&amp;rdquo;私はすでにプリティリズムの第2シーズンを持っているので、私は完全に理解することができます。  （Pretty Rhythm：親愛なる私の未来）シリーズ全体をスキップするかどうかは完全に分かります。 しかし、アニメは半分悪くないことをあなたに伝えるために。 正直言って、それは私が少女アニメで見たことがない純粋な純真なブランドを含んでいたので、それを真実に楽しんだ。 私がアニメを見たとき、私はパワーパフガールズやトータリースパイのような漫画を楽しんでいた時まで、私は過去8年を過ごしたように感じました。 どのような非常にノスタルジックな感じだった。 とにかく、あなたが70歳の女性のような気分になるアニメを探しているなら、私はこのアニメを強く推奨するよりも幼年期の栄光の年を覚えて覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
アイドルのオーラがあるあなたの普通の初年度の中学生です。 当初、彼女はアイドルになるなどの大きな夢はなかったが、彼女は母の弁当屋を継承したかっただけだったが、それは水木神崎のコンサートに行ったときにすべて変わった。 明るく目立たないライト、ファンの叫び声と叫び、アイドルの華やかな衣装、スピーカーからの美しいメロディ。  Ichigoの人生とは全く違う世界。  &amp;ldquo;なぜ皆は応援しているのですか？ なぜそんなに多くのライトがあるのですか？ 私はこれまで一度もこのようなことを見たことがありませんでした！」若いIchigoの考えは、コンサートのコンプレックス全体をあらゆる角度に魅了したようなものでした。 どこでも彼女は以前に遭遇したことのない奇妙な機械のように見えました。 彼女は唖然としていた。
Ichigoの親友のKiriya Aoiは、あらゆる方法で偶像崇拝者です。 彼女は彼らの歴史と彼らの音楽を含むアイドルについて知ることがあるすべてを知っています。 葵は真の友人の定義であり、彼女とIchigoの夢を達成するために必要なことは何でもします。
Shibuki、Ranは若い頃に業界に登場したプロのアイドルです。 最初は、元のルームメイトや友人の過去の思い出に悩まされていたマスクを通して、彼女のクラスメートの前に真の感情や感情を隠します。 しかし、IchigoとAoiの助けを借りて、彼女はゆっくりと自分の気持ちを開いて、当時の彼らととても親しい友人になることができます。
今までの一連のシリーズでは、特定のミーティングやイベントを通じてキャラクター間の強固な関係を構築するのに役立つキャラクター開発が実質的かつ適切に行われています。  10エピソード未満の問題では、各エピソードを通じて、友情が増している証拠があることを容易に知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）
砂糖、スパイス、そして素敵なもの（PPG参照）のビットは、このアニメのアートスタイルのかわいらしさを明るく表現します。 この芸術のスタイルは、絶対に愛らしい魅力的な風景、キャラクターデザイン、服装でウォッチャーをつかみます。 しかし、アート・スタイルは、Pretty Rhythm：Aurora Dreamのやり方と非常によく似た、2Dから3Dへの切り替えから少し刺激的かもしれません。 ねえ、少なくともアニメは2Dから3Dへと無意識に切り替えるわけではありません！ 非常にクールな学生協議会長は、数分おきに酷い芸術デザインと2Dから3Dへの無意味な切り替えを行った。 アイカツが2Dと3Dを使ったやり方は、キャラクターの歌とダンスに少しのPOPを加える素晴らしい方法です。 アニメはまた、アニメの全体的な光感情に加えて、ピンクやパープルの色合いなどの様々な明るい色を使用しています。 アニメの無邪気な日常生活を創造しようとするアニメの意図とはほど遠いため、このアニメではまったく暗い色合いを使用することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（9/10）
&amp;ldquo;Hi Signalize！ 答えは空の向こう側にあります&amp;hellip;&amp;ldquo;このアニメのオープニングには、静かでありながらもポップなリズムの新鮮な要素が使用されています。 それは他の少女の開口部とは異なるアニメを作るそれ自身の独特の特徴を使用する。  &amp;ldquo;日曜日、月曜日、チューチュウ。 毎日私はカレンダーの女の子のようなページをひっくり返しています&amp;rdquo;このエンディングは、古典的な全体的な古典的な感覚で、レコードカードのレコードとちびの作成を使って1900年代の要素とかわいらしい要素を追加した、 エンディング曲でさえ、私の好きなアニメエンディングのひとつになっているのを聞いてみると、古いポップ感があります。 キャラクターの声は決して暗くて深刻ではありませんが、これらの精神は、無邪気でかわいい雰囲気をアニメに加える素晴らしい仕事をします。 私が一番驚いたのは、Morohoshi、Sumireの12歳の少年が主人公の声を出しているということです。 全体的に彼女は彼女のために完璧な声を持っているので、優れた選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）
アニメはいたるところで無邪気です。 このアニメを見るだけで、若者のように感じるのはすばらしいと感じました。 それはとても幼稚で、これまでのところ、それ自身の方法で賛否両者になることができる世界のいくつかの厳しい現実を捕らえていません。 私は大人の世界から脱出し、子供のように感じるだけで、このアニメの幼稚でかわいい雰囲気で若返りたいと思うPretty Rhythm：Aurora Dreamのような番組を楽しむ人にこのアニメを大いに推奨します。 もちろん、このアニメは、この世界のすべてのストレスと残酷な贈り物から自分自身をくつろげるよい方法です。 彼らの愛らしい小さなマシュマロのいくつかと一緒にホットチョコレートミルクのカップをつかみ、このアニメを見て&amp;hellip;キャンディーランドであなたのように感じるかもしれないことを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayla/reviews&#34;&gt;Rayla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“My name is Hoshiyama Ichigo. I’m your ordinary first year middle school student. Back then, I would have never imagined that I, me, someone like me could become an idol!”    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Aikatsu short for Aidoru Katsudou! (Idol Activities) is a collectible card game created by Bandai which revolves around using cards featuring various designer clothes to help aspiring idols make their dreams come true. The story tells of Hoshiyama, Ichigo as she slowly rises to the top with her best friend Kiriya, Aoi and new member of the group &lt;em&gt;drum rolls&lt;/em&gt; Shibuki, Ran. I know what you’re thinking… “Not another anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mavisvermillion&#34;&gt;MavisVermillion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの表紙の写真を見たとき、それは本当にかわいいとガーリーに見えたので、私は最初のエピソードを見たときに試してみると思っていました。それはPretty Rhythm Aurora Dreamのようなものでした。 アイドルではなく、Pretty Rhythm Aurora Dreamで、彼らは本当にクールでアイカツでスケートしている間にスケートしたりダンスしたり、彼らは普通に踊ったり歌ったりしています。  ：Dしかし、彼らは非常に似ていたので、私はかなりショックを受けましたが、彼らは物語を設定する方法は同じで、私はPretty Rhythm Aurora Dreamが好きなので、これも本当に好きでした。 音楽ダンス、友情、そしてロマンスのアニメを見るには、そのガーリーでかわいいかわいい：D!!!! また、次のエピソードでは、Pretty Rhythm Aurora Dreamと同じようなものを考えると、最終的にはロマンスをそこに置くことになるので、そこにはロマンスのヒントがあることを期待しています。アイカツの説明を読むと、 それはもともとはアイドルを作ったゲームだったし、私はそのゲームをプレイしなかったので私はロマンスがあるかどうかわからないが、私はそのような大きなロマンスのアニメファンであるため、^があることを願っている。  ;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MavisVermillion/reviews&#34;&gt;MavisVermillion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well when I saw the picture of the cover for the anime it was really cute and looked girly so I thought I would give it a try wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;max&#34;&gt;Max&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100以上のエピソードを持つアイドルアニメはあまりありません。そのような長い期間あなたを魅了し、驚かせる能力を持つアイドルアニメはさらに少なくなります。 アイカツは、200のエピソードのちょうど下に来て、両方をすることを管理するシリーズであり、それを記述する方法は非常に多くあります。 活力に満ちた、活力に満ちた、楽観的な、いくつか例を挙げると。 しかし、アイカツにとって最も良い点は、ターゲットオーディエンスを脇に置き、あらゆる年齢層の人々を楽しませることができるということです。 ハリウッドの家族向け映画や友情はマジックのようなショーとは異なり、コンテンツのダンピングや簡素化はあまりありません。プレゼンテーションで効果的で簡単で驚くほど現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで何が違うの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提は簡単です：スターライトアカデミーという名前の女性アイドルのための学校は、演技、踊り、歌、または他の形式のエンターテインメントを通じて、その親戚を探して養うために存在します。 例外的に親切なヘッドマンと少数のスパンキーな教師を除いて、少女たちをチェックする監督や管理はありません。 彼らの出席の主な理由は、彼らがオープンな社会的環境に残っている間に人物（またはアイドル）として誰であるかを発見できるようにすることです。 その信念のおかげで、コンセプト自体は多くの劇的なライティングの機会を提供します。 学生は誰ですか？ 参加理由は何ですか？ なぜ彼らはすべてモノリシックな公的生活を送ることに興味がありますか？ これらの質問は定期的に尋ねられ、答えられ、その答えは宇宙の無限の可能性を後にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイドルと学校生活の間のギャップを埋めるために、スタッフは常に名前をつけたり、新しいアパレルを手に入れたりする機会を学生に提供します。その結果、関係するすべての人たちの動機が急上昇します。 彼らの人気に応じて、アイドルは、著名で上がっているファッションデザイナーやブランドの仕事にも影響を及ぼします。 キャラクターのトレーニングサイクルが始まると、驚きの潜在的な要素は、あなたが画面から目を離さないようにします。 それはそれがすべての訓練であり、行動ではないと言っているわけではありません。 楽しさは一度に1つのエピソードを賞賛します。そのため、競技会、課外活動、および他の腐敗しない出来事は、時間が来ると間に合っていないように見えません。 言い換えれば、時折の生命の断片は、ショーのように自然で美しく流れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアイカツにとってユニークであることが分かった一つの側面は、無痛で美しい誠実さです。 キャラクターは、白熱したライバルやキラキラしたパートナーであり、お互いの間に自然な壊れない絆を持っています。 最も強力な感情的な騒動が自然に起こっているという事実を完全に認識し、軽くて時に面白いものを保つことによって、メロドラマとざらめきの傾向から離れています。 ケーキは、しばしば自分自身の期待に応えることの難しさに関係する内的な葛藤が散りばめられています。  10代の少女で構成されたキャストのために、彼らはすごく強く、心配もありません。 その成熟は、Idolm @ sterとLove Liveの中で最も紛争の厄介な性質を惜しみません。また、あなたには同じ質問をする機会が与えられることがよくあります。 私は誠実に、シリーズは最終的に社会学的であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、あなたの典型的なアニメよりもはるかに西洋のテレビドラマに似ています。 支持キャラクターは絶えず進化し、役割が変わり、絵に動くが、主人公キャラクター自体はあなたが信じるほど顕著ではない。 このような特性は誰にとっても当然のことですが、より複雑な開発を求める人にとっては、夢が実現しています。 ここに表示された連続性はかなり驚くべきものです。何十回ものエピソードでは見られなかったかもしれないものがゆっくりと再現し始め、いつも優雅な落ち込みがあります。 それは紙にはあまりにも驚くほど聞こえることはありませんが、古いコンテンツの実際の割当は、それが最も期待できないときに起こります。 あなたはこの1つで私を信頼したいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パフォーマンスのために、アイドルがステージ上にある必要があるときはいつでも、3DCGへの楽しい小さなワードローブの移行が行われます。 しかし、あなたの息を止めないでください！  CGは岩場で始まっていますが、いくつかのエピソードごとにいくつかの広大な調整を行う方法からは外れています。 途中で3分の1になると、あなたの欲望はすべて消えてしまいます。 それでも、改善を止めることは決してありません。最終的なエピソードに近づくにつれて物事はますます華やかになります。  CGの美しさは、グループのパフォーマンスの中で最もよく描かれていますが、舞台体験を活気づけるような飛行物体やワイヤーフレームのような魅力的なトリックもあります。 驚異的なステージでのカメラワークは、3Dアニメーションを使用する利点を説明する素晴らしい仕事をしており、なぜショーが最初にメディアを使用することを選択したのかを証明しています。 もしショーがそれなしで同じエネルギーを保持できるかどうかは私はあまり確信していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、音楽について話しましょう。 一部のインサート・ソングは完璧に構成され、アレンジされ、他の2つのインサート・ソングはいずれかの部門で優れており、残った数少ない曲はまっすぐです。 プロダクションの観点からは、むしろヒット・ミスだが、ヒットはミスを回避する力がある。 私は一度も何度も大切に扱われるだけのインサート・ソングを見つけることさえできますが、音楽の主観性のために個人的な結果が異なる場合があります。 一方、バックグラウンドミュージックはとても微妙でリラックスしているので、誰もがそれを問題にすることはできません。 ヘック、時には彼らは著名なインサート・ソングのピアノ・アレンジメントにすぎない。 近代的な任天堂のゲームやデバイスから聞こえるようなサウンドは、一貫して全体的で一貫しています。 仕事をするのに完璧な種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポイントは、このレビューは、アイカツが例外的かつほぼ完璧だと思うように聞こえるかもしれません。 それは私がするからです。 私は弱点が根本的な強みによって完全に償還されることを見出します。 私はそれが、人差し指を使わずにどんな人口学者にもアピールできることを見出します。 私はそれが他のすべての子供のアニメが達成することを望むべきである標準のものであることがわかります。 あなたが既にアニメの病気でないなら、私はあなたに少なくともそれを撃つように訴えるでしょう。 そうでなければ、それは決して遠隔的に驚くべきものではなく、どんなカテゴリーでもそれほど優れたものではありません。 アニメに興味を持ち続けるだけで、私が予想していたよりもずっと長くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それを離れることを決めたら、私は同じことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Max/reviews&#34;&gt;Max&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There aren&amp;rsquo;t many idol anime with over a hundred episodes, and there are even fewer idol anime that have the ability to hook and surprise you for such a long period of time. Coming in at just under two hundred episodes, Aikatsu is a series that manages to do both, and there are so many ways to describe it; energetic, revitalising, and optimistic, to name a few. But the best thing about Aikatsu is that it&amp;rsquo;s able to toss its target audience aside and create something able to entertain people of all ages. Unlike Hollywood family movies or shows like Friendship is Magic, there isn&amp;rsquo;t much dumbing down or simplifying of the content within—it&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherrybum&#34;&gt;CherryBum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、私は本当に愛カツが好きで、これまでに最も好きなアニメです！ これは、トップアイドルになり、現在のトップアイドルを倒そうとしている女の子のことです。
最初のエピソードはそれほど良いことではありませんでしたが、最後のエピソードまでそれを見続けると、あなたはそれを楽しむでしょう。
私にとってこれは私の評価です：
ストーリー：10
私はエピソード1と2をちょうど見た時でも物語を理解しています。誰かを打ち負かさなければならないとき、物語は他のアイドルのようなものですが、これは本当に素晴らしいです！
アート：9
私は本当に芸術が大好きですが、歌と踊りが好きな時は3dです。  3dのアニメーションは素晴らしいですが、私は本当にそれが好きではありませんが、全体的に、私は芸術が素晴らしいと思います。
サウンド：10
私は音楽が大好きで、どこでも浴室xD
キャラクター：9
文字は素晴らしいですが、その中にはストーリーに収まらないものもあります。
楽しさ：9
私はそれを楽しむが、時にはいくつかの部品が退屈なので、退屈な部分をスキップする（ちょっと）
全体：9
全体的に、9。 私はこのアニメが素晴らしいと思うそれはすべてのエピソードを見ると私はあなたもそれが好きだと思う（私はxDの男の子と思う）
〜によってRachel-san〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryBum/reviews&#34;&gt;CherryBum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first ever review but,I really like Aikatsu and it&amp;rsquo;smy most favorite anime ever! So, this is all a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caitlyn51&#34;&gt;Caitlyn51&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、アニメは論理を下ろしている。 一例として、渋木蘭はプロのアイドルですが、一族と葵は蘭より高いです。 アイカツ8は上級者の代わりにBSでいっぱいだった、彼らは新人を置く！ ルーキーが上層部を上回ったという事実はばかげているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、ユリカ、楓、シオン、蘭などのキャラクターは本当にショータイムが少ない。 シーズン3はトップアイドルになろうとしているルーキーで、ショータイムを増やすことになっているが、トップアイドルがシニアであることを示したいと思っているときは、ほとんどがいちご、葵、おとめまたはさくらだ。 イチゴ、蒼井、おとめ＆アンソロジーのように他のキャラクターにもっとショータイムを出す必要があります。 さくらが与えられる。  1つまたは2つのエピソードだけでは十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、移転プログラムはTOOです。 シーズン3は、移籍学生プログラムをやっているだけで、驚きを「遅らせ」ているようなものです。 彼らはユニットカップを持つことができますが、シーズン2のものをもう一度持ち込むことはもうちょうど時代遅れです。 先輩たちに助言を与えて、彼らの後輩に物を見せてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あかりはあまりにも多くのショータイムを持っています。 他のキャラクターにはかなりのショータイムがありますように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caitlyn51/reviews&#34;&gt;Caitlyn51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, the anime is bringing down logic. For an example, Shibuki Ran is a professional idol and yet Ichigo and Aoi are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのイメージや宣伝物を見るだけでは、何か言っているかもしれませんが、残念なことに相川を楽しんでいるとは言いません！ その最大限に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、ストーリーはとてもシンプルです。女の子のグループは、アイドルトレーニングだけに焦点を当てたアカデミーに参加して、最高のアイドルを目指しています。 それはかなり要点です。 もちろん、あなたはこのシリーズが子供向けであると理解しなければなりません。 しかし、満足感を感じる各エピソードを見ることについては何かがあります。 もし私が悪い一日を過ごしているなら、深刻で暗い他のショー、アイカツを見るのに疲れている！ 常に私の顔に笑顔をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はそれを独自のものにする側面の1つです。 私たちが見る無数の文字があり、それらはすべて独自の個性を持っています。 彼らの偉大な点は、彼らのすべてが良い裁判官を得るための十分なスクリーン時間を持っていることです。 彼らには名簿があるので、それぞれのファンサイトになるはずです。これは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはあまりにも特別なものではありませんが（同様に、品質の低下が見られることもあります）、それは本当に文字デザインに関するものです。 キャラクターが目立つようにするのは人格だけではなく、彼らの見た目です。 それらを見るだけで、あなたは誰であるかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちは音楽を忘れることはできません。それがなければ、それは相カではないからです！ 最初は 各エピソードには、ショーのために特別に書かれた曲があります。 オープニングテーマと終了テーマ、またはインサートとしてそれらを聞きます。 それらは架空のキャラクターによって実行されますが、意外にも、声優によっては実行されません。 たくさんの曲がありますが、それは耐え難いものです。私はそれらのすべてを持っています。 ひとりひとりの曲がとてもキャッチーですが、それを愛さないのは難しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、私はそれが子供のショーに過ぎないにもかかわらず、これをとても賞賛しています。 しかし、それはそれが奇妙ではないように見えるためには、子供向けのショーでなければならないのですか？ ショーは無害なエンターテイメントです。 私はエピソード1からこのシリーズで立ち往生しました、そしてそれは3年半前です。 それは、この長い間実行されている私にショックを与えます。 私はもともとそれが少なくとも2つのコースで終了すると思っていた。 最初は、それはそうだと思っていましたが、それが続くにつれて、それに対する私の愛がさらに増しました。 それは、私が実際にそれを愛している（最後のエピソードはそれほど良くない）ために、私が各エピソードで実際に泣いているところまで来た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが偉大なキャラクター、素晴らしい音楽、そしてダンスするための素晴らしい古き良き音楽を探していて、ショーの一般的な観客が何を気にしていないのであれば、私はアイカツを与えると言うでしょう！ 一発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what some may say just by looking at any images or promotional stuff for this series, I am not afraid to say that I have, without any regret, enjoyed Aikatsu! to its fullest!    First off, the story is very simple: a group of girls aim to be the bes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;digitalt2&#34;&gt;digitalT2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip; 9.4私からアイカツまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ストーリーは楽しく、面白くて面白いので、このアニメは戦い続けるように教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
シーズン1（エピソード25まで）ではCGIが悪いが、シーズン2ではCGIが改善した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
ステレオサウンドとグッドミュージックは、このアニメをとても楽しくさせてくれます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
アイカツにはミスターS以外のアンタゴニストキャラクターはない（シーズン2エピソード56/63）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ストーリー、CGI、その他の技術仕様を楽しむことができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/digitalT2/reviews&#34;&gt;digitalT2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall &amp;hellip; 9.4 from me to Aikatsu     Story: 10  B &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagami&#34;&gt;Kagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは夢がありますか？ あなたは夢のある人を知っていますか？ 今、私に教えてください：あなたの人生であるストーリーの中で努力が原料になると、夢が達成できると信じていますか？ ホシミヤ一族は確かにこの理論の疑いを抱く者を抱えている。 いちごは誰ですか？ ホシミヤ一族は日本でこれを見る若い女の子のような普通の女の子です。 ホシミヤ一族は、私の読者全員のような、普通の人間です。 ホシミヤ一族は夢を見て努力して、彼女のスクープをマイクに変えた。 こんにちは読者、これは相カです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツは2012年10月に日本で放送を開始したアニメで、若い女の子やオタクの男性にもマーケティングヒットしました。 それは2016年3月まで続いていて、まもなくアイカツスターズに置き換えられます！ しかし、そのようなアニメの成功の理由は、どういうものだったのでしょうか？ 正直言って、アイカツの人気を跳ね返すお手伝いをしてくれたことは多々ありましたが、本当に特別なのは、それが提供した市場価値と驚異的な形で輝くことができる文字でした。 あなたがこの長い間詰まっている場合、私と私のassisを許可する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリカサマ：あなたはレビューを取得できますか？ あなたが私の血を吸うことを望んでいない限り？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ゆりかさま。 アイカッとは、一族の親友である葵が、「スターライトアカデミー」と呼ばれる有名なアイドルアカデミーで優勝を狙うヒロインを提案することから始まります。 スターライトアカデミーは、アイカツと葵の世界で有名なアカデミーで、時代が到来したと大変信じています。 不確かな一族は自分自身を信じて、オーディションに合格し、偶像崇拝の仲間入りをすることはできますか？ 現在知られている最も人気のあるアイドルとして評価されている水木と出会ったとき、星美は彼女の人生を永遠に変えていく過程で飛躍を決める。 今、私の第二のアシスタントは、アニメを公平に、そして正確に批評するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aoi Nee-San：今は特別なことでした！ アイカツは特別でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、葵。 アイカツは非常に欠陥のあるアニメであり、偉大で即刻のクラシックである可能性があることを正直に認めておく必要があります！ アイカツは確かに平均を上回っていたものの、長時間実行されていたアイドルアニメが機能することが証明されたが、そのアニメは有名なランニングのさまざまなポイントで本当に苦労していたようだ。 非常に醜いCGIや恐ろしい50のエピソードの第2シーズンで穏やかな動きが始まっていた場合、面白いキャラクターが導入され、蜂起キャラクターがサイドキャッチのキャッチフレーズキャラクターになるのを防ぎました。 悲しいことに、Otomeの名前で知られている少女は、私が目撃したことから本当に回復したことはなく、彼女の前に王位を持っていた人物と比べて、 スポイラーを避けて、それは残念だった。 アイカツはまた後で闘争し、時には驚くべきことではなかった芸術を持っていました。 実際、それは時々ゴミであった。 アイカツは私の批判にもかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆりかさま：170 +エピソードアニメも好きですか？
Aoi Nee-San：個人的に、私はそれがとても特別だと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女の子を終わらせて、はい、私は相華だった活気のある世界を楽しんだ。 それは文字の素晴らしいキャストを持っていたし、欠陥にもかかわらず面白いです。 それはまた、素晴らしい音楽があり、確かにアイドルのアニメのファンのための必見です。 しかし、あなたがドラッグされたり、かわいいと呼ばれることができるアニメを楽しまなければ、相愛を避けてください。 また、声優が相愛の星のために戻ってくると言いましたか？ だから、あなたが愛カツのためにVAを楽しんだら、あなたはそのニュースに喜んでいるだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリカサマ：ところで、私のあなたの意見は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリカ様：W  -  Wha？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰でも。 読んでくれてありがとう。 一緒にみましょう&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あかり：あなたはほんの少し話しました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聞きなさい、将来のウォッチャーは甘やかされたくない！ あなたは驚き、恐れはありません。 とにかく&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;め うぃｔｈ ゆりか、 あおい あんｄ あかり： ぇｔｓ あっｌ あいかつ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6.3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kagami/reviews&#34;&gt;Kagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you have a dream? Do you know somebody with a dream? Now tell me this: Do you believe that a dream can be accomplished if effort becomes an ingredient in the story that is your life? Hoshimiya Ichigo certainly has a case for any doubters of this theory. Who is Ichigo you ask? Hoshimiya Ichigo is a normal girl like numerous young girls who watch this in Japan. Hoshimiya Ichigo is a nor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deathdjentcore&#34;&gt;deathdjentcore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（現在ep 66で）
愛のライブを見て以来、私は！ とK-On！ 私は仕事、大学、日常生活から切り離すために、終わりに見ることができることを見守るためにかわいい、リラックスした、楽しい、音楽が必要でした。 正直言って私はアイドルのことをもっと見たいと思っていました。私はアイドルの地獄に永遠に詰め込まれており、出かける予定はありません。 私はAKB0048と思っていましたが、未来的な設定ではあるが、もう少しかわいいアニメになるだろうと思っていました。私は間違っていて、気分が落ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I then crossed Aikatsu. &amp;lsquo;Watashi no atsui aidoru katsudou, Aikatsu! hajimarimasu!&amp;rsquo;. Boy, I can&amp;rsquo;t begin to tell you how stupidly kawaii it felt after watching the main character telling me every chapter &amp;lsquo;you need to relax? here, aikatsu&amp;rsquo;s gonna start&amp;rsquo;. When I started watching it I thought &amp;lsquo;it&amp;rsquo;s gonna be great to watch it for fun&amp;rsquo;. Then, I think about 4 days after I started I was already into part 2 of the first season and I couldn&amp;rsquo;t let go.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツの物語は、彼女の生涯の友人であるアオイと一緒に、アイドルになって最高になる彼女の旅に、ホシミヤ一次を追いかける。 彼らはどちらも、スターライトアカデミーに参加して、自分が試したことの中で最高のものになることを願っています。 それぞれのエピソードには、自分の物語と冒険があり、見ることができません。 それは、あなたが好きなことをやって楽しくて、決してあきらめることがなく、ただ笑顔で失敗し、前進し続けるなら、物語の後ろにもっと隠された何かがあることを実感するまで、ショー全体の前提です。 その上、各エピソードの後、あなたは「相カツ！ あなたがそれについて考えるとき、あなたは本当にそれらのいくつかを使用することができます（私のお気に入りの一つは、あなたの新しい年を始めると言った最新のものの1つです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的側面としては、巨大な明るい色のパレットを使用すると、実際には幸せでリラックスした楽しい気持ちと踊りと歌いたい気分にあなたを置きます。 それぞれのキャラクターは独自の色を持ち、簡単に認識できます。 このアニメが持つ唯一の欠陥は3D面です。 最初の15かそれ以上のエピソードにはTHE WORST 3Dアニメーションの可能性がありますが、それに耐えれば、実際にはそれが進化して最高の3Dアニメーションになることに気付くでしょう。 それは実際にエピソードを通して進化を示しています、そして今、私が3Dで見るものはAKB0048とほぼ同等です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのミュージカルサイドは、その最高の部分とその最大の強さです。 私はラブ・ライブ・ミュージックの巨大なファンですが、そのほとんどは、日本人以外の人々が聞き取りにくい、ほとんどがjpopを指向しています。 愛カツがやることは、私が想像できるものを超えたものです。 相川さんのショーでのジャンルの融合は素晴らしいものです。 あなたはjポピーのIdol Activityを手に入れましたが、Signalizeのオープニングのより西洋的なポップ指向のサウンドです。 その後、あなたはエンディングカレンダーガールの古いshcoolポピーの音を得ます。 ゴシック・ロック/メタルでグラス・ドールという曲を試してみることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、それぞれ独自の野望、強み、弱みを持っています。 そのアニメの最大の強みは、それぞれの話を慎重に辿っていくことで、アイドルというのはあらゆるキャラクターにとって意味することです（イチゴの最高の女の子ですが、オトメ（オハイオ州私の神は愛しています！）はセイラ 第2シーズンから））。 彼らのそれぞれは、それ自身の芸術と個性があまりにもよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイカツは、私よりもずっと若い聴衆を対象にしていましたが（13歳以下の女性を対象としていると思います）、喜びと幸せを感じてくれました。 それで十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deathdjentcore/reviews&#34;&gt;deathdjentcore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Currently at ep 66)  Ever since I watched Love Live! and K-On! I needed something cute, relaxing, fun and music filled to watch that I could watch at the end of the day to unplug from work, university and everyday life. To be honest I wanted to see more Idol stuff, as I&amp;rsquo;m now stuck in Idol Hell forever and I don&amp;rsquo;t plan on getting out. I then AKB0048 thinking it was goin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crystalchara&#34;&gt;CrystalChara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまだ完成しておらず、わずか19話ですが、それでも私のお気に入りの一つです！ あなたは素敵な物語と素敵なキャラクターで超かわいいアニメが好きですか？ それは完璧です！
私はプリティリズムよりもはるかに優れていると思います：オーロラドリーム。
もっと多くのアクションがあり、スケートの代わりにダンスが好きです。 私はまた、Pretty Rhythm：Aurora Dreamよりもメインキャラクターが好きです。
それぞれ独自の個性を持った、さらに多くのキャラクターに出会う！
それはあなたが本当に愛するものをあきらめたくないアニメです！  yumeiro patissiereのようなビット！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrystalChara/reviews&#34;&gt;CrystalChara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is not finished yet, only 19 episodes out , but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zombie-pegasus&#34;&gt;zombie_pegasus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはやや遅いスタートですが、この物語は私が見たより良いものの一つです。 それはかなり典型的な名声の話ですが、それはうまくいっていて、未完成であると感じるほとんどのアニメと違って、物語が適切な終わりに達するまで続ける。  1つの非常に興味深いのは、メインキャストが実際に途中で切り替わる点まで、アニメで集められたキャストです。 約100種類のキャラクターがあり、それぞれに興味深いキャラクターがありますが、残念ながら短いスクリーンタイムがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインシリーズの芸術は、女の子が非常にかわいいことでうまくやっていますし、すべて異なってモデル化されています。これは、そのような大きなキャストには重要です。 当初、ダンスシーンは発がん物質のように感じるほど悪いので少し問題がありますが、それはショーの後半で修正されています。 ダンスシーンは実際にショーのバーチャルリアリティで開催されており、ダンスの過去の録音が画面に表示されるとき、最初に表示されたときと同じアニメーションになるので、自分の技術が悪いダンスシーンを若干 許すことができる。 最後のダンスは、私が見た他のアニメよりもCGIが優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽は素晴らしいです。 合計70曲以上の曲がありますが、ヒットとミスの両方がありますが、ヒット曲は驚くべきものであり、多くの曲はトップ10にふさわしいですが、ほとんどのアニメにインサートソングが欠けています。 声はすべて目立つものでした。 奇妙なことに、2人の主人公の年齢差は、そのキャラクターとほぼ同じですが、反対方向です。 すべての西友はいい仕事をし、他の言語を話す人は大気に少しのスパイスを加えます。  1人のキャラクターがさらに興味深いEngrishのバージョンを開発しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような巨大なキャストで、彼らはすべてのキャラクターに興味深くユニークな個性を与えたことは驚くべきことです。 主人公の中にいる人たちもいますが、彼らの偏心した人格特性のためにあなたが期待していない人もいます。 アニメはキャラクターについてのもので、アニメの楽しさを見るのに偉大な仕事をしています。 あなたが好きではない文字がいくつかあることは間違いありませんが、そのような文字は画面の時間があまり長くならないことを願っています。 世界の発展のための方法としてこれを頻繁に使用するため、さまざまな場所の異なるキャラクターを見ることは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのすべてがうまくいけば、それは信じられないほど楽しいです。 子供のショーとして、彼らはキャラクタービューアの切断を減らそうとしているので、キャラクターは実際には良いと見なされます。 アニメにはいくつかの食べ物があり、試してみたいものもありますし、実際には限られたものもありますが、日本国外では入手できないものもあります。 何かと同じように、あなたが行っていることよりもあなたがいることが重要です。これは一般的なストーリーの本当に良い演奏ですが、偉大なキャラクターと偉大な音楽はそれをはるかに良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;考えてみると、これは失望しない素晴らしいアニメです。 まだ答えられていない質問がいくつかありますが、ほとんどのアニメよりも最も疑わしい質問に対処するより良い仕事をしました。 未来的な設定のアニメは、ロジックに穴が空いていますが、これはきちんとフィットします。 かわいい女の子、音楽アニメ、さらにはスポーツアニメをやっているかわいい女の子が好きかどうかは、あなたの理由に応じてこれが良いアニメになるはずです。 オリジナルのアニメとしては、アニメが長い方にあるにもかかわらず、どのエピソードがフィラーであるか心配する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zombie_pegasus/reviews&#34;&gt;zombie_pegasus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although this anime has a bit of a slow start, the story is one of the better ones that I&amp;rsquo;ve seen. Although it is a fairly typical coming-to-fame story, it is well done and unlike most anime that feel unfinished it keeps going until the story reaches a proper end. One very interesting thing is the cast collecting in the anime to the point that the main cas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に私はこれを始める前に、シーズン3〜4のシーズン1と2を別々にしたいと願っていました。最後の2つを見直しても私のレーティングが下がってしまいました。 私のメッセージを通して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1-2：ストーリー私には、アイドル世界の独自のスピンと、アイドルが得ることができる仕事のさまざまな部分にオーディオとその他のものをどのように分割するのか、このアニメの大ファンになりました。 アイドルの世界を考えると現実的なものではありませんが、それほど厳しいものではありませんが、時にはこのようなアニメに必要な幸運なスピンを与えます。  Ichigoは典型的な主人公ですが、アニメ全体を通して彼女をフォローするのは楽しいですが、私の好きな曲は彼女のブランドではないと言っていますが、彼女と彼女のキャラクターはこの2シーズンで完全で素晴らしいシーズンになります 自分の。 シーズン2のストーリーはシーズン3で起こることに少し注目してくれます。私がシーズン3-4に入るときに話すことができるアカリの紹介です。 正直私はこのアニメを見て心配していたが、ストーリーがとても見やすくてキャラクターが好きだったので、それは私のお気に入りアイドル賢明なアニメの1つを作ったとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はよくトンがあるので、私はそれらをすべて言うつもりはありません。 いちごは、私たちが知っている典型的な幸せなハードワークアニメmcです。しかし、彼女のことは、彼女自身の性格として少なくとも彼女の愛するようになります。蝶は走って、Kiria Aoiは彼女の友人です。 残りの友人たちはこのアニメを完成させる。 ちょっと忘れたアイドルクイーン、ミズキを忘れてしまった。 このアニメは時には時々時々、あなたがたぶん後で感じるichigoとのデュオMCのように感じ、迷惑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の賢明なこのアニメは良い悪いと醜いものを得たが、私はそれらの人と人が非常に異なるので、それらを言うために、その権利を考えるとは思わない彼らが好きなのは、それらが言うには、 最高か何か。 私はロリゴシックが主に私のお気に入りを持っていると言います。 そしてこれはシーズン1-4と言えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言ってそれについて嫌いはほとんどありませんが、クリエーターたちは水木をいくつかの不動の山にして私を苛立たせましたが、それは私のほんの少しの苦情の一つかもしれません。 音楽やサウンドは非常に個人的な好みなので
だから私はこのアニメの曲のバリエーションが好きだったのです。 文字は好きで、ストーリーは簡単にそれを追いかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初の1-2シーズンだけを見直していたのであれば、アニメ8に多分-9を与えるだろうが、あなたは古い3と4がそれを引っ張った。 それほど多くはなかったが、彼らはそうした。 あなたの能力があれば3と4のために今調整しておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3 -4は、アイドルキャリアがテレビでichigoを見て始めたとき、あかりの周りを回っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは助けられることはできませんが、長いアニメの多くが有名である偉大な搾乳の一環として、この2つの新しい季節があると感じています。 物語は最初のものとの大きな典型的な類似点を特別に持っています。 私が3になったとき、私はちょうど同じようにあまりにも多くなったり、あまりにも鈍いようになったように感じました。 それは前者と同じ光を持っていなかったし、私はすべてのエピソードを通して自分自身をプッシュした理由は、私は私が知っているので、私はそれらをすべて見ていると言ってここに立っていたかったからだった。 あなたの心が何か他のものを求め続けているかのように、曲、物語、そして他のすべてが弱く感じられます。 しかし、これは私がまだ一般的にアニメの最初のmcの人の私はまだ再作成された文字や物語を感じると本当に新しい何も感じていないことを認めますが。  4シーズンはAkariとCoがいくつかの新しいアイドルを発見するなど、独自の方法を持っていますが、エピソードの約半分、それでも私はそれを終了したいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：ここでは、彼女のスターichigoを追って、愛しい先輩のスミレ、献身的なロリのゴシックファンとヒナキの子供スターとファッションガールとの首脳会談に出ようとしているアカリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、最初の2つの方法から分離されたこれらの2つを考えるべきでしょうが、私はいつも、このアニメのすべてに欠けているものがあると思います。 大丈夫だけど、前にやって大きなことをした後、同じことを見ているだけで、公正でまともなアイドルアニメになります。
私はいくつかのキャラクターの一部がキタオジの隣にある日本語のキャラクターを持っているのが好きだったのですが、私には大好きなキャラクターは何もないと言って嫌いです。 私はそれを好きにしようとしたが、couldntと私はそれについて考えて感じると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に3,4回シーズンを見ていたとしても、最初のシーズンだったのかどうかはわかりません。 だから、スタンドアローンのアニメは、6から7の間に3〜4を与えますが、他にはあまりありません。 それはそれがすべてconsept見られていることに苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に1、2、3、そして4で、私はそれが多分マイナス7なら7に近づくでしょう。これまで来たことがあった人にとって、最初の2つは素晴らしいです。私は3と4にオープンな心でアドバイスします もしあなたが悲しいことに私が認めていれば、私はできないと思っています。 大きなドラマを期待して叫ぶのではなく、自分のやり方で素敵な楽しいアニメを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all before i begin this i almost wished they had seperated season 1 and 2 from season 3 -4 since even reviewing those last two pulls my rating down which is why i will actually give them a slight one of their own reviews so i get my message through.     Season 1-2: Story Made me a big fan of this anime with its own spin of the idol world and how they divide the audiotions and everything else up into different parts of jobs an idol can get. Its not all that realistic considering the idol world is very harsh bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>