<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anne Happy Anne Happy on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/anne-happy-anne-happy/index.xml</link>
    <description>Recent content in Anne Happy Anne Happy on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/anne-happy-anne-happy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Anne Happy♪ (Anne-Happy) </title>
      <link>https://anime.syui.cf/31080</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/31080</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/78701.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31080/Anne_Happy%E2%99%AA/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31080/Anne_Happy%E2%99%AA/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;malikkkk27&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-Full FALAL REVIEW-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gochiusa、Kiniro Mosaic、Yuru Yuriが放映されて以来、ずっとずっと続いています。  Anne Happy、不幸なアニメ、非常にばかげたコメディ、そしてCGDCTが適応されたことには大変感謝しています。 これは、2016年春に放映される8つのSOLのうちの1つです。今シーズンには多くのSOL放映があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンはそれを見ている人はあまりいませんが、私にはうれしいです。 コアは非常に定式化されており、不必要に投げることではなく、コメディテーマとして多くのフリルモーメントを使用するので、アニメクリシェを演奏することができます。 もちろん、それはCGDCTをやっている学校の設定や女の子の束など、Slice Of Lifeジャンルのかなり標準的なセットアップを持っています。 さらに、プロットポイントのほとんどは、次のエピソードごとに優先されます。それ以外の場合は、中止したところから続行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、アン・ハッピーは、視聴者の感覚を偵察するのに役立つので、ショーを面白くて面白く保つために、コメディとギャグのシーンを追加します。  Anne Happyのコメディコンテンツは、マンガパネルを使用してより速いペースで配信するなど、理解しがたいものですが、過度の使用は少し面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くまで、ストーリープロットラインは複雑でも複雑でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明なアニメーションは、ノン・ノー・ビヨリを作った素晴らしいスタジオであるシルバーリンクによって処理され、制作されています。 アニメーションはかなりまともで、マンガのアイコンはキャラクターの感情を表現するために使われています。 キャラクターのデザインは、私が最も印象づけたものでした。これは、今まで見た中で最も優れたキャラクターデザインであり、キャラクターデザインだけでなく目のデザインも好きだと主張するのではなく、 テーマに合うように軽く色を使用するので、色の使用はあまりにも飽和していないので、違いは1080pでさえ知ることができます。 私はまだ彼らが同時に2つのアニメ制作をどのように扱うことができるのだろうか、私は秋のシーズン以来それを気付いています。 つまり、たくさんの読み込み画面が使用されていますが、文字のデザインとアニメーションはシルバーリンクでかなりうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPとEDの歌だけでなく、OSTを楽しんだ。 すべてのキャラクターの声優がかなりまともで、私は彼女がウマルクちゃんのKirieを歌っていたので、Hibariを歌ったVAに気付き始めました。彼女の声がどんなに楽しいか、彼女の歌唱力はかなり良いです。  AnさんのVAは悪くない、彼女のラインのいくつかは特にかわいい&amp;rdquo;特に&amp;rdquo;ラインだった。 一方、ボタンのVAは、彼女を声に出した人は混乱しています。  HibikiのVAは、GochiusaのSharoのVAとほとんど似ています。 要するに、シルバーリンクのVAの選択はかなりまともですが、大きなVAの名前はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、btw、ティモシーラップソングは最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて話すと、ひばりちゃんが一番私を際立たせていますが、愛の悲しみがあるにもかかわらず、彼女は不幸に気づいていないのが大好きです。 彼女の事故や運が悪い ひばりは、彼らが特に困っている人なら誰でも気にすることができる成熟した態度を持っています。 一方、残念なことに多くの不運を被り、彼女に同情を感じるかわいい人物です。 一方、ボタンは、誰もが笑うようにするキャラクターギャグとして使用される可能性が最も高いですが、彼女は非常に傷ついても怪我をする傾向があります。 本当にAnne Happyのキャラクターについて話すことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Anne Happyは、過度なモーコンテンツがあまりにも慣れているにもかかわらず、ファンのサービスにのみ焦点を当て、他のプロットから外れるストーリーのコンテンツはまだそこにある。 何人かの人がなぜ物語がすべてであるのだろうと思っているのですが、Anne happyは違っています。 アニメーションはかなりまともですし、音はかなり悪くはありません。  Anne Happyは視聴者に喜劇を提供するだけなので、構造的な見解はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Anne Happyは誰でも見ることができますが、あなたがSOL、コメディ、CGDCTを味わうことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/malikkkk27_/reviews&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-FULL FINAL REVIEW-    It’s been quite a while since Gochiusa, Kiniro Mosaic and Yuru Yuri had aired. We’re quite grateful for Anne Happy, an unhappy anime but very silly, comedic and CGDCT to be adapted. This is one of the 8 SOL to be aired on Spring 2016. There is quite a lot of SOL airing this season.    Anne Happy to me is quite interesting to watch though there’s not much of people wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
物語は、女子高生のテーマ/設定でアニメにしか合いません。 他のアニメ、それは動作しませんでした。 だから基本的に、それは独創的ではありません。
アート：6/10
芸術は大部分が良いものでした。 女子高生のキーとなる明るさのちょうどいいところです。女の子はかわいいです。 しかし、主人公がファクスを持つ唯一の人物であるという事実は、怠け者です。 本当に?? 彼らは少なくともクラスの他の学生に顔を置くために時間を取ることができませんでしたか？ 信じられないほど！
サウンド：1/10
恐ろしく忘れられない。 私はオープニングとエンディングの曲が嫌いでした。エピソードで使用する音楽はとても単純で遅く聞こえました。
キャラクター：1/10
これは私がすべての主人公を憎んだことを見た少数のアニメのうちの1つであり、私は5年間アニメを見てきました。 あなたはキャラクターが嫌いなときにアニメが悪いことを知っています。 それはこのアニメの第1位の問題です。彼らは各キャラクターに1つまたは2つの性格特性を与え、それぞれのエピソードでそれを示した実行中のギャグにしました。 私は彼らが不運だということを知っている、それは主な理由だが、彼らはある時点では、それは最終的にアニメーションが退屈し、見ることが楽しいものになる反復的になるだろうと考えていたはずです。 ひばりは主人公と見なされますが、私たちは彼女に裏目を付けることはほとんどありません！ ヒントはありますが、勿論、芸術と同じように詳細に行くのは面倒すぎます。 また、建設標識が好きな彼女は、私の人生の中で今まで聞いたことのない愚かなものです。 花子さんは基本的には不運だと思っています。 すべてのエピソード、何か悪いことが彼女に起こります。 我々はそれを得る：彼女は不運だ！ あなたは私たちにすべての気になるエピソードを思い出させる必要はありません！ ボタンは絶えず怪我をしていたので、ヒビキは荒れ果てたツンデレで、レンはまばゆい少女のメインキャラクターの女性版のようなものです。
楽しさ：1/10
私はこのアニメを見て楽しむことができません。
最終得点：2/10
彼らはあなたが女子高生のアニメでやらなければならないことすべてをやった。 怠け者の芸術、迷惑な文字、そして見ることができない。 ストーリー自体は無意味です。 教師は彼らに幸福を見つけるための課題を与え、失敗すれば罰を受ける。 主人公は常に課題に失敗したり、最後の場所で終わるが、いつも抜け穴があるので、罰はそれほど悪くはない。 その場合、彼らはいつもフックから外すことができれば、彼らに幸福を教えるのは何ですか？ このアニメを見ないでください。 これは悪いです。 期間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221610&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story only fits anime with a schoolgirl theme/setting. Any other anime, it wouldn&amp;rsquo;t work. So basically, it&amp;rsquo;s unoriginal.  Art: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The art was good for the most part. It&amp;rsquo;s just the right amount of brightness, which is key to a sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wfcgbow&#34;&gt;WFCgbow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がレビューをするのが初めてなので、穏やかにしてください（いくつかのスポイラーXPかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、今シーズンはもう萌えのアニメですが、目を引っ張ったものです。 ストーリーとプロットは、それが私の目を引っ張ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、ハッピークラスと呼ばれるクラスで学校に通う5人の女の子についてです。 このクラスの不運と目的のためのこのクラスは、幸せになることです。 物語は私が他のSOLアニメから見たものとは違う。 結末も非常に満足していた:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術がこれの良い資産だと感じました。 あなたがちびキャラに悩まされても、ここにはたくさんのものがあります。 私はそれらに悩まされているわけではありませんが、なぜこのアニメーションを高く評価しましたか？ アニメーションは、最も重要なシーンの明るい色で構成されています。 私はこのアニメーションが本当にかわいかったと感じました。時々、キャラクターが色が違って見えることをうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;moeアニメのオープニングは、通常、明るいかわいいです。 さて、このアニメは、私に幸福感を与えるファンキーなオープニングとは違っています。 エンディングも本当にいいですね、オープニングとエンディングはこのアニメにはうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターはアニメに合っていましたが、私は本当にあなたが言うことができるとは思っていませんでした&amp;hellip;あなたの平均的なツンデレ、クードル、メガネ、derdere、あなたが言うことができる奇妙な人がいます。 私はそれらを憎んでいない、ちょうど少しあなたが言うことができる失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを楽しんでいました。アニメとは違う種類のスタイルがとても涼しく、このようなアニメがもっとあるはずです。 全体的に私はこれに7を与えますが、アニメはとにかくとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがモエアニメの良い種類を期待している場合、これは良いアニメですので、試してみてください：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WFCgbow/reviews&#34;&gt;WFCgbow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I am new to making reviews, please be gentle (might be some spoilers XP)    Of course, their is another Moe anime in this season, but what caught my eye. The story and p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルが示すように、アンハッピーは誰にでも笑顔をもたらすことができる幸福の束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はショーの放送前に私が読んだ要約がかなり曖昧だったので驚いて私をつかまえたものでした。 この場合、私はそれを愛するようになったので、驚きは良いことでした。 ショーは各エピソードでちょっと変になり、それが素晴らしいものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターのためでなければショーはそうではないと信じています。 このシリーズは、アニメコミュニティが「モエブロブ」と呼ぶものとみなされます。これは基本的に、最も愛らしいキャラクターを持つショーを意味します。 アンハッピーは間違いなくその一つです。 通常、このタイプのショーでは、キャラクターは大きな進展を得ず、通常は特定の個性の中にとどまります。 しかし、それは彼らが誰であるかのキャラクターが好きになるようになると、それはこれらの問題にはあまり関係しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見始めたとき、すぐに私の注意を引いた最初のものがアニメーションでした。 動きからキャラクターモデルまですべてが一貫していましたが、私に興味をそそられたのはそれに対するルック/スタイルでした。 鮮やかな色が混じっていて、色の本の表紙のように見えます。 ある時点で、私はそれが同じ監督であることが判明したシリーズBaka and Testに似ていることを認識し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、アンハッピーについては壮大なものはありませんが、私はそれを楽しむことができたのはすべて、愛らしいキャラクター、それに対する美しい美しさ、続いて起こるオーバーザトップコメディでした。 それは私がそれを憎むことができなかったのでとても軽快だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As the title implies, Anne Happy♪ is a bundle of happiness that can bring a smile to anyone.    The story was something that caught me by surprise since  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;運。 私たちはすべてそれの程度を変えています。 私は確信している可能性があります最高の運を持って便利にあなたに来て素敵なものは、ちょっと、ランダムなチャンスを引き起こすあなたのうちのいくつかがあります。 他の人は&amp;hellip;私のように、しかし、本当にその贅沢を持っていないと不幸の様々な程度は私たちに立ち向かう。 このような問題に注意を向けさせるために、シルバーリンクは、私がこのショーを呼び出すことに慣れてきたので、彼らの新しい作品、アンハッピー、または不幸をもたらしました&amp;hellip;うわー、これを正確に記述する言葉はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私たちの話は、入学した新入生のクラス7に任命された有名なアカデミーで初日を始めた初年度の高校生、ひばりが丘瑠璃で始まります。 彼女は学校に行く途中、橋の側から吊り下がった少女を見つけ、瞬間に犬を抱きながらフックのように踊り、腕を激しく噛んだ。 これを救出した後、幸せな女の子が、この女の子の名前はこの神秘的なクラス7に入っている別の女の子花子泉であることを知ります。学校に着くと、このクラス7は「幸福のクラス カリキュラムと存在理由は、人生で悪い手を差し伸べられていて、彼らの状況を助けるために非常に不運に分類されている少女たちを助けようとすることです。 ああ、これはいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不幸の基本的な前提は、さまざまな活動の使用を通じて生まれた幸運を向上させるために、様々なタスクの狂ったカリキュラムを通過する幸福クラスの5人の特定の女の子の話です。 ショーはあなたの一般的なスタンダードモエのショーと同じように演奏されます。文字通りこのショーでは何も起こらず、これらの女の子たちが行うことはすべてそんなに狂っているだけで、見ることが楽しいスラップスティックエンターテイメントになります。 いろいろなキャラクターが自分自身の不自由な形を持ち、災害に対する完全なレシピを持っているという事実を加えました。 恐ろしい、燃えた、しかし何とか素晴らしい素晴らしい災難。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブなものまでは、ショーが提供しなければならないことがあります。 基本的な前提は、多かれ少なかれ、高校の環境でのあなたの一般的な萌えの女の子なので、ショーが分単位で私たちに与える狂気とまったくの狂気がなくても、それは基本的にあなたの平均的なモエのショーです。 しかし、正直なところ、このショーが私たちに与えてくれる単なるばかげたばかりなので、このショーを何よりもニチジに比べる方がより公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ユニークな前提
+エンターテイメントのための完全で完全な変態
 - まだ基本的にかわいい女の子の周りを走っている束&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ああ、文字。 どんな良いモー・ショーの生命線は、本当にそのキャラクターがどれほど良いか、あるいは女の子がどれほど良いかです。 彼らが嗅ぎタバコにならない、または独特の何かを持っていない場合、ショーは基本的には問題なく平らに落ちます。 不幸なこと&amp;hellip;この基本的な前提だけで、この問題全体をほぼ完全に回避します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひばりが丘瑠璃はこのシリーズの最初のキャラクターです。 ルリは非常に興味深い役を演じています。 彼女の不運な要素は、彼女が持っている問題と同じくらい不都合なことではありません。基本的に彼女は客観的には建設標識に酷評を抱いています。 うん。 それとは別に、ルリは、このショーが提供しなければならない完全で完全な混乱の中で、「真っ直ぐな男」としてさらに行動します。 彼女はいつもその状況について何か言わせるように思え、どんな状況でも何が起こっているのかについて彼女が完全かつ完全に意識していることから、シリーズで最も問題の少ないキャラクターです。 キャラクターとしての私の問題は、私たちがヒントを挙げ、いくつかの側面を示した一連の裏話を持っているという事実ですが、実際には説明されていません。 私がちょっと気になっていたのはシリーズのことです。なぜなら彼らは一貫して彼女の両親と何があったのかについてのヒントを投げ捨てたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、彼女のキャラクターの残りの部分として花子花子、または花子があります。 花子は「不幸」のマスコットキャラクターで、基本的には絶対に恐ろしい幸運を祈るという不運な要因があります。 彼女が笑顔でさえできるという事実は、十分な敬礼の価値がある。 彼女は動物を飼おうとするが、彼らは彼女を噛む。 彼女は橋の上を歩いているので、壊れてしまい、彼女は落ちるだろう。 彼女は正常に歩き、彼女はマンホールに落ちるだろう。 食べ物を得てすぐに落ちる。 あなたはその考えを得る。 花子はこれにもかかわらず、このショー全体で最も幸せな人物であるというメダルを保持しています。 シリーズの元気少女である花子は、このシリーズの喜びの束であり、何事にもかかわらず気分を保つために常にそこにある。 地獄、彼女は基本的にBad Luck Incarnateです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、シリーズの静かな、おじいさん様のメガネ少女、久米川院があります。 彼女の不運な要因は、虚弱なガラスのボディを持っています。 一言で言えば、彼女の体が座ったり、鉛筆を持ち、さらには呼吸をして何かをすると、何かが壊れたり、破裂したり、粉々になることがあります。 そして、はい、この女の子の痛みでちょっと笑うのは悪いですが、ボタンは何よりも問題のあるキャラクターです。 ボタンはシリーズで非常に一般的に自己犠牲を唱えており、シリーズ全体で一貫してシリーズのあまりにも一般的であまりにも一般的であるうつ病のオーラを放射するので、実際に見ることは楽しいことではありません。 特に、毎回これに数分を費やすと、ちょっと迷惑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、幼なじみの友人であるエコダレンと葉月響のデュオが登場します。  Renは、人間、犬、鳥、リス、リス、彼女の幼なじみの友人など、彼女の所在地に何人かの女性を引き付ける先天性の能力を持っている不運な要素を持つクールなクードルのキャラクターです。ヒビキは誇り高く、 あなたが人に見たことのある最悪の方向感覚を持っている、やや刺激的で強大な性格を持っています。 これらの2つは、1）このセクションが過度に長くなっていること、2）シリーズが基本的にこれらの2つを最初から最後まで一緒に接着するため、実際には別のものがないと話すことができないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターは、目を開けたくない恐怖の先生小平さん、CGIで作ったロボットウサギのもうひとりのマスコットキャラクターなどの著名なキャラクターがあります。 これらの2つはシリーズでは非常に一般的なもので、基本的にすべての狂気の原動力なので、ショーを維持することに感謝します。 他のキャラクターは、あなたがシリーズで一回か二回見ている多かれ少なかれ一字のキャラクターなので、物事の壮大な計画にはかなり夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+メインキャストのユニークで興味深いキャラクター
+良い側の文字
 - 主人公は、彼らに不利な側面を持っている
 - いくつかの裏付けを暗示していますが、執行はありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：シルバーリンクで制作されたアートクオリティーは、一度に3つのショーを取り上げようとしていたシーズンよりはるかに優れています。非常に明るくカラフルなアートスタイルと水彩の背景が混在しています。 それは（実際に時々起こることにもかかわらず。）文字のデザインは非常にかわいいデザインです。 この番組はモエ・ショーなので、キャラクターはすべて目立ち、子供のような見た目になっています（花子は特にそうです）。あなたがかわいいファンでないなら、ここにあなたの予告があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーには絶対的な狂気がたくさんあるので、実際に何が起こったかを詳細にエフェクトで表現しているだけで、エクスペリエンスが向上します。 コメディーショーであるUnhappyは、ちょっと絶対的な「What」の瞬間に花子の古典的な空白の点の目や、小平の邪悪な瞬間のための紫色のオーラの絶妙な使い方など、様々なレベルのコミックスタイルを利用しています ボタンとの瞬間を押し下げる。 さらに、このショーではCGIを使ってTimothyを作りました。彼の紹介で少し揺れていましたが、シリーズが進行するにつれてゆっくりと滑らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+カラフルで一貫したアートスタイル
+水彩の背景
+シリーズと混合したコメディーのスタイリング
+/- Moe artstyle（これは萌えのあなたの見通しに依存します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Unhappyのサウンドトラックは、基本的にあなたの標準的なモエトラックであり、ちょっとしたものです&amp;hellip;彼らにとっては不幸な風潮です。 え？ え？  （私はドアがどこにあるか知っています&amp;hellip;）「パンチマインド」と呼ばれるOPは、あなたの標準的なモエOPのように聞こえます。狂気のビットと、いくつかの不自然なトーンが、ショーが非常に不運な女の子に関することを強調します。 ショーの5人の主人公のためのseiyuusによって歌われて、OPは最高ではないが、それはかなり気が楽しい。 一方、EDは&amp;hellip;よく、それは良いですが、OPに比べて、私の意見ではそれほど楽しくも楽しいものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私が最初に不幸を見たとき、私は自分自身に「これを見ている」と思った。 ショーのちょうどばかげた前提のために、このショーは、2016年春のシーズンのためにそれを私のウォッチリストに入れる最初のショーの1つでした。 そこから出てくる、私の予言は正しかったと言わざるを得ない。だから私はこれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの間の友情の力を表現するショーのおかげで、いくつかの瞬間は非常にうまくいっていましたが、これらの女の子が絶え間なく揺れ動いていることは絶対に喜んでいました。 花子さんの完全かつ完全な不運のため、次に起こることは決して分かりません。それはちょうど私かもしれませんが、特にこれらの女の子たちが「私たちの缶」の生き方をしているので、コメディの不幸を笑うのは面白いです 決して勝てない。  （私は知っている、私は悪い人です。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体的には、私はショーが黙っていたが、決して行動しなかったほどの量のものに少し苛立っていた。 ルリの裏話、小平のヒント、ティモシーのクリエイターは、シリーズで公開されたり使用されたりしたことはありませんでした。 花子が幸運のせいで森の一部を崩壊させているのを見て、木を登ると、そういうシーンがたくさんあります。 やや。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常にユニークなモエのショーを望むなら、不幸はあなたのためです。 私が不幸にすることができる唯一の比較は、両方とも同じレベルの完全で完全なばかげたものであり、同時に愚かでも絶対的に栄光の両方のギャップを満たすので、Nichijouです。 それは同じではないかもしれませんが、不幸は良いモー・ショーであり、間違いなくモエのジャンルに独自のスタンプがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Luck. We all have varying degrees of it. I&amp;rsquo;m sure there are some of you out there that have the best luck possible and conveniently get nice things come to you cause hey, random chance. Others&amp;hellip;like me, however, don&amp;rsquo;t really have that luxury and varying degrees of misfortune befall us. So to bring attention to such a problem, Silver Link has brought us their new work, Anne Happy, or Unhappy as I have grown accustomed to calling this show and&amp;hellip;wow, there aren&amp;rsquo;t many words to accurately describe this.    Story: Our story begins with Hibarigaoka Ruri, a first year high schooler who begins her first day at a prestigious academy where she has been assigned to Class 7 of the incoming freshman. On her way to school, she find&amp;hellip;a girl hanging from the side of a bridge, dangling like a hook while holding onto a dog who is at that moment in time, biting her arm violently. After rescuing this&amp;hellip;rather unfortunate girl, Ruri learns that this girl&amp;rsquo;s name is Hanakoizumi Anne, another girl who is also in this mysterious Class 7. Upon arriving at school, they find out that this C &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camay1997&#34;&gt;camay1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camay1997/reviews&#34;&gt;camay1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I want to restate that this is not my got to genre for anime (that being mecha) but I have enjoyed a few school girl comedies (YuruYu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laceykuroki&#34;&gt;LaceyKuroki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Anne Happyを他のすべての人生とは異なるものにするにはどうすればいいですか？ 文字と設定。 このショーでは、「かわいい女の子たちがかわいいものをやっている」という一般的なライフスタイルのテーマを維持していますが、それは独特の性格を保っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8：テノミフネアカデミーのクラスについてのショーで、学生全員がシノプシスの状態としてひどい運、または「悪いカルマ」を持っています。 主な焦点は3人の主人公で、それぞれ異なる性格と「悪いカルマ」があり、ショーを通してそれらに続く。 先生の助けを借りて、彼らは「悪いカルマ」に不満を抱くのではなく、幸せな学校生活を送ろうと努力しています。  3人の女の子が非常に苦労しているにもかかわらず、この番組には面白いままにして視聴者を排水しないためのコメディギャグがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9：美しい明るくカラフルなビジュアル。ダークな色やシーンで、それぞれのキャラクターの状況に合わせることができます。 プロットが気に入らなくても、ビジュアルはあなたを見守り続けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7：楽しいとキャッチーなオープニング、私は実際に彼らがエピソードの間に使用した音楽の小さな曲が好き、それは実際にショードラえもんの私に思い出させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8：アンハッピーは、キャラクターにいくつかの関係する問題を提示します。 私の個人的に好きなキャラクターはボタンでした。私はボーダーラインが自分自身を憎むように、彼女を最も尊敬しています。 ショーを通して彼女は彼女が好きではない、一般的に彼女の外観についての自分自身の側面に向かって小さなコメントをします。 それにもかかわらず、彼女は見ることが絶対的な喜びで、とても親切で心が豊かで成熟しています。 ルリは彼女の個性といくつかのユニークなポイントを持っています。アンは非常に不運ですが、まだ笑顔で管理しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これらのキャラクターは非常に面白いです、私はほとんどあなたが愛する人物を見つけることを保証します。 正直言って、彼らのそれぞれは異なった方法で愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7：はい、この番組は面白かったですが、エンディングは私のためにスリップアップでした。 それは「生命の断片」の前提を失いました。私はまだキャラクターについて学ぶことができることがいくつかあるように感じました。 あなたはまた地獄のようなドラッグエピソードまたは2つを見つけるが、あなたがそのようなエピソードに着陸する場合でも、このショーのためにあなたの希望を保つことを確認してください。 私はこれらのタイプのエピソードのうちの2つを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、人生の断片やモエのキャラクターが好きだが、一般的な人物からの変更が必要な場合は、これを強くお勧めします。 あなたはそれがかわいいと面白い、またはあまりにも面白いと地獄のように退屈なことがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaceyKuroki/reviews&#34;&gt;LaceyKuroki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes Anne Happy different from all the other slice of life moe shows? the characters and setting. The show still maintains the generic slice of life themes with &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; but holds a different personality altogether t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしバクオンなら！  LAの2016年春の好きな罪悪感喜びでした。そして、アンハッピーは近いです。  Anneを始めて幸せなメモで幸せです私たちではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンハッピーは、幸せな幸運なキャストメンバーが不幸をたくさん経験し、幸運の後でさえそれに心から満足しているために見るためにむしろ皮肉なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アン・ハッピーは典型的な「女の子たちは学校でかわいいことをしている」が、奇妙なひねりで、メインキャストは自分の不幸を治し、同時に彼らの不幸を見せているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格的には、性格や不幸のブランドによって多様性があります。  LAの好きなキャラクターは、最初は不健康な不幸を清野安野さんによって声明を出した久米川botanであったが、残りの人と最もつながっていた組織であったことから、Hibarigaoka RuriがShirashi Harukaに声を上げた キャラクターの開発はキャラクターの成長より多くの関係開発でキャラクターの幸福を通って多くのランニング・ギャグを通り抜けるので、キャラクターは彼らの性格や不幸から外に出す。 それは、ヒビキ萩が山村はるかさんの親友である「咳」の愛情とともに「方向感」の不幸を表明しています。吉岡まゆが声をあげているのは、女の子たちが不幸を愛して絶えず眠れないということです。 最も興味深いのはアニメ主題の主人公で、ハナコさんは花子ゆみりさんの声を聞きました。花森由美里さんが声をかけてくれました。アニメ全般に幸運があり、皮肉な幸運と花子はこれを手に入れる接着剤です 5人の不幸なキャラクターが一緒になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シルバーリンクによるアニメーションは、キャラクターデザインから背景までのすべてが非常に明るく目立つため、不幸なメインキャストに関するコントラストアニメーションを持っています。アニメは、時にはあまりにも明るすぎるかもしれないアニメーションパレット しかしながら。 それにもかかわらず、シルバーリンクによるアニメーションは、前提を考慮すると皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優さんにはいくつかの魅力がありますが、ほとんどの人には、森永千歳の声で花子、響木、ティモシー（このシリーズのマスコットアイコン）が賞賛されていますが、 その声のキャストがうまくいけば、すごくうんざりしていて、迷惑なものになっていて、幸せなLAの好きなVAをゆうゆうにしている、悲しげなボーカルに彼女の静かな怒りを抱いて、小田原（メインキャストの先生）  &amp;ldquo;最悪の場合、LAはそれが全く悪いとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オハイオとLAは、LAがユーリ・モエの巨大な吸血鬼だと考えて、ゆりの陰謀を忘れてしまった。それは有罪の喜びだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末はむしろ偏心的に忙しかったし、実際には、終わりまでにかわいいものをやっている女の子と同じ「現状は神だ」と言いました。小平は終わりの主人公でした。 ティモシーのクリエイター、ティムシーのクリエイターがキャストをモニターしている理由は何ですか？彼女は自分の不運を癒すために不運を抱いていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anne Happyは本当にかわいいものをやっている典型的なかわいい女の子です。ちょうど奇妙ではあるが独特のひねりがあります。  「不幸なことをやっているかわいい女の子たち」を悲しみから救い出すためには、サディスティックに聞こえるが、実際には典型的なモエフェアであり、LAでは最初にアンはハッピーを見てLAに罪悪感を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If Bakuon!! was LA&amp;rsquo;s favourite guilty pleasure of Spring 2016, then Anne Happy is a close second. Starting Anne Happy at a happy note aren&amp;rsquo;t we?.    Anne Happy is a rather ironic anime to watch due to the rather happy go lucky cast member going under alot of misfortune and nonchalantly being happy about it even after the misfortune.    Anne Happy follows the typical &amp;lsquo;girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silverr&#34;&gt;SilveRR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいい女の子がかわいいことをする人生ショーがたくさんあります。そのため、多くの人が多くの点でお互いに似ています。 ツイストで投げつけるシリーズの多くにもかかわらず、お互いを区別するために2つの類似点があるので、それらのほとんどは特別なもののように感じることはありません。 しかし、たとえシリーズが特別なものではないとしても、それはまだ楽しく楽しいことができ、Anne Happyはそのシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スライス・ライフ・ジャンルのほとんどのショーと同様、プロットもなく、キャラクターの日常生活で起こる出来事を見ているだけです。 アンハッピーは、それぞれが自分のやり方では非常に不運な5人の女の子のグループに焦点を当てています。そのために、彼らは学校で特別なクラスに入っています。 シリーズを通して、これらの女の子たちが行く小さな冒険（ボードゲームの実物版をプレイするなど）と遭遇する不幸を目の当たりにします。 これらのエピソードのそれぞれの間に起こる出来事は、大部分がかなりうまく実行され、彼らは非常に光り心地があり、コメディで満たされています、そしていくつかの出来事が上に見えるかもしれませんが、このシリーズのために働きます。 各エピソードのコメディの瞬間の数が多く、面白いことが多い（シーン間の遷移は特に面白い）。 このシリーズでは、コメディだけを追加する微妙なリファレンスも作成しています。 しかし、ジョークのいくつかは、コメディから引き落とされる反復的（特に女の子の不運な特性を含むもの）になります。 ほとんどのエピソードには面白い瞬間がたくさんありますが、イベントは全体として、見て楽しくても、あまりにも特別なものではないように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの中で最も弱いエリアです。 シリーズはイベント自体に焦点を当てているように見えるので、キャラクターは実際には探検されません。  5人の女の子の主演のうち、劇的に探検されるようなキャラクターは、ひばり（Hibarigaoka Ruri）を見ていない人のためのものです。 他のキャラクターは、たとえ1次元ではないものの、深みがなく、個性の2つの特質以外にはあまり見られません。 また、キャラクターの不運な特徴について作られたジョークは繰り返します。 しかし、彼らの人格はお互いにうまくいっています。彼らのうちのどれもはずれているように見えず、お互いのやりとりのどれも不自然に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は悪くないですが、あなたを吹き飛ばすものではありません。 かわいい女の子がかわいいものをやっているショーのように、キャラクターのデザインはとてもかわいいですし、カラーパレットはこのショーに適した非常に軽いです。 背景は非常にシンプルで、詳細があまりなく、ほとんどの場合静的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は良いですが偉大ではないし、他のシリーズと比べると本当に特別なものではありません。 オープニングとエンディングは、両方とも、メインのVAがそれを歌っていると非常にかわいいですが、これを行う他のシリーズに比べて、それはコースのためのかなりパーです。 しかし、VAは彼らが演じているキャラクターの性格に合っていて、彼らの感情を描いている非常に良い仕事をしています。 バックグラウンドミュージックは非常にシンプルで、途中で外出しない限り定期的に気づくことではありませんが、音楽は各シーンに追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人生のショーのように、これは皆にとってではありません。 あなたが典型的にかわいい女の子がかわいいことをするのが好きでないなら、あなたはこのようにするつもりはありませんが、あなたがそうするなら、これは悪いシリーズではありません。 これらの女の子が行く小さな冒険は面白いですし、このシリーズは、そこにはもっと面白い人生の断片の一つです。 全体的に、アンハッピーは誰も吹き飛ばすことはありませんが、とても楽しく面白いです。あなたがこの種のシリーズに参加していれば、それは時計の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilveRR/reviews&#34;&gt;SilveRR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a lot of slice of life shows which involve cute girls doing cute things and because of this, a lot of them end up being similar to one another in many ways. Despite many of those series throwing in a twist or two to differentiate themselves from one another, the similarities make most of them not feel like anything special. However, even if a series isn&amp;rsquo;t anything  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nogamenowaif&#34;&gt;NoGameNoWaif&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはyall！ 今日、絶対に好きなアニメのための正直で特別なレビューをすることに決めました！ それはAnne-Happyと呼ばれています！ それで、私はそれを気に入ってくれますか？ さて、あなたが尋ねてうれしく思います。 あなたは、このアニメが大好きです。デスノート、銀魂、ワンピース、フェアリーテールなどの作品と比較して絶対的な傑作であるからです。 さて、あなたはナルト、ドラゴンボール、ポケモン、メキシコのパイが好きですか？ まあこれはあなたのアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジモシーという名の良い友達からこのアニメを学びました。 彼はいつかmehに歩いてきた。彼の顔にはこっそりとした顔をして、彼はこう言った。「ねえ！ 美少女戦士セーラームーン、ライフ・オブ・ライフアニメが好きですか？ この恐ろしいアニメを見るよりも！ 最初は、彼は何かの高さだと思ったが、会話の中のいくつかは、私の注意を引いた。 彼はmehに言った：「あなたはこのアニメを好きになるだろう。なぜなら、それはNarutoではないから、それを信じて！ それが私に興味をそそられたので、私はこの12作品のエピソード作品に挑戦し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにキャラクターのキャストがあります！ 私たちの主人公はアンです、彼女はひどい運があり、彼女を役に立たなくする完全なバカのように行動します。 響（私の個人的な好み（͡°͜ʖ͡°））はひどい方向感覚でした！ そして彼女の親友、レンは、彼女の目を開けたままにしておくために重大な問題を抱えていました。 だから彼らは他のすべてのように無駄になる！ 私は、彼らはまだLよりも優れている、と言う、モンキーD.ルフィ、エリックエドワードなど。 彼女はちょうどそこにいるので、雑草はいくつかのかわいいファンサービスを持っています。 私たちの次のキャラクターは、トワイライトスパー - 私は意味&amp;hellip;.瑠璃！ 彼女は非常に面白くないし、最悪の場合、彼女はビルドビルボードに恋している！ あなたは真剣に孤独になるのですか？ 私たちの次のキャラクターは、イカの女の子、別名ボタンです。 彼女は骨のどれにもカルシウムがなく、いつもブレーキをかけているだけです。彼女は明らかに再生の贈り物を持っています。 私の主人公と同じように、彼女は役に立たなくなってしまったのです。確かに、私は最高の文字、RenとHibikiを見つけたと思っていました！ 人と人との関係が最高だったにもかかわらず、まだまだ問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちのスポンサーシップの瞬間に！ あなたは食べ物が好きですか？ まあ、私たちはあなたの好きな品質のチーズ製品の罰金の選択を持っています！ 私たちはセドナを手に入れました！ モセェラ！ スイス！ あなたが本当においしいのであれば&amp;hellip;.. PERMISEEEEAAAAN！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちはそれを途方もなく取り戻しました、続けましょう！ プロットは非常に一貫性がありません！ 真剣に言って、作家は一点で本当に退屈し、決める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そこにSAOのいくつか、そしてセーラームーンのいくつか、タイタンの攻撃、そして巨大なふわふわのウサギを手に入れよう！ そして、私は彼らがタグをどのようにプレイするかを始めてもらえません！ つまり、このアニメは主人公が幸せになることを中心に展開しています&amp;hellip;なぜ、彼らはダークウッドで、クマのバグのタグをクマのようにしているのですか？ ところで、教師は完全で、邪悪な精神病者です。 ただ言って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメは完全なゴミだが、タイタン、SAO、ナルト、セーラームーンなどのアタックとの比較。 それは完全な傑作です！ そして、それがこのシリーズのための私の評価が10のうちの固体10チーズのコーチングである理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoGameNoWaif/reviews&#34;&gt;NoGameNoWaif&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello yall! Today, I have decided to make an honest, and special review for one of my absolute favourite anime of all time! It is called Anne-Happy! So, what makes me like it? Well, I am very glad you asked. You see, I love this anime, because it is an absolute masterpiece compared to that of Death Note, Gin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはスポイラーを含むかもしれない!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャラクターが毎日の不運を乗り越えようとしているアニメには、すごくかわいいコメディーな瞬間があります。 また、アニメには奇妙な瞬間もあり、ショーに深く尋ねたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
花子：いつも幸せです（特に彼女が不運に遭遇したときはいつも）。
ひばり：甘い＆amp;  （私はいつも彼女が彼女の暴力に直面することができますか？）
ボタン：ソフト＆amp; しかし、いつも本当に簡単に負傷します。  （私たちは彼女のために車椅子を手に入れてもいいですか？彼女は壊れやすいです!!
Hibiki：Standoff-ish＆amp; amp; ショーオフ - アイ。 彼女はキンダー・サイド＆amp; 彼女の親友（Ren）に感情を持っています。  （私は彼女を念頭に置いていると思う）。
レン：クール＆amp; 彼女はいつも眠っているか、動物に囲まれているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私が今まで見た中で最もかわいいアニメの1つ。 ティモシーを見るとバニーは変だけど、次のミックステープがいつリリースされるのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226252&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This MAY contain spoilers!!    Story: It contains awesome, cute comedic moments in the ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gynderdk&#34;&gt;GynderDK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを大変申し訳なく思っていますが、このシリーズでアートスタイル以外のポジティブなものを見つけることは非常に難しいです。 私はSOL、学校、コメディのコンビネーションが好きですが、これはシリーズを初めて落とした初めてのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを続ける前に、私はエピソード3でシリーズを落としたと言うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
私が持っている限り、シリーズの何かの物語や裏話にはほとんど紹介されていないし、説明されている物語はとても傷つけるほど価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私はこのシリーズのアートスタイルが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10
完全に正直で私はOPやEDのようなdidntが、私は悪い聞いたことがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
このシリーズの唯一のキャラクターは、花子だったのです。 私は、ロリの不健康な愛情に悩まされていました。 ボタンの絶え間ない怪我は非常に厄介なものになります。 教師とティモシーは、どちらも非常に不愉快な性格なので、私はそれらについて面白いものは見つけられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10
彼らは面白いと楽しいものを取って、地面にそれを実行したので、すでにエピソード3それはとても刺激になっていたので、私はシリーズを見て止めなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10
このシリーズの償還要因はアートスタイルだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tldr：
シリーズは悪い、cringeworthy、あなたの目と耳をリッピングしたいと思って残します。 あまりお勧めできませんでした。 私は私の人生でアニメにこんなに熱心に苦しんだことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GynderDK/reviews&#34;&gt;GynderDK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m very sorry to say this but, it&amp;rsquo;s very hard to find anything positive in this series, other than the art style. I normally like the SOL, school and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trashdax&#34;&gt;TrashDax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かがティモシーのラップを頭から出すことができたら、どうか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
かわいい女の子のライフクリスマスのコメディは、かわいいものをやっているので、基本的に何百万回も見たことがあります。 このアニメは確かに可愛いですが、コメディはいつも不気味な領域に入り、それはちょっと涼しいです。 あなたは笑い物や曖昧なものを見つけるので、その仕事をします。 私の目の唯一の欠点は、古いキャストの特性についての実行中のギャグです。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アンハッピーは見て非常に美しいです。 つまり、これらの色すべてを見るだけです！ いくつかのエピソードでは、特に花畑にいるように、これが特に強調されています。 彼らは「光沢のあるエフェクト」を少し上回りました（実際の言葉がありますが、残念なことに覚えていません）が、これは目の饗宴です（あなたがかわいい アートスタイルのようなもの）。 私はまた、目の中のように、時々コメディのシンプルさが好きでした。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングの曲はとてもばかげている、私は助けることができないが、それを愛する。 結末もかなり良いです。 声の演技は大丈夫でしたが、彼らは私の目の中で本当に必要ではない、彼らができる限りステレオタイプのように聞こえるのはむしろ困難でした。 ティモシー・ラップもあります&amp;hellip;それはティモシー・ラップです。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が言及したように、文字の一つの不利な特性に焦点を当てるのは早くなる。 ショーが彼らと他の何かをすることを決めるときはいつでも、彼らはどちらもかなり好きです。 特に主婦花子泉。 彼女はちょうどとても楽しいです。 私は他のキャラクターとは違って、彼女が運が悪いことを全く知らないのではなく、とにかく楽しく過ごすことを決めるのが好きです。 しかし、私は第2シーズンにキャラクターが失効する可能性を見ることができます&amp;hellip;
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はAnne Happyと一緒に楽しく過ごしました。 ショーは面白いアイデアのカップルを思いついて、それは良いエピソードを感じるの公正な分け前を持っていた。 私は上記の理由のために別の季節が欲しいかどうか分からないが、12話のアニメではかなり楽しかった。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
7.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrashDax/reviews&#34;&gt;TrashDax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If somebody managed to get the Timothy rap out of their head, please tell me how.    Story:  Slice of Life comedy of the cute girls doing cute things variety, so basically something we&amp;rsquo;ve all seen a million times be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuuhakudesu&#34;&gt;KuuhakuDesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Anne Happy♪（Unhappyという言葉がはっきりとした言葉）は学校で5人の女の子の日常を描いています。 それは典型的な&amp;rdquo;キュアなものをやっている女の子を治す&amp;rdquo;アニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、私はそれを見始める前に私が思っていたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの女の子たちは、天文学園の1〜7階にひとつの理由で一緒に集まっています。彼らは何らかの不幸に苦しんでいます。 そして彼らが同じクラスにいることの主な目的は真の幸福を達成することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は本質的に、それは非常にオリジナルではないことに同意します。 しかし、アニメが実行された方法は非常に良いです。  Anne Happy♪は技術的なことを脇に置いて、あなたを笑わせて、キャラクターに魅了されるアニメです。
キャラクターのひとり、花子が橋の中から川にまっすぐ落ちて、ちょっとした犬を救うアニメの最初のシーンのように。 濡れているにもかかわらず、彼女は動物を救うことができて嬉しいです。 しかし、結局、犬は彼女に噛み付いて去ります。 それでも、彼女はまだ「私はとても幸運です！」と言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女たちが友情を強め、シンプルだが問題のあるクラスの課題でお互いに助け合うのを見るのは楽しいことだ。 彼ら自身の問題を抱えているにもかかわらず、彼らはお互いを大事にしていて、一緒に住んでいる彼ら自身の幸福を探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
聞かれる話はあまりありません。 アニメの形式は一時的なものであり、年表に従うものの、複雑なプロットはありません。
すべてのエピソードは、学校での女の子の日常生活に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
芸術はかわいいです。 文字はモエによって完全に変形されておらず、そのデザインは非常にユニークです。
モエのアニメにとって、それはとても良い仕事です。 アニメーションも素晴らしいですが、アニメーションエラーがほとんどありません。
また、頻繁に使用されるchibiトランジションは、非常にコメディで可愛いので、以前に起こったことを参照して、次に起こったことを暗示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
サウンドトラックはAnne Happy♪のスタンドアウトのひとつです。 歌はとてもかわいいので、いつもシーンの気分によく合います。 私はそれがショーの最強の技術的なポイントの1つだと思う。
私は曲が面白い瞬間にとても生き生きしているのが好きで、少数の感動的な瞬間に心温まる方法を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングなオープニングテーマとかわいいエンディングテーマについては語りません。 彼らは非常によく、非常に活発に始まり、非常にかわいいシーンで終わるので、エピソードがどのように流れるのバランスが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターは、より多くのアニメから予想されるように、非常にかわいいです。 しかしそれ以上に、彼らは他の人とは非常に異なっています。  kuudere怠惰な女の子からtsundere、 &amp;lsquo;ojou様&amp;rsquo;と活発な不器用なものを通過する。
そして、彼らは一緒にいるとき、特に彼ら自身のやり方が面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はエピソード全体の中で私の顔に笑顔で見ることができるアニメのためのかなりの時間を探してきました。
しかし、それだけではなく、キャラクターの性格や良いOSTなどの面でも、やっていることも高いレベルの楽しさを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体として、それはうまくいったアニメです。 それは非常に楽しいと見て楽しいです。 主に楽しさに焦点を当てて作られているので、深く複雑な物語を期待しないでください。
「かわいい女の子たちがかわいいものをやって、リラックスしたショーを好きなら、これはあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuuhakuDesu/reviews&#34;&gt;KuuhakuDesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anne Happy♪ (clearly a pun with the word Unhappy) depicts the daily lives of 5 girls at school. It&amp;rsquo;s the typical &amp;lsquo;cure girls doing cute things&amp;rsquo; anime.     Or at least that&amp;rsquo;s what I thought before I started watching it.    These girls are gathered together in the class 1-7 of the Tennomifune Academy for a single reason: they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを見る前に、かわいいアニメーションのアニメーションのための好きなものをあまり持っていなかったと言わざるを得ないが、私はいくつかを試してみたが、本当にそれらを楽しむことはありませんでした、ありがたいことに、これはAnne Happy、 楽しいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのAnne Happyのアイデアが本当に好きです。基本的には学校教室で結婚する女の子のグループで、生まれたばかりの不運を修正することに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために少なくとも良いか悪いか、2つのタイプのエピソードがありました。学校が計画していた（何となく）彼らを幸せにするために計画した狂ったアイディアに焦点を当てたものでした。 私はこのアニメを愛していました。そして、全エピソードのためのかわいいSoLの状況にもっと焦点を当てるもの、正直なところ最高の平均だった、彼らは他のモエアニメよりも優れたことをしておらず、 もの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このコメディの大部分のようなキャラクターについて話しましょう。彼らは最初に割り当てられた特定の性格に従い、ストーリーの中ではほとんど開発ができませんでした。悲しいことに、私はそのうちのいくつか、特にボタン 私は彼女の代わりに別のキャラクターを持っていたら、アンハッピーはずっと良くなっていただろうと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、反対側には花子があります。それは今までで最も愛らしいものでした。彼女は最悪の運があり、常に愚かな状況に陥っています。また、デュオRen（穏やかで眠い女の子）+ Hibiki 私は彼女がかなり迷惑であると感じましたが、彼女はRenの完璧なマッチです）、最後に、Ruri、最も普通の女の子がグループを完成させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二人目のキャラクターはごくわずかですが、教師の小平はちょっと大嫌いですが、欲しいときには恐ろしいですが、最終的には生徒さんを本当に気遣っています。ティモシーは奇妙なバニー様のロボットで、 私の意見では、このアニメの最も面白いキャラクターです、最高の瞬間は、彼がいるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエのアニメから期待されるようなアートスタイルはかわいくなりました。私はスタジオシルバーリンクが芸術的な部分を扱う方法が個人的には大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優さんはキャラクターとうまく合っていて、花子さんの声で浜森由美里さんの作品が大好きです。可愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言い訳がありません。オープニング+エンディングコンビネーションAnne Happyは、両方の曲、PUNCH☆MIND☆HAPPINESS、Ashita de Ii kara、素晴らしい、僕の上で育った、エピソードの背景テーマは、 彼らは目立ち、印象的ではありませんが、私はどちらも期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが生き生きとしたアニメのファンであれば、Anne Happyを見てみることをお勧めします。元の学校の要素にもう少し焦点を当てれば、これまでより良いことがありましたが、それはまだ始まってから楽しいアニメです あなたと一緒に楽しい時間を過ごすことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that before watching this anime, I didn&amp;rsquo;t have much of a liking for cute slice of life anime, I tried some but I never got to really enjoy them, thankfully, this changed with Anne Happy, an adorable and really fun anime.    I really like the idea of this Anne Happy, basically it&amp;rsquo;s a gro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkraichu&#34;&gt;pinkraichu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アン・ハッピーは、5人の女の子について、非常に不運なスライス・オブ・ライフ・コメディです。 彼らの恐ろしい運のために、5人のキャラクターは彼らの幸運を助けるはずの「Happiness Class」に登録されています。 しかし、セラピーを提供する代わりに、このクラスは、女の子が参加するための「面白い」（またはむしろ狂気の）活動を提供し、彼らの奇妙な生活をさらに狂わせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポジティブ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはAnne Happyの最も強い側面です。 その言葉のあらゆる意味で不幸を経験する花子があります。 それはばかげて面白いところまで信じられないほど健康状態が悪いボタンです。 恐ろしいナビゲーションスキルを持ち、簡単に迷子になる響き。 彼女の魅力に魅了されているので、女性の動物は常に彼女の上を飾っているレン。 そして最後に、彼女が建設現場の標識に恋しているので、恋愛の形を取るHibariがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狂気のすべてで、観客は彼らの不幸な生活を通じてキャラクターに従うことになる。 私たちは毎日行っている狂気のことをすべて目の当たりにしています。率直に言えば、それは楽しく面白いです。 ショーは非常にカラフルで、目を楽しませます。 別の側面は、非常に分かったが、文字の髪、特にひばりの髪だった。 あなたがよく見ると、彼女の髪は紫色の2つの色合いですが、それはとてもよく混合されて気付きにくいです。 この細部への注意は、アニメーターがこのショーに入れた多くの努力を示しています。 彼らの運が違うという事実は、物事をより冗長にするのに役立ちます。 次に起こる災害は決して分かりません。 大惨事が起きたとき、それは通常コミック様式であり、キャラクターたちは奇妙な形で苦労して闘争を繰り広げ、すでに愛らしい雰囲気に余裕をもたせています。 一定のちびの描写は、ショーのアニメーションに関する私の好きなものの一つでした。 全体として、アニメーションはショーにユニークな感触を与えます。 それぞれのキャラクターは愛らしいキャラクターデザインを持っています。 特に目立ったのは、水彩画の使用でした。 背景は、美しいパステルカラーと水彩ブラシマークを使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ネガティブ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、機械的なバニーロボットのティモシーとショーのマスコットは、私の意見では非常に迷惑だった。 一見、彼は愛らしいです。 しかし、彼のきらきらとした声と人格は刺激的です。 しかし、最も重要なのは、ティモシーが周りにいたときはいつでも、キャラクターの代わりにショーが彼に集中していたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショーの主な問題であった。 それは、キャラクターの生活の小さなスナップショットで、彼らが彼らの日常のルーチンを通過すると、ショーは、明確なストーリーの代わりに、そのショーが示される生命のアニメーションのスライスです。 このため、ほとんどのSOLアニメは、もしあれば、物語やプロットはほとんどありません。 アンハッピーはほとんど同じです。 しかし、本当に女の子の日々の生活に焦点を当てるのではなく、狂気の「幸福のクラス」に彼らの経験を集中させます。 このクラスは、私が以前に言及したように、生徒をより幸せにするためのあらゆる馬鹿げたことをしています。 いくつかのハイライトには、実物大のボードゲーム、バーチャルカジノ、そして人間の狩りのようなタグゲームがあります。
クラスがどのようなばかげたシナリオを見なければならなかったのか見てみると面白かったですが、ショーは「Happiness Class」の自発性にあまりにも集中していました。 ショーは人々としてのキャラクターの詳細を学ぶことに焦点を当てていたはずです。 彼らの不運の理由はありましたか？ 彼らの不運が家族や友人にどのような影響を与えましたか？ どのように女の子はそれらに続くと思われる不幸の絶え間ない流れに反応するのですか？ ひばりは看板の外で愛を見つけることはありますか？ 私の意見では、これはロボットのウサギや明らかにお金を費やしている学校と比べてはるかに興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの個人的な好みに基づいて、yuriは良いか悪いことができます。 それは完全にyuriベースではありませんが、アンハッピーは間違いなくいくつかのユリを持っていた。 最も愉快な瞬間は、響きと漣の間です。 私が以前に言ったように、Renは彼女の魅力のために女性の動物を引き付ける。 しかし、それは彼女のような人間以外の種ではありません。  Hibikiを含む人間の女性も彼女に引き付けられる。 シリーズが進むにつれ、ヒビキの気持ちについての多くのヒントが投げ込まれています。あなたが重いユリを望むなら、あなたは別の場所を見る必要がありますが、愛らしいショウウエアイに興味があれば、 ユリの修正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥のいくつかにもかかわらず、私はAnne Happyのコンセプト、アニメーション、ゆり、そしてその愛らしいユニークな人生を楽しんでいました。 全体として、私は10のうち8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkraichu/reviews&#34;&gt;pinkraichu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Positives-    The characters are the strongest aspect of Anne Happy. There’s Hanako who experiences misfortune in every sense of the word; Botan who has incredibly poor health to the point where it is ridiculous and funny; Hibiki who has horrible navigational skills and easily gets lost; Ren who has female animals constantly fawning over her because they are attracted to her charm; and finally there is Hibari wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>