<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mitsuboshi Colors   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/mitsuboshi-colors---episode-3-discussion/</link>
    <description>Recent content in Mitsuboshi Colors   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/mitsuboshi-colors---episode-3-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】三ツ星カラーズ 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rxyma/spoilers_mitsuboshi_colors_episode_3_discussion/
redditの反応
ポップスはそのような良い男で、彼らにこれらの謎を解き放ち、楽しみを与えています。
redditの反応
私はかなり成長していると確信している色は、ヤクザの一部になります
redditの反応
ギャングスターでさえ、女の子がどれほどかわいいかとは戦わない。私は彼らが本当に怒っていると思っていたが、女の子のゲームと一緒に行っていたことが判明した。
redditの反応
私が決してできないこと：
redditの反応
ビジュアル面では、フィルタリングされた写真の背景がショーのために驚くほどうまく機能すると思います。このエピソードでは、地下の食糧市場の信じられないほど濃くて忙しい背景を特集しました。ここでも芸術的な方向性があります。ショットを確立するために使用される多くの背景がすべて実際にうまく構成され、ショーの実際の設定に特有の感覚を与えます。ポップスが街をどのように考えるかを色で尋ねるときに再生する場所のモンタージュをチェックしてください。
redditの反応
キャラクターはもちろんショーを作るものです。彼らの個性は特に微妙なものではありませんが、個々にもダイナミックなグループとしても、よく特徴付けられ、非常に好感が持てます。私は本当に感謝していますが、その番組は、時には勇気づけられるような、時には小さな意味のあるエッジを持っていることにとても感謝しています。それはコメディをもっと多様化しますが、決して馬鹿げて不快な見ること。本当に優れたサブタイトルは、おそらくこれで多くの助けになります。それは、それがロッキーの魅力を示す、ジョークとキャラクターのクォークをローカライズするという素晴らしい仕事です。
redditの反応
私はこのエピソードの連続性が大好き！
redditの反応
Sat-Chanの教会へようこそ。人類の運命がどこに転がっているのか。
redditの反応
私は老人をそんなに愛する。彼は私の好きなサイドキャラクターの1つです。色は彼の周りになければ同じではありません！
redditの反応
これらの子供たちは操作的です&amp;hellip; Sat-chanのお母さんは賢いです。
redditの反応
そしてそのエンディングは超危険だった!!
redditの反応
私は実際の場所の使用が本当に好きです。
redditの反応
[Policebox]（https://goo.gl/maps/3PmS2N16kip）
redditの反応
[Ameyoko sign]（https://goo.gl/maps/GwFT3B4LYsM2）
redditの反応
色はかなり滑らかでバナナを売っているようです。確かにXD
redditの反応
「私たちの最終的な目的地は何もないが、駄目だ」
redditの反応
&amp;ldquo;しかし、彼らはとても疲れている&amp;rdquo;
redditの反応
Sacchanはどこでもこれらの1ライナーを引き出します
redditの反応
大人もこれで楽しいし、自分の楽しさと成功のためにそれを使用して、かなりクールです。
redditの反応
最終的に私たちは駄洒落です
redditの反応
Sidenote：その言葉はかなり面白かったです。ソナバカナ=ソナバナナ
redditの反応
このアニメは、私の幼年期が大変なことを忘れさせる
redditの反応
このショーは印象づけ続けています。私はラインが愚かに踏み越えることなく、ラインを悪意のある人に踏み越えずに、色がどうやって利己的であるかを愛しています。それらは作家のために歩くために厳しいtightropesですが、それを引っ張ったの結果は私たちがここで見ている喜びです。
redditの反応
Smh、イエローのお母さんを「オバチャン」と呼ぶ
redditの反応
一緒に遊ぶギャングスターの本当にかわいい！
redditの反応
Kotohaが柔らかい甲殻類のカメに怖がって口を開いたとき、とてもかわいかったです。
redditの反応
ギャングスターとの私の好きな部分は、「ああ、実際にはこれほど悪くはない、店に戻そう」というようなときだった。
redditの反応
ギャングスターの栄養も必要！
redditの反応
Colorsが彼にバナナを売ったとき、老人が実際に爆弾を準備していたのが好きです。
redditの反応
&amp;ldquo;ソナバナナ&amp;hellip;&amp;rdquo;
redditの反応
Mitsuboshi Colorsの本当の勝利は、子どもたちのことをやっている子どもたちを見ている子どもたちを育てる能力です。ちょうどいずれかの前提は、それを制作するスタッフがその背後にあるテーマを認識しているときには素晴らしいことがあります。女の子たちの魅力は、彼らがはっきりと重要だからです。しかし、彼らはあなたが助けることはできませんが、その細部と驚きを見て、バックグラウンドに非常に注意を払います。
redditの反応
tl;これらの子供たちはかわいいafですが、詳細はショーをはるかに楽しくする</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>