<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>サクラクエスト on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B5%E3%82%AF%E3%83%A9%E3%82%AF%E3%82%A8%E3%82%B9%E3%83%88/</link>
    <description>Recent content in サクラクエスト on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2018 16:12:53 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B5%E3%82%AF%E3%83%A9%E3%82%AF%E3%82%A8%E3%82%B9%E3%83%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>サクラクエスト</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-173/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 16:12:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-173/</guid>
      <description>サクラクエスト 1話 「魔の山へ」 海外の反応翻訳
サクラクエスト 2話 「集いし五人の勇者たち」 海外の反応翻訳
P.A.WORKSのお仕事アニメ「サクラクエスト」発表！海外の反応
「サクラクエスト」ティザーPV・海外の反応
サクラクエスト（第1話）海外の反応「ピンクのあおい」
サクラクエスト（第2話）海外の反応「2話目で5人が揃った」
サクラクエスト（第3話）海外の反応「これは他人に薦めなくてはならないアニメだ」
サクラクエスト（第4話）海外の反応「孤高のアルケミスト」
サクラクエスト（第5話）海外の反応「ユグドラシルの芽生え」
サクラクエスト（第6話）海外の反応「田園のマスカレード」
サクラクエスト（第7話）海外の反応「煉獄の館」
サクラクエスト（第8話）海外の反応「妖精のレシピ」
サクラクエスト（第9話）海外の反応「淑女の天秤」
サクラクエスト（第10話）海外の反応「ドラゴンの逆鱗」
サクラクエスト（第11話）海外の反応「忘却のレクイエム」
サクラクエスト（第12話）海外の反応「夜明けのギルド」
サクラクエスト（第13話）海外の反応「マリオネットの饗宴」
サクラクエスト（第14話）海外の反応「国王の断罪」
サクラクエスト（第15話）海外の反応「国王の帰還」
サクラクエスト（第16話）海外の反応「湖上のアルルカン」
サクラクエスト（第17話）海外の反応「スフィンクスの戯れ」
サクラクエスト第18話「ミネルヴァの杯」海外の反応
サクラクエスト第19話「霧のフォークロア」海外の反応
サクラクエスト第20話「聖夜のフェニックス」海外の反応
サクラクエスト第21話「氷の町のピクシー」海外の反応
サクラクエスト第22話「新月のルミナリエ」海外の反応
サクラクエスト第23話「雪解けのクリスタル」海外の反応
サクラクエスト第24話「悠久のオベリスク」海外の反応
サクラクエスト第25話「桜の王国」海外の反応（最終話）
海外の反応「サクラクエスト」第1話
海外の反応「サクラクエスト」第2話
海外の反応「サクラクエスト」第3話
海外の反応「サクラクエスト」第4話
海外の反応「サクラクエスト」第5話
海外の反応「サクラクエスト」第6話
海外の反応「サクラクエスト」第7話
海外の反応「サクラクエスト」第8話
海外の反応「サクラクエスト」第9話
海外の反応「サクラクエスト」第10話
海外の反応「サクラクエスト」第11話
海外の反応「サクラクエスト」第12話
海外の反応「サクラクエスト」第13話
海外の反応「サクラクエスト」第14話
海外の反応「サクラクエスト」第15話
海外の反応「サクラクエスト」第16話
海外の反応「サクラクエスト」第17話
海外の反応「サクラクエスト」第18話
海外の反応「サクラクエスト」第19話
海外の反応「サクラクエスト」第20話
海外の反応「サクラクエスト」第22話
海外の反応「サクラクエスト」第24話
サクラクエスト』1話感想 働くアニメは独創的で面白い【海外の反応】
『サクラクエスト』2話感想 静かにゆっくり進むドラマが楽しいのさ【海外の反応】
日本のアニメ『サクラクエスト』の主人公が可愛いのに就職面接に落ちまくった理由ｗｗｗ【台湾人の反応】
海外の反応「サクラクエスト」第1話「魔の山へ」
海外の反応「サクラクエスト」第2話「集いし五人の勇者たち」
海外の反応「サクラクエスト」第3話「マンドレイクの叫び」
外国人「サクラクエストは全25話の2クールだと判明！」海外の反応
海外の反応「サクラクエスト」第4話「孤高のアルケミスト」
海外の反応「サクラクエスト」第5話「ユグドラシルの芽生え」
海外の反応「サクラクエスト」第6話「田園のマスカレード」
海外の反応「サクラクエスト」第7話「煉獄の館」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>