<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kokkoku   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/kokkoku---episode-3-discussion/</link>
    <description>Recent content in Kokkoku   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/kokkoku---episode-3-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】刻刻 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7ryve7/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/
redditの反応
私は「なぜ彼らの馬鹿馬鹿しくしていないものが、彼らを襲撃するために失速しているように振る舞うのだろうか&amp;hellip;ああ、私はそれを取り戻す！
redditの反応
私はなぜそれらの犯人がすべての失速の誠と翼を選んだのだろうか。血統のために？
redditの反応
貧しい翼。彼はただ一回出て、彼に何が起こったのかを見ます。私は再び出かけることはない。
redditの反応
私は彼らがOPの終わりにジュリの目の色を白に変えたのが好きです。
redditの反応
それを除けば、物事をうまく動かす良いエピソードです。 The Heraldに関する情報は興味深いものです。私はそれが、限られたパワーしか持っていないことを推測しています。彼らがそれを犠牲にしていたら、The Heraldはこのスタシスにとどまることはできませんでした。しかし、彼らが出発して戻ってきたら再び立ち上がるでしょう。
redditの反応
そのエピソードは5分のように感じました。私は本当にこのショーが好きで、かなりペースが速く、夢中になっています。
redditの反応
私はオープニング・ソングを十分に得ることができない、キャッチーなファック！
redditの反応
フッククリンハンガー
redditの反応
終わりには、忘れないでください。
redditの反応
だからJuriは人を手動で止めてStasisに変える能力を持っています。タイムストップゲームはちょっと面白かったです。私は縮小しているだけのものよりも多くの &amp;ldquo;ヘラルド&amp;rdquo;があると思っています。スタシスのバランスを維持するための何かが必要であり、人々と犠牲が「ヘラルド」の創造に強制的に関与していると私は推測している。
redditの反応
クリフハンガー：アニメーション。
redditの反応
このショーは、過激な素材の定義のようです。私はこれを保留にし、一度それが放映されたら全部を見ていることを考えています。これまでのところ本当に有望なようです。
redditの反応
最後のエピソードを見ていないためにツバサに迷惑をかけられましたが、最終的に彼がそれから脱出したようです。その間、誠が怒りを覚えるのは最悪のことです。彼の人生は危険にさらされ、父親の父親よりも敵対者のためのより大きな交渉のチップになる可能性があります。
redditの反応
[まだ聞いていない人のための完全なOP曲です。]（https://open.spotify.com/track/3xgWtkf7PUlIS7e2B7823x?si=uFVNLzlLS4yx3rwWIlaqSQ）
redditの反応
だから、ヘラルドは人々が失速したことを取り除くことについて何もしないだろうか？彼は今のところかなりおいしいスタシスの警官だったけど、彼が現れるたびに弱くなったら理にかなっている。彼はもっと重大な犯罪のためにそれを保存しなければならないだろう。私はこれが事実だとは思わない。
redditの反応
私は、性器がどこにも露出していない女性には悪いと感じています。
redditの反応
だから&amp;hellip; &amp;ldquo;&amp;lsquo;ヘラルド&amp;rsquo; &amp;lsquo;は誰かを取り除くたびに小さくなる。最終的には、「The Stalled」に悪影響を与えることなく害を被ることができますか？
redditの反応
クラゲはつばさの体から一瞬出ようとしていましたが、それは面白いです、その状況で彼は何を考えましたか？
redditの反応
それはクリフハンガーワットですか？
redditの反応
ジュリの力は、「彼女が殺される時にしか使えない」タイプの取引ではないことを願っています。それはちょっと恥ずかしいでしょう。
redditの反応
私はこのOP&amp;amp; ED。
redditの反応
これがどう振るうか楽しみにしています。このショー全体が彼らがいる時間のスナップショットで行われるなら、面白くなるでしょう。
redditの反応
まあ、私は主な女の子の力は彼女の恋人のように彼女のOPを作ることはありませんが、より小さな奇妙なもののようになりますように願っています。
redditの反応
それ以外に、ショーはまだ私のためにしっかりとしています。
redditの反応
chugga chugga chugga chugga
redditの反応
私はbaddiesが遠隔から脅かされたり、怖かったと確信しています。今、彼らはちょっと陽気で無能です。
redditの反応
Omg私はちょうど誰かがまだ立っていて、凍っているふりをしていないと思っていました。これは私がやったことであり、バムアニメが届けます。
redditの反応
私は先週、MCが時間を止めてしまったと理論化しました。彼女のヒュウガの血統は、凍結解除と凍結の両方のためのものです。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>