<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Frontier on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-frontier/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Frontier on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-frontier/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 7</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/08/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 12:08:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/08/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vyomt/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vyomt/macross_rewatch_macross_frontier_episode_7/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスの今日のエピソードでは：待って、何がファックですか？そのエピソードの終わりのその男は、彼のハーモニカのランカの歌「アイモ」の最初のいくつかのノートを完全に演奏した。その歌はEDのためにさえ演奏された。申し訳ありませんが、変なものは今Vajraで起こっています。それは私のところでの過度の推測の時だということを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは、前のエピソードからの優秀な結末を続けて、かなりうまく始まります。私はその終了シーケンスが本当に好きだったので、ここでもそれを歓迎していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、誇大宣伝活動とアイドル音楽の時間です！マクロスとシンフォギアは基本的に同じことを覚えておく必要があります。そして、私はそれが大好きです。このエピソードのアクションは素晴らしいです。 CGはすべてかなり見栄えがよく、アニメーションもうまくいきます。 Sherylによって歌われている音楽は、それと非常によく合っており、視聴者として私を誇張するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それを超えて、私はこのエピソードのいたるところにある小さなキャラクターのタッチをすべて愛しています。小さな瞬間は、文字とその関係を知ることができます。 Klanは、彼女が彼女を見ることができないために泣かないようにマイケルをいたずらすると、彼が新人だったので、彼女はおそらく彼を知っていると知り、 Ozmaは彼の近くにいて、いつも叱責を叫ぶようAltoに命じると、Altoがそれを大丈夫にして欲しいと告げる。船長とボビーはキャシーを楽しませているが、実際に彼らを支配しようとしている国連を気にしないことを示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;モンスターの動きを見るのはいつも本当にクールです。モンスターが持っている凄まじい火力を見せてくれるシリーズがたくさんあるときは、いつもそれが好きです。見ているだけで満足感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いはまた、Vajraに関するいくつかのより多くの情報を提供し始める。もちろん、新しい情報はもっと多くの疑問を投げかけます。 Vajraには今まで見た以上の武器がいくつかあります。そこにはスーパーレーザービームを持つ巨大なVajra船があります。そして、それは人間とZentradiができない空間を折り畳むことができます。それは真剣に高度な技術です。そして、再びVajraが生物兵器として設計されていれば、それを設計した者は何らかの高度な技術にアクセスできるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LucaはVajraに捕らえられて、彼らの巨大船を見ようとすると終わります。試験でも最初のコンサートでも同じような衝撃的な衝動を示しているアルトは、ルカの後で彼を救出するために告発します。それは私がアルトに引っかかっていたのと同じような狂気の動きだが、今では彼は敵の顎に飛びついている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;コンサートでは、Sherylが立ち上げた公衆の正面が崩れ始めるのを見ています。それのすべての感情が彼女に届いています。結局のところ、彼女の家は危険にさらされていて、彼女のことを考えている少年は今も危険にさらされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは何か似たようなことを経験している。彼女がコンサートに到着すると、アルトがどこにいるのか不思議に思う。しかし、彼が仕事で忙しいというオズマのメッセージは、オズマとアルトがSMSにいるという思い出を引き起こします。 Rankaがそれらをブロックしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このコンサートはランカとシェリルの興味深い役割の逆転をもたらします。これまでSherylはRankaのサポートを提供してきました。今、反対が起こります。 Sherylがステージで泣いて壊れているように、RankaはSherylがコンサートを続けることを奨励する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルがアルトに与えたそのイヤリングは、実際には幸運になると言います。シェリルの歌を伝えるようです。音楽は宇宙で最も強力な力なので、アルトがルカを救助するのに役立つ効果があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、本当に興味深いのは、Altoが巨大なVajra船の中を見ている、男が操縦した赤いメカです。そのメカは、すぐに疑わしいと私たちが知らないVajraで起こっていることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;やめ！私たちはSMS船の変態を得ています。それはまた、マクロスキャノンを持つマクロス風の船です。私はこれらの巨大な船が変身するのを見ることが大好きで、すぐに変身することができてとても嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[&amp;ldquo;ラミングスピードのために準備する！&amp;rdquo;]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/rTAx8r_090o）これは本質的にボビーがSMSで行うことです。確かに、私はそれがキャプテンが注文したものなので、もっと近接戦闘を望んでいた。私はDaedalus&#34;&gt;https://youtu.be/rTAx8r_090o）これは本質的にボビーがSMSで行うことです。確かに、私はそれがキャプテンが注文したものなので、もっと近接戦闘を望んでいた。私はDaedalus&lt;/a&gt; Attackのようなもの、あるいは昔ながらの巨大なメカチャンスのようなものを望んでいました。しかし、私はいつも涼しく見えるマクロスキャノンの発砲を取るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードの終わりは私の頭に真剣に釘付けになった。そのハーモニカの男がその曲の最初の音符を演奏するとすぐに、私の脳は、Rankaがいくつかのエピソードを前に歌った曲「Aimo」であることを思い出す前に、私がそれを聞いた場所を覚えようと、もちろん、それはもっと多くの疑問や憶測を呼び起こすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はエピソードがEDとして &amp;ldquo;アイモ&amp;rdquo;を使用し、ハーモニカの男が演奏を開始した場所からピックオフして嬉しいです。本当に素晴らしいサウンディング・ソングだし、今日のエピソードのEDとして本当にうまくいったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：突然の投機の時間。そのハーモニカの男は、 &amp;ldquo;Aimo&amp;rdquo;の最初のいくつかの音符を弾いた。その歌はVajra攻撃の前にRankaが持っていた唯一の記憶である。エルゴ、接続が必要です。このハーモニカの男はVajraの一員になったランカの家族ですか？ Vajraをコントロールすることについてまだわからない力があり、ハーモニカの男がその部分ですか？それはVajraがRankaを固定しているように見える理由です。その家族の一部が彼らと一緒にいるからですか？私はシリーズを見続けることに興味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのコンサートの最初の部分を上回る結果は、壮大なものであり、戦闘シーケンスの編集に特に注意を払い、 &amp;ldquo;イッテザゴーゴー葛&amp;rdquo;の流れを補完する。 「インフィニティ」部分は2つの部分をシームレスにブレンドしませんが、それはいくつかのプロットの展開が行われるエピソードの一部でもあり、曲は別のディクテーション部分に分けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは前のエピソードの紹介でFold Faultsが悪いことを学びました。そして今、Vajraが妨げられないようにまっすぐに折り畳むことができます。これにはレオンの反応ショットが付随しており、これはいくつかのケガクがあるかもしれないことを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ボビーの熱血はかなり叙事詩です。アルトの熱血はいつものようにビジネスです。それとも、彼はLEEEEEEEROY JENNNNNNNNNNKの彼が何かに彼の方法であり、再び戻って得るいくつかの助けを必要とした今、それは3回です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたがクレジットをチェックしていない場合ボーナスランダム：新しいマノウの可変戦闘機の新しい男は、かなりよく知られている声優の声で声をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Iteza Gogo Kuji] live（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=y12W4VmIpqU）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=y12W4VmIpqU）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[&amp;ldquo;Infinity&amp;rdquo; live。]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=q5TDSqhIKAc）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=q5TDSqhIKAc）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/r6CfQem.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;BUDWEISER, HASSHIN!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/8BpV7v2.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Infinity.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはシリーズの最初の主要な戦いであり、私はいくつかのリウォッチの後でさえそれをかなり好きです。それは私のために緊張と興奮の適切な量を持っていた。また、音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトの最初の本当の出撃者かもしれないが、それはSMSとフロンティアのための最初の本当の戦いでもある。キャシー氏は、生存者を救出することを主な任務としているが、敵についてできるだけ多くのデータを収集することも同様に重要な任務であると述べている。そして、実際には、彼らが救助を達成するためだけに設定していれば、使命はより簡単になりました。しかし彼らはフロンティアの要求に応えるために義務的な傭兵グループです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;戦い自体はかなりアクション満載です。 Ozmaが先駆者を率いて、なぜ彼がSkullチームのリーダーであるかを証明します。マイケルとルカはサポートとして働き、後者はフロンティアの利益のために偵察として機能する。しかし、アルトはちょうどオズマの尾に作られていますし、それでも彼はまだすべての混乱に慣れていません。また、Konigモンスターのデビューを見ることができます。これは、一見レガシーなクラフトで、私たちが最後にゼロで見た身近な爆撃機メカに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、シェリルが活発な演技をしている間に、これはすべて起こっている。イテザは戦いのダイアグティックサウンドトラックとして働いている。彼女のエネルギーは感染力がありランカさえすぐに彼女がショーの始めにいたファンに戻ってくる。しかし、かつて、シェリルはグレースを通した戦いの映像にアクセスできるときでさえ、彼女が助けても予測できない結果を心配していないことを示しているので、シェリルは崩壊してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカが分かち合うのは心配です。彼女はAltoと彼女の兄弟の両方が生死の使命の中ですでにGalaxyに送られていたことを後天的にしか知りませんでした。そしてランカとシェリルの残りのイヤリングからのこの好奇心と好奇心の反応は、2人を一緒にしてインフィニティと呼ばれる別のシェリルの歌を歌います（またはアルバム名はInfinity＃7です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この時点で、LucaはVajra船のように見えるところで近づいたために捕らえられました。そして彼の好奇心は、フォールドフォルトが起こっているにも関わらず突然の折り畳み入り口であり、ある種のフォールドリアクターを介して何らかの形のビームを発射する能力があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Lucaを救出しようとして、彼の訓練の程度を示すように、これはアルトの無謀を助長する。しかし彼のスキルにもかかわらず、彼は依然としてマイケルとカナリアの支援を必要としていました。そして、彼は鎧や武器を捨てて、自分の銃のために保存されている武器や保護具を少なくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraの一部がすでに攻撃を受けている場合でも、救助はより危険であることがわかります。アルトは閉鎖空間で機敏なVajraに追いつくことができません。そして、彼の幸運の魅力として役立つイヤリングを通して伝わったように見えるSherylとRankaの礼儀で、それはテーマ音楽のパワーアップのためではなく、彼のために終わったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、幸運は彼がすでに数回破壊された救世主を完全に失うので、自分自身にしか及ばないようです。そして彼が彼のバルキリーへの後者のコントロールを無効にすることによってルカと逃げようとするときでさえ、不吉な傍観者は銃を破壊することを選択し、クォーターの適時の攻撃のためでなければそれらに発砲する可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、それはどんな攻撃でしたか。マクロス級の船の典型的なように、クォーターは、キャプテンが近接戦闘の遭遇に使用することを好むような変革を行うこともできます。変換自体は非常にシンプルですが、以前のものより速いという利点もありました。そして、銃は船のサイズが小さくても強力であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして戦闘はSMSの生き残りアルトのバルキリーに終わった。しかし、2つのギャラクシー船のうちの1つだけが救助され、Vajraの進行中の謎に疑問が残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;7はInfinityエピソードの権利だった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そんなにいいエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らは私と同じ反応を持っていないように見えたので、私は友達と戦っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;良い時代。笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、それは一つの素晴らしいエピソードだった。両方の音楽シーケンスは地獄のような誇大宣伝だった、最初のものは狂った！マクロスの変態は地獄のようにスムーズで、idは不器用さがなく、長い間静止していて、他のシリーズからそのことをやっている（バトル7のようなファックを吹き飛ばす）、スケールに違いがあるそれは本当にクールだった。飛行甲板全体が大砲を発射するために背中に飛んできたので、必要に応じて盾として働くことができると思います。すべてのバニーがその決定前にどのようにチャイムズするかは、素晴らしいものでした。キャシーはちょうどその時点からの乗り物に沿っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの曲を演奏していたコックピットのパイロットと一緒に、敵ももっと盛り上がりました。シェリルのライブビットは本当に良かった。ランカは彼らが戦っていることを知っていると分かっていて、とにかく歌うことを決めた後、彼女の叫び声を見て、彼女が一人ではないことを知らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あまりにもスピリチアが見えるようになった！ランカが立ち上がったときにはいくつかの影響があったが、実際にはシェリルの歌がアルトに到達し、彼にパワーアップを与えた。シェリルやランカの歌が他のパイロットに届いたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは彼のバルキリーを破壊した&amp;hellip;もう一度！そして、レオンは、その笑い声でひどく正気である。 （あたかも1人を生きているかのように十分ではなかった&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは本当に良くなっています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は実際にこのコンサートのバトルの思い出がかなり気に入りました。彼らが握っているかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;船に乗せて、4分の1の近接戦闘に近づける。それは非常にそうだと思います。しかし、クォーターがそこに到着したときの実際の動きは、まったく正しいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日は短い解説のビットですが、それは私がそれを楽しんでいて、ノートを書くことでペースを台無しにしたくないからです。コンサートは十分で、デュエットは本当にエピソードのスターになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスクォーター、パッケージの25％の不良品の200％。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 6</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/07/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:11:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/07/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vpvde/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vpvde/macross_rewatch_macross_frontier_episode_6/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少ない撮影とより多くの話題：キャラクターはバトル・エピソードの前に移動します。進歩の大きな瞬間は、RankaのFolmo Mallのパフォーマンスが彼女にエージェントElmo Kridanikを与えたことです。 （そして別の参考文献では、エッフェル塔の名字をモールで共有している間、ブリタイの姓である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは他の人に魅了されていますが、誰もがこれについて明らかに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、そのような男であることから、ランカとの間で良いシッピーな瞬間のためにアルトが逃したチャンスを指摘する。あなたは水に馬を導くことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、女性と評判の男がシェリルとのデートをしたことでアルトを呼び出すのも楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは、彼女の心にたくさんのことを持ち、シェリルとアルトを見て再び揺れ、彼女の友人と彼女の兄弟の多くが再び戦闘に入るとの考えをしました。彼女の唯一の慰めは、そのエピソードの終わりに、コンサートに行くことができるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女の耳の話を伝えることで、彼女の過去についてアルトに繋がります。彼女は彼女の両親を知らなかったので、彼女はそれを知っています。それ以来彼女の育ちが何であれ、彼女はまだ孤独を感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、決定した。 Vajraの攻撃が彼女のコンサートを危険にさらすというわずかなヒントは彼女を大声でつなぎ、彼女の決断を公然と断言する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは起草されて大丈夫だと思われる。結局彼は女の子のためにやっている。現時点では、彼は通常よりもずっと控えめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/EWmkx0a.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Diamond Crevasse&amp;quot; again.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/nCg8uu8.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;In other words, they drafted me!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/S7uv0xK.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;That&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、これは何ですか？軍と政府は、実際には普通の民間人に正直である！マクロスシリーズ！？！これはまだこのシリーズでは最大の驚きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、Rankaは今歌手として大きな休みを取っている。彼女には今、マネージャーがいます。確かに、その男は誰も聞いたことのない代理店のようだ。しかし、ランカにとってはまだ大きなステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Ozmaの反応はここでは若干の成長を示していると思います。私はRankaに歌手になることを許可することを拒否することを期待しましたが、代わりに彼は彼女に試してもらうことに同意します。私は彼が前回から彼の行動を再評価したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、マイケルは、進行中の愛の三角形へと進化しようとしているようです。彼は特にシェリルとのデートをしていたのか、ランカとの関係があるのか​​をアルトに尋ねる。マイケルがランカの最初のファンになりたいと言ったことに基づいて、マイケルはランカとやりとりしようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、アルトは、ランカとの関係でうまくやっていません。彼らはデートしていないし、アルトはまだ彼がそのような気持ちを持っていることを否定している。しかし、今、彼は行って、Zentradiモールで一人でいることについて嘘をついて、それを悪化させました。ランカは彼女がキスを含むシェリルと会ったので、彼が横たわっていることを知っています。だから、この船はいくつかの荒い海の中にある。アルトのシェリルのチケットの贈り物でさえ、ランカは彼が横たわっていることを知っているときではなく、まさに助けになるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはラブの三角形の一部です。私はいつも私の好きなペアリングを開発し、三角形が常にもたらす避けられない問題が起こったときに動揺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルト氏はランカが彼女に歌手になる許可を与えてくれたことに感謝していたとき、ここの重要なラインを語っている。アルトはあなたの夢を理解していないので、あなたの家族を無視するべきだと言います。これは、アルトが現在やっていることです。彼は歌舞伎の俳優になりたくはなく、代わりに飛びたいと思ったので、おそらく家から逃げ出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が上で言ったように、私は軍と政府がヴァジラの存在を明らかにしたことにかなり驚いています。マサチューセッツ州の軍事指導部は、決して[クレヨンボックスの中で最も明るいナイフではありませんでした。]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be&#34;&gt;https://youtu.be&lt;/a&gt; /pqLvFfwcqfwΔt= 15m54s）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、Vajraの井戸を明らかにしません。それは間違いなく彼女が通常抱く強烈な否定的な感情のいくつかを引き起こした。彼女は後で大部分のエピソードをファンクで過ごす。明らかに大丈夫ではない。彼女は、オズマとアルトのような気になる人たちが、バジラと戦うつもりだと非常に明らかに心配しています。 Vajraがもう一度彼女に最も重要な人々を連れ去ることは完全に可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、マクロス銀河は良い形ではありません。最後のコミュニケーションは、Vajra攻撃の下でそれを非常に示していました。それは数日前だった。だから、状況が悪化している可能性が最も高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ギャラクシーへの攻撃に対するSherylの反応は面白く、彼女の公的な人物と彼女の本当の気持ちを見せてくれる。公に、シェリルは決まったままです。彼女は強い前線を立て、ギャラクシーがうまくいくと確信して、そこに戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;プライベートでは、アルトとシェリルは彼女のより脆弱な側面を明らかにする。彼女は銀河に生きることを嫌った。私たちが彼女とグレースから聞いたことに基づいて、銀河は一番いい場所のようには聞こえません。法律が絶えず壊れているように思え、サイバーパンクシリーズの設定のようだ。シェリルは孤児ではなかった場所に孤児だった。フロンティアは、Sherylが育ったことを知らなかった好きなパラダイスで、私たちは最後のエピソードを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはAltoとの面白い比較のためのものです。アルトはまた彼が住んでいるところを嫌う。フロンティアはシェリルの楽園ですが、アルトにとっては窒息しています。我々は最初のエピソードでそれを見た。船に空はありません。アルトの飛行能力には限界があります。そして、それは彼が生きたくない場所にします。彼のパイロットの考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは戦争を離れている。 Vajraと、Galaxyを救うために設置された使命に戦争が宣言されているので、SMSは戦争に向かいます。本質的に、彼らは起草されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Cathyは現在、SMSを扱うように任命されているので、おそらくSMSに注意を払うことができるように、国連軍の連絡先（おそらくスパイ）として任命されています。これはまた、OzmaとCathyの二次的な関係がよりよく目立つようになることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルが彼女のイヤリングを特別なものと考える別の理由を学びます。彼らは彼女の母親でした。シェリルが最後に残した記念品です。シェリルは孤児として成長して以来、それはそれらをさらに意味深くする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはアルトが自分のイヤリングに抱きついているミッションを握るための甘いジェスチャーです。彼女はそれを幸運の魅力と呼びます。これまでのところ、私は幸運の魅力とそのようなものは、このフランチャイズのかなりのヒット・ミスだったと思います。彼らはキャラクターを救うか、または彼らは大規模な死の旗です。だから、それは本当にアルトに逆行する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードの最後のシーンは美しかったです。 EDは美しいサウンディング・ソングで、SMSに向かってギャラクシーに向かう音楽としても機能します。彼らが戻ってこない本当の心配を含めて、音楽は気分を完全に捉えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：折り畳みにいくつか余分な問題があるのが好きです。宇宙には適切に機能しない領域があります。フォールドするのに必要なエネルギー量は、距離に対して指数関数的に増加します。これらは、フリートが折り畳みをますます利用するにつれて発見されるほど自然なように見える問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;![&lt;a href=&#34;https://i.imgur.com/ZELjU7e.jpg)&#34;&gt;https://i.imgur.com/ZELjU7e.jpg)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードのように、テレビの前でその顔をしているランカは、市長がきれいにやってきて、彼女の家に関するシェリルのインタビューはより重くて重くなっていた。その後、曲と起動シーケンスが開始されます。 &amp;ldquo;みんなが生き返った！&amp;rdquo;歌詞 - 「別れ、別れ、私の愛する人」&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いいえ、不吉なことではありません。それは本当に良い、本当にうまくやった音楽シーケンスだった、私はたくさんのことが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そのキャプテンがバニーを叩いて、緊張を解消する方法（と彼女はそれについて嬉しかった）、LOL。私は彼があまりにもひげのあるバニーを叩くのだろうか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「それは人類の限界であった&amp;hellip;プロト文化から生まれた文明のすべてではない」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;つまり、Protocultureに由来していない文明があったとしても、必ずしもそのような制限があるとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、彼はイヤリングを見つけた。 RankaとSherylの彼の好きなワイシャツの取り扱いについて、Altoをニードリングするためのマイケルに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、私はOzmaに私が覚えている以上に感謝しています。彼は完璧ではなく、実際にはそれほど遠いですが、彼はランカについてもかなり誠実で、私はそれを尊敬することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当に私をイライラさせています。彼は何でも気にしていますか？彼は飛行機を持っていますが、彼はそれほど大変だと思っています。彼はシェリルと共に良い瞬間を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカがそれまで走っていれば、彼女は決してそれを作ってくれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;Diamond Crevasse&amp;rdquo;それは良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとの不満にもかかわらず、私は各エピソードでこれにもっと慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼らが受け取った伝達の一部は、Vajraがすでに島船を奪ったと彼らに伝えました。これは大したことですが、これらの船は100万人を超えて運ぶことができます。そして、このショーのより現代的な船は、より多くを運ぶと思います。マクロスは犠牲者になるといつもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のエピソードでは、昨日の結末からの2つのスレッドがすぐに呼び出されます。 Zentradiモールでの彼女の即興演奏は、彼女を代表したいと思っている人の注目を集めているので、最初はRankaと関係があります。しかしもちろん、彼女の新しいマネージャーはOzmaの許可を最初に確保しなければならないでしょう。そして驚くべきことに、Ozmaは実際に同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ナナセ氏はランカの代理店について聞いたこともないアルト・レトルトのように、このニュースのニュースにも興奮している。しかしランカ自身は、特にアルトがこのニュースでほとんど無関心であるように見えるので、彼らの熱意を分かち合うことはできない。それ以上に、シェリルと昨日のエスピーソーを見ているアルトを見ていることは、彼女を悩ませています。そして彼女は彼女の演技を見て、アルトの発言にこだわりようとすると、アルトがそれについて嘘をついたことに幾分驚いて悲しい。シェリルの最終コンサートでも、チケットは気分を良くすることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;大気が腐敗し続ける前に、Vajraを取り巻く本当の状況を明らかにするガラス大統領の決断で、彼らの小さなお祝いは短くなります。そして、マクロス・ギャラクシーへの攻撃が報告されたので、彼はフロンティアを非常事態の状態に置くことに決めました。それはSMSに直接影響を与える決定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは攻撃が公開される前にそれを知っています。そして、この情報は、フロンティア政府の行動に対する彼女の明示的な支持を得るために与えられ、可能な限り銀河を救う予定である可能性があります。彼女は記者会見の記者の一部がギャラクシーの地位に疑問を抱き、彼女の予定されたショーを続ける彼女の能力に、今回は特に残酷だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、この出来事の回帰においてかなり内省的です。彼は正式にSMSのメンバーであるため、彼は現在Vajraとの戦争を行う可能性が高いため、政府に奉仕する義務があります。彼は今敵と2度戦っているし、彼はおそらく彼が直面している危険を知っているだろう。しかし、彼は戦闘の準備ができる前に、彼が今見つけたイヤリングを返すという偽善のもと、再びシェリルと会うことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはギャラクシーの孤児である彼女の醜い人生を明らかにしている。彼女はそこに住んでいるのが嫌いですが、彼女が持っていた唯一の家です。これは、本質的に人生または死の使命であるから戻ってくると、それを返そうとする幸運の魅力としてのみイヤリングを維持することを決定するためにアルトを促す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはもう一度退行した。彼女は現在、彼女の兄弟とアルトの両方がSMSの一部であるという状況の意味をあまりにも知っているからです。しかし、おそらくSherylが彼女の最終コンサートになるべきものを見ているだけであっても、Sherylが強烈な顔をしているのを見て、彼女は何かをするようになった。これは彼女のためにシェリルにとって大きな転換点になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスクォーターは、ギャラクシーの艦隊の遺跡が発見された後、最終的に任務に着手する。そしてシェリルとランカは自分たちの状況を最大限に生かそうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは三角形を知っている唯一の人です.3人のうちの1人または2人がそれを完全に認識していなくても。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 5</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 22:56:51 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7vh8w8/macross_rewatch_macross_frontier_episode_5/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはランカの感情が落ち着きが必要な3つのエピソードでもあるので、進歩の段階は間違いありませんが、少なくとも最後のエピソードで大ヒットした後もまだ進んでいます。彼女はまだカバーをしていますが、始めると誰もが自分の曲を書くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは彼女のインスピレーションを書くには巨大なパンティーが必要なシェリルです。アルトの彼女の&lt;del&gt;日付&lt;/del&gt;ハイジャックは、彼女の舞台ペルソナの少しだけで始まり、 &amp;ldquo;すべての自然な&amp;rdquo;シェリルが引き継ぐまでレイヤーを引き剥がし続けます。観客だけが見ることができますが、脆弱性の小さなフラッシュも発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;聴衆は、巨大化したZentradiが建設機械としても使用されていないZentradiを大人気にすることができる島3のユニークな場所を見ることになります。彼らは実際に（人間のために）完全に普通の生活、農業、買い物、歌う演歌のように見えるものに住んでいます。人間サイズの施設の統合は少し奇妙です（使用する前にそれらのカップとソーサーを洗う）が、全体的には艦隊の生地によく統合されているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、NUNSは、最終的にZentradiがそんなに重要でないので、島3に乗って半秘密の生体異物検査室も詰め込んだのですか？ Vajraのシーンは、Rankaの歌によってVajraが明らかに活性化されるまで、ほとんどの場合視聴者のための情報源となります。聴衆には明らかですが、部屋の中のキャラクターはドットをつなぐシーンカットを便利に持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマとキャシーは一点で一緒だったけど、今は&lt;del&gt;ディックヘッド&lt;/del&gt;レオン、そう&amp;hellip;ええ。二次三角アホイ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;数ヶ月前、私は[Idol Music ~~火曜日〜水曜日]（&lt;a href=&#34;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&#34;&gt;https://www.reddit.com/r/anime/comments/7iaspv/free_talk_fridays_week_of_december_08_2017/dr5eqbn/）のエントリーのためにこのエピソードを急襲しました。音楽リンクはそこにあり、後で連載される1つの（示された）連想と一緒になっている。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/RvwS5FW.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;NO MATTER WHERE I GO YOUR EYES KEEP FOLLOWING ME.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/jwVYz1W.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Weird Faces: The Episode&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6natWPZ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;You can&#39;t even see the squalor from up here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「愛の三角を始める！」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&#34;&gt;https://youtu.be/Ttf_tfInh8c）愛三角はマクロスの伝統であるため、1マイル離れたところから来ているのがわかりましたが、今は公式です。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは帰国しました。なぜなら、オズマと彼女は、彼女が決断を下す決定について大きな議論に入ったからです。彼女はそれについて教えてくれなかったので、彼女は学校から中断しました。 OzmaはRankaを見ようとしているが、彼女は彼女の夢を十分に支持していないということに彼を怒らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが彼女のイヤリングのために来た、有用で指摘された/ u / chilidirigibleがマクロスゼロで最初に見られたそれらのイヤリング。その接続の重要性は、私には分かりません。しかし、私は助けることができませんが、最初にその関係を持っているいくつかの理由がなければならないと考える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、それはアニメの魔法の時間です。アルトとシェリルは一緒にロッカーに隠れて見えないようにする。私は前にこのシナリオを見てきました。そしてそれに追加するだけで、もちろんアルトの電話は振動していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは本質的にアルトを彼女と一緒に抱きしめていた。彼女は、彼が行くことを望んでいる様々な場所に彼をドラッグしているだけです。しかし、彼らは楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルも彼女がアルトに興味を持っている理由を説明しているようだ。彼女は、アルトは彼女が有名だからちょっと違う行動を取らない人だと言います。 Sherylに、おそらくそれは非常に解放されているように感じます。結局のところ、アルトは、彼の良い面にとどまることを試みている大ファンボイのように行動するのではなく、一般的に彼が得たほど良いものを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはSherylを船のZentradiエリアに連れて行きました。これまでのところ、巨大サイズのZentradiの多くはオリジナルのシリーズの後に実際には遭遇しませんでした。ほとんどの場合、それらはすべてマイクロンです。だからこそ、このような定期的な生活を送っているのが嬉しいです。また、私は、他のすべてのものと比較して、私たちの主人公の偽善者が本当に小さいのを楽しんでいます。また、Klanをもう一度見に行くのもいいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランカのために悪いと感じる。彼女はアルトを見て彼に話したがっている。彼は一般的に彼女のためのサポートと励ましの源として機能していました。彼女はある時点でも、彼女を聞く唯一の人だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはマイケルと結婚した。マイケルは、他人を傷つけたいからではなく、聞く必要があるため、言わなければならない厳しいものを言う人であるという役割を果たす。マイケルのランカへの言葉は素晴らしく、彼女は本質的に彼女が彼女の夢にどれだけ献身しているかを検討するように求めている。人々が聞いていないかもしれないことを知っていても歌うことができますか？彼女はミスマクロスに歌いましたが、人々は彼女と他の人の話を聞くためにそこにいました。誰も気にしない世界に彼女を出すのはどうですか？そのような拒絶に直面しても、彼女はまだ彼女の夢を追うことができますか？それは重要な質問であり、ランカはそれに直面することを余儀なくされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとシェリルの場面は、彼らがどちらも夢を追い求める人々のタイプであるという事実に話しています。彼らはそれをしないと想像することができないので、彼らはそれを行う。アルトは飛びたいシェリルは歌いたがっている。それはランカが獲得しなければならない態度です。彼女は歌いたいと思っていますが、そうするために自信を得る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの歌のシーンは素晴らしかったです。もう一度、アルトとランカが持っているつながりが見えます。アルトが作った紙の飛行機が見えるだけでランカは歌を歌う必要があります。シーンの実際の歌う部分も素晴らしかったです。キャラクターがベストを尽くし、実際にその中から成功の尺度を得ていることを常に喜んでいます。見るだけで満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、バージラに秘密の会合があり、軍がそれを捕らえて調査したことがわかります。しかし、これによって私たちはそれらに関する情報を学ぶことができます。彼らは基本的に脳を持っていないことがわかります。したがって、生物兵器は他の何かによって制御されている可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、これらのVajraは、自分の弾薬を再生することができれば、基本的に自給自足の武器です。これらのものは間違いなく武器になるように設計されていました。うーん&amp;hellip;今、誰が戦争を戦う唯一の目的のために全レースをデザインするのだろうか？それは&amp;hellip; Protoculureかもしれない！またはそれらに関連する何か？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、最も興味深いのは、VajraがRankaの歌に非常に明確に反応することです。間には明確なつながりがあります。理由は分かりませんが、ランカの歌はヴァージラの怒りのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、我々はそこにいる！愛の三角は今完全に出てきました。 Altoを一日中見ようとしていたRankaは、彼をSherylと見て、Sherylが彼にキスするのを見ます。うん、愛の三角が始まった。バックルで、人々。これらはかなり乱雑になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaが音楽業界に大きな打撃を与えたように思えるかもしれません。私はそれが彼女の歌に気づいたプロデューサーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まあ、それは確かに崖っぷちです。シェリルが戻ってくるはずの艦隊がバジラからの攻撃を受けていることが判明しました。それは次のエピソードにつながる問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらく、プロットやキャラクターの開発という点で私のお気に入りのエピソードです。ペーシングは素晴らしく、鈍い瞬間はなかった。ちょうど楽しいエピソード全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはエピソードの最初の半分を運ぶので、彼女は自分のものの中にそれを知らされていないかもしれないと信じて、彼女が行方不明のイヤリングを見つけることにアルトを強制する。そして、アルトがシェリルのエイムの強みを強調する一連の出来事の後でも、リードを提供することができなかったとしても、彼女はフロンティア船の旅に参加するために彼を縛る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニングナレーションは、フロンティアが第5世代の船であることを示しています。そしてそれは、キャノピーの近くの風景が、シェリルが彼女の家や彼女の他のツアーでも彼女の仕事のラインを含む様々な理由で楽しむことができない美しい風景を提供する理由を説明します。彼女は、巨大な形のZentradiを見たこともなく、Frontierの文化は他の船とは違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはおそらくシェリルが初めてグレイスがいなくなったときのことです。そして彼女の楽しさの一部は、彼女の有名人の地位にもかかわらず、アルトが彼女を別に扱わないという事実です。だから、アルトさえシェリルのこのバージョン（そして彼は確かに彼女に感謝するために多くのチャンスを持っている）を助けることはできませんが、感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカと同じように、彼はシェリルの状況に十分に配慮されています。フロンティアでの期限が近づいています。そして、これは実際にエピソードの開始時に彼女がもっと迷惑をかけるときに、彼が実際にツアーで彼女を楽しませ、対応させるための努力をしているのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;後半はRankaにもっと仲間入りし、彼らは休憩をとることができない。恋人を失った後、彼女は学校から中断し、彼女の支持しない兄弟から叱責の対象となっています。彼女自身の信頼の欠如と闘うことの1つですが、彼女に近い人からそれを聞くことはさらに悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは本当に唯一の人物なので、ランカは怒鳴りつけて自分の問題に耳を傾けることができます。彼女が電話でAltoを手に入れようとしていたとき、ロッカーの事件が部分的に彼女のせいだったのは少し面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトの手が届かずに、彼女はマイケルと付き合っていることに気がついた（むしろ関与しないが、オズマからのちょっとした誘惑で十分な責任感を感じた）。そしてマイケルは自分の状況にあまり配慮しておらず、彼女が頑固になり続けるときにも彼女を呼び出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは本当にもっと実用的だと思います。そして、AltoがSMSに参加することを断念しようとするその時と同じように、彼はランカにとって、自分が何を取っていると思ったらそれを上回らなければならないだろうと挑戦します。彼の推論は実際には音であり、それは本当に志望する歌手が達成したいと思うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてランカは、アルトの別の兆候ではなかったので、簡単に挑戦に失敗したかもしれない。アルトは彼女の柱になる。それが判明すると、彼女は自分が提供する力を召喚するために彼の実際の存在を必要としない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的には、三角形の実際の始まりを最後に示唆しています。シェリルは、彼女がより個人的なレベルで接続した唯一の他の人に意味のあるさようならを出します。彼女はランカを最後に見てうれしく思っていたが、彼女は同様に踏み出したかもしれない措置をとっていたが、彼女はトップで孤独になることも知っていた。彼女が働いた賞の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、Rankaは彼女が見ているものを信じることができません。シェリルのおかげで彼女がアルトに到達しようとする失敗した努力がすべてだった。彼らが最後に彼女と一緒にいたときに喧嘩を止めることができないように見えるとき、2人が突然この近くにいることを信じることは特に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトについては、彼はランカについてはっきりと気にしています。しかし、彼の関係はそれ以上のものであると考えることはできません。また、彼は明らかに物理的なレベルであっても、明らかにシェリルに魅了されています。しかし、彼はまた、一緒に短期間でもっと彼女を知るようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、クリフハンガーが終わったところで、物事は正常に戻ってくるだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このすべてが起こっていたとしても、エピソードはまだいくつかのプロットで絞り込むことができました。 Leonによって明らかにされたVajraについての重要な情報があります：19年前の彼らの存在の知識、生物兵器としての性質、そして実際に制御されている可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サンプルの標本は、Ozmaが管理するものでした。しかし以前の偶然と同様に、VajraはLeonにそれを崩壊させ、さらにいくつかの質問を求めて生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 12:10:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/05/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v8x44/macross_rewatch_macross_frontier_episode_4/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[はい。これはちょうど起こった。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/0puri）&#34;&gt;https://streamable.com/0puri）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろんランカはそれを忘れることはできないので、〜惑星ダンス~~「わたしの運命のパイロット」を歌います。実際に、もし彼女が &amp;ldquo;惑星のダンス&amp;rdquo;を歌っていたら、それはかなり面白かったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトのスキルを微妙に明らかにしているのは、シミュレータが難しかったときだけ彼が課税するということです。彼の最後の試験でゼントラディと戦うことは元のシリーズへのコールバックを固めているが、人間に慣れているので、彼はオマ、あるいはマイケルとルカと戦っているのと比べて、今はゼントラディを打ち負かしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オープニング・ナレーションは私たちがもう少し出会うためにゼントラディの話題になります。 （Rankaの四分の一はそうではありません。）2008年ですから、ピクシーチームはミリアのデビューであった喫煙の怒りの暑さよりも、かわいそうにもっと行きます。いろいろな理由から、Zentradiは元々のシリーズ以来ずっと少ないですが、もう一度、彼らは25周年に含めることが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これらの再ウォッチの過程で他のキャラクターのための私のコメディーの名前の切り替えとは違って、私は彼女が好きなので私はむしろ好きですから、彼女が持っているフォームに彼女の包含を取り囲むいくつかの意図的な選択肢があったこのシリーズの中で答えられるでしょう。また、名前の選択の大部分は、音素が関与しているために奇妙に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;明るい面では、クランクランは、元のシリーズの最終四半期以来、微妙なセカンドクラスのステータスに追い込まれたことを考慮して、これまでになかったZentradiの積極的な支持者です。 Klanは、少なくとも彼女が瓶の蓋を緩めたと言えるかもしれませんが、Climactic Vajraの戦いでアルトによって舞台挨拶されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが彼らをさらに怒らせて、このエピソードへの貢献の大半はキャシーが彼女の外見に褒められ、レオンはいつものようにディックヘッドのように見えるので、NUNSを主張する人は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的に、Rankaは失敗によって落胆し、自尊心の問題がありますが、以前のGriffith Parkとの出会いよりもはるかに少ないAltoからの励ましが得られます。本当に死にたくて死ぬこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは、彼女のために、ムーレンの伝統を継承しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://cdn.awwni.me/10rvv.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Aww, Cap&#39;n&#39;ll sleep tonight.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/6ww5Gmc.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;JUST DO IT, GIRL!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/O1wjur7.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Move along! Nothing to see here!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマが指揮官の隣にいて、バニーはSMSのハンガーの周りにいたとき、私はワットのようなものだったのですか？私たちが見た実際のコマンドの唯一のビットはキャシーですか？私たちはこのシリーズのマクロスの大砲でお祝いのショットを撮っていないと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはValkyrieを破壊してVajraを爆破したが、今は何が必要なのか分かっている！戦闘に挑戦するだけでなく、銃を追いかけて喉を突き抜けて仕事をする。それはBasaraにほぼ100％違う！ランカが歌っていたときに現れる偶然の偶然の事実&amp;hellip;もう一度！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、「ミス・マクロス・コンテストの女性たちの身体や顔のいくつかはぼんやりとしているように見える」（「ああ、私の神、あなたの顔には何が問題なのか！？」（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&#34;&gt;https://youtu.be/62UzLgdb1GQ）時々、特に水着でそれらをすべて表示するとき。私はそれに反応してこのクリップを考えるのを助けることができませんでした。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RankaとAltoの両方が、この目標を達成しようとしているこのエピソードを忙しくしています。それはそれらとキャラクターアークとの間の素敵なパラレルになります。それはまた、シェリルとは対照的にそれらを立たせる。シェリルのアナロジーを使うために、彼女はすでに階段の上にいて、ランカとアルトは最初の一歩を踏み出しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、それはどちらかのための簡単な第一歩ではありません。アルトはシミュレーションでうまくいかない。私はSMSが持っている嫌がらせの手順が好きです。基本的にすべての言語で「敗者」バッジを着用させるように強制します。無力の鎧のスーツでラップを走らせるように強制することはずっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、マイケルが気にしているので、マイケルはこれをすべてやります。彼は故意にアルト自身の利益のために高い難易度でシミュレーションを行い、彼がすぐに勝利すれば彼の誇りは悪化するだろうと考えている。私はそれがアルトが学ぶ必要があるレッスンだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはミス・マスロス・ミス・ミスにも出演している。そして彼女は出席するためにアルトを招待します。それは完全に愛らしいです。私はお互いの関係が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、SMSに参加するためのアルトの最終テストは、大会と同じ日に行われます。それがいつもどのように機能するのではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にオズマがテストの日付を変えたのかどうか疑問に思う。あるいは、AltoがRankaをそこから見ないようにするために、彼はそれを同じように保っていたでしょう。何らかの理由で、私は第2の結果がより妥当であると考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは、大会に参加することについて緊張しており、これは理にかなっています。以前彼女が言っていたことから、自分自身にはあまり自信がないことが分かります。彼女は歌手になりたがっていたが、彼女の夢が実現する可能性はないと信じていた。それはシェリルとアルトの両方がミスマクロスのためのオーディションに彼女を押していた。しかし、それは彼女が彼女の自信をすぐに乗り越えるようなものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、私が本当に大好きだったことについても好きだったのですが、アルトとシェリルの両方がランカに与える影響を見ることができました。彼らは彼女のための支援の源であると思われ、彼女はより自信を持っています。彼女はアルトが聴衆に座っているのを見てランカの態度が変わるのを見ることができます。突然、彼女はかなり緊張していないようです。そしてアルトが出発しなければならない時、彼女は空席を見てランカの緊張が戻るのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカとシェリルの場面は同じことを示していますが、視覚的なメタファーがたくさんあります。ランカは階段の下の影に座っていて、自信がない。シェリルは光の中にあり、私たちは彼女が階段を上っていくのを見ます。ランカにとってシェリルの声明は、最初のステップを喜んで行う必要があることは、この視覚的な隠喩の一部であることをはっきりと示しています。シェリルは、彼女が階段にいるのに見られるように、すでにその措置を講じています。 Rankaは、下部にはありません。しかし、シェリルの言葉はランカが影から光の中に飛び出し、彼女の顔に決められた表情で動いています。それは、ランキラがこれまで持っていなかった自信を得ることで、シェリルに起因する態度の非常に明確な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、アルトは中盤のパフォーマンスと呼ばれています。しかし、彼が去ったとき、私たちは父親を初めて見ます。彼は、大会の裁判官の一人です。そして、ええ、彼らの間にいくつかの悪い血があるのはかなり明らかです。彼の父親はまっすぐに、彼は彼の息子を認識しないと言います。アルトはまったく怒っているように見え、その怒りは彼のテストを通して彼と一緒にとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、テスト中に何かを証明する必要があると言います。そして彼はこれを言っている間に父親のことを考えている。だから、アルトは父親の希望に反して、自分の夢を追いたいと思っていたので、彼の家を出たことは明らかです。彼の願いは飛行に関係していた可能性が最も高いのは、それがアルトの一種の人だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は本当にアルトのテストの設定が好きです。それは古代のZentradi戦場でもあった小惑星のフィールドです。それは本当にクールな設定です。戦いのようなよりユニークな場所を見ることに常に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはまた、彼がパイロットにはあまりにも悪いことではないことを示し、実際に対戦相手の1人を倒すことができます。彼はKlanとより均等にマッチしているが、彼は彼にヒットしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この戦いが進行している間ランカが &amp;ldquo;私のボーイフレンドはパイロットだ&amp;rdquo;と歌っていることも本当に好きです。アルトは基本的に彼女のボーイフレンドなので、実際はかなり正確です。そして、私は、宇宙で戦っている人々の道が実際に歌の歌詞にマッチするために心を形成することが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、バジラはこの戦いの真っ只中に攻撃します。それは自然に起こるので、攻撃する最悪の時間です。そしてもう一度、アルトは何かを証明するように行動していることがわかります。後退するのではなく、生きている弾薬なしでスマートになるだろう、彼はナイフを引き出し、戦うために告訴する。アルトは彼の兵士に大きなチップを持っています。彼は明らかに父親に証明する何かを持っています。しかし、彼はランカに向かっている感情からも行動している。彼は笑顔を守りたいと思うよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは大きなバカンスですが、彼は間違いなく勇気も持っています。そして、彼は少なくとも戦闘のために十分な頭を持ち、古いZentradi武器をつかんで、それを使ってVajraを殺す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、アルトがその無謀な行動で非常に簡単に殺されたことも事実です。 Ozmaは彼のためにそれを噛むのが正しい。 Ozmaには、この高度なハードウェアをすべて持っている理由は、戦闘で生き残り、必然的に敵を殺すことができないという理由から、いくつかのアドバイスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、Altoはパイロットとして多くのスキルを持ち、現在SMSの一部となっていることを示しています。彼は自分の夢を達成することに近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、ランカは、宣伝に勝たなかった。彼女はこれのために気分が落ちているが、アルトは彼女にあきらめないように伝える。男、私はそれらを一緒に愛する。私は本当にその関係を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、今アルトに何かが起こった場合、ランカに何が起こるか心配です。彼女は明らかに、傷つきやすい人とアルトが自分を最前線に乗せた人をよく扱わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanがmicroloned時にloliになったという事実は、そのような愚かなアニメばかだが、私がそれを愛していないと言ったら私は嘘をついていただろう。私はアニメが私に与えるこのナンセンスが大好きです。また、Klanは楽しいキャラクターであり、シリーズが進行するにつれ、私たちがもっと彼女を得ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードはシェリルがアルトと再び会うことで終わります。おそらく彼女は彼女のイヤリングのためにここにいますが、私はそこに何か他のものがあると感じています。私はAlto、Ranka、Sherylが3つの最も顕著なキャラクターであることを考えると、このシリーズの愛の三角です。だから何か他のことが起こっても私は驚かないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカがそれぞれの目標を追求していく中で、少し時間が掛かります。マイケルがトレーニングの難易度を上げているにもかかわらず、アルトは明確な進歩を遂げており、すぐにグループの正式なメンバーになるための配慮がなされています。一方、ランカは審査員の精査を受けなければならず、オーディション・プロセスの各ステップが容易に終わりに終わることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は実際のコンテストに参加することができますが、アルトの励ましに頼ることはできません。厳しいトレーニングにもかかわらず、アルトは実際に彼を応援してくれることを楽しみにしています。私は昨日の話の後、お互いの柱としてお互いを見に来たと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、ランキラのシェリルからの疑念を克服するためにシェリルからもう一度プッシュしました（彼女の共演者のただの光景がすぐに彼女の小さな自信に影響しました）。しかし、そこにいるアルトは彼女の気分を軽くするのに十分だった。彼女の事故やアルトの早期退場にもかかわらず、彼女がミンメイの象徴的な歌を歌ったときに彼女が本当にベストを尽くしていることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは自分の自我を抑制するためにアルトのトレーニングの試練をより困難にしたかもしれないが、宣伝が終わる前にアルトが最終試験に合格できると信じていたため、十分ではない。しかし、Klan Klanはもっと挑戦的な相手であることがわかります。しかしRankaが再び歌うことで、間違ったVajraが突然戦いを妨害しているように見えることは驚くことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは本当にKlan Klanと彼女のチームに仕事を残すことができた。しかし、エイリアンバグと戦うという彼の決断の一部はランカの過去を知ることによるものです。それは愚かな動きだったが、彼は浮動型Zentradiとその銃を覚えているほど賢明であることが分かっており、Vajraを殺すのに非常に効果的であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、彼が引き起こしたダメージにもかかわらず、アルトは試験に合格します。彼女の夢へのランカの道は、アルトが彼女を励まし続ける中でさえ、彼女の悲観主義を煽って突然終了してしまった。大会の優勝は、ミンメイに多くのチャンスをもたらしました。そして失うことによって、ランカはすべてのそれらのドアが閉まるのを見たかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;トピックを完全にオフにしましたが、今日のRobotechの最初のエピソードを見ました。私はそれが好きではなかった。私は彼らがフォッカーの性格にしたことを信じることができません。彼がオリジナルショーで持っていたニュアンスはすべて消えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;なぜ戦争後に戻ってきてくれなかったの？&amp;rdquo; &amp;ldquo;私は本当にあなたの父親を失望させることに罪悪感を感じました。ただ、このRobotechのことはとてもエキサイティングで、私はそれをあきらめることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、フロンティアに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;開かれたナレーションでは、ゼントラデイは未知のものと呼んでいます。私はちょっとしたことでちょっと抱き合った。それは学問的ではない、または混沌と言うのは間違っているだろうが、文明化されていないということもそれには正しい意味合いを持っていない。それは言われている、定義はかなりスポットです。未知のZentraediに文字通り民間人がいなかったことは言うまでもありません。私がZentraediについて言及するとき、通常、私は彼らを軍事競技と呼んでいます。彼らのレースは文字通り軍隊です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は動き続けなければならない、私はショーに4秒間一時停止した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Tropes。 Hazing。敬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Heh、Ozmaは、美人選手には無味の出来事と呼んでいます。私はそれに反対するわけではありませんが、それでもやはり面白い皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaは自分自身の動機付けを始める必要があるが、Altoがコンテストから離れてしまったことを悔やむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは興味深い背景を持ち、俳優であり、すべてです。彼は良い身長を持っていて、素敵なポーズを叩くことができます。彼は非常に構成されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Klanはこれまでのところ最高の女の子です。私は彼女が後で探究する興味深い内的な葛藤があることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカは自己のモチベーションの健全な助けを得る必要があります。真剣に、彼女はあまりにも自分自身の上に方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、プッシュのためにマイケルに叫んで、それは彼のかなり大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;なぜ裁判官はランカのSSNを彼らの前に持っているのですか？&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 12:04:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/04/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7v1h03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_3/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルがアルトに戻ってくるのは、彼らの高校の冗談の延長のように感じますが、彼は正しいです。それは今や人生と死の状況であり、アルトが逃げている背景についての別の言及があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;たとえトピックがショービジネスの周りを回っていたとしても、AltoはRankaと本物の瞬間を持っています。彼らは自分自身を表現しようとする人々であり、彼らは自分たちのやり方でそれを行うべきであることを認識しています。再放送でランカの聞き取りがどのように終わっているのか気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはペルソナと人の間を素早く切り替えることで、どちらが救急車の避難所に現れているのかはほとんど分かりません。結局のところ、彼女は1つのメモである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その他のマイナーノート：人々が死ぬときにどこに行くのかをグラフィックでデモンストレーションして、再びエコロジーについて詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちは、次のエピソードでビジネスを飛ばすことについてもっと学ぶための通常の「新しい人」とその伝説的なブレークアウトイベント、ミスマクロスのために準備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/dZ23OS2.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;I dress up as a woman, you dress up as two Band-Aids and dental floss!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/ftkBWEN.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m a lover, not a fighter!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/GdehADs.png&#34; alt=&#34;&amp;quot;Quick, what might break the tension?!&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：そうですね、これはRankaで起こっている重いものです。私はオズマのうそが悪い結果になることを知っていた。そんなことはいつもそうしている。私は2つのエピソードを待つことを期待しましたが、その結果がすぐに起こるようにするのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraが攻撃し、再びコロニーの壁に穴が開けた。たとえ彼らが軍隊よりもうまくいても、SMSが植民地に入るのを防ぐのは偉大ではありません。私はマクロス軍がほとんど無能で柔軟性に欠け、糖蜜としては遅くないことに慣れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、フライパンから冷凍庫に入っています。しかし、再び、緊急脱出に入ると実際に熱が上がるので、その言葉に私の好きな歪みはうまくいかない。それでも、アルトは彼らをそこに連れて行くのは間違いではなかった。それは少なくとも彼らを宇宙の真空から救った。今すぐ彼らはゆっくりと死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンはまた、Vajraに関するランカの明白な外傷を私たちに促す役目も果たします。危険でないことが分かっていても、彼女は文字通りアルトを放棄することはできません。それは実際には本当に良い瞬間です。それが抵抗する意識的な試みにもかかわらず、それが深い潜在意識レベルで動作している場合、ランカの問題がどれだけ深く走っているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はVajraが死んでいないことを知っていた。体がまだそこに残っていたという事実は、オズマはすぐ隣にあり、すべてがうまくいっているかのように行動していたので、Vajraが生き返るとすぐに疑われました。確かに、私はVajraが別の頭などを成長させることを期待していたので、私は完全に正しいとは言えませんでした。また。私はまだ彼らの完全な能力が何であるか分からないので、何かがまだ可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、今、それは間違って女の子の胸を覗かせたり、何かに触れたりしたために、MCの昔ながらの伝統が叩かれる時です。今回は、MCがばかげていたからでもなかった。シェリルは、つまずいた人だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルのアシスタントは、目に会うよりも彼女の方が多くあるようです。彼女は基本的に彼女がメインフレームをハックさせ、シェリルが行った場所を見つけることができるという彼女に違法な技術を持っています。私は秘密にそのようなクールな能力を持っているアシスタントが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sharylは、Sherylのような歌手になりたいRankaに励ましの言葉をいくつか提供しています。シェリルは彼女にあきらめないようにと言い、その機会はちょうど向こうにあるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマの嘘から悪いカルマが来るのです。私はそれが悪い結果を持っていることを期待しましたが、私は結果がこの悪くなってしまうことを期待しませんでした。 Rankaは基本的に崩壊し、Ozmaはそのような悪い形をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;オズマは最終的に豆をアルトに流す。ランカは彼女の家族全員を何年か前にVajraの攻撃に襲われた。しかし、ランカはそれによって傷つき、その記憶を阻止しました。オズマはその攻撃を受けたパイロットであり、そこに住む人々を救うことができないと非難しています。彼ができることはランカの兄弟になっただけだった。うわー、それは荒いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトはオズマを批判し、彼はランカを知らないことによって悪化させていると言っている。彼はRankaが知っているに値すると言う。しかし、オズマは、すべてのトラウマの記憶をランカから遠ざけるようにして、正しいことをやっていると思っているのは事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さらに、アルトにはいくつかの偽善があります。彼はRankaから物を隠すべきではなく、知っておくべきだと言います。しかし、それはアルトが自分の問題から逃げないようなものではありません。マイケルはこれを熟知していますが、それは何を意味するのかまだまだわかりませんが、アルトは間違いなく家族ドラマを続けています。彼は何らかの理由で彼の家族から逃げ出したようで、SMSで戦って死んだことを決して知らなかったエピソードの後半で大丈夫だったら、かなり悪い条件になるはずです。このドラマは後で明らかにされるべきです。それはあまりにも大きいので、アルトの一部ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私と同じように、AltoはVajraの詳細を知りたい。しかし、SMSに参加しなければ、彼がそれを手に入れないことは明らかです。そして、彼はそれについて考える時間を与えられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、彼がもう一度逃げようとするならば、参加しないようにアルトに警告します。厳しいのですが、マイケルは少なくともアルトが傷ついて欲しくないと誠実に思っています。彼は、アルトが、誰かを殺した場合、自分自身と一緒に住むことができない人物だと言います。これは、アルトが前回の戦いにどのように反応したかに基づいて正確なようです。マイケルは、彼がジャークだからではなく、彼が気にするので、厳しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は一緒にアルトとランカのシーンが好きだった。ランカの歌は美しい。彼女はそれが彼女の家族からの歌だったに違いないことを示している唯一の記憶だと言います。私のお金は、その曲を歌うために使われた母親のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは誰も彼女の歌を聞くことはないと確信しているとランカは彼自身のアドバイスをしている、と彼女は誰が彼女を知っている誰も知らないと死ぬだろう。アルトは、もし彼女が決して試みなければ、それが起こるだろうと言います。彼女が決して夢を実現させることができないと確信しているなら、それは起こりません。だから彼女は試してみるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;SMSで殺された人が「事故」に​​したがって死亡し、その家族が本当に何が起こったのかを知ることは決してありません。私はそれがSMSの人々が誰かの最終的な瞬間が何であるかを知りたいという伝統を持っている理由だと思います。彼らが今まで知っている唯一の方法です。そして、それは彼らが落ちた人を正しく覚えていることを確認する彼らの方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから今アルトはSMSに加わりました。マクロスの伝統と同じように、私たちのMCは今パイロットの椅子に定期的に乗っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカはまた、彼女の夢を達成するための一歩を踏み出しました。彼女はミスマクロスフロンティアコンテストに参加することに決めました。 Rankaは彼女の曲を他の人に聞かせてくれるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/QJ7qF2f.png&#34; alt=&#34;It reminds me of another clever fanservice gag, from K-On.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの小さな曲は本当に素晴らしかったです！シェリルは、あまりにも面白かったです。私は100％彼女がおっぱいの中に落ちると思っていました。彼女は彼を叩き落とし、女の子と立ち上がり、笑顔と意図的な叩きを与えました。すごかった！そしてランカはパンと一緒に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは、オズマからランカ・トーへの取引を明らかにするためのかなりの方法でした。そして、彼らはトラウマ経験を扱う際にいくつかの問題を抱えていると話しました。そして彼女の悲鳴があまりにも早い時期に敵の1つに影響しました。どこか悪い。また、Vajraが11年前に両親を殺したのと同じもので、赤いものを抱擁している船を「抱きしめる」というイベントがあるとしばらくの間、彼らは起きているかどうかは分からないまたはep1で折り畳まれて、少しフラッシュしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「ヘッドショット」（それは頭部ですか？）でも、どちらにもあまり気にしませんでしたが、バルキリーのパイロットが「スペシャライゼーション」を採用しているとは思っていたのですが、オズマは私に多くを渡しました。 &amp;lsquo;t。私はもう少し見ることを望む。また、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの秘密は？彼女はオズマと何かを隠していますか？面白い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;3つのエピソードがあり、私はすでにフロンティアと7の間の物語の選択に違いがあることに気がついた。7つはエピソードをヒントにして、シリーズの後半でビットとピースに答えようと、フロンティアはパスで提起されたいくつかの質問2つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;重要な啓示はランカの周りを回っています。ランカは、アルトよりもフロンティアに対する最初の攻撃から一見生き残ったようです。彼女は11年前にVajraからの以前の攻撃から生き延びた後、何らかの形の防衛機構を開発しました。そして、彼女の記憶を失った後、彼女はオズマを彼女の兄弟と信じるようになり、後者は彼女の家族を救うことに失敗した後に彼女を罪から救うようになったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、アルトが彼女とシェリルを最も近い安全バンカーに連れて来たときに明らかになった、Vajraの視界で彼女はまだトラウマに傷ついています。これはオズマが職業の本当の性質を隠そうとした理由を説明しています。しかし、明白に指摘されていないもう一つの細部は、11年前のこの事件がルカがすでに敵が誰であるかを知っている可能性が高いということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それでも、実際の戦いは、まだこの外来種について知らない人がたくさんいることを示しています。 1つは、救世主の慣習的な武器はまだVajraを傷つけるには不十分です。 Ozmaは動力付きナイフを使用して可能な限り重要なポイントまで1つを殺すことしかできませんでした。マイケルはライフルでバジラの頭を崩壊させたが、オズマの怪我の原因となった敵を完全に無効にするには不十分であることは明らかである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その間、戦いが進行しているので、3つのリード間の相互作用は、閉鎖された空間で彼らの時間をすべて待つように強制されます。シェリルがアルトに向かって言いたいことは、なぜアルトが突然SMSに参加するのに興味があるのか​​を明らかにする。そして、2人はちょうどやりません。彼らは、RankaがSherylとAltoとの友好的な関係を持っていないと、彼らの仲介の試みが必要とされていた重大さの原因となったため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;残念なことに、彼らの一時的な取り込みは緊急事態に拡大する。他のエスケープオプションの欠如と空気の欠如は、彼らの小さなヒカル/ミンメイのバケーションパッケージを短くしなければならないことを意味しました。しかし、Sherylの主張によれば、Graceは、すぐに許可を得れば早期に使用していた可能性のあるインプラントを実際に運んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの一連のシーケンスが誰のシェリルの印象を改善しなければならないと言っても間違いないと思います。彼女は気分が改善されたとき、実際にはもっと遊び心があり、アルトを苛立ちさせ、ランカに自分の夢を追求するための少しのアドバイスを与えました。しかし、シェリルはなぜ彼女がアルトを探したのかについての彼女の最初の理由を忘れてしまった。そして、これは彼らが再び会う必要があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとランカについては、彼らはそれぞれの新しい目標を追求するために互いに必要なプッシュを見つけたかもしれない。しかし、私はSherylの救済される直前の小さなスピーチが彼らにも影響を与えていると信じる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカだけがアイモで知っている曲も聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - より安定したショットを得るために、マイケルがカスタムメシアを船の側に固定しなければならなかった細部が好きです。私は彼のライフルの突出がスナイピング中に安定性を提供するためにそこにあると想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; - シェリルの2度目の（そして意図的な）叩きは、誤って彼女のシェリル（暫定的な名前）の全貌を与えられた後、スクリーン上の爆発にさらされたときにはかなり面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;インプラントについて興味深い発言があります。 Sherylがどこから来たのかがよく分かっているように、彼女はすぐに、Altoがシェリルを流通の準備ができていると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt; -  [マクロスフロンティアマイナースポイラー]（/ s &amp;ldquo;アイモカウンターを今すぐ持ってる？&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Babishとのビンビングは、そのマグロの作り方をエピソードで書き留める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Mmmmm。マグロのパン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、熱気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;外に出ないでください！それは外の真空です！&amp;rdquo; &amp;ldquo;あなたはここで窒息しますか？&amp;rdquo;私はその答えは「はい」だと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、それはそこにはバキュームではありませんでした。だから外に出ることは働いていただろう。しかし、彼らはそれを知らなかったので、それはまだばかだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CathyはなぜOzmaが負傷したのか電話しましたか？つまり、犠牲者/傷害の報告があります。しかし、SMSはプライベートなグループなので、違うレポーティングルールがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトに来て、あなたが言うことのいくつかは良いですが、それからあなたは何かばかばかしくて利己的な何かでそれをフォローします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シリーズは拾い上げようとしていますが、それは良いですが、まだそれほど気分が悪いです。これは悪いです。私はそれがより良くなると思う。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:37:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7ulaa9/macross_rewatch_macross_frontier_episode_1/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Gravity、meet bosom]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/s32tq）&#34;&gt;https://streamable.com/s32tq）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Nyan-Nyanの伝説]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wieStI7kN-I）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[いつもよりも長い間、人を完全に解体して、より良いアニメーションを表示する]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/dxvu6）&#34;&gt;https://streamable.com/dxvu6）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;キャストの残りの部分も、誰の束でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはFire Bomberの音楽独特さの後にソロ・アクトに戻りましたが、すでにタグライン・リファレンスがあり、コンサート自体はMinmayの数少ない人のようなホログラフィック・ショーピースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;かなりのキャストの群れがあります。そのため、私は最初の姿の周りに名前の練習に戻りました。最初のエピソードでは、アルトの豪華なオタクから、〜Ararararagi（私は）~~マイケルのsmug CasanovaからRankaのgenkiからSherylの&amp;hellip; Sherylまで、みんなのための識別可能な特徴をピンナップする時間をほとんど無駄にしない。できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは後でノームの問題に行くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的には、NUNSの能力は、彼らがどこにいるのか、それを管理している地方自治体の権限によって大きく変わることを意味します。スクリーンキャプションで見られるように、フロンティア艦隊は傭兵と契約してその能力を強化しています。戦略的軍事サービス（SMS）もまた、新しいVF-25メサイアの飛行試験を行っており、宇宙の巨大なバグと戦っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/lRNfQB2.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;It&#39;s a bug hunt.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/41d3R8Q.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Nothing funny. I just like talent.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/P1WHGu6.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Oh hi.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少し~~鳥〜飛行船は、ここに偶像があると私に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃Elsienopesout）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスフロンティアのファーストタイムウォッチャー。これまでずっと前の音楽クリップやロボテックを数えないフランチャイズではかなり新しい。だから私はいくつかの基本を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;黒毛色の長い日本人だからだと思っていたが、ランカはそれを確認した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカといえば、私は彼女の演技で彼女の外を知らないので、私は彼女からどのような性格が期待されているのか分かりませんが、私は彼女が多くの空中になるとは思っていませんでした。印象は予想よりも高かった。しかし、彼女の時にはリン・ミンメイもそうだった。だから私はここに開かれた心を保つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは私が彼女がいると信じていたものよりも馬鹿げていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードそのものはかなり良いものだったし、もちろん音楽もそうだった。次のものを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はおそらく私の記事を短くしておくだろうし、すべての小さな細部にはあまり住んでいないだろうが誰も私が話をしなかったことについてこの最初のタイマーの意見について知りたい場合は、お気軽にお問い合わせください。私はここでも私の注意を引く何かを読んでコメントしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[]（＃ヘルス）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：[Nyan、nyan、nyan、nyan、nihao、nyan。ゴージャスで美味しいデカルト！（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&#34;&gt;https://youtu.be/wieStI7kN-I）信じられないかもしれませんが、これは私が今までに見たマクロスの最初のクリップです。私はマクロスが何だったのか本当に知りませんでした。私はちょうどYoutubeでかわいいアニメの少女のいくつかのビデオとしてそれを見た。今、もちろん、私はもっとたくさん知っていて、実際にこのクリップが出ているエピソードを実際に見たことがあります。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、マクロスのフランチャイズで新しいシリーズを開始します。途中で何かを得るために、私はこのエピソードの「ヤックデカルチャー」版と呼ばれるものを見ました。私はそれが最初のエピソードのより長いバージョンであったことを意味します。また、 &amp;ldquo;Yack Deculture&amp;rdquo;版と呼ぶのはかなり華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、今回の再放送でこれまでに見た他のショーに、このエピソードをたくさんフラッシュバックしています。マクロス7のように、このシリーズはマクロスフロンティアと呼ばれる植民地艦隊の1つで行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;おそらく私たちの主人公、アルトさんに、マクロスプラスからの御魂を即座に思い出させる方法を紹介します。彼と彼のグループの他の人たちは同じことをしていて、彼らの手で飛行を視覚化し、それらを動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここには新しいテクノロジーもあります。今や、人々は飛び回るために使うことができる個人的なウィングスーツを持っているようです。基本的に、それはjetpackのはるかにクールなバージョンです。私はジェットパックよりもずっとこれらを持っているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンは、すぐにアルトの個性を確立するのに役立ちます。彼は飛びたいと思っていますが、飛行には厳しい制限があります。結局のところ、コロニー船には上空を飛行することのできないドームがあります。制限されているというこの気持ちは、これらの制限から脱却したいと思って、Altoをかなり要約しています。グループの最高指導者、マイケルは、彼の演技で特別な動きをしないように彼に命じた。もちろん、アルトは反抗するでしょう。彼は、バルキリーに入り、宇宙に飛ぶことを意味する制限なしで飛行したいと考えています。それは、アルトが最終的にパイロットになる理由を確立するためにも役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;他のキャラクターのいくつかについても学びます。ニャンニャンという名前の中国料理店（元気シリーズのミンメイの家族レストランと同じ名前です）で働くランカという少女がいます。また、私は何年もそのクリップについて知っていたが、どこから来たのか分からなかったので、最終的に彼女がジングルをしている実際のエピソードを見てうれしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、ランカはかわいらしいです。彼女は何とか森の中を歩きながらコンサートに出ようとしていたので、明らかに不器用で気になる。結局のところ、彼女はアルトと会う方法です。そして私は彼らの会合を楽しんだ。アルトは深刻な男ですが、彼はランカの笑顔を突きつけなくてはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルはやや奇妙なキャラクターです。彼女はこのシリーズのメインアイドルだと思われる。彼女はすでにシリーズの初めにスターです。彼女が奇妙に思うのは、彼女がパブリックに置く態度は、彼女が私的に行動する方法の完全な反対であると思われることです。一般公開されて、彼女は完全に雌犬です。しかし、彼女はそれとは正反対です。彼女は避難したくはありませんでしたが、たとえば公共でAltoの雌犬のように行動しました。私はそれが実行中に置くアイドルのペルソナのすべての部分だと仮定しています。それでも、私はなぜ彼女がすべてのものの雌犬になることを選んだのだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylが与えるアイドルパフォーマンスは実際には本当にクールです。展示には素晴らしいビジュアルがたくさんあります。それは、マクロスプラスのシャノンのパフォーマンスと同じくらいトリッピーに近いところにはありませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトは、彼がしないように言われたコンサートでの動きを当然ながら変なダンバスです。彼の人格はそうするのが理にかなっていますが、彼は何か変わっていません。そのシーケンスについての最も驚くべきことは、Sherlyが彼の過ちに伴い、実行し続けることです。彼女はそれが全部計画されたように見えるように管理します。彼女の足元にはかなり良い考えがあります。 Sherylは確かにこれで多くの経験を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシリーズとの闘争は、基本的にはマクロス7と全く同じように始まります。植民地艦隊は、不思議な宇宙人の未知の敵に襲われます。エイリアンへの蓄積は明らかになっている。船はレーダーで失われていることを知り、そこに危険なものがなければならないことを知り、近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、技術革新の兆しが見えてきていることに感謝します。ゴースト・ドローンの戦闘機は、マクロス・プラスのように実験的ではなく、はるかに一般的です。彼らがAIによって制御されているのか遠隔制御されているのかは分かりませんが、どちらの方法もクールな技術的進歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;コンサートは、マクロスの悪役へのキャットニップのようなものでなければなりません。彼らは進行中のコンサートの途中で彼らの攻撃を助けることはできません。それはマクロス7のすべての時間に起こって、今ここで起こっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;我々は以前、マクロスのフランチャイズでは見たことがないと思っています。 SMSと呼ばれる民間の軍事請負業者があります。軍隊がマクロスにどれだけの力と影響力を持っているかを考えれば、私は彼らがこのような大規模な傭兵グループを存在させることさえ可能だと信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いずれにしても、SMSがこのシリーズにはいくつかの主要キャラクターを持っているようです。なぜなら、彼らはこのエピソードで多くの注目を集めているからです。彼らはまた、非常に熟練したパイロットだけでなく、ライン武器の頂点を持つようだ。リーダーの男はランカとの関係もあるようだ。私は彼が何らかの家族の一員だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エイリアンはかなり丈夫で、すべての防御を突破してコロニー船の町に入ることができます。そして今度は、エイリアンは実際にまっすぐに人を殺すために外に出ています。結局のところ、彼の血はすべてスクリーンの外に押し出されてしまいます。それは、通常、人々を殺そうとしているかなり良い兆候です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードはランカが一人のエイリアンとアルトが彼女を守るために殺されたパイロットの放棄されたバルキリーに入ることで脅かされて終わります。そして、次のエピソードの開始時にその戦いを起こす可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：Rankaは超奇妙な携帯電話を持っています。彼女がそれを圧迫するときに鳴る奇妙なぬいぐるみのようなものです。マクロス7のグヴァヴァのようですが、生きていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、Protocultureは今回はどうしたの？マクロスのフランチャイズの多くは、Protocultureが引っ張ったすべての駄目を扱っている現在の人々だと思われる。だから、私はこれらの新しいエイリアンが何らかの種類の接続を持っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このショーを最後に見たのは、おそらく2,3年後のことでしょう。そして私が一番よく知っているショーだが、私はエピソード1の3つのバージョンすべてを見に行こうと思った。私はこのショーを最後に見たとき、私は実際にはYack Decultureバージョンを選んだので、 3人の間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Decultureのバージョンは、シェリルとグレースが折り畳みスペースを終了した後、マクロスフロンティアに近づくにつれてより強力なオープニングをしました。それはまた、シェリルの最初の歌のイントロを、私が本当に好きだったバルキリーの打ち上げと並置した。シェリルのシーンにもかかわらず、ティーザーのエピソードは本当にランカに集中していたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ブロードキャストのバージョンは、より速いペースで見えました。 Decultureのいくつかのシーンをカットしていくつかの新しいシーンにスペースを与えました。しかしそれは彼女の性格をさらに確立するシェリルシーンをいくつか追加した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Yack Decultureのバージョンは、両者のバランスがよく、Decultureが冷静に開いた状態で、BroadcastのSherylのシーンとともに保持されます。それはAltoとグループのエアショーでSherylの最初の曲にブロードキャスト版のイントロを選んだのですが。しかし、少なくともそれはより良いペーシングに保たれました。 3つのバージョンが3つの異なるEDをどのように使用していたかは興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;途中で、このエピソードの作成に多くの考えがあったと言うのはおそらく安全でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;特に、サウンドプロダクションはプラスとゼロの優れた要素を取り入れました。 OPとEDを除いて、私たちはシェリルの礼拝で2つの追加曲を垣間見ることができます。岩手のイテザ☆ゴッゴー・クジ遅刻しないで（「射精☆9PM遅く」）星？。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Nyan-Nyanチェーンのレストランでは、実際にはユニバース広告である第3曲もあります。ミンメイの叔母と叔父が所有するレストランと全く同じ名前。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;CGは残りのビジュアルと少し良くブレンドされています。特に艦隊の詳細は、DYRLのSDF-1の外観とすべての点滅ライトが一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のエピソードにはかなりのキャラクターが紹介されています。しかし、ショーのスターであるOPの方がはっきりしています。ランカは最年少のように見えますが、彼女はシェリルに憧れて驚いています。 Sherylは雌犬（彼女の政府の連絡先Cathyが適切にそれを置くので）ですが、彼女はまた専門家です。一方、アルトは、彼の性的欲求のために、性的欲求のために簡単にジャブをつけています。彼はまた、私たちが知っているパイロットと同じように、飛行とある種の魅力を共有しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;7のように、これらの巨大な昆虫エイリアンが艦隊を攻撃するとすぐに紛争が起こります。しかし、私はフロンティア艦隊が偵察による攻撃をより意識しているように見えるという点では少し違いがあると思いますが、これらの新しい敵のほんの数人にはまだ簡単に殴られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;正直言って、私がこれを見たのは、あまりにも遠すぎるように思えたので、私は思慮のない獣のアイデアを敵として控えていました。しかしダイナマイト7を見てから、彼らが宇宙クジラを持っているとき、マクロス世界が巨大な宇宙昆虫を持っていることはそれほど大きなジャンプではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、私はまだ多くのコールバック（手を飛ばし、特定の歌手が2人のマヤ姉妹と同じ姓を共有している）がかなり良いエピソードだと言っています。さらに、私たちは菅野子子を帰ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから私は初回から見直しをして実際にショーを見直すようになりました。ちょっと、私は最初にすべてのエピソードでv1を見ることになったと思うし、今回は私がv2を代わりに見ているかもしれないと思う。私が見つけた潜水艦に腹を立てて新しいものを探す必要があるので、変化するかもしれない &amp;ldquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかくショーに戻って、私はすでに私がフロンティアを見てきたと言ったように、物語が基本的なキャラクターと同様にどのように進むのかをぼんやりと覚えており、フランチャイズの残りの部分を見た後、いくつかの理由からそれを見ていました。キャラクターをより良いものにするために、手のリファレンスをちょっと使います。アルトは、その小さなバルキリー手振りを手に入れた後に初めて紹介されます。イサムは彼（ヒカルと並んで他のマクロスMCと一緒に）と同じように知られています。 Rankaはニンニャン（Minmayと同じ店）で働いていて、ミンメイ（Mincay）と同じように働いています。（/ランカは、ランナーがマイナーな相違点を持ち、それは彼女がzentratiであることを示すための親切な経験則であり、今まではZentradi起源の人だけがそれを使用していました（デルタになるまで）。 SherylはZeroのMaoとSaraと同じ名字を共有しています。これはJeniusと一緒に別の名前を付け加えています（以前のシリーズの別の姓の別の憲章に終わるのだろうかと思います）シリーズの中では安全に聞くことができます]（/ s &amp;ldquo;私はシェリルズのバックストーリーの周りを回るように多くの質問をするつもりです&amp;rdquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一般的なバックグラウンドソング（ノンインサートソング）はどんなエントリーでも好きかもしれませんが、音楽はマクロスシリーズのスタンダードに戻ります。アニメーションは良いものでしたが、それはそれがちょっと奇妙に見えたキャラクターからまともな距離を離れて広がったショットを示しましたが、それはちょうど私かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、この初めて気づいていない気がしましたが、このシリーズには非常に多くの参考文献があります。私はおそらくいくつかを逃したが、私は数えた：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は[オープニングトラック]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vaBY5hWBryo）がどれだけ好きなのかを言いたいだけで、タイトル画面まで構築されています。それは気分を設定するのに良い仕事をします。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>