<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arashi No Yoru Ni on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/arashi-no-yoru-ni/index.xml</link>
    <description>Recent content in Arashi No Yoru Ni on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/arashi-no-yoru-ni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arashi no Yoru ni</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1961</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1961</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/5064.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1961/Arashi_no_Yoru_ni/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1961/Arashi_no_Yoru_ni/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;klabautermann&#34;&gt;Klabautermann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い映画を選ぶことになると、ジブリの映画を見たファンがまずそれをお勧めします。 まあ、この一番美しいものがありますが、私はあまりにも珍しい友情と苦難について少し完璧な映画だと言っています。嵐の夜、嵐の夜として知られています。 この映画でこれまでに&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようにすばらしい結末、そして胸の痛むような状況を見つけ出すことはまれです。 すでに述べたように、それはオオカミとヤギの友情のことです。異種の動物の食べ物/殺人者の代わりに親切な人を何とか見た動物のペアです。 当然、それに対処する多くの問題が来て、この映画はそれを完全に行います。 キャラクターがかなりの問題を抱えていることを考慮すれば、ストーリーがいかにうまくいっているかはほとんど信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの場合、それは時代には非常に奇妙です - それはディズニーアニメーション、CGアニメーションとよく似ています - 少なくとも、風景ですが、ヘック、アニメのために、それはかなり良いです！ キャラクターのデザインはかなりシンプルですが、アニメは認識するのに十分で、風景に合うほどカラフルです。 かわいいキャラクターが好きなら、メイを賞賛してくれるでしょうし、オオカミはかなり獰猛なようにデザインされていますが、メインのオオカミキャラであるガブはかなり好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜（9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いことですが、それは特別なものではないと思うかもしれませんが、それは特定の場面の雰囲気や雰囲気にどれだけうまく収まるかにあります。
声優は驚くほど素晴らしく、驚くべきことに、デスノートからのRyukの声は今、狼男の主人公の体にあり、それはかなり完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアニメと同様に、キャラクターはその半分を作るものであり、嵐は失望しない。 私たちはお互いを知るように、主人公の幼少時代と人生についてかなり多くを見つけるので、そこに人生の歴史はありません。
MeiとGabuの関係は、種としての違いがあっても、最も貴重な友情に変わるという確固たる根拠を持っているという理由で驚くべきものです。
サポートキャストは単に素晴らしいです。 彼らは非常に信じられ、時に面白い - しばしば彼らは多くの目的を果たしていないが、まだ映画の楽しさに提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嵐は生き生きとした音色の冒険です。安定した、しかししっかりとした進歩を遂げています。それは非常に静かで平和ですが、必要な時には緊張し、劇的になり、軽いユーモアを奏でます。 ガブとメイの関係について このようなことが好きなら、嵐を十分に愛するだろうと私は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜総合〜（10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は決して過大評価されていません。少なくとも、それはすべての年齢層を対象としているとは考えていません。 それは平和で、かわいい、興味深い、時には時には涙を流す人です。 それは、アクションパック、陽気な、おっぱい、または完全に恐ろしい叙事詩ではないかもしれませんが、それが誰かがなりたいと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Klabautermann/reviews&#34;&gt;Klabautermann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to choosing a good movie, any fan who saw any of Ghibli movies will recommend them first. Well however, there is this one most beautiful, and I dare say, a bit perfect movie about the most unusual friendship and hardships it went through, Arashi no Yoru ni, also known as One Stormy Night, the phra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hex&#34;&gt;Hex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1つのストーミーナイト、または1つの少年愛は、私がそれを呼ぶのが好きですが、非常にうまくいったロマンスアニメです。 あなたの靴をモニターに投げ込む前に、この靴を私に聞かせてください。 私は冗談でもなく、私は無知な笛でもない。  1つの嵐の夜は外部から友情について説教するかもしれないが、ロマンチックな陰謀は無視するには強すぎる。 私はあなたが動物をジェンダー化したり性的にしたいと思わないかもしれないことを知っています。 地獄、もしあなたがしたいのなら、それは変だ。しかし、このレビューが正確で、私の真の意見に従うためには、私たちはしなければならない。 一方で、テレビのアダプテーションはメイが女性に分類され、映画と元のソースの両方がメイを男性として分類している。 私はなぜそれが不思議です。 多分テレビのスタッフもキャッチして疑念を鎮めたいと思ったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が信じていることを信じるかどうかにかかわらず、One Stormy Nightは、社会基準や生物学的基準によっても合わない2匹の動物の関係を通して、驚くほどの旅に夢中になる心からの物語です。  （ちょっと、あまりにもおなじみの音ですか？アレゴリー？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と賢明な音、1つの嵐の夜は非常にヒットまたはミスです。 芸術は濃いストロークを使用して暗くて暖かい色で非常にムーディーです。 私は個人的にこのスタイルを息を呑むほど美しく見いだしますが、それは私の意見です。 このスタイルが好きなら、私はKagewaniまたはHakaba Kitarouを見てみることをお勧めします。 多分あなたはまた岡見を演奏するべきです。アニメーションそのものは非常にぎこちなく、速いペースで弾力のある動きをしながら、時には愚かな曲をエスケープしたウッキーを模倣します。 これは、大気を完全に破壊し、かつてはストーリーの中にいれば浸漬の様相を崩す。 オーディオトラックは私には目立ちませんでしたが、私の神経にも激怒していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、まあまあまあまあまあまあまあ。 本当に重要なのは、彼らが共有する関係です。 メイは素朴で希望があり、ガブは硬くて経験豊かです。 ガブは、前に軽蔑されていて、誰かのために強くなるように感じるために、メイを守ることができることを示したい。 メイはガブのその側を大切にし、犠牲によって彼を守ることを喜んでいる。 あまりにも深くなることなく、彼らの関係は私がアニメで見た最も甘いものの一つです。 彼らがお互いにすることは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの中で私があまりにも過激であり、便宜のために置かれていると思われる小さな穴がいくつかあるにもかかわらず、物語は堅実です。 私は独創的でもユニークでもここには何も起こっていないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、家族やアニメの愛好家のためのアニメかもしれませんが、私はこのアニメは、恋人のファンには、見ている材料の心からの関係を探していることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hex/reviews&#34;&gt;Hex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Stormy Night, or One Shounen Ai, as I like to call it, is a very well done romance anime. Now before you throw your shoe at the monitor, hear me out on this one. I&amp;rsquo;m not joking nor am I an ignorant buffoon. One Stormy night may preach about friendship externally  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phill-z&#34;&gt;Phill-z&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;嵐の勇気。 これが日本のディズニー映画であることをすぐに気づかない限り、これを見ないでください。 芸術、メッセージ、この「アニメ」の全体の感触は、ディズニーの漫画のものですが、良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このストーリーの道徳は、「その表紙でその本を判断しないでください」とかそのようなことをするものです。 あなたが誰であるかに関わらず、どうやってやっていくのかを学ぶことは、これで深く伝えられます。 それはうまくいった。 ヤギとオオカミは夜はお互いに会いますが、お互いに見ることはできませんが、本当に素敵な話があり、翌日に会うことに同意します。 彼らが翌日に会うとき、私の頭を通っていたことは、「彼は羊を食べようとしている！ しかし、それは起こらなかった。 彼らのフレンドシップはかなり深くなり、残りのアニメは彼らの経験に従います。 ディズニー映画が持っているすべての道徳観を自分自身で見てもらう準備をしてください。 それはやっぱり&amp;hellip;微妙に&amp;hellip;でも他の映画で見たことはない。 しかし、それは本当に期待されるように子供の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は本当に芸術が好きだった時がありました、そして、私は「私」に行っていた時がありましたが、全体的には本当に素敵な気分でした。 しかし、やはり私は本当に、本当にディズニーの雰囲気をそれから得ていました。アニメを望んでいたので、私をたくさん捨てました。漫画ではありません。 しかし、ディズニーはいつも非常にカラフルな絵を持っていて、嵐もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それはキッズ映画なので&amp;hellip;.スコアは叙事詩的でも憂鬱でもなかった。 それは映画の感情を高めるための一般的なものでした。 何かが悲しいときに悲しい音楽が演奏され、エキサイティングな音楽が何か刺激的なときに演奏されました。 映画作家があなたが感じたがっていたものは、彼らが選んだ音楽でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は予測可能ですが、ステレオタイプですが、それでもかなりかわいいです。 あなたがそうでないので、それらのいずれかによって埋めることを除いてはならない。 もう一度、それは子供の映画ですので、彼らは子供の映画のキャラクターの型に合っていない誰にも投げ込まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：正直言って私は8〜9年前にこの映画を凌駕しました。 私はアニメが何であるかわからないことを心配し、私はポケモンが漫画だと思った。 私がこれを凌駕したという事実は、どれくらい楽しんでいたかに影響しました。残念ですが&amp;hellip;。 しかし、私は映画を見たいときにチキン・リトルやベジ・テイルズのようなものを見に行くことはありません。 だから、私がこれを上回ってしまったのは少し残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供がいて、アニメを紹介したいのであれば、この映画はまったくあなたのためです。 そこにも大きな子供たちがいて、これは彼らのためにうまくいくでしょう。 私がこれを上回って、ディズニー映画がアニメとして偽装しているということは、人々がそれを楽しむことを意味しているわけではないということだけで、私はそれが私が持つことができるほど好きではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phill-z/reviews&#34;&gt;Phill-z&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arashi no Yuru Ni. Please do not watch this unless you realize straight away that this is a Japanese Disney movie. The art, the message, the entire feel of this &amp;lsquo;anime&amp;rsquo; is that of a Disney cartoon, but in a good way.    Story: the moral of this story is &amp;lsquo;don&amp;rsquo;t judge a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyxzeus&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かわいい素敵な物語は、豪華な芸術によって伝えられました。 日曜日の午後にはもっと良いことを尋ねることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは良い気持ちと簡単なユーモアのオーラに囲まれた子供向けの映画です。 しかし、誰もがしばらくの間、良い気持ちと簡単なユーモアが必要です！ 物語は単純で、目的だけでなく、オオカミとヒツジは友人であり、違いにかかわらず、彼らは終わりまで友情のために戦うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は美しい芸術によって甘やかされています。 私が今まで見たことのある方が良い。 デジタルの伝統的なミックスでは、何が水彩で、3次元アニメーションが何であるかがわからないことがあります。その結果、目には非常に快適な体験がもたらされます。 芸術の美しさは、私たちのキャラクターの個性を特徴付けるのに役立ちます。 甘くて丸くてふわふわの子羊（実際にはかなり美味しいと思うが、特定の観点から&amp;hellip;）は、醜い野獣と野生の野生のオオカミ（彼らは凶暴で恐ろしいが、陽気なキャラクターになるという事実）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようにして、キャラクターとストーリーのシンプルさが非常に興味深く心温まるものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの家を走っている子供がいて、2時間近く静かに座って欲しいのなら、必見です。 私はそれを試して、それは動作します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ladyxzeus/reviews&#34;&gt;ladyxzeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute and lovely story conveyed by gorgeous art. One can&amp;rsquo;t ask for a better thing to watch on a Sunday afternoon.    This i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pessoa&#34;&gt;Pessoa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;嵐の夜は、ヤギとオオカミの友情の話です。 木村雄一の本から採用され、2005年には日本アカデミー賞を受賞しました。 著者は子供のために書いていますが、表面はまだ成熟した大人のスタッフとして私に現れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはシンプルで細部はなく、ゴブ（オオカミ）がメイ（ヤギ）を自分のパックから救う霧の日など何かが起こるかもしれないと思っていますが、あまり行動しません。 嵐の夜（嵐の夜に）彼らは納屋で避難所を見つける。 彼らはお互いを見たり嗅いたりすることはできません。 彼らは話をして友人になる。 その後、別の時間に会うことにしますが、会うと真実が見えます。 しかし、友情を続けることに決めました。 彼らは飢餓に直面しているような強い絆を抱き、メイはゴブに食べさせるが、ゴブは食べない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはおとぎ話のようなものです。 プロット、音楽、芸術のいずれも特別なものはありません。ディズニー映画に似ていると思うかもしれません。文字は簡単に予測できます。 しかし、ここでは映画の微妙な欲求が現れています。その美しさは、実存的で哲学的な質問を成功裏に隠すことにあります。 それは存在の問題です：ゴブはメイを食べるでしょう、彼は自然の中で、彼はオオカミです。 しかし、代わりに彼は友情を選びますが、彼の本質に変化はありません。彼は殺して食べ続けます。夜は食べ物を見つけるために行き、Meiはそれを知っています。 ここではディズニー映画とは大きく異なり、ディズニーでもオオカミ、サメ、ライオンが菜食主義者になる可能性があります。 しかし、嵐の夜は、その性質は変わらない。それがディズニーのようなユートピアではなく、むしろ現実主義者である理由である。 そして、映画の最も劇的なシーンは、ゴブが自分の存在に疑問を呈した時だと思います。なぜ彼はオオカミとして生まれたのですか？ 彼らは彼らの本質から離れて行く。それはゴブとメイが狼と羊を残した理由だ。ゴブが記憶を失ったとき、一時的に
記憶喪失、彼は彼のオオカミの性質に変わり、私を知らず、彼を食べようとする。 物語は彼らが新しい土地に来るときに終わり、羊が生きていなくても、羊が生きていなくても、狩人がいなくても祈っていなくても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれを8と評価した理由はここにあります、それは子供と大人の両方に訴えます。 私が上で言及したものに注意を払わずに、あなたが映画を見るなら、あなたはこれを疑うかもしれません。 あなたが典型的なアニメに休憩したいと思えば、嵐の夜は最高の選択の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pessoa/reviews&#34;&gt;Pessoa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arashi no Yoru ni is a story of friendship between a goat and a wolf. It&amp;rsquo;s adopted from Yuichi Kimura&amp;rsquo;s book, and in 2005 the animated movie won the Japan Academy Award in its category. Author writes for children, yet below surface it appeared to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dittman&#34;&gt;Dittman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、メイと呼ばれる小さなヤギを攻撃するオオカミのグループから始まります、幸いにも、ヤギの母親は彼女の子供を救うことができました&amp;hellip;そしてその過程で、オオカミの耳の片方を噛んでいます。 しかし、結局、彼女は自分自身を救うことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は梅の上に続き、老朽化し​​た天候の時には年をとり、古い納屋で避難することを余儀なくされました&amp;hellip;しかし、納屋に避難している別の人物がいると気付くと、彼は一人ではありません。 お互いの顔が見えなくなって、時間を過ごすためにお互いに話す。 彼らは似ていることが分かっています。彼らは即興の友人になり、次の日にお会いすることを計画しています&amp;hellip;.しかし、あなたの親友があなたの種類にとって最も危険であることが分かったときに起こること&amp;hellip; WOLF！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梅とガブに従って、友人関係を強化し、他の誰も理解しないうちに&amp;hellip;嵐の夜はあなたの心を暖かくして、あなたの顔に笑顔をもたらすでしょう。 家族や危険な条件&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰もが同意しなくてもお互いを助けてくれる友達を愛する人のためのアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dittman/reviews&#34;&gt;Dittman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story begins with a group of wolves attacking a small goat named Mei, fortunately the goats mother was able t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;嵐の夜は元々は木村雄一が書いた子供の話でした。 それはいくつかの報酬を獲得し、一連の本、アニメ映画、テレビシリーズに変わった。 グループTACの映画を見てみましょう。 あなたはなぜ私が子供の映画を見ているのか疑問に思うかもしれません。 私の要望の大部分は大人や高齢のティーンエイジャーに向けられているので、私はこのタイプのアニメを頻繁に見直しません。 それに、私はモンスターの前に見直すために短いものが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画制作のメリットは、メイとガブの交流です。 彼らはどちらも面白いキャラクターであり、彼らは素晴らしいインタラクションを持っています。 サイドキャラクターでさえも真実があり、正当な懸念を引き起こします。 おそらくジロを除いて、敵対的な役割を果たしても、彼らは卑劣にならない。 それでも、特に子供の映画のために多くのキャラクターの微妙さがあります。 真剣に、これらのキャラクターは、ガンツの全出演が26のエピソードになるよりも1時間40分でさらに発展し、それは成人向けに作られたものです。 暴力とヌードを見たいと思う非常に未熟な大人だが、それでも大人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の芸術は美しく行われています。 自然のシーンは、活気のある風景が本当に詳細です。 動物は様式化されていますが、実際にうまく描かれています。 それはスタジオジブリの通常の仕事ほど良くはありませんが、かなり近くに来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は良いです。 成宮弘樹さんと中村志堂さんの役目はうまくいきます。  Takeuchi Rikiと他の人たちと同じように。 音楽はまあまあまあです。 それは悪くないですが、それはかなり典型的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 女性キャラクターがいくつかありますが、その相互作用は最小限です。 それに、ヤギと仲良くなるオオカミの映画です。 あなたはロマンスを期待すべきではありません。 それはちょうど愚かであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉は何ですか？ さて、嵐の夜にはポジティブなことがたくさんあります。 アートワークは美しく、キャラクターはうまくいきます。ストーリーはシンプルですが、よく話され、演技は本当に良いです。 いくつかのネガがあります。 無意味なシーンがいくつかあり、音楽は鈍いですが、それは驚くほど良い映画です。 あなたが大人であれ子どもであれ、それは本当に重要なことではありません。それは楽しい映画です。 私の最終評価は8/10です。 カップルの時間があるなら、それをチェックしてください。 来週は、モンスターレビューが最終的に上がるでしょう。 あなたが望むなら、あなたの息を止めることができますが、結果としてあなたが苦しんでいる悪影響については責任を負いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arashi no Yoru ni was originally a children&amp;rsquo;s story written by Kimura Yuichi. It won several rewards and was turned into a series of books, an anime film and a TV series. Let&amp;rsquo;s take a look at the film from Group TAC. You might wonder why I&amp;rsquo;m looking at a kid&amp;rsquo;s movie. Well, I don&amp;rsquo;t review this type of anime often since most of my requests are geared towards adults or older teenagers and I just feel like doing it fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deiddara&#34;&gt;Deiddara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オオカミとヤギの友情は受け入れられますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梅が小さな倉庫に隠され、オオカミ、ガブに出会ったとき、嵐の夜だった。 彼らはお互いに次の日の &amp;lsquo;日付&amp;rsquo;を計画していた、そして、彼らは誰か、または他の動物は何かを実現しました。彼らは家族が彼らの関係を受け入れなかったとしても、 数週間後、彼らは一緒に逃げ出しました。彼らは真の友人になることができる場所があると信じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、私が今まで見た中で最も心に訴えるアニメ、友情、哀れみ、愛、悲しみ、主張についてのすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deiddara/reviews&#34;&gt;Deiddara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is friendship between a wolf and a goat accepted?     It was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akuma-chi&#34;&gt;Akuma-chi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このページのすべてのものは、ほとんどが羊とオオカミの友情の話です。 このアニメを見る意思なしにこのアニメを離れることを決める前に、これを考えてみてください。（別名私の意見）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これはおそらく非常に長いレビューが好きな人のためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、それを見て、私はそれが幾分奇妙だが賢い映画を見つける。 それを見ている年上の人として、私は子供の頃には時には関係の哲学的な意味を考えていますが、これは単にスタークロスの裁判と苦難についてのかわいい漫画でしょう。 しかし、ペーシングは私を奇妙に感じさせるものです。 時々、それは少し遅すぎると感じていて、他のものでは、あまりにも急いでいる。 彼らの友情のタイムスケールもまた、理解できないほどの反りがありました。映画は2時間以内に多くの素材を詰めることはできませんが、時には想像力に多少依存しています。 しかし、それは構造化のための実用性ではなく、感情に集中する傾向があります（まだそこに、ちょうど奇妙で、本当に悪いことではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はむしろ単純であり、通常は線があまり固いものではありません。 キャラクターはステレオタイプになっていますが（羊は優しく、オオカミは猛烈です）、メイとガブの友情の価値を強調するので、特に悪いことではありません。 私は特にCG効果は気にせず、物理学でもない場合でも、このようなことはしません。 落ちる巨大な岩は奇妙な物理学を持ち、それを少し震わせて見守った。 全体的には、芸術はやや優しい感じを与え、梅は本当にかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれほど悪いことではありません。 それはちょうど私に（個人的に）正しい感情を与えないことがあります。 おそらく、ボリュームミキサーなどで混乱しているはずです。 私がもう少しサスペンスを持って何かを好んでいたかもしれないシーンでは、それは気まぐれな音楽を与えます。 実際、音楽にはかなりの意見があります。 それは私がそれを期待している方法ではなく、フィットします。 その結果、私は音楽そのものによってやや甘やかされたように感じました。 しかし、私は彼らがすべての古典的な楽器を使用するのが好きです。 それは映画の自然さを保ち、あなたにコンテンツを感じさせました。 声の演技はうまくいっています。 時には、バックグラウンドノイズは、はるかに圧倒されていたはずだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はかなり完璧です。 なぜ彼らが特定の行動をとるのかは、映画が時には過去に瞬く間に掘り下げられるような時には意味をなさなくなります。 彼らは親友でも、ガブはもはやヤギを食べませんが、実際のレベルではありませんが、メイの妥協案があります。 本当に甘い関係。 サイドキャラクターは実際には開発だけではなく、多くの画面時間を得ることはありません。 彼らは最も簡単なレベルにありますが、プロットを移動するためのツールだけではなく、信じられない感情を与えられます。 正直なところ、それほど難しいことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその関係とそれがおとぎ話のようなやり方に集中していることが好きでした。 私は本当に甘い瞬間と人物を愛していました。私は映画の中で実際の開発プロセスをもっと見たいと思っていました。 私が一緒に掃除していたことが大好きだった、本当に感動的なシーンもいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に追加されたすべての要素が素晴らしい映画に混ざり合っています。 以前にテレビシリーズを見ていたが、一部のシーンはあまり驚きではなかった。 メイの男性バージョンは26バージョンの女性版を見て少し変わっていますが、それは&amp;hellip;これよりも甘いです（キャンディーフロス？）。 アニメ版の結果は、誰もがより多くのスクリーン時間を得て、彼らはもっと恋人になるということです。 アンタゴニスト（または頑固な老人）でも。 私はまだ映画がよかったと感じていますが、一緒に一緒に過ごす時間が少なくても、キャラクターの開発に焦点を当てたほうがよかったです。 キャラクターはより明確にカットされている方が映画のほうがはるかに簡単ですが、私はそのリアリズムの方が好きです。 タイムスケールは、テレビシリーズのキャラクターをより物理的に優れたものにする。 両方とも長所と短所がありますが、私はこれを言うでしょう：テレビシリーズは、映画よりもはるかに多くの子供向けアニメです。 それは、アニメが開発自体に焦点を当てるように（ムービーが探求するすべての側面なしで）、全く違うアジェンダを持っていると考えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akuma-chi/reviews&#34;&gt;Akuma-chi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As pretty much everything on this page says, the story is pretty much a story of friendship between a sheep and a wolf. Before you decide to leave this anime without any intention to watch it, consider this&amp;hellip; (aka my opinion):    Note: This is probably for people who like VERY long reviews.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    To be honest, having watched it, I find it a somewhat odd but clever movie. As an older person watching it, I find myself thinking of the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>