<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>カードキャプターさくら クリアカード編 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%AB%E3%83%BC%E3%83%89%E3%82%AD%E3%83%A3%E3%83%97%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%81%95%E3%81%8F%E3%82%89-%E3%82%AF%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%82%AB%E3%83%BC%E3%83%89%E7%B7%A8/</link>
    <description>Recent content in カードキャプターさくら クリアカード編 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%AB%E3%83%BC%E3%83%89%E3%82%AD%E3%83%A3%E3%83%97%E3%82%BF%E3%83%BC%E3%81%95%E3%81%8F%E3%82%89-%E3%82%AF%E3%83%AA%E3%82%A2%E3%82%AB%E3%83%BC%E3%83%89%E7%B7%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】カードキャプターさくら クリアカード編 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7q8of3/spoilers_cardcaptor_sakura_clear_cardhen_episode/
redditの反応
公然と私たちは可能な限り最高のサクラタイムラインを見ています
redditの反応
うまくいけば彼女はすぐに現れます！これは古典的なCCSエピソードにとても似ていて、それを愛していました
redditの反応
彼女が周囲のゲイを見るのを期待していた
redditの反応
このエピソードでは、CH4の前半であるCH4とCH6の後半で説明します。そして、彼らはこれを適応させているから、元のアニメのようになるでしょう。クリアカードの漫画とこの1：1を保つことに決めたなら、さくらは今は4枚のカードを持っているはずです。私はアニメのオリジナルのものは気にしない。それが実際に私が最初のアニメを愛した理由です。アニメのオリジナルのものは、多くのキャラクターを拡大して盛り上げるのに役立ちました。オリジナルと比較しても、マンガのものになると、これは間違いなくソースをもっと近づけます。
redditの反応
私は私の予測が最後に間違っていて、Meilingがこの中に存在することもうれしいです！彼女が再び現れるのを待つことはできない！ &amp;lt;3
redditの反応
そのMeilingとWeiの名前のドロップは、とても多くの人々を幸せにした
redditの反応
このエピソードは素晴らしかったです。このエピソードについて本当にすべてを愛している。
redditの反応
そしてMeilingは存在する！私は彼女のファンではありませんが、元のアニメに従うことが喜んでいます。
redditの反応
また、それは私にSyaoranがSakuraから何かを隠しているようです。
redditの反応
スレッドが起きてから11時間後にはまだ77コメントだけ？
redditの反応
1990年以前に生まれた人は誰ですか？ ：3（元のシリーズを視聴したユーザー）
redditの反応
私はこれが非常に古いフランチャイズであることを理解していますが、私はこのサブのぬるぬる応答に失望していないと言ったら、私は嘘をつきます。 :(
redditの反応
CCSは単なる魔法少女シリーズではありませんが、魔法少女シリーズの本質的な定義です。
redditの反応
Meilingがこのタイムラインに存在するという喜びの合唱に参加する。
redditの反応
このショーは私に私の顔の中で一番愚かな笑顔を与える。
redditの反応
最初のスレッドでこれを投稿していませんでしたが、私はOPとEDを本当に楽しんでいます。 EDは心温まると思います。私は特に &amp;ldquo;Narutoラン&amp;rdquo; Syaoranが好き！
redditの反応
私にとっては、料理シーンがOoCだと思った。今シーズンをCCSの最初の部分と比較すべきではないと思うが、それは難しいかもしれない。
redditの反応
あなたの何人かのように、私は洞爺がSakuraにKeroについて知っていることを伝えたいと思う。私はこれが2人の間の楽しいシーンの可能性を開くと思う。
redditの反応
私はそれが2番目のエピソードだと気づいていますが、私はSyaoranを少し気にしています。最初のエピソードから彼は本当に彼の心に何があるのか​​をSakuraに話していないように思えた。私はまた、彼の冷ややかな雰囲気がちょっと奇妙な笑を見つけます。
redditの反応
私はさくらと友友の関係が大好きです。私も友人のサークルがサクラとサイオランの卑劣さを愛しているのが好き
redditの反応
＃ミシェル・チャイルズを確信した、彼らは確かな彼女
redditの反応
エピソードの最高のハイライトを簡単に。その目的のために、物事はまだここでかなりゆっくりと定着していますが、それは確かに良い家に帰るように感じられます。さくらがこのエモのカップルを見せているように、これらの新しい出来事についてたくさん取り組んでいるにもかかわらず、彼女は友人や特徴的なスパンクを通して来るものに直面する準備ができています。
redditの反応
次回と同じように聞こえるかもしれないけど&amp;hellip;それは私ですか？本当にエリオールと彼の家族と一緒にスピンオフを見たいのですか？
redditの反応
 哀れな智代は、最後の「エピソードのクライマックス」のまわりで、さくらの新しい鍵を放つシーケンスを見逃していた。  redditの反応
 Maan、AmaamaからInazumaのマンガページにそれらのレシピを手に入れることができれば、そのデリッシュチーズケーキも楽しめるでしょう。  redditの反応
 反社会的（または言語障壁に少しだけ対処する）を見て、私はSyaoranがどのクラブにもいないことに驚かない。彼がどこに行くのか不思議&amp;hellip;  redditの反応
 消えたときにSFCにそれほど特別な感覚を与えてくれて、このアニメは確かに余分です。  redditの反応</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>カードキャプターさくら クリアカード編</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a7/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:30:18 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a7/</guid>
      <description>中国オタク「萌えという概念を知ってから見るのも良い作品だよね。」　カードキャプターさくら クリアカード編への中国オタクの反応
中国オタク「萌えという概念を知ってから見るのも良い作品だよね。」　カードキャプターさくら クリアカード編への中国オタクの反応
2018-01-12T19:05:49 中国オタク「萌えという概念を知ってから見るのも良い作品だよね。」　カードキャプターさくら クリアカード編への中国オタクの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>