<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Darling in the Franxx   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/darling-in-the-franxx---episode-3-discussion/</link>
    <description>Recent content in Darling in the Franxx   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/darling-in-the-franxx---episode-3-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_3/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_3/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7tdv0u/spoilers_darling_in_the_franxx_episode_3/
redditの反応
[今週のFranXXのダーリン：]（/ s &amp;ldquo;DarXはFranXXに入らない&amp;rdquo;）
redditの反応
出典：https://shonenjumpplus.com/episode/13932016480029359437
redditの反応
少年ジャンプ+は、今から6時間足らずで、日本の午前8時にマンガを検閲版に変更する予定です。
redditの反応
Dammitはただ一緒に運転させて
redditの反応
最初のエピソード：このショーは、ペギングのメタファーです。
redditの反応
第2話：このショーは勃起不全の隠喩です。
redditの反応
第3話：このショーは、カッコイイの隠喩です。
redditの反応
神はそれを気にしますトリガー A-1あなたの心を作ります。
redditの反応
その最初のシーン。私はこれらの子供たちがどのように育てられたのか疑問に思います彼らが孤児や子供たちを両親によって「寄生虫」としてあきらめていたのか？私は科学者がどのようにそれらを育てたのだろうか。
redditの反応
今日、FranXXのダーリン：
redditの反応
傲慢な口が入院する
redditの反応
Goroはそんな仲間だから、彼はどこかに釘付けになるだろうと確信している。そして、私はIchigoが何が起こったのかにかかわらずHiroをまだ信じていることをうれしく思います。彼女は彼に向かって有害で​​あることを許された時、かなり成熟した。そして、ゾロメのための小さな償還。彼は本当にミクを気にしています。
redditの反応
私はNTRのためにここに来ていなかったので、たわごとを切った。そしてHiro、~~ Zero Two ~~ Streliziaに入ってください。 Mitsuruについては、今、彼がIkunoをどう扱ったのか、特に気にしない。
redditの反応
これは、特にNTRのすべてのもので、ここで不評な意見かもしれませんが、実際にはHiroがこの状況で可能な限り最良の決定を下したと思います。三郎はゼロツーでパイロットをしたくなかったが、彼の友人が優先順位をつけていたので、彼は自分の気持ちを脇に置いていた。 HiroとZero Twoがどんなことを言っても（私は最終的に何が起こったのか後に変わることを願っています）。
redditの反応
ヒロが自分の立場で戦った場合、彼は何の措置もとらずに時間を無駄にしてしまい、全体の命を犠牲にする可能性がある。だから、Mitsuruが処罰されたことは言うまでもありませんが、HiroとZero Twoを聞いて今すぐペアリングを開始するので、実際に役に立つと判明しましたが、それは重要な瞬間にするのが最善の決定でした。彼の健全な態度のために本当に難しい。
redditの反応
全体的に、私はこのショーが大好きです。私はメカデザインがそれらを操縦する女の子とどのように似ているのが大好きです。 mechとカップルの両方がこの世界にとってあまりにもかわいいと貴重なので、私は大きな銃で1つを愛する。
redditの反応
しかし、私が推測するように、チーム全体が練習し、より多くのことを学ぶ必要があります。彼らが数が少なくても、最も単純な種類の敵を排除できなかったからです。その小さなモンスターがミクとゾロメのメカをノックアウトしたその瞬間はもちろん。
redditの反応
正直なところ私はこのショーを今まで愛していて、このエピソードも例外ではなかった。 Hiroがパイロットに行かなかった人がいることに失望している人もいるが、HiroとHiroだけがZero Twoと一緒にパイロットできることを他のキャラクターに証明する必要があるようだ。
redditの反応
編集：何もない、明らかに。私は同じコックピットのバットショットの12インスタンスではなく、様々なものが欲しい！
redditの反応
だから、今日はもう少し多くの人の真の色を見なければなりません。ゾロームは真面目にミクを気にしています。一方、Mitsuruはかなり劣った複雑さを持っていることが示されている。私はZero Twoがshitrockedになることを希望します。そして、彼女は何よりも姉として彼女を尊敬しているヒロとの出来事の後、イチゴは縫い目に落ちている。
redditの反応
太郎は、自分自身や他の人のどちらかと比べて、ヒロに比べて得意でない唯一の男だと思われる。 ZoromeとMitsuruはどちらもHiroより優れていることを証明したい、そしてGoroはIchigoのパートナーだから間接的に比較している。
redditの反応
太子と言えば、彼のパートナーココロは、ミクとゾロメに、スコアに影響を与えるので、右には言わなかった。それはココロのために良いとは言いません、もし彼女がすべてを保持しようとするなら、それは太刀との互換性に影響しません。
redditの反応
Franxxが実際に動作しているのをもっと見たい、本当にデザインatmを掘り起こす。
redditの反応
嬉しいことに、いちごはただちにHiroと起こったことを乗り越えるだけでなく、本当に彼女の性格と一緒に行くのが好きです。
redditの反応
Mitsuruの傲慢さが落ち着くのを見ていることは素晴らしいことだったし、Zero Twoが最初に彼と恋し合っていたのを見ている。うまくいけば、HiroとZero Twoが次のエピソードをもう一度試すことにつながるはずです。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>