<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoilersrewatch Relife Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-4-discussion/index.xml</link>
    <description>Recent content in Spoilersrewatch Relife Episode 4 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/spoilersrewatch-relife-episode-4-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】ReLIFE 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/03/13/spoilersrewatch_relife_episode_4_discussion</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 12:28:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/03/13/spoilersrewatch_relife_episode_4_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/83qnab/spoilersrewatch_relife_episode_4_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/83qnab/spoilersrewatch_relife_episode_4_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;KaizakiとOgaはとても良い男の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;誰かが幸せになるようにしてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちょっとすべて、再びエピソード4のために戻ってきてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はKuruiがこのピンがS T A T S Sと同様に利点であることを理解してくれることを嬉しく思っています。それはメッセージを送信することです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「毎日あなたの友人を見ているようなことは何もありません。あなたが育ったときに失うものです。」痛みの列車がスピードアップしている間に少し遅くしてください。神様は、私が初めて見た時よりも、私にもっと多くのノスタルジックで悔恨を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Man、Karuiのこの部分は、私がそれらを覚えていたよりもずっと悲しかった。でも、色付けさえも、私が最初に思ったよりもはるかにインパクトがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;＿＿＿&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「私は、私が待っている成熟した大人の人生を持っていると思っていました」次のエピソードのプレビューで与えられた上に少し余分なme_irlがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかくできるだけ早くそれを得るために、時間の遅れについての心配はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の質問については、それは私のものではありません。ある種の科目では良いことが多いものはたくさんありましたが、覚えているものを常に往復してきた人はいないと思います。私がもっとスポーツをしていれば、ここではオッズが良いだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/rStbe6d.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;&amp;quot;Only&amp;quot;&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/NVfOKGo.png&#34; alt=&#34;Get off my lawn, snake people!&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/5IOT5Qj.png&#34; alt=&#34;biggest question&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ねえ、ここの最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードは、人を傷つけるところで私を襲った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;高校卒業後に毎日あなたの友人を見ていることをどのように緩んでいるのか、私が大学に向かうまで完全には気づいていなかったことを言っています。これらの関係をそのまま維持しようとすると、多くの労力がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuのジム内での内部闘争は、家に近すぎてすぐに好きなキャラクターに彼女を急増させた。一見競争相手や友人があなたのすべてを与えるときに一見しようとすることなくすべての方法で最高のあなたは、通行料を取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;OPと変化するEDを本当に愛し始める。これまでのところこのショーを愛し、すべてのキャラクターに本当のつながりを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いくつかの推測のために時間を見ながらいくつかの興味深い考えを持っていた。被験者001は、みんなの思い出を残すのではなく、学校に滞在して若者に滞在することを選択することによって失敗する可能性があります被験者001が一年中何もしなかったエピソード3からのコメントに基づいていますが、それはそうでないかもしれません。別の狂った考えは、たとえ小野谷さんが001さんの候補者であって、もう1人が移籍して学校にいたとしても、教師でもあることがわかりました。彼らは完全に離れることを望んでいないため、彼らは実験中に作った友人の後ろにいる。多分、それは彼の時が過ぎるとArataが選ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私をファックして、私は明日のようなcliffhangerで待つことができるとは思わない。彼らは大丈夫です、私は精神的に重大な事故のために準備されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTDについて：ええ、私は高校でスポーツをしていましたが、同じ学年に同じポジションを持つ別の子供がいました。彼は正当な天才だった、私は基本的に平均だったが、彼の初年度と状態で最善のチームに行った（とセミプロになってしまった）のように。私は本当に良くなるために自分のお尻を取り除き、1トンの改善をしました。それは私が得た遊びの時間を獲得したことを知って良いと私は仕事をする明確な目標を持っていたことが大好きだった。今は本当にライバルはいませんが、私が働いている競争はあまりありません。これはおそらく私がクルイにとても感情的で、私は本当に彼女のために応援していたのです^（（最高の女の子）^）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;本当にこのエピソードを楽しんだ。エピソードのクライマックスは優れていた。カリオの性格は進歩する。彼女は今最高の女の子ではありません。私はもう最強の女の子を応援するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ。密接に閉じ込められた領域では、ストレスの多い状況（カリオとカイザキ）で文字間のイントロスペクションを行い、キャラクターは逆の結果を望んでいました。 Kaizakiを凌駕しようとしているKariuは嘘をついていますが、彼はおそらく彼がバッグで彼女を見た瞬間まで何を知っていたでしょうか。彼はまた、彼女がこれらの劇的な行動をとる前に、彼女の動機を最後のエピソードとして理解した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;KaizakiがKariuを廊下に見つけたとき、すぐにHxHのバイブレーションを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ヒシロは彼らを最後に見つけ、階段を彼女のバッグで倒した。それだけでなく、2人で友達となりたいと思っています。私はこれが彼女を過ぎるとは思わないし、彼女は裏切りを感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;違います。 Kaizakiは、エピソードの終わりに近づくにつれ、学校での日々を反映していますが、Kariu-Hishiro外交政策についてもっと心配し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちは通常エピソードの終わりにヨークの反省を見ますが、カイザキは彼がこのような状況にはいるべきかどうか疑問視した後にそれを見ました。私たちが見たものから、彼はYoakeが示唆したものとは異なる道を選んだ。カイザキは自分自身に関与することを選択しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは何かが倒れそうな旗です。カリアには故障があります。エピソードの終わりまでに、カリアは本当に彼女がオガとなりたいと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソードタイトルも最後に表示され、今見たイベントに大きな影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ReLifeが水を保持していると、結果が出る可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女の経験がカイザキのもう一つの箔に変わるのだろうかと思う。彼女の崩壊はただのロマンチックな怒りではなかった。それは存在であった。エピソードの早い段階で、彼女はホノカとヒシロをライバルとして見る方法について話している。しかし、彼らは彼女の視点から簡単に彼女を追い抜くようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は自分が誰なのか、「何ができないの？」と不思議に思う。彼女は運動能力や学業成績が不足していると非難しています。彼女が最高でないなら、彼女は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;確かに、ショーは彼女の最も顕著な役割を &amp;ldquo;シルバーピンを失った少女&amp;rdquo;としています。 Kariuが別のアイデンティティを見つけることができれば、危機は回避されます。彼女の選択の余波を知る必要があるので、これはすぐには起こりません。ホノカは依然として彼女の友人であり、ヒシロと口頭で対決していることは、アイデンティティを見つけるための確実な道になると思う。私はヒシロが誰であるかを知っていることが彼女にも役立つだろうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼はうんざりするかどうか疑問に思います。これにより、彼はReLifeの意味をもっと考えるようになるでしょう。 （彼はすでに負傷している！）階段の底に見つかると、彼はさらに調査に参加する可能性が高い。私は本当に彼が嘘をついていないことを願って、ヒシロのバッグがなぜ彼らと一緒だったのかについていくつかの言い訳をしています。これは、非常に興味深いプロットの角度や文字のやりとりを殺します。この状況を私が欲しくない方向に向けるために巧みに努力することができるのは、私が見ている唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一方、Kariuは十分な実存的な怒りで満たされており、彼女は罪悪感から犯罪そのものを認めるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの男とは何もうまく予測できません。私はストレスの下で彼を見たことがない。彼は静的なキャラクターかもしれない。彼は大失敗の後でも同じ笑顔でカリオを迎えます。カリアーは、彼を避けようとするか、まったく死んだ顔を見せている。彼が失った人は、今彼女が嫌いな人に迷っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたの友人をサポートしてください。牛乳を飲む。カリスに牛乳を飲ませる。バレーボールをする。私は何かを予測するのに十分な次元をこのキャラクターで見ていない。また、彼女の友人たちは、すぐにもっと計画を立てるでしょうか？そうだといい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;???彼女は悲しいよ。彼女は怒っていません。たぶん、彼女はなぜ彼女とカリオの間に大きな誤解があったのかを調べようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;プロットや運転をするのにはまだ役に立たなかった&amp;hellip;彼女がすぐに関係することを願っています。彼女はいくつかの展覧会を行い、ちょっとした内省をする。彼女はKaizakiほど成熟しているようですが、そう&amp;hellip;すぐに何かしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女がどのように対応するのか分かりません。体力をつけて（大学のバレーボールチームにいたのですか？）、彼女はKariuと並行して働くかもしれません。それらはほぼ同じ髪色をしているので、何か価値があるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、キャラクターたちが一緒に家に歩いているのを見ることができないことに気づいた。彼らの間には、キャラクターの誰もが理解していなかったことを私たちが理解しているアニメ「カウボーイビバップ」を思い起こさせる深い孤独感があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ホノカは彼女の2人の友人と一緒に家に歩いて見える静止フレーム内の唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはまだ彼らがお互いの家を訪問したり、社会行事をしたり、暖かいテーブルブランケットのようなものの下で天ぷらを食べたりしませんでした。私はまだOgaさんの友達が誰なのか分かりませんが、彼はよく知られており、おそらく普及しています。 Kaizakiは友人がいると主張していますが、彼は学校外で出会うのですか？いいえ、彼はしません。あなたは自由な時間で何をしていますか？あなたの趣味は何ですか - あなたは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;上記はおそらくep 4で尋ねるには多すぎるので、実際には批判ではありません。私は1日1回epを見ているので、多くの時間が過ぎているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたはまだ日よけです。私はまだあなたが本当に誰なのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;編集：書式設定&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はレナの性格をどれほど愛していたのか忘れてしまった。このエピソードは、誰かがスポーツに恵まれていて、スマートでは闘争がないというわけではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の質問に答える：いいえ、本当に。私は時々競争することができますが、ほとんどの場合、私は平均的に落ち着いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;明らかに私は今日遅くに走っている唯一の人ではなかった！とにかく、エピソード4：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はこの時点で壊れたレコードのように聞こえ始めていますが、これはもう一つのすばらしいエピソードでした！カイルーの内なる闘いに焦点を当てたのは予期せぬものでしたが、非常に歓迎され、本当にうまくいっていました（しばらくの間、うつ病に取り組んできた人として話されています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;終わりの秋は怪我をするだろうし、KaizakiとHishiroの間にいくつかの大きな誤解を招くかもしれないが、今までのすべての文章がどれほどうまくいっているのか、それはあまりにも巧妙すぎる、あるいは過度にメロドラマチックなことになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、最高の女の子のポイントはあまりありませんでしたが、Anは現在、Hishiroに比べて小さなリードを持っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ライバルに関しては、私が取ったすべてのクラスに1人のライバルを持つように努めましたが、友好的なライバルでした。私は他の人と競争するときはいつもよりうまくいっています。友好的である限り、友好的な競争で間違ったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;状況のために昨日のエピソードを逃したが、少なくとも私は今日2を見なければならない：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はKariuが好きだと言わなければならないが、Hishiroの笑顔はケーキを取る。最後のエピソードも彼女と陽気で、このオープニングも陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;その昼食のシーンで貧しいKariu、Hishiroは何らかの害を意味していない、彼女は彼女がただの社会的に恵まれない良い女の子を殺さないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;この時点で少し悲しいかもしれないと言われたRyuの話ですが、それでもなお真実ですが、Arataは友人について電話で真実の爆弾を投げつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは話題にはなりませんが、emoの男はEmiya Shirouと同じ声優を持ち、陽気で混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariu、私はあなたに同情を感じていますが、Hishiroへのディックではないでください。彼女が何か悪いことをしたときに歩いている人と出会うシーンはとてもうまくやっています。私は、問題の宿題をやっていないときと全く同じ気分を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は明日のエピソードを楽しみにして、この決断がどのようになっているかを見ています。カリオがもっとうまくいくと約束し、ヒシロが最後に（アラータ以外の）友達を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が逃した昨日の質問：笑顔は絶対に貴重です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の質問：ええ、私はすべてで競い合った女の子がいましたが、彼女はいつも私を打ち負かしました:(男がいて、私たちは競争して英語テスト/プレゼンテーションでより高い得点を得ることができました。彼はイングランドに住んでいたので、彼は英国のお父さんがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ここのファーストタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたの周りのすべての人と競争しているように、それはKariuであり、常に感じるために吸う必要があります。私が彼女のような人に会ったり、彼女のような人物を見るたびに、彼らの過度の競争力は、深刻な劣等感を隠すだけでした。彼女は疲れていなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女がうまくやっているような気がするのは、カリスが苦痛を感じていたと言う。私はちずるが傷つくのを見たくはありませんが、同時にカリアはすでに傷ついていて、どこから来ているのか理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あなたが一度成長したら、あなたはもうあなたの友達を毎日見ないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もう一つの良いエピソード！それが終わったところで少しイライラしましたが、エピソードの早い段階からのキャラクターは、クリフハンガーが物事をあまりにもひどく引きずってくれなかったほど強かったです。うまくいけば、彼らはどちらも大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：以前は本当のライバルだったとは思わない。私は時には競争力がありますが、他の誰よりも自分と競合している特定の人は決していません。平均的なことの喜びは、私は思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;再ウォッチャー/マンガの読者として、最初のタイマーがどれくらいレナに疑念の恩恵を与えているのか、本当にうれしいです。彼女は本当によく書かれた性格なので、彼女のアークを見るのはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ねえ、ここの最初のタイマー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、このエピソードはかなり感情的に感じられた。カリオと千鶴の両方にとってとても気分が悪い。誤ったコミュニケーションや誤解のすべては、時にはとても痛いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ちずるは、彼女が友人を作るための一歩を踏み出しているように、カリオが彼女に何を考えるのか分からないようです。彼女はちょうど社会的に無邪気で、カリーがどれほど彼女を軽蔑するかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Kariuに関してはちょうど彼女はChizuruがOogaを磨いていると思っています。彼女はとても長い間働いていたので、すぐに彼と一緒に時間を過ごすことができました。それは、彼女がチズルの行動を悪意のあると誤解していることは、まったく驚くことではありません。私はちょうどこれらの2つの間で物事がまっすぐになることを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アラタの視点からすべてが崩れ落ちるのはとても涼しいです。ショーは彼がすべてをどのように解釈するか、そして彼がいつもの無知な形にいつも従っていないかによって、彼がどのように年を取っているかを示す素晴らしい仕事をしています。個人的には、自分が本当に必要としているので、チーズルを招待してもらうべきだと思っていましたが、カリアスの気持ちをどのように考えているのかは完全に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;物事はもう少し重くなり始めています。次はどこに行くのか本当に嬉しく思っています。その終わりは特に、私は正直なところ、チーズルが階段の下に横たわっているArataとKariuに彼女のブックバッグをどう反応させるのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Qotd：私は自分の人生のどこにいてもライバルであると考える人はいないと思う。私はドラムを演奏し、時にはショーでは他のドラマーができることを少し羨ましく思うだろうが、それは彼らができることに対して賞賛するような感じがする。私はいつもそれらの瞬間を学習の機会として使う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;再び最初のタイマー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;うわー、このエピソードはすべてレナについてだった。私は、彼女が本当に好きなものを見るために、彼女の性格をより深く知ることができてうれしいです。だから、彼女にとってのピンは、社会的地位/特別な例外よりもはるかに多くを意味しますが、代わりにOgaとの妥当性確認です。それは彼女にとって大きなモチベーションです。 HishiroとOgaのように見えるのは、Renaが彼らのことをよく知っているかどうかを知るのに本当にひどいです。彼らは学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、RyoとKaizakiからの2つの大きな引用符。 &amp;ldquo;他の人の道にあるすべての棘を取り除いているのは、本当に彼らのために何がベストですか？&amp;rdquo;遼からの素晴らしいラインでした。 BCの経験は最高の先生、特に苦しい人ですが、本当に本当です。 Kaizakiの次の言葉は、「しかし、毎日、あなたの友人を見ているように、あなたが成長するときに失うものです」という別の素晴らしい言葉です。私たちは午前中に目を覚ますことができ、その日の間に私たちの親友を見たいと思っています。私が年を取るにつれて、私は今、私の親友が大学の卒業式か、別の地域の就職したことはめったにありませんが、それは人生の権利ですか？私はまた、Kaizakiが関わっているのを見て、前に彼が言っていたように背景に寝ないでください。彼はReLIFEの意味を与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、そのエンディングは、私が次のエピソードをクリックしたいのですが、私は笑ってはいけません。私はHishiroとRenaがこの問題をどのように解決するのだろうかと思います。私はKaizakiが次の数週間の秋を感じていると確信しているLOLは彼女がHishiroのバッグを取ったときに衝動と感情に作用したが、彼女は深呼吸をして、ちょっと状況から踏み出すと、異なる結論。明日待つことができない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：学校と学問の面では、ライバルは一人もいませんでした。私は一人も欲しかったことはありませんでした。私は怠け者であり、スポーツの点でそれを守りたいと思っていました。高校中の少数のチームメイトでも、バスケットボールをしている別の高校の友達でも、私がプレイするたびに私が彼らよりも優れていることを証明したかったのです。ゲームはとてもうまくいった。その他&amp;hellip;あまりない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;初めてのウォッチャー。私は〜〜のために昨日逃した~~重要な人生のコミットメントが遅すぎるので、私は以下に重要だと思うものの非常に短いスニペットを含めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;小野谷とアラタは同じ言葉を使い続けている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ホシロの周りの霧&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;ライバルは敵である必要はありません&amp;rdquo;  - アラタ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;物理的な問題における他の再生に対する可能な識別子&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;001に関する最後のカールイに奇妙な焦点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、他の面白いこともあります。私たちは、被験者001のアイデンティティーに関して暗闇の中に放置され続けています。私はそれが去年だけでなく、前年の記憶を持っているので、Karuiとは思わないのですが、被験者001だけが前年度を過ぎた私たちは、ホシロとオノヤの両方について説得力のある議論を続けています。後者は、表現力やマナー・ニズムの中で、Arataとはやや似ています。私たちはまた彼女からPOVを受け取ります。彼女はまた、Arataが10年後の参照をするときに反応するようだ、それは彼がそれに続いて言ったものかもしれない。しかし、ホシロには新しい証拠が豊富にある。最も顕著なのは、彼女は栄誉のない、与えられた名前で遼を指している。文字通り残りの発言は正式であり、姓を使用する傾向があります。彼女とArataの間にもいくつかの新しい類似点があります。最も明白なことは、ステッカーとまったく同じような反応です。これは私かもしれませんが、私は自分の襟にあるアラタールの綱が、自分の問題を乗り越えようとしているときにスカートを引っ張る方法と似ていると感じています.RyoはReLifeの成功の秘訣は、 「彼の心が鼓動する」と感じて、私たちは既に友人を作り、より社会的であるという目標を明示しているので、これらは表象的にReLifeの目標を達成する方法になります。しかし、私たちはまた、被験者001としての彼女の証拠を得ています。彼女は、彼女がArataをどのように指すのかとは異なり、敬意を表して彼女の家族の名前を参照します。彼はまた、明示的に彼女を若者と呼んでいるが、これはReLifeの候補者のプロフィールに合わないだろう。どちらも誤った方向にあるかもしれませんが、両者は当時の電話のように本来の姿にならないように本物のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;推測の中で、私は明示的なものはありませんが、非常にアクティブなスレッドがいくつかあります。彼はReLifeに1ヶ月間いることを明示的に引用していますが、これまでの私のショーは実際には時間枠に悩まされていませんでした。私たちはまた、明らかに部屋に象を持っています - エピソードの終わり。 Karuiは階段を降りる - 私はこれが彼女の学歴を終わらせるかもしれないという点で注目すべき発展であると思う。彼が落ちたときのアラタの目の光もまた珍しかった。同じように、ホシロは階段の麓で崩壊しているのが分かります。特に、彼女が送った「愛」のステッカーがあれば、彼女は何らかの方法でこれを誤解するでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は非常に競争力のある人だったので、育って、私は多くのライバルを持っていましたが、彼らのほとんどはカルイとホノカに似ていました。私の努力のほとんどは不気味な側にあったので、敵意を誘発したものよりもボンディング要素の方が大きかった。確かに年齢とともに減少していますが、今でも激しく競争している人がいますが、私はそれらの人が私の最も親しい友人だと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;QOTD：学校の時代には、私は学問でライバルであることを覚えていますが、Kariuの気持ちとちょうど私がそれに関連しているように、私の考えでのみ思い出します。それでも、カリオがヒシロにあまりにも敵対的になるのは好きではない。彼女の周りの何人かの人々、例えばArataとTamaraiは、彼女の怒りに気付く。あなたが本当に好きではなくMCではないキャラクターに従うのは難しかったですが、Kariuは彼女の態度に合理的な理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードのEDを聞くには、どのようにノスタルジックなのか。 90歳の子供たちは、過去にL&amp;rsquo;Arc-en-Cielによって「ハニー」を聞いているはずです。それはまた、他の音楽よりも日本の音楽を好きにしてくれたゲートウェイです。私はそれが私の国で最も人気のある日本の歌だと思うと思う。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>