<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>終末のイゼッタ on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E7%B5%82%E6%9C%AB%E3%81%AE%E3%82%A4%E3%82%BC%E3%83%83%E3%82%BF/</link>
    <description>Recent content in 終末のイゼッタ on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E7%B5%82%E6%9C%AB%E3%81%AE%E3%82%A4%E3%82%BC%E3%83%83%E3%82%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>終末のイゼッタ</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-196/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-196/</guid>
      <description>【海外の反応/スレ】終末のイゼッタ 放送開始スレ【４ｃｈ】
海外の反応「終末のイゼッタ」第1話 海外「リアルと魔法のコンビネーションがたまらない！」
海外「百合混じりのナチスアニメとか誰が見るんだよ」『終末のイゼッタ』1話「たたかいのはじまり。」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第2話 海外「魔法VS科学のアクションシーンは見応えあり！」
『終末のイゼッタ』2話感想 ライフル君のことは決して忘れない【海外の反応】
海外「ドッグファイトが正確すぎる」『終末のイゼッタ』2話「傷痕と、銃声と」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第3話 海外「イゼッタの戦闘スタイルがカッコイイ！」
『終末のイゼッタ』3話感想 イゼッタが魔女と呼ばれる所以を理解したよ【海外の反応】
海外「戦車をブン投げる女の子は彼女にしたくないなあ」『終末のイゼッタ』3話「天翔る剣」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第4話 海外「魔女の力の秘密とは?」
『終末のイゼッタ』4話感想 なんて型破りな測定方法なんだ！【海外の反応】
海外「2人は結婚したのかな」『終末のイゼッタ』4話「魔女の秘密」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第5話 海外「敵は有能、味方は無能」
『終末のイゼッタ』5話感想 実際には二十歳未満の可愛い女の子しかいないのさ【海外の反応】
海外「ファッキングヨナスはぶち壊し役」『終末のイゼッタ』5話「いつわりの奇跡」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第6話 海外「綺麗事では国は守れない」
『終末のイゼッタ』6話感想 メガネは最も古典的な変装のひとつ【海外の反応】
海外「現実的な判断を下す人物が現れた」『終末のイゼッタ』6話「穏やかな日々に･･･」の海外反応
【4chan】とても良い７話でしたね【Izetta/終末のイゼッタ】
海外の反応「終末のイゼッタ」第7話 海外「イゼッタの秘密がついにゲルマニアにも&amp;hellip;」
『終末のイゼッタ』7話感想 魔女同士の戦いが実現するというのか【海外の反応】
海外「レズすぎて見てるこっちが恥ずかしい」『終末のイゼッタ』7話「ソグネフィヨルド海戦」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第8話 海外「雑な展開が目立つな&amp;hellip;」
『終末のイゼッタ』8話感想 さながらライトノベルの主人公のようだ【海外の反応】
海外「なぜ日本はNTRが大好物なのか」『終末のイゼッタ』8話「残酷なおとぎばなし」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第9話 海外「ゲールの科学力は世界一ィィィーーー!」
『終末のイゼッタ』9話感想 ああ、とても見ていられない・・・【海外の反応】
海外「最初から最後まで見ていて辛かった」『終末のイゼッタ』9話「ゼルン回廊、燃ゆ」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第10話 海外「鍵になるのはやはり魔石か」
『終末のイゼッタ』10話感想 救われることのない二人の魔女【海外の反応】
海外「マジでホモvsレズじゃないか」『終末のイゼッタ』10話「魔女の鉄槌」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第11話 海外「いよいよ最終決戦！エイルシュタットの運命は!」
『終末のイゼッタ』11話感想 百合には科学の常識なんて通用しない【海外の反応】
海外「キスをする絶好のタイミングだったのに」『終末のイゼッタ』11話「フィーネ」の海外反応
海外の反応「終末のイゼッタ」第12話 最終回 海外「そして彼女は英雄となった」
『終末のイゼッタ』12話 最終回感想 素晴らしいラストエピソードに感謝を【海外の反応】
『終末のイゼッタ』12話(最終回)「イゼッタ」の海外反応
【海外スレ】イゼッタ可愛いよね【終末のイゼッタ/ Izetta 】
【海外スレ】レイラインない場所だと体調悪くなったりするの？【終末のイゼッタ/izetta】
【4chan】倒すのに何人いるんや・・・【終末のイゼッタ/Shuumatsu no Izetta】</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>