<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>刻刻 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E5%88%BB%E5%88%BB/</link>
    <description>Recent content in 刻刻 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2018 04:02:46 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E5%88%BB%E5%88%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>刻刻</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a_old522/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 04:02:46 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-a_old522/</guid>
      <description>【海外の反応】刻刻　２話
【海外の反応】刻刻　３話
【海外の反応】刻刻　１話
海外の反応「刻刻」第1話
海外「今シーズンはこれが一番楽しみ！」2018年冬アニメ「刻刻」のPVを見た海外の反応
海外「これは驚いた！」アニメ「刻刻」第一話を見た海外の反応【感想】
海外「新しい謎の女！」アニメ「刻刻」第2話を見た海外の反応【感想】
【海外の反応】刻刻 第1話 『最初の印象は良い。作画とキャラデザは本当に良かった。』
【海外の反応】刻刻 第2話 『OPマジで良いな。音楽が最高だ。』
【海外の反応】刻刻 第3話 『翼と真はなぜ選ばれたんだろうか。血統か？』</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】刻刻 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 01:55:35 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7ryve7/spoilers_kokkoku_episode_3_discussion/
redditの反応
私は「なぜ彼らの馬鹿馬鹿しくしていないものが、彼らを襲撃するために失速しているように振る舞うのだろうか&amp;hellip;ああ、私はそれを取り戻す！
redditの反応
私はなぜそれらの犯人がすべての失速の誠と翼を選んだのだろうか。血統のために？
redditの反応
貧しい翼。彼はただ一回出て、彼に何が起こったのかを見ます。私は再び出かけることはない。
redditの反応
私は彼らがOPの終わりにジュリの目の色を白に変えたのが好きです。
redditの反応
それを除けば、物事をうまく動かす良いエピソードです。 The Heraldに関する情報は興味深いものです。私はそれが、限られたパワーしか持っていないことを推測しています。彼らがそれを犠牲にしていたら、The Heraldはこのスタシスにとどまることはできませんでした。しかし、彼らが出発して戻ってきたら再び立ち上がるでしょう。
redditの反応
そのエピソードは5分のように感じました。私は本当にこのショーが好きで、かなりペースが速く、夢中になっています。
redditの反応
私はオープニング・ソングを十分に得ることができない、キャッチーなファック！
redditの反応
フッククリンハンガー
redditの反応
終わりには、忘れないでください。
redditの反応
だからJuriは人を手動で止めてStasisに変える能力を持っています。タイムストップゲームはちょっと面白かったです。私は縮小しているだけのものよりも多くの &amp;ldquo;ヘラルド&amp;rdquo;があると思っています。スタシスのバランスを維持するための何かが必要であり、人々と犠牲が「ヘラルド」の創造に強制的に関与していると私は推測している。
redditの反応
クリフハンガー：アニメーション。
redditの反応
このショーは、過激な素材の定義のようです。私はこれを保留にし、一度それが放映されたら全部を見ていることを考えています。これまでのところ本当に有望なようです。
redditの反応
最後のエピソードを見ていないためにツバサに迷惑をかけられましたが、最終的に彼がそれから脱出したようです。その間、誠が怒りを覚えるのは最悪のことです。彼の人生は危険にさらされ、父親の父親よりも敵対者のためのより大きな交渉のチップになる可能性があります。
redditの反応
[まだ聞いていない人のための完全なOP曲です。]（https://open.spotify.com/track/3xgWtkf7PUlIS7e2B7823x?si=uFVNLzlLS4yx3rwWIlaqSQ）
redditの反応
だから、ヘラルドは人々が失速したことを取り除くことについて何もしないだろうか？彼は今のところかなりおいしいスタシスの警官だったけど、彼が現れるたびに弱くなったら理にかなっている。彼はもっと重大な犯罪のためにそれを保存しなければならないだろう。私はこれが事実だとは思わない。
redditの反応
私は、性器がどこにも露出していない女性には悪いと感じています。
redditの反応
だから&amp;hellip; &amp;ldquo;&amp;lsquo;ヘラルド&amp;rsquo; &amp;lsquo;は誰かを取り除くたびに小さくなる。最終的には、「The Stalled」に悪影響を与えることなく害を被ることができますか？
redditの反応
クラゲはつばさの体から一瞬出ようとしていましたが、それは面白いです、その状況で彼は何を考えましたか？
redditの反応
それはクリフハンガーワットですか？
redditの反応
ジュリの力は、「彼女が殺される時にしか使えない」タイプの取引ではないことを願っています。それはちょっと恥ずかしいでしょう。
redditの反応
私はこのOP&amp;amp; ED。
redditの反応
これがどう振るうか楽しみにしています。このショー全体が彼らがいる時間のスナップショットで行われるなら、面白くなるでしょう。
redditの反応
まあ、私は主な女の子の力は彼女の恋人のように彼女のOPを作ることはありませんが、より小さな奇妙なもののようになりますように願っています。
redditの反応
それ以外に、ショーはまだ私のためにしっかりとしています。
redditの反応
chugga chugga chugga chugga
redditの反応
私はbaddiesが遠隔から脅かされたり、怖かったと確信しています。今、彼らはちょっと陽気で無能です。
redditの反応
Omg私はちょうど誰かがまだ立っていて、凍っているふりをしていないと思っていました。これは私がやったことであり、バムアニメが届けます。
redditの反応
私は先週、MCが時間を止めてしまったと理論化しました。彼女のヒュウガの血統は、凍結解除と凍結の両方のためのものです。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】刻刻 </title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:22:37 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7qd0q8/spoilers_kokkoku_episode_2_discussion/
redditの反応
OPの素晴らしいファック、音楽が大好き。
redditの反応
スライドから落ちた老人は陽気だった
redditの反応
私はちょうどこのOPの十分を得ることができません！とても元気です。
redditの反応
まあ、ツバサは本当に誠実さを気にしています。それはむしろ肯定的な性格です。あまりにも彼の心配は彼が全世界がスタシスに気づくことに失敗する（真剣に、ガラスはあなたが2倍に思うようにしていない？
redditの反応
今、それは本当に興味深いfkinでした。
redditの反応
私はこのシステムがどのように機能するのか好きです。
redditの反応
あなたは同じ呪文でもう一つのスタシスを置くこともできます。
redditの反応
ワイルドカードのatmという女性もいます。
redditの反応
私は、宗教団体と雇用された暴力団に見えるようになってきた力が好きです。
redditの反応
宗教的な人々はむしろ弱いですが、仕事に最も献身する人物である可能性が高いです。暴力団が最強ですが、（イモ）は自分自身で立ち去り、物事を犯すでしょう。
redditの反応
骨折することがほぼ確実なそのグループと、作品がどこにあるのかを見たいと思っています。
redditの反応
そのエピソードは5分のように感じた
redditの反応
しっかりした面白いエピソード。
redditの反応
私はThe StalledとThe Heraldについて聞いた。
redditの反応
良いエピソード。私はまだ何が起こっているのか少し混乱していますが、私はこのエピソードを通していくつかの詳細が私の質問のいくつかに答えたと思った。
redditの反応
私は祖父がスライドに飛び乗って笑った部分を笑って止めることができません
redditの反応
そして、いや、Stasisにいるのはちょっとおかしい。スタシスの間に液体が固体に変わるので、飲み物を飲むことさえできません。
redditの反応
私は、シーズン中で最も過小評価されたアニメが何であるかを見出したと思う。
redditの反応
このアニメはいつも暗いですが、その男は &amp;ldquo;私が彼女を殺す前に彼女を強姦してもいいですか、シートで精液を取り除くことを心配しないでください&amp;rdquo;というものは何か&amp;hellip;
redditの反応
誰も彼らが呪文をやり直し、子供の叔父を後にしていると思う。なぜなら、彼はもはや失速していないからだ。彼らはまだそれを知らない。
redditの反応
なぜ彼は突然動くことができますか？誰でも知っていますか？それともすぐに説明されますか？
redditの反応
そのOP。
redditの反応
今週の別の良いエピソード。私はStasisが映画のリールで単一のフレームであるという説明を本当に気に入っていて、彼らは定期的な時間に入り、再び呪文を唱えることができ、他の人とは異なるStasisの世界にいることができます。それは興味深い概念です。
redditの反応
私が大胆な予測をするならば、誠が唯一のストールであるので、家族は再集合し、別のスタシスの時間枠に飛び込み、マコトを救出するために別のショットをとると思います。私は悪い人たちのいくつかが彼らに従うことができると思うし、家族の一員が死んで、彼らのクラゲのものがマコトに入り、ステイシスをもたらす。私は、誰が死ぬかというと、Jiisanに傾いています。なぜならJuriを構築しているからです。彼女は自分ができることやもっとやることをやっているようだ。私は彼女が離れて遠隔操作することによって彼女のちょっとした状況から抜け出すだろうと思う。智山は殺されるだろう。そして、彼女はこの悩みから全員を導かなければならず、そのすべてを通して、家族はより近づき、より良い人になるだろう。
redditの反応
彼らがEDを演奏したとき、私はショックを受けました。私はすでに終わりでした。このエピソード自体はむしろペースを上回っていたようだ。
redditの反応
クイック・サイド・ノートで、私は彼らがフィルム・フレームを使用してスタシスの考えを提示した方法が好きでした。
redditの反応
エピソードに関しては、EDに加えてマジマのフラッシュバックは、彼女が物語の中で大きな役割を果たすと私に言っているようで、私は彼女の役割は非常に不思議です。彼女は明らかにジュリのグループの一員ではないが、その宗教団体の指導者が指摘するように、彼女は明らかに自分の議題を持っている。
redditの反応
ああ、明らかに、以前のものが死んだら、それらのクラゲのものは新しいホストに行くことができますか？ええ、それはかなり面白いです。それは、翼が出てきていて、シリーズが進むにつれて状況がより複雑で問題になるように見えるということです。
redditの反応
しかし、このショーはこれまでにかなり楽しいものでしたが、ここでこれを続けることを期待しています。
redditの反応
コココは引き続き誰も気にしない隠れたAOTSです。
redditの反応
StasisにTsubasaを含めると、これは本当に面白いです。なぜなら、Takafumiとgtfoを保存しようとしているのは明らかです。しかし、それは、Tsubasaを自分のStasisにbaddiesを残すでしょう。
redditの反応
本当に次のことが起こるのを楽しみにしています。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>