<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pokemon Xy Hakai No Mayu To Diancie on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/pokemon-xy-hakai-no-mayu-to-diancie/index.xml</link>
    <description>Recent content in Pokemon Xy Hakai No Mayu To Diancie on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/pokemon-xy-hakai-no-mayu-to-diancie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Pokemon XY Hakai no Mayu to Diancie</title>
      <link>https://anime.syui.cf/21569</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/21569</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/59743.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/21569/Pokemon_XY__Hakai_no_Mayu_to_Diancie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/21569/Pokemon_XY__Hakai_no_Mayu_to_Diancie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaotic-beauty&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diancieと破壊の繭は、新鮮なアイデアや創造的な瞬間を特徴とした最初のポケモン映画です。 最後のいくつかの静脈では、それはまぶしいことに悩まされている邪悪な仕事でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の終わり近くには、アッシュとイヴァルタルを目覚めさせる5人のアンタゴニストとの素晴らしいシーンがあります。  Diancieを誘拐し、死の前触れから逃げようとする試みは、喜んで書かれています。 これらのシーンは全体的には映画のほんの一部に過ぎませんが、これらの映画では通常扱われているクッキーカッターの文章から際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについての良いことは、Diancieが好きなキャラクターであり、Ash＆amp; amp;  coは見て楽しいです。 もちろん、対話はいかなる賞にも勝つつもりはありませんが、私はそれがその役割を果たしていると感じています。 私たちを楽しませてくれる、仕事を盛り上げるのに十分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diancieの特徴的な弧の欠如は、ディスパッチングです。 すべてが「私たちはXを得なければならない」よりもうまくいっていますが、彼女はまだ複雑な性格を持つ機会を失っています。 彼女のミニ・アドベンチャーでは、映画の3分の2以上を楽しませることができません。 このような理由から、フィルムにフィットしていない不気味なシーケンスが物事を少し揺さぶるために利用されています。 これの良い例は、モールの無限のはしごです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shayminの映画のように、このキャラクターはキャラクターからプロットへの突然のフォーカスシフトに苦しんでいます。キャラクターがキャラクターに焦点を当てた映画のために十分に開発されておらず、プロット自体が価値があるほど弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目覚める世界を石化させるイヴタルタールの映画の最後の5分は見ることが楽しいです。 しかし、Yveltal＆amp;  Xerneasは、プロットにそれらを構築する時間がなかったり、それらの周りの伝説がなかったので、世界を壊す伝説のように感じることはありません。 第二の映画の伝説の鳥とは違って、これらは地元の人々だけが好奇心として認識している疑似伝説のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が優れていることの1つは、アートとアニメーションです。 全体が豪華に見え、いくつかの素晴らしい、しばしば微妙なCGIがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は概念的な段階でいくつかの大きな間違いを犯し、不完全なプロットと若干古い映画の途中に舗装されましたが、実行から、最後の2つとは異なり、これを何らかの世話で扱ったことは明らかです。 ほとんどの場合画期的なものではありませんが、少なくともそれ以上の分割払いで希望を与えます。 それは16の映画でした。 ドラフトの後、ついに私はお勧めできます。 それは大丈夫です5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chaotic_beauty/reviews&#34;&gt;Chaotic_beauty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Diancie and the Cocoon of Destruction is the first Pokemon film in a while that features some fresh ideas and creative moments. In the vein of the last few, it&amp;rsquo;s also an unambitious work stuck in a rut.     Near the end of the film, there&amp;rsquo;s a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grymdylan&#34;&gt;grymdylan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポケモンの映画を知っている人は誰でも、非常に多くの方が定式的だと分かっていますが、ほとんどの場合、ファンは何らかの形でアピールしています。 しかし、DiancieとDestinyのCocoonは違って、私の最も好きなポケモンの映画になる可能性が最も高くなります。
私は映画の漫画ネットワークの放送を見たので、おそらくそれが理由ですが、この映画は非常に急いで感じられ、結果として影響はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、他の多くのポケモン映画の数式に非常に似ていました。 新しいポケモンに出会い - ＆gt; 目標を達成するのを手伝ってください - ＆gt; ええとああ！ 人間の悪戯/ポケモンの悪戯 - ＆gt; 友情が勝つ！
これと同じ古いレイアウトは、通常、設定、ポケモンまたは敵の個性によってあまりにも退屈から救済されます。 しかし、Diancieの映画は完全に興味深い設定をしていなかった。まったく同じy町と地域を行き来し、Carbineトンネルだけがややユニークであった。
映画の大部分は、全体的に散在している小さくて不満な戦いで、行動の完全な欠如から成っていた。 しかし、この行動の欠如は、ある程度、面白かったいくつかのギャグの場所を提供しました&amp;hellip;しかし全体的に、この映画はちょうど退屈で、目的が欠けているようでした。
最終的なゲームの悪役、Yveltalは結論に向かっていくぶん簡単に現れ、すぐに詰めて送られた。  Jirachi Wish Makerのモンスターのような他の大きな悪者とは違って、Yveltalは到着時に畏敬の念と興奮を感じることができず、涼しいかもしれない失望感でした。
ああ、私はピカチュウが最後に石になったと言いましたか？ どのように絶対にオリジナル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はポケモンの映画の中で最高のものでした。  CGIの使用は素晴らしく、映画全体が魅力的でスタイリッシュでした。 サウンドは、同様に、フィット感とかなり良い、 &amp;lsquo;すべての！ 驚くほど恐ろしいことではないテーマ！ 声優、私がXYのために聞いた英語のダブの最初のものは、文字や元の声、特にCitron（またはClemont）とよく似ていました。 しかし、Diancieの声は徐々に厄介なものとなり、「bein frienz」についての曖昧な対話の過度の攻撃によってのみ悪化した。
映画のキャラクターは、私の意見では、この映画が失敗した主な理由の1つでした。 オリジナルのキャラクターは面白かったかもしれませんが、それでもストーリーラインを牽引したキャラクターは紙が薄くて魅力的ではありませんでした。 おそらく重要なキャラクターはエンディングの前にほとんど導入されていなかったと思われる。 たとえば、忍者の暴動は、忍者のアイディア全体を模倣したような愚かなキャラクターでしたが、ちょっと面白かったです&amp;hellip;しかし、彼の真剣に制限されたスクリーン時間は、彼が次の週を越えて思い出深い &amp;lsquo;彼のNinjask飛行があった。 灰と上の仲間、セリーナ、ボニーとクレモントの彼のギャングは、彼らが通常と同じくらい良かった、とチームロケットは、実際の役割を持っていないにもかかわらず、そこにいた。 しかし、それは変化ではありません。今ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を私が欲しがるほど楽しまなかった。 映画は刺激的で根本的な可能性を秘めていましたが、代わりに穏やかで無益でした。 新しいポケモン映画を見たい場合は、来年のORAS映画まで待つことをお勧めします。なぜなら、彼らはスーパー・エンパイア・ポケモンについての映画をどうやって乱すことができるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/grymdylan/reviews&#34;&gt;grymdylan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/em&gt;    Anyone who knows the Pokemon movies knows that a lot of them are very formulaic, but most still appeal to fans in one way or another. Diancie and the Cocoon of Destiny, however, is different, becoming most likely my least favourite Pokemon film yet.  I watched the Cartoon Network broadcast o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krisichiki&#34;&gt;krisichiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私はこの映画がみんなの好みではないと言及する必要があります。 あなたはそれを楽しむためにポケモンファンでなければなりません。 私はこのレビューを書いており、この映画をフランチャイズの他の映画と比較して評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、映画には見られなかったいくつかのシーンがあるので、予告編がかなり誤解を招くものであったと付け加えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー5/10
ポケモンの映画の典型的な数式に従うので、物語はあまりにも特別なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アッシュ＆amp; 共同。 伝説のポケモンであるディアンスと出会う。 ディアンスはゼルネアとその妖精のオーラを探して、ハートダイヤモンドを作ることができるように強くなっていきます。 現在のハートダイヤモンドは、ダイヤモンド鉱石の国を消滅させるほどの電力を使い切っています。 ディアンスは新しいハートダイヤモンドを作ることができる唯一の人ですが、現在できていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、ダイヤモンドをつくる彼女の能力のために彼女を捕まえようとするディアンスの後で、それぞれが独自の仕事をする人々がいます。 この進行中の葛藤はイヴタルタルの偶発的な目覚めを引き起こし、ディアンスの最終的な瞬間を照らす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、エンディングは突然のようでした。  YveltalとXerneasの間の最後の戦いはありませんでした。 それはまったく反気候だったし、「すべてだよ？ 私に感情。 また、それよりもエキサイティングな可能性があるいくつかのシーケンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが映画の良い部分のために持っていたより明るく心地よい雰囲気と、彼女がこれまでに見たことのない世界を体験しているディアンスの若干のスライス感覚を楽しんだ（彼女はダイヤモンド鉱石国 ）とAsh＆amp; amp; 共同。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を6にしました。なぜなら、それは全体的にかなりまともだったからですが、反気候的な結末は失望を引き起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
これは、アニメーションの点で、まだ最高のポケモン映画かもしれません。 効果は美しく、映画はかわいい以外はそれについてはあまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
音は、残念ながら、忘れられていた。 これを書いている間、私は映画のサウンドトラックのどの部分も本当に音楽/音の面では涼しいと思ったことを思い出すことができません。
私はAshとAce Trainerの間の戦いのバックグラウンドミュージックも嫌いでしたが、私は通常、English Dubの音楽的選択を気に入らないので、そうです。 残念ながら、英語のSubバージョンの映画を見ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
私はAshのKalosの仲間が本当に好きなので、この部分はget-goから高い評価を得ようとしていました。 現在のKalosグループは単にクリックするだけで、ポケモンの世界を旅する良い友達のグループのような気がします。 彼らはとても似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ディアンスのキャラクターも私を失望させませんでしたが、私は他の人が彼女の弱い、または迷惑なことを知っています。 あなたは彼女の性格を判断するために映画を自分で見なければなりません。 ディアンスは彼女の姫のように振る舞い、私にとっては面白いものにしました。 彼女はまた、世界については全く無知だったので、面白い瞬間をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、多くのスクリメージを持っていませんでしたが、面白かったですが、悲しいかなか忘れられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
映画は、特に最後のいくつかの映画の失望の後、特に楽しいでした。 悲しいかな、ムービー17は欠点がかなりあり、反天気の結末は残念です（特に予告編で誤解された後）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょうど私の意見ですので、私はあなたの期待をあまり高くしないように助言したいと思います。 あなたは私がやったのと同じくらい楽しむことができます&amp;hellip;またはあなたは本当にそれを好まないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5.5 / 10
映画に欠陥がありますが、それでも楽しかったです。 残念ながら、クライマックスは非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;改訂：12/03/16&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/krisichiki/reviews&#34;&gt;krisichiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin, I need to mention that this movie is probably not for everyone&amp;rsquo;s tastes. You have to be a Pokemon fan to enjoy it. I&amp;rsquo;m writing this review and rating this movie in terms of how it compares to the other movies of the franchise.    I should also add that the trailer was quite misleading as it had a number of scenes I didn&amp;rsquo;t see in the movie.    Story &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mari7&#34;&gt;mari7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;あなたがポケモンのファンでなければ-映画を見ているシリーズに飛び込んではいけません-なぜなら-彼らは初めてフレンドリーではないからです&#34;&gt;あなたがポケモンのファンでなければ、映画を見ているシリーズに飛び込んではいけません。なぜなら、彼らは初めてフレンドリーではないからです&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Diancieの映画のプロットはそれほど驚くべきものではありませんでしたが、最初のXYシリーズの映画のように、それは良いものでしたが、それ以上はありませんでした。 フーパの映画と比べると、それはよかったです。
プロット6
プロットは最終的にはポケモンの映画が行く限り、むしろ真面目な/過度に使用されていた。 しかし、この映画では、楽しむことができるのはポケモンを含むキャラクターです。
アート9
映画の一部として、それは効果のためのより多くの予算を持っているので、すでに良いXYアートは、より良い一時的に増幅された
サウンド8
私はBGMについて多くのことを覚えていません。 映画をもう一度チェックしてください。
キャラクター10
主人公の化学と生命の喜びはDianciesです。SUPER CUTE VOICE（オリジナルの声）は生命の原点であり、OMFGの恋人は死んでしまいました私はダイアナシ伝道の出来事を忘れた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yeha。 この映画は、タイトルの示唆しているようにDiancieに関するもので、私は大文字で入力するのをやめることができません。 私はDiancieの全体的な溢れている可愛らしさと声と驚くほどかわいい外観のためにこの映画を楽しんだ~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8
台湾へディアン女性の蛾&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mari7/reviews&#34;&gt;mari7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  If you&amp;rsquo;re not a Pokemon fan, then don&amp;rsquo;t jump into the series watching the movies, because generally they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>