<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Juusen Battle Monsuno on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/juusen-battle-monsuno/index.xml</link>
    <description>Recent content in Juusen Battle Monsuno on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/juusen-battle-monsuno/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Juusen Battle Monsuno</title>
      <link>https://anime.syui.cf/13185</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/13185</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/40891.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/13185/Juusen_Battle_Monsuno/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/13185/Juusen_Battle_Monsuno/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;avato-chan&#34;&gt;Avato-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、これはAvato-chanです。私はMonsuno / Juusen Battle Monsunoを見直します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（A / n）これは英語版と日本語版の両方に基づいています。
私はターゲットオーディエンスにはいませんが、私はこのシリーズをとても楽しんでいました。私はこのシリーズを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）Chaseは、彼の父親を探していて、彼を見つけようと自分の飼い主が作った、彼の父親を探していた。 チェースと彼のギャングとmonsunoと戦っている。物語のアイデアは、使用されていると思われるかもしれません。 私はそれが好きです。なぜなら、独特の状況、ユーモア、要素をストーリーに取り入れるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）芸術はいいですが、私が見ている最高のものではありません。アニメーションにも同じことが起こります。ジャングルシーンのような背景は本当に良いです。全体的なアニメーションはいくつかの仕事を使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドの英語（6）声優はビジネスに恵まれていますが、この特定のショーでは、その品質はかなり低下していますが、声はキャラクターに合っていません。 彼らの声に慣れてしまうのはかなり厄介ですが、今は好きです。 私はこれを6と評価しましたが、ショーで使用された音楽ですが、それは本当に目立つものではなく、私は私に誇張された音楽が好きです。極東運動によって行われたテーマミュージックはすばらしかったです！ それは私が最初の10かそこらのエピソードを見た唯一の理由だった&amp;hellip;冗談&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な日本語（7）うわーは実際に彼らの年齢です！ それは英語の声からの劇的な変化です。 それは私が言わなければならないすべてのthatsに合っています。backgroungの音楽は目立っていました！ ああ、私はそれが素晴らしいとテーマソングは、オープニングは、チームコアの技術の冒険を非常によく示し、良い時代を垣間見ることが良い、私はそれが好きだった驚きました。
エンディングのテーマソング「Spin Go」もとても良かったので、コアを打ちたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5）キャラクターはユニークではありません。 しかし、彼らには良い性質があります。 最もユニークで差異的なキャラクターはDax Bayalでしょう。  、彼らはまた、キャストの残りのような典型的なsteroです私はsofarを見た最初の18のエピソードでは、遭遇した文字について驚くことはありませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6）このショーはリラックスして見えないので、フォロープロットやシンプルなキャラクターは思考力があまりありません。グループともっと壮大な戦いの関係をさらに深めたいので、私は見守っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスコア6.5私は7に丸めます。 その良いショーは私を信じる！ それが私がこれを書いた理由です、あなたもチェイスの冒険を楽しむことを願っています〜！
Monsunoに関するご質問がありましたら、お気軽にお問い合わせください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Avato-chan/reviews&#34;&gt;Avato-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello this is Avato-chan and I will be reviewing Monsuno / Juusen Battle Monsuno!    (A/n)This is based both on the english and japanese release.  Ok lets start off with an overview , like a typical battle story, This is aimed at young children and more specificaly boys.Although &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dhraiauvessillus&#34;&gt;Dhraiauvessillus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モンスーノはすごく素晴らしいです！ これは私の最も好きなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単で、よく書かれたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、古いアニメや西洋の漫画のようになります。
その悪人は本当の脅威を持ち、本当の危険があります。  80年代の漫画のようなレベル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人は彼らに本当の脅威を与えます。 彼らが何かをすると言うなら、彼らはそれをしてそれを意味します。 彼らは恐ろしいことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードは素晴らしく、よく書かれていてとても簡単です。
彼らはすべて勇敢で巧みで、丸みがあります。
彼らは関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブレンは特に関係があります。 彼は勇敢でも強くもスマートでもないが、彼はベストを尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジンジャーは最高の女性の一人です！ 彼女はこれまでに私の最も好きなキャラクターの一つです。 彼女はトータルであり、最高です。 彼女はmonsunoではなく、彼女の格闘技でいくつかの戦いに勝つ。
彼女は簡単で、強く、性格が強い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チェイスはすばらしい指導者であり、彼は悪くて勇敢です。 非常に熱心で危険な状況に陥ることを厭わず、彼は無謀です。 しかしあまりにも無謀ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダックスは最高だし、彼が最初に見たものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベヤールはとても甘く、よく戦うことができます。 愛らしいベヤルス。 彼は私の最も好きなキャラクターのひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョンエースは今までにない最高のキャラクターの1つです！ 彼は私の最も好きなキャラクターの一つです。 彼は純粋な素晴らしいです。 彼はハードコア、控えめな、兵士、誰が非常に強く、タフです。
彼は素晴らしいとハンサムにも見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は素晴らしいです。 これまで最高の悪役のいくつか。
彼らは無慈悲で恐ろしいものから、さまざまな種類のものまでさまざまです。
だから、すべての良い悪役のように、あなたは時々彼らのために応援を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マーシャル・シャルルマーニュン司令官は純粋ですばらしいです。 最高の女性キャラクターのひとり！ 私の最も好きなキャラクターのひとり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は現実的であり、モンスーノは戦うためにその地域を使用する。
彼らは建物を崩壊させ、敵を捨てるなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おもちゃとアニメは優雅に結びついています。 凶悪な爆丸と同じように、時には瓶詰めになることもありますが、アニメや玩具の戦闘や怪獣の芯などは非常に近いか同一です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;monsunoは素晴らしいとユニークです。 それらは異なる動物、要素などから作られています。
ユニークなことは、彼らはすべてそれらを作った派閥のように見えるということです。 彼らは派閥の色を持っています。 そしてその核は派閥色です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最高です。 それには数多くの驚きがあります。 そして、それは暗くなることができます。
Jon Aceに起こることは、驚くべきことと悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスーノ自身は、珍しい悲しい秘密を持っています。  Monsunoエッセンスに関しては非常に驚くほど悲しい捻転があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイル、デザイン、アニメーションは素晴らしく、上手く見えます。
それらはすべて現実的な形をしています。 幅広で現実的な見た目の腰、背の高い、幅広い人物のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて、その年齢のように見え、聞こえます。 リードは年上のティーンエイジャーのように見えます。 彼らは旅行することができるように見え、彼らがすることをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の場合は子供のように見えます。 ティーンエイジャーなら、それは10代のように見えます。 人が大人の場合、彼らは大人のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の俳優たちはすべて素晴らしいです。 地域的なアクセントと異なるレースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;服は良いもので、常に適切な年齢です。
彼らはフラットまたはローヒールの実用的な服装をしています。 彼らはハイヒールを持っている場合、彼らはそれらを歩くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供達は子供のように服を着る。これはとても良いです。
そして、チームのコアテクや他のティーンエイジャーは、年を取った10代の若者にふさわしい服を着て、覆われるべきものをすべて覆い隠すか、完全に覆います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは非常に隠されています。 それとは別に、誰かがそれをどうにかして服を着るので、それは瓶ではない。 それはまだ実用的な服です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;服はほとんどの天気でも働きます。 しかし、時々彼らはそれらを変え、異なるものを身に着けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は未来的でよく行われています。
さまざまな場所がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つの派閥、S.T.O.R.Mは制御されており、彼らは素晴らしい車両と巨大な軍事基地を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはいくつかの素晴らしい車を持っています。 ハイテク列車、S.T.O.R.Ms多くの軍事車両から巨大な船舶に至るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェレディスの列車は特に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ曲は絶対に素晴らしいです。 最高のもののいくつか。
Monsuno World Masterシリーズ1のテーマ曲は純粋なものです。 それは、極東運動のグループです。 そして、あなたはアニメを見て、何度も何度もテーマを聞きたいと思うでしょう。
Monsuno Combat Chaosのテーマ曲は、それほど良いものではありませんが、まだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくこのアニメを見るべきです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dhraiauvessillus/reviews&#34;&gt;Dhraiauvessillus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Monsuno is absolutely awesome! It&amp;rsquo;s one of my most favourite animes ever.    It&amp;rsquo;s a straightforward, well written, anime.    It&amp;rsquo;s actually more like older anime and western cartoons in a way.  In that the villains have real threat and there is real danger. Like on the levels of 80s cartoons.     The villains have real threat to them. If they say they will do something, they do it and mean it. They do horrible things.    The leads are awesome, all wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>