<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Steinsgate on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/steinsgate/</link>
    <description>Recent content in Steinsgate on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/steinsgate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>シュタインズゲート</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-197/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-197/</guid>
      <description>【海外の反応】シュタインズゲートゼロ、アニメ化
海外の反応「ついさっき「シュタインズゲート」を見終わったんだけどさ&amp;hellip;」
海外の反応「シュタインズゲートはコメディアニメだと思っていたけど、違っていた」
シュタインズゲートゼロ、アニメ版予告編が海外で話題に！
シュタインズゲート：第2話「時間跳躍のパラノイア」
シュタインズゲート：第3話「並列過程のパラノイア」
シュタインズゲート：第4話「空理彷徨のランデヴ」
シュタインズゲート：第5話「電荷衝突のランデヴー」
シュタインズゲート：第6話「蝶翼のダイバージェンス」
シュタインズゲート：第7話「断層のダイバージェンス」
シュタインズゲート：第8話「夢幻のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第9話「幻相のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第10話「相生のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第11話「時空境界のドグマ」
「何なんだよ、これ」シュタインズゲート第12話『静止限界のドグマ』を見た海外の反応
「見るのが辛い…」シュタインズゲート第13話『形而上のネクローシス』を見た海外の反応
「見てると時間を忘れる」シュタインズゲート第14話『形而下のネクローシス』を見た海外の反応
「休憩回だったね」シュタインズゲート第15話『亡環上のネクローシス』を見た海外の反応
「鈴羽…」シュタインズゲート第16話『不可逆のネクローシス』を見た海外の反応
「IBN5100は何処に？」シュタインズゲート第17話『虚像歪曲のコンプレックス』を見た海外の反応
「デートエピソードだったね」シュタインズゲート第18話『自己相似のアンドロギュノス』を見た海外の反応
「やり過ぎ？妥当？」シュタインズゲート第19話『無限連鎖のアポトーシス』を見た海外の反応
「FBの正体は…」シュタインズゲート第20話『怨嗟断絶のアポトーシス』を見た海外の反応
「二人とも助けられないんだろうか…」シュタインズゲート第21話『因果律のメルト』を見た海外の反応
「EDは最後まで見ろ！」シュタインズゲート第22話『存在了解のメルト』を見た海外の反応
「なんでこんなに面白いの？」シュタインズゲート第23話『境界面上のシュタインズゲート』を見た海外の反応
シュタインズゲート第23話『境界面上のシュタインズゲート』を見た海外の反応。追記しました
「エル・プサイ・コングルゥ」シュタインズゲート最終話『終わりと始まりのプロローグ』を見た海外の反応
北米で『シュタインズゲート』円盤売上が1500%増加する謎現象が発生ｗｗｗｗｗ
シュタインズ・ゲート：第1話「始まりと終わりのプロローグ」
中国オタク「シュタインズ・ゲートの再放送でまさかの新展開だ。再放送でこんなことって、あるの！？」
外国人「シュタインズ・ゲート23話がβ世界線ルートに分岐したぞ！」【海外の反応】
「だから日本が好きなんだ」ラジオ会館の人工衛星を見た海外の反応【シュタインズ・ゲート】
「日本に行くしかねえ！」『劇場版シュタインズ・ゲート：負荷領域のデジャヴ』予告編を見た海外の反応
「大好きなアニメだし、楽しみだ！」シュタインズ・ゲートのβ世界線を描いた新作アニメ『シュタインズ・ゲート　ゼロ』製作決定に対する海外の反応
【海外の反応】外国人扮する『牧瀬紅莉栖』のコスプレが可愛すぎる！
日本のベテラン漫画家が「STEINS;GATE」を見た結果ｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「STEINS;GATE 0 のアニメが制作中らしいぞー！」海外の反応
外国人「シュタインズ・ゲート0のアニメがもうすぐ公開らしいぞ！」【海外の反応】
海外で牧瀬紅莉栖の人工知能、アマデウスが開発されているらしい【海外の反応】
『STEINS;GATE 0』アニメ化についての海外の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>