<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Steinsgate on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/steinsgate/</link>
    <description>Recent content in Steinsgate on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/steinsgate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】シュタインズ・ゲート 16</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/01/27/spoilers_steinsgate_weekly_rewatch_episode_16.md/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 23:05:39 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/01/27/spoilers_steinsgate_weekly_rewatch_episode_16.md/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7t7mxw/spoilers_steinsgate_weekly_rewatch_episode_16/
redditの反応
まあ、それはエピソードの1つの地獄だった。
redditの反応
ああ、くそ。それは実際には素晴らしいことでした。私は、ダーウが実際にそれと同じくらいパワフルである必要はありませんでしたが、それはまだ本当に感動的な瞬間でした。それはチーズ側のビットですか？確かに。特にDaruがそれを偽造することを計画していたので、本当にうまくいった。彼女が始まったことを終わらせる方法について話すと、彼女は彼女に誇りを持っていると言っています。それは私にとっては完璧なものです。私はこの場面で泣いていることを認めても恥ずかしがりません。彼女が残した励ましの言葉も完璧でした。私は今、彼女の母親に不思議です。プロットの点ではそれほど大きなものではありませんが、遅かれ早かれそれについて学ぶ予定です。
redditの反応
それは興味深いことですが、MayuriがSuzuhaが &amp;ldquo;今すぐ&amp;rdquo;抱擁を与えることができると言ったとき、彼女はすぐに岡部を見に回ります。彼女がそれを疑っているのかどうかは分かりませんが、彼女は唯一の人ではないと思います。PerfectPublican
redditの反応
これは興味深い楽しい話です。それはまた、鈴鹿が70年代に行ってから10年代に行っていない理由を説明します。彼女がIBNを手に入れたことを確認してから、岡部がそれを見つけてそれを見つけて助けてくれるのは意味があります。本当に好きです。また、鈴鹿が2010年に入って2000年になった理由についても説明します。
redditの反応
同じシーンをもう一度与えても、スズハが再びグループに会うことができないようなひねりがありますが、今のように再び会うことはできませんが、未来。たぶん彼女は勇敢な顔をしているだけかもしれませんが、35歳で使われないコンピュータをつかむことができるように、完全に未知の部分に本質的に彼女の人生を投げ入れることを喜んで知っていることに本当に感動しています。確かに、彼女は新しい人生を始めることができますが、それは今までと同じになることはありません。特に今は彼女の父親が誰なのかが分かっています。
redditの反応
私たちはまだ8つのエピソードを持っているので、この時点では物事はうまく包まれていないはずです。それでも、私は物事が悪くなることを期待していませんでした。彼女の最大の後悔は、他の何よりも、彼女が簡単な人生を送っているように思えるのが本当に好きです。それはあまりにも小さいことですが、将来の彼女の出身を知っていると、彼女のようなものが彼女に食べることは非常に意味があります。彼女は彼女の視点から、彼女がいた恐ろしい世界から逃げ出し、それを放棄した。確かに、彼女は自分のためにいくつかのことをやりたいと思っていましたが、その日の終わりに、未来を救うことが本当に唯一のものでした。
redditの反応
これが彼が間違いを修正するために十分遠くに戻ることができる唯一の方法であると思われ、それは必要以上に重く感じる。我々が得た2つの大きな変化。まず、マユリはもはや死ぬつもりではないかと思っています。そして、もうすぐスズハはいなくなります。ブラウン氏と過去の両方の旅で彼女が会うことができたことは素晴らしいことです。私はいずれかが偶然であったことは疑いがないが、彼女が現在一緒に過ごした時間を楽しんだことを本当に示している。彼は時には彼女にとって大変だったかもしれないが、まだ十分にうまくいっているようだ。私たちはおそらく再び彼女を見ることはないかもしれないが残念だが、彼女はいつも大好きで、彼女はおそらくシリーズで私の好きなキャラクターになるだろう。
redditの反応
私はこのエピソードがスタインズの一つのことを強調したと思います;門は一貫して釘です。タイムトラベルの使用では、文字を変更履歴に付けることがよくあります。時には大きな方法で、時には小さい。それは時間旅行の話の標準のようなものです。しかし、私が絶対に愛しているのは、タイムトラベルが人をどのように変えるかを強く理解していることを示す方法です。旅行する人だけではなく、周囲の人たち。間違いなくこのシリーズの最大の強みの1つであり、それを維持してくれることを願っています。
redditの反応
誰かが再び心を傷つけることに興味があったら、[ここではSuzuhaの手紙のVN版です。]（https://www.youtube.com/watch?v=KWhfyfk-jOs）
redditの反応
もっと肯定的な面では、マユリは彼女がラボにどれほど価値があるかをもう一度示します。ダーウはスズのお父さんであり、岡部に反対する人であることを理解しています。
redditの反応
面白いことに、私たちはまだ新しいOPを手に入れていません。私たちがこれをすべて徹底的に守っているのだろうか？それは悪いことではありません。
redditの反応
私は少しの変更がたくさん好きです。岡部が、最後の反作用の後、Dr. PepperよりもTime MachineでDaruにColaを与えたときのように。
redditの反応
ああ、&amp;hellip;これらのすてきな瞬間&amp;hellip;私はあまりにも多くの旗を手に入れている&amp;hellip;
redditの反応
まあ、何が終わり？
redditの反応
うーん、それはあなたが私の思考によって伝えることができない場合、通過するのは難しいものでした。それは私を壊してしまうくらいに近づきました。そして、岡部は物事が上を向いていると思っています。それは正直なところ、次週のことをもっと緊張させます。私たちは1％を過ぎていないかもしれませんが、.40になることはすべてのことを考慮した大きな変化です。 Suzuha、Mayurii、Daruについてはわかっていますが、Makiseは他の多くのものと同様に、この世界でも目立つ穴です。 D-Mailは、Time Leapsの後に今のような巨大なリスクのように思える。私は投げたすべての理論を推測している。
redditの反応
次週は興味深いものになるはずですが、私はそれがどういうことを楽しみにしているのですか。
redditの反応
[]（＃yuitears）
redditの反応
私は鈴鹿の状況が少し違っていることを知っていますが、逆にしか行くことのできないタイムマシンを持っていたら、それを使用することを検討しますか？もしそうでなければ、あなたがそれを使うためには、どれくらいひどいことがありますか？
redditの反応
Mayuriは確認されたweebです。
redditの反応
質問：なぜ建物内で墜落した衛星を調査/除去しなかったのですか？なぜ彼らはそれをそこに残したのですか？
redditの反応
また、岡部は時間通りにDaruを捕まえるために戻った？
redditの反応
これは素晴らしいエピソードでした。 Daruは鈴鹿のお父さんで、本当のショックでした。私は彼女がそれを言うまで、マユリがどこに行くのか分からなかった。しかし、母親は誰ですか？
redditの反応
そして私の神、その手紙。彼女は去っていく前に狂っていた。彼女は完全に失敗した。しかし、岡部はもう一度元に戻りましたか？彼はちょうど鈴鹿について店主に話すために戻った？だから彼はMayuriに耳を傾け、父が誰であるのか分からずにSuzuhaの価値がないと決めた。右？
redditの反応
＃ANIME VS VN（EPISODE 16）
redditの反応
ここでは、このエピソードの範囲についてVNで何が起こったのかをまとめたものです（今後のエピソードのためのスポイラーはここにありません）。 [I failed]（https://www.youtube.com/watch?v=KWhfyfk-jOs）VNのシーンをスキップしました。そのいくつかはかなり面白いです。時間があればVNをチェックアウトすることを強くお勧めします。この比較では、[I failed]（https://www.youtube.com/watch?v=KWhfyfk-jOs）の英語のダブで一部の参考文献が省略されているため、Steins; gate subbedを見ることを前提としています。
redditの反応
&amp;amp; nbsp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>シュタインズゲート</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/01/07/anime-kaigai-197/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/01/07/anime-kaigai-197/</guid>
      <description>【海外の反応】シュタインズゲートゼロ、アニメ化
海外の反応「ついさっき「シュタインズゲート」を見終わったんだけどさ&amp;hellip;」
海外の反応「シュタインズゲートはコメディアニメだと思っていたけど、違っていた」
シュタインズゲートゼロ、アニメ版予告編が海外で話題に！
シュタインズゲート：第2話「時間跳躍のパラノイア」
シュタインズゲート：第3話「並列過程のパラノイア」
シュタインズゲート：第4話「空理彷徨のランデヴ」
シュタインズゲート：第5話「電荷衝突のランデヴー」
シュタインズゲート：第6話「蝶翼のダイバージェンス」
シュタインズゲート：第7話「断層のダイバージェンス」
シュタインズゲート：第8話「夢幻のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第9話「幻相のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第10話「相生のホメオスタシス」
シュタインズゲート：第11話「時空境界のドグマ」
「何なんだよ、これ」シュタインズゲート第12話『静止限界のドグマ』を見た海外の反応
「見るのが辛い…」シュタインズゲート第13話『形而上のネクローシス』を見た海外の反応
「見てると時間を忘れる」シュタインズゲート第14話『形而下のネクローシス』を見た海外の反応
「休憩回だったね」シュタインズゲート第15話『亡環上のネクローシス』を見た海外の反応
「鈴羽…」シュタインズゲート第16話『不可逆のネクローシス』を見た海外の反応
「IBN5100は何処に？」シュタインズゲート第17話『虚像歪曲のコンプレックス』を見た海外の反応
「デートエピソードだったね」シュタインズゲート第18話『自己相似のアンドロギュノス』を見た海外の反応
「やり過ぎ？妥当？」シュタインズゲート第19話『無限連鎖のアポトーシス』を見た海外の反応
「FBの正体は…」シュタインズゲート第20話『怨嗟断絶のアポトーシス』を見た海外の反応
「二人とも助けられないんだろうか…」シュタインズゲート第21話『因果律のメルト』を見た海外の反応
「EDは最後まで見ろ！」シュタインズゲート第22話『存在了解のメルト』を見た海外の反応
「なんでこんなに面白いの？」シュタインズゲート第23話『境界面上のシュタインズゲート』を見た海外の反応
シュタインズゲート第23話『境界面上のシュタインズゲート』を見た海外の反応。追記しました
「エル・プサイ・コングルゥ」シュタインズゲート最終話『終わりと始まりのプロローグ』を見た海外の反応
北米で『シュタインズゲート』円盤売上が1500%増加する謎現象が発生ｗｗｗｗｗ
シュタインズ・ゲート：第1話「始まりと終わりのプロローグ」
中国オタク「シュタインズ・ゲートの再放送でまさかの新展開だ。再放送でこんなことって、あるの！？」
外国人「シュタインズ・ゲート23話がβ世界線ルートに分岐したぞ！」【海外の反応】
「だから日本が好きなんだ」ラジオ会館の人工衛星を見た海外の反応【シュタインズ・ゲート】
「日本に行くしかねえ！」『劇場版シュタインズ・ゲート：負荷領域のデジャヴ』予告編を見た海外の反応
「大好きなアニメだし、楽しみだ！」シュタインズ・ゲートのβ世界線を描いた新作アニメ『シュタインズ・ゲート　ゼロ』製作決定に対する海外の反応
【海外の反応】外国人扮する『牧瀬紅莉栖』のコスプレが可愛すぎる！
日本のベテラン漫画家が「STEINS;GATE」を見た結果ｗｗｗ【台湾人の反応】
海外「STEINS;GATE 0 のアニメが制作中らしいぞー！」海外の反応
外国人「シュタインズ・ゲート0のアニメがもうすぐ公開らしいぞ！」【海外の反応】
海外で牧瀬紅莉栖の人工知能、アマデウスが開発されているらしい【海外の反応】
『STEINS;GATE 0』アニメ化についての海外の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>