<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Murder Princess on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/murder-princess/index.xml</link>
    <description>Recent content in Murder Princess on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/murder-princess/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Murder Princess</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1696</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1696</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/19558.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1696/Murder_Princess/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1696/Murder_Princess/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrgaz&#34;&gt;MrGaz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノンストップアクションとひねりのある冒険の短いシリーズのために、Murder Princess以上を見る必要はありません。 個人的には、タイトルについて聞いたときに、殺人姫の考えは、シリーズに持ち込まれたときには、何か新しいものであり、違っていました。 間違いなく、すぐに私はそれがタイトル自体からちょうど良いシリーズになることを知っていた。 あなたが最初にそれについて聞いた時、あなたの考えは何でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、シノプシスの要約に沿って動くと、有田姫はただ彼女の王の死を目の当たりにして、未知の暗殺者から逃げ出しました。彼女は誤って有名な猟師ハンターであるFalisに突き当たり、運命のひねりでAlita メイドとファリス、代わりに王女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、FalisがForelandの王女であることで彼女の新しい人生を変え、また、陸地やForelandの市民を守るために、彼女の偉大な賞金のハンタースキルを惜しみなく捨てて、約束の アリタで作られた。 さらに、ストーリーラインには、暗闇の騎士の謎やアリタとしてのプリンセス・ファリスの過去のようなシリーズ全体を通して、彼女がバウンティ・ハンターとなった理由だけでなく、喜んで楽しませてくれる多くの謎があります。 このようなアイデアは、ストーリーラインをもっと魅力的にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPのテーマに関しては、ヘヴィーメタルのロック・ミュージックで始めることで、各エピソードの初めにあなたを気分にさせることができます。 それは、あなたが何らかの行動を見られるようになることを知っています。そして、あなたはそれを磨くだけでいいのです。 このようなアイデアは、私の意見ではもっと楽しいシリーズになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、短くて速いアクションペースシリーズ。冒険とスリルがいっぱい。 タイトルで指定されているように、それは「キラー」な良いシリーズを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrGaz/reviews&#34;&gt;MrGaz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a short series with non-stop action and an adventure with a twist, there is no need to look further than Murder Princess. Personally, when I heard about the title, I was thri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Murder Princessは、6ストーリーのOVAで、素晴らしいアクションとストーリーストーリーラインを提供します。 私はジャンルタブに少女愛が含まれていないことに気付きましたが、楽しい行動をしっかりと投げ込んでいます。 それにもかかわらず、私がタイトルを最初に聞いたとき、殺人は一般的に悪い人々と関連しているので、それは戦士の王女よりもむしろ反逆の王女であると思っていた。 ショーのストーリーラインは実際にそうでなければ指示するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAであるため、この番組はあなたを「不必要な」詳細から守り、「これはこの宇宙が今のところアプローチする方法です。 細部と常識以上に戦闘とドラマに焦点を当てています。 彼らは、彼らが持っている小さな時間枠でいくつかの緩い終わりを結びつけようとしますが。 しかし、それはこのショーをとても楽しくて楽しいものにしています。 熟練したベテランのアニメウォッチャーにとって、ストーリーラインとプロットの紆余曲折は非常に標準的で、あなたは次のことがかなり容易に起こるかどうかを予測することができます。 幸いにも、それはこのショーがまったく退屈なことを意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、アニメの設定を考えると非常にユニークな束です。 しかし、典型的なアニメのファッションでは、彼らはそこにいる理由はありませんが、間違いなく楽しい視聴体験のために作る。 ほとんどの奇妙なキャラクターは何かを理解するのに数分かかるでしょうが、かなり一般的なタイプです。 それらのどれも非常に思い出深いものではありません。 姫と彼女の仲間、ショーの唯一のドラマのソースを除いて、キャストのいずれにも真実の深さはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;somoneがアクションフリックの音楽を考えるとき、あなたは一般的に、ハードロックの種類の激しいギターリフトメドレーを想定します。 それはあなたがこのショーから得たものです。 私が気づいた興味深いのは、同じ曲を何度も何度も繰り返し使用するのとは対照的に、それぞれの「ギター・インスツルメンタル」が違うということでした。  OPとインスタルタルは、ビデオゲームに属するはずのもののように聞こえるが、何とかこのショーに完璧にフィットする。 別の強みは、文字seiyusです。 まるでロミ・パクの漂白剤（漂白剤のヒツガヤ・トシロウ）を姫として受け入れるにはいくつかのエピソードがありましたが、ヒツガヤのように（特に姫はかなり暑いので）育ちます。 しかし、私の意見では、斎藤千和さんがショーを盗みます。 理由を調べるためにユナに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの高品質のアニメが急速に連続してリリースされているため、この番組の芸術とアニメーションが素晴らしいと言うのは難しいです。 それが価値あるものであれば、芸術はうまくいっていますが、ショーのほとんどのように、平均的な品質で描かれています。 アートワークのどれにも真の深みやディテールはありませんが、最高の状態であればそれだけです。 私は、アクションシーンでそれほど気を取らない（放置していない）場合、このショーをアートとアニメーション部門でもう少し高く評価しました。 有名な「ブラックでのブレードスワイプ」や「ぼんやりとしたパンチ」テクニック、さらには「光の飛び跳ね」のバックグラウンドなど、戦闘シーンでのクッキーカッターテクニックがたくさんあります。 すべてここに使用されています。 もちろん、彼らはすべて標準的な安価なアクションテクニックですが、戦闘シーンは平均以上の血液量を持っています。 四肢は飛び散り、どこにでも血が飛び散り、時には臓器も露出することがあります。 暴力は安いかもしれないが、少なくともそのグラフィック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはあなたの &amp;lsquo;完了&amp;rsquo;リストに追加するかなり別の平均的なアニメです。 あなたのストーリーに深みがないことに気をつけていない場合、ちょうどかなり楽しいアクション体験がこのショットを与えることを望むなら。 それはあなたのことのように聞こえない場合は、いつでも見てください。  6つのエピソードがあり、このショーは楽しい経験をもたらします。 尻を蹴る王女のアニメを見ることはあまり頻繁ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4324&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Murder Princess is a 6 episode OVA that offers great action and a straight to the point story line. I noticed the genre tab didn&amp;rsquo;t include shoujo-ai but I believe there is a decent dose of that thrown in with all the fun action. Regardless, when I first heard of the title I thought it was going to be about a renegade princess more than a warrior princess, as murder is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arilayna&#34;&gt;Arilayna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがはるかに優れていると感じました。 良いキャラクターの開発と興味深い話がある可能性はかなりありましたが、6つのエピソードだけではできませんでした。 シリーズの概要は説得力がありましたが、「魔法の事故」は、ライターが明確な理由がないと思っていたことを説明するために設計された1行の神話です。 セシリアとファリスの話も同じです。  2つの間の接続は弱く、真面目な&amp;hellip;私は自分自身も一般的なプロットについて言っていることを発見したものです。 それは非常に予測可能でした。 エピソード2の途中までには、何が起こるのかがはっきりしていて、それはまさに革新的なプロットフックではないと感じました。 最初のエピソード以外では、戦い場面は繰り返していて、本当に望むものが残っていました。 最初のエピソードで非常に強そうだった王女は、何度も回っていて、彼女の背中に多くの時間（6話のシリーズ）を費やしているので、かなり早く強力な戦いのキャラクターではなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは厳しいタッチに聞こえるかもしれないが、私はシリーズが完全にひどいとは思わなかった。 それだけでは偉大ではなかった。 私は音楽が良かったと思って、本当にシーンを動かすのを助けました。 殺人姫のアイデアは、このシリーズでは誤解を招くようなもので、他の場所でもうまくいきました。 殺人姫はワンショットで大丈夫ですが、実際にはより良いことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arilayna/reviews&#34;&gt;Arilayna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I felt this series could have been much better. There was a lot of potential to have good character development and an interesting story, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkark07&#34;&gt;Linkark07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6つのエピソードの短いOVAであるために、Murder Princessはあなたを楽しませるアニメです。 もちろん、最高のストーリー、最高のキャラクター、そしてそのすべてを備えた、気になるアニメを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：まったくシンプル。 フォードランドの王国は怪物の攻撃を受けており、王族を殺す予定です。 プリンセス・アリタは城から脱出し、脱出するために途中でファリスと呼ばれる悪名高い賞金ハンターを見つける。 何らかの理由で、Alitaが怪物に襲われて恐怖に追い込まれて落ちると、彼らは体を交換し、今Falisは賞金稼ぎのスキルを持つ王国の王女になりました。 アリータはファリスに彼女の王国を守るように説得する。 私が言ったように、物語は簡単なので、大きな事が起こるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：かなり良い、何も壮大なものではありませんが、どちらも醜いです。 アニメは、王が王国を支配していた過去には、通常は回転するので、あなたは芸術の仕組みを知ることができます。 それはまた、よく見える興味深いものを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：おそらくアニメの最強のポイントの1つ。 エレクトリックギターが好きなら、そうです。 オープニングは、光のサスオウ、素晴らしいとショーが置く音楽エレキギターもあります。 今、私が知っていたのは、ファリス（義援者）と2人のロボット女の子（戦場ヶ原君）のことだけでした。私は彼らがこのアニメでうまくやったと言わなければなりません。 他の人も良い仕事をした。 その地域では、スタジオは良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：退屈ではありませんが、記憶に残っていません。 ファリスは冒頭でお金と報酬だけを気にするあなたの寒い女の子です。 アリタは、ストレスの苦しみになる傾向がある少女です。 このショーにはファリスの助手もいます。 そのうちの1人は鋭い男で、もう1人はAlitaのような人々を助ける静かな男です。 キャラクターの発達はあまりありませんが、少なくとも彼らは全く退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：戦い、血、そしていくつかのプロットの紆余曲折はたくさんありますが、予測可能です。 それは本当に楽しんでいます。 もちろん、あなたが血や戦いが好きでないなら、このアニメはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：大きな7。 アニメは、6つのエピソードの短いOVAであることはかなり良いです。 音と楽しさは、このアニメが与える最高のものですが、その話はかなり予測可能です。 文字や芸術は思い出に残るものではありませんが、少なくともそれは良いことです。 限り、あなたはこのアニメをチェックしてください、あなたはそれを後悔しませんアクションを気にする限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linkark07/reviews&#34;&gt;Linkark07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For being a short OVA of six episodes Murder Princess is an anime that will keep you entertained. Of course, don&amp;rsquo;t expect a mindblowing anime with the best story, best characters and all of that.    Story: Quite simple; the Kingdom of For &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;殺人姫は、6つのエピソードファンタジーアクションアニメであり、SFの要素がスローされて、フォリスの王国を再建しようとしたFalisに続き、最終的に敵からそれを守ります。 アニメは実際にそのタイプのものと大きく異なるわけではなく、実際にはトップアクションの縄張りを超えているという主な目標から逸脱しようとはしません。 それが良いものであろうと悪いものであろうと、それは単に視聴者の責任です。 しかし幸いにも、それは行動部門ではかなりうまくやっているだけで、それを探しているファンは満足できる以上のものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Murder PrincessはBee Trainによって制作され、他の作品はNoirとMadlaxで構成されているので、OVAであるにもかかわらず、この会社に精通しているアニメファンがこの素晴らしいビジュアルを期待していると思います。 アニメは素敵に見えます。 アートワークは時には素敵なキャラクターデザインでとても良いことがあります。 ファリスは白いドレスが戦闘中に血の中に溜まっていて、激しい赤い目と長い金髪の髪のように、涼しくても邪悪な表情をしています。 ジェットブラックアーマーを身につけた男である主なアンタゴニストの1人は、彼にも素晴らしい魅力を持っています。 一方で、モンスターの中には色々なものが欠けているものがあります。どれくらい危険なものであっても、かわいいちびキャラクターが2つ選べば、ショーの見た目が傷ついているように感じます。 いずれにしても、アニメは決して真剣に取り込まれないため、これらの不平はあまり大きくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、夜間には美しい青色の色調で覆われた素晴らしい背景もあります。これらのセグメントでの照明の使用は、シーン内で最高のものを引き出します。 アクションシーンでは、時折剣のスワイプや静的な背景にもかかわらず、 アクションはここで、いくつかの血まみれの瞬間と一緒にまともな振り付けと涼しさの瞬間を持っているプラ​​スいくつかの良い剣の交換があります。 殺人姫はまた、かなり良いサウンドトラックを誇っていますが、それは私が破壊されると考えられるものではありませんが、ギターのリフはアニメのスタイルを補完します。 騎士、農民、メイドで構成された幻想的な環境では、馬鹿だとは思えますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に直線的ですが、プロットに関しては、何年も離れて見ることができます。 このプロットは素晴らしいペーシングでかなり良好であり、キャラクター開発の跡があります。  FalisとAlitaはある時点で型を壊す好きなキャラクターであり、彼らの関係がよく発達していると感じます。 キャストの残りの部分はかなりまともであり、大部分の役割を果たします。 最初は、アンドロイド、サイボーグ、先進技術を中心としたSFの要素は、この設定ではかなり厄介な気がします。 このストーリー要素はすべて最終的に結びついているので、これはちょうどあまりにも適切ではないと感じるかもしれない人たちには忍耐強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予測可能性に加えて、実際にいくつかの説明が必要なプロットではいくつかのことがあります。  Falisに関する少なくとも1つのプロットデバイスは、あまりにもタックしすぎると感じるため、本当に背景が必要でした。これは、気密なストーリーを好む人にとっては問題になると考えられます。 このような行動の変化に関する謎は、特に特定の場面ではあまりにも重い役割を果たすため、全く機能しません。 これに加えて、最初のストーリーを含む説明は愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Murder Princessはちょっとした結びつきのまともなアクション・ロープです。 主人公で大量に売られている人はおそらく続編を望んでいるでしょう。 個人的に、私はタイトルで楽しいものがありました。しばらくの間、これらの単純な少年アニメに夢中になっていいです。 高い芸術を求めていない人にのみおすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高画質：クールなアクションシーンとビジュアル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;低い：ここにいくつかのプロットの問題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Murder Princess is a six episode fantasy-action anime, with sci-fi elements thrown in that follows Falis in her attempt to reclaim the kingdom of Forland and eventually defend it from its enemies. The anime really isn&amp;rsquo;t much different from others of its type, and it really doesn&amp;rsquo;t try to deviate from its main goal which is delivering an over the top action romp. Whether that&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Inoue Sekihikoが書いた2巻の漫画「Murder Princess」。 漫画の実行のその終わりの間、それは6つのエピソードOVAに適合させられた。 主にビデオゲームを知っているマーベラスエンターテイメントによって制作され、ハックアニメフランチャイズの良い塊の後ろにあるビートレインによってアニメ化されたものです。 これはあなたが聞いたことがあるかもしれないかもしれないかもしれないし、あまり知られていないが本当によく知られていないからである。 それで、調べる価値がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語はクーデターで開きます。 フォードランドの王国では、君主制の雇用者の下にいる科学者は、スポイラーであるために物事を取る時が来ると判断し、私は入りません。 クーデターの間、王は娘の姫アリタを安全に隠された通路を通って出ます。 彼女と彼女のエスコートは森の中のモンスターに攻撃され、彼女は逃亡してバウンティハンターFalisにはほとんど行きません。  2人は魂が魔法のために体を交換する崖から落ちる。  AlitaはFalisに彼女の王国を救い、自分自身を担保として捧げるよう忠告します。 ファリスは彼女の決断を賞賛し、彼女が自分自身に何をもたらしているかを完全には理解していないと同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、物語は魅力的です。 それはあなたの興味を保つ主要な物語の中にいくつかの謎を保持し、それらのための最終的な報酬はかなり良いです。 これはまた、SFやファンタジーの要素を組み合わせることのできる珍しいシリーズの一つでもあります。これは、先進技術と世界を融合させた場合のように、世界がその二つの間の衝突に苦しむのではなく、 マジック。 ペーシングは非常にスムーズかつ着実に動いているプロットと非常に近いです。 急いでクロールすることはありません。 エンディングは本当に感情的な実体によって素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、シリーズの問題に。 主な問題はボディスイッチです。 それにはいくつかの良いストーリーの理由がありますが、それほど多くはありません。  FalisはAlitaの体内での戦いに合わせても問題はありません。彼女の体がすべての論理に反しているように、訓練されているようです。 どちらも、新しい役割に合わせて調整するのに苦労します。  Alitaは「プリンセス」の下位の役割に容易に入り込み、ファリスは貴族的な仲間に合わせるための小さなトラブルしか持たない。 それはまた、彼女がしばらくの間女王として行動したときに、誰もが一貫してアリタの体のファリスを「プリンセス」と呼んでいることを痛感します。 確かに、マイナーな問題ですが、彼女が女王の職務をしているときに、メディアの仕事が土地の君主「王女」と呼ばれ、いつも起こっているとき、私は迷惑になります。 それがきのこの王国、Mobius、Equestriaまたは月の王国であるかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの主なキャラクター、AlitaとFalisは、本当によく開発されています。 彼らはまた、お互いに、そして二次的なキャラクターとの間で、いくらかの素晴らしい相互作用を得る。 サポートされる文字はもっと変わります。 ドミニコフとピートはかなり良いキャラクター、ドミニコフ特にです。 しかし、他の多くの副次的なキャラクターはそれほど興味深いものではありません。 アンタゴニストは信じられないほど弱い動機を持っています。 それから、文字として実際に行動するよりも、機能を提供するためにもっと多くの人がいるのです。  Jodo、Ana、Yunaが主な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり壮大です。 キャラクターのデザインはすべて非常に創造的で面白いです。 行動シーケンスは、時折モーションラインシーンにもかかわらず、うまく流れ、それらに非常に動的な感触を持っています。 細部は、背景、背景のオブジェクトなどの面で非常にうまく行われます。 私はシリーズがかなり暴力を見せてくれることを控えていることも好きです。 それは必要なものを示していますが、より多くのグラフィック部品を画面外に保ちます。 私が実際に芸術のために持っている唯一の批判は、デザインの中にはちょっとチーズな感じがするということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公は、若い男の代わりに女性キャラクターとしてのまれな役割を果たしたパク・ロミと、コードギアスのカレンとガンズリンガー・ガールのクレーを演じた才能のあるコシミズ・アミーの傑作です。 彼らはまた、浪川大輔、豊口めぐみ、斎藤千和のような副次的な役割を担っています。 シリーズ全体で使用されている音楽は本当に強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには、私たちの2人の主人公の間に確かにいくつかのレイズイがあります。 彼らが体を交換したことを考えると奇妙です。 公平であるために、AlitaとFalisの間の化学を示すシーンは、それらの間の感情的なつながりと、物理的な感情レベルではなく感情的なレベルで互いに引き寄せられる方法に焦点を当てています。 彼らの関係はナルシシズム的ではないように助けます。 そしてそれらの間のダイナミックはかなり愛らしいです。 ホーイイ要因は7/10になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人姫を推薦することはたくさんあります。 物語は多くのユニークなファセットで魅力的です。 主人公は本当によく書かれています。 芸術と演技はどちらも素晴らしいです。 それは弱いアンタゴニストと物語を伝えるいくつかの問題によって幾分戻されますが、あなたが良いアクションアドベンチャーシリーズを探しているなら、それは良い時計です。 私の最終評価は8/10になるはずです。 来週、チョコタン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Murder Princess is a two volume manga written by Inui Sekihiko. During that tail end of the manga&amp;rsquo;s run, it was adapted into a six episode OVA. Which was produced by Marvelous Entertainment, a company primarily know for video games, and animated by Bee Train, the company behind a good chunk of the .Hack anime franchise. This is one you may or may not have heard of since it&amp;rsquo;s not obscure but not really well known either. So, is it worth looking into?     Story:    Our story opens with a coup. In the kingdom of For &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omfgakitten&#34;&gt;Omfgakitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6シリーズOVAの場合、私はこのシリーズの多くが本当に楽しい驚きを与えてくれると期待していませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ストーリーの前提は新しいものではありませんが（ボディスワップ+何かを守るための戦い）、Murder Princessは全期間、その頭を水の上に保ちました。 それは、それが撮影していた方向または視聴者に描写したいもののトラックを失うことはありませんでした。 私は、私の好みと同様に、それはファンの中心ではないことを楽しんだ。 実際、ほとんどない人はほとんどいませんでした。 大量のオリジナルストーリーではありませんが、配信は優れており、いつでも飽き飽きしていません。 プロットの紆余曲折と小さな謎は、シリーズにもたくさん追加されますが、実際のプロットはシンプルで微妙なニュアンスがあり深くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
戦闘シーンやアクションシーンは、アニメーションがよく見ていいです。私はアートスタイルが若干日付が付いていますが（特にキャラクターの表現の中にはいくつかありますが）、それは私の全体的な経験を損なうものではありません。 キャラクターのデザインは、ほとんどの場合、かなり標準的だった - ブロンド、長髪、美しいプリンセスと暗い、短髪の賞金ハンターが2つの主人公、かなりステレオタイプのデザインだった。 しかし、サイドキャラクターにはかなりユニークなデザインがありました（ピートとドミニコフ）。 私が本当に好きではなかった唯一のデザインは、ロリアンドロイドでしたが、同時に彼らのデザインは彼らのために適していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8/10。
このOVAへのOPは、叙事詩的なアクションのためにあなたをまっすぐにしました。 実際に何が起こっているかに集中していたので、私は本当に多くの背景音に気づいていませんでした。 キャラクターの声はあまりにもフィットしています - 保護された若い王女とより荒々しくて準備ができている賞金ハンターがうまく描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7/10。
キャラクターはアニメの長さのせいで少々苦しんでいましたが、これにもかかわらずわずか6話でしたが、姫さまと賞金ハンターの関係の発展はかなりうまくいっていますが、まずはバウンティハンターが嫌いで、 体の交換のために、そしてシリーズ全体を通して、これは王女について深く気遣うようになります（彼女のために落ちるか、少なくともそれが描かれている方法です）。 彼らのキャラクターは、一般的に、彼らの役割にはかなりステレオタイプですが、王子は言及する価値があります。彼はめったに出現しません - 彼はまだ非常に神秘的です、アニメが終わった後でさえ - 私たちは彼の動機を知るが、 妹。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8/10。
明らかに、私はこのアニメを非常に楽しんだ。それは、わずか6エピソードであることをかなり掴んでおり、それは視聴者によく贈る問題を扱う。 私はそれがすぐに終わったことに失望し、私たちに提示された性格と関係を持つ開発されたプロットをもっと見ることに興味をそそられたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、オールインオールアワーで、見る価値のあるアニメ、エキサイティングな戦い、美しい殺人姫、そして額面よりも深いプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Omfgakitten/reviews&#34;&gt;Omfgakitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a 6 series OVA I didn&amp;rsquo;t expect much from this series really gave me an enjoyable surprise!    Story - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  Although the premise of the story is not a new one (Body swap + fighting to protect something) Murder Princess managed to keep its head above water for the entire duration. It didn&amp;rsquo;t los &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが中世のファンタジーアニメを取り上げて、ボールと壁のアクションに焦点を当てるなら、あなたはどうなるでしょうか？ あなたは殺人姫を手に入れます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語はフォールドランドの王家とのクーデターで始まり、その過程で王は殺されます。 しかし、混乱の間に、彼は唯一の娘（彼は離れている息子がいる）、プリンセス・アリタ・フォーランド（Alita Forland）が脱出している。  Alitaの脱出の間、彼女はFalisという名の賞金稼ぎの猟師に遭遇する。 一連のイベントにより、彼らは体を切り替える。  Falisの体にあるAlitaは、Falisに王国を救うように頼む。 最初は、Falis（Alitaの体にいる）は拒否しますが、Alitaが彼女のしもべであり、Falisに王位を取らせた後、彼女は彼女の心を変えます。 彼らは宮殿を襲って王座を取り戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょうど傑出したものではありません - それはひどくはありませんが、どちらも素晴らしいことではありません。 さらに、あなたがMurder Princessのようなものを見ているとき、あなたは深くて複雑な物語のためにそれを見ていません - あなたはボールから壁へのアクションのためにそれを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アニメーションは、ノイール、ファンタム：幻想のためのレクイエム、ハック//サイン（このレビューを書いている時点では私はそれらを見たことがないのでコメントできません）など、ビー・トレインによって行われました。 実際には視覚的には気に入っています。これは私が見た中で最も優れたアニメーションではありませんが、それは何のために良いのですか？ それはまたカラフルです - 実際、これを見て実際に私は他のビートレインの作品を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは、誰かにあなたのためにそれを説明させるのではなく、あなた自身のためにそれを聞くことが簡単な場合です。  OSTは気分にぴったり合っていて、トラックに付随するシーンを考えずにOSTを本当に考えることができないものの1つです。  Alitaを演じているColleen Clinkenbeard（Ris Asogi、Monkey D. Luffy、Nice Holystone、Ran Mouri）とFalis、Monica Rial（Haruka Shitow、Shiro、Chane Laforet、Stocking Anarchy）との共演もとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
FalisとAlitaはどちらかというと典型的な役割を果たしていますが（Falisは基本的な熱い賞金稼ぎのハンターであり、Alitaの性格はPeachプリンセスと似ています）、彼らは好みに沿って出会うことができます。 私たちは彼らのキャラクターがちょっと外に出てくるのを見ます。 さらに、Alitaはあなたが想像するより多くのキャラクター開発を経験します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はアクションアニメが大好きです。 私はこのショーを終えた後、私は失望していませんでした。 私はこれを罪深い喜びとは正確には呼んでいないでしょう。 これは、私があなたがある時点で見なければならないと言っているものです（次回は短いアクション重いショーの気分で、これを見てみてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは簡単に私の好きなOVAsの1つですが、私はこれを今後も見直すことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RIYL：ブラックラグーン、スクラップドプリンセス、不必要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What would you get if you took a medieval fantasy anime and made the focus balls-to-the-wall action? You would get Murder Princess!    Story - &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story starts off with a coup d&amp;rsquo;etat against the royal family of Forland, and in the process, the king is killed. During the chaos, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parisaingoldfish&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;血に染まった王女のような雄弁な美しさを象徴するものとして誰かを見ることについて、満足できるものがあります。 それは、Murder Princessは退屈な気分から直接ブラックラグーン以来見た最も楽しいシリーズの1つになった非常に楽しいOVAだと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー;  9.身体移動はアニメ界にとって全く新しいことではありませんが、あなたは忍者の一族や戦っているロボット派閥よりもはるかに少なく見えます。 アクションとストーリーのバランスは完全であり、始めるより多くの行動とそれに従うことが重要です。 プロット自体もややチーズな側面にあったが、まともなクールなひねりを加えた。 しかし、この1つの事実とは別に、この話は、これが何のためにもシームレスに流れて、真に私が最初から最後まで興味を持っていたのです。 フィニッシュと言えば、これは完璧です。 私はちょっと心配しましたが、彼らは私が彼らが望むようにまさにそれを包み上げて巻いた、私は終わりがどれくらい素晴らしいかを十分に強調することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート;  9.特に斬新で息を呑むような芸術はありませんが、Murder Princessはほとんどの時間だけでなく常に清潔で流動的なアニメーションを持っていました。 私は、最高のシリーズでさえ少なくとも1つの急いでフレームがメモリに突き刺さっているように見えるので、喜んでいる、隠された1つのシーンを思い出すことはできません。 色は鮮やかで、キャラクターモデルはとても楽しかったです。 品質のアートは、新しいものでなくても常に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音;  9.あなたが一般的な前提が誰かを悲鳴を上げる姫だったショーのサウンドトラックに頼んだら、何を選ぶだろうか？ もちろん、重金属。 オープニング（ボーカル・アジテーション中）は、バトル・テーマと同様にスーパーチャージされます。 スラッシング・ギターは、完璧な戦いのアニメーションで完璧に動き、このショーに大きな蹴りを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター;  9. Falisは今までで最もクールなお姫様です。 強い男性鉛から救助の際に救助が必要なステレオタイプのゼルダは消えてしまった。 パワフルで怒っている女性は必ずしも最新のアイデアではありませんが、攻撃的で熱いお姫様は間違いありません。  Alitaは非常に親切で、Falisとの関係は単なる6つのエピソードで驚くほどよく発達しました。 ドミニコフとピートはかなり病気のキャラクターモデルを持っていましたが、ドミニコフは特に、一般的にはとてもクールなキャラクターでした。 キャラクター・モデルは、すべて同じショーに所属していたように見えませんでしたが、どういうわけかちょうどうまくいったのです。 それは無限のおとぎ話の王女たちの海への入り口をより一層素晴らしいものにするためだけに役立った殺人の部分のほかに、王女のお話に端を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な;  9.これは、ファンタジーファン、アクションファンのための必要性、そして激しい女性リードを愛する他の誰にとっても必要不可欠です。 最もハードコアなアクションファンであっても、剣を握るには十分なアクションがあります。 品質の芸術、高品質のキャラクター、そして質の高いストーリーテリング。 私はMurder Princessの最終的な言葉は、このOVAのものなので、品質でなければならないと思います。 楽しい、高品質のアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParisainGoldfish/reviews&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is something eerily satisfying about seeing someone as symbolic of eloquent beauty as a princess soaked in blood. That said, Murder Princess is an extremely fun OVA that went directly from a boredom viewing to being one of the most fun series I&amp;rsquo;ve seen since Black Lagoon.    Story; 9. Body transf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eriomondial&#34;&gt;ErioMondial&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのシリーズを聞いたとき、私は彼女の絵が彼女の姿が強いだけでなく、力でもシリーズは短いがかなりアクションパックをあなたがまだ楽しんでいるので、殺人プリンセスが最も強いです。 殺人姫No.1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ErioMondial/reviews&#34;&gt;ErioMondial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;when i first heard this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowblazer3000&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;殺人姫は、あなたがジェネレーターのどんなアニメでも持っているリップ・ロアリングキック・ロス・グッドタイムです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakesperian esqueの悲劇を探しているなら、これはまあまあな殺人者lolisです。 殺人姫はかなり一般的で、かなり予測可能です。 なぜ私はそれについて夢中になっていますか？ なぜなら、それはちょうど楽しいボートの負荷です。 これは本当にあなたが圧倒されていないように長いテレビシリーズとは対照的に短いOAVシリーズとして非常にうまく動作しないし、何か他のアクションシリーズで見つけた無意味なふわふわとナンセンスで時間を無駄にする必要はありません。 基本的には、殺人姫は2時間のハリウッドの夏の映画に似ていて、ポコンを買ってすぐに戻って楽しむことができます。 そして、あなたはそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノンストップの血まみれのアクションは、このビー・トレインズを最も魅力的なものにし、アドレナリンはマーベラス・エンターテインメントの生産で予算を守っています。 漫画からの適応は、（私は彼らがやったと思ういくつかの事がありますが）、少し非典型的な金属はこれのためにあまりにも合っている間に音楽です。 ラッシュ・バッシュ・ヘッドでメタルを叩いても、あなたはミュージカル・スコアで心の鼓舞を感じるだけです。 プロットの慌しいペースにもかかわらず、ストーリーを続けることはまだ非常に簡単です。 ビート・トレインと比較すると、不滅の刃の不気味な散発的な適応であり、殺人はわかりやすいが理解しやすいプロットの魅力を残しているが、ローラーコースターで私の個人的なお気に入りのハック// SIGN、MADLAX  。 そして、聴衆が息を止めるのにまだ少し時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見た中で最高のアニメーションは、美しいデザイン、素晴らしい効果無意味な血まみれのメッシュは、ブレードの暴力やセメンの暴力が普通になるほど厚くないかもしれない。 これは、大人がBladeやそのジャンルの他の人たちのように、おそらく十代を対象にしていると考えられます。 とても素敵なカラーパレットですが、スタジオロードのツバサクロニクルと.hack // SIGNの素敵なカラーパレットではなく重く感じました。 それとも、それは私の想像力ですが、美しい色のパレットは、全体的な芸術の方向性や構図と一緒に、フォアランドのファンタジーの世界にあなたを連れて行っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブのための演技は、モニカ・リアルとケイトリン・グラスを含むオール・キャストのFUNiのユニークで驚くべきものでした。 とにかく、ダブは、キャラクターの個性と内部の思考を保持することによって、賢い動きをしました。 さて、私はそれが意味をなさないと確信しています、よく解説は非常に意味があるので、もしあなたが亡くなったらそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミ・パクのような才能があっても日本語では見たことがないので、日本人についてはあまり言い表せませんが、華麗であると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私に尋ねるならば、殺人姫は隠された宝石です。 ビー・トレインのショーの武器の中に隠された宝石だけでなく、そこに多くのアクション・アニメの中に隠された宝石。 ノンストップアクションの2時間のOAVの冒険は楽しいものです。ポップコーンのボウルやチップの袋、またはあなたのお好きなスナックを蹴って楽しむだけで楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBlazer3000/reviews&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Murder Princess is a rip-roaring kick-ass good time you&amp;rsquo;ll have in any anime of the genere!     If your looking for a Shakesperian esque tragedy, insane killer lolis well this isn&amp;rsquo;t it. Murder Princess is fairly generic and fairly predictable yes. Why am I raving about it? Because it&amp;rsquo;s just a boat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は王女を含むアニメで感情を持っています。ショーや映画の背後にいる人々は、姫のキャラクターを、美しい、役に立たない、または苦痛を感じるだけの人以上に使用したいと思っています。 私が知っている限り、アニメの周りに2回。 しかし、私が今日見直しているのは、ほとんどのプリンセスストーリーや「プリンセス」という言葉に関わるものとは異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォアランドの土地でクーデターが発生し、王妃の死を目の当たりにした後、王妃が襲ってきている。 彼女は戦闘空腹の猟師Falisと会い、運命のひねりで両者が魂を変え、Alitaを今の王女Falisのメイドにする。 ファリスは「殺人姫」として敵に向き合った彼女の勇気にちなんで、彼女のもとに来る新しい敵に直面するだけでなく、プリンセスでなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、これは&amp;rdquo;王子と貧困者&amp;rdquo;を混在させるときに起こることです。王子を王女と置き換えるだけで、低予算のアクションフリックと、製作されたビートレインの基本スタイル （つまり、外国の土地やセッティング、2つの主要な女性のリード、軽いユリのアンダートーン）、これは私にとって魅力的なショーであり、私はそれを好きになり、OAVが来る 合計150分で、不必要なバックストーリーやキャラクターで時間を無駄にしないようにすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにとっては、まあまあいいキャラクターがミックスに投げ込まれたような気がした。  Falis / Alita＆amp;  Alita / Milanoは、身体を切り替えると、頭脳や能力を変えたり、プリンセスやメイドと場所を交換したりするときに期待していなければならないことがあるものの、保護のためにどのように他のものを見上げるかで精巧に開発されました。 その後、Dominikov＆amp;  Falisと仕事をしていたPete Armstrongと彼らはOKだった。主なキャラクターの一人には基本的なサイドキックキャラクターがいて、Ana＆amp; 勇者のロボティック・ボディーガードは、武器を持った「萌え」キャラクターで、「かわいい」と狂っていることを除いて、まったく目的を狙っていません。つまり、医者は少女を好きにしなければならないと思います。 今はかなり気が利いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BEE TRAIN!!!! ええ、このレビューで何度も言及した後、はい、彼らはアニメーションをやってくれて良かったです。 それはEl Cazador de la Brujaと少しノワールに似ていましたが、ありがたいことに.hack // sign＆amp; amp; ファントム：幻想のためのレクイエム。見逃してはいけないアクションアニメーションがたくさんあったが、プロットのほとんどを覆していない。 音楽的にはオープニングテーマに間違っていると感じただけでなく、少し楽しかったですが、エンディングはうまくいきましたが、シリーズのトーンの中には本当に収まりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、FUNimationのダブは、2人のリードColleen Clinkenbeard（彼女はXXXHolicでYokoを声に出した人）とMonica Rialの素晴らしい演奏で、  Carrie Savageの声と彼女の声優として、彼女は特に2つのアンドロイドを声を掛けて迷惑をかける。 残りのキャストのために、彼らは非常に有能に役割を果たし、ダブ全体はオリジナルの日本語版からうまく適応されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な検証：すべてのビートレインの中で、私がこれまでに見たことがあることを示すと、これは間違いなく短時間で得たものを実際に提供するOAVの1つであり、本当に私にとって魅力的なものでもあります。 アニメとはい、これは私にとって魅力的な味を持つアニメです。 言い換えれば、このようなアニメが好きなら、それを手に入れて見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got a feeling with anime that involves princesses, the people behind the shows and/or movies want to use their princess characters for more than just to look pretty, useless, or a damsel in distress….then again that might happen only once or twice around in anime as far as I know. However, this one I’m reviewing today is not like most princess stories or anything involving &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、プリンセスと剣の女性の交換体についてのものであるという点で少し厄介です。 甘く愛らしいプリンセスが戦士マニアックに変身しているのを見るのは幾分面白いです。 真の王女は、父と親友が死ぬのを見なければならないので、実際にはかなり強いです。 ショーを通して、私はAlitaとFalisの関係から来るYuriの素晴らしい気持ちを持っていました。  Alitaはいつも彼女の強さとパワーのためにFalisをたくさん見上げているので、それは本当に強い感情です。 私が持っている大きな質問の1つは、FalisがAlitaの体内でどのように十分な力と敏捷性を持つことができるかということです。 アリタの体は戦いのために作られていませんが、壁に打ちつけられたときに体の骨が折れないようにできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は悪い人のロボットである「かわいい」小さなキャラクターに少し問題があります。 私には他の理由がないと思っていないので、少女のための赤ちゃんには何らかのフェチがあったに違いない。 彼の頭は玉ねぎのように見えるが、彼は一瞬の頭脳を持っているようだ。 そして、1人の女の子がかわいらしい無邪気な人格であり、もう1人がむしろ暗くて意味のある精神的な人格であることは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロケットが古い技術である時代の奇妙な基盤があります。 これは、魔法に加えて、中世の中期に設定されているので、奇妙です。 すべてに技術を持たせることは、少しばかげています。 私はこれらのショーの一部ですが、技術がこれまでに進歩していて、それが不調であると感じるときはそうではありません。 彼らは私たちにそれのための奇妙な理由を与えますが、なぜ私たちはなぜかわいい子供が必要なのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ピーターアームストロング、紫色の人、彼の傷跡が少し口の周りを動き回っているように見えますが、アニメーションはうまくいきます。 悪魔はデザイン上少し面白そうですが、真剣に彼らは角が必要ないと思っています。 私が見たほとんどすべての悪魔は、そこに何らかの種類の角があった。 ドミニコフが話をするときにドミニコフが実際に口を動かさないという事実は、彼がアニメを妨害しているようには思えないので、私は本当に心配していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神よ、英語の声！ 小さなロボットの少女の声は、彼らが1日に百パックを喫煙していたように聞こえる！ 大声で叫び声を出すには、なぜ声がそんなに砂利でなければならないのですか？ 他のいくつかは少し高いピッチですが全体的には大丈夫です。 私は本当に愚かなナレーターが必要だとは思わない。 それは実際にそれをより叙事詩にしようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはかなり良かったと思うし、アニメの小道具を与えて、それがどのように終わっているのかわからないと言わなければならない。 真剣に、あなたはおそらく推測することができないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um, this show is a bit awkward in that it’s about a princess and a swords woman switching bodies. It’s somewhat funny seeing a sweet and loveable princess is turned into a warrior maniac though. The true princess is actually rather strong in some aspects, as she h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bvbspence&#34;&gt;BVBSpence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BVBSpence/reviews&#34;&gt;BVBSpence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a lot I can say about Murder Princess. I&amp;rsquo;ll start with the story. To be honest it has been a while since I watched this series but from what I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett2&#34;&gt;Scarlett2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは運命から出ることはできません - それはあなたが正面から向き合わなければならないものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人姫の設定はフォードランドの王国で行われます。 私たちはクーデターとフォーランドの愛する王の死を目の当たりにしています。 言い換えれば、王国は、王国の科学者の一人であるアカマシ​​博士の内部者によって激しく引き継がれています。 このため、王国の王女、Alita Forlandが、Kaitoの後継者を探すために派遣されます。  Alitaが森に逃げるプリンセスの間、彼女は森林保護者に襲われます。 彼女が彼女の人生のために走っているとき、彼女はFalisと名付けられた美しく熟練した賞金ハンターに走ります。  2人の若い女性が夢を共有することで、魂を変えます。  Falisは今や謙虚な王女であり、Alitaは彼女の暗殺者Mirano Entolasiaになります。  Miranoはこの非常に短いシリーズを通して女性を結びつけるすべての費用で王国を保護するためにAlitaと嘆願します。 アリタは、戦闘のための彼女の渇きを抑えることができず、彼女の勇気のためにタイトル「Murder Princess」を得る。
ストーリーは、あるポイントまで信じられるキャラクターになる強いプロットを持っていません。 シリーズの不足のために、我々は残念ながら文字を本当によく見ることができません。 これはシリーズのクライマックスの間に少し私を悪化させた。
あなたが見る時間は、文字のデザインと実行が急いでいるかのように見えます。 これはMurder Princessのケースではありません。 しかし実際には、あなたにビューアを引き寄せます。 山下義光とチームはキャラクターデザインですばらしい仕事をしています。 ファリスの2人のヘンセムンのピート・アームストロングとドミニコフは素敵にまとまっています。 私の2つの好きなキャラクターは、キャラクターデザインまで、アンドロイドのアナとユナでした。 彼らはそれを過ごすことなくかわいかったです。 シリーズは色の過度な使用であなたを盲目にしません。 色とアニメーションはシリーズ全体で素晴らしく流れ、ストーリーラインを多少押し込むのに役立ちます。 デザインチームスタイルのアニメーションは、シリーズの真価に加えて素晴らしい仕事をします。 それは文字から引き離されない方法で行われます。
声の演技は目標の上にあった。 私は高音の女性の声に耳を傾ける必要はありませんでした！ 私の好きな女優のひとり、Romi PakuはFalis / Alitaとして優れた仕事をしていますが、Ami KoshimizuはAlita / Miranoとして活躍しています。 時間はちょっと離れていたようですが。 全体的に品質は良好でした。 私はまた、いくつかのサイドキャラクターが時折理解するのが難しいと感じました。 しかし、これはアイドルチャタリングを溺れさせる私の習慣のせいかもしれません。 気候シーンで使用される音楽はかなり良いフィット感です。 あまりにも迷惑ではありません - ちょうど十分なことは、何かがダウンしようとしていることを知っている。
バック・オンは、非常にキャッチーなオープニング・ソング、ひかりサスフーを提供します。 ライト・シンイン &amp;lsquo;My Rhyme So Tight。 私はポップとミックスしたラップの巨大なファンではないが、この曲は私の上で成長した。 ロミ・パクはまた、裸の花というタイトルのクローズ・ソングに彼女の声を響かせます。 彼女の声は美しくて落ち着いています。
詳細なストーリーをお探しの場合は、このストーリーを渡してください。 ショーはわずか6エピソード長いと非常にカットされ、乾燥しています。 これは状況であり、これがどのように世話をするのかです。 私はストーリーラインでもっと多くのことができたと感じました。 シリーズの中には、さまざまなキャラクターの背景について尋ねてきた時がありました。 私にとっては、学校からの短い休暇中に時間を過ごすのに最適な方法でした。 私はショーの間にいて、土曜の午後に見守ってくれる何かを探している人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett2/reviews&#34;&gt;Scarlett2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You can not run from fate - it is something that you must face head-on!&amp;rsquo;    The setting of Murder Princess takes place in the kingdom of Forland. We join in to witness a Coup d&amp;rsquo;Etat and the death of Forland&amp;rsquo;s dear King. In other words, the kingdom is violently taken over by an insider, Dr. Akamashi, one of the kingdom&amp;rsquo;s scientists. Because of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dylongraves&#34;&gt;dylongraves&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何かと関係がありますか？ 彼は悪意を持って怪物になって王国を占領するように見えたが、フラッシュバックでさえ、彼はまだ見えた。 基本的に私はショーのことを考えていた。 私はそれが気に入っていましたが、完璧にしたいと思ったら楽しいものでなくてもいいと思っていれば、それらをいくつか修正することができました。 アニメーションやサウンドはそれほど偉大なものにならないだろう、というより古いショーなので、独創的ではないので、ちょっと変わったアニメを見つけることができないので元気です。 それは完全に楽しいだったので、あなたのポルノを待っている間に時間を過ごすために短いものを探しているなら、私はあなたがこれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dylongraves/reviews&#34;&gt;dylongraves&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(sorry for my bad spelling) I am not a troll, and i may sound like im degrading the anime, but i did like it. The story is basicly a princess escaping her castle runs into a mercenary, and through some magical thing, they sw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;digi900&#34;&gt;digi900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;
公平にするために、私はこのアニメを始めたとき、私はほとんど期待していなかったが、私は &amp;lsquo;Youtube&amp;rsquo;にあった主なオープニングテーマを聞いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は驚いたことにこのアニメを堪能しましたが、それは可能性を秘めていましたが、これ以上長くならないようにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女の人々と王国を救いたいと思っている典型的な王女についてのことです。そして、彼女の逃走中に、戦うのがとてもうまいルージュの女の子に会います。 ストーリーは、世界のように中世に設定され、シリーズはポスト黙示録的なシナリオを通じて現在の世界とリンクしています。  Rst私は多くを台無しにしないので、それをさせて&amp;hellip;..
このアニメは、素早く見て、脳の大部分を使わないように作られています。このような小さなアニメだけで、細かいことを考えたり考えたりする必要はありません。しかし、あたかも斧やラッシュのような感情を持っていました。 終わり 。 また、この番組にはロマンスやドラマはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
物語の中には何もありません。本当に、ちょっとした時間の中で、あなたは本当に素晴らしい作図を作れません。 少なくとも、このアニメは深いストーリーや数多くのプロットの紆余曲折を試みることさえしません。 それは普通のことを何も試していないので、プロットの穴を指すようにrについて不満を感じることさえほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
芸術は私の意見では公正である、図面は終わった、それはそこの最高のアートではないが、戦いはそのような短いシリーズのために悪くないし、必要に応じて詳細が与えられたので、 私の意見 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ソリッド8、
このショーは私にとって非常に悪い感情とテーマを与えてくれます。オープニングテーマはそれをとてもよく表しています。オストは悪くないので、音について、私はそれが気に入っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターはこのアニメの強みですが、キャラクターの育成はあまりありませんが、余裕がないですが、私は絶対にプリンセスを愛しています。 彼女は私の意見でちょうど素晴らしいです。 彼女の仲間たちもかなり面白いですし、Real &amp;lsquo;Princess&amp;rsquo;も彼女の役を演じています。 だから、不平を言うことはあまりありません。 私は全体的にすべてのキャラクターが好きだった、むしろ上品で迷惑であった初期の村人を期待する。
私は王女がどれくらい涼しいかを理由にキャラクターに8/10を与えます。 彼女は強い女性リードがある傾向があるように、決して迷惑に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだ、その短い、クールでアクションのフルとコメディのリルビットこことそこに、拮抗する人は時々少し迷惑を取得することができますが、このショーは楽しいとクイック時計のために楽しいですので、 小さなアニメのために、これは素晴らしいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：強い8/10、私はここに一般的になっていますが、欠陥があるにもかかわらず、このアニメは深い考え方や偉大なプロット、壮大な戦いで観られることを意図したものではありません。 ランダムタイムパス。
また、このアニメは &amp;lsquo;Badass&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/digi900/reviews&#34;&gt;digi900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;May contain spoilers&lt;/em&gt;  To be fair , When i started this anime , I had little to no expectations , but I had heard the main opening theme which was on &amp;lsquo;Youtube&amp;rsquo; and it was just badass .     I thoroughly enjoyed this anime to my surprise , It had potential , but i wouldn&amp;rsquo;t want it to be any long &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tentacle-raep&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが君の宮殿から血まみれのクーデターによって逃げ出し、人生と死の遭遇を通して、君たちの身体を引き継いだ賞金稼ぎの猟師と、おとぎ話になった王妃だとしよう。 プリンセスの体格はそれを不可能にするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ねじ込め。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはそのアニメの一つです。 そのようなシナリオで起こることのちょうど楽しい6冊のOAVの実行は、「古い技術」に覆われた中世風の世界で完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまり言わない。  Alitaの妃の弟は、忘れられた古い技術のスーパーウェポンをコントロールし、熱い魔女の雛を募集しています。邪悪な医者といくつかの萌えの女の子がいます。 だからアリタは、サイバーボーン/悪魔の2人の仲間を持つバザーハンターPharisと体を交換し、Pharisはこれらの事柄すべてを典型的に裕福なやり方で扱います - キャラクターは通常の予測可能なプロットの紆余曲折の中で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなアニメ。 シンプルな結果。 それは広告されているので、それゆえ、それについて嫌うことは何もない、楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アリタはかわいいですし、Pharisは典型的には嫌な人です。 ロケット科学ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apertureの科学によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tentacle_raep/reviews&#34;&gt;tentacle_raep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s say you&amp;rsquo;re a princess driven away from your palace by a bloody coup and through a life and death encount &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsx&#34;&gt;TSX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは悲しみの殺人犯だ！ 何を待つ？  PRINCESS MURDERED SUM1 OOOOO SNAPZ!!!!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、Anilinkz.comのアニメリストをブラウズしているうちに殺人姫が見つかりました。タイトルが私を打ち、殺人とプリンセスが混じり合っていませんでした。私は最初はカリカッとしていました。 私はそれを見てうれしいです。 素晴らしいアニメ全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー警告にはいくつかのスポイラーが含まれています。かなり話題です。クーデターがフォールドランド王国で行われ、プリンセスが脱出してバウンティハンターに入り、メジャープロットデバイスを挿入します。 バウンティハンターのチームは、王国を取り戻して王国を守るために一緒にいます。
私はそれが新しいからそれが好きです - プロットデバイスをここに挿入 - 最初のエピソードの話の一部は私に夢中になったものです。 それからそれを終わらせ始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートのクリスプ。 私は中程度の品質のショーを見ていましたが、私はアートの品質の量が良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5ワード バックオンは真面目にバックです。 オープニング - もしあなたがジャックに入って、私のような巨大なBack Onファンなら、オープニング曲のフルバージョンを聴いて - アニメの売春婦だった。 彼らは使用しました - それは、彼らが使用しているかどうか確信していませんFKメタルVerまたは他のVerisonsの他のverisonsの光のSasuhou  - ニューワールドのものではない - ここでは、 ハイパーリンク。 コピー＆ペーストするだけです。&lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=ppXyifEGsyU&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=ppXyifEGsyU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：賞金稼ぎのハンターと一緒に旅行している2人が大好きで、彼らはかなりクールです。 と彼女はすごくかわいいので、ここでは、奨励ハンター後挿入プロットデバイス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それを愛した。 私は物語、音と文字のすべての側面が好きだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私は何らかのコメディーで良いアクションアニメを探しているany1のためにMurder Princessをお勧めします。それに加えて、わずか6時間のエピソード、2時間30分の速い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TSX/reviews&#34;&gt;TSX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O SHIT IT&amp;rsquo;S BLOODY FREAKING MURDER!!!! wait what? A PRINCESS MURDERED SUM1 OOOOO SNAPZ!!!!!!!!!!!!      Ok So i found murder princess one day while browsing down the Anilinkz.com anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chronodekar&#34;&gt;chronodekar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;殺人姫の物語は何の話もありません。  2人の女の子は体を交換し、そこからプロットが帆走するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ星の関係は素晴らしいです。 それは時々触れると私はそれが甘いと思う！ 私がこのアニメについて最も気に入ったのは、アクションシーンでした。 特にすべての剣が揺れている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの王女がその刃を振り回す方法は、致命的です！  （悪笑）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを、自分の手に良いアクションテーマを望むだけの人にお勧めします。 それは短く、私はそれが最高だと思う。 もしそれが長かったら私は退屈をやめるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、これはサイズが正しく、うまくいったアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chronodekar/reviews&#34;&gt;chronodekar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story in Murder Princess is nothing to talk about. 2 girls &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolf48&#34;&gt;Wolf48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど最後のエピソードで終わった。 正直言って私はそれを楽しんだが、私は最後のエピソードより多くのフォームを期待した。 私はそれが少なくとも12のエピソードであったならば、それがうまくいくと思う。 まあ、とにかくそれは多くのアクションと迅速な行動の良いアニメです。
私はどうしたらいいですか？ プロットは非常に良い私はそれを愛していた。 次のものは本物の王女です。彼女は自分の王国を救うために準備を整えています。 ほとんど（いつも）王女と一緒にいる、短い、古い、嫌な男（私の意見では）男をほとんど忘れてしまった。 次は、最初の「邪悪な」キャラクターである奇妙な玉ねぎのついた不気味な男。 そして彼の2人のアシスタント&amp;hellip;準備ができて -  2つのロボットロリータxD私はthamを愛し、短いロボットロリータ.LOL。 そして、最後の2人のキャラクター（主人公）は謎の魔術師と彼女の騎士。 私たちはまた王女の兄弟を見ますが、彼について何も言っていないので、私はそれを台無しにしたくありません。 芸術も素晴らしいです。 音楽&amp;hellip;それはちょうどperfecだった。 私はオープニングが大好きで、アニメ全体の音楽はすばらしかったです。常にその時があって、いつも良い。 キャラクターたち&amp;hellip;おそらくアニメが最後のエピソードまで見た理由だろう。 面白いキャラクターがたくさんあります。 最終的に王女になる賞金ハンター。 非常に強くてクールなキャラクターは、彼女の動機と精神を持っています。 彼女の仲間、アンドロイド - 骸骨のある骨格、実際にはちょっとミステリアスなもの、残忍な力とその非常におしゃれなものを使用する紫色のアンドロイドですが、私も彼が好きです。
まあ&amp;hellip;十分？
殺人姫は全く悪いアニメではありません。 あなたが退屈しているといくつかの自由時間があるとそれを見てください。 あなたはおそらくそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wolf48/reviews&#34;&gt;Wolf48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished with the last episode. To be honest I enjoyed it but it I expected more form the last episode. I actlualy think that it wolud be better if it was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucidfilms&#34;&gt;LucidFilms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長いアニメを経た後、私は短くて軽いものにすることに決めました。殺した王女はアニメの魔女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：
ストーリーはシノプシスで読むことができるのでシンプルであり、6つのエピソードの間に発展し、より大きなプロットがありますが、このプロットはそれほど大きなものではありません。 それは素敵ですが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、アニメは素晴らしいです、物語は素敵で短いものです。 キャラクターは、大きなキャラクター、特にメインキャラクターです。 モンスター、魔法使い、騎士たちが戦っているのが見えます。 あなたの戦いを見れば、あなたの血の魔女がたくさんあります。 そして、私たちは見て楽しいかわいいロボットの子供たちを見ます。 アニメにもユーモアがあり、魔法使いは素晴らしいです。 主人公が3つの建物の大きさのモンスターからくそを殴ったのを見た後、彼女は自分自身が公の王女であることに問題を抱えていることが分かりました。 魔女は素晴らしいコントラストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこのアニメが本当に好きでした、私はヨーロッパの中世スタイルが好きです。 私たちは多くのアニメでそれを見ません。 だから、騎士の城と王女とのアニメを見てうれしいです。 私が持っている唯一の苦情は、アニメはわずか6エピソードだけです。 私はその話が特別ではなく、6つのエピソードの後に​​本当に終わったということです。 しかし、私はアニメの主人公と恋に落ちました。 お金や財産を気にしない剣で非常に才能のある残酷な女の子は、賞金稼ぎのスリルが好きです。 女の子の魔女は驚くほど激しく見え、彼女はすべてです。彼女はまた柔らかい面を持っているので、彼女はまったく人間ではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは短く、特別ではありませんが、アニメは6つのエピソード全体を十分楽しむことができます。 それは良い（特別な話ではない）が、もう一度見て楽しいです。 私たちは中世のヨーロッパスタイルを見ます。それよりもあなたのファンがアニメなら、必見です。 戦いはすばらしく、ユーモアは楽しい2つです。 エンディングは素敵で、ちょっと悲しいので、アニメの良いジャンルを感じるのに素敵なひねりです。 全体的には、6つのエピソードを見ながら午後に座って、ショーを楽しんで楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾杯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LucidFilms/reviews&#34;&gt;LucidFilms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After going trough some long anime I decided to go a short and light one, and murder princess is a anime witch is short and easy to go trough.    The story:  The story is simple as you can read in the synopsi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>