<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inugami San To Nekoyama San on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/inugami-san-to-nekoyama-san/index.xml</link>
    <description>Recent content in Inugami San To Nekoyama San on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/inugami-san-to-nekoyama-san/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Inugami-san to Nekoyama-san</title>
      <link>https://anime.syui.cf/22123</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/22123</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/61921.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/22123/Inugami-san_to_Nekoyama-san/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/22123/Inugami-san_to_Nekoyama-san/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;conventrix&#34;&gt;Conventrix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に今シーズン多くのこのショーを楽しんで自分自身を見つけました。 短いショーに直面する問題に悩まされても、本当に楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6：
それは短いので、物語が本当に発展するのは本当に難しいです。そして、各エピソードがスタンドアローンとしてショーの本質のためにそれはそれのために多く行くつもりはないように思われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：
特別なものは何もありませんが、芸術はかわいくて、「ジェネリック」な気持ちに留まらないように管理されていました。 これはそれが実際に輝く場所である文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字8：
繰り返しますが、ショート・キャラクターの問題では、開発に時間がかかりませんでしたが、そうではないとは言いませんでした。 文字はすべてユニークで、私はそれぞれが異なる種類の動物に付けられているというコンセプトを楽しんだ。 彼らはすべて興味深く楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8：
しかし、そのサウンドは素晴らしいとは言えませんでしたが、エンディングのメロディーと歌詞は可愛くてキャッチーで、ショーにうまく合っていました。 私はそれを何度も聞いて、言葉遊びとユーモア、そして陽気なメロディーを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10：
楽しさは本当に主観的なものです。私はゆりを愛しているので、私はここに偏っています。 これで軽いユリは抜群で、最後の季節のサクラトリックに甘んじていましたが、私はまだそれが本当にかわいいと感謝しています。 私は実際にそれぞれのエピソードを楽しんで、実際に私を笑わせてくれました。 それを置くための最善の方法は、彼らはただの楽しみだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9：
これは私が高く評価しているからかもしれませんが、私はこのショーを本当に楽しんでいます。 短編は、プロットを展開する時間がないため、評価が低くなる傾向がありますが、私はこのエピソードのそれぞれを見て爆発しました。 私は本当に全長のエピソードで完全なコースのために戻ってくることを望む。 私は光り輝くユリや人生を楽しむ人にお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=148783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Conventrix/reviews&#34;&gt;Conventrix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually found myself enjoying this show a lot this season. Although plagued with the issues that face a short this show proved to be really enjoyable.    Story 6:   Because it&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaidou-p&#34;&gt;KAIDOU-P&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は、アニメ業界でアニメショーツがますます人気が高まっているということを多くの人が耳にしています。このアニメはこの結論に私を導いてくれました。 おそらく、ユユシキのようなシンプルなヨン・コーマシリーズのための23〜25分のエピソードを制作するための制作費は、役員には意味をなさないように思われる。 それについて考えてみましょう.24分だったら、このシリーズ全体を1つのエピソードで要約できます。 だから、エピソードが短いので、ひどくひどくシリーズを書き留める前に、それについて考えてみてください。 あなたが心温まるシリーズを探しているなら、あなたはこれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KAIDOU-P/reviews&#34;&gt;KAIDOU-P&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I&amp;rsquo;ve been hearing a whole lot of people saying that anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonshan&#34;&gt;neonshan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽快で、欲しがって、面白いアニメを探しているなら、それ以上見ないでください。 犬神さんと猫山さんは、犬（偶然に猫を愛する）と猫のような少女（偶然に犬を愛している）のような少女のことです。 これらの2人はお互いの友人と会い、冒険を始める。 各エピソードは約4分の長さで、あまり詳細になることなく、小さな矛盾や設定を導入します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に全体的な話があるかどうかはわかりません。 確かに、各エピソードは別の小さな物語を伝えますが、あなたに笑いをつけ、かわいいゆりの瞬間をかわすことを除いて、本当の目的はありません。 どういうわけか、それぞれのキャラクターは動物にちなんで名付けられていますが、これは楽しく楽しいものです。 また、この学校は、魅力的で熱心なレズビアン達（サインアップしてください）で賑わっている文字通りの農場です。 新しいキャラクターの絶え間ない導入はしばらくして少し迷惑になり、主人公の関係を複雑にすることがあります。 私はそれに5を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは華やかで、活気があります。 文字はきれいでシンプルで、ストーリーに合ったスタイルだけです。 音はとても良いです。 声の演技はいいです、女の子は迷惑な声を持っていないし、最後の曲は毎回歌う価値があります。 アートは9、サウンドは10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、彼らが表現する動物にはかなりステレオタイプです。 これにより、簡単に文字に接続することができます。 このカテゴリは、キャラクターを紹介する時間がとても短いにもかかわらず、これを利用していくつかのボーナスポイントを獲得しました。 ストーリーに真の影響を与えないキャラクターを継続的に紹介するのではなく、ストーリーがメインペアにもっと集中していたかのように感じます。 良い仕事、私は文字を与えるでしょう7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に本当にこのアニメを楽しんだ。 あなたが実際に分析してこれらのカテゴリに分けてしまうと、そういった平凡な点があります。 しかし、アニメの目的は、あなたが本当にすべてのことを考えさせることではありません。 目的は、良い笑い、楽しいキャラクター、かわいい関係、そしてばかげた状況で楽しませることです。 それは非常に良いアニメであり、これらのものを探している人にはそれをお勧めします。 全体：8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neonshan/reviews&#34;&gt;neonshan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a lighthearted, goofy, and all over entertaining anime, look no further. Inugami-san to Nekoyama-san is a about a girl who resembles a dog (and coincidentally loves cats) and a cat-like girl (who als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;犬神さんと猫山さんは、2014年のユリの大量侵攻の一部であり、恐らくその勇敢なチャンピオンです。 各エピソードは3〜4分（+オープニング＆クレジット）です。 アニメは学校のことで、女子学生だけが行っていて、ホモであることは明らかです（ショーでは男性を見ることはありません）。イヌガミは行動して犬とネコヤマのような顔をしているかわいいロリです。 猫のように見える。 彼らには、まっすぐな男の役を演じる友人もいます。その名前は&amp;hellip; Eeeh&amp;hellip;重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは（魅力的ではない）cat＆amp; amp; 犬のジョーク、そしてそこにいるすべてのカップルの愛の宝石。  （ネコヤマの功績は、キャストの残りの部分とは異なり、可愛くて好きです。ちなみに、シリーズのほとんどの女の子たちは動物のテーマに沿っているので、あなたがそれを見つけたら、&amp;hellip;  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が説明できないことは、アニメがいつももっと私のために戻ってきたことです。 はい、それはほとんどの時間の愚かな、ジョークは良くありませんし、雰囲気はとても素敵ですdovelyそれは私が鳴らしたいと思う。 しかし、何とかそれは私にもっと憧れています。 ネコヤマのロリのレベルは、彼女がちょっと退屈ではないシーンを見つけるので、これを責めるべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にメイルレベルのユリの楽しさがあれば、私はそれを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Inugami-san to Nekoyama-san is part of 2014&amp;rsquo;s mass invasion of yuris, perhaps being the cheered champion of it. Each episode i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coryismywaifu&#34;&gt;CoryIsMyWaifu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゆりが大好きです。 私はおばあちゃんのスライス・オブ・ライフアニメが大好きです。 私は愛が好きです。  BAM！ 私は素晴らしいアニメを手に入れました。
さて、もしあなたが劇的な、あるいは行動的なゆりストーリーを望むなら、あなたはこれを好まないかもしれません。 これは、愛のスライス・オブ・ライフ・ファッションの楽しみです。 あなたは猫の犬のジョークが気になることがわかるかもしれませんが、私はそうではありませんでした。 このアニメは客観的には6つ以上のものですが、私はそれが非常にかわいいと面白い、私の偏見と組み合わせて、私は愛するアニメを得るが、他の人はそうでないことがわかった。 ユリと短くて面白い場面が好きなら、運がいいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoryIsMyWaifu/reviews&#34;&gt;CoryIsMyWaifu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love yuri. I love goofy slice-of-life anime. I lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grayrealm&#34;&gt;GrayRealm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを「ゆりアニメ一覧」で見たのでチェックしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは完全に平均的であり、その側面のいずれにおいても際立っていません。 音楽、アート、キャラクター、ストーリー、コメディ、ユリ - すべての要素は「大丈夫です。 より良い、より悪くなる可能性があります。 その結果、特定のものを探していたなら、ほぼ確実に良い結果が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ？ なぜ、ユユシキ、アズマンガ、またはミナミケをチェックできますか？
ユリ？ なぜ、Kasimasi、Strawberry Panic、Maria sama ga miteru、blue dropをチェックできますか？
ストーリー？ あずまんがん、かなづきのおみやげなどをお試しください。
エッチ？  （このアニメにはエッチがありません）なぜ、ガールズ・ブラボー、あそびには、そらのおとしもの、To LOVE Ruなどがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リストは続けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは「悪い」ではありません、心配します。なぜなら、これよりも悪いアニメを見たからです。 それはちょうどそれについて「顔が見えない」と「珍しい」感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことは、すべてのエピソードは3〜4分しか実行されないため、1時間もかからずにすべてを終えることができるため、視聴することに時間がかかることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、あなたはちょうどプラスチックニーさんを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一番下の行は、完全に平均的なショーで、40分の殺しがあるかどうか確認することができます。 それは悪いショーではありませんが、あなたの期待を高くしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrayRealm/reviews&#34;&gt;GrayRealm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I checked this anime out because I saw it in &amp;lsquo;Yuri anime list&amp;rsquo;.    The show is completely average, and doesn&amp;rsquo;t stand out in any  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuu-masuhara&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが気分が悪い時にあなたを楽しませる楽しさをお探しですか？ なぜあなたはこの1つを試してみませんか、私から強くお勧めします（ユリのジャンルの警告）。 ストーリーは、犬鹿さん、ポニーテールブロンドの女の子、ネコヤマさん、黒い短髪の女の子の周りに集中しています。 ほとんどが学校で行われ、他の人物で満たされています。もちろん、彼らはすべて女性です。 犬神さんは猫を愛し、猫山さんは猫に似ていますが、猫山さんは犬を愛していて、犬鹿さんに似ています。 この単純な論理は、互いの愛情を調和的に成長させます。 心の温かみのある相互作用があなたの笑いを忘れさせるので、それはラブリー・ドーヴィーシーンに関するものだとは思わないでください。 それは疑いもなく私にストーリーと楽しみのシリーズ10を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは特別なものではなく、すばらしいものではありません。何とか平均的に、あるいは多少の人がそれを平均以下にすることさえあります。 私のために、アートワーク、特に色は、シリーズを十分に良く見えないものにします。 色は大まかに磨かれ、グラデーションが欠けています。 私は色彩の欠如の背後にある理由は、シリーズの期間だと思う。 単なる短編シリーズなので、エピソードごとに約3分が表示されます。色の荒さは必要ありません。 アートワークのレートは約7です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、氷山のようなサディスティックな表情から、tsundereと無邪気で、aggresive-pervertのタイプ、虚弱で魅力的な女の子、大胆ではあるが、恥ずかしがり屋のような巨大な野心を持つ小さな体から、  wwww〜さらにそれらはすべて女の子omnomnom（1&amp;rsquo;w `ૂ1）なので..それは9になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後はテーマソングについて。 面白い！ 本当にシリーズの物語を記述してください。 上坂すみれさんと東山奈緒さんの「絶対♡服従宣言？絶対♡申告」というタイトルは、「Zettai♡FukujūSengen」です。 エンディングのテーマのみがあります。短いシリーズで、オープニングのテーマはここではないことを忘れないでください。 まあ、私はこの曲のフルバージョンを聞いていないが、フルバージョンではないが、シリーズ全体はすでに私を楽しませ、8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それらの側面のすべてが合計された後、平均は8です！
長所：
面白い話
ユリのジャンル（それはまだまれですが、私はユリの数がヤオイシリーズより少ないと言うべきです）
キャラクター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
実際には芸術作品を改善することができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての偶像犬神さん〜猫山さんシリーズ₍・͈༝・͈₎◞̑̑ෆ⃛ちゃん！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224812&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuu_Masuhara/reviews&#34;&gt;Yuu_Masuhara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for an enjoyment to entertain you while you&amp;rsquo;re not in the good mood? Why don&amp;rsquo;t you try this one, highly recommended from me (warning for yuri genre). The story centers around Inugami-san&amp;ndash;the ponytail-blonde girl-and Nekoya &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryothatic&#34;&gt;Ryothatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーから何を期待しているのか分からない。 私はそれが良いとは思わなかった。 私はそれが悪いとは思わなかった。 このため、私はこのショーをどれぐらい楽しんでいるのか、私はうれしく驚いていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;犬神さんと猫山さんは、犬神八ちゃんと猫山鈴子の2人のキャラクターに焦点を当てた一連のアニメショーツです。 物語にはあまり意味がありません。むしろショーの各エピソードは自己完結型であり、それらの連続性は非常に限られています。 ショーの主な焦点は、犬神とネコヤマの相互作用です。 犬神は犬のような姓を持っているにもかかわらず、ネコヤマは猫のような姓を持ちながら猫を愛し、犬は好きです。 二人が会うとき、彼らの処分は彼らの名字の動物に匹敵し、犬神と猫山は互いに引き寄せられる。 実際には、それを開発するのに十分な時間がないため、ここではロマンスの方法はあまりありません。 このように、この番組では、ゆりをよりコメディーなエフェクトに使用しています。 ファンのサービスもこのショーでは間違いではなく、それがあなたのものなら、ちょっと、このショーが好きな理由がさらにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは実際には連続性がないし、細かい話をするほど長くはないので、コメディーやファンのサービスを利用して人々にそれを見てもらうことに頼っている。 私にとって、私はショーの全体的なばかげた性質を補完するファンサービスで、ショーが面白いと感じました。 ショーにも緊張やドラマが欠けているので、これはあなたのパレットを浄化したり、今見たショーから塩を洗い流すのに最適なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、ショーの全体的な性質と一致します：Cutesy。 ショーの音楽もかなり良いですが、最終的には忘れられないものです。 もう一つの失望の側面は、その短い長さです。 私は本当にアニメショーツのファンではありませんが、その適応は3巻でしかリリースされていない4枚のマンガからのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;集合的に、このショーのすべての部分は、1時間ほどを殺すことを可能にする楽しい、楽しい経験をするために最高潮に達します。 その長さとストーリーには残念ですが、それはコメディーやキャラクターの相互作用にそれを補うものです。 漫画はまだ進行中であると言われています。もし何らかの理由で彼らがシーズン2を作ろうとしていたら、私はそれを見て、皆さんのようにそれを大いに楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パパの祝福。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryothatic/reviews&#34;&gt;Ryothatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know what I expected from this show. I didn&amp;rsquo;t expect it to be good. I didn&amp;rsquo;t expect it to be bad. Because of this, I can say that I am pleasantly surprised at how much I enjoyed this show.     Inugami-san to Nekoyama-san i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>