<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>美少女戦士セーラームーン Crystal on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E7%BE%8E%E5%B0%91%E5%A5%B3%E6%88%A6%E5%A3%AB%E3%82%BB%E3%83%BC%E3%83%A9%E3%83%BC%E3%83%A0%E3%83%BC%E3%83%B3-crystal/</link>
    <description>Recent content in 美少女戦士セーラームーン Crystal on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E7%BE%8E%E5%B0%91%E5%A5%B3%E6%88%A6%E5%A3%AB%E3%82%BB%E3%83%BC%E3%83%A9%E3%83%BC%E3%83%A0%E3%83%BC%E3%83%B3-crystal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>美少女戦士セーラームーン Crystal</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-342/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-342/</guid>
      <description>美少女戦士セーラームーン Crystal　第一話　「うさぎ -SAILOR MOON-」　海外の反応
美少女戦士セーラームーンCrystal第1話:海外の反応「変身シーンは素晴らしいね」
美少女戦士セーラームーンCrystal第2話:海外の反応「やっぱりマーキュリーがＮｏ．１」
美少女戦士セーラームーンCrystal第3話:海外の反応「レイの顔、変じゃない？」
美少女戦士セーラームーンCrystal第4話:海外の反応「酔ってるところにキスする方がかわいいのに」
美少女戦士セーラームーンCrystal第5話:海外の反応「ジュピターパワーメイクアップの代わりに人衣一体って叫んでほしいわ」
美少女戦士セーラームーンCrystal第6話:海外の反応「千葉マモルは愛人のストーカーである」
美少女戦士セーラームーンCrystal第7話:海外の反応「月に代わっておしおき・・え？」
美少女戦士セーラームーンCrystal第8話:海外の反応「セーラームーンの変身が一番かっこ悪いんですけど」
美少女戦士セーラームーンCrystal第9話:海外の反応「ウサギはこの話でPTSDになってきたね」
美少女戦士セーラームーンCrystal第10話:海外の反応「四天王がかわいそう」
美少女戦士セーラームーンCrystal第11話:海外の反応「今回のヴィーナスはとんでもないワルだね」
美少女戦士セーラームーンCrystal第12話:海外の反応「漫画と違う展開になって怒ってる人も多いんじゃない？」
美少女戦士セーラームーンCrystal第13話:海外の反応「バトンのところはオーマイゴッド！」
美少女戦士セーラームーンCrystal第14話:海外の反応「ちびうさの声は完璧だ」
ドイツ人「セーラームーンってリメイクする意味あるの？」（ドイツの反応）
セーラー戦士が歌手デビュー！美少女戦士セーラームーンCrystal(海外の反応)
海外「欲しい！」『美少女戦士セーラームーンCrystal』がTカードとクレジットカードとコラボ！【海外の反応】
『セーラームーン』をモチーフにしたピンク色のハンバーガー登場 →海外「カワイイ！」「お◯ぱいみたい」
来ないとお仕置き？東京で海外でも人気を博したアニメの展覧会（海外の反応）
海外「セーラームーン大好き！」六本木で開催の『セーラームーン展』の魅力に外国人興味津々【海外の反応】
日本のアニメ「セーラームーン」の男の娘キャラが超萌えるｗｗｗ【台湾人の反応】
「彼女の夢が叶った！」ロシアのフィギュア選手エフゲニア・メドベージェワがセーラームーンの作者から色紙をプレゼントしてもらった事に対する海外の反応
「ロシア人フィギュアスケーターがセーラームーンの衣裳で演技」海外の反応
日本のアニメが大好きなロシアのフィギュア選手「エフゲニア・メドベージェワ」が可愛すぎる！【台湾人の反応】
海外「日本だけなのかな・・・」日本の人気アニメの布団カバーセットが海外からも注目
日本のセーラームーンが大好き「女子陸上アリアネ・フリードリヒ選手」がイケメンすぎる！【台湾人の反応】
日本で「庵野秀明演出のセーラーウラヌス変身シーン」が女の子のドキドキする要素が詰まってて凄すぎると話題に！【台湾人の反応】
海外「笑ったｗ」日本の人気アニメとアメリカの大手自動車メーカーのコラボCMが話題に
海外「信じられないｗ」日本のアニメとアメリカの自動車メーカーのコラボCM第2弾が公開
ロシア人「親日家メドベージェワ選手が日本のアニメ「美少女戦士セーラームーン」のコスプレで出場したエキシビションの動画の閲覧数が100万回を突破！」　海外の反応
海外「素晴らしいコスプレだ！」 外国人が日本のアニメ「セーラームーン」の全セーラー戦士のコスプレに挑戦 海外の反応
セーラームーン公式ファンクラブが海外に対応！海外のセーラーファンがざわつき出す
海外「日本は未来にいるな」セーラームーンカフェの質の高さに外国人興味津々！
海外「日本は常に進んだ国だった」 北米版セーラームーンの差別的な規制が話題に
昔の思い出が蘇る！？日本のセーラームーンカフェに外国人オタク女子感激（海外反応）
海外「このセーラームーンのコスプレ衣装がスゴすぎる・・・」海外の反応
海外「まさに夢で出来た国」セーラームーンカフェ誕生を海の向こうから羨む人々
海外「遠いけど行きます」セーラームーン常設ストアのオープンが海外オタにも波及
海外「なんで日本に生まれてこなかったんだろう&amp;hellip;」→セーラームーンカフェに感動する海外！！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>