<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>009 1 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/009-1/index.xml</link>
    <description>Recent content in 009 1 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/009-1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>009-1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1583</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1583</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/19998.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1583/009-1/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1583/009-1/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎年新しいシリーズが登場し、多くのアニメのタイトルは亀裂の間に落ち込み、曖昧さを失います。 多くの場合、同時期にリリースされた評判の高いショーや、バズの不足のために忘れ去られたショーなど、これらのショーは、しばしば偶然によって起こるショーにのみ注目されます。  009-1はそのようなタイトルです。 それは、多くの人が聞いたことのない、または放映時に見落とされた番組の1つです。  1つは単純にMAL statセクションを見る必要があり、その証明は数字にあります。
後期には、古いアニメ/マンガのタイトルを新しい視聴者に改装するか、古いアニメのベテラン（最も好ましくは両方）に対応するようにする傾向が高まっています。 このタイトルはそれほど知られていないケースの1つです。 しかし、私は、009-1はショーを見るだけでクリックしていて、サイマルキャストは夢のような夢だったのです。 それはビデオショップからのアニメーション超暴力のVHSコピーを盗んで購入していた時代に住んでいた人々を対象としており、しばしばあなたの財布に穴を残します。 好奇心を抱いた子供たち、彼らの年老いたいとこや親友がニンジャスクロール、MDガイスト、テッカマンブレードなどを秘密裏に見たり、何か違ったことを知ったりしていた時。 これはテレビであなたの普通の漫画ではなかった、これは暴力的だった、これは大人のものだった、これは最高だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;009-1はまだ芸術的スタイルと構造の古い学校のニュアンスを含んでいます。 それを変えるものは、それがカバーする内容です。 ハリウッドのスパイ映画のフォーマットに続いて、009-1だけでなく、長年のアニメファンのノスタルジックなレンズをターゲットにするだけでなく、映画館/テレビのバフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、冷戦が決して終わらなかった別のタイムラインで起こる。 世界は東西ブロックという2つの派閥に分かれています。 パレスチナ人は、平和と交渉の場を公衆に提示しながら、各派閥の統治団体が戦争を行い、互いに支配を宣言している。 彼らがよく利用する主要な方法の1つは、秘密情報諜報員の使用、またはあなたが好きな場合はスパイだった。 物語は、これらのスパイの一人、Mylene Hoffmanの関与を中心に、あるいは彼女のコードネーム「009-1」によってよく知られています。
準エピソード構造で提示されたシリーズの大部分は、009-1のスタンドアローンミッションに従っています。 サイバネティクスとエージェントとしての彼女のスキルの助けを借りて、私たちは彼女自身、または他のエージェントの助けを借りて、これらのミッションに乗るのを見ます。 簡潔さを活かして、これらのスタンドアローンのミッションは決定的で自己完結的であると感じました。 これは、見ることが容易なものであり、物語をそのかかとに引きずり込ませることはない。 映画/テレビの狂気が喜ばれるところは、それぞれのエピソードを演出する方法です。 ショーは、ジェームズ・ボンド・フランチャイズ、チャーリー・エンジェルス、バイオニック・ウーマン、ニッチ・シークレット・エージェントのサブジャンルに入る他のいくつかのタイトルのハイブリッドのようなものです。 これらの任務は、スパイ活動から暗殺任務に至るまで、幅広いことがあります。 彼らは楽しいものでしたが、ほとんどの場合、スパイのテレビ番組や映画に関連する同様の設定から個々のストーリー設定を分離することはほとんどなかったので、しばしば定式化することができます。
ショーはまた、セックスや暴力から遠ざけていないことによって、より大人になることを目指しています。 しかし、キャラクターのデザイン（後で説明します）とショーの「本への」執筆のため、時にはヒットやミスでした。 それは、スパイのジャンルに背後にある物質よりも魅力的なものに見えるようにしました。 しかし、ショーの若干の少年の試みにもかかわらず、セックスアピールと暴力の使用を嫌がることがないように、信用を与える必要がある。 スパイのジャンルに不可欠であり、それがなければ根本的に感じられるのは、これらの要素です。
今、このエピソード的な構造の最大の欠点は、ショーの大部分がすべて終わったときに無意味であるということです。 それでもアピールとエンターテインメントの価値はありましたが、方向や目標は設定されていませんでした。 それは、レトロ調味料以上の真の目的を果たしておらず、スパイ映画に敬意を表していました。
ショーの唯一の連続性は、突然変異体を含むプロットが行われた後半にあった。 しかし、ショーの大部分のように、最終的にはどこにも行きませんでした。以前に紹介された物語と同じですが、以前のものよりも広範囲に調査されています。 それは楽しい経験でしたが、最後には何もあなたを残していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一のことは、間違いなくアートスタイルです。 それは、現代のプレゼンテーションと古い学校の美学を結びつけます。これは意図された聴衆を若い成人以上に理解しやすくします。 それが1967-74年の間に出版された漫画の適応であることを考えると、この描写は意図的だった。 それはレトロなファンを念頭に置いてパッケージ化されていますが、それは若いアニメ視聴者がそれも使いやすいものではないことを意味しません。 古いアートスタイルを熱望している人は、今日のタイトルの現代アート標準に馴染みのない、または使い慣れたものよりも魅力的だと感じるでしょう。 それは、アニメの変態の極低温状態をキャプチャしたようなものです。
キャラクターは文字通りその原型に描かれ、誇張された身体の特徴はしばしば彼らが描写する人格特性の種類を強調するために使用される。 マニアックな悪役たちは狂ったように見え、腐った老人たちは腐って見え、素敵なスーパー・スパイたちは変態的に見えた。 常に魅力的ではないという犠牲を払って、簡単に区別できるようにしました。 芸術的イニシアチブが尊重される一方で、これによってキャラクターの一部が実際の人々よりも似顔絵として出現するようになりました。 彼らは、古典的なディズニー映画のページからすぐに切り取られたような単純なものから見た目のものまで、さまざまなものがあります。 奇妙なキャラクターデザイン（レトロな標準の場合でも）にもかかわらず、アニメーションは実際には非常に流動的です。 キャラクターの動きには振り付けの使い方がよく示され、アクションシーンを理解しやすくすることができました。 それはあまりにも贅沢ではありませんでしたが、その努力はかなり明白であり、同じ時間に作られたタイトルと比較すると、それは残りの部分より上のカットでした。
環境とセットの部分には、使用された色合いが濃く、色彩の選択肢が限られているため、背景が病的で荒々しく感じられ、全体的な雰囲気に加わりました。 最小限の色の選択は、キーフレーム内のシーンや関心事をさらに強調するために使用されることもありました。 それは例外的ではありませんでしたが、確かに高く評価された、視覚的なストーリーテリングのすばらしさです。 音色はミッションに合わせて変化しましたが、ほとんどの場合、一定のメランコリックなテンポがありました。 それは寒さと荒涼とした感じがしばしば成人の精神を反映してショーは主に構成されています。
ユニークなアートスタイルは、今日作られているものから際立っています。 レトロなファンにとっては視覚的なアイキャンディーであり、現代的なファンにとっては珍しい（そしてうまくいけば楽しい）エクスペリエンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技は、良いからばかげたものまで幅広い。 いくつかは、アクセントを取り除くのが最も難しい人のように聞こえました。 英国のアクセントの馬鹿模倣から、漫画的なロシア語の演奏まで。 それはアーノルド・シュワルツェネッガーがアメリカで生まれ育ったと思って誰かをだまそうとしているようなものです。 それにもかかわらず、私はショーが放つ舞台芸術のスタイルに加えて、それをダビングすることを強く勧めます。 時にはそれはちょっとしたものですが、似顔絵のキャラクターデザインにはうってつけです。
このサウンドトラックは、多くのシークレットエージェントのフリック、盛んなブラスセクション、重い打楽器の打撃、ヴァイオリンのインストゥルメンタルの散在した、そして激しいアンダーソンを連想させる。 それは滑らかで、スタイリッシュでグローブのようなショーに合っています。 私はそれだけで聞くことを勧めませんが、シリーズの全体的な調子と雰囲気に別のレイヤーを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのデザインと同様に、キャラクターもシンプルでした。 しかしこれはショーを傷つけることはありませんでしたが、コンテンツを本当に気にするために深みのある文字を必要としないためです。 私たちの主人公の009-1は、頭を浮かべた態度を持つ金髪の爆弾です。 彼女の感情はしばしば彼女の最高のものを得させるが、彼女はまだ自分の気持ちにもかかわらず彼女の課題を実行する。 彼女は仕事場のために部分的に皮肉な現場エージェントです。 彼女はサイバネティクスを装備していたので、武器のスイスの軍用ナイフを歩いていた。 彼女のアーセナルは、他のサイバー女性と同様に、人によって異なります。
私たちは後で肉体を助け、自分の成長を引き起こした瞬間を見せて、観客が彼女に紹介されたときに彼女の人に変わるような裏話を与えます。 私たちの主人公以外のすべてのサイドキャラクターは、サイドキャラクターとして扱われます。 誰も本当に中心的なステージをとらえず、しばしば経験を丸めるためにそこにいます。 それにもかかわらず、一回限りのキャラクターのいくつかは、20分の時間が過ぎる前に適切に特徴づけられていた（例えば、エピソード6のキャラクター）。 これらの少数は動機、性格、ある程度理解できた理由を与えられました。 ストーリー形式では、これらのキャラクタの大部分が再発することが制限されているため、いずれかのキャラクタにアタッチするのが難しく、パッシブになるように十分に細分化されていましたが、 他の再発するキャラクターには、しばしば009-1と並行して働くいくつかの他のサイバネティックスの女性エージェントと、ショーの最終行為に対してより関連性のあるものも含まれていた。 個人としてはキャラクターはそれほど多くはなかったが、お互いの対話や相互作用はそれを補うものであった。 特に、私たちの主人公が会話の終わりにいたとき、それはしばしば鋭敏な気分と冗談の感覚を滲出させました。
009-1は唯一のキャラクターだったので、残りの人は単にライターが割り当てた役割を果たすだけだったのですから。 ほとんどの場合、彼らはセッティングとエピソードへの唯一の装飾であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについての事前の知識も期待もしていないこのシリーズに入ったので、私はそれを徹底的に楽しんでいました。 私が最初から最後まで夢中にさせた素晴らしいエピソードがいくつかありました。エピソード的な構造は、それが大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスパイのジャンルやレトロな美学のファンなら、この1つをチェックすることを強くお勧めします。 それはスタイルを持っていて、それがターゲットオーディエンスであることを知っていました。 エッジの周りに少し荒いと常に魅力的ではありませんが、それは見て簡単だったし、エンターテイメントの良い線量を提供した。 しかし、ほとんどの場合、私がこれをチェックするために与えることができる最大の理由は、他の何よりも経験のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With new series springing up every year many anime titles tend to fall between the cracks and become lost in obscurity. Often overshadowed by more acclaimed shows released around the same time period or forgotten altogether due to a lack of buzz, these shows are often only given any attention by those that come upon it by happenstance. 009-1 is that kind of title; It&amp;rsquo;s one of those shows that many have either never heard of or simply overlooked when it was airing. One simply needs to look at the MAL stat section and the proof is in the numbers.   As of late, there&amp;rsquo;s been a growing trend in adapting older anime/manga titles to either retrofit it to a newer audience or to service the older anime &amp;lsquo;veterans&amp;rsquo; (most preferably both). This title is one of the lesser known cases of this. However, I think it&amp;rsquo;s safe to say that 009-1 is targeted to those anime fans that have been around long enough before viewing shows was simply a click away and simulcasting was only a wet dream. It&amp;rsquo;s targeted towards the people that have lived through the days where sheepishly purchasing a VHS copy of animated ultra-v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライオンtamers、ライオンtamers;  1つ来て、すべて来て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはあまりにもまれである何かを理解しようとします。 真の意味を持つアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもちろん、 &amp;lsquo;009-1&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2006年の作品です。  20歳未満の人が実際に「得る」ということはほとんどありません。 言い換えれば、アートワークがサブパネルである、またはサウンドトラックが少しシンプルであるという苦情があります。 言い換えれば、生産価値はそれに適したものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代の制作ソフトウェアが利用可能になる前にアニメをしようとした人は誰でも、アニメ制作の芸術と科学にもっと感謝するだろう。 結局のところ、日本のアニメは1910年代に始まり、1980年代になると「主流」にはならなかった（ウィキペディアの「アニメの歴史」の非常に良い記事を調べる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30歳以上の私たちの大部分は、貧弱な生産価値でさえ評価することができます。 物語が水を保持している限り。 これは、他のすべてを脇に置き、アニメの目的は物語を伝えることです。 アートワークと音楽がストーリーを高めることは否定できないが、「生産価値」はストーリーベースの概念ではなく、ストーリーの定義である。 これらは多くの場合、ストーリーの実際の伝言を強調しないエキストラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは今私たちをすべて &amp;lsquo;009-1&amp;rsquo;に導いています。
このショーは異名です。 それはまさに戦争ではありません。 実際のメッセージは、戦争に関するものです。 そしてその結果。 プロットは別の現実に基づいていますが、ストーリーの一部の結果は永続的であり、キャラクターだけでなく重視する効果もあります。 ビューアも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、Mylene Hoffman; 彼女は避難所を残した戦争の産物です。 最終的に西洋自由世界で終わる。 政府機関の助けを借りて、彼女は雇われただけでなく、諜報機関の代理人としての生存性を向上させるために修復されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の兄弟は、ミレンがいつも後悔したような形で放棄されました。 その後、彼女はロッキーと名付けられ、東方圏のために働いている彼にぶつかります。 結局両者はお互いが誰であるかを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らはまだ、お互いに対して、古くからの闘いと戦っていることがわかります。 両方の個人から多くの後悔し、両方のお互いに時折壊れて与えるようにしてください。 しかし結局、どちらも自分たちの仕事をやめて、自分たちの間の平和を見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、本当の、触知できる、そして毎日起こる悲しみの一種です。 実生活では。 友情や家族の絆の炎は、しばしば公に認められないものです。 それでも、私たちは悪夢の中を旅行するこのような後悔を感じます。物事の影がほとんど現実のように見えますが、もはや触れることはできません。 そして私たちはその夢から目を覚まし、その後悔に触れたことを知っていますが、その原因が正確に覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして親愛なる読者たち、私たちは物語の中に物語を持っています。 主な話は、世界派閥による支配のための継続的な闘争です。 二次的な物語は、はるかに背の高い立って、より多くのインパクトを持っています。 それによって意図された点を見るのに十分な魂がある私たちのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この二次的な物語は、人々を後に残す私たちの多くの物語です。 自発的にまたは力によって。 多くの原因がある後悔と後悔。 ほとんどの場合、私たちが残した人々の認識を超えて、私たち全員を傷つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;009-1、楽しむことはできません。 紛争によってもたらされた後悔について議論する努力は、 私たちのために見て感じるウィットで満足することができます。  009-1は非常にまれなアニメであり、勇敢に作られています。 それが財務的または芸術的な成功であるかどうかに関わらず。 著者には何か言いたいことがあったので、視聴者は知るべきだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自身の内部を見る勇気があり、自分の個人史に帰属する鑑賞者にとって、009-1はあなたのアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;009-1&amp;rsquo;に非常に強い8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lion tamers, Lion tamers; come one, come all!    We try to make sense of something that is all too rare. A anime with some true meaning.    I speak of course, of &amp;lsquo;009-1&amp;rsquo;    This anime is a product of 2006, and as such; creates very little that people under the age of 20 will actually &amp;lsquo;get&amp;rsquo;. In other words, there will be complaints that the artwork is sub-par, or the soundtrack is a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphiine&#34;&gt;alphiine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（A.N. Reviewsは私の個人的な意見ですが、これはアニメを批判的に見ようとする客観的な視点から来ているわけではありません。私は物理的に失うことができないどこかで自分の考えを書き留めたい）
♡
さあ、始めましょう。  009-1は非常に面白い時計ですが、それに続く難しいストーリーラインがあります。 かなり頻繁に、私は自分自身が特定の部分を巻き戻し、特定のエピソードを見直して、実際に何が起こっていたのかを把握していることを確認しました。
それは非常にSFのアニメで、ロボットと悪役がいて、その背後には独特の物語があります。 冷戦が終わったことのない架空の世界で起こり、世界は東西ブロックによって隔てられたままである。 これはスポイラーではなく、文字通り要約に含まれています。 物語はむしろ終わりに向かって混乱し、作者がこのアニメと一緒に行きたがっている場所を本当に分かりませんが、終わりはそれをほっとしていないことを覚えています。 エンディングは物事を結びつけることになっていて、009-1は本当にそれで驚異的な仕事をしません。
今日のアニメ社会で期待されていたように芸術は壮観ではありませんでしたが、このアニメはずいぶん前に作成されたため理解できます。 しかし、多くの悪役が同じように見え始め、爆発の背景のいくつかの特徴がリサイクルされているように見えますが、何ができますか？ アニメを見ても耐えられないほど悪くはなかったが、私はより良い芸術でリメイクする気はしなかった。
女性のリードはとても面白かったです。 それは私がそれについて言わなければならないすべてです。
全体として、アニメは適切な視聴者には良い時計になると思います。 あなたがSFや軽度のゴアと戦いが好きなら、ちょっと、このアニメは完全にあなたのためです。 サウンドトラックは圧倒的に素晴らしいジャズのようなもので、アートがあまりにも気にならない限り、大丈夫です。
私はアニメが好きでしたが、私は認めます。 私は同じ週末の間にかなり早くそれを見て終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alphiine/reviews&#34;&gt;alphiine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A.N. Reviews are my personal opinions, these aren&amp;rsquo;t coming from an objective perspective where I try to look at the anime critically. I just want to jot down my thoughts on somewhere where I physically  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代を過ぎた冷戦中に起こった。 西洋と東方のブロックは、スパイ、ヒットマン、その他の戦略的手段を利用して互いに決定的なエッジを得るよう試みる。 西ブロックのために働く、Mylene Hoffman aka Nine-Oneは、Zero Zero Agencyと呼ばれる全女性グループのメンバーです。 彼らはサイバネティクスを通じてさまざまな武器を装備した情報スパイのグループです。  Myleenの武器は、彼女の胸の中の二重の機関銃、光線銃、そして彼女のブーツの針銃で構成されています。 彼女の仲間は時には彼らの腕の中でナパルームの爆薬を扱います。 共にまたは単独で、この訓練を受けたこのグループは、スパイ活動、隠密活動、または暗殺活動を行っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;009-1は、石ノ森章太郎の60年代後半の漫画をベースにしており、ショーのスタイリッシュな性格に関して、これは間違いなく注目に値するものです。 シリーズは非常に古い学校のやり方で行われ、主にその時代の人々にアピールします。 確かにそれはいくつかの近代的な特質を持っていますが、このアニメは誰のためでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画は冷戦時代に設定された。 アニメは漫画のそれに続き、90年代以降、突然変異の子供、高度な兵器、サイボーグ、アンドロイドを加えた冷戦を押し進める。  009-1はジェームス・ボンドと類似していますが、多くの点で優れたスペシャル・エージェントの賢さは欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、009-1は、ファンサービス、心のないセックスシーン、そして非常に荒涼としたアクションシーンで詰め込まれた銃のアニメシリーズの別の雛に見えます。 深刻な視聴者は、最初のエピソードを過ぎるのは難しいと感じるかもしれません。 最初のエピソードは、シュート・アウトと手の手のシーンの良い量でパックされたアクションですが、それは非常にチーズ感があります。 正直なところ、私は7年前にこのシリーズを見ていましたが、すぐに落としてしまいました。 幸いにも、最近はほとんど何でも見ることができます。 したがって、私が何かを始めるときには、それがどれほど苦痛であってもそれを終わらせるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は、2回目のエピソードが到着するまでに、シリーズは別の方向に向かい、すぐにあなたは銃のアニメを持つまったく別の女の子だけを見ていないことに気づきます。 ストーリーは、主にミーレンを中心に展開され、ソロミッションを通じて彼女の性格を育む。  Myleenは専門家であり、彼女の仕事を真剣に受けています。 彼女はしばしば、被害者の愛する人たちに、そして時には彼女の目標にも思いやりを示します。 彼女は本当にそれに値すると信じている人に死を言い渡します。  Myleenは完全な眠気のように降りるので、文字の深さのこのビットは非常に必要です。 彼女は目標のほぼすべてで眠っているし、私はこれらのようなゴミのようなキャラクターにはなっていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはプロットされておらず（最後の3つのエピソードまで）、それはエピソード形式に従います。 通常、このようなアニメはある予測可能なパターンに従います。 これはいくらかのパターンに従い、ほ​​とんどすべてのエピソードが遅いペースで始まり、後にアクションパック入りのエンディングになるが、ショーには様々なものがある。 ストーリーの中には、すべてのクリシェを放棄しているため、素晴らしい結末を持っているものもあります。 私はスポイラーを避けるためにこの部分を空中に残します。 私はエピソード4が私のお気に入りであると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;009-1は、監視可能なシリーズでありながら、欠陥を有しており、潜在能力を最大限に発揮しません。 一つ目は、Myleenが開発された唯一のキャラクターです。 弱すぎる。 彼女のチームの他の人たちは背景もなく、彼らの役割はほとんど存在しない。 少なくとも2つのエピソードはほとんど目的を果たさなかったので、実際にはこれに言い訳はあまりありません。 特に私が、他の人のためのミーレンの同情に関するこの件について後で感じたのは、死にそうな馬だった。 私はまた、いくつかの文章に問題があります。 私はこのシリーズはジェームズボンドと似ていますが、巧みさを除いていると言いました。 私はこのテーマについて詳しく説明します。 ジェームズの性格は知恵を利用していたが、ガジェットや物語は全体的に強く、想像力豊かな文章を使って彼の逃避を描いた。  Myleenは乳房銃のような非常に面白い仕掛けに頼らざるを得なかったが、少なくとも1回は彼女の脱出で何の説明もなかった（彼女はどうしてチェーンから抜け出したのだろう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、セックスシーンを早くも言及した。 シーンはグラフィックではなく、主にあなたの想像力に任されているので、シリーズを傷つけることはありません。また、エピソードプロットをプッシュする絶望的な試みとしてシリーズには含まれていません。 終わりはややタックされ、十分な閉鎖をもたらさなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズで持っている最大の問題は、間違いなくキャラクターのデザインです。 シリーズの女性、特にミーレンの場合には、いくつかの努力が払われました。 英語版にはちょっとした言語が含まれています。 私はサブを見ていない。 彼らはできるだけセクシーな彼女を作るために彼らの道から出たが、他の誰もが冷たい肩を受け取った。 キャラクターのデザインは、特に近代的なアニメに使用する人にとっては恐ろしいものです。 背景のアートワークは時折悪いです。 建物はいくつかの機会に建物のブロックに似ています。 他の時代、特に夕日と夜間の背景のために、アートワークは際立っています。 サウンドトラックは私にはかなり良いものでしたが、もう少し曲を使うことができました。 全体的に、彼らはジャズとモダンロックからなるシリーズに非常によく合います。 このシリーズはまた、頑強な声優を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は期待を非常に低く設定していたため、009-1は私を早期に驚かせました。 それは、独自のアイデンティティを確立し、常に安いギミックに頼っているわけではありませんが、面白いシリーズです。 アートワークについては、私はここに意図が何かを得るが、それは私がそれを完全に好きであるか、まったく好きでなければならないということを意味しない。 私はこのシリーズを見て後悔していません。 しかし、その時に何か良いものがあれば、しばらくこの棚に置いておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：血まみれのアクションとアクション、礼儀正しいストーリー、良い音楽&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;低い：非常に悪いキャラクターデザイン、弱い執筆のビット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Taking place during the Cold War which has continued pass the 90&amp;rsquo;s. The Western and Eastern blocs attempt to gain a decisive edge on each other by utilizing spies, hitmen, and other strategic means. Working for the Western Bloc, Mylene Hoffman aka Nine-One, is a member of an all female group called the Zero Zero Agency. They&amp;rsquo;re a group of intelligence spies equipped with various weapons through cybernetics. Myleen&amp;rsquo;s arsenal consists of dual machine guns in her breast, ray gun, and needle guns in her boots. Her associates sometimes handle napalm explosives in their arms. Together or  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fneedlesf&#34;&gt;FNeedlesF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がこれを書いている日に比べてちょっと古いです.15-10-2015です。これは2006年にリアーされたので、これを見て検討しているなら、これを覚えておいてください。 私は009-1が好きでした。それは、主にセキュリティの会社のために働く特別なオプスアサシンについての物語です。アクションの部分はアニメの中で本当に良いです。 アニメをベースにしたアクションを見たいという意図を持ってこれを見てみましょう。いい話ですが、他の世界のものはありません。 全体的に見て時間を過ごすには良いアニメ、それはアニメが実際にはかなり良いことが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FNeedlesF/reviews&#34;&gt;FNeedlesF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is kinda old comparing to the day i&amp;rsquo;m writting thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moreone&#34;&gt;Moreone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは最高です！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：
シリーズに描かれているミッションの大部分は、1つのエピソードの間に取り入れられています。  009-1の砦の1つは悪者です：彼らのほとんどはヒロインに殺されることになった無名の敵ではなく、歴史と人格を持っています。  009-1はジェームズ・ボンドのような典型的な東ブロックの邪悪な宣伝を慎重かつ忠実に維持しているが、その邪悪を面白く複雑にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、小さくて事実上別々のストーリーは、全体としてストーリーラインを断片化しているように見せます。  009-1は他の多くのシリーズと同様に「addicitve」ではありません。 次のエピソードで楽しみにすることはほとんどなく、崖のハンガーやストーリーの実際の進歩はありません。 最後のいくつかのエピソードはゆるい端を結びつけようとしていますが、ヒロインの過去からの啓示がありますが、それでは十分ではありません。 シリーズは主に派生エージェントテーマとアクションのために行われているので、それは伝えるストーリーがあるからではありません。 時々、文字はプロットのためのツールにすぎませんが、009-1ではプロットは単なる文字のツールに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が行動と秘密の代理人をあなたのものにしているなら、このシリーズは間違いなく価値があります。 そうでない場合は、シリーズが終了するまで、実際のプロットがすべて展開されるのを待つことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187030&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moreone/reviews&#34;&gt;Moreone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is just the best of all !! &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;       summary :  Most of the missions portrayed in the series are finsihed during one episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naurisvaras&#34;&gt;Naurisvaras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;009-1は、冷戦がまだ進行中の代替宇宙に設定された行動指向のSFです。  009-1はわずかにサイボウズされたジェームズ・ボンドの女性コードで、ミッションを完了し、東ブロックのエージェントを多かれ少なかれ殺し、危険な状況では冷静かつセクシーな状態を保ち、かなり良いファンサービスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんでいましたが、私はそれを楽しむには若すぎると思っています。 シリーズは、単にアートを見てみると、あなたが推測するほど古いわけではありません。 音楽とアートワークの両方が古いように見えますが、その意図は間違いありません。  009-1は、過去10年間にその魅力の一部を失っている「秘密エージェント」のテーマに、人生を息吹くことを目指しています。 古い視聴者には009-1は懐かしい歓迎の風になることができますが、若い世代では古いものが古いものとみなされる可能性があります。 すべての正直なところ、アートワークは私にとっては魅力的ではありませんでした。頭は奇妙に形作られているように見え、鼻ははるかに大きいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズに描かれているミッションの大部分は、1つのエピソードの間に取り入れられています。  009-1の砦の1つは悪者です：彼らのほとんどはヒロインに殺されることになった無名の敵ではなく、歴史と人格を持っています。  009-1はジェームズ・ボンドのような典型的な東ブロックの邪悪な宣伝を慎重かつ忠実に維持しているが、その邪悪を面白く複雑にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、小さくて事実上別々のストーリーは、全体としてストーリーラインを断片化しているように見せます。  009-1は他の多くのシリーズと同様に「addicitve」ではありません。 次のエピソードで楽しみにすることはほとんどなく、崖のハンガーやストーリーの実際の進歩はありません。 最後のいくつかのエピソードはゆるい端を結びつけようとしていますが、ヒロインの過去からの啓示がありますが、それでは十分ではありません。 シリーズは主に派生エージェントテーマとアクションのために行われているので、それは伝えるストーリーがあるからではありません。 時々、文字はプロットのためのツールにすぎませんが、009-1ではプロットは単なる文字のツールに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が行動と秘密の代理人をあなたのものにしているなら、このシリーズは間違いなく価値があります。 そうでない場合は、シリーズが終了するまで、実際のプロットがすべて展開されるのを待つことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naurisvaras/reviews&#34;&gt;Naurisvaras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While I enjoyed the series I think I&amp;rsquo;m too young to enjoy it in it&amp;rsquo;s full potential. Series isn&amp;rsquo;t as old as you would guess just by looking at the art. Both music and the artwork look old,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>