<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 25 Discussion Series Finale Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-25-discussion-series-finale-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 25 Discussion Series Finale Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-25-discussion-series-finale-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 25</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/27/macross_rewatch_macross_frontier_episode_25</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 12:09:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/27/macross_rewatch_macross_frontier_episode_25</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/80fo2g/macross_rewatch_macross_frontier_episode_25/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/80fo2g/macross_rewatch_macross_frontier_episode_25/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Buuuuuuuuuuuuuuuuuuut &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;レオンは逮捕され、グレースは爆破され、バジラは&amp;hellip;去る&amp;hellip;？他の名前のキャラクターたちは生きている（そして&lt;del&gt;ゾイドベルク&lt;/del&gt;ブレラ！） 、島1は安全に土地を取得し、愛の三角形を解決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[WAIT、NO。]（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/u78wr）&#34;&gt;https://streamable.com/u78wr）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、私は逃げる。三角関係！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;結末は両側に骨を投げたので、誰も満足していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;あるいは、メドレーをもう一度楽しみ、ディメンション・イーターを愛することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日の考え：JudyとExecutioner on Graceを審査する必要はありましたか？彼らはレオンを逮捕しただけで、ヴァージラ・クイーンの頭を切って、グレースはコントロールできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[Nyan Nyan Service Medleyは武道館に住んでいます。]（&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=-q4BfsSmq94）&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=-q4BfsSmq94）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/TzGki0x.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Fascinating.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/R7RJaZr.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Hey, let&#39;s go surfing.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/gQ684OB.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I sing from the di-a-phragm-a-lot!!!&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソード：銀河を越えて歌うああ待って、私はすでにマクロス7のためにそれを使用しました。でもそれはまだ適切です。音楽狂の大きな戦いで終わるのは、マクロスの伝統です。それは私がこのフランチャイズについて愛していることの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が何か他のことを言う前に、私が道から出ようとしているもの：慈悲深いもの！すごくファックしていた!!!これは壮大なフィナーレの地獄でした。これは、Gurren Lagann、Symphogear、Girls Und Panzer、そして最後の戦いがいかに恐ろしいHYPEであったかという点でのこれまでのMacrossの項目までさえある。そして私はそんなに大好きです。私はこのようなマクロスを見ているようなことを経験したことにとても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私が予測したように、SMSはその日を救うために現れます。そして彼らにはグレースが本当の悪人であるというニュースと、レオンが悪事に責任を負っているというニュースがあります。まあ、そのレオンプロットは、むしろ急に包まれました。私は彼らが巨大な戦いにもっと時間を費やすことに決めたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;すべてのショックの衝撃、アルトは死んでいないことが判明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[どのようにショッキング]（＃biiru）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、彼は少なくとも私たちのために実際の驚きを持っています。つまり、私たちが見たランカは実際ランカではないということです。いいえ、代わりに巨大な空間ランカとしてホログラフィックに装飾された銀河です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースは現在、女王とつながっています。彼女は、縦だけでなく横もコントロールします。彼女は今Vajraネットワークを担当しています。そして、彼女は基本的に銀河のどこでも攻撃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マクロスの日々をいつも節約することが起こるまで、絶望的に見える。燃え尽きる空の中で歌を聞く。ランカの歌声が聞こえます。そして彼女の歌声はVajraの攻撃を止め、Graceのコントロールを破った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、非常に叙事詩的な最終戦が始まります。真剣に、私はこの戦いでどこから始めるのですか？私はキャラクター達が完全なバースになるのを許す巨大な壮大な戦いの大ファンだ。私にとって、それらは見ることを非常に満足しています。そして、このエピソードはそれを配信します。私たちはマイケルの狙撃ライフルを使ってクルンを獲得する。 Lucaは彼のドローンを獣のモードにすることができます。カナリアのモンスターはバトルギャラクシーの顔にまっすぐ射撃する。アルトはランカを救うためにバトルギャラクシーに飛ぶ。クォーターとバトルフロンティアのタッグチームがギャラクシーと対戦し、クォーターにはダイダロス攻撃があり、バトルフロンティアではバトルギャラクシーが打ち出されます！ちょうど&amp;hellip;うわー。これは私が愛しているすばらしい狂気のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、音楽があります。音楽はかなり素晴らしいです。何の歌？それらのすべて！この最終戦に含まれていなかったフロンティアの曲をリストアップする方が簡単です。私はすべての曲が少なくとも少し出てくると思う。そしてそれは素晴らしいです。マクロス・フロンティアは叙事詩の最後の戦いのためにどんな曲を演奏するのかという問題に対してかなりエレガントな解決策を持っています。そしてそれはとてもうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランカとシェリルを戦場に出すシーンが大好きです。彼らの最初のシーンの究極の鏡です。今、シェランに立ち上がるよう励ましてくれるのはランカだ。さて、シェイをサポートしているのはランカだ。シェリルがランカとアルトの両方の夢を追うために重要だったのと同じように、シェリルを救う上で重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女が救助されると、RankaはVajraで何が起こっているのか正確に説明します。判明したように、この闘争の全原因はVajraと他者の間の理解の欠如でした。 Vajraはコミュニケーションの必要がありません。彼らは一つの心のすべてです。したがって、個性の概念と他者とのコミュニケーションをとることは、彼らにとって全く異質なことです。もちろん、彼らは自分たちのハイブの心の外で他の人とコミュニケーションする方法がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraには、ハイブ・マインドを持たないものは、奇妙でおそらく危険なものに見える可能性があります。人間とZentradiはおそらくVajraにとっては人間とZentradiと同様に知られていなかったでしょう。彼らはおそらくランカを救い主として（彼らのハイブの精神の一部だった）奇妙な存在から救い出したと思ったのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、シェリルの曲も彼らに影響を与えた。シェリルはネットワークにいません。ランカが説明しているように、彼らは種間の違いについて一種の理解を得ました。理解があれば、平和への希望がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraが島1にぶつかるのを止めるために、Vajra自身が犠牲を払うのを見ると、Vajraのハイブ・マインドを見ることができます。それは衝撃的な展開ですが、見ることはとても信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;VajraはAltoと新しく解放されたBreraが入るように、Graceを取り下げるのを助ける。我々はBreraが壊れているヘアクリップのショットを手に入れた。私は/ u / theyawnerが最後のエピソードを指摘するまでそれについて考えることさえしませんでしたが、それがGraceのマインドコントロールデバイスであることにはかなりの意味があります。そしてBreraは後で解放されて以来、それは本当であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的に大きな叙事詩が爆発し、戦闘に勝利しました。グレースと彼女の計画は敗北しました。 Vajraの脅威は今終わったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ランカの歌がバズラに影響を与えた理由についても説明します。 Vajraは別のVajraネットワークと通信するために作曲したラブソングです。だから、なぜVajraがその曲によって混乱したのかが分かります。それは愛の歌だった。彼らはその歌を歌っている間に決して戦うべきではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;愛の三角形への実際の解決は実際にはありません。ランカとシェリルは共に歌と恋に尽くすことを約束します。そしてアルトは本当に一つを選んでいない。しかし、それは素晴らしい結末です。そして、私は最終的に本当の空を飛ぶという彼の夢を実現しようとするアルトの最終的なショットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：/ u / theyawnerはVajraとEnder&amp;rsquo;s GameのBuggersを比較することもできました。彼らはかなり似ている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;いいえ、ランカではありません。真剣に言って、ランカは2メートルもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、KlanはMicronizedをどのようにすばやく得ましたか？ああ、ショーはフィナーレを欲しがっているので、私はいくつかのものを滑らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは、マクロス7のフィナーレを思い起こさせる。アルトがヴァルキリーに漂流している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Breraがコントロールから解放されたのはかなり便利ですが、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だからRankaとSherylは自分自身で女王になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそれを呼んだと言うだろうが、私は本当にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は音楽メドレー以外の言葉はあまりないとは言いません。感情がそこになかったというわけではありません、彼らは素晴らしかったです。しかし、彼らが曲の間を切り取っているように、私の上には、あまりにも多くの種類の激怒があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私の苦情のすべてにもかかわらず、私はそれが好きだった。それはVajraに何が起こるかを言いませんか？私は何が起こるか知っていますが、私はこのエピソードでそれを見ることを思い出しませんし、私が最初にそれを学んだ場所も覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;とにかく、シリーズディスカッションのために書きたいことを考えていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;したがって、Vajraがおそらくフロンティア艦隊を引き裂いている間、クォーターが現れ、Leonが退位される時間がかかります。私が推測する優先順位。アルトは明らかに死んでいません。誰もが即座にチームを組んでいます。なぜなら、それは最初から起こることになるからです。 Rankaが救助されたので、彼らはVajraを彼らの側に回すことができ、これはただ彼らが私を失ったところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ショーを通して、Vajraは信じられないほど無慈悲で積極的でしたが、明らかに彼らが望むのはRankaを取得することでした。しかし明らかに、彼らはシェリルの歌声を聞いて、今や彼らが民間人に打撃を与えているとき、さまざまな人間がどのようになっているのかを実感しているようです。それは安いですが、それを悪化させるのは、これまでかなり合理的な「私たち」またはそれらの教科書を開催していた時代に、Vajraを使用することに対するAltoの嫌悪感を聞いていて、Vajraが自らの自由意志で暴力を開始したことです。さらに混乱させているのは、オズマは彼がVajraを十分に持っていて、両サイドを交換する2分前に彼らに火をつけていると言っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ポイントは、Vajraは実際に悪ではなく、たとえ人間と異なるものであっても、接続して少なくとも平和を持つことが可能であるということです。しかし、このショーは私が心配している限り、まったくこれを売っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それ以外にも、他にも「安い」要素がたくさんあります。彼女の頭を殺すことから腹部を上げることに動かせるかどうかを細菌に尋ねることによって、ランカはシェリルを治療します。それは、女の子は誰も死ぬことはないからです。 BreraとAltoは今や明らかに冷たく、今までお互いを軽蔑しているにもかかわらず背中合わせのbadassesのシーケンスをしています。クランはミハエルのバルキリーで戦うつもりです。もし彼女が決してガソリンに達することができないのであれば、それは悪くないでしょう。マクロスの終わり近くでバルキリーを突然パイロットしたミリアを思い出させてくれました。それは意味のないファンのような気分になっています。それから、無数の無人機と戦うことを話すルカがいる。悪い考えではありませんでしたが、以前は全く話されていませんでした。彼はPlusからSharon Appleの事件を紹介していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;愛の三角形が未解決のまま残されていたことはあまり気にしませんでした。なぜなら、文字は、必要なものよりも優先されているという誤った点が数点あるように感じるからです。後でそれを把握する時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、ねえ、アクションはクールでした。そして使用されていたマイケルのライフル銃はきちんとしていた。すべてのことだけで私は満足していませんが、私は明日のスレッドで全体としてショーについて悪いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は再ウォッチに追いついていませんが、カップルのことを言いたいだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;映画を飛ばしてはいけません。彼らは続編ではありませんが、少しでも伝統的なリプレイ映画ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;明日の議論のための私の最終的な考えを保存するだろうが、このエピソードのための1つの良いことは、 &amp;ldquo;Nyan Nyan Service Medley&amp;rdquo;（それは感謝してエピソードの良い塊を占めた）それ以外は主に未解決の疑問がたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;より少ない程度で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Encoreでそれを楽しむことになった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最初からこの再ウォッチをしていたので、私はまだこれがフランチャイズ全体の中で最もアクションフィギュアのフィナーレだと感じています。それが好きな理由はたくさんあります。クールシークエンスのルールとサポートしているキャストのルールの多くは、彼らの大きな気の英雄を瞬時に得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;昨日の試合はアルトの敗戦で終わった。しかし、これはアルトの最初のロデオではなく、マクロス・クォーターがそれを偉大なものにした直後に生き残ったことを素早く明らかにしているからです。フロンティアで重大な被害を受けたVajra船で発砲しました。しかし、キャストへのより重要な暴露は、巨大な歌を歌うランカのホログラムが実際には偽装のマクロス・ギャラクシー、ギャラクシー艦隊によるこの裏切りに対するレオンの裏切りと共謀、そしてグレースが真の支配者であるという事実を含んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、知っていることは本当に状況を改善するものではありません。そしてそれはアルトが戦い続ける必要があることを意味します。こうして彼はSherylに彼と艦隊の支援を続けてくれるように頼む。それはクールな瞬間のルールです。シェリルのノーザンクロスの紹介が始まると同時に、Altoが彼の特別に救われたメシアを奴隷モードにする準備をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、私たちは一連の別の大ヒーローのシリーズに取り組んでいます.Ozmaは彼が一番よくやっていることから始まり、KlanはMichaelのValkyrieで狙いを定め、LucaはSharon Appleの最も危険な武器彼女の歌から）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトとシェリルの両方が自分たちの仕事を続けています。アルトがギャラクシーに向かって戦っている間にランカに3つのシェアをリンクさせようとしている。それはシェリルのイヤリングとシェリルの歌の組み合わせによって可能になりました。しかし彼らがランカをフーガのような状態から覚醒させたように、グレイスは最終的にVajraとの独自のリンクを確立し、マクロスクォーターの人々が恐れていたコントロールを主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それは本当に地獄の力です。 Vajraのコントロールとして、フォールド・ウェーブを操作する能力も向上します。そして、すべての銀河を通る理論的な到達も実現されています。 Graceはこの制御を行う時間を無駄にしない。彼女はフォールドフォールトを使用して自分自身を守り、Vajra艦隊をさらに配置して様々な植民地を攻撃します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてそれと同じように、テーブルは再び回転します。艦隊は自分自身を守るだけです。そしてシェリルは彼女のリンクを介してフォールド波を経験した後、自分自身が費やしたことを知っています。彼女は彼女の病気に苦しんでいる間、この多くの力と戦うことを望むことはできません。しかし、グレースのコントロールから解放されたブレラの励ましによって、ランカはもう一度差をつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は小さな女王かもしれませんが、VajraとのつながりはまだGraceの影響力を乱すほど十分に強く、これで彼女はAnata no Otoを歌ってVajraのいくつかを解放しています。彼女はシェリルとアルトの間に完全な心のつながりを強要する。 RankaとAltoがSherylに自分たちのためにそして彼女のために続けるよう勧めているように、3人の間のダイナミクスを示す別の素晴らしいシーケンスです。ランカはシェリルの病気を治癒させ、病気を治すことができ、彼女のバジラの微生物を胃の中に入れて、彼女を平等にすることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして私たちは最高の部分に取り組んでいます。私はそれがエピソードの完全な後半であると主張します。シェリルは復活し、ランカは彼女がまだギャラクシーの中にいても歌います。そして、彼らはライオンを歌うだけではなく、ニャンニャン・サービス・メドレーにもオープンしました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;クォーターはこの新たな決意をもってリードを再び取り、ランカの救助を剣のような大砲を使って支援します。剣のように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraでさえ、彼らの大いなる気晴らしの瞬間を持っています.GraceのビームスパムからFrontierの民間人を守るべきかどうかを知るには十分な知名度があると証明されています。この1つの瞬間は、このシリーズのより退屈な悪役の一人だったことを示しています。彼らは知性を持っているだけでなく、RankaとSherylとのリンクを経験した後、実際に異なる人間がどのようになっているかを見分けることができました。 RankaとSherylが手を携えて歌を歌い、Ai-kunでさえ歌のリーチを広げることで、より強くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースはまだフォールドフォールトをシールドとして再び使用して、その曲のパワーを逸らすことができる彼女の技を持っています。 Vajra、Quarter、Frontierの攻撃を組み合わせても、今回はうまくいきません。そして、私たちはまだクールなシーケンスから出ているわけではありません。ギャラクシーはVajraによって開かれた道を保持しようとし、そうすることで、QuarterとFrontierの大砲を破壊することができました。しかし、Canariaはマクロス大砲の代わりに火力を供給し、BobbyとCathyはDaedalusの攻撃で始まり、フロンティアは仕掛け人に詩的なDaedalusのパンチと思われるものを提供することで、彼女自身の大きな気晴らしの瞬間を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;途中でギャラクシーが消えて、SMSの残りの部分がグレースに向かって押し付けられ、オズマ、カナリア、ルカ、そしてクランはミカエルの銃と共にアルトに希望と未来を委ねました。しかし、女王に向かう道はまだ公園の散歩ではありません。そして、他の誰がサポートを提供することができたのだろうか？しかし、今改革されたBreraは、2人の元ライバルが今や攻撃に手を出そうとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グレースはついに落ち、彼女の秋には、ギャラクシーの向こうにあるバジラは、いつものように彼らが到着したのと同じくらい早く出発します。残りのフロンティアはバジュン惑星に上陸します。しかし、彼らがそれに共存することができるという希望があります。クランとブレラさえ平和のようなものを見つけたので、ナナセはついにより良い世界に目覚める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてその希望は私たちの2人の歌手にも及んでいます。アルトは彼の本当の空を見つけ、シェリルは生きていますし、ランカは音楽や愛の中で三角頭を向けるようになりました。そして、我々はシェリルとランカの両方が彼らのOP曲Trianglerを歌いながら深く哲学的な質問を残した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルのバルキリーを取ってきたクランはちょうどいい気分だった。彼女は微粉化された形でもかなり強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;縛られているゆるい端はそれほどきれいではありませんでした。シェリルは救われた、なぜなら、ランカは女王だから、彼女は物事を正しくすることができますか？彼女の髪は実際には &amp;ldquo;Nome-collored&amp;rdquo;であり、そのシェーディングは文字デザインではなく、実際には何らかの &amp;ldquo;ホログラフィック - 染料&amp;rdquo;ですか？私は彼女が全面的に採用されたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ブレラはパーカッシブなメンテナンスのため完璧な作業順序になっています！驚くばかり！ Vajraはどちらも悪いことではありませんが、それはちょっとしたヒントかもしれませんが、愛の曲を書いている限りは行きます！彼らはちょうどRankaがちょっと限界を押していたと思っていたのだが、どうしようもないのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このような素晴らしい方法で展開したので、私は欠陥があってもそれが好きでした&amp;hellip;すべてのキャラクターは素晴らしいです！彼のバルキリーにつながるアルト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;歌舞伎の演奏のようなものでした。マイケルのバルキリーのクンは狙っている。 Rankaが目を覚ます瞬間、Sherylを救って、Vajraを回した。より多くの戦闘、その後、メドレーは、救助、Vajraシールドを開始します。青函彦のビットがとても涼しかった！ライオンとマクロスパンチ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;すべての誇大宣伝と素晴らしい後、私たちは息をするように、そのすべての、そして、aimoに聞いて、すべてのシーンは本当にクールに見えます。水上の島は素晴らしいです、そして、アルトはついに彼の空を手に入れます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;三角形は完全な円を描き、素敵でオープンになっています。またはそれは？彼はSherylと夜を過ごしました。ショーは彼らがしばらく一緒に住んでいたことを意味するように見えました。その後、彼女は彼女が死ぬだろうと思ったのでランカに彼を送っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;それにもかかわらず、それは私にとって良い全体的な結末だったし、それをすべて閉じるために信じられないほどのエピソードだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;グアバはまだ最高のペット！ （競争が激しいわけではない&amp;hellip;）&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>