<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>009 Re Cyborg on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/009-re-cyborg/index.xml</link>
    <description>Recent content in 009 Re Cyborg on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/009-re-cyborg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>009 Re Cyborg</title>
      <link>https://anime.syui.cf/11755</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/11755</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/40189.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/11755/009_Re_Cyborg/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/11755/009_Re_Cyborg/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;furrett&#34;&gt;Furrett&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイボーグ009シリーズの大ファンとして、この映画は個人的な犯罪のように感じました。 この映画は、シリーズやそのキャラクターを再現した、より暗い「現実的な」ものです。 もちろん、これは本質的に悪いことではありませんが、ソースの素材を理解しようとするのではなく、砂時計のリメイクの現在の傾向に従うようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがショーに精通しているかどうかにかかわらず、プロットは混乱しています。 あらかじめキャラクターとバックストーリーを知っておくことを助けるかもしれないが、映画は自分の宇宙を説明しようとしない。 スクリーン上で何か視覚的に面白いことが起こることなく、大規模な、退屈な展覧会を通して、物語が少ししかない。 映画を通して絶えず尋ねられている質問は、肩を肩をすくめたキャラクターと答えられただけです。 このすべては、喜んで近づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、CGIと2Dの奇妙なハイブリッドであり、これは空白の凝視とぎこちない動きをたくさん作ります。 アニメーションは、画面上で多くのアクションが行われているときに最適ですが、希少なプロットについてお互いに話し合っているREの愛を考えると、満足のいく戦いはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が出る限り、これは本当の苦しみを持っていない唯一のものの一つです。 それは思い出深いものではありませんでしたが、恐ろしいことではありませんでしたし、少なくとも映画の特定の点で少し誇大宣伝を取り上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがこの映画に入る限り、彼ら自身は悪くない。 しかし、悪いのは、彼らの治療です。 ジェットはこれまでに見たことよりもはるかに悪い態度で極端なぞっとするようになってきており、身体的特徴を失っています。 一方、フランソワは、ジョーと一緒に作るランジェリーで彼女の無意味な、不快な長いシーンを完全なシリーズの主な女性キャラクターであるセックスシンボルに靴下にされています。 他のキャラクターについては、あまりスクリーンタイムを取らなかったのであまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が貧乏人のストーリー、貧弱なアニメーション、および貧しい人物の周りに1つを与えています。 あなたが何か陽気に悪いと混乱を探している場合はおそらくそれを見て、それ以外の場合は、完全にそれをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Furrett/reviews&#34;&gt;Furrett&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a large fan of the Cyborg 009 series, this movie felt like a personal offense. The movie is a darker, &amp;lsquo;realistic&amp;rsquo; reimagining on the series and its characters. This isn&amp;rsquo;t inherently a bad thing, of course, but it com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zinv72&#34;&gt;Zinv72&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばしば必要ではないので、レビューを書いていません。 しかし、 &amp;lsquo;009 Re：サイボーグ&amp;rsquo;は私の時間の完全な無駄でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを短くてシンプルに保つでしょう：もしこの映画が良いものでないならばあなたは興味がありますが、答えは「それはありません」です。 通常、私はいくつかのメリットがありますが、これは1時間半が完全に無駄になったと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CGは、I.G. プロダクションズは、しかし、物語は、それが明らかに、または使用方法を知らない用語を使用しようとする無意味です。 軍用のユニフォームがデジカメ、アメリカの大統領が黒くなっているなど、多くの「現代的な」後退があり、これらのような詳細は、彼らが物語を書くのに使いたかったのではないかと思います。  （「より良い」物語ではなく、一般的なプロットです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zinv72/reviews&#34;&gt;Zinv72&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t write reviews, as I often do not need to. However the &amp;lsquo;009 Re:Cybo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここ数年、アニメ業界に新しいファッションが登場しました。古い学校のマンガは、アニメ（ParasiteやJojoの奇妙な冒険のようなもの）に適応しているか、セーラームーンやHunter x Hunterのような再起動しています。 しかし、サイボーグ009のケースでは事柄が異なります。  Ishinomori senseiの古典的な漫画には、3つのアニメ化とさらに多くの映画があります。 アニメ業界のように、この新世代のすべてにこの古典的な物語を紹介したいのですか？ 私は子供の頃に自分自身が2001年版を見ていて、私はそれが育った方法で言うことができます。 私は最近、その時代を覚えてこの映画を見るために再びそれを見ました。 まあ、結果は私には全く不満はないと言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の物語は、アニメよりも多くの変更点があります。 実はこの映画は、石ノ森の叙事詩に基づいている。 しかし、私は後でこれを説明します。 また、アニメを見る必要はありませんが、キャラクターのことを知りたければお勧めします。 これは、この映画が大きな問題を抱えていたために起こったものです。 最近、10代の若者には、70年代中盤に書かれた東京ゴール、ナルト、ブリーチなど、多くのゴアと戦いを伴って、急速に変化するアニメで育った人たちをどのように紹介することができますか？ これを管理するために、映画は何となく素朴なアニメの物語を捨て、物語の設定を今日の世界に引き継ぐ。 私はそれが好きだった。 確かにそれはすべての古典的なアニメを私に思い出させませんでしたが、私はこれが主に今日のティーンエイジャーにストーリーを紹介しようとしていると言いました。 私はそれがとてもうまくいったと信じています。 私はプロットで少し問題があった。 あまりアメリカ人ではないなら、私は好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション自体については、それを記述する言葉を見つけることができません。 プロダクションIGはすばらしい仕事をしました。 後者の場合は、彼が話すたびにイワンの声を聞くだけです。 アニメーションは素晴らしいですし、映画はほとんどあらゆる場面でそれを見せる機会を失うことはありません。 私は最初の瞬間からそれに魅了されました。 私はどれほどの努力をしても、その中にどのような流れも見つからなかった。 私が10以上のマークでそれを評価することができれば、喜んでそれをするでしょう。 私がこの映画で好きだった別のものは、音でした。 ファーストクラスの映画は、ファーストクラスの声優を求めています。 宮野守、小野大輔、大川徹、杉山憲明をはじめ、他のすべての人は、2001年のアニメの声優と同じくらいよくキャラクターの性格を捉えることができました。 また、この映画は優れたOSTと本当に良いサウンドエフェクトを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターはこの映画の中で最も弱いリンクだった。 キャラクターは、時代遅れになった70代の若者たちに魅力を感じさせないため、アニメーションの変更はデザインだけでなく（公平ではあるが）、主に彼らの性格で行われた。 映画は、彼らがX-Menを奪ったようなキャラクターを紹介した。 すでに言及されたアメリカ人化のために、キャラクターはアメリカのスーパーヒーローのように見せられ、このやり方で人格の少しが失われました。 いずれにしても、プレビューアニメのアダプテーションを見たことがないなら、これで大きな問題が発生します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私はこの映画に本当に満足していたと言わざるを得ない。 アニメシリーズのようには見えなかったけど、これは問題だとは思わない。 新世代のJoeと他の人たちを紹介するのはかなり良い仕事でした。 別の適応があるかどうかを知りたいのは本当に興味があります。 おそらく10年たっても、サイボーグとX-menの間にクロスオーバーが見られるでしょう。 私はそれを見たいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a new fashion in the anime industries the last few years were old school manga are either adapted to anime (like Parasite and Jojo&amp;rsquo;s bizarre adventure) or they are getting reboots (like Sailor moon and Hunter x hunter). Yet in Cyborg 009&amp;rsquo;s case things are different. The classic manga of Ishinomori sensei has three anime adaptations and even m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blueprincen&#34;&gt;blueprincen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Re：サイボーグ009は、一言で言えば、失望しています。 子供時代からの2001年のファン、そしてこれを手がけたスタジオの憧れのファン（プロダクションIG、Ghost In The Shell：スタンドアローンコンプレックスのような素晴らしいシリーズを担当する人）は、このより暗い 現実的な古典的なフランチャイズを取る。 悲しいことに、有望なスタートと美しいアニメーションにもかかわらず、映画はその面でフラットになり、一度観る価値があるかもしれないが、最もかさばる分析でさえも耐えられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の失敗を非難するのは非常に簡単ですが、子供のシリーズを「ダーク」や「ぎこちない」ものとして再現することはできませんが、それを行うことはソース資料を無視することになるでしょう。 イシノモリの漫画とそれ以前のアニメシリーズが間違いなくグーフィーだったのはなぜかというと、暗い色調によく似た謎と陰謀が常に存在していたからです。 悲しいことに、この映画の作家は、「暗い」と「不必要に混乱する」「インテリジェント」と「つながりのない神についての無作為な発言」を混同しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、新しい視聴者を完全に邪魔しないことです。 フランチャイズに精通していない人にとっては、この映画ではひどく冒された展覧会がいくつかあります
あなたがなぜそれを気にしなければならないのかを示すキャラクターは少なくてすみます。 これは、映画の前提
サイボーグ009の中で独立した宇宙としての地位
新しい視聴者のための飛躍的なポイントとしてそれを設定していないようです。 メイン
キャラクターは神のために記憶喪失で映画を始めるが、彼は再び取り戻す
彼の記憶は信じられないほど無計画に、
彼の起源を暗示するフラッシュバック。 代わりに、これはあなたにほとんどinfodumpedされています
映画の途中で、それを全く言及しないほうがいいかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての物語の多くの失敗のために、
これらのキャラクターを面白くして、映画は少なくとも見栄えがいい。 意外にも、私のような2DアニメーションとCGIのミキシングについて通常は嫌な人でも、アクションシーケンスはダイナミックではありますが、
サイボーグの幻想的な力を最大限に活用して最高のアクション映画を呼び起こす。 特に注目すべきは、ジェットリンクの演出です。ジェットリンクは、視覚的に
すべての以前の恥辱の文字の化身。 同情は彼の性格に関しては言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画をソース資料には何の関心も持たないが、良い戦いに感謝している人
振り付けと美しいアニメーション。 あなたがシリーズを気にしていて、あなたの脳を完全にオフにして、ばらばらのアクションシーンに浸ることができないなら、サイボーグの修正を得るために2001テレビシリーズを見るべきでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blueprincen/reviews&#34;&gt;blueprincen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Re: Cyborg 009 is, in a word, disappointing. As a fan of the 2001 series since childhood and a great admirer of the studio which worked on this (Production I.G., who are responsible for such wonderful series as Ghost In The Shell: Stand Alone Complex) I expected great things from this darker &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tarienlover&#34;&gt;Tarienlover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は店でこれを見たとき、私は2001年のショーが成長しているのを覚えているので、私はそれを持っていなければならないことを知っていました。 私はカバーがどのように見えたのが大好きで、家に帰るとすぐに私はそれを見ました。 悲しいことに、私はすぐに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は完全にCGで、2Dの奇妙な輪郭が投げ込まれていました。それは非常に気をつけていましたが、私はそのプロットがそれを補うことを願っていました。 プロット自体は非常に混乱していました。小さなガイドブックでなければ、DVDコンボパックに入れてしまいました。 すべてのキャラクターの背景、重要なプロットポイント、それにすべての都市のガイドブックを置かなければならないという事実は、この映画がどれほど混乱していたかの証です。 それは、彼らがなぜそれをしたのか、彼の全体の声と天使のことを説明しようとしているディレクターを持っていたバックのインタビューのセクションを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違ってはいけない私は映画が好きで、アクションシーンで、キャラクターがあまり発達していなくても、彼らはまだまともだった。 あなたがプロットと奇妙な芸術のスタイルを刺激する少しの考えを気にしない場合、この映画は悪くない！ ディレクターでさえ映画が「天使」と「神の戦争」の漫画の弧に基づいていると言っても、ショーやマンガと比較しないようにしてください。 注：私はマンガを読んでいないので、私は彼らがその時点で良かったと思うかどうかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが悪い映画ではないと私は退屈な場合私は再び見ることがありますが、私は新しいお気に入りのqouteを見つけたと言う必要があります！ しかし、声を聞いて聞き手に声をかけてください。あなたの名誉のなかで行われたいくつかの試練は、人があなたのように聞くよう強制しないかもしれません。 敬虔な人が正義を地球のすべての人々にもたらし、人類が新たに始まるようにしてください。 彼の声が私たちを罪から解放し、栄光、名誉、繁栄を絶え間なく祝福してくださいますようお願い申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tarienlover/reviews&#34;&gt;Tarienlover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So when I saw this in the store I knew I had to have it, as I remember watching the 2001 show growing up. I loved how the cover looked and as soon as I got home I watched it.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedeva&#34;&gt;theDeva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私が言う必要があるいくつかの事を始める前に。 私は私が生まれる前に放映されたオリジナルの009シリーズを見たことはありませんが、私の国で放映された2001年のリメイクを見ました。 私はストーリーラインのほとんどを忘れてしまったが、私はそれを見ているときのビットとピースと気持ちを覚えている。 サイボーグ009（2001）はおそらく私が見た2番目のアニメだったし、それは絶対に素晴らしかった！ 当時。 以下の私のレビューは、私が最初にシリーズを見たときに感じたことを考慮に入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を見たとき、私は最初、キャラクターのデザインを変えて新鮮な感触を加えた方法で興奮していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のシリーズのいずれかを見ているあなたのために、NOSTALGIAはお知らせします。 はい、文字は少しノスタルジックです、はい、アクションは少しノスタルジックであり、はい、CGによるオーバーホールは最初は素晴らしいようですが、ここであなたは非常によく飲み込まないかもしれない何かです。  （彼らが怒っていると思われるなら、私を許してください。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、私は2001シリーズをうまく覚えていないかもしれませんが、私は幼児の脳が容易に続いていくことが明快でシンプルなプロットであったことを確かに覚えています。 さて、世代がすべて育ち、大人のマテリアルを必要としています&amp;hellip;しかし、それはすべてを支配する彼の声で、あなたがそれを何らかの奇妙なエヴァンゲリオンのプロットにするべきではありません。 ええ、ええ、私はあなたが神について気にしないことを知っていますが、あなたのプロットに疑似知的擬似宗教的な空気を与えるためになぜそれを使うのが良いのでしょうか。 私はこの心理学的な009だったのですか？ 地獄いいえ。  WTFは、Freudが、複雑で心が凝っている間違いなく、はるかに良いSFアニメでやっています。
私が心理的な複雑さとフロイトの理論を見たいと思ったら、私はむしろEvangelionとErgo Proxyを見ます。 彼らはちょうど完全に素晴らしいストーリーラインを台無しにしました。 私はこの言葉を超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つは、文字。 短期間のタイムを考えると、彼らは文字を紹介する上でうまくやった。 しかし、彼らはシリーズに入っていただけでなく、彼らを包み込むこともできない。 もちろん、009以外のキャラクターはほとんど時間を取らないので親しみ感が減ります。 残りの人たちは、非常に限定された時間に愚かな心理的なたわごとを吐き出さなければなりません。 私は彼らが映画の途中でチームの半分を忘れてしまったのだろうかと思っている。 しかし、私はジョーとフランソワ、そして彼らの小さなアイディアが好きだったので、大丈夫です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、芸術とアニメーション。 私の見解では、それは明らかに急いで下さっている。 彼らはCGがそれを驚かせることができると考えるなら、彼らは間違っている。 キャラクターのデザインはより精巧ですが、うまく丸められません。 アニメーションははっきりとはっきりとしているので、私は完全に失望しています。 これはおそらくあらゆる面でCGの過度使用によるものです。 彼らはあまり細かい作業を望んでいないと思いますか？ しかし、背景と特殊効果は非常によく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらのすべてを過去に得ることができれば、この映画は十分に楽しいです。 アクションシーンは素晴らしいですし、サウンドトラックは良いです。 オリジナルシリーズの大ファンだった私のような人にとっては、途絶えても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン、急いでアニメ、変更されたプロット、不必要な即興は、時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LOL私はここで本当に皮肉なようです。 しかし、信じて、それは目のキャンデーのためだけに見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theDeva/reviews&#34;&gt;theDeva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before beginning a few things that I need to say. I haven&amp;rsquo;t watched the original 009 series which was aired before i was even born but I have watched the 2001 remake when it aired in my country. I have forgotten most of the storyline but I do remember bits and pieces and the feeling that I had when watching it. Cyborg  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trulyepic&#34;&gt;Trulyepic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私は元のシリーズを見ていない、私は何が起こっていたのほとんどを理解していない。 しかし、私は映画の基本的なメッセージを得ました。 映画は多くの点で素晴​​らしく、私はとても楽しまれました。
アート
芸術は傑出していた。 環境は2次元レンダリングと3次元レンダリングが混在しています。 建物は特に絶妙で、私は文字の相互作用と動きを愛していました。 しかし、彼らは海でもっとうまくいくかもしれません。 彼らは停滞したままでした。 ほとんどの人は気づかないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
映画の音は素晴らしかったです。 声優は私の意見で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
1時間の映画では、各キャラクターの奥行きを感じることができました。 彼らはすべて、特にジョーとジェットの違いがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は個人的にこの映画を徹底的に楽しんだ。 ほとんどのアクションアニメを楽しむ自分のような個人にとって、これは誰でも求めることができる最高のアクションシーケンスの1つです。 あなたがアクション映画やアニメを愛するなら、これを渡さないでください。 それはトップ100のアニメの中でランクされるべきです。 私は最大限に映画を楽しんだ。 彼らはより多くの行動や最後のボス/アンタゴニストのようなものだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はすでに言っていないとは言いません。 アニメは非常に面白かったし、視聴者にまともなメッセージを持っていた。 それは私に聖書の物語を思い出させました&amp;hellip;私は誰もがこれを試してみることを強く勧めます。 それはあなたの人生のわずか2時間ですので、見て楽しませてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trulyepic/reviews&#34;&gt;Trulyepic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  I haven&amp;rsquo;t watched the original series, and i didn&amp;rsquo;t understand most of what was going on. however, i got the basic message of the movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anotherstatsguy&#34;&gt;AnotherStatsGuy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画&amp;hellip;この映画&amp;hellip;
この映画をiTunesで2.99ドルでHDで購入しました。 だから、これは間違いなく最も簡単な方法です。  （3.5 GB必要）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが物語のためでなければ、すべてがすばらしいでしょう。 アートとアニメーションの両方で3Dと2-Dブレンドが使用されます。 色は鮮やかで、何が起こっているか見ることができます。 彼らは彼らの国に固有のステレオタイプでないアクセントをVAに持たせるために道を去りました。これは以前はUnbreakable Machine Dollで見たダビングのすばらしさです。  （私は2001 VAを期待していたが）なぜ音を10にしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語は&amp;hellip;人が神と爆弾を持つように誘導したことについて、深く哲学的に散在しています。私は作家が2 1/2〜3時間の叙事詩のための脚本を書いたように感じますが、 残ったシーンの意味が残ってしまったため、作家が見る人の目に触れていない文脈が失われてしまいました。 さて、ええ、それは理にかなっています&amp;hellip;この削除されたシーンまたは何がチョップボードにあったのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの一般的な「ブラックゴーストの残骸」だけではありませんでしたか？ いくつかのフラッシュバックを投げると、文字はすぐにはるかにrelatableであり、私はそれらにもっと多く投資されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、元の漫画が終了することを意図していた元の撮影スターについて知っていなければ、終わりのソーシャは何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnotherStatsGuy/reviews&#34;&gt;AnotherStatsGuy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film&amp;hellip; this film&amp;hellip;  I purchased this film for $2.99 in HD on iTunes. So this is definitely the easiest way to get it. (3.5 GB neede &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cooltaff12&#34;&gt;Cooltaff12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューのより視覚的なバージョンについては、このyoutube videoをチェックしてください：/ watch？v = l9Kory-3VSo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前回の映画の32年後、プロダクションIGは東映の場所をとり、シリーズのリメイクをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はサイボーグチームを脅かす機械的なモンスターやエイリアンの代わりに、自爆テロの爆撃機！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイボーグが21世紀に人類のために戦うために再構成されているので、私はちょうど子供のものが大人のテーマの問題に置き換えられていると言うことができます。 私は真剣に、シェルでGhostを作ったスタジオから何を期待しているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画、またはこれらの映画のいずれかを見るのを開始するとき、私は前のシリーズが示したことによって私の判断が曇らないように心を開いています。 特にこれは、人々がこれを新しい聴衆に紹介する巧妙な方法だと思っていたか、それがどれほどぎこちなかったかを嫌っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初に良品を見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアクションシーンは信じられないほどです。 シーンが他のどの映画よりもはるかに壮大で、より詳細に見えるので、CGIは実際に作業を行います。 たとえ映画の中でCGIが多用されていたとしても、それは結びつきすぎず、あまり散漫にならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザインについては、私はそれが好きです。 それは気分によく合います。 確かにそれはあまりにも漫画に見えませんが、同時に、それはあまりにも現実的に見えません。 これらの要素の間に素敵なブレンドがあり、サイボーグを実在の人のように見せてくれるデザインは、それ自体の成果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクターはどうですか？ あなたがこの映画が私が見直した他の映画と似ていると思ったら、あなたは間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で人々が主に見る2つの問題があると思う。 一つは、この映画が他の映画よりもはるかに暗いことです。 そして、2つは、これはほとんどのメンバーの間に多くの化学を持っていないこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はこの映画があまりにも暗すぎてシリーズには心理的ではないと主張するかもしれませんが、神戦争の弧を読んだことがあれば、それは真実ではないことが分かります。 したがって、「彼らがより暗いテーマを受け入れることができるかどうか」ではなく、「彼らがそれをどのように受け入れるか」についてです。 つまり、リメイクや再イメージングは​​かなりうまくいっています。 しかし、それはオリジナルを表現していないかもしれないし、それを生き生きとしていないかもしれないという問題が常にあります。そして、ここでは、その問題に近いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、この映画は、すべてのキャラクターが彼らの道徳性に疑問を抱いてお互いに戦って終わるように、再び警備員のように感じられた。 これが神の弧のリメイクであっても、私は実際にこれをリメイクと呼んでいません。すでに確立されたバージョンで構築されているように感じます。 なぜ新しい聴衆はサイボーグを良いチームと見なすことができないのでしょうか？
すべての人物が完全に人格を育成したり、そうする時間がないように思われることは言うまでもありません。 あなたはそれを見て理解するでしょう。 しかし、時間を持っている人にとっては、文字が相手からどのくらい成熟して深刻であるかを本当に対照します。 たとえば、003と009は最初の3つの映画でより無邪気な関係を持っていました。 彼らは手をつないでお互いの時間を抱き合って、最も親しみやすい方法でそれを見せる。 しかし、ここでは、彼らはお互いに性的なことを間違いなく持っています。 それを隠すことはありませんが、これらの2つは最初の基盤を超えました。 お分かりでしょうが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして一度は、決して老化しないという結果について話し合っています。 それは再び非常にフィットして、009として育てられるべきです。
それはあまりにも進んでいるかもしれませんが、キャラクターの行為は、何年も分かれていて灰色で微妙な世界に住んでいるグループにとっては非常に適していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、微妙ではないのは象徴主義です。 宗教的な象徴主義はこの映画で全力を尽くしており、非常に面倒なことがあります。 それはどこにでもある。 今私はこれが生産I.Gであることを知っています。 私たちが話しているのは、彼らの哲学的なパターンを見せてくれる人は、通常Sci-Fiの映画を見ているからです。 しかし、私は彼らが幽霊のように殻の中でやったように、より微妙であったかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアンタゴニストは、これまでの映画の他の部分と異なり、実際には脅迫的なものです。 人間の心にあるすべての悪と宇宙を支配したいゾアに答えたブラックゴーストとは異なり、「彼の声」は誰にも打撃を与える正義と純粋の概念です。 それは、それを聞いた人には、その入札に忠実であり、それを放棄せずに恐ろしい行為をする人になる可能性があります。 それは、特定の形や形を持たないため、怖い概念です。 代名詞のゲームはこの映画で非常に強いですが、力はサイボーグスが直面した最も強力なものの1つと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、この映画は他の映画ほど明るくない。 私はこの映画をさらに壊したり、他のプロット要素を持ち上げたりすることはありません。信じられなければならないからです。 特に終わりは、解釈に開放されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はテレビシリーズに結びついているので怒っているかもしれませんが、同じ概念をもっと暗く扱う方法を知る価値があると思います。 さらに、これはサイボーグの最後のものとされていた未完成の弧の適応です。だから、人々がそれを主張するようにそれほど悪くないかもしれません。 しかし、まだ、この映画はファンを満足させないいくつかの欠陥を持っています。
私のために、あなたはそれを見るために適切な気分になる必要があります。 これが伝統的なサイボーグのものの多くであるとは思わないでください。 つまり、この映画は、スミス・ボムビングと一緒に開きます。あなたは何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイボーグが未知の人から敵に狩りを受けているのを見たいと思ったらそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cooltaff12/reviews&#34;&gt;Cooltaff12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For a more visual version of this review, check out this youtube video: /watch?v=l9Kory-3VSo    After 32 years of the previous movie, Production IG took Toei place and did a remake of the series.     This time around instead of mechanical monsters or aliens that are threatening the Cyborg team, its suicide bomber!      Yeah.       Let me just say the kid stuffs has been replaced with adult theme problems, as the cyborgs reassemble to fight for humanity in 21th century. I mean seriously, what do you expect from the studio who made Ghost in the Shell?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを初めて見ました。そして、率直に言って、このアニメは、サイボーグシリーズをベースにして、明らかにそれほど多くのスラムとそれに激怒しています。 個人的に言えば、私は実際にこのアニメを愛していました。 私は実際にそれがシリーズ自体に新しい視聴者を導入した本当によく考えられた映画であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを際立たせたのは、アニメ自体が「彼の声」の問題に取り組んだことであり、実際にはプロットデバイスとしてだけでなく、アニメ自体を進行させるインアニメプレゼンテーション 。  「彼の声」によって与えられる視点。 映画で説明されているように、最初の視聴者として私にとっては、その起源についての興味深い哲学的見解を与えるだけでなく、その話を鑑賞するのに十分であった。 はい、Gilmour、Joe、GB、Palma、Henrick、Jumani、Francoise、001、Jebのようなキャラクターがエンディングに終わっているのかという点で終わるクリフハンガーがありますが、私にとってはそれは確かに視点と それが原因である可能性があります。 他のものがあれば、その物語はうまく処理され、その文字、芸術、そして音がよく使われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私はこのアニメが豪華であることを発見しました。  CGIの使用は、アニメファンによって一般的に打ち負かされるかもしれません - しかし、再び、アニメファンはナルトを愛しています。これはおかしいアニメです。 テクスチャや文字の細部、環境についても十分に現実的でした。 これに加えて、キャラクターの心を通っている感情や一般的な気持ちや考えを描くために、アニメを通して磨かれた繊細さ、つまり、サポート、メイン、そしてNPCも同様でした。 さらに、それは行動に深みと関与を与え、率直に言えば、私はそれをどんな形や方法でも間違えることができず、人々がそれを踏みにじってしまうのは驚くべきことです。 各シーンの繊細さは不可欠であり、このアニメ映画の視聴喜びに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を体験する最善の方法は英語のダブです。 ダブでの演技は、すべてのキャラクターをうまく表現しています。 確かに、サウンドトラックに関する懸念が浮かび上がるかもしれませんが、個人的に私はそれを見落としました。なぜなら、それはそれぞれのシーンで必要だった気分と一致していたからです。 さらに、その静かな瞬間のアニメは、それぞれのキャストの感触と文字のアークに追加され、それは2012年に得ることができるようにそれを良いものにします。良い仕事のための名誉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく私がこのアニメを見ている最大の側面は、キャラクターとその裏話を知るために009アニメシリーズに自分自身を投資する気がします。 私がそれを知らなかったとしても、そのキャラクターが好きであることがわかりました。そして、私は彼らの闘争を視聴者として関連付けることができました。 誰もが良い仕事をして、ストーリーの中で展開されているような状況に置かれた場合、どのように行動するかについて現実的な表現を提供しても、その役割をうまく果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメが厄介な戦国BASARAよりもはるかに満足して面白い座席であることを発見し、私はシリーズをもっと知りたいほど満足しています。 私は個人的にそれを勧めます、たとえ他人がいなくても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw this for the first time, and quite frankly, I fail to see how this anime - based on the 009 Cyborg series, apparently - is given so much slam and so much rage against it. Personally speaking, I actually loved this anime. I actually find it to be a really well thought out movie which introduced a new viewer to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystic-nova&#34;&gt;Mystic_Nova&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを可能な限り短くするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがサイボーグ009のファンであり、一般的にアニメが良い場合は、これをペストのように避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズへの恥ずかしさ。 それは過度に荒々しく、信じられないほど悪い芸術とアニメーションで台無しにされています。 それは、予算がほとんどない、ファン（そして大きなファンでもない）によって作られたようです。 豊かな歴史を持つもう一つの素晴らしいフランチャイズは、醜いCGIアニメーションによってゆっくりと破壊されています。 それは歴史に忠実ではなく、文字のどれにも正義をしません。 それは最初から最後まで恐ろしいものではありません。 これらすべての象徴的なキャラクターを考えれば、それは物語を助けるだろうが、それは役に立たない。 それは信じられないほど穏やかだったし、通過するのは難しい。 サイボーグ009は約あるべきであり、この「映画」にはそれがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このゴミについて私が言うことができる唯一のポジティブな点は、
1.かなり良い音楽
2.ノスタルジア
Blu Rayリリースのスリップカバーは素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにサイボーグ009の巨大なファンだと言っています。これから離れてください。 それはあなたを怒らせます。 私はこのスタイルの他のサイボーグ009映画は見ません。 この忌み嫌われた映画の忌み嫌う人には、味わいがないか、フランチャイズについて何も知らない人がいます。 それは私がどのように嫌なのかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mystic_Nova/reviews&#34;&gt;Mystic_Nova&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to make this review as short as I possibly can.    If you are a fan of Cyborg 009 and good anime in general, avoi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serenakuran&#34;&gt;serenakuran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイボーグ009シリーズは優れたシリーズですが、この映画ではそれほど好きではありません。 ビジュアルとサウンドは際立っていましたが、私は普通の経験がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は黙示録的なテーマを理解しており、うまく実行されれば、ストーリーは機能します。 しかし、ストーリー全体を意味をなさないものにするために、プロットには膨大な量の穴があります。 私は、物語がまだ非常に不完全な場合を除いて、ハッピーエンドを好む。 まあ、それは私に似ていると思います。 それはもっとうまくいったかもしれない。 ストーリーのさまざまな点について未回答の質問がたくさんありました。 特に終わりに向けられており、意味がありませんでした。 彼らはどのようにして遠く離れた島のような場所に終わったでしょうか？ 彼らはどのように生き残ったのですか？ これとそのキャラクターはどこに消えたのですか？ 彼らは誰の話なのですか？ 私たちはそれに本当の答えを得ることはありません。 私を間違えないでください。結局、すべてがうまくいったのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に、私はアクション満載のシーンが大好きです。 彼らは驚いていた。 私の耳を傷つけることはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serenakuran/reviews&#34;&gt;serenakuran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Cyborg 009 series is an outstanding series, however this movie doesn&amp;rsquo;t quite like up to that. Though the v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまず、古いシリーズは今日の基準によって信じられないほどうんざりしていて、ぼんやりしていたことを指摘しましょう。 しかし、放送時には、主に冷戦と政治情勢の歴史的背景から、この映画は現在の世代のためにそれを適応させることができなかった何らかの関連性があった。 建物は神の名前で爆破されている&amp;hellip;現代のテロと政治のポイントを作ることができるようなものだが、神を探す擬似哲学的探求に変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の悪役はあらゆるレベルで非論理的です。 シリーズには疑問の宗教のテーマがあり、しばしばそれらを詐欺として暴露しているが、この物語は神を本当の目に見えるものとして描写する代わりに、人間が大衆を支配するために使用するツールではない。 私は違うということでそれを嫌うのではなく、フランチャイズの主題に逆らって、他の何かと呼ばれているかもしれないという点に向けて呼びかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの新しいデザインが好きですが、輝く時間が与えられていないのは残念です。 私は彼らが限られた時間に全員を縛りつけることができなかったことを知っていますが、ジョーをチームのトム・クルーズにするのではなく、より頻繁に一緒に働かせることができたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはいくつかのアクションシーンを楽しんでいましたが、それらは数少ないものでしたが、最終的には無意味な対処方法です。 あなたがファンである場合、またはこれに高い要求がある場合は、それをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first point out that the old series was incredibly corny and flunky by today&amp;rsquo;s standards. However, at its time of airing it had a lot of relev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは短くても、少なくともそれが目的であるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、この映画を楽しむために、このフランチャイズへの以前の知識を必要としてはいけません。 事前の知識は大いに役立ち、文字の背景や関係をもっと理解するのに役立ちますが、確かに必須条件ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が最も楽しんだ要素の1つは、そのサウンドでした。 音楽からサウンド・エフェクトまで、声の演技まで、あらゆる面で耳にとても簡単です。 私が立つことができないのは、簡単な爆発が間違っていると感じるときです。なぜなら、それは黒板の釘のように聞こえるからです。 私はそれが劇場でどの程度良い音を出さなければならないか想像するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオやGiTS SAC / SSSのディレクターからは、高い制作価値が期待できます。芸術とアニメーションにはGiTSのバイブレーションがあり、耳に喜ばれるほど芸術は最も楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはメカの要素でSF映画を探していますか？ それから、これを見ないでください。 ほとんどのアクション映画/シリーズで好きなロマンスもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This shall be short or at least that is the aim.    Firstly one must not require previous knowledge into thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>