<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ゴールデンタイム on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B4%E3%83%BC%E3%83%AB%E3%83%87%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%82%A4%E3%83%A0/</link>
    <description>Recent content in ゴールデンタイム on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%B4%E3%83%BC%E3%83%AB%E3%83%87%E3%83%B3%E3%82%BF%E3%82%A4%E3%83%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ゴールデンタイム</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-166/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-166/</guid>
      <description>「大学生活アニメなのが嬉しいね」『ゴールデンタイム』第1話「スプリングタイム」を見た海外の反応
「茶道部のパーティーが最高過ぎる！」『ゴールデンタイム』第2話「ロンリーガール」を見た海外の反応
「日本じゃ普通の事なの？」『ゴールデンタイム』第3話「ナイトエスケープ」を見た海外の反応
「一気に盛り上がってきたな！」『ゴールデンタイム』第4話「ブラックアウト」を見た海外の反応
「香子は友達強調しすぎだろwww」『ゴールデンタイム』第5話「ボディ・アンド・ソウル」を見た海外の反応
「万里はよくやった」『ゴールデンタイム』第6話「イエス・ノー」を見た海外の反応
「今回は面白すぎ！」『ゴールデンタイム』第7話「マスカレード」を見た海外の反応
「やっぱリンダが最高だよ」『ゴールデンタイム』第8話「リセット」を見た海外の反応
「これは面白くなってきたぞ！」『ゴールデンタイム』第9話「ウィズ・ユー・アゲイン」を見た海外の反応
「香子は変わりつつあるね」『ゴールデンタイム』第10話「イン・ザ・ミラー」を見た海外の反応
「どうなってしまうんだ？」『ゴールデンタイム』第11話「トラブルパーティ」を見た海外の反応
「もうどっちを応援していいのか」『ゴールデンタイム』第12話「ドント・ルックバック」を見た海外の反応
「ゴースト万里に何が？」『ゴールデンタイム』第13話「サマー・ハズ・カム」を見た海外の反応
「今こそゴースト万里の出番だろ」『ゴールデンタイム』第14話「レイディズトーク」を見た海外の反応
「まさかこんな事になるなんて…」『ゴールデンタイム』第15話「アクシデントビーチ」を見た海外の反応
「ラスト2分が面白過ぎた」『ゴールデンタイム』第16話「ウェイクアップコール」を見た海外の反応
「光央に一体何が…？」『ゴールデンタイム』第17話「リターン・トゥ・イエスタディ」を見た海外の反応
「香子が面白過ぎ！」『ゴールデンタイム』第18話「マイ・ホームタウン」を見た海外の反応
「大変なことになってきたな」『ゴールデンタイム』第19話「ナイト・イン・パリ」を見た海外の反応
「万里はどうなってしまうんだ？」『ゴールデンタイム』第20話「ヒズ・キャズム」を見た海外の反応
「あのラストは一体？」『ゴールデンタイム』第21話「アイル・ビー・バック」を見た海外の反応
「やはりリンダしかないな」『ゴールデンタイム』第22話「パラダイスロスト」を見た海外の反応
「一体どんな終わり方になるんだ？」『ゴールデンタイム』第23話「ラストスマイル」を見た海外の反応
「素晴らしいロマンスアニメだったね」『ゴールデンタイム』第24話「ゴールデンタイム」を見た海外の反応
「ゴールデンタイム」はニートを一般人に変えるためのプロパガンダアニメ説[海外の反応]</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>