<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sanzoku No Musume Ronja on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/sanzoku-no-musume-ronja/index.xml</link>
    <description>Recent content in Sanzoku No Musume Ronja on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/sanzoku-no-musume-ronja/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sanzoku no Musume Ronja</title>
      <link>https://anime.syui.cf/22359</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/22359</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/68125.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/22359/Sanzoku_no_Musume_Ronja/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/22359/Sanzoku_no_Musume_Ronja/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bossebl&#34;&gt;BosseBL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがスウェーデン出身なら、このショーの偏見を見直すことは難しいです。  &amp;lsquo;なぜ？&amp;rsquo; あなたは尋ねるかもしれません。
この番組は、スウェーデン人の最も愛された作家アストリッド・リンドグレン（Astrid Lindgren）によって書かれ、1984年にTage Danielssonによって映画化されたストーリー「Ronia the robbers daughter（Ronja rvardotter）」に基づいています。  Tage Danielssonによる映画は、スウェーデンで最も視聴率の高い映画のトップ10の1つです。 今日でもスウェーデンで育ったらこの映画を脱出することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスエードのために、エーテルはこのショーを嫌いにしたり愛したりします。 私は個人的にそれを愛する方に偏っています。 したがって、もし私が完全なレビューをしたら、それはおそらく非常にたくさんのテキストであり、今すぐこのショーを見に行くことを強くお勧めします。 しかし、私はこのショーについて特に言及する価値のあるものについて話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、ショーは元の物語の正義を行うことができます。
このシリーズは忠実に本を守り、Tage Danielssonsの映画からインスピレーションを得ながら、よく知られているジブリの味を加えます。 結果は同時にオリジナルとノスタルジックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは遅いペースで、実際に時間をかけてキャラクターを洗い出します。 ペースが速いアクション満載の冒険は期待しないでください。 このシリーズは、時間をかけて瞬間を沈めるのが好きです。これを見ながら、私はオリジナルでは考えなかった物語やキャラクター、環境について知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な生き物になると、スタジオジブリはマスターです。 この物語は、非常にジフリッシュな方法で描かれた奇妙な生き物を含んでいます。 私の意見では、Harpiesの中で最も成功したものです。 これらの邪悪な鳥のような生き物は元の物語では恐ろしいものだった。 あなたが6歳の子供であれば、彼らのTage Danielssonsバージョンは恐ろしいかもしれません。 しかし、ジブリ・ハープスは、私がそれらを見るたびに私にガチョウの塊を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはCGIで行われます。これはジブリ製作には珍しいものです。 残念ながら、それはいくつかのシーンをあまりにも合成に見えるようにします。 他のシーンでは、キャラクターをより有機的かつ生き生きと感じさせるために、すべての間に十分なフィラーアニメーションで絞ることができます。
最初にシリーズを見始めたとき、私はCGIアニメーションを受け入れるのにいくつかの問題がありました。 私は古典的な手描きのジブリ作品を期待していました。 しかし、私はこれが26のエピソードシリーズにするためにしなければならなかったトレードオフだと思う。
しかし、いくつかのエピソードの後、私はそれに気づいていませんでした。
ほとんどの人にとって、私はアニメーションは、このショーが立ったり、倒れたりする場所だと思います。 それは悪くないが、あなたが期待するものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人は、主人公Ronjaが最初の3〜5回のエピソードでちょっと迷惑に見えるかもしれません。 彼女は世界を探索しているうちに、森の中のシンプルなものも非常に面白いと感じます。 彼女は絶えずすべてを強く笑っている。 これは合格段階であり、シリーズ全体の極端ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、このショーを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BosseBL/reviews&#34;&gt;BosseBL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is hard to not make a biased review of this show if you are from Sweden, which I am. &amp;lsquo;Why?&amp;rsquo; you may ask.   This show is based on the story &amp;lsquo;Ronia the robbers daughter&amp;rsquo; (Ronja rövardotter), written by one of Swedens most beloved author Astrid Lindgren and made into a movie in 1984 by  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liao&#34;&gt;Liao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロンジャーは本当にかわいいシリーズです！ スタジオジブリが最初に作ったアニメーションシリーズだったので、私はそれについて最高の期待を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アストリッド・リンドグレンというスウェーデンの作家が書いた本をもとに、Mattis（盗賊の指導者）の娘Ronjaと妻のLovisの娘の話を聞きます。 彼女は放棄された城で構成されているマッティスの要塞（元々はマティスボーゲン）に住んでいて、ロンジャが生まれた日にそれを打つ雷鳴で半分に分かれています。 嵐の後、ライバルのバンディット一族、ボルカの泥棒は、要塞の半分を取る。 その後、ロンジャはボルカの息子バークと会い、彼らは父親の意志に反しても友人になる。 一族間の衝突が悪化すると、RonjaとBirkは砦を離れ、森に隠れた洞窟内で一緒に生きることを決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の小さな女の子を取り戻そうとしているマッティスの願いは、ボルカとの停戦を求めて、相棒同士の争いを少し減らします。 この本は、父と娘の間の子供時代の愛情や葛藤、愛と独立の発見、広範な意味での自然と寛容との生命の知恵についての寓話で構成されています。 それはさまざまな言語に翻訳され、国際的に成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goroはデジタルリソースに賭けることを決めたため（HayaoはPonyoのすべての風景を手で描くことを好みました）、彼のアニメーションには賭博をすることにしたため、Hayaoのデザインとは少し違っています。 しかし、それは本当の問題ではない、彼がEarthseaやKokurikozaka karaからのテイルズのディレクターであることを考慮すると、それはどれほど素晴らしいか知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの概要は、本のものより少し不思議そうですが、本質は同じです：Ronjaは、マティスの唯一かつ愛された娘です。マティスは、カラフルで面白い盗賊団のリーダーです。 森の城。 ロンジャは嵐の中で生まれましたが、彼女の人格は陽気で愛情があります。 そして彼女の父のように、彼女は心が良いですが、同時に、無謀な女の子です。 彼女は森に住んでいて、他の子供たちと会い、父親の行動に疑問を抱く謎の生物を研究し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Polygon Picturesは、シリーズのスタジオジブリの3D CGパートナーです。 宮崎吾郎がテレビアニメシリーズを運営するのは初めてのことです。 ロンジャーのサウンドトラックは、武部聡（From Poppy Hill）の責任者となる。 そして、それは素晴らしいです、私は彼を愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サンゾクの娘ロンジャー「ロンジャ - 泥棒の娘」は、魅惑的なキャストと有望な話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリから来た他の物語と同じようにとても素晴らしいです。シリーズが出るまで数ヶ月待っていました。 あなたが知りたいのであれば、私は最初の5つのエピソードを本当に愛していました。 物語は元のプロットに従っており、キャラクターは信じられないほど同情的で、音楽は素晴らしく、シナリオは豪華です。 物語のハープは恐ろしいもので、「オオカミの歌」の解釈は素晴らしかった。 私は3Dアニメーションが嫌いな人ではありませんが、一部の人がそれに不平を言うのを見ました。 おそらく私はスタジオを誠実に信頼しており、私はこのシリーズを見続けることになるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ロンジャとバークも一緒にかわいいです&amp;hellip;あまりにも素朴すぎたり、崖から飛び降りているように私に苦しんでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その面白いですが、時にはちょっと&amp;hellip;奇妙です。 特にMattis。 しかし、ロンジャのママはいつもそれを保存する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は前に言ったように、それは本当にクールだと思う。  3Dエフェクトを使用すると、素晴らしいエフェクトも見つかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
歌はきれいで清潔です。 ミュージシャンとしても、私は本当に不平を言うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
時には大人が少し幼稚で、子供も大人に見えても、素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
それは面白くて愛情深い話です。 それはより良く、より良くなるようです。 私はそれがこのように続くことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
みんなチャンス！ 私はそれが何度もかわいいと言いましたが、本当にそうだと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liao/reviews&#34;&gt;Liao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ronja is really a very cute series! I had the highest expectations about it because it was the first animated series made by Studio Ghibli, even knowing that was used digital resources on it.    To begin with it, the story is based on the book written by a swedish writer named Astrid Lindgren, and tells us the tale of Ronja, daughter of Mattis (a bandit leader) and Lovis, his wife. She lives at the Mattis&amp;rsquo;s Fortre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alainne1&#34;&gt;Alainne1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな期待を持っていました。それは、スタジオジブリがアニメ化したものです。それは、私がたくさん好きな素晴らしい小説に基づいています。 アニメは私の期待に沿うものではなかったかもしれませんが、とても楽しかったです。 それは十分なユーモアといくつかの瞬間があり、驚くほど恐ろしいことがありますが、時には非常に深いストーリーラインを持つ甘くかわいいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと一緒に使用されていたCGIアニメーションに慣れるのは難しかったし、それが私の主な失望でした。 少数のエピソードの後、私は絶えず気を散らしていたものではなかったが、私はシリーズを通してそれに注意を払っていた。 反対側で、背景アートは非常に美しくエクササイズされ、森は新鮮でリアルな感じがしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常にリラックスしていて、一部の人にとっては、遅いペーシングが問題となる可能性があります。 しかし、私にとっては、遅いペーシングがうまくいきました。 キャラクターとウォッチャーの両方は、自然と雰囲気を楽しんでシリーズの気分に入る時間を与えられました。 私はまた、ペーシングが何も強制的でも緊張でもないことを発見しました。シリーズは独自の勢いで開発され、自然は元の小説と同じように大きな役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはかなり幼稚なものですが、テーマは成熟しています。 より深刻な場面がどれだけうまく実行されたのか、私は驚いた。 また、子供の気持ちが描かれている方法は、素晴らしく自然で甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的には完璧ではないし、CGIは欠点ですが、それは非常に良く、リラックスしたペースで良いストーリーと雰囲気を楽しむ人に特に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alainne1/reviews&#34;&gt;Alainne1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high expectations for this anime for two reasons: It&amp;rsquo;s animated by Studio Ghibli and it&amp;rsquo;s based on an awesome novel I like a lot. The anime maybe didn&amp;rsquo;t l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reredead&#34;&gt;ReReDead&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これはよかった！ 私は当初キャラクターのCGIアニメーションが心配でしたが、かなり早く慣れました。 それはとてもうまくやっていて、あなたにゼルダについて考えさせてくれる：風の杖の芸術。 ストーリーの伝統的なアニメ化された解釈がまだまだ好きでも、私はこれが人々にこのシリーズに公正なチャンスを与えるのを止めるべきではないと考えています。 そして、背景の絵は非常に見栄え、それは本当にこのように描かれたスウェーデンの自然を見て目のための饗宴です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;26回ものエピソードで、このシリーズは、初めから終わりにかけて、公平なやり方で本を改訂するのに長い時間を要し、経験から何も取り除かない余分な毛羽立ちがあります。  80年代の古いスウェーデン映画と比べると、これは確かに本の真実です。 これは、すべての関係、出来事、およびキャラクターが、彼らが適切に構築されるべき時間を得るからです。 映画では、基本的にすべての主要シーンを可能な限り緊密に詰め込んで、何にも感情的なつながりを持たせませんでした。  Sanzokuの娘ロンジャーがうまくいくところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らが成功しなかったものは、ノルゼのおとぎ話の生き物の特別な感じでした。 ラムノブの解釈は、人格的にも寛容にも非常にひどいです。 野生のハープ（vildvittror）は、おそらくより詳細な2Dアニメーションスタイルで作業していたかもしれませんが、今はあまりにもフラットで安価です。 彼らの古典的なキャッチフレーズ「Nu ska blodet rinna！  （文字通り：「今や血が流れる」）も欠けている。 灰色のドワーフ（grådvärgar）と不気味なもの（de underjoriska）は大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが管理していたものは、古い映画も本もなかったので、Matt&amp;rsquo;s Fortのすべての強盗に彼ら独自のパーソナライズを与えることでした。 私はこれをとても感謝しています。 また、Skalle-Perの解釈は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは春にブルーベリーとラズベリーを選ぶ（彼らは夏の終わりまで熟していない）のように、いくつかの間違いに加えて、スウェーデンの自然がよく描かれています。 時にはテンポが遅すぎるかもしれませんが、これは障害になるよりも助けになりました。 映画から一番逃したのは美しいアッカペラのハーモニー・ソングだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、宮崎五郎の最高の作品です。 しかし、その後、彼はまた素晴らしいアストリッド・リンドグレンの本当に良い素材を手に入れました！ すべての年齢層の人に常に関連する素晴らしい物語。 みんなに強くお勧めします、公正なチャンスを与えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReReDead/reviews&#34;&gt;ReReDead&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With as much as 26 episodes the series gets a long time to adapt the book in a fair way, which it does from beginning to end, with some extra fluff that doesn&amp;rsquo;t take away anything from the experience. If &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sir-chasm&#34;&gt;Sir_Chasm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アストリッド・リンドグレンズの物語は本当にこのアニメの中で生き生きとしています。このアニメは偉大なアダプテーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見て自分自身にそれを借りている本を楽しんだ場合、それはソースの材料の正義を行い、それはあなたが小さな子供のように再び感じるようになります。 あなたはこの本を読んだりしたりしなかったのか、このアニメには多くの楽しみがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしく、喜びの瞬間、悲しみの瞬間、そしてその間のすべてがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良い、心温まるアニメを見たい場合は、Sanzokuの娘のRonjaは素晴らしいオプションです。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sir_Chasm/reviews&#34;&gt;Sir_Chasm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Astrid Lindgrens story really comes to life in this anime, which &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Robberの娘Ronjaは、私がひどく偏っていることを私が最初に認めてくれることを示すショーです。 主な理由は、私がスティードとして、アストリッド・リンドグレンの子供の本に基づいて、この物語の実写版を見て育ったことです。 だから必然的に戦うのではなく、私はこのレビューを二つの適応を比較することに捧げたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、それがいつものものとは遠く離れているので、最初に気づくものです。 ビデオゲームからまっすぐに出たような3Dスタイルでは、Ronja the Robber&amp;rsquo;s Daughterは非常に異なった外観をしていますが、一部の人を恐れるかもしれないし、恐れることもありません。 クイック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自然は、シリーズで大きな役割を果たしています。というのも、自然はほとんどそれを自分のキャラクターと呼ぶことができます。 その素晴らしい背景のおかげで、あなたは雰囲気を賞賛することはできません。 あなたがキャンプに出るように誰かを説得する必要がある場合は、それらのエピソードまたは2つを見せてください。 ライブアクション版では美しいものと圧倒的なパワーで簡単にあなたを殺すことができるものの両方を表現していますが、アニメはキュートさに欠けてしまう傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はそのまま残っていて、もっと記憶に残るシーンに到着すると、物語をうまく描くことができます。 主な問題は、それがどのように伸びているかに由来します。 このシリーズでは、12話の26話を話題にしました。多くのエピソードは無意味なフィラーだけが含まれているため、文字通りスキップすることができます。 それはジブリの生産であり、多くのスライス・オブ・ライフの要素を期待するべきですが、今度はそれが好きではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各アダプションのキャラクターを比較すると、私は実写版が良いとわかりました。 アニメの対話はロボット的で不自然になりがちですが、それは物語を文字通り翻訳する結果です。 ロンジャがいつも微笑んで笑っているように、私はいつもナッツを運転していました。彼女の父マティスは、不安定で危険な男のように描写されていました。悲鳴を上げるドラマ・クイーンのようです。 私はそれが終わったところで、キャラクターが何が行われたのか、そして彼らの未来が何を反映し始めるのか、私はそれを私を捕まえたと言います。 父と娘の関係は良いクライマックスになり、特にロンハの兄弟バークは、私に寒さを与えたように開発されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Ronja the Robber&amp;rsquo;s Daughterは、元のストーリーのドラッグアンドカットバージョンです。  Ronjaのファンは、ライブアクションのバージョンを見直すか、本を読んでいる方がよいでしょう。 しかし、それは偉大な芸術、まともな結末、いくつかの素晴らしいシーンを提供します。 スライス・オブ・ライフやジブリの大ファンなら、これは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ronja the Robber’s Daughter is a show that I will be the first to admit that I’m severely biased against. The main reason is that as a swede I grew up watching the live-action version of this story, based from the children’s book by Astrid Lindgren. So rather than fight th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>