<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Brave 10 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/brave-10/index.xml</link>
    <description>Recent content in Brave 10 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/brave-10/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Brave 10</title>
      <link>https://anime.syui.cf/11241</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/11241</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/34043.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/11241/Brave_10/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/11241/Brave_10/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;miss-saku&#34;&gt;miss_saku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、最初は私の英語については申し訳ありませんが、間違いがあれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave 10は、真田幸村と10人のヒーローについての忍者少年アニメです。
私はshounenが好きなので私はそれを見始めたが、私はそれについて大きな期待はしていなかった。
私が最初のエピソードを見ると、私は考えました：
 - これはクソなビショナンアニメです。
 - 物語はかなり悪いです&amp;hellip;
 - なぜ伊波菜はそんなに馬鹿？
しかし、私はそれを落とさなかった。 どうして？ まあ、私はあなたに言う：このアニメは悪いです。 しかしそれは退屈ではありません。 いくつかの悪いアニメがあります。あなたが見て、エピソードをするとき、あなたは最後を祈っています。  Brave 10ではない。それは良い点だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
プロットは単純で、開発は非常に悪いです。 すべてのアニメサイゾウは、井上が「HELP ME SAIZOU！」と叫んで尻を蹴っている。 非常に大声で叫ぶ&amp;hellip;彼らは英雄でもある新しいキャラクターに会う。 それで全部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
アニメーションは良いので、戦闘シーンはまともです。 スタイルもいいですが、shounenアニメのような気がしません（これはもっとあなたのバイシィスタイルxDです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OSTは良いです。 私はMP4で聴くOSTではありませんが、周囲には良いです。 オープニングはファックキャッチ（xD）です。
このアニメのより良い点の1つは、セイウウスです。 このアニメには有名な吹奏楽がたくさんあります（小野大輔、神谷浩など）。あなたのお気に入りを聞きたい場合は、このアニメは鉱山です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
12エピソードにはあまりにも多くのキャラクターがあり、ほとんどが深みや発達がありません。
私は真田幸村とねずな金八が好きですが、非常に悪い人物がいます。 たとえば、Isanamiは典型的なMary Sueです。 私は鎌之介について話したくない。
人格開発をしている唯一のキャラクターはサイゾウですが、それはベーシックな典型的な開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私が言ったように、楽しみは良いです。 私は、「深い」ふりをする悪い、奇妙で愚かなアニメよりも退屈ではない、悪い単純なアニメを好むし、彼らは退屈なだけです。
Brave 10は傑作ではありませんが、少なくとも見るのは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
Brave 10は4アニメですが、私はそれを楽しむために5を与えます。 だから、もしあなたがいないなら、これをあなたに勧めないでください：
-A fangirl。
 -  shounen / ninjaアニメスーパー恋人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miss_saku/reviews&#34;&gt;miss_saku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, at first sorry about my English and if there are any mistakes.    Brave 10 is a ninja shounen anime about Sanada Yukimura and his ten heroes.  I started to watch it becouse I like shounen, but I had not any big ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justmyself&#34;&gt;JustMyself&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを、ロマンスをテーマにしたものではなく、戦国BASARA /歴史的な西門アニメを期待した人物としてコメントしています。 ちょうどあなたが知っているので。 これは私がそれほどのことをしていないので、私はレビューを書くことに決めました&amp;hellip;私はちょうど人々がアニメには全く関心がないが、 その全体。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哀れみ。 それが私のレビューの主なテーマを探していた言葉でした。 私はMALに1の称号を付けてくれたことに非常に感謝しています。 あなたが戦争の激しい歴史的な、侍/忍者のアニメを探しているなら、これはあなたのためではありません。 私の目には純粋な少女（オットーゲームタイプ）です（私は前述のジャンルをたくさん見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MALの特徴のリストに従って、私は可能な限り有益なものにしようとします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーラインがあります、はい。 しかし、それは非常に壊れやすく、壊れているので意味がありません。 はい、この分野では12エピソードのアニメが欠けているのは正常ですが、これは不合理です。 イザナミとその寺院のメインストーリーがあり、シリーズの真ん中付近では忘れ去られてしまいます。  2つめのプロットラインはシリーズの真中までわかっていないものです - 幸村早奈様がショーの終わり近くに説明している10の統一。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私は同意します、それは良いアートワークを持っており、キャラクターの動きはうまくいきました。 背景はすばらしく、スタッフが私たちに何かを信じて欲しいと思ったところでは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：何ですか？ それは音楽を持っていた？ 本当に？ たとえそれがそうであっても、そうであっても、私はそれを聞いたことがない。 それは、私が思うに、それが選択されて実行される方法について「よく」あなたに多くを教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発：これは私が高熱に襲われた場所です。 どんなキャラクター？ 私たちは何も知らない人のトンを見ます。 私は最初から今までのキャラクターのいずれかのために感じることができませんでした（私は今は11のエピソードすべてを見ており、最後までアニメを終わらせます）。 私たちは、Date Masamuneなどのサイドチャーターについては何も知らない。 私は、大丈夫、あなたは戦国の話をしていて、それは何について知っていると言われているのですか&amp;hellip;それとも私たちですか？ 私は、他のアニメの新撰組と戦国のキャラクターのために歴史的なアニメを愛するようになりました。そして、私はそれらに感謝しています。しかし、これは私が最初だったら、この期間から胃に病気になりました。 シリーズは、Izanami、Priestess / Diety、私はあまり気にしない唯一のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：戦国バサラ、黒人の仲間、ベルセルク、不滅の刃、異国人の剣、ヘル​​シングなどのファンのためのアドバイス：戦国が得ることができる少女のようなものです。 私たちは、サイゾーが彼女の愛、彼女の光と彼女の恋人であることについて話している僧侶の愚かな子供を持っています、彼女はプロットや他のキャラクター（おそらく自分の反応よりも興奮している）によって助けさえさえしています。 メインの男性キャラクターが戦い、それが私を狂わせる時、彼女はいつもそこにいる。 ちょうど私が何かのアクション（服部半蔵とサイゾーで2回）を見たら、彼女は泣いている萌え目と不快感の鳴き声で中断します。 逃げる！&amp;rsquo; あなたが見た人はどれくらいいるのか分かりませんが、センゴクのジャンルにはまったく合っていないので、あまり感心していない気がします&amp;hellip;実際、 それはそのように見なされていない、それはメインストーリーラインであり、彼女は主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：戦国バサラ、黒人の仲間、ベルセルク、不滅の刃、見知らぬ人の剣、ヘル​​シングなどのアニメが期待されている場合は、これを見ないでください。 ネオアンジェリックアビス、白く雪の方がいいですね（薄いものもありますが、最初のシーズンしか見なかったので、私の言葉にはそれほど印をつけません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustMyself/reviews&#34;&gt;JustMyself&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am commenting this as a person who expected a Sengoku Basara/Historical Seinen anime out of this and not a romance-themed one. Just so you know. This is also why I decided to write a review, since I don&amp;rsquo;t do that much&amp;hellip; I just thought people should have my two cents on this as someone who is not interested in the anime at all, but will see it in its entirety.    Pathetic. That was the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeimoss&#34;&gt;ZeiMoSs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;明らかに私は封建的な日本の背景を愛していました。 戦いは永遠に伸びていない、通常1または2エピソード最大。 これらは物語を進めるために必要です。 プロットはかなり予測可能で浅い：派閥の陰謀、良い対悪、あなたのやり方、兄弟派などと戦うことによって問題を解決する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは実際に私のお気に入りの一つであり、私は物語がもう少し精神に従っていたはずだと信じています。 例えば、彩子の技と不本意な態度は価値があり、有望でしたが、話が進むにつれてその感情は消え去り、徐々に無用になります。 基本的に、彼はブレーブスに参加する前に彼の同志たちと戦っていると強く強く、一般的な大砲タイプの忍者に対しても強いですが、それは敵の主人公と別の話です。 メインキャラクターがそれほど多くの結果を出さないように見えるのは痛みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの目標は一緒に戦っている約10人の勇者を回すことだったので、他のキャラクターを紹介する時間を作る必要があることも理解しています。 彼らは早く登場していたはずです。 たとえば、8番か9番のエピソードでジンパチネズが登場します。 何？ しかし、4つのエピソードしか残っていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6  - フェア：これは、忍者の戦闘に基づいたアニメから期待されるものです。 上記のように、それ以上の差はありません。 私の意見では、結末はあまりにも急に来る。 彼らはそれをやり遂げて次のプロジェクトに行きたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8  - とても良い：私はそのスタイルが好きで、叙事詩は何もありませんでした。 十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7  - 良い：私はオープニングを楽しんだ、ほとんど終了をスキップしました。 特定のイベントや出会いの間の全体的なBGMは十分であり、アニメテーマにマッチしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：5  - 平凡な：私はより多くを期待していた、悲しいことにそれを得ていない。 キャラクターの開発は典型的で非常に基本的です。 ストーリーラインの余分な理解を追加するには、彩造、磯中、アナスタシア、三好景子についてのフラッシュバックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7  - 良い：物語やキャラクターが完璧ではなかったとしても、私はそれを見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7  - 良い：戦闘志向のストーリーが好きで、忍者のテーマに素敵なものがあれば、それは間違いなくアニメです。 それは叙事詩ではありませんが、間違いなく面白いです。 私が最終的に退屈して何か良いことがなければ、私は再びそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なコメント：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれから25-26エピソードのセリフを見て楽しかったでしょう。 ストーリーを広げ、より深みのある内容を紹介し、キャラクターを精緻化し、最終的に悪者の尻を適切に蹴るようにしてください。 より長くそしてより良い結末に大きく貢献したでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeiMoSs/reviews&#34;&gt;ZeiMoSs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Obviously I loved the feudal Japan background. The fights are not stretched forever, usually 1 or 2 episodes max. These are necessary to advance the story. The plot is fairly predictable and shallow: faction conspiracies, good vs evil, resolving matters by fighting your way &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryoangus&#34;&gt;ryoangus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたがKICK ASS NINJA FIGHTSでアニメを探しているのなら、これはおそらくあなたのためです。
ここでは、出雲から脱出する唯一の人である伊奈波が、上田の眞田幸村から避難所を探す指導を受ける。 彼女が逃げると、イアナシの凶悪犯から、主人公のサイゾーという失業者の伊賀忍者が救済されます。
Saizoは悲惨な孤独者として始まりますが、Isanamiと時間を過ごすとき、彼は彼女を守るという欲求を育みます。SaizoとIsanamiの間の議論は面白い面白い終わりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後に最初のエピソードそのものに、彼女の周りのものを破壊することができる奇妙な力があることがわかった。世界を支配するほど強い力。  （*笑*）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから主な話は主である眞田幸村は10人の強力な戦士を彼の旗の下に集めることを決意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryoangus/reviews&#34;&gt;ryoangus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here Isanami, the only person to escape Izumo, is given instructions to seek sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeftw1&#34;&gt;AnimeFtw1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを高く評価した人は誰でも明らかです。
A）アニメに新しい
B）Narutard
C）高&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは、あなたの典型的な「モエ」女性キャラクター、彼に親切な側の「クールダークで不注意な」男性主人公、そしてブリーチ/ワンピース/（そして他の20ショー程度の） ランダムな人たちが出会い、ちょうどHAPPENに何か権力や糞があるとしたら、彼らはチームを組んで悪者を攻撃します。 この過度に遅れた話は、小さな子供が作ることができるものです。  &amp;lsquo;忍者の束は、力を持った善良な男たちがチームを組んで、悪者と戦うんだよ、ダンは決してそのことを考えなかったよ！ どうしてこのことはアニメになったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はそれほど重要ではない、普通のものです。 ほとんどの少年アニメ番組は、同じ種類の芸術を持っています（1ピースのトロロロール以外は、2005年にまだまだ止まっています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は知らないと私は気にしない、あなたは身に着けていない、くそ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isanami：ここには何も新しくない、それは、かわいそうな行動をしようとする、遅れた女性の馬鹿馬鹿しい（たとえそうではないにしても）、何人かの人は言うだろうし、問題の主人公を得る普通の無駄なものだ。 私は彼女が遅れていることを知っている、それは私を怒らせるこれらの文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saizo：彼は彼がクールだとすべての悪いのようなものだと思う。 しかし、彼は単なる元ではない敗者だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人：誰も気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これが私の最初のアニメだったら、私は &amp;lsquo;ああ、これはkewl&amp;rsquo;のようになるだろう。 今は私がこれほど多くの他のものを見てきましたが、これよりもはるかに優れていました。私は「これを裏切ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今は落ちる。
良い一日を&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFtw1/reviews&#34;&gt;AnimeFtw1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anyone who&amp;rsquo;s rated this show high is obviously;  A) New to anime  B) Narutard  C) High    Story: This is your average shounen with your typical &amp;lsquo;moe&amp;rsquo; femal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gknight&#34;&gt;gknight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーの前半は非常に甘く、楽しく、有望でした。 それは驚くほどロマンチックで、私は2つのリードの間の化学を非常に楽しんだ。 ショーの後半では、より多くのサポートキャラクターが混み合って、メインカップルのフォーカスがあいまいになり、物語が漂って目的を失い、興味がなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体を振り返ってみると、彼らが伝えたい物語がありました。私はそれと感情的な核心を理解することができますが、あまりにも悪いことに、後のエピソードは最重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメインカップルの芸術とデザインが大好きで、アニメはすぐに下り坂に向かいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gknight/reviews&#34;&gt;gknight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first half of the show was very sweet, enjoyable and promising &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matthewboss123&#34;&gt;matthewBOSS123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Brave 10はまともなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;優れたストーリーライン：私はあなたについては知らないが、封建日本の周りに何かを殺すことができる綱を持っている僧侶を護る無慈悲な忍者の話はすばらしい。 物語は、アニメを見守った主な要因の1つです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;偉大な芸術：個人的に、私は芸術がアニメが偉大であるかどうかを判断することができると考えます。 幸いにも、このアニメの芸術は素晴らしいです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;エキサイティングなアクションシーン：アクション満載のアニメをお探しですか？  Brave 10はあなたのためです！ それぞれのエピソードに少なくとも1つの緊張した戦いや追跡シーンがあり、あなたを見守っていることが保証されています。 さらに良い点は、ゴアが誇張されていないことです。そのため、戦いはやや現実的です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;今、アニメのより不幸な部分に移りましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクターの貧弱な発達：主人公を除いて、キャラクターのバックストーリーはあまり得られません。 それだけでなく、キャラクターの中には、発達していない人格があり、彼らを見たときに苦痛を受けてしまいました。 まともなキャラクターの開発がアニメをより良くすることができたので、これは残念なことです。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ラッシュドストーリー：12のエピソードだけで、あなたは物語が急いでいると言うことができます。 アクションは本当に速く起こり、キャラクターがストーリーラインで他の何か重要なことをしたことを起こすすべてのアクションを処理する時間さえもありません。 これはアニメのもう一つの不幸な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ちょっとしたジョーク：アニメにはコメディーシーンがいくつかありますし、コメディーのシーンもキャラクターの発展のために悪いものでした。 しかし、これはコメディのシーンが1〜2分の長さであり、あなたが「流れに乗る」ことができれば、何の問題もないので、本当に詐欺ではない。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;評価：7.5
全体的に：ブレイブ10はまともなアニメです。 偉大な物語、良い戦闘シーン、そして良い芸術のために探しているなら、あなたはこのアニメを見ることができます。 あなたがストーリーラインと急いで話の欠如を渡すことができれば、これは実際にはかなり良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/matthewBOSS123/reviews&#34;&gt;matthewBOSS123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brave 10 is a decent anime.    PROS:    - Outstanding storyline: I don&amp;rsquo;t know about you, but, to me, the story of a merciless ninja who escorts a priestess who has a rune that can annihilate anything aroun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SaizoはIsanamiの名前で若い女の子に遭遇する暗殺者です。 彼女の気まぐれな性格とかわいい魅力は、いつも誰かを守っているという印象を受けているだけで、彼の戦闘能力を弱めるだろう。 彼女はまた、彼とベッドで這うようなことをしたり、物事を乗り越えたりすることによって、彼を悩ます。 これは正直なところ、5歳から6歳であれば、井上さんの性格に愛を込めていると考えられますが、実際には浅見はこれよりも年齢が高いので、このアニメのウォッチャーに悩まされます Brave 10の男性キャラクターの大部分とロマンチックな関係にあること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この上には、メアリースーがあります。 見つけられる最も簡単な特質は、彼女が神のような力を持っていることと、誰もが彼女を好きで、敵を含めて彼女が欲しいという事実です。 彼女は誰の悪い側に乗ることができないという事実の上に、彼女はまた致命的な欠陥がありません。 彼女は不器用であることが示されていますが、それは男性の腕の中に彼女を着陸させることができるときにのみ作物です。 アニメは彼女がいつもトラブルを引き起こしていると話していますが、実際には彼女の行動のせいでトラブルを引き起こしているわけではありません。 彼女はまた、彼女が弱い方法を恐ろしく怒っているが、シリーズの早い段階で、彼女は誰の力も最も強いことが明らかにされている。 彼女が世界について素朴であるはずであるという事実を追加するかもしれないが、それは精神的に障害を持つ彼女のラインに沿ってより多く出現する。 私はそれが彼女のキャラクターの創作者が意図したものであるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメと付き合った理由の1つは、Isanamiがとても嫌であるにもかかわらず、Brave 10の善良な人のほとんどが実際に面白いキャラクターだからです。 ルールの例外は風のユーザです。 彼が不快であるという事実にもかかわらず、彼は少なくともゲイリー・スチュではない。 他のキャラクターが面白いという事実にもかかわらず、キャラクターのキャラクター化とキャラクターの成長は、井上が周辺にあるときには崩れやすい傾向があります。 それは、彼女についての別のメアリースーの特性に加えて、主な優しい人の誰も彼女の周りに自分自身のように常に行動しないという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品に移って、私はBrave 10の芸術作品が恐ろしいと言わなければなりません。 キャラクターのデザインは、不器用で不器用で、大部分のキャラクターは、かさばってはならない。 キャラクターの動きはダイナミックではなく、堅いです。 勇者が使用する基本的な力に関しては、それらの要素と一緒に行く特徴を実際によく模倣しないし、彼らは非現実的に見える。 これは悪い買い物にも及ぶと思います。 一部の人々はここで正しいと言うかもしれませんが、芸術作品は美しくデザインされており、衣装は精巧です。 残念なことに、ショーの半分ほどで、私は、すべての衣装が複雑に設計された理由が、実際にキャラクターデザインの欠陥を隠すことに気付きました。 また、欠陥のいくつかが目立っていると付け加えてもよいでしょうか。 私はBenmaruが頭が高く、彼がすべきであるシーンを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はまた非常に美しいものです。 しかし、音楽はアニメのストーリーにはまったく合致せず、素晴らしいオープニングとクローズシーンが残っています。 実際には、これらのシーンも最高のアニメーションを持っています。  Brave 10についての悲しいことは、私がこのショーの期待が高く、素晴らしい歴史的なファンタジーを楽しむことが期待されたことです。 代わりに、私はかなりの男の子が充実を望み、アニメを楽しんだ理由は驚くべきものではなかった。 それはとてもひどくやったので、笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saizo is an assassin who runs into a young girl by the name of Isanami. Her bubbly personality along with her cute charm annoys him simply because he&amp;rsquo;s always been under the impression protecting someone will weaken his fighting ability. She also annoys him by doing things like crawling in bed with him and tripping over things. This honestly w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jchunter&#34;&gt;jchunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Brave 10は私には大きな可能性を秘めているアニメの一つですが、残念ながら無駄です。
物語は私たちの主人公と危険から救われた無駄な少女の周りを回っている。 その女の子は大きな力を持っている、ある種の女神ですが、それは全面的にしか示唆されておらず、最終的にショーの終わりに最も危機的な場面で明らかになりました。
全体的なポイントは、この力を支配する人は誰もが世界を支配するということです。だから、あなたはすでに人々が彼女を追いかけてくることを知っているから、彼女を守るために、チームを形成するためには要素を表す10人の勇敢な戦士を見つけて説得しなければなりません。
キャラクターは特別なものではなく、それぞれが特定のスキルを持っていて、形やサイズがすべて異なります。 興味深いのはキャラクターの開発がほとんどない主人公だけです。 他のすべてのキャラクターにも同じことが起こります。
サウンドトラックは何も特別ではなく、恐ろしいものではありませんが、あなたはそれを覚えていません。 音声の演技は問題ありませんが、それは記憶に残っていません。
結局のところ、このアニメは非常に多くの欠陥を持っているため、実際にあなたから離れてしまいます。 ストーリーは退屈で、キャラクターは退屈で、メインのアンタゴニストチームは最終エピソードでしか紹介されなかったので、彼らはどこからでも出てきて、最も変態的な変容/暴露と強制的なロマンスに参加し、あなたは かなり安っぽいアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jchunter/reviews&#34;&gt;jchunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brave 10 is just one of those anime that I feel has great potential, but it&amp;rsquo;s sadly wasted.  The story revolves around our main prota &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;preplex&#34;&gt;Preplex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMALの最初のレビューです。私はそれが助けてくれることを願っています！
最初に、私は実際のMALのウェブサイトからこのアニメを見ました。私はNarutoのファンです。Shippudenが私にそれを勧めました（あなたが何かを言う前にNarutardはありません）。そして私はそれを見てうれしいです。 私はこのアニメをかなり良いと思っていますが、いくつかの欠陥があります。時間をかけて退屈したり、退屈を取り除くために素早いアニメを探しているなら、あなたはそれを見なければならないと言います。 物語はポイントにまっすぐになり、ほとんどのアニメのように上にドラッグしません..あまりにも素晴らしいです戦いの多くがあります。 私は7より高いと評価していただろうが、ストーリーはかなり短く、もっとエピソードを持っていればもっと良いだろうが、それはただの意見だ。読んでくれてありがとう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Preplex/reviews&#34;&gt;Preplex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on MAL and I hope it helps!  First off, I came abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;downgrade355&#34;&gt;Downgrade355&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、私はこのアニメをまったく手に入れませんでした。 それは私がまったく得られないいくつかの奇妙な文字で、何らかの逆ハレムのようなものです。 私が実際には得られないのは、なぜこのアニメがセイレンとラベルされたのかです&amp;hellip;それは意味をなさない、それはその場所に値するものではなく、観客を魅了するものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは奇妙で、キャストの半分以上は男性（何が地獄なの？）とそれで変わったもの、ほとんどの男性キャラクターは主人公を除いて完全に奇妙です。 この奇妙な男のすべての種類がこのアニメに奇妙なドレス、私は彼が身に着けている服が男性のためである場合でも私は確信していない医師がスローされます。 あなたは非常に女性的な男か否かのどちらかを否定的に持っています、その問題のための写実主義者、あなたは持っている&amp;hellip;私は何を言うべきではない、このアニメは意味をなさない、プロットは意味をなさない、 キャラクターが意味をなさない、アニメにマンガを適応させることを決心したこれらの馬鹿なアニメーターは誰なのか分かりません。それはスペースの無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にあなたが良いアクション/ロマンスのアニメを探しているなら（これはほとんどの人がそれを見ていたと思うので）、このアニメはあなたのためではありませんが、あなたが奇妙なものや奇妙なキャラクターやプロットを好む人なら 意味を成さないでください、そして、是非、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Downgrade355/reviews&#34;&gt;Downgrade355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The characters are weird, more than half of the cast is male (What the hell?) and weird ones &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sialzcrew&#34;&gt;sialzcrew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは武士の物語xDからの進化です。私はこのアニメのメーカーに言うことができるので、ここではサムライを見るので、実際には彼はカターナを使わないRonnin（武士はいない）ですが、そのサイズは中程度の刃のようです。
私はナイフを隠すことができる彼の靴を愛していました（もし私がそれが何であるか分からないので、私はそれを言うことができません）、そして、あなたは&amp;hellip;敵に大きな驚きを与えます。
この話をプロットするのは非常に簡単です。私はサムライがマスターを助ける義務だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sialzcrew/reviews&#34;&gt;sialzcrew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is Evolution from Samurai story xD, if i c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryokijurushi&#34;&gt;RyokiJurushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この武将のアニメについて読むと正直言って興奮していました。戦国時代の英雄の多くに武士のようなゲームで賞賛されることが多いと思っていました。 残念ながら、Brave 10に見られるような種類の場合、それは非常に良い仕事をしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、私の名前はRyokiで、Anime Braveのレビューにようこそ。レビューにはスポイラーが含まれています。 スポイラーがまったくいけない場合は、スクロールしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風景は日本の封建に定着していますが、侍の戦士を演じたり覚えている人は、この時代に少し慣れているかもしれません。 アニメは事実上、青い髪の女性と司祭が逃げるのを見ている灼熱の寺院にあなたを投げ込み、彼らは敵に止められて攻撃されると、司祭は再び罠の扉を通って逃げ出します。 かなりのイントロを予想していたので、これはちょっと混乱しました。 しかし、それにもかかわらず、あなたは私たちの主な男性リード、Saizou Kirigakureに直面しているシーンはさらに飛躍。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は森の中の女性を見ることに驚いていて、彼女を保護したいとは思っていませんが、彼女の追求者である即時の危険に直面してもそれをやります。 その少女は有名な有田幸村さんが住んでいる近くの上田城に連れて行かなければならないと主張しています。 その後、彼女は彼女の名前、Isanamiとなるだろうと彼女に話すと、彼らは上田城に行く前に彼に何も言わない。
一度そこにいたら、雪村は彼らを保護することに興味がないと信じさせ、帰ったときに攻撃されたときに、女の子の頭から謎の球が広がり始めた。 幸村はその可能性を見極め、彼らを放置することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに居酒屋が男性の鉛であると言っていたので、彼は冷たい態度で知られている若い忍であり、誰にでも奉仕することを拒否しているからです。 あなたはアニメがマンガからできる限り窮屈にしようとすると、彼についてもっと知りません。
一方、Isanamiは悲惨な/幸せな女性の苦悩の私たちの典型的なダムゼルである。 彼女は出雲に住んでいた僧侶で、特定のグループの忍者が彼女以外の人を攻撃して殺した。 彼女と絡み合っているのは、彼女が死の女神の生まれ変わりであり、神々の祝福を受けたヘアピンだけが後退していることです。 彼女は、彼女が奪われるのを防ぎ、奇妙なことに彼女を幸せにしようとすると、アニメ全体の大きなポイントです。闇を召喚する誘因は、彼女が悲しいことです。 これはあなたが好きかもしれないし、あなたに残されているものです。
また、あなたは明らかなステレオタイプのキャラクターが好きではない場合は、このアニメはあなたのためではありません。 ツイストで巧みに詰め込まれていないし、あなたは離れてマイルのようにそれらを区別することができるでしょう。  「それは悪い男だよ！」「そんなに不器用だけど真剣な男だよ」「血の飢えた男だよ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;artstyleはかなり良いですが、それほど素晴らしいとは思わないものはありませんが、アニメーションは時には、特に踊っているシーンでは難しいです（たとえば、Isanamisの優雅なダンスをブレー​​ドアンドソウルアニメーションのcg robotと比較すると、  ）私は間違ったことを理解していない - それは確かにうまくいっているが、ここでも例外ではない。 残念ながら、音が大きく上がり続けることはありません。私は、戦いが起これば、本当に緊張を感じなければならないという意見があります。あなたは叙事詩を感じなければならず、緊張を感じなければなりません。 特定の種類のジャンル - ただし、視聴者が動きに注意を払うようなもの。 残念ながら、オペアンプは、誰かを推薦してくれない、忍者の映画に合っているかもしれないものですが、とても迷惑に思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ストーリー、arstyle、サウンドとキャラクター、自然楽しさに私の個人的な意見に基づいて - 私はブレイブ10 aを発行する：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特定の宇宙を探索したい場合は、ストリームしてください。 このレビューの瞬間、Brave 10はまだライセンス供与されていないため、まだ英語にはされていません。 だからあなたは下位のエピソードに対処しなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューがBrave 10を見たいかどうかを判断するのに役立つことを願っています。次回会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RyokiJurushi/reviews&#34;&gt;RyokiJurushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was honestly excited when reading about this feudal-timed Anime, hoping it would star many of those Sengoku Heroes that are often praised in games like Samurai Warriors. Unfortunately in the kind you see in Brave 10, it doesnt do a very good job.    Hello, My Name is Ryoki and Welcome to my review of the Anime Brave 10. The review contains spoilers. If you dont like spoilers at all, please scroll away.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hyptocalus&#34;&gt;hyptocalus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに多くのレビューを書いていないので、これを短く単純にします。
封建と忍者がどこにでもあり、そこに画期的なものはありません。
忍者は無作為の女の子を、女の子は保護を求める。 彼らは道に沿って他の暗殺者や忍者を迎え、起こっていること、人々が戦う（明らかに）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、少なくとも最初のエピソードを通していくつかの可能性を秘めていたようだが、それからすべてが下降しているように感じた。
個人的には、クリエイターがストーリーに多くの作業を入れているように感じることはありません。今では12のエピソードを利用できるように、何かが急いでいるような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それは私が本当に気にしないスタイルです。滑らかでよく作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：同じ。 まともなバージョンをオンラインで、またはファンサブを介して見つける限り、オーディオはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：今、私はランダムがランダムであると言いたいだけです。 主なリードには何かがありました、あるいは、少なくとも私は彼らが最初に持っていたように感じました。 あなたが「オリジナル」集まりのグループのファンであれば、それぞれがほとんど愚かさを放つように感じる人は、あなたが楽しむことの最も可能性の高いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は2日間でこのシリーズを終了しました。 私はそれが本当に悪いことがない限り、シリーズをスキップするのが好きではありません。これは私が見ている最悪のことではありませんでした。
プロットは可能性があり、キャラクターは面白く見え、次のエピソードまではすべてのエピソードがあなたを崖っぷちにして、次に起こることを見たいと思っています。 それでも、全体のコンセプトは以前何度も見てきたものです。
隠された力、裏切り、OPの悪役、あなたはすべてそこにいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はそれが「ok」ショーであることが分かった。 それを目立たせるものは何もなかった。 しかし、私は第2シーズンを希望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hyptocalus/reviews&#34;&gt;hyptocalus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t written all that many reviews before, so I will make this short and simple.  Feudal Japan, assassins and ninja&amp;rsquo;s all over the place, nothing groundbreaking there.  Ninja me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は昨日Brave10を見終わって、私の期待は本当に高かったけど、このアニメはよかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは、彼の侍の侍と呼ばれる古い侍についての物語です。彼は君主を奉仕したくないし、ちょうど自分の方法で生きたいと思っています。 幸村という一日の男は、斎藤が彼を守り、旅行に同行してくれる契約をしています。 多くの人にとって重要な神秘的な女の子もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は本当に面白いですし、武士についても興味深い事実がいくつか伝わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は9/10になる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それは本当に素晴らしい武士のタイプのアートでした。 しかし、武器は本当にうまく設計されており、特別な攻撃は素晴らしいものでした。 場所は本当に歴史的に古いように見え、それはアニメに収まるようだった。 アニメーションも本当に素晴らしく、戦闘シーンは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートが得られる10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：アニメのOP曲は本当に良かったし、最初は遅く始まり、次に速くスピードを変えた。 彼らがこのオープニングに参加した興味深い方法の種類。
EDの歌も本当に良いです。 終わりの段階的な歌とプロモーション写真は、どちらがより良いと言えばいいのか、OPの正しいところに収まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、このアニメの声は、剣のように本当にユニークなものです。敵のテーマは、実際にはアニメの良い場所に置かれます。 アニメにはあまりにも多くの音楽テーマがなく、彼らはOPテーマとEDテーマを演奏していたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は9/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメではあまりにも多くのキャラクターが話すことができます。 しかし、私は彩子と雪村について話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saizou：彼は本当に男の好きなものを気にしないようだったが、Saizouは実際にアニメの最後のエピソードで開発されています。 サイゾーは本当に女性や酒を気にしませんが、いつも他の人を苛立たせて戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸村：彼はとても面白い老人です。彼は他人と戦うことは本当に好きではありませんし、暗黒の力は嫌いですが、誰も自分自身の力を得ることを本当に望んでいません。 幸村も相手と踊りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの獲得数：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのアニメのすべてのシーンを本当に楽しんでいました。本当に驚くべき退屈なシーンは全くありませんでした。 雪村が勇者に挑戦し、幸村は剣なしで戦い、ついには落ち着き、片手でこの男の剣を空中に投げた、この他の男は間違いなく面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは楽しいアニメだったので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ユーモアといくつかのクールな戦いで武士のスタイリッシュなアニメ素晴らしいシーンと多くの歴史の説明が満載の感情。 このアニメは経験の浅い武士の経験を実際に視聴者に提供し、ユニークな方法の1つです。 これは本当に最高のサムライアニメの1つで、このような素晴らしいシリーズを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この素晴らしいアニメの私の総合スコアは10/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I just yesterday finished watching Brave10 and my expectations were really high but did this anime were that good?    Story: It&amp;rsquo;s a story about old samurai named Saizou he&amp;rsquo;s samurai that don&amp;rsquo;t want to serve any lords and want to just live own way. One day old guy named Yukimura o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemsols&#34;&gt;yemsols&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MALのレビューを読んだとき、私はこのアニメをほとんどスキップしました。 しかし、いくつかの武士アニメを見て、アクションでいくつかの完成したアニメを渇望し始めた後、私はBrave 10と人を除いてどこにも向いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave 10はエンターテインメントです！ 私はクリエイターが意図したことを信じています。 ちょうど良いolのエンターテイメント。 それは、英語の朝食や何かを食べながら、cartoonnetworkで好きな漫画のマラソンを見る子供として土曜日の朝に戻って座ることができるようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
ストーリーは、新旧のインテリジェントなデリバリで、古いアニメーション（多くのアニメを見たことがある場合）を組み合わせたものです。 強力な侍は追悼式に出会い、追跡して追いかける。 裁判官はその後、彼に付随して成長し、保護のために彼に固執することを決めます。 しかし、それはちょうど興味深い方法で聴衆に届きました。あなたはおそらくそのシリーズを最後まで見ています。 私がこのアニメに持っていた問題の1つは、少し迷惑な点に突入したが、それほど迷惑ではないということだった。 ストーリーが進行するにつれ、あなたはいくつかのエピソードに多くのものを詰め込もうとしたことに間違いなく気付くでしょう。 私はそれが12エピソードのアニメのためだと思うが、実際にはもっと長くしておくべきだったので、物事はより自然に進行した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
芸術は素晴らしかった！ 新しいものはありませんが、確かに悪くはありません。 芸術が本当に輝いていた場所は冷たい戦いだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
記念すべきことはありますが、そこには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
同じようなタイプの歴史的なアニメを見たことがある人なら、キャラクターも同じですが、まだ興味深く面白いです。 私はまだ数式がまだそれを変更する必要はありません動作するかどうか？ しかし、個人的に私は僧侶が少し迷惑に見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
私は楽しまれたので、このアニメを作ったクリエイターに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの総合スコアは8です。あなたはそれを試して、読んでいただきありがとうと思います！  ：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yemsols/reviews&#34;&gt;yemsols&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I read the reviews here on MAL I pretty much skipped this anime. But after watching some samurai anime and began craving some completed anime with action, I had nowhere else to turn to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブレイブ10、複雑なセリエ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由は、あまりにも短くて、あまりにも多くの人物やストーリーで、私たちは最終的に何も知らないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、貴族によって集められた10人の戦士たちが、さまざまな敵に直面し、私たちがほとんど情報を持っていない不思議な力で若い女の子を守っている理由を知ることは本当にありません。
トップテンのための12のエピソード、彼らは最後の2つのエピソードのための新しい勇敢な、そして一般的な闘いの到着によって説明される。 シリーズが終わり、結局ストーリーを要約するように求められたら、ストーリーの目的が伝えられていないので、何を言いたいのか分からない。 それは本当に悪い男、彼が望むもの、これがすべて私たちを導くところでは、私たちは何も知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あまりにも悪い！ とても素敵なデザインで、キャラクターはあまりにも定型的なものです（斉藤はサッチェッチャに少し盗られているようですが）、良いエンターテインメント、素敵な音楽なので、このアニメは大きな強みを持っています。 いつも言っていることがある空がとても偉大なので、私のレビューは短くなることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要ではない物語の12話、徹底的ではない英雄、形式が始まらないシナリオは、それがBrave 10です。第2シーズンは歓迎されました。
時間を過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Brave 10, a perplexing serie&amp;hellip;    The reason is that it is much too short, with too many characters and a story &amp;hellip; that we fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードが好きでないなら、それを放棄してください。 私がレビューしたすべてについて言いますが、実際に適用されます。 このショーの質は全体を通してかなり安定しています。 それはそれがどれくらいうまく作られているのか、それが一般的なのかの両方のために行きます。 あなたが好きか、そうでないかのどちらかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてを終わらせるのに十分な気がした。 いくつかの部分が私を悩ませました。 その多くは古いショーを思い出させる。 結局、私はそれが一度見た価値があったと言いたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60905&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re not liking this thing two episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonwynd&#34;&gt;Demonwynd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここでは、真田十兵衛を元にした戦国期・戦国時代のもう一つの想像があります。 それは面白いひねりですが、それは実際の話ではあまり伝えません。 しかし、物語が現在放送されているエピソードを越えて続く場合は、改善の余地が十分にある。 個人的に、私はアートワークが大好きです。 ラインは鮮明できれいで、さらにカラーパレットは豊かな視覚的感覚を提供します。 戦いは短く、私の意見ではあまりにも短く、メインの主人公は何らかの悪いろばの戦士であることが分かっていますが、彼の尻を彼に引き渡し続けています。  （良い記号ではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ストーリーはあまりにも急いでいるように思え、多くの要素を完全には考えていない。 まともな腕時計ですが、幻想的なアニメになることを期待してはいけません。 結末はむしろ叙事詩かもしれない&amp;hellip;多分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demonwynd/reviews&#34;&gt;Demonwynd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here we have another re-imagining of the &amp;lsquo;Sengoku&amp;rsquo; Period/Warring States Era based o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cdnta&#34;&gt;cdnta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;徳川、正宗、幸村、みつなりなどの著名な歴史的人物を持つ日本の江戸時代に関する別のシリーズ&amp;hellip;
戦国BASARAの物語に慣れている時は、ついていくのは難しいですが、ちょうどエピソードが通り過ぎると、私はストーリーラインをたどりました。
戦闘シーンは、Basaraとは違って忍者タイプであり、お互いに衝突することはほとんどありません。 部下！ 戦い -  O！
なぜ私がストーリーに大きな割合を与えていないかの1つは、エンディングによるものです。 彼らは急いでいて、最後のエピソードですべてを窮屈にしているように感じ、さらに、主人公が世界を救う唯一の叙事詩的役割を持っていたと感じます。 たぶん私はそれがチームの仕事のタイプになることを期待していたかもしれません&amp;hellip;しかし、他の主人公もうまくやって、ちょっと言って..
ある意味では、それは私の魂の味方のように終わったように感じる。 シリーズは1つの主な壊滅的な出来事の後に終わり、通常の通常の日に戻っただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 私はマンガを読んでいない
P.S.S. マサムネは行きません。準備はできましたか？ パーティーしよう！！&amp;rsquo;  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cdnta/reviews&#34;&gt;cdnta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another series concerning the edo era of Japan with notable historical figures like Tokugawa, Masa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;logicat&#34;&gt;logicat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、誰もが剣を運び、忍者/侍である、あるいは1つにしようとしている封建日本に設定されています&amp;hellip;またはそれらを支配する主人です。  （私はスポイラーなしでこのアニメを記述しようとしています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その面白い、表面的ですが、短いシリーズのために十分なエピソードの時間の大部分は戦いに費やされているので、十分に良いです（再び短期間ではなく、面白​​いなしなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはちょうど輪郭が描かれています。あなたは主に自分の行動や動機を理解していません。 漫画の可能性を持つ浅い人物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがIsnamiが持っている力を得たいと思っています&amp;hellip;あなたは彼女に尋ねたいです。なぜあなたはとてもばかげていますか？ また、一目ぼれの愛？！&amp;hellip;本当に??!! &lt;em&gt;顔 - 手のひら&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はむしろアニメを楽しんで、週末のすべてのエピソードを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181994&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/logicat/reviews&#34;&gt;logicat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story is set in feudal japan where everyone carries swords and is a ninja/sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;okashii-sasori&#34;&gt;okashii-sasori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この。 そうです。  1。 の。  。 ベスト。 アニメ。  EVER!!!
叙事詩的な剣の戦い、戦略的な戦闘の技法、よく開発されたキャラクター、ユーモア、それにすべてのものを結びつけるいくつかの謎が皆のためのものです。 声優はすべて自分のキャラクターにぴったり合っています（いくつかは、大隅大介、サイゾウの声、黒執事のセバスチャンとして認識されるかもしれません）。キャラクター自体は創造的であり、多くの人格を持っています。
私はshounenアニメをたくさん見て読んだことがありますが、これは間違いなく輝き、残りの部分から際立っています。 私は非常にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/okashii-sasori/reviews&#34;&gt;okashii-sasori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This. Is. One. Of. The. Best. Anime. EVER!!!  There&amp;rsquo;s some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りそれが間違っていることを一日中指摘することができたにしても、このシリーズが本当に好きだったと言いたいのではないでしょうか。 最も重要な領域に欠けているアニメを見つけたにもかかわらず、あなたはまだそれを楽しんでいます。 それは一言で言えば、Brave 10だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは短くて未熟である。 アートワークはいいですが、それは特別なものではありません。 音は悪くないが、それについても特別なことはなかった。 ほとんどのキャラクターは未発達でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、カップルの主人公がかなりよく開発されていて、軽いコメディとまともなアクションの良い組み合わせで、これはどういうわけか奇妙な仕方で働いていました。 キャラクターはアニメのステレオタイプで溺れていましたが、グループの間の声の演技と化学は楽しいものでした。 場面は急いで、会話は欠けていたが、それはまったく気にしなかった。 私はすべての12のエピソードを通して楽しまれました。 これは、シリーズに時間を割いたときに、あなたが本当に望むことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてを除いて、これはすばらしいはずだったはずですが、それはちょうど良いことでした。 ありがたいことに、それはマンガシリーズに基づいているので、私はこれを読むつもりですので、このアニメは私と一緒に仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが物語を気にしない場合（1つしかありません、それはちょうどOKです）、少し楽しいものを見たいと思うなら、これは一見価値があります。 それはどんな手段でも傑作ではありませんが、面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not afraid to say that I really liked this series even though i could literally point out things that are wrong with it all day long. It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bowtiesarecool&#34;&gt;BowtiesAreCool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はまったくそれを終わらせることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは大丈夫でした。大丈夫ではありません。 私が終わらせなかった主な理由は、女性MCのためでした。 私は他の誰もが大好きでしたが、彼女は唯一間違っていました。 私はそのshは戦闘訓練を持っていないが、彼女はそれを知っていますか？ 彼女は男性のMCに恋しているようなガールフレンドのようなもので、ちょっと甘やかされたばかだった。 男性MCがゴミを落としてくれることを願っていますが、「愛」の関心がなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、もし女性が態度調整をしていてバカなことをやめてしまったのなら、これはよかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BowtiesAreCool/reviews&#34;&gt;BowtiesAreCool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn&amp;rsquo;t finish it at all.     The story was okay, not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;addictofanime&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は最初の部分が終了していないので、今のところこの話を7/10にしますが、それが良いものになるかもしれません。 それはロマンス、アクション、エッチ、コメディーをすべてロールして、暴力を表示するのを恐れることはありません。 私はそれを開き、ブレイブ10についてもっと話を始めたいが、最初のシーズンは10の集まりが次に真の悪人になると思う。
芸術は悪くないので、私はIsanamiが好きなので、私はそれに高いスコアを与えるかもしれないので、私はそれを与える8/10を与えるが、描かれた文字について恐ろしいと言うことができる何もありません。 私が見ただけで好きだったのは、どのような大きさのイサナミの目があり、オープニングのテーマは、氷の忍者を荒く醜いものに見せかけることでした。 シリーズでは、彼女は悪く見えず、真田は彼女と一緒にベッドに入るのが面白いが、なぜ彼女は彼が好きではないか分からない。 彼女は彼のためにそのツンデレタイプを試してみるかもしれない。 私は彼が彼が演技しているようにそれが好きになると思う。 それでは、もう一度彼女はまだ彩子の気持ちを持っているかもしれない。
私はキャラクターを9/10にするのはかなり面白いようで、作者がそのキャラクターをどのように構築しているのか見たいからです。 また、Saizoは超傲慢ではなく、スーパーbitchyかなりかっこいいです。 私は男が女の子が好きなときに話をぶち壊していることに気づくようになり、興味がないように見せたら、これは面白い話になりますが、私は彼らの関係が何かに成長するのを見たいと思っています。 赤い頭が女性であることが判明し、氷の忍者がSaizoであなたのために基本的なアニメになるように怒鳴り始めるなら、私は驚かないだろう。
私は8/10を与える音が良い場所ではあるが、開閉はまだ私の耳につかまれていないので、私はそれが私に与えられたとは言えないが、それは恐ろしいと言うこともできない。 全体的に私は9/10を与えるショーの楽しさ。 私は完全なスコアを与えることはできません。なぜなら、プロットがうまくいかない場合でも、ひどいアニメになる可能性があるからです。しかし、それは素晴らしいアニメになるかもしれないと言います。 私はこのシリーズを私が見ている私の一般的なショーに加えました。私はそれが私を失望させないことを望んでいます。
あなたが行動、ロマンス、コメディ、暴力、そしてエッチに入っているなら、私はあなたがこれを好きになると思います。 私はあなたがその人によって不幸だと考えられるだろうと思うが、私は良いショーが好きで、私の目には何か良いものは私が見るつもりだ。 ああ、そしてナルトに見られる唯一の類似点は、彼らが忍者であり、彼らはナルトの呪術を思い起こさせるものを使うということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AddictofAnime/reviews&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have just started watching Brave 10 and this is my review after watching up to episode 7. What got me into watching this was someone&amp;rsquo;s review on it which only stated it was bad and only people who like Naruto or just lames would watch it. Now Naruto in my opinion is a great anime and manga so I might fit that group of Naruto lovers but the person never went into why the series is so bad. In my opinion from up to this poin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avkv&#34;&gt;AVKV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しいしかし忘れられない&amp;hellip;&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave 10は、歴史的な真田十Braves民俗伝承のややコメディーな解釈です。 それは悪いアニメではありませんが、それは間違いなくそのことに関して例外的でも素晴らしいものでもありません。  Brave 10は決して古典とはみなされないかもしれませんが、それでもアニメビューアを楽しませてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Brave 10の物語は弱く、多くの他の類似したアニメと同じ足跡で多かれ少なかれ、どんな独創性もほとんど示されていないので、物語についてはあまり言い表せません。 それは、shounenアニメから予想される典型的な臨時のキャラクターのアーキタイプに従っており、視聴者を見守ってはならないようにしようとは決してしません。 物語は容認できる進歩を有しており、容易に理解し、従うことができるが、驚くべきことも何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これはBrave 10のかなり良い側面の1つです。色は活気があり、アニメに人生をもたらす素晴らしい仕事をします。 色は柔らかく、目には光りますが、決して細部があまりありません。 アートの方向性も幾分受け入れられます。 キャラクターはうまく設計されており、アニメのユーモラスな色調にうまく収まります。 その地域もまた見ることが楽しいです。 アクションセットは時々少しばかり見えるかもしれませんが、シークエンシング自体は優れており、従いやすいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックはアニメによく合いますが、決して上げようとはしません。 真剣に、あなたはおそらくブレイブ10のサウンドトラックを覚えていないでしょう。 声はうまくいっていますが、それは再びアニメから期待されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：これはBrave 10の最大の問題です。 あまりにも多くの文字があり、あたかも十分に洗練されていないかのように感じられ、いくつかのキャラクターはあたかも他のものよりも開発されているかのように感じます。 より多くの開発が与えられた文字は、驚くほどよく開発されています。 問題は、12エピソードのアニメは、非常に多くのキャラクターのために受け入れられる開発を可能にするのに十分な長さではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：その欠陥にかかわらず、Brave 10はおそらく多くの視聴者によって楽しむことができます。 私はそれが楽しい時にそれを見つけましたが、それはその&amp;rdquo;うわさ&amp;rdquo;の要素を持っていませんでした。 このアニメを期待することなく、失望感を避けるためには最高の状態です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンコード：優れたエンコード。 まれにピクセル化が見られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総括する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ups：アニメの色調に合った素晴らしい色調、興味深い戦いのシーケンス、許容可能な色
物語の進展、簡単なアニメに従う、キャラクターの開発はそこにあるときに良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダウン：クリシー・ストーリー、控えめなセット、忘れられないサウンドトラック、キャラクターの開発&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：Brave 10は悪いアニメではありませんが、決して素晴らしいとは考えられません。  shounenアニメに非常に多くの異なるものを混ぜることは良いアイデアでしたが、そのアイディアの実行は失敗でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AVKV/reviews&#34;&gt;AVKV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pleasant But Forgettable&amp;hellip;&amp;hellip;.    Brave 10 is a somewhat comedial interpretation of the historical Sanada Ten Braves folklore. It’s not a bad anime but it’s definitely not exceptional or great for that matter. While Brave 10 might never be considered a classic, it will still man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slayground&#34;&gt;slayground&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私の神は、私がこれを始める前に、私は本当にこのショーをバッシュするつもりはないと私は申し訳ありませんこれ以降に続くか、誰かを怒らせる（もし誰でもこのXDを読んでも）私は前もって謝ります 単に私の心を話すだけです。 大丈夫だからここに行くよ。 私はこのショーが実際には刺激的になっているので、ランダムであると思います。 正直言って、私がそれを落とさないようにする唯一のものは、彩子と元田の顔です。 私は何のプロットラインも全く見ません。 多分私は盲目であるか、これらの12のエピソードで起こったすべてを処理するのに苦労しているかもしれませんが、私が得たものからは何もないので、ただ笑っています。 物事へのキャラクターの反応は非常にランダムです（つまり、お前の頭に触れたときに、ゆりが何かのようにひっくり返ってしまった、WAHTはそれだったのですか？）私はただ私の神、私はそれを得ません。 だから彼らは10人の勇者を集めて回っていますが、今のところそれほど組織化されておらず、再びランダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dsufakrgfjhsrv私は文字通り私はとてもヒステリックに笑って窒息している、このショーはちょうど非常にランダムですそれは面白いです。 私が最初に私はこの番組を見たいと思っていなかったのですが、私の心の中ではナルトとあまりにも多くの類似点を示し、私は変わってしまったので、本当に気になるのはナルトです。 それは最終的にそれを与えることを確信し、私がダウンしたが、明らかにエピソードが進むにつれて私はちょうど崖から飛び降りたいと思った私の友人レナだった。  hsdfbhjkgf sanadaや誰かが力の分布を説明しているシーン（isanamiのヘアピンが一例です）は、平等な力のために支配国の間で分割されています。真剣に、まあまあまあまあまあ、ナルト？ 私は人を知らない私はこのショーでは私も気にしないと思う、私はどこに行く見ていないので、私は結果を見るように驚くことはありません。 しかし、ええ、基本的にこのショーはゴミとなってしまい、私は笑いを止めることはできません。そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slayground/reviews&#34;&gt;slayground&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;oh my GOD, before I start this I really don&amp;rsquo;t mean to bash this show and I&amp;rsquo;m sorry if anything that follows after this offends or upsets anyone (again, if anyone even reads this XD) I apologi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonex&#34;&gt;Demonex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべての数字で評価の評価を受けています。 ここで私はこれを説明するためのより良いレビューであると思います。 評価に入る前に、これが12エピソードのアニメであることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6
ストーリーは悪くない、実際にはかなり面白いです。 新しいものではありませんが、過度に使用されません。 それは12エピソードでないなら、それはもっと高い印を受け取ります。 彼らはすばらしい、面白い何かをしようとしていましたが、最悪の終わりで築く時間がありませんでした。 終わらない種類。 結末を脇に残すことは、見るのがとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。  8
美しい芸術と美しい血はユニークではなく、まだ興味深いものです。 十分に言った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド3
他のアニメとは違って、ポイントにはいくつかあるとは思えないサウンドはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4
もしそれが長ければ、私たちはもっと面白いキャラクターを持っているかもしれませんが、私たちはそうしませんでした。 主人公は、悲観主義者として悪いお尻としてあなたに記憶に残るかもしれません。 または女性のリードは誰でも厄介者です。 記憶に残った唯一のキャラクターは、血を愛するリバーストラップでした。 サディスティックでとても楽しんでいます。 私は彼/彼女/ orginalityのために最も彼にもっと注意を払った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9
9は、私が最終的なエピソードを含んでいないという事実に基づいています。 最終的な恐ろしいエピソード以外に、それは他のアニメのエピソードが出てくるのを待っている間、かなり楽しくて、良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決6
そこに良いと悪いがありますが、これは何かを考えることができないときに見ているだけです。 それが短いことを覚えているので、単に他のアニメにそれをcomapreしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご迷惑をおかけして申し訳ありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demonex/reviews&#34;&gt;Demonex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has recivied reviews rating in all numbers. Here is what I think to be the better review to explain this. Before i get into the rating please reme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kramerpj1982&#34;&gt;kramerpj1982&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、2004年のシリーズサムライ7のようなものだと思っていたので、これを見始めました。アートワークと音質は良いですが、ストーリーが速すぎてペーストが難しく、キャラクターがほとんど開発されていません。 キャラクターの育成がほとんどなかったので、私はこのアニメのキャラクターのどれにも接続できませんでした。 このアニメは、少なくとも2倍の長さでキャラクターの裏話が必要でした。 ストーリーラインは、より長い弧の上で働くことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kramerpj1982/reviews&#34;&gt;kramerpj1982&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this because I thought the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnw93&#34;&gt;jnw93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメが同じ時代に設定されているのは本当に嫌いです。[NarutoはSengoku時代には設定されていませんが] Naruto [ninja]と同じジャンルですが、本当にこのアニメを嫌うばかげた理由です。 特にあなたがまだそれを見たことがないなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このアニメが否定的なレビューのために私の時間の価値があるかどうかはわかりませんでしたが、面白そうに思えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは良いですし、キャラクターはアニメの最高のものの一つです。 確かにそれはninjas、samurais、暗殺者とそれに代用jutsuを持っていますが、このアニメとNarutoを比較する理由であってはなりません。 それらは独自に創造されたものではなく、日本の古代神話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、はい、このアニメは試してみる価値があります。 あなたが何かユニークなものを望むなら、このアニメはあなたのためではないかもしれませんが、その後、「ユニークなアニメ」を見つけることに幸運を祈る&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jnw93/reviews&#34;&gt;jnw93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, a certain group of fans really dislike how this anime is set in the same era [althoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、封建日本の素晴らしい歴史的フィクション型アニメです。 シリーズはあまり長くはないし、本当に上手くいくものもない。 キャラクターの開発は十分で、とても面白いです。 しかし、彼らはこのシリーズではるかに多くのことをすることができた、私はそれが十分ではなかったと感じ、私はより多くのことを望んでいたように、私には不満を残した。 あなたは半分を取る前に、あなたの手からノックされているだけのマイルのための実行のような並べ替え、そして水の素敵な涼しい飲み物を得る。 しかし、それは非常に良いアニメであり、確かに見るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a wonderful historical fiction type anime set i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;czarine&#34;&gt;Czarine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューでスポイラーを最小限に抑えようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見始めたときに何を期待するか分からなかった。 私は戦国BASARAを見て楽しんでいましたが、私はこのアニメに類似していると読みました（戦国時代、戦い&amp;hellip;）。 これはわずか12のエピソードなので、私はあまりにも高い希望を保ちませんでした、そして多くはそれに入れられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
初めは私には退屈でしたが、プロットは4回目のエピソード以降に面白くなりましたが、正しい理由はありませんでした。 キャラクターが何か重要なことをプロットごとに何もしていないとき、私はその部分のプロットが好きだった。 私はフィラーが好きではないので、それは奇妙です。 キャラクターをもっとよく知るための時間をとることができるのはそれが唯一の時間だったからかもしれないと思う。 個人的には、12のエピソードはあまりにも多くのキャラクターを紹介するには短すぎると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
私は戦国バサラが好きでしたが、最近の戦国時代のアニメについてはあまり好きではない視覚的なものがあります：衣装。 私はロックスターの服装は古代日本の環境とうまく座っているとは思わないし、このアニメではそれほどのことはしない。 服装はあまりにも派手で、キャラクターに深みがないことを補うためにそこにいるようです。 私は背景を楽しんだ、彼らは非常に大気と美しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4
その音は特別ではありませんでした。 それは仕事をしましたが、それはより良いことができました。 ちょっとした響きがありました。（デートの音は、ホイップのように聞こえました。）、私が感じた音楽はあまりにも頻繁に繰り返されました。 私はオープニングが気に入らず、あたかもアニメーションに合っていないかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
これはおそらくアニメのキャラクターを意味するはずですが、代わりにキャラクターについて話します。 主人公はかなり一般的だったが、彼はやや発展したので、彼はそれが悪いとは思わない。 ある時点で彼はあまりにも速く発達したと思うが、私は彼（温泉シーン）をほとんど認識しなかった。 主人公のキャラクターはいつも何かの上を歩いていて、他の人が戦っているのを止めていたので、哀れなものでした（彼らは戦っています！ 彼女は完全に迷惑ではありませんでしたが、彼女はいくつかの魅力的で甘い瞬間を持っていましたが、エピソード全体を通して全く成長しませんでした。 他のキャラクターは残念ながら後ろに残っていた。 私はそれがシリーズの長さのためだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
最初は飽きていて、かなり予測可能でしたが、私はこれを見て楽しんでいました。 私は &amp;lsquo;フィラー&amp;rsquo;のエピソードが一番好きだったが、それはちょっと悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Czarine/reviews&#34;&gt;Czarine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I try to keep spoilers to a minimum with this review.    I wasn&amp;rsquo;t sure what to expect when I began watching this. I enjoyed watching Sengoku Basara, and I had read that this anime had similarities to it (Sengoku period, fighting&amp;hellip;). I didn&amp;rsquo;t keep my hopes up too &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gnulab&#34;&gt;gnulab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常に最小限だが、十分なフラッシュバックを持っていると言いたい。 それは私がこのアニメについて好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gnulab/reviews&#34;&gt;gnulab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just want &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagueddarkness&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見ることにしました。なぜなら、それからGIFがあればかなり大きいと思っていて、私はその芸術が好きだったからです。 それはかなり良く見えた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは大丈夫でした、ずっと良かったかもしれませんが、それは12のエピソードだけでしたが、私は間違いなく同じ量でより多くを持っていたより良いアニメを見ました。 しかし、ロマンスのタグを追加する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれが好きだったと思う、彼らはそれでかなり良い仕事をしたと思う、多くの人々は &amp;lsquo;多くのbishiesに&amp;rsquo;があると言っているが、あなたはそれらの &amp;lsquo;bishies&amp;rsquo;を持ってそれで驚くほど素晴らしい、 どのように「かわいい」キャラクターが見えるかどうか、それはあなたがそれらのストーリーで何をするかを考慮します。 また、あなたがそれをカットXDにすると、血液はそれほどスプレーされません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングテーマとエンディングテーマが好きだったのですが、アニメの戦闘シーンやその他のランダムな瞬間に音楽が流れていたかどうかは本当に覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：Isanamiはかわいいですが、何か不具合が起きたときにいつも救われて泣かなければならない典型的な女の子でした​​。 私が推測するのは大丈夫でしたが、私は本当にかまえんしゃを楽しんでいました。おそらく、私は本当に嫌な味が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは大丈夫だった、恐ろしいではありませんでした、あなたの退屈した場合Idk、私はそれを見直すだろうと時間を通過するものが、それは十分なフナッシュできるようにしていた、そしてそれからいくつかの笑いを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：もう一度、私はそれを見直すだろうと思うが、あなたの退屈、最高のアニメではないが、最悪ではないと時間を渡すものだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PlaguedDarkness/reviews&#34;&gt;PlaguedDarkness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this cause I&amp;rsquo;ve seen quite a big if gifs from it, and I liked the art. it looked pretty good      Story: it was ok, could&amp;rsquo;ve been a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ソープボックスモードオン&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;alpha&amp;rsquo;という言葉を使いたくないのです。なぜなら、それは後半のナイトアニマルの「ベータ」聴衆によって作られた侮辱だからです。 私は「マンリー」または「男性的」という言葉を使いたくない。 私は&amp;hellip;男が実際に彼の男性性を証明したいと思っていたのであれば、ドゥシェの袋のように振る舞うことなく、寿司を食べてトヨタのプリウスを運転するのは避けたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、自分の才能を使い、何をする必要があるのか​​、自分や他の人にとって重要なことをすることで、呼び出されるべきものと呼ぶべきです。 もう一度、私はこのタイプのスペースをすべて無駄にして、自分の意見の周りに飛び込んできます。 しかし、私はそれ以上のところ立つ。  （私はまた、より多くの大人のアニメが無制限に作成され、西洋で吹き替えられる必要があるが、ちょっとね。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ソープボックスモードオフ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brave 10は、 &amp;lsquo;プリンセスを守る/サム・ニン（侍と忍者）のコンボを保護するためにはかなり素晴らしいです。 私はSaizoが頭の上にIsanamiをボンすることを望む。 ちょうどアニメが世界に「羽ばたきの羽ばたき」が「逆ハレム・アニュウ」の女性のリードにも見られることを証明することができます。 しかしねえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Soapbox Mode On *    I don&amp;rsquo;t wanna use the term &amp;lsquo;alpha&amp;rsquo; because it&amp;rsquo;s an insult created by the &amp;lsquo;beta&amp;rsquo; a &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>