<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Slow Start   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-3-discussion/</link>
    <description>Recent content in Slow Start   Episode 3 Discussion on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jan 2018 02:11:03 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/slow-start---episode-3-discussion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 02:11:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rrx4y/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/
redditの反応
エイコはTOO.DAMN.SMOOTHです
redditの反応
FranxxとCitrusからすべてのセクシュアリティを脇に置き、いくつかのモエのために定着する時間。
redditの反応
&amp;gt;シオンジョギング
redditの反応
ああ。
redditの反応
神これはとても甘いです、私はちょうどこれらの4人の友達がハングアウトを見て大好き！
redditの反応
カムリと私は同じ誕生日を共有しています！
redditの反応
イチゴの価値を過小評価しないでください。
redditの反応
クラスメイトはユニークなデザインを持っているだけでなく、名前とプロファイルも持っています。
redditの反応
花は本当に彼女の状況を伝えるべきです。私はこれを先週言ったことは知っていますが、彼女が1年後に戻っても彼らはそれで冷静になるでしょう。しかし、彼女はまだそれについて自覚していると思います。
redditの反応
また、どのようにうまくアニメされ、どのくらいの詳細がこれらの文字とバックグラウンド文字に入れられているかはとても魅力的です。なぜこのような努力がこのショーに出されたのかを研究する必要があるような気がします。
redditの反応
[かむりは必ず寝心地です。]（https://gfycat.com/PhonyAdeptKouprey）
redditの反応
それでもハナの状況はばかげていると思うが、彼女の叫びが人を傷つけるのを見ている。その最後のシーンは本当によかったです。
redditの反応
私はシオンが自分自身を傷つけたり、彼女に向かって走ったりする前にスポーツブラジャーが必要かもしれないと思う。彼女が「ara ara」と言うときではなく、彼女を怒らせることはできません。
redditの反応
Eiko x Kamuはかわいすぎる。特に、Kamuが猫のように顎の下をくすぐった瞬間。
redditの反応
多摩は世界をフラッグ、アイテム、ルート、ナイフを持つVNとして見ていますが、少し現実味がありました。
redditの反応
ショーはスタートが遅いが、徐々にペースを上げている。
redditの反応
それは私だけか、このアニメは主人公の細かい動きの細部をたくさん持っていますか？その私に魅了する。
redditの反応
女性や紳士、これはシーズンのアニメで最高のアニマルです。
redditの反応
Koyoama RikiyaとHikasa Youkoは一緒に&amp;hellip;これは一番素晴らしい親のようなものです。
redditの反応
あなたは神よ、栄子！あなたは学校全体を誘惑しようとしていますか？
redditの反応
^^^^^写真を撮って^^^^^写真を撮ってください！
redditの反応
このエピソードでは、それは私だけか、シオンは普通よりもバウンシアルですか？
redditの反応
とにかく彼女が一歳になるのはなぜ大したことなのでしょう？一種のドラマであるはずのその側面は、私にとってはあまり意味がありません。
redditの反応
彼女自身が爆破するものなのか、それとも社会的なものなのか、それとも実際に悪いことなのでしょうか？
redditの反応
私はこのショーのアニメーションに感謝しています。そのため、Shion tiddiesを美しくアニメーション化することができます
redditの反応
シオン&amp;lt; 3の素敵なぁアラ〜〜
redditの反応
このショーはちょうど良くなってきているようです。帰ってくる両親と彼女の友人や年齢の複合体への贈り物から、ここではあまりにも単純なかわいいことの上に多くがあります。
redditの反応
私はこのショーについてのすべてを本当に愛しています。彼らはちょうど1人を新入生として &amp;lsquo;全体17を取り除くことができ、まだ本当に素晴らしいアニメになるだろう。 OPは季節のベストOPのために小泉さんと衝突し、EDは本当に良いです。偉大なアニメーションと、各キャラクターを何らかの形でユニークにすることに重点を置いています（他の生徒やバックグラウンドキャラクターも！）。私は自分の管轄に固執し、スロースタートはCGDCT / SOLのジャンルへの完全な紹介となると言う。それはすべての少しを持っており、それはそれをすべてうまく統合します。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>