<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bakuman on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/bakuman/index.xml</link>
    <description>Recent content in Bakuman on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/bakuman/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakuman</title>
      <link>https://anime.syui.cf/7674</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/7674</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/26138.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7674/Bakuman/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7674/Bakuman/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「伝説」。
タイトルの本当の意味は決して明らかにされなかったが、ほとんどの投機家は「BAKUchi MANGA」の略であると信じている。  （ギャンブルマンガ）。 それはプロの漫画家になるために出発した2人の中学生の単純な物語です。 ストーリーは他のスポーツや音楽アニメのように進んでいます。普通の人たちがトップを目指し、多くの課題やライバルに直面しています。 しかし、これは漫画を一貫性のあるやり方で分析し、もっと重要なことに説教していることを実践するので、私がこれまでに遭遇した最大の少年/青春（時代）のアニメだと私は考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはEIGHTHSinによるレビューであり、多くのスポイラーが含まれています。 自己責任で読むこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Bakuman。&amp;rsquo;によると、名前、スケッチ、インキング、塗りつぶし、効果、スクリーントーン、ホワイトアウトなど、漫画の作成には7つの大きなステップがあります。 私は漫画の専門家ではありませんが、このシリーズはマンガについてのマンガです（実際にはシリアル化されています）、これは間違いありません。 もちろん、このアニメだけではマンガを描く方法を教えても十分ではありませんが、私のようなカジュアルなビューアを楽しませるには十分です。 ショーはまた、プロセスの難しさを強調しています。つまり、心からの成功を望むことはできません。
最初のエピソードで言及されたキャラクターとして、「マンガは世界中で普及している日本の文化遺産です。
このNHKシリーズは、マンガ制作のプロセスを紹介するだけでなく、マンガの他の多くの側面についても議論しています。 選択プロセス。 アーティストが連載されている様子。 目標人口統計の重要性。 どのように物事が業界にあるべきであるかを主張する。 加えて、有名な古典と現在の漫画シリーズとその著者は、新しいマンガ読者のための傑作の提案として機能する、どんな種類の変更なしにこのシリーズ全体で言及されています。 直接引用したり、DBZの融合を再現したり、Narutoの &amp;lsquo;-dattebayo&amp;rsquo;のような癖を使います。 私は、これらの著者からの承認の切手になるために、またそれらの名前に言及するのにふさわしい傑作を作成するように圧力をかけることにします。 このショーでは、理論を説明するためのケーススタディとして実例を使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Bakuman。」によると、成功した漫画には6つの要素があります。なぜなら、読者を引き込む世界、主人公が戦っている理由、起こっていることを簡単に伝える戦い、それと同等以上の興味深い敵対者、 かわいいヒロイン、いくつかの笑いや涙。
最初のエピソードは非常に強く引っ張っていた - この事例では、トリガーイベントによって人生が変わった、テストされ、試された「平均的なジョー」、パートナーであることの高木の要求。 イベントのターンは、主人公がアニメシリーズを取得するための第一歩である漫画を連載したい理由の明確な理由として、夢の実現に結婚約束を導く。
そして、マンガを作って、漫画コンテストで彼らの「相手」と会って、マンガを実際に見せていることを示すために、物語が続いています&amp;hellip;勝者を決める明確なランキング測定でも - 戦いで何が起こっているかを簡単に伝えます。
それから、非常に興味をそそられ、「敵キャラクターを紹介する、彼は主人よりもさらに強いが、CROWの中で言及されているように味方になる」という主人公の天才ライダーである新居英次がいる &amp;lsquo;生産。
アズキにはかわいいヒロインがいて、観客がシリーズ全体に興味を持ってもらえるよう、多くのコメディーと涙を流す瞬間があります。
面白いことに、私たちはおそらく意識的にマンガを読んでいないときに意識的に理解していない多くの観察をしていて、面白いことに、このシリーズで成功した漫画のほとんどすべての観察は、 シリーズそのもの。 実際には、ほとんどの少年の主人公が剣をつくるとも言われていましたが、もしあなたがそれについて考えるなら、このショーの主人公は彼らのペンを「戦い」に振り向けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、「2つの地球」、「100万分の1」、「世界と金持ちの世界」、「天使の日」、「準探偵トラップ」といったアニメシリーズの第5漫画シリーズを制作しています。
「2つの地球」は彼らの最初の漫画です。 それは漫画作成プロセスの紹介役をしています。
「A Millionth of」は、漫画コンテストで賞を受けることの難しさと、様々なスタイルの漫画の導入を示しています。
「世界とマネーとウィッツ・オン・ランズ・オン・ザ・マネー・アンド・ウィッツ」は、自信を高めるとともに、将来の成功への玄関口として機能します。
「天使の日」は、典型的な少年漫画の質と、各作者のスタイルに合った漫画を選ぶことの重要性を示すために使用されます。
最後に、「Quasi-Detective Trap」はシリーズの成功であり、その生産プロセスは2人の主人公の間の絆と友情を強調します。
物語は多くの青春の要素を持つ標準のshounen形式に従っています。 善良な人たちは、別の障害に遭遇している間に自分の夢を実現するために懸命に働きます。 それぞれの障害物をクリアした後、彼らはより良い芸術家になり、自分自身をよりよく理解することでレベルアップします。 すべての青春スポーツや音楽アニメと同様に、厄介な若者の愛、学生であることの課題、友情の重要性というテーマが一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はアニメデビューの目標として4年間を決めました。 これは、マシロがいつも漫画を作るのに急いでいること、そしてしばしば彼のせっかちを示す主な理由です。
このシリーズの主人公は非常に人間であり、自分たちの夢を実現させたいという欲求に基づいて行動します。
高木さんは、豊かで有名になるという野望を持っています。彼は、漫画に対する彼の愛のために、エリートの「主流の」道を諦めました（優秀な成績を取って、有名な大学に入る）。
アズキは、彼女とマシロの両方を動かすために、マシロとのやりとりを頑なに制限しながら、彼が義手になるという夢を追いかけ、東京に移ります。
三好は本当に自分の欲望に基づいて行動し、他の人の秘密を暴くことはできません。
Niizumaはまた彼の欲望に作用するが、違う形で彼が喜ばせるものを描き、他人が彼について考えることを気にしない。
服部はAshirogiで約束を見て、それを成功させるために何か「汚れた大人のトリック」さえします。
私が手に入れようとしているのは、キャラクターが興味深いことです。彼らは自分たちの欲望に従って自分たちの上を動くのです。 私は、彼らは時には人間でもあり、行動や動機を現実から切り離すことを言いますが、幻想や夢のシリーズとして、これは全く受け入れられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Bakuman。」によると、成功したマンガカ - 慈悲（自信）、努力、そして幸運の3つの要件があります。
シリーズの主なテーマの1つは、自分の夢を追うために自分自身に「自信」を持たせることです。
その夢に追いつくために、主人公は漫画に多くの「努力」を入れ、睡眠、学校、そして女の子のための時間を犠牲にして成功する。
さらに、このシリーズでは「Luck」が流行っています。 しかし、厳しい現実と同じように、彼らが直面する多くの挫折のために現実的なままです。 主人公はマンガと、学校で最高の成績を収め、マンガに興味を持っている男の親戚で構成されています。 バットから離れて、彼らは「ギャンブラー」としてポケット・エースを扱っている。 それでも、彼らは一晩の成功にはなりません。 それは多くの犠牲と努力を要し、5つのマンガシリーズの後、彼らは最終的に本物の週刊誌にそれを作った。
このシリーズは単なるおとぎ話ではありません。 それは漫画と一緒に暮らすことの難しさを成功裏に示し、最も才能のある勤勉な人だけが成功するという厳しい現実を示しています。 編集者として服部を迎え入れることで、幸運なカードを手に入れました。本当に執筆者を気遣って、マンガのように貴重に「育てます」。
shounen mangaとして、便利な設定が実際に好まれます。 重要なのは、ファンタジーに満ちた前提のもとで、ストーリーがいかに現実的に発展しているかです。
私は特にMashiroの家族の現実の微妙な断片を愛していました。 父親とおばあちゃんがまっすぐに母親を閉めたときのように、家族の長男と長男が、自宅で「意思決定プロセス」をして、母親を迂回しているように、 おじいちゃん）。 それは時代遅れで幾分性行為ですが、日本文化の厳しい現実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バクマン」によると、「天才型」と「計算型」の2種類のマンガが成功しています。
このシリーズの匿名の著者は「デスノート」シリーズと同じであり、ストーリーテラーは主人公のように「計算型」であることもこのシリーズではっきりしています。 言い換えれば、計算によって計算されないような笑いと涙を計算します。 明らかに、これは誰にでも作用するわけではないので、私たちはすべて異なる意見を持ちますが、物語は非常にうまく構成されており、アニメの方向性は非常に興味深い方法でプロットを提示しました。 キャラクターと共感するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバクマンの最も重要なテーマの1つを信じています。 漫画に対する愛です。 このシリーズの主人公とアンタゴニストの両方は、実際にマンガに情熱を持っています。 これは、著者がこのシリーズにどれだけの愛を持っているか、そして一般的にマンガを示しています。
このシリーズでは、アニメで変わった唯一の現実のタイトルである少年ジャンプ（「少年ジャック」シリーズ）の欠陥が指摘されている。 このショーは、その人物を通して実際の生産者とコミュニケーションをとります。
たとえば、学生の投稿を拒否したり、人気のある作家を好むなど、マンガの選択には政治的なものがあってはなりません。「興味深いものはすべて公開されます。
編集者の潜在的な無能感は、どのシリーズが切り離されているかを決定するための調査に大きく依存している - 「マンガは、真の品質ではなく投票用に書かれた」。
最初の3週間の名前の選択プロセスと投票のための取り消しの脅威のためにマンガが早く強くなる必要性 - 「ゆっくりと観客を引き寄せるシリーズがなく、 長期的見込み。
マンガは人気の順に出版されています - 「新しい、志望している作家に不公平を与えます」
どのように観客が創造性を抑えるステレオタイプのもののように -  &amp;lsquo;すべての人気シリーズには剣があります&amp;rsquo;
このシリーズに描かれている若いマンガカは、彼らが人気を得たときにショーネン・ジャックをどのように変えたいのかを暗示しています。 おそらく「バクマン」の著者。 このショーでも同じことをしたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バクマン」 少年アニメでは「主流の中の主流」であるが、夢、インスピレーション、深み、エンターテイメントの価値、そして他に類を見ない笑いと涙がある。 それはまた、マンガについての漫画であり、アニメについてのアニメであることにおいて独自性を有する。 業界への貢献という点では、今世紀にこれまでに放送された最も重要なシリーズに簡単にランクされ、私はそれを毎分楽しんできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Bakuman.&amp;rsquo;  The true meaning of the title was never revealed, but most speculators believe it&amp;rsquo;s short for &amp;lsquo;BAKUchi MANga.&amp;rsquo; (Gambling Manga). It is a simple tale of two middle school guys setting out to become professional manga artists. The story progresses like any other sports or music anime, where ordinary guys aim for the top, facing many challenges and rivals on the way. However, I consider this to be the greatest shounen/seishun (coming of age) genre anime I have ever encountered, because it analyzes what makes a manga good in a coherent way, and more importantly, it practices what it preaches.    This is a review by EIGHTHSin, and contains many spoilers. Read it at your own risk.    According to &amp;lsquo;Bakuman.&amp;rsquo;, there are SEVEN major steps to manga creation - Name, under-sketch, inking, filling, effects, screen tone, and whiteout. I&amp;rsquo;m no expert in manga drawing, but with this series being a manga about manga (which actually got serialized), I have no doubt this is correct. Of course, this anime alone is not nearly enough to teach you about how to draw manga, but it is quite enough to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naark&#34;&gt;naark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはバクマンシリーズ全体の私のレビューです。 私は全部で75のエピソードまで合計するバクマンの3つの季節をすべて意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初です。 これはMALの高い評価を受けたアニメでしたが、あなたがアニメを初めて知りましたなら、このショーについてはあまり期待していません。 これはあなたの典型的なアクション満載のアニメではなく、アニメ/マンガ業界のアニメでした。 だから、多くの人がそれを（私を含めて）愛した理由です。 もちろん、多くのアニメ愛好家は、マンガ/アニメ、それがどのように母国で働いているかを知りたがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメやマンガのキャラクター、mangaka（マンガのアーティスト）やそれについて語ったもの、To Love Ru、Eo a Memories、Aoi Bungaku、Mangakaさん、アシスタントさん、Hyouka、 しかし、幕末のように業界を説明した人はいませんでした。私はこのショー（BAKUMAN）を人生を追ってマンガ/アニメ業界の深い説明をする何らかの百科事典（情报） ロマンス、学校生活、勤勉、友情のスパイスが加えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見ながら、あなたは以下の質問の理由/答えを知っているでしょう（これについて考えたことがありますが、あなたがこれらのいくつかを考えていることを知っています）
 - あなたの好きな漫画/アニメの作成者（マンガアーティスト）は、アニメが1つか2つしかないのはなぜですか？
 - 仕事からどのくらいの収入を得ますか？
 - なぜ特定のアニメは続けられなかったのですか？
アニメ化されたとき、なぜ彼らはいくつかのマンガの話を省略し編集したのですか？
 - そのマンガの話が本当に良かったにもかかわらず、アニメの適応を得られなかったのはなぜですか？ そして、なぜアニメの代わりにいくつかの漫画がライブアクションの適応を持っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては完璧な10、傑作です。 私はちょっと偏っていることを知っている。私はこのショーを本当に愛していた。 しかし、それでも私はそれを評価する理由のいくつかを挙げました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの夢に到達するには、才能、勤勉、決意が必要です。 そのようなものは、私たちが成長するにつれて、常に言われました。 しかし、このアニメは間違っていることが判明しました。 実際には、それを言葉で表現する方法ほど単純ではありません。それは、特にエンターテインメント業界では不十分です。 しかし、それでも、私たちが信じたあらゆる事実に反する百万人のGENIUSの人たちを除いては、
私は何とかこのショーで自分自身を見た。 私の子供時代のように、小学生と早い高校生の時代のように、私のノートブックの後ろのページを見ると、幽遊俳句、ドラゴンボール、スラムダンク、トリガン、ハンター×ハンター、ルーニー謙信のアニメキャラクターの絵がたくさんあります 私がちょうど作ったいくつかの文字。 しかし、私はあなたがそれらを識別できることを保証することはできません&amp;hellip; haha​​ha
私のために、自分の評価に基づいてよく書かれた物語。 プロット、ストーリーの進行、キャラクターから。 そして私は文字を指摘したい。 彼らは、ここのキャラクターはJACK（マンガ雑誌）の本物の人物に基づいていると言い、彼らの特徴に似ています。 キャラクターの紹介やキャラクターの開発も素晴らしかったです。 キャラクター（マンガカからエディターまで）は、個性を与える独特の特徴を持っています。キャラクターは、主人公の友人や誰かの知人のような人物ではありません。 そして、現時点でさえ、私は今でも、マンガカから編集者までのキャラクターの名前の大部分を覚えています。 想像してみてください.3番目のシーズンが放映されてから数ヶ月が経過しましたが、まだキャラクターの名前を覚えています。それは本当に何か、私は簡単に日本語の名前を忘れてしまいました。
ストーリーの設定。 私はアニメ/マンガについてのそのアニメを意味します。 ほとんどすべてが部​​屋の中で起こった。 そしてこのショーには多くの対話があります（アクションアニメではありません）。 彼らの戦い/競争/競争はすべて図面に関するものでした。 しかし、それは本当にうまくいった。 それは私を退屈させず、それは私にもスリルを与えました。
5.全部で75のエピソードを持っているそのジャンルのアニメ。 私はこのアニメに本当に何か言葉でここで説明することができないと言うことができます。 ただそれを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたがタイトルの意味を知りたければ、ちょっとしたスポイラーがあります。 私はそれがBAKUchiuchiとMangakaの組み合わせだと思う。 主人公は常にmangaka（漫画家）を馬淵（賭博者）とみなしていたので、  Nihongoに少しの知識があれば、最初のシーズンの初期のエピソードでBAKUCHIUCHIという言葉をたくさん聞くかもしれません。  「たなか爆心」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい。
私のレビューを読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naark/reviews&#34;&gt;naark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK so first things first. This was an anime with high ratings here in MAL but don&amp;rsquo;t expect too much about this show if you are new to anime. This wasn&amp;rsquo;t your typical action packed anime, this was an anime about the anime/manga industry. So that&amp;rsquo;s the reason why many loved it(including me). Of course many anime lovers want to know more about manga/anime, how it works on its motherland &amp;ndash; JAPAN.    So we&amp;rsquo;ve seen some anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;happyharryhardon&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンの定義は、「ギャンブルマンガ」を意味する「バクチマンガ」の2つの言葉に由来します。 しかし、私にとっては、それは少し違ったことを意味します。 私がバクマンを考えるとき、私は傲慢、努力、運を考える。 これらは、ストーリーの2人の主人公が生きる3つの原則です。 バクマンは、成功のために直面​​している障壁や障害を克服するだけでなく、あなたの夢を達成するための勤勉な話です。 これは私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューはBakumanの75のエピソードのすべてをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナースポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
バクマンの物語をひとつの文章で表現することができれば、バクマンは日本最大のマンガカになりたいと思っていた親友の二人、森高眞四郎と秋藤拓己の話です。 彼らの旅は長く、笑い、歓声、涙、勇気、ロマンスで満たされています。 私たちのマンガカの個人的な生活には、多くのひねりやドラマが含まれているため、ストーリーは期待以上に魅力的です。 ストーリーは熱心で、よく書かれているので、キャラクターが漫画に登場する物語やアイデアのいくつかが本物であることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
美しい一言 大田武士は非常に才能のあるアーティストです。 彼の芸術は、上品な物語とバクマンの明るい雰囲気と完璧にマッチします。 キャラクターデザインは非常に現実的に描かれていますが、スラップスティックの目的のためにデザインが誇張されています。 アートペンやワークデスクからシリーズ全体に広がる漫画ポスターまで、背景は非常に詳細です。 あなたはMashiroの作家のバンプカルスがあまり描くのを見ることさえできます。 オバタがシリーズのさまざまな漫画のためにさまざまなアートスタイルを思いついているのはすばらしいことです。 それが暗い、憂鬱で深刻な、泡立つと派手なものであろうとも、アートはいつも面白くて目を引くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はショーで使用されたすべてのシングル曲、特にコブクロの「ブルーバード」とnano.RIPEの「モシモの橋」を楽しんだ。 声優は一流のノッチだった。 特に森田雅和や岡本信彦は、面白かったし、いつも床に転がってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
バクマンの最大の強みは、その物語ではなく、その性格にあります。 マシロと高木は、物語のテーマに完全に合致する素晴らしいリードです。彼らを通じ、漫画の苦労を見ることができます。 両方ともお互いを深く、そして上り下りで気遣い、一緒に彼らは常に前進し続けます。 サポートキャストは、私が今まで見た中で最も好き嫌いがあり、面白いです。 仲間のマンガカから編集者まで、誰もが目的を持っていて、話に貢献するのを助けたように感じました。 一人ひとりの性格は大好きでしたが、Niizuma EijiとHiramaru Kazuyaは他の人よりも優れていると感じました。 彼らは偏心的で、面白くて見苦しい面白いものでした。 そして私が以前に言ったように、森田雅和と岡本信彦はキャラクターを完全に描写しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
バクマンはいつも私の好きなアニメです。 それは哲学的、冷笑的、抑圧的、または人類の没落についてではない。 すべてのアニメを終了するアニメではありません。 私はそれがとても楽しかったので、それを愛するだけです。 私は75話の問題を忘れていたので、アニメを見て楽しんでいます。 偉大な物語、美しい芸術、キャッチーなサウンドトラック、よく発達したキャラクターのキャストは、これを試してみてください。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HappyHarryHardOn/reviews&#34;&gt;HappyHarryHardOn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The definition of Bakuman comes from the two words, Bakuchi Manga, meaning Gambling Manga. However to me, it means something a bit different. When I think of Bakuman I think of: hubris, effort and luck. These are the 3 principles by which the story’s two protagonists live by. Bakuman is a story about hard work and reaching your dreams as well as o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quantization&#34;&gt;Quantization&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[すべての3シーズンに基づいてレビューした]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをチェックアウトすることをお勧めしました。本当に毎秒の価値がありました。 私はそれをとても楽しんだし、どこから始めるべきか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはMashiroとTakagiを追って、日本の最高のマンガカになるという夢を追いかけ、少年はそれを大事にしています。 私はこれをあまり楽しんでも、退屈することなく75のエピソードを見ることができるとは思っていませんでした。 今マンガを読んでいない男のために、私は最初は懐疑的だったと理解できます。 しかし、私は一週間ですべてのエピソードを終えました。私が他の義務を負わなければ、早く終わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私がマンガを本当に読んでいないことについて私が上で言ったことに戻る。 バクマンは楽しいだけでなく、とても啓発的で有益なものでした。マンガの世界へのツアーをお届けします。 物語はとてもよく書かれており、とても実感があります。 作家が自分の人生と世界を私の目の前に描いていたように感じました。それはおそらくそれがとても良い理由です。 彼らが簡単に関連付けることができる話ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私が好きだったいくつかの詳細については、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+ファンタスティックな物語、そして進歩。
+私はしばらく見た中で最高のキャラクターのいくつか、すなわちNiizuma Eiji。 ヒステリー！
+偉大な瞬間があったので、私はベッドで起きているように感じました。「あなたはこの男をすることができますか？」と叫びました。  （IRL）
+偉大なキャラクター開発。
+ロマンスは満足でした。
+音と音楽も素晴らしく、最も注目に値する -  S1＆amp;  S3終了とS2 OP！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も驚いたのは、特定の物語や漫画の章に没頭しなければならないということでした。 これは本当にうまくいっていて、彼らが作ったアイデアやストーリーのいくつかは、「ああ、私は実際にこれを読んでみたい/見たい！ 私はそれが非常に有益であったと述べた、それは本当にあった。 あなたは学ぶことになるでしょう。 どのようにストーリーボード、エディターを作るのか、また、この記事、エンディング、アダプションなどでどのような役割を果たしているのかを説明します。 非常に多くのことがありますが、すべてが簡単な方法で説明されています。 ストーリーやスケジュール、意志などの物語や芸術がどのように影響を受けるかがわかります。 どのようにしてすべてを決定するのかは、作者やアーティストにとっていつもではなく、編集者は大きな力を持っています。 その一例は、マンガを終わらせたくないときや完璧な結末を作ることができないときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に偉大なアニメであり、私は元の作品に感謝できるようにマンガを読んでいなければならないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Quantization/reviews&#34;&gt;Quantization&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Reviewed based off all three seasons]     I was recommended to check out this show, and it really was worth every second &amp;ndash; it even made it into my top 5 list. I enjoyed it so much, and I don&amp;rsquo;t know where to begin.     So we follow Mashiro and Takagi as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは若いです。 彼らは情熱的です。 彼らは自分の人生に打ち始める寸前です。  「バクマン（Bakuman）」は、私のような視聴者が十代から大人に変わるニッチな場所に適しています。 そして、それはマンガ/アニメでは通常見ない主題を扱うので面白いです：マンガカ自身の生活！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mashiroの叔父はmangaka（manga writer）だった。 彼は成功しただけで、若いうちに亡くなったので、Mashiroは決して自分自身ではないと考えました。 彼はその優秀な大学に行き、その良い仕事を得たので、彼は彼の良い給料を得ることができ、彼のぬるぬる生活を送ることになるだろう。 少なくとも、それは同僚の高木さんがMashiroの作品がかなり良いと気づくまでの計画だった。 高木は学校の一流の学生の一人です。 彼が以前に話したことのない人。 そして高木には命題がある。そのうち2つはマンガカチームになる。 彼はマンガの物語を書くだろうし、Mashiroはアートを描くだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱狂的な高木がMashiroをそのアイデアに売るにはしばらく時間がかかる。 しかし、一度彼がしたら、Mashiroは彼の次のハードルに直面しなければならない：彼の両親に話す！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンは人生の一部ですが、貧血ではありません。 人生と希望と夢のために多くの情熱をもたらします。 これらの若い男性は、自分の人生の中でエキサイティングな時間であることを認識しています。 全世界が彼らの前にあります。 そして、高木は、彼が怒っている女の子との間に、マシロのロマンチックな関係を奨励するためにできることをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはずっと地球に、そして毎日、たくさんあります。  Mashiroはまだ彼の両親に依存しているが、残りの人生に影響を与える決定をしなければならないという不器用さに直面する。 叔父の「失敗」のために、彼は家族の哀れなメンバーだった。  Mashiroは、彼の計画を聞いたときに両親に断られることを恐れている。 彼は家族の手続きを知っています。 母親がいいえと言うなら、それはそれの終わりです。 もしお母さんが多分言うなら、彼女はそれをお父さんと話し合い、そして彼に話しかけるでしょう。 彼は父親と直接話すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはあまりありませんが、ユーモアがたくさんあります。  （最近の面白い出来事の一つは、おじさんの「愛の手紙」を読むかどうかを熟考したときだった。）高木はすべてに非常に熱心で、いつも欲しいものをやり遂げるようにしている。 最終的に、Mashiroは弛緩する。 彼らは同じ波長で動作するようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり良いです。 あまりにも非現実的でなくても、素敵で明るい色がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスライス・オブ・ライフを絶対に嫌うなら、それは退屈かもしれません。 未来を願う若い心を持っていて、まだ達成していないすべての夢を考えているなら、あなたはそれを楽しむかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んでいない。 だからここからどこへ行くのかわからない。 しかし、私はこのシリーズが再生されるのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31402&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They are young. They are passionate. They are on the verge of launching out onto their own lives. &amp;lsquo;Bakuman&amp;rsquo; fits that niche for viewers like me who are transitioning in their lives from teens to adults. And it&amp;rsquo;s also interesting since it deals with a subject that you usually don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sallymancan&#34;&gt;Sallymancan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビュー＃2  - 伝説&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューがBakumanのアニメシリーズのためのものであることを明確にすることから始めましょう。そして、それはマンガへの言及を言及しているかもしれませんが、私はアニメに示されているものに焦点を当てるように最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Mashiro MoritakaとTakagi Akitoはお互いにかなりの幕を開いている。 高校9年生の才能ある芸術家であるMashiroと、全体的に上級の9年生であり、志望の作家である高木さん。 大成功を収めた後、高城はマシロに参加して、日本が今までに見たことのない最大のマンガカになることを確信した。 執筆の賜物である高木は、成功したマンガカになることを願っています。そして、芸術の贈り物であるMashiroは、夢の女の子Mihoと結婚を希望しています。」 -  MAL / ANN&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーのプロットは、夢を実現させるためにマンガに熱心なマシロと高木に焦点を当てています。 物語のジャンルは、主に少年アニメに見られる友情、チームワーク、夢、競争をテーマにしたいくつかのロマンスと人生の断片のハイブリッドです。 アニメ全体を通して、物語は、ワンショット・マンガから始まり、他のマンガカが彼らの道を閉ざそうとしている作家としての道を歩むために始まり、Shounen Jack（マンガのShounen Jump）の連載への道に集中している。 アニメは他のロマンスアニメに似ていますが、女性主人公の益子とアズキは、チームがアニメを持ってから結婚することを決めたとき、最初から慣習が崩れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは、あなたが次を見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私たちには様々なキャラクターがありますが、アニメのメインの主人公は、うまくいくことを決心し、彼の芸術を改善しようと多くの時間を費やし、彼は芸術を例証するキャラクター、Mashiro Moritakaです。 彼は彼が愛する女の子の周りにいるときに恥ずかしがり屋であるほとんどのアニメに見られる従来のキャラクターです。 マシロをマンガに惹きつける中心キャラクター、高木明人。 彼は最高の成績を取るインテリジェントなキャラクターですが、彼は漫画に対する情熱を持っているので、彼はそのことを自分のキャリアとして認識し、マンガの物語を書いています。 私たちは、Mashiroとの相互気持ちを持ち、声優になりたかった二人の女性キャラクター、アズキ美穂を持っていますが、彼女は恥ずかしがり屋ですが、彼女がやりたいことから彼女を邪魔してしまうという決定をしています 。 アズキの親友、暴力的なキャラクターであり、時には馬鹿に見えることもあるカヤミヨシがいる。 彼女はまた、アニメとの高木のガールフレンドになり、2つのマンガカが彼らの仕事を進めるよう動機づける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンスをテーマにした動きを提供するために、マンガについてMashiroに教えてくれたMashiroの叔父、川口太郎もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、主人公より一年だけ古いNiizuma Eijiのようなアンタゴニストを持っていますが、15歳で連載されて天才とみなされ、MashiroとTakagiの中で火を燃やし、すぐに連載されることを切望しています 可能な限り。 福田、青木、中井、そしてKoogyもデュオと競い合い、シリアライズを試みる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の文字セットは、建設的な批評を与え、マンガカに仕事をアドバイスする編集者です。 デュオには、チームが信頼できるキャラクターになる服部がいます。若手時代に連載されるべきかどうかは少し分かりませんが、彼はそれを取り除くことができると決めます。 また、栄理と福田と英治の編集者が服部に匹敵するようだが、それは栄と芦生武藤（2文字のペンネーム）がライバルと考えているからかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
この漫画のマンガはDeath Noteのマンガであり、最初は私に衝撃を与えました。 アニメの芸術は、まだアニメの生活環境のスライスを維持しながら、詳細の大量を示しています。 アートの面で私を最も魅了したのは、それぞれのマンガが作った物語の展示でした。 ストーリーラインをアニメーション化し、マンガの情報を説明するナレーターを持つことによって、アニメが改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
蜂蜜とクローバーのようなものに似たサウンドトラック、非常に遅くて穏やかなオープニングと最初のエンディングはオープニングに似ていますが、もう少し重いですが、まだアニメのロマンティックな要素を維持しています。 漫画の話や対話を説明するマンガのワンショットやアイデアが表示されるときにナレーションがあります。 このアニメは、あなたがGungraveやDeath Noteのように完全に対話を続けなければならないタイプではありませんが、物語を理解するのに役立ちますので、ビットをスキップしなくてもアニメを正しく見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このレビューではこのアニメについてもっと多くのことが言えるかもしれませんが、もし皆さんがまだ読んでいないのであれば、誰もがこれを読んでいて飽くことはありません。 私は本当にアニメを楽しんで、それがすでに発表されている続編を待つことができません。 私はそれをお勧めしますが、漫画を読んでいる読者もかなり素晴らしいです。 どんな順番であれ、あなたのところまで来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sallymancan/reviews&#34;&gt;Sallymancan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review #2 - Bakuman    Let me start by clarifying that this review is only for the anime series of Bakuman and although it may mention some references to the manga, I will try my best to focus on what is shown in the anime.    “Moritaka Mashiro and Akito Takagi are pretty much foils of each other. Mashiro, an average 9th grade student but talented artist, and Takagi, an overall advanced 9th grader and aspiring writer. After great convincing, Takagi convinces Mashiro to join him in becoming the greatest man &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon&#34;&gt;Moon-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; [これは1回目の唯一のレビューです] &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バークマンはちょうど出会った男の子2人の物語で、漫画に興味を持っている人のひとり（秋人）は、他の人物（モリタカ）の絵を見て、彼が絵を描く良い才能を持っていることを理解していて、 マンガカの生活を選んだ。最初に、私はこの催眠が少しうまいことを発見した。そして、私は幾分間違っていた。彼らは正しくやったことがなかったものがたくさんありましたが、 第1シーズンのすべての質問は第2シーズンで答えられましたが、これは第1シーズンのレビューであり、すべてのフランチャイズではないので、何が間違っているのか、何が良いのかを言うつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、物語は何も抜けていませんでした。何かがあったとしても、遅いペースで始まり、19時から始まって本当に速くて、驚くほど楽しかったですが、そこに着くためには、 私が何を意味するのか知っていれば、これはクリエイターの判断が良かったからです。これはshounenとその正常な状態なので、本当に弱いスタートです。私は最初の19 epsを見るのに4ヶ月かかりましたが、 第2シーズンと第3シーズンの最初の4つのeps 19-25を見て半週間。クレイジーisntそれ？  ..まあ、私はこのようなものを期待していた。方向は良かった。ドラマとコメディーの瞬間は本当によくバランスが取れていた。私は完璧な実行に驚いて、それはショーの最高の部分の1つにした.. このショーの芸術は非常にシンプルであり、淡路国音のニチジュウや銀魂に匹敵し、アニメーション（キャラクタームーブメント）はうまくいっていて、本当に面白かったです。サウンドは非常にフィット感のあるサウンドトラックで特に良かったです 、オープニングは何も特別なものではありませんが、エンディングの1つは特に良いです、第2回エンディングは高橋ゆう、私はMp3でそれを持っています..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおそらく最も弱いリンクだったかもしれません。これは紹介であったため、キャラクターよりもストーリーの方が重視されていました。特に、森田さんと親友であったため、アキトとミヨシはデートしていたようです 森高と美穂との関係はぎこちないものでした。社会的遅延の大きなレベルでかわいそうになってしまったのですが、私の目に飛び込んだ唯一のキャラクターは、初めてのNiizumaだったのですが、 また、非常に計算して真剣に私には非常に魅力的なこのコントラストになります..服部は、通常、ミッドウェイのトラフに嫌な男に変身するが、感謝していないそれらの文字のように見えた..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初の19のエピソードがトラフを得ることは本当に難しいと言っていたのですが、最後の6 epsは本当に楽しいものでした。そして彼らは2番目のシーズンの鍵でした。私はこのすべてのフランチャイズに その本当に素晴らしいからSUPER HIGH PRIORITY。第1シーズンの唯一の欠陥は、一部の人々、inconsistentと強制的な関係、および文字の開発の欠如をオフにするかもしれない遅いペースだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがマンガの人生をどのように表現し、どのようにマンガが作られているかは非常に良く、彼らは質問を投げたり、穴を作ったりせずに情報フィールドを広げる方法を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話はまたかなり広がっていて、ゆっくりと歩いていた物語と一緒にかなり退屈だった。しかし、まったくバクマン。 フランチャイズを見る価値がある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon-/reviews&#34;&gt;Moon-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;[THIS IS A 1ST SEASON ONLY REVIEW]&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    Bakuman is the story of two boys who just met and one of them (Akito) that had a particular interest for manga saw the other one (Moritaka) drawing and understood that he had a good talent for drawing and then after convincing Moritaka both of them chose t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akinari-kun&#34;&gt;akinari-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは当初予定していたシリーズのものではありませんでしたが、それについて多くの肯定的なコメントを読んだ後、私はそれをどうにか見ていたので書きますと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメとしてのバクマンは、漫画の漫画を漫画に取り入れた、ユニークなマンガです。 意味がありませんか？ まあ、私はそれは実際には非常に興味深いアイデアだと確信しています。 そして私が見たすべてのJ.C.スタッフシリーズと同様に、私はバカマンがいつも好きなアニメリストに入ると全面的に信じています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のエピソードは、代替/偽のOP（スーパーヒーローレジェンズ！）で始まります。私はこれが実際にバクマンにとってのOPではないと考えていたので、最初はちょっと混乱していました。 しかし、私は認めなければならない、それはかなりのOPです、古い学校のアニメの思い出を持ち帰る。 素晴らしい擬似OPが終わった直後に、本当のOPが始まりました。そしてSuper Hero Legendsと同様に！ 素晴らしいソース、これも私の注目を集めることができました。 男性のボーカルで気楽に楽しいビートは、あなたの通常の高いbpmの高音域オルガズム音楽からの楽しい出発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは、主人公の門下守隆が紹介され、内部モノローグのスタイルを使って現在の人生観を描くことから始まります。 彼は彼の話を通して一般的な男の印象を与える。 彼は家族の支援のために職務を必要としていると言っているが、何を望んでいるのかは不明だが、懸命に努力する必要はない。 彼が言うことは、彼のグレードアップだけです。 それから、彼は美穂あずきを描写し、彼の抱きしめを描き、彼女に恋をすることが無意味であること、そしてその夢が決して実現しないことを説明しています。 シリーズ全体を一般的なものにしているのであれば私を許してください。しかし、これはエピソードが始まる方法、主人公、一般的なストーリーラインですが、うまくいき、すぐに夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような有望なシリーズのために私がやりたいことは何も残していません。 長い間短いと、Mashiroは彼が家に帰っている間に学校で彼の数学ノートを忘れて、クラスに戻って、彼の数学ノートを使って、 ハンド。  Akitoはクラス（背中）の座席の座席のために、誰もがやっていること全てを見ることができ、MashiroのMihoに対する怒りを知っていることを説明します。 突然、AkitoはMashiroにマンガを描いてマンガを作ってもらうように頼む。 最初は、マシロは彼をその場で拒否しますが、彼が家に帰るときには彼がそれを考慮すると言います。 彼は自宅にいる間にアキトから電話を受けて、ミホに告白しようとしていると話して、それが話題になるのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BakumanはJ.C. Staffによるものですが、アニメーションの点で他の人と比較する必要はありません。 それは主な強みはアニメーションではない、少し詳細はそれを輝かせるものです。 このシリーズを引き出すストーリーラインのキャラクターのインタラクション、スピーチ、表現、全体的な品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのシリーズと同じように、今秋にはカバーしていきますが、私はバクマンにとって大きな期待を持っています。 このシリーズは素晴らしいスタートですが、それほど一般的ではありませんが、本当に素晴らしいストーリーのための道が開けました。 バクマンは間違いなく潜在的可能性があり、これは間違いなく私がカバーするシリーズになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは今のところすべてです、幸せな見て、ミナ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akinari-kun/reviews&#34;&gt;akinari-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series was not one of the series I originally planned on covering this fall, but after reading many positive comments about it, I decided I&amp;rsquo;d write about it, since I&amp;rsquo;d be watching it anyway.     Bakuman as an anime, is unique, because it&amp;rsquo;s a manga adaptation, with the manga about manga artists. Doesn&amp;rsquo;t make sense? Well, I ass &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaynax&#34;&gt;Kaynax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、すべての側面を個別に開発するつもりはありません。 私は十分にスマートではないか、この種のレビューを与えるために詳細に十分知識がありません。 むしろ、私はこのアニメについての私の思考や気持ちを落とし、これがあなたに役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバクマンの最後のエピソードを見たとき、私は75のエピソードのために2週間しか見ていなかったこの芸術作品が、私の最も好きなアニメにいたっていたことに気付きました。 しかし、忘れられないものから偉大なアニメを差し引くのは何ですか？
その例外的な芸術、その強力なメッセージと道徳的、そして元々の設定と物語は、私にとって大きな決定的な条件です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が感情の全体の範囲を通過させるために、単一のエピソードで、それはまれではありません。 欲求不満の涙、喜びの涙、笑いの突然の爆発、痛みの共有、怒り、驚き、畏怖、そして喜びの涙へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が思うように/私が特定のものを見る方法を再考するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして偶然にも、それは私の人生に長続きする影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンはそのすべてです。 それは私が前にやったことがなかったような主人公に根強いものでした。 それは知覚と勤勉の話です。 それは決して夢をあきらめないことです。 そして、それは健全な競争と友情についてのことでもあります。 彼らはマンガカとしてお互いに反対していますが、彼らは必要な時にお互いを助ける友人です。 彼らが失ったときに恨みを抱くのではなく、いつもより良くするために、より多くの動機を与えられています。 彼らは常に彼らの完全な信頼と支持を与える友情です。 この物語の道徳は、純粋な人生の見通しで純粋であり、エピーディアが飛んでいくにつれて、すぐに見上げて生きるものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、バークマンは今では私のお気に入りのアニメのひとつになっており、誰かが「ただ見るべきアニメ以外のもの」を探し求めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaynax/reviews&#34;&gt;Kaynax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won’t be developping on every aspect separately. I am not smart enough or knowledgable enough in the details to give this kind of review. Rather, i’ll just put down my thoughts and feelings  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューはすべての3シーズン（75話）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6ヶ月のうちに75回エピソードのアニメを2回観覧するにはどうすればいいですか？ 非常に良いアニメ。 同じ名前の「Bakuman」のマンガをもとにしたスライス・オブ・ライフ・ショーは、マンガを作るプロセスについてもっと知りたい日本人のファンを楽しませます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンのアニメはもともとMedia Blastersのライセンスを受けていましたが、その後、その会社は廃止されました。 最初の7つのエピソードだけが米国のDVDでリリースされました。私の知る限り、ライセンスは再取得されておらず、法的ストリームも存在しません。 私は読者に合法的なリリースを読んだり、見ることを常に勧めますが、合法的なリリースが存在しないシナリオでは、私はファンサブの使用を非難することはできません（これは私がそれを見た方法なので、とにかく非難するでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も包括的なプロットはかなり単純で、マンガ業界についての教訓のための文脈を作成するためのほんの言い訳です。 はい、マシロとアズキの間のロマンスは正確に深くはなく、主に本当に説得力のあるラブストーリーではなく、観客が望む最終目標になります（ただし、シリーズの他のキャラクターも非常に理想的な関係は遠い 正常から）。  MashiroとTagakiは目標を達成するために出発し、挑戦と障害に遭遇したとき、彼らはそれを処理して、それを押す。 物語のハイライトは間違いなく漫画業界の内部の働き（漫画の投稿を議論しているテーブルに座っている中年の男性のグループが実際に緊張した場面をもたらしたとき、あなたは何か正しいことをしている）への魅力的な見方です。 それは、これらのマンガレッスンがなければ、物語はすぐに平凡に落ちると言われています、他の要素は他の点で目立つためにはあまりにも基本的です。 第1シーズンは少し詰まっており、第2シーズンは全体的に最強であり、第3シーズンは弱いオープニングアークに苦しんでいるが、その後は勢いのあるフィニッシュラインに向かって競争する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生命のアニメとして、あなたがアニメーションから期待できる（または必要とする）ものには限界があります。 品質は上質で、シリーズの動きが比較的限られているため（ここではタイタンの空中戦ではない）、混乱する機会はそれほど多くありません。 わずかな設定と背景しかありませんが、私たちのキャラクターがスタジオ、編集部、学校で大半の人生を過ごすことを考えれば、多様性の欠如は理にかなっています。 キャラクターデザインは、キャストが大きく、各キャストメンバーがすぐに認識できる必要があるため、このアニメが達成するため、アートの強みです。 キャラクターが画面時間のわずかな部分しか取得しない場合でも、キャラクターは誰で、どのように重要であるかを覚えておくことができます。 パレットの鮮やかな原色がたくさんあり、これはシリーズの明るい色調に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブに大きな問題はありませんが、シリーズの10％しかカバーしていないので、言及する価値はほとんどありません。 日本の俳優たちは自分のキャラクターによく合いますが、日本のスピーカーではないので、それ以上のことは何の権限もつけてはいけません。 音楽は一般的にモダンで明るいですが、気分を単純に設定することを好みます。 あなたが間違いなく後のエピソードでいくつかのトラックを認識しますが、OSTは決して迷惑をかけることはありません。 アートのように、生産価値は必要以上に高く、それ以上はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが退屈であれば、これほど長く続くシリーズは面白くない。 キャラクターの開発は比較的簡単です（誰もBakumanのキャストとVinland Sagaのキャストを混同することはありません）。彼らは仕事をして視聴者を見守っています。 最も記憶に残るキャラクターは、私たちのダイナミックなデュオの主なライバルとなっている激しく偏った天才、爆発的な新井栄次です。 彼は貧しい主人公（彼は単に芸術的な闘争を刺激するにはあまりにも才能があり、他の人たちとは有意義な相互作用をするには余りにも孤立している）を作るだろうが、 いくつかの二次的なキャラクターは、マンガ業界のいくつかの面で特定の視点を表現するために主に存在するように見えるが、通常、厚紙カットアウトである人格逃避を十分に有する。 キャストは面白く、面白いバークマンを維持するのに十分なユーモアとドラマを引き出すことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私の偏見を前面に述べる必要があります。 ある日、出版された漫画家になることを望む男として、このシリーズは私の味方の上にあり、実際には私の楽しみのために作られています。弱い弧が私に各エピソードを愛してくれる唯一のものです。 私はバクマンを客観的に評価するよりも高く評価する傾向があります。  ThatAnimeSnobのプロットやキャラクターの批判の多くは、「私はバクマンを見たいのですか？」という立場から、私は認めなければなりません。 私はまだ答えます：はい、非常にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメファンと漫画ファンのためのシリーズです。 適度に楽しんでいるだけではありませんが、漫画以外のファンは魅力的ではなく教育的だと感じるかもしれない、業界内の見た目に大きく依存しています。 しかし、日本の漫画を作る過程に魅了されている人にとって、それは非常に楽しいものになるでしょう（私はそれが産業の非常に楽観的な見解であると考えていますが）。 それはあなたの世界観を変えたり、深い真理を教えたりすることはないでしょうが、あなたは楽しまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;This Review Is For All 3 Seasons (75 episodes)&lt;/em&gt;    What does it take to get me to watch a 75 episode anime twice in a six month period? A very good anime. A slice-of-life show based on the manga of the same name &amp;lsquo;Bakuman&amp;rsquo; will entertain any fan of Japanese culture who wants to know more about the process of creating manga.    The Bakuman anime was originally licensed by Media Blasters, but that company has since gone under. Only the first 7 episodes were released on US DVD, and to my knowledge the license hasn&amp;rsquo;t been reacquired and no legal strea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codedeeply&#34;&gt;codedeeply&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガの約100章を読んだ後、数ヶ月間触れていないと、アニメの形でバクマンを見るのはむしろ爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、彼らの始まりとスタートアップをカバーし、（スポイラー？）主要な成果に進む。 そのスパンの中で、私を悩ませたショー（そしてキャラクター）の主な推進力は、MashiroとAsukiの間に作られた「約束」でした。 それはかわいいようで、良い進歩のデバイスとして機能しますが、私はちょうどそれで頭の上に殴られていたと感じたので、使いすぎです。 私はそれを得る、上に移動します。 チームの浮き沈みは確かに楽しく、タイミングは良かった。 しかし、特に「支援の夏」の間のペーシングは非常に遅いようでした。 また、三好に料理以外の何かをさせることができますか？ ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは古典的なスタイルを持ち、それを感じ、しっかりと行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブで見て、私は演技の声を楽しんだ。  OPは申し分なく、すぐにそれをスキップしています。  ED 1は素晴らしかったですが、ED 2は慣れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、文字：この季節の私の主な不満。  HatorriやNiizumaのようなものは、偉大な、豊かな発展として目立っていますが、今シーズンの「アンタゴニスト」は遊び心のある子犬に似ています。  25回のエピソードでは、拓郎のほかに裏話がたくさんあるわけではなく、彼の主なポイントはちょうど彼の年齢です。 フェーズがシーズン2に持ち上がるにつれ、より多くの開発を見ることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はアニメの形でバクマンを見て楽しんだ。 ストーリーの感触を気持ちよくするのはうれしいですが、私は本当に物事が良くなることを願っています - 特に開発部門では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192855&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/codedeeply/reviews&#34;&gt;codedeeply&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading around 100 chapters of the manga and then not touching it for a few months, seeing Bakuman in anime form was rather refreshing.    The first se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurobato&#34;&gt;kurobato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いマンガを定義することはできますが、著者の前作の名声のためだけに成功したと思います。
プロットから始めましょう。 私はヒーローと「共演者」の間のロマンスを愛していました。実際には両親ともに成功した後に結婚することを決めました。 マンガが逐次化を見る前に直面している困難を念頭に置いていることは嬉しいことです。
残念なことにこのプロットでは解決できないLの唯一のことは、わずかな単調さです。実際には、シリーズのほとんどで、2人の主人公が名前を書いて原稿を描き、連載しようとしています。 全体的に私はそれに7を与えるだろう。
キャラクターに移りましょう、彼らの誰も、いわゆる「アンタゴニスト」となるエージーに属している私の心には感銘を受けていません。  2人の主人公のうち、私は青い髪、Mashiroだけのタイプが好きでした。 高木さんは素晴らしい人格を持っていて、彼のガールフレンドとのラブストーリーは、他の主人公のそれと比べて本当に退屈です。
この魂の上の他のマンガカのどれも、私を多くの人格として興味をそそられませんでした。 文字は6.5になります。
このアニメは、「見た目と音と感触」の下でさえも優れていません。 オープニングはキャッチーではありませんが、エンディングの方がいいかもしれませんが、少なくともすべての魂に合っています。  OSTの終わりの観点から、私や私にヒットすることなく、何とか喜んで聴くように魅了された。  「見た目と感触に関しては、キャラクター・デスティンは最高ではありませんが、それほど嫌なことはありません。 全体的に私はそれに6を与えるだろう。
滑らかさに関しては、アニメが元の作品にもっと堪能であると私は確信していますが、私は多くの喜びでエピソードを見たことはありません。 私は特に2人の主人公の間の愛のシーンを楽しんだ、それはおそらく私がこのシリーズをドロップすることを決めた理由の1つではあるが、十分にそれ以上の評価をする。 したがって、この点で私は7.5を与えるだろう。
このアニメの総合的な成績は7点ですが、私はそれを7点にすることにしました。なぜなら、面白かったし、何らかの形で元の点があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurobato/reviews&#34;&gt;kurobato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman you can define a manga interesting but I think it has been so successful only because of the fame of the author&amp;rsquo;s previous work.  Let&amp;rsquo;s start with the plot. I loved the romance between the hero and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guillaumec&#34;&gt;guillaumec&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガーカ大場つぐみ（ストーリー）と大場武（アート）が再びそれをしました。 彼らはどんな（真の）戦いもしていない非常識な良いshounenの物語を作った。 彼らは本当にshounenのジャンルを拡大しました！ 知らない人にも、デスノートも書いています。 デスノートはここで最も注目されているアニメであり、多くの共通点があります。 私は、あなたがいくつかのことをよりよく理解できるように、それを参照することが適切であると思います。 しかし、あなたがそれを見ていない場合は心配しないでください。 私は可能な限り明確に説明しようとするので、誰もがそれを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身の物語はデスノートとはかなり異なるが、それにはいくつかの類似点がある。 彼らが両方とも自分の夢を達成しようとしているという事実（しかし、死のノートではもっと理想的です）は、彼らが共通している小さな事です。 もう一つは物語の始まりです。 それは人生についての彼らの見解から始まる。 バクマンでは、この世界がデスノートでどのくらい腐っているのかということについて、それは未来についてのことです。 それは本当に奇妙な感情を与えます。なぜなら、彼らはどちらも将来的に成功した人だと思っていますが、その人生を「お尻の痛み」として見ているからです。 彼らが学校に歩いている間にあなたが彼らのことを聞く方法は本当にすばらしいです。
残りの部分については、物語は互いに完全に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、文字。 彼らは基本的に主人公とアンタゴニストを除いて特別なものではありません。彼らが夢を達成するためにどうやって努力するかは、とても美しいものです。 あなたが主人よりもライバルをもっと好きであるという事実（あなたはまだ主人公が大好きですが）は本当にセリエを経験する特別な方法です。 デスノートが感じていることを知っている人たちを推測してください。 彼らは最大のライバルですが、彼らは友人になる、それは見るだけでとても美しいです！ 良いアンタゴニストが良い主役よりも重要であることをマンガカが理解する方法。  mangakaと他のshounen作家とを区別する何か。 死のノートのように、私は実際に拮抗師がもっと好きです。  Lは確かに特別な人です。 まあ、Niizuma EijiはLに降格するべきだとは思わない。 私は彼の特別な習慣と彼が思うようにLを好きなのと同じように、私はNiizuma Eijiが彼の特別な習慣、特に彼が描く方法で好きです。 彼はドロー時にとても活発です。 彼はマンガを描いたり読んだりしながら、人物と共感する方法。 彼がマンガを読んだり描いたりするのはとても面白いです！ 彼がマンガについていつも正しい方法は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;図面は物語に完璧にフィットします。 漫画/アニメシリーズでマンガ/アニメを描く人がいることは魅力的です。 すべてこれはとてもうまくいっていますが、それはデスノートと同じ引き出しですが、芸術スタイルは完全に異なっており、お互いから分離しやすいです。  ostは再びとても良いです。 なぜか分からないけど、バクマンについては何も言いませんし、正直言ってデスノートと同じです。 しかし、私はostについて話していた。 私が言ったように、特に「動かす」という動機付けと、より悲しい/幸せな音楽が良いです。 私はそれが奇妙に聞こえる、ちょうど明確であることを知っている私は彼らが幸せである部分について話しているが、音楽は本当に悲しいではなく、実際には幸せなもののようにもっと悲しいです。 これは説明が難しい特別なタッチを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、しかし確かに少なくとも、楽しさ。 これは私がシリーズのほとんどを批判するところです。 実際には共通点がある。 しかしそれだけでなく、私がやるすべてのことに対して100％動くように動機づけました。 あなたの夢を追っているその全体が、本当に夢を追ったり、夢を見せたりする動機です。 私が死のノートを見た後、私は世界や何かを変えるよう動機付けされたようではなかった。 ちょうど私を興奮させないたくさんのシリーズがあります。 でも、バクマンは違う！ ちょうどデスノートのように、私は最初のエピソードから最後のエピソードまでそれを大いに愛しました。 しかし（ちょうどデスノートのように）、それはちょっと中央が少しでした。 彼らはすべての戦いでエキサイティングな方法を、ストーリーと対話だけで信じられないほどです！ デスノートのファンは私が確信していることを知っています。 私はそれよりも興奮していることはめったにありませんでしたが、死のノートと大きな違いが1つあります。 これは私にマンガのページを試してもらうためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/guillaumec/reviews&#34;&gt;guillaumec&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The mangaka Tsugumi Ohba (story) and Takeshi Obata (art) did it again. They made an insane good shounen story that doesn’t had any (real) fights. They’ve really expanded the shounen genre! To those who don’t know, they wrote Death Note too. Since Death Note is the most watched anime here and has lots of points in common. I think it is appropriate that I am going to refer to that to let you understand some things better. But don’t worry if you haven’t seen it. I will try to explain as clear as possible, so everybody can understand it.    So let’s start the review alrea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gman-link&#34;&gt;Gman_Link&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pleeease&amp;hellip;なぜ&amp;hellip;アニメ業界がアニメ化によって漫画を台無しにするような、老朽化し​​た何かをすることに決めた理由を教えてください&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;ここでは正直に言ってみよう&amp;hellip;バクマン（アニメ）は、マンガに比べるとバストというわけではありません。
*時計13 eps *
OK。  Nvm。 そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのシリーズは、アニメより漫画の方が良いです。
（エルゴ・ツバサ・クロニクルズ&amp;hellip;またはそれが何であってもそのアニメが&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガがアニメよりも好まれている主な理由の1つは、ストーリーの提示方法の違いによるものです。
たとえば、漫画に表示されている一時停止やシーンには意味があります。 あなたは物語の中で起こっていることに関わるサスペンスを把握することができます。 しかし、多くの冗長性があるため、ストーリーにある程度の進歩を得るには、文字通り10分から15分を無駄にしてしまいます。 これは、ワンピースのようなもので、奇妙な戦いで1つのシングルを通過するために10ダムのエピソードが必要です。
これまでのところ。
マンガ＆GT; アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今は&amp;hellip;アニメ。 私はプロットの基礎は、この本当にスーパーロマンチックな愛に基づいていることを得るが、それはエンディングがそうでなければならない理由はない&amp;hellip;.乾燥している。 しかし、それはエピソードが完全に退屈だと言っているわけではありません。 私たちは、アズキとマシロの間の劇的な場面に置かれた「フラッティィ」のフラッフからのまともな感情を見ることができます。 そして確かに、ある人が特定の人物をパンチしたときのように、漫画のシーンがアニメに表示されているほうが良いです！
Meh&amp;hellip;
マンガ=＆lt; アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はうそをつくことはありません。少なくとも表現のキャラクターの感情や大気の雰囲気の面では、芸術はかなり素晴らしいです。 音も同様です。 オープニングは、プロット全体の基礎を説明しています。結末は、2人の主人公の間で起こっていることをかなり要約しています。 しかし、音は彼らが必要とされる場面をかなり強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ＆lt; アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。 うん そこに行く必要はありません。 彼らは同様の特性を保持し、マンガの場合と同様に反応する。 しかし、私はサポートキャラクターのいくつかが持ち出されたことを願っています&amp;hellip;.しかし、それはまだep 13です&amp;hellip;彼らはこれを伸ばすつもりです&amp;hellip;非常に長い時間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ・アニメ=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメに非常に失望していた。 バクマン（マンガ）は正当だった。 私はすべてのリリースで跳ね返っていた。 私は好きだった。 すべての章でZOMG。 サスペンスはすべての章の終わりに与えられたものです。 しかし、このアニメ&amp;hellip;それは&amp;hellip;.各エピソードの終わりに、バハマの水中の洞窟で私のボールを切り裂き、生きている独身生活を送るもう一つの理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ＆GT; アニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;とにかく。 あなたが見つけたら&amp;hellip;まあ&amp;hellip;.あなたがハードコアなバクマンのファンなら、これを見てください。 あなたがいない場合。 漫画を読んでください。 私を信頼してください&amp;hellip;そして、私はこのバクマンが第2シーズンを得ているとは信じられません&amp;hellip;＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 最終判断
マンガ＆gt; アニメ。 少なくとも、イモ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33130&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gman_Link/reviews&#34;&gt;Gman_Link&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pleeeassee&amp;hellip; Whhy&amp;hellip; Tell me why Anime industry, that you decided to do something so senile as to ruin a manga by animating it&amp;hellip;     Well&amp;hellip; let&amp;rsquo;s be honest here&amp;hellip; Bakuman (anime) isn&amp;rsquo;t really that much of a bust compared to the manga.   &lt;em&gt;watches 13 eps&lt;/em&gt;  Ok. Nvm. It is.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nostalgic-hero&#34;&gt;nostalgic-hero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはバクマンの全3シーズン（75話）のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;額面では、マンガを作ることについての漫画に基づいていたこのアニメは、私が興味をそそらないかもしれないように思えました。私は比較的現実のものを探していたので、私はそれをチェックしてうれしいです ストーリー・ティーチングやキャラクターデザイン/開発の面で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3つの季節全体を見た後、私はそれについての私の前の意見を、私が楽しまないかもしれないものとして断言する。 このアニメは、マンガ出版ビジネスとその中のパーソナリティを非常によく描写しています。 それは言われて、私はこのアニメの私に最も傑出している部分が文字だったと言わなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、あなたはキャラクターがうまく設計されておらず、弱いと思うかもしれません。  1つのシーズンしか見ることができない場合がありますが、3つすべてを見ると、キャラクターがアニメの最後に導入された時点から実際にはキャラクターの成長が多く見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、舞台裏で漫画を作って、あなたの夢を追いかける様子を描いた素晴らしいショーです。 他の人との個人的な関係をそれに加えれば、犬を食べる犬の大人の世界では、人生の描写がやや真実になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、ストレートドラマではなく、コメディーリリーフのために2人のキャラクター（ひらまるとNiizuma）が用意されています。 彼らはどちらも素晴らしい仕事をして、あなたが画面上でそれらを見るときはいつでも、そのシーンを2回見ているように誘惑されるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は誰かにそれを見て、彼らがまだ見ていない新しいものを探していたらそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nostalgic-hero/reviews&#34;&gt;nostalgic-hero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my review for all 3 seasons (75 episodes) of Bakuman.    At face value, this anime that was based on a manga about making manga seemed like something I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kelefi&#34;&gt;kelefi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（バクマンの全3シーズンの要約）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみてシリーズはかなり良いものですが、良いアニメから期待しているものはすべてあります。 ストーリーは素晴らしいです、それは悲しい、幸せ、イライラ、エキサイティングなことができます、それは本当に完全な経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バクマンについて私を本当に悩ますことの1つは、鉛とマシロとアズキの間のロマンスです。 これはこれまでに見たことのなかで最もロマンスなアイブだったと思います。 この事実だけを見るのは痛い。 シーズン1の終わりに向かって、ロマンスがいかに遅いかが分かりました。そして、人は私が不満を抱いていました。 シリーズ全体の終わりでさえも欠けていた（私は終わりを甘やかすことはできないが、アニメの始めから、これはロマンスのレベル、0→10→2-u003e  2-u003e 2-u003e 2-u003e 10）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの2つの間のロマンスのためにこのアニメを見ているなら、私は最初の8っのエピソードを見て、次にシーズン3の最後のエピソードにスキップすることをお勧めします&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kelefi/reviews&#34;&gt;kelefi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(summary for all 3 seasons of bakuman)    overall the series is quite a good one, its got everything  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azraelzx&#34;&gt;AzraelZX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは3つの季節をまとめた私の見直しであり、私はそれらのすべてについて同じように感じます。
Death Noteを作ったデュオと同じデュオによって作られているので、これは偉大さです
（ストーリー：大場つぐみ、アート：小畑武）は、以前の作品とはまったく異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：申し訳ありませんがガイドライン&amp;hellip;私はスポイラーを書かないように最善を尽くしていますが、それは助けられません（T_T）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はMashiro MoritakaとTakaki Akitoの周りを回ったり、彼らがお互いに「Saikou」と「Shuujin」をどのように参照して、よく知られているマンガカになって約束のためにマンガをアニメにするか 彼らは声優になりたいと考えていた美穂アズキと一緒に作った。マシロを怒らせる（マシロは彼女に向かって同じ、片面ではない）。
Mashiroはアーティスト、Takagiは著者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の夢は彼らの漫画がアニメになり、彼女が主人公を声を上げていると考えられていたが、このMashiroについての話の中で、叔父はマンガのように頑張っていた 実際に一定の良い仕事をし、マンガを描くことができる本物のマンガーカになったときに彼と結婚したいと思っていたので、彼はまだ結婚したいと思ったが、彼はギャンブラー、誰かになりたくなかった 漫画のヒットやミスを生み出し、漫画の中から生計を立てることができなくなってしまったことを思い出してしまいました。「私の夢が真実になったら、私と結婚してください！
彼女はもちろん幸せだったし、夢が真実になったら彼女と結婚したいと思っていた。
彼らは、彼らの夢が実現するまでお互いに会うことはなく、お互いに電子メールで励まし合うことを約束しました。
彼らは何度も会い、彼らがお互いに会うことを約束していないことについて言及するたびに、これは長く続くわけではありません。
彼らはいつも一緒にこのようなことができるように、彼らの夢をより速く達成するための励ましとして会議を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この3シーズンシリーズのコースでは、2人の主人公に多くのライバルと友人、時には多くの苦難と甘い成功が見られます。
このシリーズは、実際にmangakaの人生で何が起こっているのか、大きなアイデアを与えることができます。それは実際にどのくらい難しいかということです。 それは人気を失い、著者はそれをすぐに終了させなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはG-penをマスターして毎日描くことから、すべてのナイターを引っ張ってデッドラインを戦うことから、漫画がどれほど難しいかを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには、次のようなキャラクターを使った素晴らしいキャストキャストがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ashirogi Mutou（MashiroとTakagiのペンネーム）の主要ライバルでもあるNiizuma Eijiが、彼らの主な動機と友人でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;福田さん（男の大人のマンガとそのマンガの作品は、KYOSHI KnightのようなパンティショットやRoad Racer Giriのようなマンリーモーターレーシングマンガのいずれかを誇張した漫画です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒラマル、青木など。 あなたが知る必要があるのは、すべてのサポートキャラクターが素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは基本的に、KOOGYやNanamineのような敵対者の方を務める人を除いて、シリーズのほとんどの人と友人/ライバルの関係を築いています。 しかし、バークマンは、夢や夢のような要素を追加しながら、できるだけ現実的な状態に保ち続けているので、自分自身が本当に嫌いではない、あるいは誓った敵や何かであり、これは私が本当に好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakumanはマンガの作家としてのキャリアと、個人的な生活の周りだけではない。
MashiroがAzukiとテキストで連絡を取る方法から、時には間違ったことを言って、彼が言ったことを修正する必要がある。
アズキは時には自分の夢に苦しんでいるし、彼女は彼女を助けるためにそこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高木さんの個人的な生活の周りに何かが起ころうとすると、ガールフレンドが彼のマンガのために書いた物語が犯罪者を銀行にして、彼を精神的に殴ったマンガに責めたことを、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時々、アズキの視点と彼女の夢への取り組みも得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AzraelZX/reviews&#34;&gt;AzraelZX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be my review of the 3 seasons combined as I feel the same about all of them.  Greatness is to be expected of this since it&amp;rsquo;s made by the same duo who made Death Note  (Story: Tsugumi Ohba, Art: Takeshi Obata) although it&amp;rsquo;s completely different their previous work.    Spoilers : sorry guidelines&amp;hellip; I am trying my best not to write any spoilers but it can&amp;rsquo;t be helped (T_T).    The story revolves around Mashi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;instantcoffee&#34;&gt;InstantCoffee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえ、アゼルバイジャンの首都とは関係ありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバクマンに入った。  「月刊少年野崎崑」の裏には、似たような漫画の周りを回る光のコメディが期待されました。 バクマン。 まったくそうではありません。 代わりに、野心と夢を追求することについての勇気づけの物語であり、最初のエピソードから夢中にさせるほど魅力的です。 シノプシスを読んでアイデアを気に入ったら、今すぐ見てみてください。あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンの物語は画期的なものではありませんが、非常にうまく実行されています。 アニメの執拗なペーシングは、特にショーの開始時にキャラクターの目標に向かって進歩するという考え方を作成するのに優れています。 このショーは、キャラクターの苦難を示すことも恐れもなく、成功も甘くなり、観客を漫画を作り上げている浮き沈みのサイクルに巻き込む。 バクマンの物語は非常に、非常に楽しい乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーはそれを演じるための記憶に残るキャラクターやバクマンがなくては何のものでもありません。 これらはスペードの中にあります。 中央デュオ、MashiroとTakagiは、非常に好感が持てます。感染性の熱意とエネルギーがありますが、何らかの細部を伝えることなくあまり言い表すことはできませんが、このショーのサポートキャストも同様です。  Bakuman。のキャラクターはおそらく最大の強さです - あなたはそれらに共感し、さまざまな闘いに投資します。 アニメでどんな種類のキャラクターを特定しても、バクマンの誰か。 コードを叩くことが保証されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは十分です。  OP、 &amp;lsquo;Blue Bird&amp;rsquo;は十分にキャッチーで、気分に合わせて地面にフィットします。  Bakuman。の音楽はよく知られていて、十分に聞いたらパブロフの反応を得ています。 私は個人的にはそれが後のシリーズで改善すると思うが、アートも一貫している。 私はそれが美しく描かれた傑作であるかどうかを言い表せないほどの資格はありませんが、それは私にはよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、バクマン。 素晴らしいアニメです。 そのキャラクターはよく書かれ、そのストーリーはうまく実行され、すばらしいペーシングはメッセージにインスピレーションを与えます。 たぶんそれは私と一緒に和音を打ったかもしれませんが、文字を見て夢が起こるようになると、私は同じことをしたいようになりました - 本当にそれは良いことです。 私はバクマンを見るために全員を引っ張った。それよりも良い推薦は考えられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InstantCoffee/reviews&#34;&gt;InstantCoffee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No, it isn&amp;rsquo;t anything to do with the capital of Azerbaijan&amp;hellip;    I came into Bakuman. on the back of &amp;lsquo;Gekkan Shoujo Nozaki-Kun&amp;rsquo;, and I expected something similar - light comedy revolving around manga. Bakuman. isn&amp;rsquo;t like that at all. Ins &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは、私が見てきた最も秀逸な少年のタイトルの一つです。 私は著者がDeath Noteを書いたことを知らなかったし、それ以上は気にしなかった。 数多くのショーやマンガで試みられてきたテーマですが、Bakumanは、マンガの創作に基づいて真にエキサイティングで魅力的なストーリーを作るのは初めてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーティストライターのコンボを構成する2人の高校生に続いて、2人が新しいマンガから一連のシリアライズに向けて成長するのを見ています。 高木さんはクラスで一番スマートで、ハイエンドの職業よりもむしろ充実したキャリアを目指しています。  Mashiroはコメディーの漫画を書いたワン・ヒットの甥の甥です。 彼が死ぬまで働いていたと確信し、彼はいつも絵を描いているにもかかわらずマンガを描くことには消極的です。 しかし、高木の説得のおかげで、Mashiroは高校の甘い心と契約を結ぶことができます。 これはすべてエピソード1で起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、ショーのペースは速いです。彼らは作品を制作してから、四半期または半年の期間に提出することを考えています。 どのように漫画が作られているのか分かりませんでしたが、よく彼らは多くの過程を踏みにじっていません。 あなたがそれについてのすべてを理解できるようになるまで、あなたは二重の剣を鍛えています。 同時に、このようなものは、ほとんどコンテンツを持たないエピソード全体を占うことができます。 私に別のことを求めてもらいながら、このショーが管理するものが1つあります。 物事をサスペンスにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの二人のAshirogimutoは仕事のコンテストに入り、通過したかどうかを彼らに知らせるために電話を待っています。 さて、私たちのリードにはプロットシールドがありますか？ まあ、これは行動ではありません。 実際には、決して実際に結果を予測することはできません。 彼らは上に出ることができるかどうかの推測ゲームになります。 成熟は遅いので、障害を乗り越え、少年ジャンプでナンバーワンになるようなことではない。 その進歩をどこまで手に入れて半分にすることができるかを推測してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのロマンスはカットされています。 何らかのハーレムや愛の三角形に変わらないshounen romanceのために天を讃えてください。 高木は愛に関心を持ち、他のカップルのペースを補う。 いいえ、美穂とマシロは、私が見た中で最もかわいいカップルです。 彼らはどちらも恥ずかしがり屋であり、生活目標を達成するためにできるだけお互いを見ることを避ける。 これは他のショーのように純粋な心を持っているようで、バクマンにとってはうまくいく。 申し訳ありませんドラマは、存在しない場合はかなり限定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンのコメディもかなり良いです。 さて、これらの人たちは、エピソードの半分を部屋やオフィスに座らせて、何とか氷を破る必要があります。 エピソードを通して笑いが出てきます。高木は面白いですが、恋人である栄光のマンガカやデュオのヘルパーとして働くカヤが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は多くのものに集中しています。 ストーリーは単純でmangakaとして仕事を中心に回っているので、キャラクターの深みを表現する能力に変わり、バクマンはそれを簡単に実行します。 このシリーズの後半には多くのライバルが登場し、同じ締め切りに向けて競合する複数の人物の話を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンは素晴らしいショーです。 実際、私はエピソードのスコアを記録し続けている間に、「それは私のお気に入りのものになるだろう」と言いました。 それは、毎週それだけで私はすべて働いて、私はそれの毎分が大好きです。 明らかに私はファンですが、私はこのショーを見たり、楽観的なバランスをとるために、より否定的なレビューを読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is one of the most exceptional shounen titles I have watched. I didn&amp;rsquo;t know that the author had written Death Note, and neither would I have cared any more for it. It has been an attempted theme in numerous shows and manga, but Bakuman is the first to truly make an exciting and capturing story based off the creation of manga.    Following two  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;monochrome-san&#34;&gt;monochrome-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを一言で表現しなければならないとすれば、それは野望でなければならない。 それは、この種の物語ではかなり一般的なもので、時計全体に素晴らしいインスピレーションを与え、より多くのことを求めています。 それは間違いなくその欠陥を持っていますが、MashiroのNobuhiroが言ったように、「マンガは本当に面白いです。 今、バクマンの前提はかなりシンプルです。それは、彼が愛する女の子と出会いたいという欲望と戦っている最中、最高の少年漫画ヒット曲を書くために、クラスメートとチームを組む謙虚なアーティストです。 この単純なセットアップでも、このアニメは興味深いだけでなく、書くマンガのアイデア全体にとどまらず、見ることも楽しいものです。 また、2人のMCと他の人との関係がどのように変化し、時間とともに変化していくかを見ることができます。これにより、コントラストが増し、心がリフレッシュされます。 キャラクターは、Nizuma Eijiが私のお気に入りです。 彼の狂った偏心は本当にそれを価値ある時計とし、あなたの興味を掴みます。 アイシロギ・ムトー（MCのノーム・プルーム）は、特に注目を集めるキャラクターではありませんが、十分です。 ショーの音楽は、私が聞いた最悪のものではありませんが、特に目立つものではありません。 ショーの最初のシーズンは、まったくいいとは思っていませんでしたが、大部分はバクマンを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/monochrome-san/reviews&#34;&gt;monochrome-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I had to describe this series in one word, it&amp;rsquo;d have to be ambition. It&amp;rsquo;s something that&amp;rsquo;s fairly prevalent in this kind of story, and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corny632&#34;&gt;Corny632&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にレビューをするのはとても面白かったので、もう一度やり直してみようと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは中程度から中程度の短いものですが、スポイラーフリーの3つのシーズンをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な話は、プロマンガカになりたい2人の男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのシリーズが大好きだと言いたいのですが、将来私はいくつかの時間を見直したいと思います。シリーズを始めたとき、 私は「大好きです」と話していましたが、ストーリーが進行するにつれて、より身近に感じるようになり、何が起こったのかを知りたいと思っていました。 よく書かれていないし、彼らのすべてが面白くて、よく洗い流されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のお気に入りは、Shujin、Saiko、Akira Hattori、Aoki Kou、Niizuma、Fukuda、Iwase、Hiramaruです。私は主人公のニックネームを使っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからそれについて何がすばらしいの？
興味深いキャラクターや興味深いプロットを含む素晴らしいシリーズです。そしてチャーターズが作った作品を見るのは非常にエキサイティングです。さらに、すべてのキャラクターのつながりが一緒になって成長するのは非常に面白いです MCは彼らの目標に到達するために戦うために、ある日の目標は、プロマンガカになり、その後、アニメの適応を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが大好きなので、あなたが夢を実現するために芦屋武藤に従うように、気持ち良く涙を流すような感情の多いアニメのために準備してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corny632/reviews&#34;&gt;Corny632&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was actually quite fun to make a review, so I guess I&amp;rsquo;ll make one more.    This review will be of medium to medium-short length, however it will cover all three &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakatamaerii&#34;&gt;SakataMaerii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはBakuman Series全体のものです。 シーズン1から3まではなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、バクマンを見て考えました。 彼らの主なポイントはマンガとコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、バクマンを特別なものにするのは、マンガという特定のプロットに対する彼らの献身です。 他のマンガ関連のアニメから見るとマンガにはあまり注意を払っていないが、これはまったく違っていて、ユニークではなく非常に異なっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがすべてのギャグと深刻ではないと思った。 しかし、私は間違っていた。 あなたは主人公の目から、彼らの献身と永続性を見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードはそれに値するものでした。 すべてのエピソードがとても重要なので、私はそれを見なかったらショーの一部を失ったと思った。 漫画のせいですごいわけではありませんでしたが、ロマンスはコミュニケーションが非常に弱く、主人公の目には強いので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お互いに永遠に誓いを立てる前に、彼らの夢を実現させる方法はとても美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mashiro-彼はアニメ界の代表的な男の子で、Blue ExorcistのOkimura Rinによく似ていると思う。 しかし、彼をとても偉大なものにするのは彼の外見ではない。 漫画と彼が愛している少女に対する彼の態度と人格だった。 私はマンガを描くことなく、彼が一日オフになったのを見たことはありません。 彼の忍耐が私を彼に引き寄せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高木 - 私は彼をMashiroよりはるかに主人公として扱う時があります。 私は実際に彼がMain-Main（？）（もしそれがあなたにとって理にかなっているなら）シリーズになることを望んでいました。 私は本当に高木の人格と献身が大好きです。 彼は漫画がうまくやっている主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の文字も素晴らしいです。 優れている。 あらゆるキャラクターが目的を果たしています。私は、彼らが今まで以上に多くのことをするために、アシロギムトーにどのように動機づけるのが大好きです。 彼らは「それは友人として書かれているが、ライバルとして読む」と言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の個人的に好きなキャラクターは実際にはひらまりです。 彼はちょうどそんなにおかしい、彼は私の人格に合っている。 私は実際に彼と青木の根源です。  ^ __ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのプラスはOPとEDの両方が素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakataMaerii/reviews&#34;&gt;SakataMaerii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for the whole Bakuman Series. From Season 1 - 3 &amp;lsquo;cause why not?    At first, I had thoughts about watching Bakuman. I really thought it would be like Gekkan Shoujo or Mangaka to Assistant-kun which  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uzumaki-luffy&#34;&gt;Uzumaki_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はバクマンが大好きでした。最初は漫画家になることを試みる2人ほどのアニメを見るのはなぜだろうと思っていましたが、実際は本当に良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが一種の人生であり、2人が自分の夢を追い求めるという方法では本当に現実的だったので、気に入っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はロマンスが含まれていたやり方を楽しんでいましたし、毎回少しずつコメディーを楽しんでいました。 一度私がバクマンの最初のシーズンの大部分を見たら、それは本当にそれに入っていました。それはあなたが次に起こったことを知りたいので、それは私が見るものすべてでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はバクマンを非常に楽しんだし、それはもっと認められるべきだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uzumaki_Luffy/reviews&#34;&gt;Uzumaki_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall I extremely liked Bakuman, at first I wondered why yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanaev&#34;&gt;Kanaev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンを見ていることは、幸せのようなものです。 それは私が文字に投資して、タイトルを観察し分析する通常の方法ではなく、私が実際に気にしてあらゆる気分を感じるようにしました。
その投資のせいで、それは何度か私をだましてしまいました。そして、何が起こるのでしょうか？ 最後まで消えていませんでした。
私はそれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、特定のエピソードからの経験を論じることなく、完全な包括的なレビューを書くことができません。 これはいくつかの感情を言葉に伝える試みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanaev/reviews&#34;&gt;Kanaev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Bakuman is like a dose of happiness. It managed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaisui&#34;&gt;Kaisui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、あなたが求めているものすべてがあります：愛、コメディ、そしてあらゆる種類の人生。 あなたはマンガがどのように作られているかを見ることができます。あなたは毎日何も見ることができません。これはアーティストが成功するためにどのように努力しているかを伝えます。 少年ジャンプから来て！ そしてオリジナルの漫画シリーズはデスノートの創作者であり、あなたはこのシリーズの漫画のブランドのいくつかのおなじみのタイトルとスキットを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とサウンドは、最初から最後までうまくシーンに合ったものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられないキャラクターと何かの理由で私はシリーズから深田が好きだった。 彼はちょうどニスマ英治と一緒にすべてのスワグだと思う。  CROOOOW！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaisui/reviews&#34;&gt;Kaisui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has everything you ask for: love, comedy, and every b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pikajake&#34;&gt;pikajake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;凡例：REVIEW&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはPIKA-APPROVED!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：中年の高木さんは、女の鉛のうわさを見て、仲間に日本の漫画を漫画にするための探求に参加するよう促しています。 私が読んだ唯一の漫画は、このフクロウや森の中の奇妙な冒険、またはいくつかのくそに関することであった。 とにかく、それは非常に明確なものを説明し、それは常にあなたがもっと望むままに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは素晴らしいです。 プラスマンガシーンはおいしいです、彼らが売っている巨大なひどいクレープのようなものですが、日本人はアメリカの食べ物の部分に混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：まず第一に、テーマソングを歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここで私はちょうど私を光って怒らせる。 彼の名前、サイコと彼のガールフレンドはまだガールフレンドではありませんが、彼らはあまりにも彼らのお互いに話すことはできませんくそ、彼らは不可能な（はい、彼らの夢は、不可能を逃れることです） 私は恥ずかしがり屋で、無邪気で恥ずかしがりや純粋なので、「カワイデス」です。 私たちはANIME、あなたはちょうどLOOOOVVVEEE bashfulタイプを取得します。 しかし、彼らは愛の部門のような敗者です。 これはなぜ日本の若者がデートにひどいのですか？ 一度ファックしても、アニメはその核心にぼやけていることを証明します。 しかし、迷惑なパンティーショット/ヌードシーンのための支柱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。 サイコの恐ろしいデート本能の他に（結婚は現実的にゴミ箱に入るだろう）、これは最高のマンガのうちの一つで、私は今まで見たホモエロティックな物語に近いアニメを意味する。 つまり、私は高木を骨にさせるだろう。 そして、私は金髪にさえいません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な：あなたは冗談ロマンスアークで仲間の話を好きではなく、マンガの世界への驚くべき洞察力なら、私はあなたの奇妙な特定の味のためにそれを助言したい。 またはあなたが中学校から新鮮な子供たちを見てみたいのであれば、後であなたはセップックをしようと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も仲がいい、
私も&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pikajake/reviews&#34;&gt;pikajake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman: the REVIEW     This anime is PIKA-APPROVED!!!    Story: After seeing his creepy doodles of the female lead, Middle schooler Takagi is inspired to ask classmate Saiko to join their quest to ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lesushiman&#34;&gt;LeSushiman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、MALに私の最初のレビューを書くかもしれないと思います。 このサイトをここで見直すことは、特に嫌悪者や恋人が互いの意見に激怒し、あなたの批評を裂くことで、議論の多いアニメでは非常に危険です。私はかなり明白なものから始めることにしました。（少なくとも私にとっては）：「バクマン」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューは、アニメの3つの季節すべてを扱い、合計75のアニメのエピソードをカバーします。 私はコンテンツに到達する前に、どのように私が最初にこのアニメを見なければならないかで始めるでしょう。 私が最初に「バクマン」という名前を聞いたとき、私はその概要を見て、アニメが私を楽しませることができたらちょっと懐疑的でした。 行動も、爆発も、驚くべき世界もない。 あなたがこれに参加していなければ、それほど楽しいとは思わないかもしれません。 そして私もそうしました。何度か、私は &amp;lsquo;ナー、これを後で見てみましょう&amp;rsquo;と思った。 しかしそれは間違いでした。 ついにこれを見るために周りに来たとき、私は自分のコンピュータに接着されました。 それではなぜ今に入ってみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
爆発や爆発的なストーリーが魅力的ではなく、そのような話は魅力的ではないようですが、有名なマンガカになることを夢見ている二人の男の話はほぼ完全に実行されています。 最初のストーリーブックを作成してアニメ化するまでの道のりは非常に長いためです。 彼らの旅の主人公の旅行は、しばしば奇妙な同輩のマンガカや個人的な生活に一般的に対処しなければならない。 マシロ・モリタカと高木昭人の旅の各章は次のエピソードを見たいと思っていました。 アニメは人生で成功するのがどれほど難しいかを示しています。 あなたが野心を持っているからといって、あなたがそれらを達成することができるというわけではありません。 より多くの才能を持っている人がいて、慎重でなければ、彼らはあなたを後に残すかもしれません。 それは実生活です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、一般的に漫画を作ることについて多くのことを学びました。 あなたが少年ジャンプで印刷したものをちょうど読んだら、1つの章を出版するために著者が必要とするどれほどの汗、血、エネルギーがあるのか​​想像できないかもしれません。 私は1つの問題でさえも必要な時間を想像したくありません。  「バクマン」を見てから、私はマンガやエディターなど全てに深い敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
まあ、私はこれについて多くを言うことはできません。 いくつかの友人は、ちょっとユニークなスタイルが彼らを気に入らなかったと主張しました。 私は彼らの意見に関連することができますが、私はそれを気にしませんでした。 それはグラフィカルな傑作ではありませんが、アニメーションは流動的で、カラーリングはアニメの一般的な気分に合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
アニメのBGMもかなり良いです。 大部分のトラックはアニメの雰囲気を強調しすぎず、キャラクターの対話から気をそらすほどの注意を奪うことはありませんでした。 私は西友に連れて来ます。 私は各参加キャラクターがそれぞれのキャラクターを遂行する優れた仕事をしたと思います。 彼らがうまくやったからといって、何度も彼らは私を大声で笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これは間違いなくこのアニメの最強のポイントです。 あなたが200 +アニメのように見て回ると、多くの文字パターンを認識し始めます。 私はポンピングして、何かしたかった。 これは私がこのアニメを見ながら感じたようなものです。 その程度まで私を驚かせた多くのアニメはありません。 したがって、人々を含めて、私は、キャストに飽きてしまう傾向があります。 それがまさにバクマンがすばらしい理由です。 すべてのキャラクターはとても細部とユニークさで書かれています。あなたが好きではないかどうかわかりません。 特に奇妙なものはかなり素晴らしいです。 ストーリーが進行している間、キャストのほとんどが発展します。 特に、2人の男性主人公と、ある程度、女性相手、アズキ。 彼らは、夢の中でやや素朴な若者として始まり、名声を得て、ショーが進行するにつれてより重要になっていく。 私は何とか何度か彼らに関係していることを何度か見いだし、私は彼らの瞬間を考え、夢を見て、それを現実にしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
さて、これは驚きではありません。 私の楽しみは、上記のすべての側面の合計です。 したがって、私は今回は詳細には触れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私は正直になりたい。 私はこの番組にかなり偏っています。 私の心の中で、それは私が今まで見てきた最高のアニメの一つです。 あなたがそれを呼びたいなら、傑作です。  Tsundere、Jiggle-Boob-Fanservice-Animeや他の哀れなショーが行われている時、ここではこのような単一の光線を見つけるのはまれです。 明らかに、このショウを見た後にこのショーが好きではない人々がいるだろうが、私は少なくともこれにチャンスを与えるように頼むだろう。 あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeSushiman/reviews&#34;&gt;LeSushiman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, guess I might as well write my first review here on MAL. Since reviewing here on this site is highly risky especially in controversial anime due to haters and lovers raging at each other&amp;rsquo;s opinions and tearing apart your criticism I figured to start with a pretty obvious one(at least for me): &amp;lsquo;Bakuman&amp;rsquo;.    My review will deal with all of the three seasons of the anime, covering 75 episodes of anime in total. I will start with how I got to watch this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kilgam&#34;&gt;Kilgam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に前にこのアニメを見て、それが本当に何か興味深いとは思わなかった。 読んで何かを探しているうちに偶然それの漫画を見つけたとき、私は物語の中で完全に吸い上げられたので、アニメを放つことに決めました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：それは簡単で、プロットツイストを適切な場所でお楽しみください。 それは単なるライフストーリーの一部ではありませんが、満足のいくペースで進歩し、実際には欠点はありません。 バクマンの最も素晴らしいことは、アクションの欠如にもかかわらず、それがいかに面白いかです - 私は本当に驚いていました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：これは、ライフ・アニメの一部であることでかなり細かく、さまざまな種類があります。 私はアニメがこのような劇的なやり方でマンガカの作品をどのように提示したかも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：私は欠点に気づいていませんでしたが、漫画、ドラマ、プロットツイストのシーンにはいつも注目していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：キャラクターの開発は素晴らしいです。私は本当にマシロと高木のために起き始めました。 私は、彼らが自分を識別することは容易で、彼らの夢のための闘いはほとんどの人が関係することができるためだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：あなたが何かを生き物のアニメにする場合は、これを強くお勧めします。 それは強いポイントをたくさん持っていて、ちょうどいくつかのclichèd生涯レッスンの物語ではありません。 それをもう一度見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kilgam/reviews&#34;&gt;Kilgam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I actually looked this anime up before and didn&amp;rsquo;t really think it was something interesting. When I happened to find the manga of it b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tylerthegod&#34;&gt;TylerTheGod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bakumanは私が今までに見た中で最も豊かなアニメの全体的なものです。 アニメ全体を通して、MashiroとTakagiがmangakaになる試みを見ていることがわかります。  Mashiroはマンガのイラストレーター、Takagiは著者です。 私の意見では、Mashiroは不完全な/恥ずかしがりな主人公として彼のカウンターパートが天才/ハンサムなものになる間に外れます。 シーズン1からシーズン3にかけて、MashiroはMashoがMashiroのアニメで声を上げて結婚するという、中日学校で作ったMiho Azukiと夢を見ています。 偶然にも、マシロの叔父ノブヒロは、Mihiroの母親とMashiroとまったく同じ夢を持つギャンブルのマンガーカでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、このアニメの短所を指摘するのは難しいですが、ここに行くのです。 私がこのアニメに完全に興味を持っていなかったのは、それを見ている間は、シーズン3の途中だった。この間、ストーリーは私の意見では少し古く感じた。 この理由は、ミホがアニメの終わりに向かってゆっくりと漂っていくにつれて、ストーリーがミホに集中しなくなったと私は信じている。 彼女が離れている間、その物語はマンガの創作に100％集中し、やや繰り返しました。 これが唯一の理由で、私はこれを10/10と評価せず、完璧なアニメを見つけたという結論に至りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが見ることができるこのアニメを完全にお勧めします！ また、TakeshiとTsugumiは2つの天才mfだと言いたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TylerTheGod/reviews&#34;&gt;TylerTheGod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is overall one of the most well-rounded best anime i&amp;rsquo;ve ever seen. Throughout the anime we see Mashiro and Takagi go through the trials o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leman00714&#34;&gt;Leman00714&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガール!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンの3つのシリーズは必見です。 まず、私は小さなシノプシスを与えて、このショーが本当にアニメ/マンガのコミュニティを意味することがいかに重要であるかを考えます。 バクマンは2人の男の子の話です。両方ともジャックで連載される漫画を成功させる夢があります。両方とも一緒に集まって、アーティストである森高崇太と作家である高木明人とのチームを結成します。  2人にはマンガのアニメ化を主目的とした独自のゴールがあるので、人気の声優になりたい恋愛メアリー・アズキをモリタカがメアリーにすることができます。 物語はMashiroとAkitoの闘争と彼らが大人になるまで中学校に入ってからの成功から成り立っています。 コメディー、ロマンス、そして良い物語を感じると、バクマンはあなたが見ることのできるものになります。 私は特にベテランのアニメウォッチャーにこのショーを高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がバクマンを高く評価するのは、マンガの作家やアーティストの生活がどれほど難しいかを深く見ているからです。 私は、バークマンを書いて描いた大場つぐみと大場武志は、マンガの作家や作家の難しさの背後にある、雇用ではなく愛や強迫観念を実証していると思います。 正直言って、マンガとアニメは両方ともキャラクターの気持ちを作り出すのに優れており、実際にあなたを応援したいと思っています。 新しいキャラクターとライバルが紹介されると、これは常にユニークでセンセーショナルなアニメになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231490&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leman00714/reviews&#34;&gt;Leman00714&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BAKUMAN!!!!!    The three series of Bakuman are a must watch. First off i will give a small synopsis and then go into how important this show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは非常にオリジナルのシリーズです。 それは著者によって書かれ、もう一つの非常にオリジナルのシリーズであるデスノートのイラストレーターによって描かれました。 shounenですが、通常shounenが好きでないなら、実際には普通のshounenのような気がしないので、とにかく試してみてください。特に戦闘の漫画ではないので見てください。 読んでくれてありがとう！ アニメの適応について私は何を言わなければならないのですか？ それは素晴らしい。 私が見たものから、それはデスノードの適応よりもはるかに優れており、元の漫画の偉大さにかなり近いです。 文字はすべて非常に面白く、その声は非常に合っています。 彼らには、元気なキャラクターがあります。 アニメは、オバタのアートスタイルを驚くほどよくコピーし、アニメーションの質はとても良いです。 オープニングテーマとエンディングテーマは、とてもキャッチーで楽しいものです。 これは本当にすばらしいアニメです。すぐに見始めることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is a very original series. It was written by the author and illustrated by the illustrato &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bf-clurnzs&#34;&gt;bf_clurnzs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはバクマンシリーズ1、2、3のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメントの要素のために、その退屈ではないが、それはエキサイティングではありません。 ユーモアは良いです、あなたは確かに笑いを得るでしょう。 問題は、あなたは短時間の間だけ興奮を感じるが、異なる種類の感情を感じるということです。 エピソードの終わりのクリフハンガーたちは、あなたをイライラさせません。 実際にあなたはそれを与えられたものにしか見えません。 しかし、私は次のエピソードをすぐに見ることができることを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は大丈夫だと思います。 文字は矛盾していませんが、MCは十分強くない（強く私が話す彼女は物理的ではありません）。
最も興味深いのは、作成からシリアライズまでのマンガの基本を知ることです。 その真のIf
歌のために、私の関心を引くものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはスキップされた部分を除いて最後までマンガをカバーする。
全体的に、その良い時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bf_clurnzs/reviews&#34;&gt;bf_clurnzs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review for Bakuman series 1, 2 and 3    For the entertainment factor, its not b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-claw&#34;&gt;Red_Claw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に高い期待でこの番組を見始めると私は失望していないことを発表することを嬉しく思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「デス・ノート」（大場つぐみ、小畑武）という名曲を集めたデュオと同じファンによって、ファンたちはもうひとつの笑い声を期待していますが、今回はもう少し笑いと喜びを感じます。 ミックスで。 それは二人の若い男の子、益子森高、高木明人の生活のなかで、最高の漫画家になるための旅を始める日本（世界でないにしても）が今までに見たことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の要約はショーを正義ではないかもしれないが、スポイラーを明らかにする恐れがあるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は驚くほど現実的です。 コメディー効果（スラップスティック/ギャグ）のために使用されたときにわずかな違いがありますが、それはうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOP（私の意見ではあまりにも安っぽい）を除いて、ショーで使用されたすべての曲が大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとストーリー：（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターと恋に落ちましたが、いずれも迷惑でも退屈でもありませんでした。 私たちの指導的な男性がショーを盗んだのですが、サポートキャストなしでは成功しないでしょう。 キャラクター同士が持つ尊敬と愛は本当に賞賛すべきものです。特に、MashiroとTakagiの「ライバル」が2人に動機づけて、各プロジェクトに彼らのすべてを始めるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この75回のエピソードを見て私が感じた強さは、私がアニメショーを見ていて、いくつかのライブアクションドラマを見ていたことを忘れてしまった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品を生涯のジャンルのファンに強くお勧めします。 いいえ、それを傷つける。 私はそこにすべてのアニメファンにこのショーをお勧めします。 あなたが好きなキャラクターで偉大な物語を探しているなら、これで間違って行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_Claw/reviews&#34;&gt;Red_Claw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this show with really high expectations and I&amp;rsquo;m pleased to announce that I was not disappointed!    &amp;lsquo;Bakuman&amp;rsquo; was created by the same duo who brought us the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinran062094&#34;&gt;ShinRan062094&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメはまだ私の心には新鮮ですが、私はこれがレビューを作成するのに最適な時期だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それを見ずにアニメを決して判断しないでください。&amp;rsquo;  - 私は5日間でバクマンの3シーズンを全力でマラソンした後、私の冷笑的な顔で私を強く打ったレッスンだと思う。  （はい、社会的存在が永久的なマークに近づいているので、私の人生のない状態のように思えます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何度もこのアニメを聞いたことがありますが、私はそれを見ることをためらっていました。 私は知っている、物語は一目で興味深いものではなかった、と思う。 私は漫画制作のプロセスに全然関心がありませんでした。（何らかの奇妙な理由のため、何年も岩の下に住んでいました。なぜなら、「デスノート」という傑作をつくったデュオが、 これはもう一つの傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私に感情の旋風をもたらしたこのアニメ傑作に飛び込むようになったので、私はこの口径のアニメを見つけるのに苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは同時に私を悲しくて喜びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の主観的なレビューを打破しましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
&amp;lsquo;はい！&amp;rsquo; 数日前、私はバクマンの最初の3つの重要な時間を最後に吸収した。 そして、私にとっては、アニメの作成や中断が最初の3分間であるため、私は「クリティカル」と言います。 私はどれくらい楽しむことができるのかを測ることができました。 そしてそれを楽しんで、私はしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakumanは、成長、苦闘、苦難、苦難、友人、そしてあなたの夢のために人生があなたに追いかけてくる葛藤を体験できる生まれの時代のアニメです。 ロマンスの部分は私にとって少し上手すぎましたが（たとえ私がロマンスのために大げさに思っていても私の性別を責めていますが）、アニメの他のものはすべて非常に集中していました。 そして、ロマンスについての私の小さな苦難は、去年の季節には簡単に捨てられました。なぜなら、キャラクターはそれ以上のものだったからです（まだ見ていない人には説明できませんでした）。 キャラクターがロマンスのばかばかしい可能性が端的に正当化されるほど強かったと言うだけです。  （なぜ私は物語の他のすべての部分が独創的に作られたときにロマンスに焦点を当てたのですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンの実行、cliffhangers、および不要なシーンがなかった方法は優秀に作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ。 素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、まだそれを見ていなかった（そして私のような岩の下に住んでいる）人のために、私のアドバイスは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただそれを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何してるの？ このレビューでスターリングを停止してください！ ただそれを見て、愚か！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（「愚かなことについて申し訳ありません。私はそれを意味しません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこのレビューの他の部分を読むために宿泊しましたか？ 私がしなければならないのは、このアニメの名作を爆発させることだと私を責めないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく （あｎｙわｙ。。。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はアートのために9を選んだ。 それはなぜですか、あなたは尋ねますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが死のノートを見たことがあると仮定しています（誰もいないのですか？）、あなたは今、それがどれだけ素晴らしかったかを知っています。 だから、なぜこれは10ではないのですか？ 私は、これはマンガを作ることについてのアニメですが、キャラクターのデザインには何も目立たないからです。 しかし、主人公が作り出していた「マンガ」を補うものよりも優れています。それらのアートはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、改善のために1ポイントの部屋を残すように9を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
すべてのシーンに最適です。 多くは言うことができませんが、ショーに登場する「マンガ」や「アニメ」に使用された曲は、それぞれのジャンルに非常に適していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ハードワークキャラクターは、自分たちの夢のために手に入れることができるすべてをしています。 彼らのビジョンと価値観は規範を超えており、成長の卓越した実行です。 彼らは単にあなたの上に成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友好的な競争、そしてその強固な価値観に固執することは、喜ばしいことです。 あなたはこのアニメで誰も憎むことはありません。  （たぶん岩瀬を除いて&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、誰が栄光に乗っていないだろうか？  &lt;em&gt;クロウ！ ロジャー！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がただ一つのことを批判するならば、それは女性キャラクターが描かれた方法でしょう。  （この物語の女性は実際に私たちがどのようになっているのではないのですか？）アニメのように、私たちは頑固でも冷たくも弱くもないように見えます（はい、私は最初の部分で青木、 最後にも岩瀬に&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知りません&amp;hellip;私はちょうど著者が私たち女の子を取得しないと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、アニメの女性の性別に対するわずかな偏見を除いて、全体の特徴付けは完全ではなかった。 ステレオタイプのキャラクターはなく、それぞれ違った美味しさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ashirogi Muto（Azuki、MaSHIro、TakaGI Reaching Dreams）は、年齢とともに私に共鳴するペンネームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
上記のすべてを考慮して、これは明らかなスコアです。
（愛は強い言葉ですが、このアニメのためには、私は最高の次元への愛を夢中にしています!!!）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私を助けてください。 私はこれと並行してアニメを見つけることができません。  &lt;em&gt;スニフ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShinRan062094/reviews&#34;&gt;ShinRan062094&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While the anime is still fresh on my mind, I think this is the perfect time to create a review out of it.    &amp;lsquo;Never judge an anime without watching it first.&amp;rsquo; - I guess this is the lesson that slapped me hard on my cynical face after I marathon-ed all three seasons of Bakuman in five days. (Yes, it seems like my &amp;lsquo;no life&amp;rsquo; status as a social being is nearing the permanent mark).    I&amp;rsquo;ve heard this anime many times over, but I was hesitant to watch it. I dunno, the story just w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marshallgaming&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;主人公と他のキャラクターは、彼らの背後にある物語を持っています。彼らの過去から、彼らは例外なく、非常に成功した歴史を持っています。
それは彼らの間違い、間違いだけでなく、彼らの現在のものとなっているその性質と事実も含んでいます。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私自身、マンガを作ることに専念していた2人の若い学生、愛する人の約束のための人、そしてもう1人は、主人公の絵を絶対に望んでいたので、それ自体は物語そのものではありません。 物語は、彼らが持っていた浮き沈みと目標に達するためのすべてのテストを実行します。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音そのものは、周囲を取り巻く宇宙との関係で完璧です。私の個人的な意見のために、これは10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しかったし、ドラマ、コメディ、そして行動にも、状況を変えて、アニメは中立ではなく、最初から最後までキャッチーだった。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを私に強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarshallGaming/reviews&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main character and the other characters have a story behind them, from their past, they all h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;florizeta&#34;&gt;florizeta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この！！ このアニメはすごくすごいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、マンガを書くのはあなたの典型的な話ではありません。 いいえ！ それは起伏があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーはありません！ 私は本当にそれを楽しんで、私はランダムに書くことがありますが、それはとても素晴らしいです！ もちろん、誰もが同じ味をしているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは主に一種の人生を中心に展開しています。 ロマンス、コメディ、サスペンス、謎があります。 しかし、それは一緒に団結してマンガカになることを決めた2人の若い（最初は15人の）男たちの大部分です。 正直言って、初めてマンガカについて聞きました。 私は戦闘/戦闘のためのすべての名前にアニメやロマンチックなアニメなどの注意を払ったことはありませんでしたが、ここでは、私はたくさんのハハを学んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;試してみる。 少なくとも最初の5つのエピソードを見る（さらに20以上）：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、芸術はちょっと古いかもしれませんが、それが放映されてから数年経ちましたが、それほど悪くはありません。 物語、文字は本当に良いです！
それは主にコメディの周りに基づいていないので、時間が来ると、あなたはROFL xD（またはあなたはそれを書く：S）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めから終わりまでそれを楽しんだし、教師xD haha​​hahaah（あなたはアニメの真ん中でそれを得るだろう）とsawakaさんの会話を愛して、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/florizeta/reviews&#34;&gt;florizeta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This!! this anime is soo awesome in so many ways and mainly because its not like the others!!    No, it&amp;rsquo;s not your typical sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostinthesand&#34;&gt;Ghostinthesand&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私のレビューを簡潔にするでしょう、そして、これはその最初のレビューです。
Bakumanは傑作であることの端にありますが、シーズン3は初めにあまりにもふわふわしているように見えました。つまり、必要でない25のエピソードにシーズンを広げるために多くの素材が挿入されました。 また、第2シーズンにはかなりの反復的な終了となった。 私は、このアニメ内の少数のキャラクター以上が頻繁に片目を閉じるように見えるという事実を発見しました。 今ではそれがMCの特徴であるかMCのために予約されていれば、それはそれほど悪くないだろうが、それほど多くのキャラクターがそれをするという事実は私を狂ってしまった。 それは本当にアニメについての愚かな品質でした。 最後に、私はロマンスのためにそれを完全に見ていた、ロマンスの外の内容は善良だったが、私はそうでなければそれを落とした。  PS：あまりにも真面目だったので、私はMCの無知を飛躍と限界で嫌った。 キャラクターの残りの部分を飛躍と限界で補うことを考慮しても、私はアニメに対してそれを数えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostinthesand/reviews&#34;&gt;Ghostinthesand&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll just make my review brief and this will be first review at that.  Bakuman is on the edge of bein &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lice&#34;&gt;Lice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは1つの良いアニメです。 うん、1つの良いもの。
あきらめずに、あなたの夢を実現してください。 うーん、少なくとも一度、うまくいけば..誰かがあなたに言った。 少なくとも私は、とにかく私のために持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはバクマンからの人たちがしたことです。 彼らは決してあきらめません。それはすべて大変な仕事です。 それが努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この素晴らしいシリーズでは、2人の男の子を見つけるでしょう。 ある芸術家。 ライター。  2人で、彼らはマンガカになるために道を行く。
あなたは、彼らの夢、彼らが直面しているライバル、苦難、彼らが入れた努力、彼らの愛の生活、そして成功を通して、この2人の男の子を追跡します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたにもっと欲しいものを残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.本当に良いストーリー。 サスペンスがあります。彼らはあなたを去らせる時であり、彼らを応援したい時です。
アート：8.本当に良い芸術。
サウンド：8.本当に良い音楽。
キャラクター：9.独自の態度と見解を持つキャラクターを開発しました。
楽しさ：9.あなたが座っていて、おしっこに行く必要があるときでも見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、合計スコアは9/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lice/reviews&#34;&gt;Lice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one good anime. Yup, one good one.  Never give up, and achieve your dreams. C&amp;rsquo;mon at least o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splutter&#34;&gt;splutter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを6歳以上の人に与える方法は私の外にある。 私のレビューは、第1シーズンに基づいています。私はシーズン2の途中でそれを落としました。私はまた、このマンガを読んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は頻繁にレビューを書くことはありませんが、これは、このアニメがMALで得た得点によって裏切られたことは初めてです。 さて、私はアクションパックのshounenを期待していませんでした。 私はその説明を読んで、それはそのジャンルに独創的かつ独創的なアプローチであると思った。 有名なマンガカになるために努力している2人の少年の冒険を見ることは、私にとって、現実的でインスピレーションを与えるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私はストーリーの実行に非常に失望していました。 ペーシングはゆっくりと苦しんでおり、実際の進歩はないようだった。 私はshounenがビルドアップを必要としていることを理解していますが、これは残念です。 次のエピソードがもっとうまくいくことを願って、各エピソードを見なければならなかった。 私はただそれを待つようにと言っていた&amp;hellip;それを待って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;努力しているキャラクターが後退を含んでいることは理解していますが、非常に線形でした。 代替ルートの提案はありませんでした（実際に、少年ジャンプ以外の他の場所や会社は始めることはできません）。 彼らの失敗後には何も爽やかではありませんでした。 学校のイベントに参加するか、東京のアート展に連れて行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの実行よりも悪いことがあった場合、それはキャラクターのダイナミックスでした。 主人公は、文字通り償還する資質のない魅力的でない自己主張者です。 幸いなことに、高木と三好は軽いものを提供し、奇妙な性質で爽やかです。 美穂は、私が、主人公が興味を持っているのと同じように、彼女が二次元的にどのようになっているかで、私の目を叩きたい。 このアニメは、メインキャラクターよりもサイドキャラクターの間にもっとロマンスがある場合、どのようにロマンスと呼ばれるのに適していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はその時代には普通ではなく、アニメーションは驚くべきものではありませんでした。 視聴者にはほとんど印象を与えないので、音と音楽は気づくほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：5
サウンド：2
キャラクター：1
楽しさ：1
全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前に8を上回る格付けを持つshounen / romanceアニメには一度も失望したことはありません。 あなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/splutter/reviews&#34;&gt;splutter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How anyone could give this anime above a 6 is beyond me. My review is primarily based upon the first season, as I have dropped it mid-way through season 2. I also have not read the manga.    I don&amp;rsquo;t write reviews often, but this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dudepersian&#34;&gt;dudepersian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、バクマンの3つの季節すべてに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、プロット全体ではなく個人間の関係に焦点を当てたものです。 これは、よく発達し、非常に感情的に投資される多くの文字が存在することにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は十分ですが、特に息を呑むことはありません。 これは物語からまったく取り除かれず、実際には視聴者を物語から逸らさないので、恩恵になるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの気分や感情的側面は、適切であるだけでなく、例外的にバランスが取れています。 それは単純な悲劇やコメディではなく、浮き沈みが外れていると感じることはありません。 あなたがキャラクターを感じるにもかかわらず、それはやめたり、ストーリーがフォーカスを失わせたりすることはないでしょうから、これもまた利点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは本当に完全なパッケージである楽しいシリーズです。
あなたがマンガの作家の生活を見ることを望んでいない限り、優先度の面で優先度を高くするべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マンガを読んだり、アニメを見る人全員がこれを見たり、マンガを読んだりすることを絶対に勧めている理由です。 私たちがしばしば何の注意を払わないか、著者が生計を立てなければならないという事実にどれだけの仕事が入るかを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dudepersian/reviews&#34;&gt;dudepersian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review pertains to all 3 seasons of Bakuman.    The story is one that puts a lot of focus on the relationships between the in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelistfreak&#34;&gt;AnimeListFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームを入力してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々に衝撃を与えた創造物であり、私はあなたに語ります、それは私にも衝撃を与えました。 彼らはすべて同じプロットを持っているので、私はシリーズ全体を見直します。私が1つのシーズンをしたらそれは変です。 このアニメは、あなたが良い創造物と呼ぶもので、やや印象的なものです。このレビューは、あなたに正確な理由を教えてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
素晴らしい仕事をしたので、私は物語がかなり印象的であると感じます。 しかし、何かが欠けていた。 知っている！ それは私の期待にはあまり影響しませんでした。 私は何度も何度も見たいロマンス少年アニメを期待していましたが、このアニメではそれはできませんでしたが、それでもまだストーリーは印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメーションは素晴らしかったですが、それはまだ私が期待したものまで生きていませんでした。 私は詳細に説明したくないですが、要するに私は永遠に私の記憶にとどまる美しいものを望んでいました。 確かに、それはそれをしましたが、私が望んでいたものではありません。 肯定的なことについては、芸術家はマスターアーティストによって描かれたように見えます。 確かに美しさはあまりありませんでしたが、本当にうまくアニメ化されました。 私には、アニメーションはより良い時間になりますが、それはまだ本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
彼らは完全にキャラクターをやった！ 彼らはすべて彼らが本当にあるものに合う！ 声、人格、プレゼンテーション、すべて！ それは絶対に傑出して華麗です、私はキャラクターがおそらくアニメの最もよい部分の1つであり、各キャラクターは良い物語、本当に良いアニメを作ると思う。 私は個人的にキャラクターが大好きです、彼らはただ美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
さて、サウンドトラックはやや印象的ですが、それはそれほど感動しませんでした。 音楽は時には穏やかで美しいものですが、それだけです。 ある人は落ち着きがあり、あるものは落ち着いている。 私はより多くのサウンドを求めていましたが、その上に、サウンドトラックはすべて素晴らしいですが、もっと欲しかった！ それはとても良いですが、それだけです。 彼らは良い仕事のトンを入れて考えると、7に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私は実際にアニメを楽しんだが、それは私を驚かせなかった。 しかし、まだ、アニメがどれほど美しいかに衝撃を受けましたが、それでも私は驚きの攻撃で私をあまり驚かせませんでした。 肯定的には、私は実際にこのアニメを見て大好きでした。 それはちょうど私がまだ読んでいない非常に多くの漫画があることを私に思い出させる、そしてちょうど私がいくつかを読むのを始めるように私に言う。 それはまた、漫画は他の人のこと全部ではないことを私に伝えます。ただ興味深いだけです。 私はそれぞれのエピソードを見て喜びで満たされていて、アニメが大好きです。 それが最高ではない場合でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、アニメーション、キャラクター、サウンド、そして楽しさのすべてを数えれば、このアニメは10点中9点になります。それは印象的でしたが、私が望んだことの多くを私に与えることはありませんでした。 それでも、それはいつまでも面白く愛らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228102&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeListFreak/reviews&#34;&gt;AnimeListFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enter Bakuman.    A creation that has shocked many people, and I’ll tell you, it shocked me too. I will be reviewing the whole series, as they all have the same plot and it will be weird if I did just one season. This anime is what you call a good creation, and somewhat impress &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0rekol&#34;&gt;0Rekol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード以来、それはあなたがより多くを見るために戻ってきたいと思っています。 私は1ヶ月足らずで3シーズンを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い話、それは少し楽しいですが、それは楽しいです。 ストーリー全体のキャラクターの発展は素晴らしいです。 そして面白い部分もあります。 あなたがテーマが気に入らなければ、多少のことがありますが、一部の人にとっては多少反復しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアーティストであり、描いているか、漫画家やマンガカになりたいのなら、これは間違いなくあなたのアニメです。 それはあなたのスキルを練習し続けるというたくさんの動機を与え、本当に役立ちます。 また、それはあなたに漫画業界と論説の洞察を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0Rekol/reviews&#34;&gt;0Rekol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since the first episode, it keeps you wanting to come back to see mor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kantoweru&#34;&gt;Kantoweru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは傑作です。 バクマンには3つの季節があり、このレビューはすべての人に話します。 バクマンは、75話の全話を通じて完璧に満たされていることを感じさせてくれるアニメの1つです。 私は、過去5年間、あらゆるジャンルのアニメを見てきましたが、一般の人がよく一致すると思う典型的な「傑作」の外で（デスノート、コードギアスなど）、私はまだ 私が真の傑作と考える人気があります。 バクマンはそれを私のために変えました。 バークマンのあらゆる季節には、変化が必要なことは何もありません。あなたの心を温かく濡らしてくれる完全で満足のいくストーリーを作るために、季節を通してすべてが一緒になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{ストーリー}  - バクマンの物語は、それが傑作になるための構造を作りました。 すべてのエピソードは、キャラクターへの投資を構築し、マンガ業界の重要な面を強調する目的を果たします。 以前はマンガカが直面していた困難や課題を知らない人として、バクマンはあなたをマンガの世界に導き、息を止めてしまいます。 ストーリーはあなたを創造的なプロセスに導き、シリアライズとアニメ化のために戦う際に主人公と一緒に疲れたままにします。 このアニメは、他の人のような物語を感じさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{アート}  - 私は「良いアニメーションアート」を構成することに慣れていませんが、このアニメのビジュアルは、物語やキャラクターを成功させる雰囲気を作り出しました。 私はそこでもっと美しいアニメを見てきたと言いますが、バクマンの芸術は、その環境に適していて自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{サウンド}  - アート側と同様に、バクマンの音がうまく感じられました。 アニメから離れたり、気を散らしたりするノイズや歌はありませんでした。 バクマンが成功するために必要な雰囲気に、あらゆる歌と効果音が加えられ、それだけで成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{キャラクター}  - バクマンの最強のポイントと、このアニメを傑作にするストーリーフレームを埋め尽くしたもの。 私はしばしば、自分自身をあまりにも薄く広げ、物語の残りの部分から引き離すために、多くの異なる「主人公」を持つアニメを見つけますが、バクマンのすべてのキャラクターは全体的な物語に不可欠な目的を果たしました。 あなたが終わった時までに、この物語のすべてのキャラクターを気にするでしょう（ナカイは私のことを挫折させました）。 以前はアニメで10人以上の主人公に多額の投資をしたことは一度もありませんでしたが、Bakumanはそれを素晴らしい方法で行いました。 私はバークマンのマイナーなキャラクターのいくつかについて、平均的なアニメのほとんどの主人公を気にするよりも、彼らの発達の仕方によって気にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{楽しさ}  - それを鈍くするために、私は3日間でバクマンの三つの季節（75話）を見ました。 それは私のためにアニメがいかに信じられないほどのものかです。 私はウォッチショーに夢中になる傾向がありますが、私は珍しいですが、25インチ以上のエピソードを持つアニメに投資し、すぐに次のエピソードを見る必要性を感じます。 言うまでもなく、バクマンはあなたが落とせない傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{全体的な}全体的に、私はバクマンに10月10日を与えました - 本当の傑作です。 このアニメは、私が今まで見てきた最も完全で充実したアニメの1つであると感じました。そして、あまり満足できないアニメから私の胸に穴が残っていると、私は将来、再び見守るアニメの1つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガール -  TRUE rpiece STE。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kantoweru/reviews&#34;&gt;Kantoweru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is a masterpiece. There are three seasons to Bakuman and this review will speak to all of them. Bakuman is one of those anime that is so fulfilling throughout the entire 75 episode story that it will leave you feeling complete and satisfied. I have watched anime from all different genre for the last five years and outside of the typical &amp;lsquo;master &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nashi-nashi&#34;&gt;Nashi_Nashi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたがアニメのファンならば、あなたはマンガのファンでもあるでしょう。 もしそうならば、バクマンはあなたが見守るべきアニメだと夢中になり、マンガについて知りたいと思っていたことがすべて分かり、夢、愛、友情でいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：
だから、Bakumanの話はかなり簡単です。  Mashiro Moritakaは、彼の子供時代のマンガ（漫画家）になるという夢をあきらめてからずっとずっと続けている。 つまり、彼の同級生の高木昭人が絵を見て、彼とマシロがイラストレーターとしてマシロとマンガのデュオになることを提案するまで！ 最終的に、高木はMashiroとアニメの適応を得るマンガを作ることを夢見る2つの仕事を確信します。ゲームが始まるようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：
J.Cのスタッフ（Tora DoraやSakurasouのPet Girlのようなスライス・オブ・ライフ作品で最もよく知られています）のアートは一貫していて、素敵なスタイルです。 キャラクターのデザインもうまくいっていて、全体的にはかなり良いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：
文字は超愛好家だった！ バクマンはかなり大きなキャラクターのキャストをよく扱っていました。 私たちの主人公の高木と益子は素敵な人格を持ち、現実感を感じた親密な友情を持っていました。 残りのキャストも素晴らしかったです。 典型的なライバルのキャラクターとはまったく違っていた新嶋英次が、アズキ美穂とカヤミヨシも典型的な愛の関心から遠く離れていた。 そして典型的なものから遠いものは多くありますが、あまりにも多くの名前がありますが、これらはまるで驚異的であり、これらと同じように開発されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：
正直言って、私は本当に音楽が素晴らしかったとは思わなかった。 この作品はほとんどフラットで、思い出深いものでした。 しかし、これは私の意見です。
ありがたいことに、声優は素晴らしかったです。 特に、コードギアス映画の日野聡（コードギアスの映画の中のサヤマ・リョウ）は、高木や岡本信彦（赤目の白雪姫では帯）を栄士として迎えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（8）：
全体として、マンガの巨大なファンとして、私はアニメの適応は、マンガに非常に忠実だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nashi_Nashi/reviews&#34;&gt;Nashi_Nashi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, if you are a fan of anime the chances are that you&amp;rsquo;re a fan of manga as well. If so, Bakuman is defenitly an anime you should consider watching, it tells you everything you could want to know abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haruharu304&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bakumanは、ロマンス、サスペンス、コメディの強力な要素を紹介する非常にバランスの取れたシリーズです。 大場つぐみ、小畑健、漫画漫画のアニメ化。 死のノートをもたらした同じダイナミックデュオ。 驚くべきことに、Bakumanはその巧妙な物語の要素の外に、2つの設定と文字を比較するとき、Death Noteのようなものはありません。 それは、これらの2つのマンガカがバリエーションになるときはどれほど驚くべきかを示すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が素晴らしく提示されていると思います。このシリーズの成功の秘訣は、プロット自体ではなくプロットの実行にあります。 ペースがよく、すべての要素があります。 このシリーズでは、マンガ業界について少しだけ教えてくれるだけでなく、シリーズを先行させているロマンス・プロットの下でよく紹介されているように、非常に強く、独特のアイデアではありません。 これとは別に、それはまた、非主流の「戦闘」漫画と同じ要素を、互いに競争する作者の形で持っている。 このシリーズの2人の主人公が骨に指をかけて、最高の物語やキャラクターを生み出すようになると、本当に解雇されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのかなりかなり公正な数は、次のエピソードのための興奮、サスペンスの空気を残します。 最初のシリーズでこれほど多くのことはありませんが、ショーの次の2つの季節に向けてシーンを設定していますが、実際には、主要なキャラクターを把握できるようになります。関連性が高く、 それら。 それがあなたのボートを浮かべていなければ、深刻な状況で使用されるアニメやマンガの参考文献もたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの芸術が大好きで、キャラクターのデザインは素晴らしく、デスノートのノスタルジアの一部を取り戻しました。 キャラクターがどのように表現力豊かであるか、またはより偏心したキャストが動く奇妙なやり方については、いくつかの類似点を実際に見ることができます。 私は背景がうまく設計されており、シリーズと完璧にマッチしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのOSTが良いと思う。 サスペンスなシーン、劇的なシーン、情熱的なシーンのためのトーンを設定する、このシリーズで見られる幅広い状況には驚くほど魅力的です。 バクマンは、脳のノスタルジアの葉をどのように育てるのか、その良い選択を本当に知っています。 私は、シーズン1のオープニングとエンディングをどう考えるべきかわからないが、ロマンスのプロットはストーリーの一部に過ぎないので、オープニングは他のものよりもロマンチックである。 私はもう少し明るい、少し重大なものを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントするもう一つのことは、声の演技です。 私がマンガを最初に読んだとき、私はいつもキャラクターの声がアニメのようになるだろうと思っています。 私は通常選択肢に失望していますが、私はバクマンで不平を言うことが一つもありませんでした。 すべての声が完全にキャラクターに一致し、キャストは壮観であり、それらのどれも私を涙に傷つけませんでした。 彼らはとても感情的でリアルです。 彼らはキャラクターに多くの個性を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの作家は、人格を持つ人物を書く方法を常に信じることができます。 確かに、残りの部分と比較して時折出てくるものがありますが、バクマンで見つかるものは実際に気にすることができる文字のキャストです。 著者のすべてはユニークで、一部は他のものよりも偏心的です。アニメはすべてに注意を払っています。 それだけではありません！ 編集者自身が頭を叩きながら、常に自分自身と作者を良くしようとしています。 編集部門と著者の間には、時には多くの緊張があり、歯を一緒に磨くだけで十分です。すばらしく優れた特性評価。 私は、このシリーズが完全に対照的な2人のキャラクターを一緒に投げたときに、どれほど面白いのかなと感心します。対話は激しく、深刻なユーモアの量は信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが非常に高度に製品全体を楽しむことができるように十分に良い、すべての良いと非常に楽しいシリーズです。 すべての正直なところ、私はこのシリーズのマンガを好んだが、アニメは何も失うことはない。 私はそれを見て自分のペースを上げると、各章やエピソードのサスペンスが、章ごと、またはエピソードごとのエピソードごとにリリースされていたときに、本当に多くの報酬を返したために役立つと思います。 それは私に強い影響を与え、次の部分をもっともっと見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デスノートが好きな人には、たとえ同じジャンルにいなくても、これを強くお勧めします。 私はこれら2つが次に出てくるのだろうかと思う。 彼らが作るものはまあまあだと思う。 このシリーズから期待できるものが1つあれば、それは一貫性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaruHaru304/reviews&#34;&gt;HaruHaru304&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is a very well balanced series that introduces powerful elements of romance, suspense, and comedy. It&amp;rsquo;s an animé adaption of a manga about manga, written by Tsugumi Ohba and illustrated by Takeshi Obata; the same dynamic duo that brought the world Death Note. Surprisingly, outside of its clever story telling elements, Bakuman is -nothing- like Death Note when you compare the two settings and characters. It just goes to show how amazing that these two mangaka are whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kidbaxter&#34;&gt;kidbaxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジー、戦闘、科学小説の領域から飛び降りましょう。 人生のスライスに戻ってみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私があなたに言わない理由のため、2人の中学生が本当に最高の漫画家になりたいです。 この素晴らしいショーを見てください。 お願いします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、私が最初に好きではないことを言って肯定的なメモを残しておきます。 オープニングソングはそう感じています&amp;hellip;古い。  1995年以前のアニメのようなロマンス。それは2010年です。それは良い曲ですが、最近はそうではありません。 これは初心者のための大きなターンオフですが、彼らはそのストーリーがどれほど良いか分かりません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは成長について、夢を持って、あなたの夢のために、途中で起こることに対処しているので素晴らしいです。 そして、ちょっと、これはキャラクターが実際に目標を持っているショーです&amp;hellip;いくつか &amp;lsquo;ねえ、このショーを見て、それは日常生活についてです&amp;hellip;&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は終了曲のためにショーが終わると好きです、それはただの正のエネルギーでいっぱいです。 私はその歌がオープニングでなければならないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに大きな期待を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kidbaxter/reviews&#34;&gt;kidbaxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s jump out of the fantasy, fighting, and science fiction realms. Let&amp;rsquo;s get back to slice-of-lif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demetri124&#34;&gt;Demetri124&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は真剣にこのシリーズを与えないように自分自身を戦わなければならなかった10.鈍くするために：私はバクマン愛愛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デスノートの背後にある創造的なチームから（私は遅れを止めて、これらの日のうちの1つになる）、夢のある2人の狂った子供たちの説得力のある話が来る。 モリタカ「彩子」と「高木」は、有名な漫画家になりたい少年の二人の男の子です。 私たちはすぐに、彼らがその夢を達成するために競い合っているようにBSingしていないことを知ります。 魅力的なアーティストMashiroの描き下ろしと鋭い学生高木がそれを書いて、2人はそれを大きくして、結びつき、道に沿って親しい友人になるように努めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこのシリーズの壮大さの背後にある主な要素は、キャラクターがどれほど深く現実的であるかということです。 私たちの2つのリードは何らかの点で面白く、関連性があります。 サイコの叔父はマンガカとして成功したが、マンガカは彼の死を招き、彩子は夢を実現する意志を失い、失敗を恐れる。 一方、Shujinは、普通の人生とキャリアを求めている高格付けの学生ですが、いつも彼が愛していたマンガの作家であるという秘密の夢を持っています。 彼らの道は絡み合い、私は何かを台無しにしたくないが、私はこれを言うだろう：2人はすべてをラインに置き、すべてを与える！ 彼らはそのような情熱を持っており、彼らの追求は本当に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、これは単なるアニメではありません。 それは、夢を追いかけ、未来を見るという時代遅れの話です。 彼らの浮き沈みによって、私は文字に完全に投資されたように感じました。 ストーリーはとても現実的でチャンスがあり、次に何が起こるかを推測することはできません。 それは、すべての夢が実現するおとぎ話ではなく、実生活です。私たちができることはすべて、最高のものを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これで私は公平で、このシリーズのネガティブなものに注意を向けて、心を砕かなければなりません。 まず始めに、始まりはまあまあです&amp;hellip;一般的な好奇心のためでなければ、私は最初のエピソードを見ていないでしょう（私のところでは大きなミスでした）。 第二に、他のキャラクターの中には効果があまりないものがあります。アート/アニメーションは必ずしも素晴らしいものではありません。 そして最後に、アニメのテーマソングが吸います。 彼らが何をしようとしているのか、なぜ彼らがその方向を選んだのか分かりますが、その曲はまったく鈍く、思い出深いものではありません。 ショーのサウンドトラックが、より良いオープニング（エンディングを含む）をしたと思われる他の曲で満たされているという事実でなければ、これはあまり迷惑にならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このシリーズは、夢を見たことがある人、あるいは外出して何かをしたいと思った人に見られるべきです。 あなたは笑って、泣いて、夢を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demetri124/reviews&#34;&gt;Demetri124&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I seriously had to fight myself to not give this series a 10. To be blunt: I fricking love Bakuman.    From the creative team behind Death Note (Which I&amp;rsquo;ll stop procrastinating and get to one of these days) comes this compelling tale of two crazy kids with a dream. Mori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gilgaki&#34;&gt;Gilgaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は魅力的な人々が魅力的なことをするアニメを見る。 普通の、毎日の物語は私をあまり楽しませません。 その偏見をもって、私はバクマンを私が楽しむことを期待していませんでした。 私はそれを愛し、絶対にそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakumanは、アニメの視聴者や西側の読者のように、垣間見ることはほとんどないが、それはBakumanのセールスポイントではないというマンガの観点を提供している。 この物語の中心にあるのは、日本で最高の漫画家になるという目標を達成したい、若い、カリスマ的で、非常に勤勉な人物の2人の主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バークマンの物語は急速に変化しています.2人の主人公と同じように、重要ではないものには時間を無駄にしません。 新しいキャラクターの導入と古いキャラクターの開発は完璧なタイミングで行われるため、ペースを中断することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはキャラクターが自分の動機づけを持っていないかのようにキャラクターが動いているようなストーリーです。ストーリーはどこにも行かないでしょう。 だから、キャラクターは非常に重要であり、私の友人にとっては良いニュースです。彼らは皆好きです。 このシリーズの原型の完全な欠如は非常に爽やかであり、すべてのキャラクターは漫画ビジネスについて異なる視点を提供し、夢に決して諦めないことを意味します。 彼らはすべて目標を持っている、彼らはすべて来るべきハードルを持っている、そして彼らはカフェに持って行きたいと思う人のすべてのタイプであり、そして一杯のouzoを持っている。 たぶんそれは私が見るアニメかもしれませんが、私はこのタイプのキャラクター開発をより頻繁に見たいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドはどちらも良いですが、私はそれについてあまり言いたくありません。 オープニングトラックは私の音楽ではなく、通常はOPを見ますが、今回はEDと同じように前にスキップしました。 バックグラウンドのトラックには何も目立っていませんでしたが、何も外れているか悪いとは思われませんでした。 私はまだ日本語のニュアンスのための耳を開発していないので、私は実際にコメントすることはできません。 しかし、それは私の本にプラスだから、高いピッチの女性の声が不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンにとっての私の唯一の懸念は、それがデスノートと同じように進むかもしれないということです。 同じ作家/芸術家チームが両方の責任を負い、デスノートの後半は非常に残念だと感じました。 私がこれを書いている時点では、2番目のシーズンは放映され、3番目のシーズンはそれに沿っているので、うまくいけばそれはそのままです（マンガにコメントはありません、私はそれを読んでいません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gilgaki/reviews&#34;&gt;Gilgaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watch anime to see fascinating people do fascinating things. Normal, everyday stories don&amp;rsquo;t entertain me as much. With that bias, I didn&amp;rsquo;t expect to enjoy Bakuman as much as I have. I loved it, absolutely loved it.    Bakuman offers a persp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sano-san&#34;&gt;Sano-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガール - バクマン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私が今までのアニメを見ている前に漫画を読み始めました。 漫画はので、私はまた、並行して、アニメを過ぎて探すことにした私を魅了しているので、マンガンはいつもアニメのための投影は私と一緒にスタンド有していることが私にとって重要でした。 アニメ漫画のバンド04/05程度に行くので、本当にも問題は何/でした。
したがって、アニメ作品で直接見て;-)私は漫画と平行として、文字通りとりこに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShenglongましろとアキトTakagaiターゲットは、漫画家を設定する必要があります！
2中学生は、チームを形成します！  Shenglongは、図面と明人物語を引き継ぎます！ 契約は芸名武藤Ashirogiになります。
これは華麗な歴史の始まりです&amp;hellip;
アニメは、彼らの最初の試みで成功した漫画を生成するために2を伴います。 時間が経つにつれて、2は常に複数の連絡先を作成し、より成功します。 しかし、愛は役割を果たしています。
Shenglongと美穂小豆は愛です。 美穂さんの夢は声優になることです、なぜShenglongは独自のアニメを持っており、美穂は女性主人公の声優を前提とした場合と結婚するには、2つの約束を与えます。 しかし、それまで適用されます：夢は叶います！ そのため、2を満たすことは禁止されています。  （2の非常に保守的な見解は&amp;hellip;素晴らしい何かを持っています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は絶対に個々のです。 一つは物語はるかに簡単にエントリを作成し、すべてのよりエキサイティングな見ている、二つの主な主人公と罰金識別することができます。
このような英二新妻、マンガいじめっ子非常によく上演されている新人スターやシンタと総カスタマイズなどの歴史の過程で追加された他の文字、、。 異なる文字の種類はあなたが考えることはないことを確認するために、「今私はそれをすべて見てきました」が、それは興奮と楽しさの要因を撮影することができ、まだそれが設定されているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング（ブルーバード）は本当によくやったと最初からそれを愛し、直接私に言っています！
みんなのために確かに何かがどこにあるエンディングも変化します。 またメロディーが適切にそれぞれの状況やアクションでのエピソードの中に統合されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンは間違いなくあらゆるアニメファンのために必見です！ 私が、しかし、でも帽子をアニメでない人は、この物語が素晴らしい見つけると主張しています！ デスノートの作者（大場つぐみと小畑健）が効果的にこの作品ですべての作業を実行しました！ 脱帽！
私は文句を言うためには、私はそれぞれ読み取るために（非常に鋭意）マンガバクマンを助言する理由をいくつかの会話や行動が、アニメでは発生しないということです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10ポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sano-san/reviews&#34;&gt;Sano-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman - バクマン。    Angefangen habe ich den Manga zu lesen, bevor ich überhaupt den Anime geschaut habe. Da der Manga mich so fasziniert hat, habe ich mich dazu entschlossen, auch noch den Anime parallel hinterherzuschauen, wobei mir wichtig war, dass der Manga immer einen Vorsprung zum Anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexrachal&#34;&gt;Alexrachal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガール！ うわー、何に乗ります！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-8&#34;&gt;ストーリー-8&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;物語はとてもオリジナリティがあり、素晴らしいアイデアです。 それは非常によく考えられています。 私が楽しまなかった唯一のことは、主人公たちの勤勉さと決意が、最終的には最終的に失敗につながることでした。 私がショーを見ているうちに悲しかったのですが、最後には、その時に思ったほど悪くはありませんでした。 あなたが終わりに達すると、過去のすべての悪いことが忘れられてしまうように、すべてが非常にクライマックスです。 そして、私が最終的にMihoがMashiroを呼ぶための勇気を得たとき、私はちょっと涙を浮かべました。それを私にするには強力なアニメが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-7&#34;&gt;アート-7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;シンプルだけど甘い、バクマンの芸術は家に書くことは何もないが、それは楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-7&#34;&gt;サウンド-7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私はOP / EDとテーマが本当に好きです。 最高ではないが良い！ 浩二の歌は私のお気に入りです！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター7&#34;&gt;キャラクター7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは私にはちょっと変わっています。 ミホとマシロの関係は一番奇妙です。 彼らはお互いに恋しているが、2年の時間をかけてお互いに話をするのは怖すぎる。 ちょうど何か私は推測することはできませんが、おそらくそれは日本のもののより多くのものです。 全体的には、キャラクターはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-9&#34;&gt;楽しさ-9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;座ってリラックスして軽食を用意してください。 私はこの番組をバルクで見ることを強くお勧めします。なぜなら、より速くあなたが終わりに近づくほど、私はあなたがショーを楽しむと思うからです。 私はしませんでしたし、私はそれがしばらくの間通過するのが難しいが見つかりましたが、私は最後にそれを掘って、それを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体的-9&#34;&gt;全体的 -  9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;このショーはいつも私によって愛され、記憶されます。 私はこのショーが将来他の類似のアニメのための道を開くことを本当に望む！ 素晴らしいショーです！ 見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80674&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alexrachal/reviews&#34;&gt;Alexrachal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman! Wow, what a ride!      Story-8  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  The story is so original and such a great idea. It&amp;rsquo;s very well thought out. The only thing I didn&amp;rsquo;t enjoy was the main charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachi-1992&#34;&gt;hachi_1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいですが、それは本当にあなたがそれが好きかどうかはあなたが誰であるかにかかっています。 ファンタジー世界に住んでいて、学校に行く以外に人生に何の問題もない人は、おそらくこれが好きではありませんし、退屈なように見えます。 しかし、自分の人生で生きている人、夢を持っている人、毎日夢を見ている人は、本当にこのアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメのプロットはおそらく、アニメが持つことができる最も基本的なプロットです。  2人の高校生の十代の若者たちが、夢の中でやさしくロマンスしています。 かなり普通の権利と思われる？ しかし、そうではありません！ ストーリーの複雑さと各部分の詳細は、リアルに見えます。 このアニメを見ているうちに、アニメの中のすべてが本物だと思って始めました。 しかし、単純な話をして面白くする能力は真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はかなり基本的で、デュラララのようなものを私に思い出させました!! 服装と配色は最高のものでした。 キャラクターがいつも同じものを着ているアニメのようなものではありません。 芸術の最も重要な部分は、鮮やかさでした。 アニメのコントラストや色がほとんどないときは嫌です。 素晴らしい色のオリジナルアートでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は素晴らしかった。ストーリーに沿って、楽しい時間を過ごしてみると、それは楽観主義の爆発のようなものだ。 素晴らしい音楽ではありませんが、ストーリーには最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは本当にストーリーを推進するものです。 彼らは簡単に好きで、感動的です。 ショーのすべてのキャラクターは素晴らしいです、私は1つの文字が私が嫌いだと言うことはできません。  mrを除く。 ミウラ、しかし私たちは本当にアニメで彼に会ったことがないので、アニメのIDKで彼を好きになるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：完璧、ちょうど私が必要とするもの、特に大学入学&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hachi_1992/reviews&#34;&gt;hachi_1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime amazing, but it really depends on who you are whether you&amp;rsquo;ll like it or not. People who live in a fantasy world and has no issues in there life other than going to sch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alluka&#34;&gt;alluka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれのために頑張れば、夢は実現します。 若くても古いものであれ、誰でもできる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私に夢中なマンガカの人生と、いかにして一連のギャンブルを連発させるかを示してくれました。 それは簡単な仕事ではない、読者を引き付ける試行錯誤が常にある。 私たちが読者として自分たちの仕事を見る前に、マンガカが何をすべきかを学びました。 それは厳しい仕事です！ 名前はインキングで完成する前にまず面白いものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MashiroとTakagiに関心を寄せることができれば、それはスライス・オブ・ライフのアニメです。 あなたは、学校の仕事のバランスをとることができ、あなたの夢のために努力することができることを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で、何が起こるかすでに予想している部分がありますが、これらの2つがどのように挑戦しているのか不思議であるため、あなたは見守ることができません。 また、彼らが良い知らせを受けるたびに見ることはエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、MashiroとTakagiのパートナーシップの発展を見ることができます。 彼らのアイデアがどのように同期して、本当にそれらがシリアライズされることになる名前をつくるか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;mangakasにはいくつかの詳細があり、特に彼らが使っているツールは興味深いものです。 また、マンガの編集部門で何が起こっているのかを知ることができます。 どのマンガがどのようにシリアライゼーションに選ばれ、どのように読者が選ばれたマンガを評価するのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ストーリーは素晴らしいです。 マンガカの背後にある人生について語るアニメを見ることはまれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだマンガを読んでいないので、どのように話が出てくるのか分からない。 私は次のシーズンを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alluka/reviews&#34;&gt;alluka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dreams do come true if you work hard for it. Young or old, anyone can do it.     This anime showed me the life of aspiring mangakas and how one gambles  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orchestralslices&#34;&gt;orchestralslices&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともとマンガについてのマンガはマンガについてのアニメとなりました。
ストーリーは、新しくてユニークなもので、引き離すのはかなり難しい。 私はまた、マンガカスがデスノートからバクマンにスムーズに移行できることに感心しています。 しかし、再び、マンガは現実的であることで知られていませんでした。 まさにそれはまともなレビューを保証しました。 しかし、オバとオバタの私の前提がなくても、物語は素晴らしいです。 それは本当にあなたをマンガの世界に導き、それの真鍮税に降りてくるようです。 幻想はありません。 誤解はありません。 文字は好きであり、開発されています。 アニメ（とマンガ）には、私にバグが1つしかないのです。 それを台無しにすることは明白ではないので、私はアズキが言ったことは少し劇的/非現実的であると言います。
さもなければ、そのコンセプトはユニークでよく編成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orchestralslices/reviews&#34;&gt;orchestralslices&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What was originally a manga about manga became an anime about manga.   The story is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女：
このアニメが気に入らない人はいますか？
それは、必見の一つであるv.goodアニメです。
名前はあまり有名ではなく、多くの人には知られていませんが、それは確かにウルの心を盗むでしょう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主なものは、アニメやマンガについてたくさんのことを知り、マンガカたちがそのようなものになろうとしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはラブストーリーのタッチがあるので、物語はとても良いです。
いくつかのエピソードは予測可能ですが、それはまだ素晴らしいとスリリング&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュージックに来て、オープニング曲はとても美しいです、たとえ私がそれを私の携帯電話にダウンロードして理解していなくても..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マシロ、ニイズマ、エイジのキャラクターのライバルはとても涼しいので、あなたはそれを見終わったときに彼の狂気が大好きです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれがすべての時間のアニメを見る必要があります&amp;hellip;.
（Plzはここでどんな戦いと戦いも期待しない&amp;hellip;笑）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て楽しむ&amp;hellip;!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BAKUMAN:  Is there anyone who dont like this anime after watching it&amp;hellip;  Its a v.good anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kidright&#34;&gt;kidright&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、どのように良いチームワークになるかを示しています。 友情、愛、夢、競争、スポーツ、すべてがこのアニメです。
Ashirogi Mutoは、takagiとmashiroを含むtemaの名前です。 彼らは高校生です。  （私のような）高校生にとって、このアニメは若者が自分の将来を見つけて選ぶ方法を示しているので興味深い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、自分の夢に到達する若い精神も示しています。 誰もが頑張ればすべて可能になることを示しています。 彼らは学校で毎日の活動が活発で、名前をつけています。 このアニメでも高い楽観主義、どのように彼らの顔の表情をエディタに送信した後。 このアニメから、私はまた、マンガを出版する過程を学びます。 それは単純ではなかったし、この活動に関わる人々は圧力が高いのですが、通常は問題はありません。 私はこのアニメから結論づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ashirogi mutoは夢に到達する方法を示し、彼らはマンガになった彼らの夢に従っているので彼らは馬鹿だと思った。マンガになったのはギャンブラーだったから。 しかし、それは夢を追うのが最も賢い方法だったと私は思う。 私はそれを見てから動機づけを感じる。 それで、あなたが好きなものはすべてやってください。 それは問題ではない私はすべての私の夢に到達するためにやっている間私はばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kidright/reviews&#34;&gt;kidright&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime show how to be a good team work. Friendship, love, dream, competition, sportive, all is this anime.   Ashirogi Muto  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan500&#34;&gt;AnimeFan500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々があなたに話すことにもかかわらず、あなたが追求したい夢がありますか？ あなたの家族はあなたの足跡をたどるように指示し、あなたは時間を無駄にしており、あなたは何か他のことをしているはずです。 夢を追求することで、人々は自分自身をより良くし、人生観を変えることができます。 もし追求しなければ、彼らはそれが良いと誰もが同じであることを知りません。 誰もがあなたの夢を追いかけ、どこにいるのかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バークマンは大羽つぐみと、人気アニメ/マンガデスノートを担当する創作チームである小畑健によって描かれています（同様のキャラクターデザイン -  Mashiro  -  L、Takagi  -  Light Yagami）
バクマンは、初級の漫画を作成し、いつかそのアニメをアニメシリーズに変えた少年アニメです。 人生とロマンスのスライスのボーナスが追加されました。 このアニメは、漫画家が人生でどのように漫画を作っていくかを教えてくれます。 私たちの物語は、NARUTO、BLEACH、ワンピース、ドラゴンボール、ハンターXハンターのような人気のあるマンガに匹敵するマンガシリーズを制作するという夢を追求するMashiroとTakagiを中心に展開しています。 彼らはいつかそれをシリアル化してアニメにすることを望む。 しかし彼らには、マンガの天才で、新しいマンガを左右に作成するライバルのNizuma Eijiがいます。  MashiroとTakagiの目標は、Nizuma Eijiを倒して、Mainstreamの漫画でナンバーワンになることです。 このアニメは魅惑的でインスピレーションを与え、マンガアーティストが毎日行っている苦労を教えてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝説のマンガのアーティスト、岸本の鳴門、久保の漂白剤、織田のワンピース、銀魂がマンガを作っていった経緯を知りましたか？マンガのアーティストはすべて同じプロセスを経ています。 一定の締め切りを過ぎているか、取り消しを受ける危険がある!!! マンガを作るには数カ月かかり、多くの時間と労力が必要です。 マンガのアーティストは、最初の漫画を出版するまではまだ知られていません。  MashiroやTakagi-のように、彼らの漫画は批評され、必要に応じてそれを改善するために必要な変更を加える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が今まで見た中で最も影響力のあるアニメの中の一つです。 私に次のエピソードを見たいと思ってください。 私はBakumanのシーズン3があるのでとてもうれしいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan500/reviews&#34;&gt;AnimeFan500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you have a dream that you wanted to pursue despite what people tell you. Your family telling you to follow in their footsteps and that you are wasting your time and you should be doing something else. Pursuing a dream gives pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mr-rat&#34;&gt;Mr_Rat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このくそ。 ここのこのたわごとはとてもファックな火です。 私は詳細に行きますが、実際に誰かがこれを読んでいれば、私はそれらが吸い込まれ、私のように彼らの発展を経験してほしいです。 正直なところ、これは実際に私の人生で実際の変化を起こすために私が経験した数少ない経験の一つです。 それは合法的に私にインスピレーションを与え、シリーズは時間が経つにつれて良くなる。 あなたが芸術を作るか、あなたの夢を追うようにインスピレーションを得る必要があった場合は、これを見てください。 その感動的なものの上に、それはまた、メッセージを非常によく伝えます。 それは、モチベーションの複数の層を作成し、欲望を完全にキャプチャし、多くのアーティストが芸術を作る上で持っている、または持っていることを追求します。 その競合は時々少し急いで感じることができますが、それはショーに物質を追加するので、私はそれをパスしています。 それは、キャラクターをどのように発展させ、ショーを通して彼らの感情や動機を描写するかによって、すべての苦労をよりリアルに見せる。 しかし、聖なるたわごとのように、それは一見単純なプロットであなたを吸う。 彼らがそれぞれの個々の理由のために彼らの夢に従うのを見て正直に美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mr_Rat/reviews&#34;&gt;Mr_Rat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This shit. This shit right here is so fucking fire. It legitimately inspires me, and the series only gets better  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatthehell0008&#34;&gt;whatthehell0008&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんな種類のマンガを読んでも好きな人は、このアニメを愛するでしょう！ 特にあなたが漫画を作る過程に興味があれば！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 主なプロットラインは、漫画を公開しようとしている2人ほどの男性で、マンガを元にしたアニメがあります。 それは漫画の世界のすべての秘密を開き、それは本当に素晴らしいです！ それ以外にも、愛と友情のプロットラインがあります。 物語は非常に肯定的であり、刺激的です。 正直なところ、それを見ながら、私はマンガになりたいと思っていました。 このアニメは間違いなくあなたを正しい気分に置き、創造的になりたいと思うようにします。 何かアクション満載の物語ではありませんが、私はとても興味をそそられました。 私はキャラクターを心配し、私はそれらに多くの接続を得た。 また、私は結末でとても満足していました。他の季節を見始めるのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私はバクマンの絵画スタイルを愛していました。 それは物語に完全に合った。 それは非常に現実的で、ポイント上にあった。 キャラクターのデザインは素晴らしく、キャラクターのどれも似ていないようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound- Seiyuusはキャラクターを描写するのにすばらしい仕事をしました。 バックグラウンドミュージックはそれほど多くはありませんでしたが、それがあった場合は素敵でした。 オープニング曲は特に気に入らなかったが、エンディングが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - すべての文字は非常に好きで素敵だった。 私は、高木晃人が光の夜神を思い起こさせる方法について言及することを忘れることはできません。 しかし、高木をそんなに似ているようにすることにはある意味があったと思う。 私の好きなキャラクターは、彼が支持キャラクターであるにもかかわらず、彼は非常に面白いと彼は非常に好きになる彼についての奇抜で奇妙なものがあります。 すべてのキャラクターがポイント上にあり、非常によく開発され、私はそれらをたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はたくさんのバクマンを楽しんだ！ 私は誰でもこれが好きなんだと思っています。 それはあなたを魅了する驚くほど話題です。 私はそれを見て止めることができなかったので、私は1.5日でこのアニメをマラソンしました！ また、アニメやマンガの世界を完全に見せて、感情や気持ちを失うことができないので、アニメを好きではない人でも、このアニメを楽しむことができると私は信じています。
非常にゲームをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whatthehell0008/reviews&#34;&gt;whatthehell0008&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like reading any kind of manga you will love this anime! Especially if you were ever interested in the process of making manga!    Story- The main plot line is about two guys trying to have their manga published and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wheatytruffles&#34;&gt;WheatyTruffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事前の注意：これはバクマンの3つの季節すべてのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを私の最初のアニメレビューにしないとどうして抵抗することができますか？ 非常に多くの要素とジャンルを組み合わせたまっすぐなプロット、これが初めての漫画とアニメです。 そうです、私の最初の漫画は、漫画についての漫画でした。 マンガマンガ、マンガ？ マンガ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のノスタルジー・ボンダーは、これを私の最初のレビューにしてくれるものですが、私は2つのことを明確にしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、私の能力の中で、ここでの私の判断は、個人的な偏見によって決して揺さぶられないようにします。 ここから、バクマン。 そのスキルだけで判断されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つ目は、このレビューと私が将来決定するすべてのレビューは、マンガを考慮に入れません。 私はバクマンと言いましたが。 私の最初の漫画でもありましたが、これらのレビューは純粋にこれらのシリーズがアニメとしてどのように立っているかについてのものです。 アニメの漫画化がいかに大小であっても、アニメをどう見直すかは変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はそんなことはありません&amp;hellip;レビューをしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマン。 マンガ家になるための夢を共有している中学生約2人のアニメです。 それは十分に単純であるように見えますが、それはその概念の中で優れた扱いを受けています。 主人公の森高麻衣郎さんの作品は、高野昭人氏の手に渡され、少年ジャンプで成功したマンガデュオ（アニメ化の中で修正された「ジャック」）になることを願っています。 彼らはどちらも才能を持っていますが、Mashiroは、家族の中のマンガの死や現実的な社会の強力な影響力と、安定した仕事を追求することで、夢をあきらめてからすでに長いです。 私たちの社会では多くの青少年の顔が信じられていて、このアニメはその壁を乗り越える動機付けとして働くのが問題です。 完璧な導入論争。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この夢は、はるかに大きなものに急速に渦巻きます。益子の愛の関心は、隠された夢の後に彼を惹きつけるものです。 言うまでもなく、主人公をヒロインに告白させてしまうエピソードでは、大胆な動きを引き起こします。 新鮮な空気の巨大な呼吸、あなたが私に尋ねるならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この恒例の始まりを過ぎて、バクマン。 早い段階でいくつかの欠陥を見せ始めます。 脚光を浴びる。 これは個人的な意見かもしれませんが、それが私のレビューです。 彼らは合理的によくブレンドされていますが、Bakumanのやり方に気づくのはまだ簡単です。 時間を無駄にするのが好きです。 最初のシーズン（特に3つのうちで最も嫌な季節の主な理由）は、キャラクターが作り出している漫画を描写したモンスターやシーンを酷使しています（この欠陥もまたシーズン3では復活します）。 私は、著者が作成しているものに関する情報を持っているのが楽しいと理解していますが、多くの場合、私たちが見ているものではない物語の過度のプロットを素早く摂らせるのはすばらしいことです。 他の例では、マンガのいくつかはバクマンに書かれています。 全く注意を払わない。 私の最も大きな例は、Ashirogi Muto（デュオのペンネーム）のマンガ「Perfect Crime Party」（PCP）が週刊少年ジャックの「より良い」戦闘漫画「Reversi」を上演した後、完全に無視されるシーズン3になるはずです。 過去のPCPはAshirogi Mutoの「画期的なマンガ」であり、私はそれがバクマンのすべてで最も興味深い漫画であることを正直に知っていた。私はそれについてもっと知りたかったが、Ashirogiの「傑作」を盗むために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの欠点は、アニメがそのキャラクターのいくつかをどのように扱ったかであった。 今、私を間違ってはいけない、バクマンの多くのキャラクターは例外的だった。 彼女にいくつかの性格を与えるために余分なマイルを行った（ただし、MashiroとTakagiはまだまだずっと多く開発されている）。 私はまだ、彼女とMashiroの関係として発展するだけでなく、彼女の性格を発展させるうえで良い仕事が行われたと言います。 しかし、それはかなり不満足な解決策（* cough * Nakai * cough *）で2人のキャラクターを残すことができました。 さらに、BakumanのDeath Noteのレベルには達しませんが、それ以上です。 女性キャラクターの登場でやや不注意だった。 参考までに、三好佳代、青木ゆり子、岩瀬藍子はアニメの中では、初めは短編で登場したキャラクター（特に後者の場合）として紹介されたすべての女性です。 幸いなことに、このアニメは、これらのキャラクターを進化させることを合理的に素早く受け入れて、合法的に好きなものにしました（私は「岩瀬を除いて」と言いますが、最終的にはやや好きでもありました）。 それを過ぎて、私たちは最終的な女性リード、ミホアズキを持っています。 バクマンのヒロイン。 このアニメは、アズキを「ほんのかわいらしい顔」、大部分はバクマンを作る素晴らしい水域を歩いていましたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべての欠陥があります。 あなたが気付かなかった場合、彼らの多くはニックスティック以上のものではなかった。それは単に私がお尻だからだ。 アニメのこの時点で、あなたはキャラクターとの結びつきを形成し、それらが成功するのを見たいと思っています。 フィナーレは、特にこの力を驚くほどに利用しています。私は何かを台無しにしませんが、それはGurren Lagannのこの側で最も満足できる結論の1つであると言います。 私が言及しなかったか、言及しなかった欠点がバークマンを楽しむのを止めるでしょう。最初のシーズンはやや鈍感ですが（私はまだそれをデスノートよりも良く呼んでいます）、他の2人は それは味があります。 以前は3シーズンのいくつかの側面で乱闘があったにもかかわらず、私はそれを3部作の私の好きなものと呼んでいました。 これらのキャラクターがどれだけ成長したかを本当に振り返ることができます。 ああ、それは私が言及しなかった別のものです。 このアニメは10年の期間にわたって行われます。 タイムキーピングや急いでいるセクションはなく、キャラクターが肉体的にも精神的にも成長するのを見ている完全な経験があります。 これは、私の意見では、バクマンの最高の強みの一つであり、なぜシーズン3が私のお気に入りであるかの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別のものバクマン。 信じられないほどうまく引き離されたのはサスペンスだった。 ヒマラヤの極端な怠け者が「カジュアル」カテゴリに入るなど、カジュアルで深刻なユーモアを釘付けにしています。 私は変わったかもしれませんが、Mashiroがシーズン3ではラジオでAzukiを呼び出したときに、あまりにも笑いすぎて、文字通りビデオを一時停止しなければなりませんでした。 キャラクターと結ばれた絆に戻って、マシロはそれが起こる直前にやることがまさにそれであることを知っていた。 ただ、マンガを作っているだけのアニメでは、デスノート、新世界の恋人、東京グールを合わせて、私を席の端に置いてくれたことを言います。 バクマンは、明らかに明白です。 現実的なアニメですが、イベントはかなり誇張されていますが、それがとてもうまくいっています。  「あまりにも現実的」と「あまりにも誇張されている」とバクマンの間には細い線があります。 まるで日曜日の散歩を楽しんでいるかのように簡単にその行を歩いています。 これの上に、バクマン。 かなりコメディです。 不適切な方法ではなく、どちらか（オハイ、Akameガキル！）が、すべての文字と完全にマージする方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメントとサスペンスの多くは、Ashirogi Mutoに固執するだけでなく、プロットからも得られました。 それはしばしば（主なプロットから離れていくほど頻繁ではないが）漫画のライチのライチの危機に焦点を当てており、これらの増加した債券によって、それはすべての人とAshirogiとの間の卓越した競争感と友情を生み出し、  Ashirogiのプロットラインを強化します。 それは漫画ではめったに見られない化学反応を伴い、いくつかのキャラクターが不満足な決断をしていると言いましたが、彼らはすべて全体的なプロットに注目すべき何かを持っていました。 これらのすべてを魅力的でカラフルなアートスタイルで結びつけ、最後にはいくらか古くなったにもかかわらず、アニメのイベントにあまり慣れていない（ああ、オープニングとエンディングの大部分は素晴らしいものでした ）、キャラクターの感情を表現する素晴らしい仕事をした声優、そして漫画の世界が実際にどのように機能しているかを完全に事実に基づいた表現&amp;hellip;あなたはあなたに賞賛に値するアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように私はやった。 これはバクマンに関する私の考えで満たされたレビューでした。ノスタルジアではなく、それは私に与えられますが、一般的な印象ではアニメの熱心な視聴者として私を残しました。 その小さな欠陥、Bakumanを超えています。 それが進行するにつれてより良くなるエキサイティングなアニメです。 私はそれを傑作と呼ぶ限りは行っていませんが、確かにあなた自身が必ず見なければならない美しい物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WheatyTruffles/reviews&#34;&gt;WheatyTruffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prior Note: This is a review of all three seasons of Bakuman., not just the first.    How could I resist not making this my first anime review? A straight-forward plot that combines so many elements and genres, as well as the sheer novelty of this being my first ever manga and anime. That&amp;rsquo;s right, my first manga was the manga about&amp;hellip;manga. Manga manga, manga? Manga.    Though my nostalgia boner is the thing pushing me to make this my first review, let me make two things clear.    One, I will, to the best of my abilities, ensure that my judgement here is not swayed by personal bias in any way. From here on out, Bakuman. will be judged off of its skill alone.    Two, this review, as well as every review I decide to make in the future, will not take the manga into consideration. Though I did mention that Bakuman. was my first manga as well, these reviews are p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel-crowley&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：これは文字通り私が見たアニメの私のリストの私の「More」セクションのコピー＆ペーストです。 これは、何かについて適切かつオープンな議論に入ることなく、アニメについての私の意見を得るための最良の方法です。 私は、大胆で長いテキストの行でうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様の仕事をしている人たちの闘いを強く表現し、あなたの職業生活をあなたのプライベートな生活と絡めさせます。 両方のMCは容易に好きであり、明確で、理解しやすく、同情的な性格を持っています。 あなたは、彼らの目標に到達し、自分の仕事が発展するのを見る方法のすべてのステップを持っています。 かつて、MCと彼の女の子の間に実際にロマンチックな緊張があります。 また、素晴らしいサウンドトラックを持っています。 しかし、エピソードがどのように同じ種類の感情で終わるかのパターンでいくつかの繰り返しがあります。 これは、すべてのエピソードがエンディング曲の始まりで終わるためです。これは、両方ともアップビートの曲であるため、バラエティに支障をきたします。 バクマン。 また、マンガカスをもっと尊敬し、マンガやアニメに使われているテーマやトロピカルなテーマをもっと知ることができました。 このショーは、将来の批判に役立つようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniel_Crowley/reviews&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This is literally a copy and paste of my &amp;lsquo;More&amp;rsquo; section of my list of anime I&amp;rsquo;ve seen. This is the best w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geass-eyes&#34;&gt;Geass_Eyes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（ちょうどヘッドアップ、このレビューは、バクマンのすべての3つの季節のためになる - それぞれのための1つのレビューをして私の書き込みの単調で私を狂った運転するだろう：AWESOME！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンは、多くのレベルで楽しませるシリーズです。 漫画家になりたいと思っていた少年少女2人ほどのアニメが信じられないくらい退屈だと思っていることも認めます。 ああ、カルマが来て、そんなことを考えて私を叩いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
14歳で、益子と高木は、成功した漫画家になるという目標を掲げています。 これが物語の始まりです。 その後、漫画が大ヒットした時のアニメで声優を務めることを約束した後、Mashiroと彼の愛の関心が「婚約」（かなり）になった、かなり控えめな瞬間につながる。 マシロと高木が驚くべきマンガやアニメを制作するまで、彼らはカップルになれず、対面してコミュニケーションを取ることもできないと宣言します。 あなたの目があなたの頭蓋骨をもう一度見て叩かなければならない「関係」のところで、今までソケットに戻っていく瞬間があるので、あなた自身を準備してください。 それにもかかわらず、この結婚約束は、益子（ひいては高木）をマンガの世界に押し込めるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーには、さまざまなポイントで登場する素晴らしいキャラクターが多数紹介されています。 しかし、後でそれ以上のことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
楽しいほど、芸術は素晴らしいものではありません。 しかし、鮮やかな色、偉大なキャラクターデザイン、奇妙なことにキャラクターの驚異的な形、驚くべき表現などを提供します。 全般的に、アートはかなり偉大で、間違いなくストーリーとパーソナリティをサポートするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
エピソード内の音楽は良いです - 再び何も特別ですが、それは非常によく瞬間に合って、ドラマを作成します。 最初のシーズンの最初の半分は非常に非常に格子のオープニングソングを（個人的に私に）持っていましたが、あなたがアニメのオープニングをスキップしている人なら、本当にサウンドに問題はありません。 あなたの耳と正気を入門曲から救ったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それを否定することはありません - 文字は素晴らしいです。 素晴らしい。
しかし、このレビューでは、握手の瞬間があるかもしれません。支持キャストはメインキャストよりはるかに優れているので、実際にはキャリブレーションで輝きの高さを見せてくれます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何度も私は、自分の欲望のためにしか戦っていない、むしろ利己的で臆病な個人であると感じました。 しばらくして、彼は自分の意思決定と行動を改善したり修正したりしましたが、自分の人格のために無生物であることをほぼ揺さぶった機会が多すぎました。 はい、彼は彼の人生の愛に結婚したいですが、来てください&amp;hellip;あなたの頭蓋骨、Mashiroにピンを入れて、あなたの短剣の頭を収縮させてください。  （追加するだけで、すべてのMashiroファンがスクリーンで叫ぶようになる前に、彼はもっとうまくやるが、ポイントでは応援をして、他のキャラクターとの結びつきや関係を取り戻すことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、ショーが進行するたびに、あなたは楽しくて陽気なサポートキャラクターの多くに紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エジは、若い天才マンガのアーティストは、私がデザインと人格の両方で前に出会った他のアニメキャラクターのようなものではありません。 彼の理髪と見事な「翼」から、彼の心と行動へ。 彼は本当に3つのシーズン全体にわたって傑出したキャラクターです。 彼は奇妙で、不気味で、ハイパーで、彼自身のすべてのララの土地にいるが、彼はキャラクターの創造の傑作であり、本当にショーを始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的なお気に入りの1つである福田は、エイジよりも生き生きとした、スマートでスマートであるにもかかわらず、ユニークなデザインと個性を持つ熱狂的な天才マンガアーティストです。 彼は素晴らしく陽気な瞬間をいくつか作り出しています。あなたは本当に彼の姿勢や方法にかかわらず、成功するという欲望で彼を支えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hiramaruはただ栄光です。 怠惰で天才的な漫画家で、決して働きたいと思っていない、欲しいときに食べて寝たいだけの人。 彼は栄光と福田のそれに比べてほんの些細なサポートキャラクターであるため、彼の瞬間がどれほど素晴らしいかを信じるために見るべきより多くのキャラクターです。 しかし、ヒマラールにはヒステリックな1ライナーがあり、再び彼のキャラクターデザインは非常に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
もうワッフルが必要です！ 私はこのシリーズが、そこで最大で最も一貫して魅力的なアニメの1つだと感じています。 いいえ、それは超能力や戦闘、後方の飛行、神秘的な生き物の荒野への冒険はありません（もしそれがどんなアニメにも起こりますが、あなたはそのアイデアを得るでしょう）。 実際、シリーズの半分は、キャラクターが背後に座って描く、書く、話す/叫ぶといった劇的な動きをします。 しかし、それはそれほど大きなものではありません。
流動的で、ユーモアが加えられたプログレッシブ・ストーリー、ユニークなキャラクターの性格やデザイン、そして他のアニメとのあいまいで卑劣な言葉など、このシリーズは必須です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geass_Eyes/reviews&#34;&gt;Geass_Eyes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Just a heads up, this review will be for all three seasons of Bakuman - doing one review for each would drive me insane with the monotony of my just writing: AWESOME!)    Bakuman is a series that entertains on many levels. I admit even going into it thinking an anime about two young school boys wanting to become the greatest manga artists would be incredibly boring. Alas, karma came and slapped me for thinking such a thing.     Story:  At the age of 14, Mashiro and Takagi team up with the goal to become success &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davi3d&#34;&gt;Davi3d&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bakumanの最初の数回のエピソードを見て、マンガ（少なくとも最初の117章）を読んでくれました。 漫画のペースは、アニメのそれよりも遅く私に当てはまるものの、どちらも最初のレートです。 私は利用可能なアニメのエピソードを何度も見て、マンガを2〜3回読む。 私はこれが私のお気に入りの一つになると思う。 遅いペースでは、ストーリーやキャラクターに完全に適しているように、私にはあまり気にしません。 アーティスト/ライターチームの内部的なやりとりは信じられ、カヤはチームに大きな影響を与えます。 美穂は、「夢」の理想を体現して、芦生武道を駆け抜ける理想の姿として完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはマンガを非常によく追っている（いくつかの逸脱が予想される）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには長い道のりがあります（第2シーズンが承認されたことをうれしく思います）。 遅い、慎重なキャラクター開発のために何か言われることがあり、この仕事（IMHO）はそれが価値があることを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一流の作品であり、はるかに速いペースを好む人たちを失望させるかもしれませんが、制作者/作家がこの物語の慎重な発展を維持することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長期的に、私はこれが古典になることを強く期待しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Davi3d/reviews&#34;&gt;Davi3d&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the first few episodes of Bakuman lead me to read the manga (at least the first 117 chapters). Both are first ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jchang&#34;&gt;jchang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはmangakaになるために取る道は何ですか？ あなたはあなたの心の中にある単一のマスターピースでマンガになるというあなたの夢を見る準備ができていますか？ これはアニメ自体と関係がありませんが、副次的な効果として起こる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今話題に、バクマン&amp;hellip;どのようなユニークな作品。 私はそれが特に何かに優れていないにもかかわらず、それに閉じ込められた自分を見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは人生の断片から期待するかもしれませんが、とてもシンプルです。 しかし、かなりユニークな、私はマンガについてのマンガを意味しますか？  （このアニメはマンガから来たので）。 主な話題はロマンスと夢の追求です。 これはかなりかっこよく見えるかもしれませんが、現在のところこれはかなりオリジナルであり、かなり現実的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのほとんどが好きです。 しかし、私はあなたを知っていませんが、大きな目の私のファンです。 私はアニメを特徴付ける要素の一つだと思っています。 それは間違った方法を取ることはありません私は小さな目が私は女の子がより大きな目（男みたいに見える）でよく見えると感じる仕事を見てきました。 アニメーションや芸術の他の側面は大丈夫ですが、優れたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に好きではなかった1つまたは2つの曲があった。 他の曲は大丈夫だったので、私にostを買おうと思った曲はありません。 また、私は彼らが楽しみの面でより多くなるかもしれないいくつかの退屈な瞬間を補った理由なしで完全な曲を聴こうと思う瞬間がありますが、私はここにそれを含めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです。 傑作ではなく素晴らしい。 主人公の間の愛はかわいくて元気です。 彼らの感情は刺激的であり、それぞれの性格はうまく設計されています。 あなたはそれを非常に簡単に楽しむことができ、それらを見て楽しむことができます。 メインキャラクターは何も特別なものではありません（今のところ）ので、アニメは普通のスキルから目に見えない片側のキャラクター以外はかなりリアルです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
このアニメの独創性はそれをかなり楽しくしました。 私はそれが本当にコメディ、叙事詩、またはロマンスに秀でていないにもかかわらず、それに固執していました。 しかし、私は、各カテゴリーの「良い」の漸増がそれをとても楽しませたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：8/10
軽いものをお探しの方におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jchang/reviews&#34;&gt;jchang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wonder whats the road to take in order to be a mangaka? are you prepared to see your dreams of becoming a mangaka with the single master piece that you in your mind? well this doesnt have to do with the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chugyeokja18&#34;&gt;Chugyeokja18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは2人の男の子とその夢を語る。 それは気分が良いショーです。 バクマンを見て、物事が悪くなっても、私はいつもそれに満足していました。 これらの2つが自分の夢に従うのを見ることはとてもインスパイアなので、自分の夢を追いたいと思うようになります。
バクマンを見た後、あなたは絶対に2と3を見ることができません。私はすべてを愛しました。  3人全員が素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chugyeokja18/reviews&#34;&gt;Chugyeokja18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman tells the story of two boys  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elle-d&#34;&gt;Elle_D&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も素晴らしいアニメの一つです。 私がこのアニメを見たいと思った理由の1つは、彼らが「ベストではないなら、最も優れたアニメの1つである「デスノート」の作者なので、著者であった」。
このアニメのすべてのエピソードはあなたをエキサイティングにし、あなたの人生で重要な何か、さらには時間の尊重をしたいと考えています。
このアニメは、漫画業界についての多くの情報を提供しました。どれくらい難しいのですか。 このアニメを見て、作家を尊敬してください！
キャラクターは、魂の中で、そしてデスノートのキャラクターを持つすべてにおいて、似ていました。
そして物語は素晴らしかったですが、芸術は死のノートで芸術ほど良くはありませんでした。
しかし、これは私が今まで見たことのない最初の少年漫画で、「戦っていない少年」だから、私は少年アニメについて良い印象を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elle_D/reviews&#34;&gt;Elle_D&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the greatest animes I&amp;rsquo;ve ever watched. One of the reasons that made m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jingu&#34;&gt;jingu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはおそらく私が見た中で最高のものの一つです。 私は正直言って、私が本当に長い時間で見た最初のアニメだと、私はそれが中毒で魅了されてしまったと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アニメやマンガのファンには、いくつかの点で優れています。 最初の理由は、それが本当に教育的なことです。 私たちは多くのファンがマンガカを打ち負かし、彼らに感謝の程度をあまり与えないようにしています。 最初のシーズンを見るだけで、私はマンガとその試練をとても学びました。 私がバクマンを見ていないと、おそらく私が学んだことのないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBakumanを見て、これまで以上にマンガやアニメを高く評価してくれました。 私は、マンガが本当に頑張っていること、そしてファンからの恩恵を受けて受け入れるものよりも価値があることを、マシロ・モロッテカ・マシロと高木明人を通して学んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発達はうまくいっており、デス・ノートで女性の描写が悪い大場先生から来ています。 私は彼らがすべてシリーズに提供するために特別な何かを持っていると思うので、私は特にキャラクターを嫌うわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは良く書かれていますが、時には遅いこともよくあります。 しかし、興奮であなたの血を沸騰させるシンプルで繊細なシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを、マンガとアニメの世界についてもっと学ぶことに興味がある人にお勧めします。 それは間違いなく私の好きなアニメの一つであり、それについてのすべては単に絶妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jingu/reviews&#34;&gt;jingu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is probably one of the best I have seen in a while. I can honestly say that it&amp;rsquo;s the first anime that I have seen in a really long time that has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;echiibaka&#34;&gt;EchiiBaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、バクマンは本当に面白いアニメです。私は友達が私が遅れていると思うほど笑います（私は学校でアニメを2回見ました：3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはマンガ（芸術である）を作るアニメのように10ですが、それは本当に良い芸術を持っていて、何が推測できるでしょうか？ - このアニメは&amp;hellip;奇妙なスタイルの芸術です。 他のアニメで見ることのできる標準的なアートではありませんが、本当にいいです。  （目、影、頭、そしてすべて、あなたがこのアニメを見ることにしたら、あなたは見なければなりません。）
恐ろしい物語、浮き沈み、実生活のように。
物語はちょっと退屈かもしれませんし、emのほとんどはおそらくアニメの半分に落ちました。
あなたが地獄のように退屈なエピソードもありますが、アニメ全体（Bakuman 1（Bakuman 1）、Bakuman 2、Bakuman 3）を見れば、マンガのアーティストが本当に何かを知ることができます。（私はManga アーティスト、まだギャンブラー&amp;hellip;）
全体的な10/10:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EchiiBaka/reviews&#34;&gt;EchiiBaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, Bakuman is really funny anime, i laugh so mutch that my friends thinked that i&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;illiara&#34;&gt;illiara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼の毎日の学校生活の中で特に何もしていない少年についてです。 彼は現在、中学校の小学校以来のクラスメートの女の子に圧倒している。
ある日、最初のランクの学生は彼にmangaka（manga creator）になるように頼みます。
それから、彼はすぐにそれを受け入れません。
彼はその漫画から脚光を浴びたアニメの声優（seiyuu）であることを約束している。
彼らの最初の漫画は「ふたりのちきゅう」が「二本の地球」と言い換えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私には不可能ではない多くの可能な方法で夢が達成されるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBAKUMANを見て得た最初の印象は、私がその時何かをすることができるということです。 だから私はすべてのエピソードをワン・ゴーで見ようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/illiara/reviews&#34;&gt;illiara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is about the boy who has nothing to do in particular in his dail &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Mashiro Moritaka-「私の叔父はマンガになるように言わなかった。 私はマンガを描いています。私がしたいので。 夢は誰かがあなたに行くように言うものではありません。 それはあなたがあなた自身で果たすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、ファンタスティック＆amp; 素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、私がバクマンについてどのように感じているかを説明するためのちょっとした言葉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mashiroは有能な引き出しですが、Akito Takagiは有望な作家です。 中学校に在住しているうちに、彼らは日本全国で最大のマンガカになりたいと考えています。 ペンネームのAshirogi Mutoの下で、人気のあるマンガシリーズを作成し、週刊少年ジャックで連載し、日本全土の読者が読めるようにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンでは、シリアライズに至るまでの旅は容易ではなく、彼らの献身と決断はそれらを先取りするのに十分ではないかもしれません。 彼らはトップに到達しようとすると多くの障害と挑戦に直面するだろうが、私たちが進むにつれて、彼らは彼らの夢を達成することで簡単にあきらめないだろう、そして彼らが最初から立てたマシロが約束した約束 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私が愛していた一つの側面は、漫画の作り方でした。 アイデアを得ることから、ストーリーボードを作成して文字、背景、テキストを描画することから、最終的にはエディタにあなたの作品を提示し、選択されてシリアル化される機会が得られます。 あなたは本当に理解して、mangakaが本当にやっているだけのことを感じています。たとえあなたがそうしたとしても、あなたのシリーズがキャンセルされないように努力しなければならないので、さらに難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガの大ファンとして、自分が好きなシリーズについて話しているキャラクターと、マンガが自分自身になることを決める際にマンガがどのように影響を与えたかを見てもらえるような、他の人気のあるマンガシリーズへの言及に気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が本当に良いと思った。 それが私のことなのかどうかは分かりませんが、私が真四郎の黒髪を見るたびに、彼の髪の毛の先端が鮮明で、青い縞が黒い髪をほめたたえているのを見るのが大好きです。 私は特に彼らが漫画を作成するキャラクターになると、どのように彼らが異なるアートスタイルに変更することができるのが大好きです。 私はそれが彼らが作成している各マンガのためにそれを行うことができる方法が驚くべきだと思う。  Mashiroが彼のペンで描くのを見ることは、それがとても現実的に見えて、プロができることを本当に披露した。 それぞれのキャラクターは私が愛する独自のユニークなデザインを持っていて、何かに反応するときのランダムな癖はいつも陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コブクロの最初のオープニングソング「Blue Bird」は素晴らしいです。それを聞いた後、私は自動的にそれに恋して、おそらく私の好きなバクマンの歌です。 それは本当にショーのためのトーンを設定し、ちょうどそれを見てリラックスしています。  Ashirogi Mutoが成功したときのバックグラウンドミュージックは、彼らの夢の実現に一歩近づくにつれて、本当に私が彼らのために応援するのを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mashiro＆amp; アキトは、彼らが夢を実現するために達成したい目標を設定した素晴らしいリードです。 彼らはあなたのような普通の人です。 私は自分の人生を漫画の作成に費やして、彼らの仕事が日本全国の人や世界の人たちに広がることを可能にすることに決めました。 私はこれを真に勇気づけることができないと思うし、いつも何を愛していてもやり続けるだろう。  Mashiroは本当に彼のキャラクターを生き生きとさせる努力をしているすばらしい引出しです。 それらを見る＆amp; アニメはすごく見栄えが良いです。  Akitoは常にアイデアを考えており、潜在的に次の大ヒットになる可能性のあるものについて絶えずブレーンストーミングしています。 彼はMashiroにしか合致しない草稿を書くだけでなく、ランダムなアイデアを彼に投げ込むこともない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには女性がいくつか選択されていますが、私はMashiro＆amp; アキト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美空は、有望な俳優であり、夢を実現するとすぐに結婚提案を受け入れると約束した。 しかし、彼らは夢が実現するまでお互いに接触してはいけません。 彼らは直接顔を見合わせることはできませんが、彼女は常に彼と彼女について考えています。 彼の夢を支えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三好カヤは、アズキの親友で、アシロギ武藤の大きな支持者です。 彼女は時にはマンガ＆amp; 通常、インキング＆amp; トーニング。 彼女は大声で＆amp; 彼女の心に何があるのか​​を語る。 彼女はケアしていて早くにAkitoの気持ちがあるので、あなたは絶対に欲しいと思う人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ashirogi Mutoは誰もが第1位になるために競争する多くのライバルキャラクターがあります。 ライバルの大半は自分自身を見ているだけで、何を問わず＃1のスポットを目指していると思うでしょう。 しかし、私たちが進むにつれ、皆がお互いをサポートしていることが分かり、競争力を維持しながらお互いにシリアル化できるようにしたいと考えています。 面白いと思ったライバルの1人は、天才の高校生のマンガカNiizuma Eijiでした。 最初は私は彼をかなり迷惑にしていました。しかし、彼が自分の漫画スタイルを向上させ、発展させるためにどれくらい彼がAshirogi Mutoをどれほど走らせたのかは、後でうれしく思いました。 彼は、彼を倒す可能性のあるライバルとして彼らを見て、時々アドバイスをしました。 私はこのキャラクターを変態させるので、あまりにも速く彼を判断しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだ。 漫画について学び、それを作ることにつながるものと、それから連動するための措置を学ぶことは面白いと思って、私にマンガのための全く新しい感謝を与えました。  mangakaによって各章に入れられる時間と労力と、彼らが締め切りを満たすために彼らの体に押し付けたストレス。 すべてのキャラクターは私が愛した自分の人格を持っていて、コメディは面白かったです。 最も重要なのは、Ashirogi Mutoが彼らの夢を達成し、前進し続けることを懸命に働くことを見ていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはアニメの傑作です。 全体として、これは私の好きなアニメのすべての時間のうちの1つに入っています。 私は間違いなくマンガについて知りたいと思っている人と、シリアル化するために何が起こるのかを誰かに推薦します。 偉大な鉛だけでなく、サポート文字。 音楽と芸術は素晴らしく、＃1になるまでの旅は、その終わりまでに達成したいと思っているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次回マンガガを図書館/店舗で読んだり、購入したりするときは、マンガカが読者に話を聞くためにどれくらいの時間と労力を費やすか考えてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mashiro Moritaka- “My uncle never told me to become a mangaka. I&amp;rsquo;m drawing manga because I want to. A dream isn&amp;rsquo;t something someone tells you to go for. It&amp;rsquo;s something you fulfil on your own.&amp;rsquo;     AMAZING, FANTASTIC &amp;amp; SUPERB.    These are just a few words to describe how I feel about Bakuman.    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Mashiro is a talented drawer whereas Akito Takagi is a promising writer. While still in middle school they decide they want to become the greatest mangaka’s together in all of Japan. Under the pen name Ashirogi Muto their aim is to create a popular manga series and get serialized with Weekly Shounen jack so that readers across Japan can read &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackfat87&#34;&gt;jackfat87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
このアニメの物語は、彼の友人が彼らの漫画のためにアニメの適応をしたいと主人公が彼の挫折に結婚することができるようにしようとしている子供についてです。 物語そのものはとてもユニークで、とてもいい流れがあります。 しかし、これはロマンスではありません、それはいくつかのロマンスがありますが、それはすべての3シーズンのうち約3-4エピソードでのみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
私は部分的にはそれが非常に優れた芸術作品ですが、それは描画についてですので、それを部分的に10月に与えます。 キャラクターが背景と共に作られる方法は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
アニメの音がとてもいいです。 効果音、声、および音楽は非常にうまく配置されていますが、作業が可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
このショーのキャラクター開発は本当に何かです。 文字がどのように「成長するか」と、それらがお互いにどのように相互作用するかを見るだけではなく、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
これは私が3つの季節すべてをもう一度見ることができるショーでした。 それは視聴者が大きな戦いやドラマではなくコメディやストーリーの進行を見守ってくれる番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10
私は、これが本当にジャンルを気にかけなくてもみんなが見なければならない驚くべきアニメだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jackfat87/reviews&#34;&gt;jackfat87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  the story of this anime is about a kid who with his friend want to make a anime adaptation for their manga that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenextthing&#34;&gt;TheNextThing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画を書こうと思っていた日本の十代の若者のために、ここにshounenバージョンがあります！ そう、ええ、これは基本的にはマンガカになりたい10代の少年のショーです。 しかし、これがアクセス可能になるためには、芸術のアイデアは回避されます。 漫画「shounen manga」を作るバクマンでは、基本的には人気の戦いであり、究極の目標は基本的に1位に選ばれています。代替漫画にはリップサービスがありますが、 決して本当に上がることはありません。 これは、平等な措置において、卑劣であり、近視眼的である。 これはおそらく私が一年中見た最も無邪気なものです。 ロマンスは、少なくとも主要なものですが、最初の愛がすべきであるというこの奇妙な抽象的な概念のようになっているので、ばかげて&amp;rdquo;無邪気&amp;rdquo;です。 これは、再びその理想的なキャラクター、感情、そしてその環境を引き継ぐことにつながっています。 それにもかかわらず、これはまだ楽しいヒープです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のブログからコピー/貼り付け：www.thenextthingblog.wordpress.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheNextThing/reviews&#34;&gt;TheNextThing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;copi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;op-naruto-bleach&#34;&gt;OP-Naruto-Bleach&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはMASTERPIECEです。私は通常、スライス・オブ・ライフのアニメが好きではありませんが、これはすばらしかったです。
ストーリー（10/10）：ショーの話は本当にシンプルです。  2人の友人は、日本が今までに見たことのない最大のマンガカになりたいと考えています。 シンプルさは本当にこれを驚くほど楽しくしたものです。 そのアニメは、MashiroとTakagiが直面しなければならなかったさまざまな課題を示していました。
キャラクター（10/10）：それぞれのキャラクターは本当に好きだった。 マシロと高木はそんな面白いキャラクターだったし、決して諦めなかったのはすばらしかった。 私は、ショーを素晴らしいものにした主人公だけでなく、サポートキャラクターでもあったと信じています。 キャラクターのそれぞれは、そのような面白い癖や特徴を持っていました。
サウンドとアート（10/10）：最初のオープニングは本当にキャッチーだったし、サウンドトラックは本当に良かった。 彼らは本当に気分によく合います。 芸術は色が明確に定義されたそれぞれの背景で本当に良かったです。
全体的に、私は強くスライス・オブ・ライフのアニメを好きな人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OP-Naruto-Bleach/reviews&#34;&gt;OP-Naruto-Bleach&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a MASTERPIECE.I typically don&amp;rsquo;t really like slice of life anime but this was just amazing.   Story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tacyttik17&#34;&gt;tacyttik17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは本当にハードコアと読んだマンガ愛好家のためのアニメ（そしてマンガ）です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョークと新旧のマンガ（Fu-sion Ha！）への言及は、あなたに笑いやジャンプの古い問題を検索させます。 しかし、たとえあなたがすべての言及されたマンガに精通していなくても、あなたは何が起こっているのか楽しみながら多くのことを学ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ/マンガはまた、業界やマンガ芸術家、彼らの編集者、週刊誌がどのように働いているかについて多くのことを教えています。 ストーリーのキャラクターは、雑誌の話題がどのように選ばれたか、ジャンプアンケートと意思決定プロセス、さらには現在の方法のいくつかがマンガの選定プロセスについて説明している解説を開く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは漫画よりも無邪気なロマンス・サイド・ストーリーを強調していますが、Not Mushy Romanticsにとってはまだまだです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tacyttik17/reviews&#34;&gt;tacyttik17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman really is the anime (and manga) for the hardcore and well-read manga lover!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンはファンサービスではないので、2人のキャラクターが恋に落ちて作り始めるロマンスの話を探しているなら、あなたは間違った場所にいる。  MashiroとAzukiとの関係がどれほど遅くて存在しないのか、人々がどのように怒られたかについてのコメントを読んだことがありますが、ほとんどの人はこのシリーズで取り上げられている話の量にはあまり問題がありません 少なくとも。 バクマンには多くの行動がありません。 私はそれが12歳にはあまり適していないと言いたい。 好きなシリーズがBLEACHまたはDBZの場合は、今すぐ戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-
あなたがアニメを楽しむなら、好きではないのは何ですか？  Bakumanは、優れた漫画を作成するために必要なことについて、業界の関連するもの、つまり声優やアニメに関する情報を少しも提供しながら、非常に詳細な見解を示しています。 多くのアニメ/マンガファンが「アニメスタイル」で描き始め、その中には独自の独立したマンガを作成するものもあります。 バークマンは、物語と芸術の両方で常に改善できるものがあること、独創性が重要であること、そして一日中絵を描くという仕事は、思うほど簡単ではないことを示しています。
シリーズは学校でそれほど時間を費やさないが、シリーズには学校生活とそれについてのスライスがあり、それは私が楽しむものです。 それは単なる教育的ではなく、面白​​いものです。 それは平均的な視聴者がおそらく関連する夢を持っています。 それは物質的なものと性的衝動のためにお互いを使うことが何の役割も持たない純粋な愛を持っています。 それはサスペンスを持っている。 各エピソードの終わりは、あなたにインスピレーションを与え、次のエピソードを見たいと思うことが多いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-
アニメーションはスムーズで、私はアートスタイルはすべてのキャラクターがいかに痩せているか興味深いと思います。 それはxxxHolicのようなものですが、奇妙な高さの部分はありません。 芸術は全体的にちょうど良かった。 私は高木の髪の細部がかなり残念だと思った。 漫画では、それはちょうどより定義され、そのスタイルはユニークです。 しかし、ここでは、それは死のノートからライトの髪の安価版のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-
私はMashiroの声を嫌いです。 彼はちょうど本当に愚かに聞こえる。 私はオープニングテーマも嫌いです。 私はそれが本当にゲイのように聞こえると思う。 男性の歌手は、日本の少年バンドでさえいいですね&amp;hellip;ディスコやダンスミュージックのように聞こえる傾向があるので、日本の音楽が好きですが、このオープニングテーマはアメリカのボビーバンドと同じように聞こえます。  Itazura na Kissのオープニングテーマを私の上で成長させることができますが、このテーマではありません。 私は通常それをスキップしました。
他の人の声は十分に公正で、両方の終わりのテーマはクールでした。 私はクレジットに達する前に、エンディングのテーマが少しずつ演奏され始めたのが好きでした。 それはうまくタイムアウされました。 シリーズの残りの音楽は大丈夫だった。 私はそれが生涯のジャンルに合っていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -
ここには苦情はありません。 私は特に、福田が好きです。彼がマンガに登場するキャラクターと同じように、どうやって悪いことをしていますか？ 福田さんにもっと礼儀正しいことを伝えようとしているにもかかわらず、彼の編集者はかなり似ているのが好きです。 彼らはちょうど良い試合です。 最初はお互いに懐疑的で、納得のいくやり方で徐々に暖まる。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-
それはシリーズが最初からKoogyに焦点を当てていたのを私に邪魔しました。 彼らはここで女の子を飼っていて、Koogyについて話してくれて、彼らはその場所のポスターを全部持っていました。 マンガを読んで、最終的な対決がKoogyとなることを私に非常に明白にしました。 あまりにも多くの支持を得ている有名人に直面するのが問題だと私たちに見せてもらうのは大丈夫だと思いますが、私にとってはちょっとあまりにもぼろぼろだと感じました。 終わり近くにヒラマルについてのヒントをどのようにして落としていたかについても同じです。 それ以外は、各エピソードは見て楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガはちょっと良いですが、これはマンガにかなり当てはまる良いアニメ版です。 ストーリーは興味深いもので、フィラーはありません。 アニメ/マンガがどのように作られているのか、自分のマンガを描きたいのか疑問に思ったことがあるならば、バクマンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman isn&amp;rsquo;t about fan service, so if you&amp;rsquo;re looking for a romance story where two characters fall in love and start making out, you&amp;rsquo;re in the wrong place. I&amp;rsquo;ve read comments before about how people were pissed off with how slow and non-existent Mashiro&amp;rsquo;s relationship with Azuki is, though most people probably won&amp;rsquo;t have much of a problem with the amount of the story that&amp;rsquo;s covered in this series, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatsudo&#34;&gt;Hatsudo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンの物語は、偉大な漫画出版社になり、彼の人生の愛が彼と結婚するために出したアニメシリーズを持っていることを夢見ている9年生の男の子守達さんに続きます。 このストーリーは、あなたの夢を追いかけることと、それを達成するために懸命に働くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたは要約であなたの時間を無駄にしません。あなたはメインページの概要を読むことができるからです。 しかし、この物語はとても興味深いもので、漫画の世界と、すべての仕組みについての洞察を私に与えてくれました。 私はマンガやアニメがあらかじめ作られたことについては何も知らなかったので、このシリーズは非常に興味深く有益であることがわかりました。 だから、このアニメは私にいくつかの洞察力を提供し、間違っていれば正解（無知は至福）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、キャラクターの深さやストーリーがいかに面白いかなど​​、今まで見た中で最も興味深いシリーズの一つになりました。 漫画やアニメの性質に興味がある人は、これを見てください。 私は非常にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatsudo/reviews&#34;&gt;Hatsudo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Bakuman follows a 9th grade boy Mashiro Moritaka who&amp;rsquo;s dream is to become a great manga p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xevar25&#34;&gt;xevar25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9.5） - アート（7） - サウンド（8） - キャラクター（8） - 楽しさ（9） - 全体（8.3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰が2人のキャラクター+マンガの物語からちょうど興味があったのだろうと思ったでしょうか？ それを下敷きしてくれたggのおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、私はこれを9.5 / 10の話の巨大な進行のために与えている、それは最初から最後までそれを約束し続けた！ 大部分のエピソードは、基本的には驚くべきものでしたが、私にこのような評価を与えてもらったのですが、その中にはストーリーを理解することやストーリーを吸収するのにも時間がかかりすぎるものがあります。 しかし、反対側では、物事が深刻になると、通常、席の端に私をプッシュします。 私はドラマですか？ バクマンではあまりにも多すぎることはありませんでしたが、珍しい時があったので、私はこの非常にエピソードを見ても恥ずかしい気がします。 正直なところ、これが終わったことを知ることはできません。 すべてのcliffhangers、そして &amp;lsquo;隠された&amp;rsquo;文字で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J.Cスタッフ？ 私はそれがそれが予想されるほど良くない、あるいはさらに悪いと思うほど驚くことではない！ しかし、少なくともそれは大丈夫だった。 このショーを見せてくれるものは、皮肉なことにバークマンの第1巻からの芸術でもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマソングは好きだった！ それは本当に、このアニメをある意味でよく描写しました。 私はそれを聞いて約4回目に、それは吸い取ったと思ってそれが繰り返されると馬鹿になりましたが、結局私はそれが私に同時に好きになるこの曲についてちょうど何かがあることを覚えました。 あなた自身のためにそれを聞いてください！  （私はすぐにOPとEDシーケンスを投稿するつもりですが、私は確信が持てません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのダイナミックデュオ、そしておそらく他の珍しいマンガカを楽しんでいます。 最初は、彼らのライバルは「良い」編集者を得たことから「運が良かった」、そして連載された高校生、次にどこからも出てこなかったマンガカ、そしておそらく第2シーズンには良いドラマ（もう一度！） よりランダムなマンガカ、そうだね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく9/10！ 私が9に戻したのは、映画撮影のためだった。 スタッフのアニメーションは本当に好きではありませんが、私が好きなのはアニメの続編がほとんどどこからも外れてしまうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーを見たいかもしれません。 私はほぼ「Fk that episode、このアニメは吸う」のような人物です。 しかし、私は本当にこのショーを見ることをお勧めします！  （特に2番目の素晴らしいシーズンがある場合は特に）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の視聴者が私のようにショーを楽しんでくれることを願っています！  ＆gt;:)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;できる場合は私のブログを訪問してください：&lt;a href=&#34;http://iseedeadanime.wordpress.com/2011/04/10/bakuman-a-charming-mangaka-story/&#34;&gt;http://iseedeadanime.wordpress.com/2011/04/10/bakuman-a-charming-mangaka-story/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xevar25/reviews&#34;&gt;xevar25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (9.5) – Art (7) – Sound (8) – Character (8) – Enjoyment (9) – Overall (8.3)    Who would’ve thought that just from two characters + a manga story would actually have been interesting! Thanks to gg for subbing it (since I watch anything they sub)!      Story: 9. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもデスノートと恋に落ちています。 それは文字通り私が人生をどのように感じるかを変えます。 何年も経っても、それを見ている圧倒的な経験はまだ私の中に残っています。 大場つぐみと大畑武が別の話をしていると聞いて、私はもっと喜んでいました。 私はとても期待して死んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いレビューが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
アニメを見て10年以上にわたってマンガを読んだ後、私は本当にそのようなすばらしい創造物を作る人々に感謝することを学ぶ。 マンガカスは、それらを生み出すものです。 少しの賭けと純粋な運が必要です。 これは私が大方の話で大好きなものです。 それは面白いだけでなく、興味深いですが、むしろ、あなたは間違いなくそこから何かを学ぶことができます。 あなたはアニメとマンガにとても魅了されている主な理由だと言うことさえできます。 だからこのシリーズを見る前に、私は絶対に賞賛します。 しかし、このシリーズを見て、私はマンガカを全く違った形で理解しています。 このシリーズは、そのような創作の重さと重力を示しています。 それは詳細に示されているので非常に精通しています。 どのようにして1つの物語が誕生したか、それが逐次化とアニメ化にどのように磨かれているかまで。 しかしもっと重要なのは、この物語は夢を見て目標を持っていることです。 あなたは、純粋な努力だけでなく、あなたの道が普通に行かないことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
文字は非常に現実的です。 彼らのキャラクターは、私たちが実際に実際に関連付けることができるものです。 私は急いで何かが無駄になると信じています。  Nizumaの性格は、Death NoteのLのように非常に好感が持てます。 なんらかの理由で、マンガカはある種のキャラクターを持っているのが好きですが、天才です。 彼らはまた、他の文字を刺激するものです。 野心的なマンガカだけでなく、自分の夢を持っている人たちにも、非常に刺激的です。 しかし、私は西口とあずきの関係は本当に変わっていますが、ややオリジナリティがあると思います。 彼らの夢が実現するまで出会わないことは、大きな選択肢ではないと思います。 私はそれをしている多くの人を知っています。彼らがキャリアの最中にいる時までに、彼らはなぜ彼らが最初に夢を見てきたのか、すでに遅すぎたのを忘れていました。 はい、愛はいろいろな形で来ますが、それでもありません。 私はまた、あなたの夢を非常に短時間で実現することは、何とかして非現実的だと考えています。 私は夢を実現させることが本当に難しいことを意味します。 彼らは非常に短時間でそれらを作ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションについて
イラストはObataの通常のアートワークとは若干異なりますが、タッチと商標は間違いなく視覚的です。 私はObataが人物に命を与えていることを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日本語ではありませんが、私はShounen Jumpがどれほど普及しているかをよく知っています。 私の好きなアニメのほぼすべてが少年ジャンプによって連載されているので、雑誌の仕組みはあいまいです。 しかし、これを見て、私は多くを学ぶ。 このシリーズは、少年ジャンプがどのように機能しているかを示しています。 しかし、エキサイティングな限り、このシリーズはそれほど欠けています。 物語に本当に関係する人は、ほとんどが日本人であり、他の国籍はほとんどありません。 私が言っていることは、国際的には、視聴者がストーリーとプロットの詳細を理解することが難しいということです。 それを知っている私は、ストーリーラインを理解するのに苦労しました。 それはかなり興味深いですが、それはまたとても退屈な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー！ これはMangakasについてのコメントであり、静かではありませんでした。 全く異なる方法でそれらについて学ぶことは、レビューをかなり難しくします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79642&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m always been in love with Death Note. It literally changes how I perceive life. Even after so many years, the overwhelming experience watching it still lingers within me. So when I heard that Tsugumi Ohba and Takeshi Obata are doing another story I was more that delighted. I was dying with so much anticipation.     There’s a long review coming………    Ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuva&#34;&gt;tuva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画と漫画を作る過程を知ることは楽しめるでしょうか？ この場合、はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9  - モリタカ・マシロは、彼がよく描くことができるという事実を除いて、かなり普通の高校生です。高木昭人は全体的に知的であり、志望する作家です。  Mashiroをしばらく叱りつけた後、MashiroはMashiroをマンガデュオになるように説得した。Mashiroは彼が好きな女の子と約束した。それは高木と一緒に約束したマンガだから、マンガはアニメ化するだろう 彼女はアニメの女性の主人公に声をかけてくれる素晴らしい俳優になります。 それが名声への旅が始まるときです。  Bakumanからの期待はあまりありませんでしたが、内容はかなり退屈でしたが、私は試してみるべきだと思っていました。正直言って、実際のところではないにもかかわらず、 戦い、または私に感銘を受けた種類のいずれか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8  - 芸術は本当にうまくいっていました。マンガの製作に重点が置かれていて、特にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8  -  shounenアニメのための何か必要なキャラクターの状況と感情を適切に記述しているので、音が合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9  - キャラクターは完璧な役割、特に主人公の周りに大きな影響を与えたサポートキャラクターを与えられたのでうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8  - 私はこのシリーズをたくさん楽しんだけど、それは不完全だと思ったけど、本当に楽しかったので誰もがこのシリーズを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューは、Bakuman.2とBakumanに関する私の意見は含まれていません。  3。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハタリキーマン、マンガカさんからアシスタントさん、チハヤフル、ガンシケンさんまで、このシリーズが好きな人は、このシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8  - 全体的に私はこのシリーズをかなり良く見出し、このシリーズはshounenシリーズが好きな人におすすめです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144937&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tuva/reviews&#34;&gt;tuva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can knowing about manga and the proccess of making manga be fun to watch? In this case yes.    Story: 9 - Moritaka Mashiro is a pretty much normal high schooler except the matter of fact that he can  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hinatasashybamf&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは感動的なアニメです。 そのキャラクターはインスパイアされ、物語はインスピレーションを得ています。彼らが愛するもののためにキャラクターが表示する努力と情熱の量は絶対に刺激的です。 初めてこのアニメを見た後、私は座って小説を書こうと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に多くの愛らしい層を持っています。そして、あなたはあなた一人一人の人生の中に包まれています。 それは最初のエピソードからあなたを吸うでしょうし、あなたがすべてを消費するまであなたを放置しません。 このアニメについて嫌うものは何もありません。 あなたの夢を追って描くのは現実的です。あなたの人生のどこにいるのかを知るために必要な汗、血液、涙の量がはっきりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バクマンは芸術作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hinatasashybamf/reviews&#34;&gt;hinatasashybamf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is an inspiring anime. Its characters are inspiring, the story is inspiring, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metakev&#34;&gt;Metakev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は好きなアニメの多くの側面がありますので、私はすぐにそれらを乗り越えるでしょう。 デスノートのクリエイターが作った、私が真剣に思うアニメ、面白いこと、シリーズ中にはうまく処理されている、高校生のドラマのメロドラマを受けない（神様ありがとう）、真剣さ 漫画家になりたい人にこのシリーズをさらに推奨する、マンガアーティストの世界の明確な見方を期待者に与えることは、現実主義に非常に根ざしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今アニメが好きではないのは、コミックからアニメーションへと移行していく途方もなく、このシリーズにはたくさんのダイアログがあります。 私はあなたが誇張していると言うことができると思いますが、アニメーションでは、すべてが動いているので、より多くの展示のためにダイアログを減らす方がいいです。言葉だけではなく、表現や雰囲気を通してもっと知ることができます。 書籍や漫画を読む人としてのダイアログには忍耐がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私にこの結論につながります。マンガを読む方が良いのは、先ほど説明したような奇妙な気持ちを取り除くだけでなく、キャラクター・モデルや慣習的なエクスプレッションが、 動きの利点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また最後の1つは、これは本当にスポイラーではありませんが、エンディングであなたの期待を高く設定しません。 それは非常に反時計闘争的であり、ほとんどのキャラクターに何が起こるかについて明確なビジョンを与えていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Metakev/reviews&#34;&gt;Metakev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;there are many aspects of this anime that I like so I&amp;rsquo;ll get over with them quickly; It&amp;rsquo;s made by the creators of Death Note a anime that I seriously like, the prem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ncatalin&#34;&gt;Ncatalin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはほぼ完璧。 どんなオタクもこのアニメを見る必要があります。 このアニメでは、アニメやマンガの後ろに作品が表示されます。 このアニメを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、推薦を信用しないでください。 アニメはバクマンとデスノートと比較することができます。 オリジナルとユニークなシリーズ。 両方を見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ncatalin/reviews&#34;&gt;Ncatalin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my favorite anime.    S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rozuial&#34;&gt;Rozuial&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆さん、このレビューを読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、この番組を制作した皆さんに感謝したいと思います。 皆さん、頑張ってくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見ながら、私は人気のある漫画を作成するために必要なものについてたくさん学びました。 私はそれが難しいと知っていましたが、これは難しくありませんでした。 とにかく、このシリーズは深刻な間に面白かった。 私は本当の愛、希望、献身、友情と情熱の話を徹底的に楽しんだ。 このシリーズは、ドラゴンボールZ、天地無用、フルメタルアルケミスト、犬夜叉、ゆうゆう白書の私のお気に入りです。 私はこのシリーズを主催する誰かをついに見つけたことをとてもうれしく思っており、私は彼らに感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見ていない、またはそれを見ている人のために、私はあなたがこのショーを愛すると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読んでいただきありがとうございます。私はバークマンシーズン2と一緒に見ている他のいくつかの番組の真中にいるので、近いうちにもっと投稿したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rozuial/reviews&#34;&gt;Rozuial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone and thank you for reading this review.     First of all I would like to say thanks &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tex214&#34;&gt;TEX214&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は書いた最初のものです。 バクマンは本当に私をループで投げてくれました。以前は見たことのないユニークなものを見つけるのが楽しいです。 私は同じ古いものを見ていて、かなり見ることに飽きていた。 私は文字通り、失われた興味のために20のアニメとマンガを保留しています。 今、バクマンとは、世界で最高の漫画を書くことを試みている約2人の十代の若者たちのシリーズであり、彼らがそこに近づいていると感じるとすぐにポップアップするような面白い問題がたくさんあります。 芸術作品は本当によかったし、あなたをとてもうまく引き込むようです。 キャラクターは非常によく行われていて、私は全面的にもっと懇願していました。 これは私が多分6ヶ月で見た最も良いアニメです。
マット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TEX214/reviews&#34;&gt;TEX214&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So im not to good at writing reviews, well this is the first one i have written. Ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emorikki&#34;&gt;EmoRikki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマン。 そのような素晴らしいショー。 私が尋ねるのは3つのエピソードだけです。 あなたがそれを好きでないなら、それからウォッチ・モア！ ははは。 正直なところ、それはある意味でとても面白くて感動的です。 何かに力を入れている人が爽やかです。 誰がここで描くのが好きではない？ 最後に、2回目のシーズンがあるので、このショーをお勧めします。 そうすれば、あなたは退屈しないでしょう。 私にとって最も悲しい出来事の一つは、ショーを見ていて、その後も継続を学ぶことです。 まあ、ここでは起こらなかった。 私はまずそれが学校での簡単な描写だと思った。 私が来て、私が見た、と私は何度も何度も見た。 ヘックこれは私が私の家族や友人と見てきた少数のショーの一つです。 私の母親も本を読んでいます。 だから何でもあれば、ほぼすべての年齢の人にとってアニメにとっては良いイントロです。 だから座って試してみてはどうですか？ あなたはそれを後悔しません。 私を信じて。 あなたが私のようにそれを楽しむことを願っています。  =] けれども私の目を引っ張ったのは、私に小さな話の形で多くのエンターテイメントをもたらした同じ人たちがデスノートと呼ぶクリエイターがいるという言葉でした。 それから私は見なければならなかった。 最初のエピソードのばかげた漫画の紹介の後、私はショーに入るようになりました。 私はそこに座って帽子が出るのだろうと思った。 主なプロットは何でしょうか。 そして、彼らはついにそれを設定し、私は夢中になった。 ショーにショットをつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EmoRikki/reviews&#34;&gt;EmoRikki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman. Such a great show. I first thought it was about simple drawing in school. What caught my eye though was the mention that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinocchi&#34;&gt;Shinocchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バクマンは本当に感動的な＆amp; モチベーションのシリーズ。 私は、このシリーズがオリジナルのクリエイターとの信仰のおかげですごく素晴らしいものになると確信してシリーズを始めました。それは私を失望させませんでした。 私はオン・オフでこのシリーズを見ましたが、それは常に私を印象づけるために管理しています。私は20分間、スクリーンの前に自分自身を張っていました。 最も素晴らしい（？）部分は、シリーズがクリフハンガーで1つのエピソードを終わらせる傾向があるときです（特にいくつかの結果が発表されるとき）。そして、あなたは &amp;lsquo;ああ男のように行くでしょう、そこに止まらないでください！ 次のエピソードはどこにありますか？ &amp;rsquo; どういうわけか、緊張を高め、山の端にあなたを抱きつけて、あなたが動き続けるのを防ぎます。 私は緊張と心理的な頭痛が私の上でうまく機能していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが本当に感動していると述べました。 モチベーション。 それは良い方法で私に影響を与えた。 時にはそれは私を罪悪感にする - 「私は実際に彼らのように頑張ることができる時に、私はここで何をしているの？  - 本当に自我的な人であるにもかかわらず、 極度に高い自尊心の人、私は殴られたことを認めなければなりません - それは架空であろうとなかろうと。 そして私はそれを意味する。 あなたは2人のティーンエイジャーの夢​​に従います。 あなたは彼らがどのようにして＆amp; 彼らの夢に向かって動く。 あなたは彼らが再び起き上がったのを見て＆amp;  1つ後に＆amp; もう一つの失敗。 どういうわけか、その精神はただあなたと調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に感動しています。 インスピレーションを得て＆amp; 動機づけられた 私は次のシーズンに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinocchi/reviews&#34;&gt;Shinocchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakuman is a really inspiring &amp;amp; motivating series. I&amp;rsquo;ve started off the series with concrete belief that this series will definitely be an awesome one  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khafotaku&#34;&gt;khafOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今まで、タイトル「バクマン」は、私の意の後ろで私を殴ってしまった。 しかし、私はこのアニメを惹きつけているのは、そのアートワークとユニークさのために、ある意味では世界中のすべてのオタクの最も欲しい仕事になりたいという夢と決意に基づいています。 マンガカになってアニメになるように仕事をすること。 物語は主人公の人物で始まり、マンガになりたいマンチカの森高は叔父を好きだった。彼は高校時代に両親になることを許可したことに対する彼の疑念を抱いて多くの障害に直面した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画がどのように作られたかを示すユニークさと、どこにいるのかを知るためのマンガカの問題は別として、Mashiro MorishakaとMiho Azukiのラブストーリーに焦点を当てた。 彼が好きなものを手に入れた彼の甘く集中した夢は、彼が彼に投げられた障害にもかかわらず、マンガになるように燃料を供給します。 このアニメで本当に示していることは、あなたがしたいことに正しい量の決心と愛を入れれば何でも可能です。 さて、あなたはこれが両方の間でどのようになるかを見てみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khafOtaku/reviews&#34;&gt;khafOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Until now, the Title &amp;lsquo;Bakuman&amp;rsquo; has still struck me dumbfounded behind its meaning. I&amp;rsquo;m however attracted this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー12：バクマン（あなたのペンを出す）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、BakumanとBakumanと混乱するようになっているので、学校で私と私の友人を大いに悩ませるような、Bakumanが何であるかを説明します。  -_-。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、一連の本は、輝かしい想像力を持ち、少年ジャンプのために一緒に本を作ることを望む親友2人ほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年ジャンプのプロトタイプを作るときには、作家やアーティストの最高と最低のすべてを見て、月に1回だけ雑誌に出るためにはどれだけ必要なのかを見てください。 高校生活と生産者生活のバランスをとっている間に、彼らは両方のための1つのルートに過ぎないことを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高木昭人：爆丸アニメやマンガシリーズの主人公の一人。 シリーズの始まりで、彼は14歳の高校生として彼を見る。 彼のニックネームはShuujinで、彼は森高さんのクラスで別の少年と出会い、素晴らしい絵画技能とアーティストとしての可能性を実感し、お互いに助け合うことができるかどうかを尋ねる。 彼の授業で一番インテリジェントで、毎期学校で最高の成績を収め、彼の諜報は彼の側にあり、彼らは一緒になった物語を生き生きとさせるために働くよりも、  。 アキトのガールフレンドは大声で大声を上げ、彼女が仕事場に向かうたびにモリタカを少し不満にさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Moritaka Mashiro：本当にシリーズ全体で注目されている主人公です。 一連の本はAkitoのように14歳の彼から始まります。 彼らは同じクラスに入れられることでお互いに会い、彼らの生活の中でこの瞬間まで完全な見知らぬ人であるので、神秘的な側面を少し追加する前に連絡がありませんでした。 彼はAkitoほど知的ではありませんが、彼はいつもレッスンで絵を描いていますので、彼の成績は常にAkitoよりも少し低いので、より創造的です。 モリタカは芸術に従事しているので、彼は授業中に描いた絵を使って、特に女の子（私は言及しません）に描いていますが、彼女は俳優の声になるという夢を追求したいと思っています。 アーティストは彼らの夢は異なっていることを理解しているので、できるだけ長くそれを維持しようとしますが、最終的には両方にとって完璧であることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のアーティストがアイブのどこかで目にして目撃することが期待される浮き沈みのすべてを見ているので、彼らの話は続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはshonen Jumpのクリエイターが雑誌に入る方法と、それがオフィスでどのように働くのかについて多くのことを明らかにするとは思っていませんが、それについては多くのことを明らかにしています。  2人の悪名高いクリエイターたちをちょっとしたものにしてくれるいくつかの点では、マガジンで彼らの場所を獲得し、いつもなりたいアーティストになるためには、彼らはもう一度戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの第2巻では、週末の少年ジャンプの後ろに自分の名前が表示されているときに、学校の人々がすべての人に会うことができるわけではありません。 雑誌では、授業中の男の子たちは、彼らの夢が実現するとは思えず、夢のように失敗するだろうと考えているようです。しかし、クラス内の子供たちの中には、 すぐにそれを賞賛し始め、短編小説のファンになることを開始するいくつかの時間を諦めるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだBakumanのシリーズを見て読んでいるので、私はシリーズの詳細を伝えることができるように私は少し下に感じる6番目の本の後に起こる多くを知らない、私はシリーズで更新されます 私は時間があり、それぞれの本で起こることについてもっと詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2012年12月21日（XDで死ぬはずの日）9:46 PM〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 12: Bakuman (Get your pens out)    In this review i&amp;rsquo;ll be explaining what Bakuman is and the characters init as people are getting to confused with Bakuman and Bakugan which annoys me and my friends at school very much. -_-.    First of all the series of books is all about two best friends who have brilliant imaginations and wish to create a book together for Shonen Jump.        When making some prototy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>