<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Afro Samurai on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/afro-samurai/index.xml</link>
    <description>Recent content in Afro Samurai on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/afro-samurai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Afro Samurai</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1292</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1292</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/15874.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1292/Afro_Samurai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1292/Afro_Samurai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスパイクテレビでこのシリーズを見て、これは私が今まで見た中で最高のダビングされたアニメの一つだと主張する必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスオーバーキャストリストは、サミュエル・L・ジャクソン（パルプフィクション、スターウォーズ）とケリー・フー（X2：Xmenユナイテッド）の2人から始まります。 シリーズの複数のキャラクターのために彼らの声を使用すると、彼らの声はテストを通過します。 彼らが描いた声は、私の意見では非常に信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ価値のように、昔の古典的なサムライの対決のように、風に流れる髪の毛やぼんやりとした衣服を見るだけで十分です。 すべてが非常に芸術的であり、非常に悲しいことは言うまでもなく（これは私にとってプラスです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードシリーズの予想どおり、キャラクターの背景や主人公以外のサイドストーリー（各キャラクターを説明する以上にウェブサイト）については詳しく説明されていません。 しかし、彼らはすぐにあなたをミックスに投げ捨てます。 主人公「アフロサムライ」は、世界の二番目の武士です。 そして、彼は世界で一番の武士になる使命に就いています。 そして物語が始まるところ、彼の本部への旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決？ あなたがワンピースで終えることができるアクションアニメを素早く拾いたい人のために、是非これを選んでください！ しかし、あなたが超ロングアニメを探している場合、あなたは間違った場所を探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this series on Spike TV and i must insist this is one of the best dubbed animes i have ever watched!    The voice over cast li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sythe&#34;&gt;Sythe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが非常にスタイリッシュで、非常に痛いアニメだと言われました。 それは私に何度か勧められましたが、私がそれを見て回ったとき、私は恐ろしい、無意味な物語にぞっとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、全体としての物語は非常に平凡です：少年は父親を失い、少年は父親の殺人犯に復讐します。それは、デアデビルのようなものです。 しかし、実際には本当に、私のことを本当に怒らせることはこれです：彼は人間と戦うことはほとんどありません。 真剣に。 彼はキラーロボット、ヒューマノイド、変わった僧侶（バズーカが武装している！）、そして最後に3腕の男と戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そういうわけで、このシリーズは貧弱なものとなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これはユニークなスタイリングと優れたサウンドを備えた優れたアニメーションによって節約されます。 アートワークは素晴らしく、サミュエル・Lジャクソンが演じる声は、ショーに必要な余計な悪徳を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;charatersはかなり悪かった。 あなたは私が敵についてどのように感じるかを知っていますが、アフロサムライもひどく描かれています。 彼は2次元キャラクターであり、誰かに悪いものがあった場合、私は自動的に彼を残念に感じ、彼の側にいると思っていました。 いいえ、それはそのようには動作しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、避ける価値があるシリーズではなく、それは非常に短いためです。 その間に見るべきアニメはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sythe/reviews&#34;&gt;Sythe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was told that this was a very stylish, very gory anime. It was recommended several times to me, but when I got round to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ
私は本当にこのアニメに大きな期待を持っていて、物語がいかに悪いのか分かってしまったし、サミュエル・L・ジャクソンだが、そのキャラクターがそこにいるのを感じなかったのでアニメがいいというわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は最高で平凡で、物語は、父親がnのベアラーを見ていたアフロという憎しみ男の復讐した複数の人物の後に続きます。  1ヘッドバンドは神になるという唯一の理由のためにJusticeと名付けられたn.2ヘッドバンドの所有者によって殺されている（ヘッドバンドがあなたにそれを与える方法を知らないが&amp;hellip;&amp;hellip;）そして彼は復讐を望むならアフロに話した 彼の過去と3つの行動のうち、現在と未説明のものを忘れてしまった。 彼は待っています、それは5 epsです。 アニメは1つの問題から始まります、鼻の不自由な雄牛** t、地球に何が起こったのですか？ なぜ技術は老人たちのグループによってのみ使用されているのですか？ なぜ人々はn.2を殺すしかないので、n.1を殺すことができ、直接殺さないのですか？ とにかくそのヘッドバンドがなぜ重要なのですか？ なぜそれらの事柄が説明されていないのですか？ 知らないと私は今はあまり気にしませんでした、それは退屈だった、彼らが焦点を当てた唯一のものは、5 epsのすべてで、過去でした。  15分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション
それは悪くないけど、私はそれが好きではなかった、それは西洋の漫画とアニメ（東京の部族のような）の組み合わせで、それは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
真音と忍者忍者（白いアフロを持つ人）だけがいい声で演技し、アフロ（サミュエル・LJ）はあまり話をしなかったので、音楽はうまく、効果音は悪く、声優は大丈夫でした。 罰金です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
平凡なキャラクターは、私には魅力的ではないが、私はそれ以外のアフロよりもジンノを感じ、キャラクターは急いで、より多くのepsを必要とした。 本当に良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
それはほとんど退屈だった、私はなぜこれが好きで普及したのか分からなかったのはサミュエル・L・J.とその理由で、私は映画を見るつもりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197651&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai  I really had high expectations for this anime, and they were crushed for how bad the story is presented and yeah, Samuel L. Jackson but that doesn&amp;rsquo;t mean the anime is good becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cajux&#34;&gt;Cajux&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見て始めたとき、私は日本の声を聞きたかったのですが、それは決して管理できなかったことです。私はこのアニメが日本に対するアメリカの答えであることを知ったからです。 非常に成功した、私が今までに聞いた最高のダビングされたアニメの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは芸術のようなものにぴったり合っていました&amp;hellip;私は、キャラクターの描写、彼らの特定の肖像画、彼らがこの暗い世界から持ってきたダークなオーラの詳細を見て、クールなゴアシーンを見ることを意味します！ 素敵なフィッティング音楽、楽しいアクションの瞬間と5つのエピソードのすべて。 サミュエル・ジャクソンの声は、忍者の口から来ていますか？ それはちょうど&amp;hellip;素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、基本的に、物語は2つのヘッドバンドがある未来的な封建的な日本を回って行く：ヘッドバンド1とヘッドバンド2。  No.1を持っている戦闘員は最高の最高の神と考えられ、No.2を持っている人だけが挑戦することができます。 しかし、誰もが、文字通り誰もが、ヘッドバンドのための2番のホルダーに挑戦することができます、その男のための多くのトラブルを意味します。 アフロの父親はNo.1の所有者であり、「Justice」という人物に対して死亡した。 復讐を求めて、アフロは第2のヘッドバンドを手に入れ、現在「ジャスティス」が彼を待っているところへ向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は何人かの人々が彼を殺して2番のタイトルを獲得しようとしているのと同時に、偉大な武士になるために訓練していたアフロの過去についても学びます。 戦闘シーンはとても楽しく、物語はとてもシンプルですが、それは典型的な武士の復讐の典型です。 しかし、キャラクターは、アフロと違って、それほど深く探求され、説明されていませんが、私は個人的には、この場合は必要ではないと個人的に考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行方を見るための素敵な5話のアニメ。 それはすばらしい侍道のエンターテイメントである必要があるすべて。 そして最終的なシーン&amp;hellip;それはちょうど私に悪寒を与えた！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それは何も個人的ではない&amp;hellip;それはちょうど復讐&amp;rsquo;〜アフロ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cajux/reviews&#34;&gt;Cajux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started watching this anime, I wanted to hear the voices in japanese, thing that I never managed to, because I therefore learned that this anime was an American answer to Japan&amp;hellip;.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moeallnighters&#34;&gt;MoeAllNighters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
物語は、彼の父親の死の復讐を求める&amp;rdquo;典型的な&amp;rdquo;ロニンではない。 ストロングの情熱がさらに強く強く打ち負かされる世界で起こります。 アフロ（＃1のタイトルを守るために彼の父親を倒した人物を追求しているアフロの髪型だからだ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずは、彼の血の渇きのアクションの主人公が、父親を殺した人を見つけて、ほとんど覚えることができないことを指摘したいと思います。 はい、復讐はAfro Samuraiのプロットの唯一の言い訳であり、それ以上の深みはありません。同時に、キャラクターの性格に深みはありません。 キャラクターの開発はすべて、厄介な場面で終わるスタンドオフのスーパーマッチョの男性で構成されています。 この物語の前提はかなり浅く一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも大好きなアクションが好きですが、このシリーズはそれをちょうど上回りました。 キャラクターに投資することなく、官能的ではないストーリー、少数のエピソードの後に​​流​​体アニメーションさえも退屈なようでした。 あなたは、主人公が彼に多くの傷をつくことはないと知っています。 すべての挑戦者は、報復するチャンスのどれにもまったく足を踏み入れることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ誰もがアフロを打つことを目指しているのですか？ 明らかに＃2のタイトルを持つものだけが＃1のヘッドバンドを持つものに挑戦することができます。 シリーズでは、誰もが自分のような殺人者を標的にして攻撃することができるように、誰もが＃2の称号を得たいと言っているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう！ 私はRpgsと銃と剣を持っていると言いましたか？  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8.5 / 10
奇妙なことに、私は本当にこのアニメのアニメーションを楽しんだ。 暗くて鮮やかなカラーパレットは、アニメの雰囲気に本当にフィットします。 アニメーションはすばらしく詳細で派手ですが、時にはほとんど現実的ではありません。 あなたはこのアニメーションを超偽物と見なすことができます。 アフロが矢をブロックし弾丸を簡単にスライスしたり、すべてのリアリズムを脇に置いて、アニメーションを超クール（私のように！）に見せてくれる、深い影と素晴らしいエフェクトと、美しい赤のスラッシュが混在しています。 私はキャラクターのデザインが奇妙であることを見いだします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7.5 / 10
サミュエル・ジャクソンはアフロを声援しています。 この番組を見ている人の半分はおそらく彼の声のために来た。 しかし残念なことに、残りのキャストの声はちょうど私のために穏やかで無味に見えました。  OpとOstは特別なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-5 / 10
アフロは超圧倒的でクールなキャラクターです。 彼はむしろ、理性よりも暴力で物事を真っ直ぐにして、他のことにファックを与えない。  Afroはbadassの定義です。 彼は望んでいるところを望んでいるが、想像上の中指を間違った姿に見せるみんなに抱きしめたいとき、彼は望むところを望む。 このアニメのすべての男性はかなり悪い顔をしていますが、一方女性はファンのサービス要因のためのこのアニメの装飾だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての悪役は、はるかに強力な相手との戦いに参加する巨人の狂人ですが、勝つことができないと気づくにはあまりにも愚かです。 結局、彼らはすべてアフロの剣にもう一つの血痕として終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アフロ侍は時間の無駄でしたが、時間の無駄でした。 キャラクターの深さはゼロだったし、プロットはひどく悪かった。 それはしました。 優れたビジュアルプレゼンテーションと素晴らしいアクションの雰囲気と多くの悪夢の瞬間を提供します。 私はこのアニメを、ゴアと派手なスタントがたくさんあるユニークなアートスタイルを見るのが好きな人にお勧めします。
アニメには5つのエピソードしか含まれていないので、余裕があれば、このアニメをかなり早く仕上げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoeAllNighters/reviews&#34;&gt;MoeAllNighters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story follows a not so &amp;lsquo;typical,&amp;rsquo; ronin seeking revenge of the death of his father. Taking place in a world where the Strong&amp;rsquo;s passion is to beat the even stronger and tougher; Afro (Who is named that because of his afro hairdo I guess,) is seeking the one who defeated his father in order to retain the title of #1.    First of all, I would lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charliechaplin2&#34;&gt;charliechaplin2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiについては、複雑な物語ではなく、文字が本当に深くないし、本当に大きく成長しない、プロットがひどく予測可能であり、すべての熱帯魚で満たされている。 しかし、真剣に、地獄は誰を気にしますか？ あなたが複雑なプロット、斬新なストーリーテリングや深い特徴付けを見たいという欲求を持って、このアニメを見るはずがないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのシリーズを見ることを決心した時に期待しているのは、サミュエル・ジャクソンが豪華なロン・パールマンに対する純粋で血まいの死刑囚の復讐のための5エピソード長の探求で、  。 それがまさにそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術は、ほとんどすべての場面で激しい赤く燃え尽きる紅潮を除いて、非常にモノトーンでミュートされた色で行われます。 それは視覚的な扱いになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代の技術の存在は、最初はループのためにあなたを捨ててしまいました。キャラクターの環境を考慮して、それに慣れていませんでしたが、それはすべてこのショーをクールにするものの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、RZAがあります&amp;hellip;救急隊をテーマにした映像メディアにヒップホップのサウンドトラックを作る方がいいですか？ 私はそうは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、悪徳と娯楽の優れた作品です。 サミュエル・ジャクソンだけが彼のクールな自己であることを探しに行くことはありません、あなたは完全に満足するでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charliechaplin2/reviews&#34;&gt;charliechaplin2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here&amp;rsquo;s the thing about Afro Samurai - it&amp;rsquo;s not a complicated tale, the characters are not really very deep, nor do they really grow very m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、勇敢に働くアニメの爆発の例です。 我々は、単にアフロと呼ばれる復讐主義の男に従って、彼が一番の剣士になるようにフラッシュバックで彼についてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;典型的なblaxploitationタイトルから離れてこれを設定するいくつかのことがあります。 それのほとんどはより良いものです。 まず、そのジャンルのほとんどのタイトルよりもはるかに高い予算のように見える高品質のアニメーションがあります。 その主人公は、私が予想していたよりもはるかに洗練されています。 さらに、それは人種のステレオタイプや民族的な違いにもほとんど触れません。 なぜ私はこれがすべての作品だと思うのか、彼は黒と他の何もないのでアフロと戦ってほしいと思う人種差別的な悪人ではなく、驚くべき様式化された芸術、より親しみやすい主人公、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロはすべての口座で彼の背後に詰め込まれているが、彼はまた黙って主人公であることに苦しんでいる。 これにより、アフロは自分自身で見るのが面白くありませんが、彼の周りの世界とのインタラクションを、特に忍者のカウンターパートとは対照的で面白いものにすることで、この問題を解決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はバトルロイヤルとトーナメントアニメを愛していますが、アフロサムライは、主にビデオゲームロジックの上司に行くために、一人の小さな悪役を経て行くことから主に構成されています。 それはその種のほとんどの他の物語と同じ罠に落ちる。それはちょうど1次元のスローアウェイであるいくつかの悪人であり、特別な紆余曲折のない非常に直線的な旅である。 通常、フォーマットのファンではないにもかかわらず、私はそれがそれがどのようにそれを語ったかのプロットでできる最高のことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い音楽、ビジュアル、楽しいキャラクターを使った簡単なプロット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai is an example of blaxploitation in anime working gallantly. We follow a revenge-driven man simply called Afro, learning more about him through flash-backs, as he striv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zed&#34;&gt;zed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメ雑誌のいくつかでこれについて激評を読んだ。 私は主役のSamuel L Jacksonの声を特徴とするアニメを意味するのはクールだね？ 私はそれをチェックしなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に失望していたと言わなければならない。 ストーリーは単なる決まり文句ではなく、事実上キャラクターの開発はありません。 サミュエル・Lジャクソン（Jar Jar Binksよりも忍耐強い人）のような冗談な忍者のキャラクターのようないくつかの余分な声はなかったが、彼は「英雄」は 話し手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このための唯一の恩恵は、アニメーションの品質です。それは素晴らしいものではありません。 アニメとして捨てて、それをミュージックビデオなどに使った方がずっと良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1506&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zed/reviews&#34;&gt;zed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had read rave reviews about this in a couple of anime magazines. I mean a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;査読者の中には、このアニメのポイントを見逃してしまったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは思慮深くオリジナルではありません。 それは傑作になろうとはしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ、それは典型的な武士のように見えますが、彼の父親の物語です。唯一の違いは、私たちの主人公は黒で、氷の入ったレモネードのガラスを楽しんでいることです。 シリーズはそのキャラクターで成功することができます。 彼らは大部分が上品ですが、ユーモラスで明るくて、自分の存在感を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的には、このシリーズはすべてアクションに関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてその能力では、このアニメは成功する。 アフロと彼の敵の間の戦いは視覚的に素晴らしいと振り付けが良いです。 動きはオリジナルで、敵は奇妙で細かく、動きは非常に流動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Snakes on a Plane」のように、タイトルはあなたが知る必要のあるものすべてを示します。  「アフロサムライ」は楽しい、面白いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16569&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s not trying to be thoughtful and original. It&amp;rsquo;s not trying to be a masterpiece.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femmenoir&#34;&gt;femmenoir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先に出かけて、ほとんどの人がアフロサムライを少なくとも1回見なければならない、または最初のエピソードにチャンスを与えるべきだと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはかなり平らですが、心には伝統的な復讐の話が続きます。 武士の爆発的な復讐も。 アニメでは珍しいことではありません。 しかし、このアニメは、ジャンル上の賢明なALLlです。 主人公のアフロがアニメを追いかけているようだが、ガンスリンガーだから、少しずつ武士のスパゲッティを考えているが（スキヤキ・ウェスタン・ジャンゴと思う）、サイボーグとは完全に戦っている。 さて、あなたは何が起こったのか自分自身に尋ねますが、それはそれが本当にうまくやっていることであり、アフロサムライの宇宙そのものに収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それは色の人々の陽気な描写（と黒の顔の使用など）のために正確に知られていない国のために、私は正直なところ、創造者はこれのためにアフロを得たと思う。 私はアニメーションについての苦情はありません。 それは美しく流れる。 芸術がそれほど良くないとすれば、私はアニメを好きになるとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：アフロサムライでも音がとても良いです。 風が吹いているシーンは、衣服がスムーズに吹いているのを聞くことができます。いくつかの映画で使用されているアニメやリサイクルサウンドエフェクトの多くには、ぎこちなく厄介なサウンドエフェクトはありません。 音楽はRZAによって行われています。名前が馴染みのないものであれば、おそらく呉丹（ウー・タング）藩に精通していないでしょう。 サウンドトラックは私がそれを言うことを敢えてしています&amp;hellip;そして、私はそう思います、「ドープ」。 それは素晴らしいです、それはヒップホップだけでなく、いくつかの曲のためのいくつかのロックの混合物です。 声優は言うまでもない。 サミュエル・L.ジャクソンは声のケーキのアイシングです。 私はこの男の行を何度も繰り返し聞くことができました。  &amp;lsquo;彼らは何を話すのですか！？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アフロはかなりフラットです。 彼は一つの目的しか持っていない：「ヘッドバンドを手に入れる」。
私は正直なところアフロを好きにしてくれたのかどうかは分かりません。どうしても彼の素晴らしいブレードスキルを除いて退屈なようなものです。 他のキャラクターは実際にはあまり開発されていませんが、シリーズの終わりになると、フラッシュバックを通じてアフロの考えにもっと多くが見えます。 しかし、彼の前身が非常に活気があったにもかかわらず、アフロ自身はストイックのままです。 私たちがフラッシュバックを通じて目撃した出来事のために、アフロを見つけたときに彼自身が封印されたと仮定するのは安全です。 彼はシリーズを通して目に見えないほど成長しない、私は彼がまったく丸くないと言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのアニメを楽しんだ。 優れたアニメ（賞を獲得する）があり、素晴らしいアニメがあります。 違いは、すばらしいアニメはいつも良いと思っているとは思えず、良いアニメは必ずしも素晴らしいとは限りません（心の囁き、良いアニメだと思いますが、素晴らしいものではないと思います）。 あなたが映画の多くのアクション映画を見て、「十分な爆発はありません」と頻繁に言う人のような人なら。 あなたはAfro Samuraiがそれがすばらしい要因であることを望むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。 私はそれに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femmenoir/reviews&#34;&gt;femmenoir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m gonna go out ahead and say that most people should watch Afro Samurai at least once, or give the first episode a chance.    Story: The story is pretty flat, but at it&amp;rsquo;s heart it follows the traditional revenge story. Samurai blaxploitation revenge even. Not at all uncommon for anime. How &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supraarwing08&#34;&gt;SupraArwing08&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのセクションを歩いている間、このアニメを一晩上にピックアップしました。 私はそれがかなり良かったので、私はそれをチェックしたいと聞いていた。 私の驚いたことに、私はシリーズが5つのエピソードだけ長いことに気づいた。 彼らはアフロサムライ以外のキャラクターのバックストーリーがなくても、実際にあなたを通ってストーリーに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは短いですが、それはまっすぐにポイントに達しました。 彼らは世界のサムライの2つのランキング、ナンバーワン、ナンバーワンです。 シリーズ全体は、アフロ・サムライのことです。ナンバーワンになることを目指しているナンバー2の侍と、ナンバーワンのために殺された父親に報復することです。 アニメの伝統的なスタイルに従うので、それはそれ自身の権利で異なっているので、私は物語が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアニメーションが本当に良いと感じましたが、それは私の意見です。 私は、設定のすべての詳細が非常にうまくアニメーションされていると思っていました。 ゴアは過度なことなしにできる最高の方法で持ち出されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメの音楽は、甘い拍手のラップソングよりも違っていました。 通常のアニメで期待していたものではなく、このショーをうまく補うものであり、全体を通しての音楽も非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はAfro Samuraiに8点を与えたいと思っていました。たとえそれが5つのエピソードだけだったと思っていたとしても、それは非常に長く、おそらく伝統的なアニメが25〜50のエピソードである限りでさえ、 それは私が自分自身が1つの座席で見ることができるアクション満点のアニメを探している他の人にお勧めする良いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、これは私の最初のレビューです！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SupraArwing08/reviews&#34;&gt;SupraArwing08&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked this anime up one night while just walking through the anime section. I had heard it was pretty good so i wanted to check it out. To my surprise I noticed that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pazuhira&#34;&gt;pazuhira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメを好きにしようとしたが、私はできなかった！
私は退屈していて、本当にうれしく思いました。 今、あなたは私に尋ねます、なぜあなたはそれを落とさなかったのですか？ 私は本当にそれをしないので（超自然的なアニメーションを除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評価は次のようになります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が望むように行かなかったにもかかわらず、ストーリーは大丈夫だったと思う。 私が追いつくことができないような非常に多くのキャラクターを持つそのような小さなアニメ！ 私は本当に多くのことを理解していませんでした。 それは非常に良いコンセプトを持っていますが、それは &amp;lsquo;nigga&amp;rsquo;宇宙に入れられていたことを本当に嫌っていました。黒人であることは気にしませんでしたが（私は人種差別主義者のように聞こえたくありません） 武士の事でヒップホップ全体を私に合わせてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションについての最善のことは芸術だと言わなければなりません！ 私はそれを本当に愛していました。私はそれをもっと楽しむために、より良い品質で見ることができればいいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサウンドトラックやダブが本当に好きではなかった。 そして私は人々がそれをそんなに愛している理由を理解していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロを除いて、誰もが私に貧しかった。 私は本当にそれが好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれが好きではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAERALL：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては貧しいアニメでした。 彼らはそれをもっと大きくしたり、もっと単純にしていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pazuhira/reviews&#34;&gt;pazuhira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really tried to like this anime but I simply couldn&amp;rsquo;t!   I was bored to death and I was really happy it ended. Now you&amp;rsquo;ll &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;壮大なアクションですが、それは、似ていない、圧倒された主人公のために深さがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;★★☆☆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiがおそらくインスピレーションを得た別のアクションアニメ映画「Ninja Scroll」があります。 私は忍者のスクロールを見たときに私は十代でした。 それは私が望んだものを与えました：激しい暴力と胸の多いペースのアクション。 私がニンジャスクロールを再見て、何がいいか見ても、それは良いキャラクターやストーリーの重さがなくても浅いことに気づいたのは数年後までではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライも同じ問題を抱えています。 私は最初の視聴でそれを愛していました。 数年後、私はそれがまだ生きているかどうかを見直しましたが、同じレッスンはまだ成立しています。 意味のあるキャラクターやストーリーのないアクションは退屈です。 アクションは実際にスクリーン上で何が起こっているかについてではありません。 弾丸飛行、車の爆発、剣の振り回しではない。 それはキャラクターとストーリーの葛藤です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラーズがいるだろう - しかし、アフロサムライは、とにかく非常に薄い物語とキャラクターを持っているので、あなたは欠けていません。 それは材料が偉大な物語のために既にそこにあるので、それがより良いことができた理由を分析する価値があるが、それはうまく実行されません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;主人公のアフロが父親の死に対する復讐を求めることを前提にしている。 彼はいくつかの現代技術と混在した中世の幻想的な環境に住んでいます。 彼の父親の殺人犯は、力の象徴である＃1のヘッドバンドを着用しています。 力が本当であるかどうかは重要ではありません。  ＃1に挑戦するには＃2ヘッドバンドが必要です。  Afroは彼の友人を犠牲にし、復讐のためにマスターする。 しかし、この話は、彼が＃2ヘッドバンドを手に入れたことではない。 彼はすでにそれを持っています。 それは＃1を見るのにちょうど1つの長い散歩です; 彼の子供時代についてのフラッシュバックと途中で戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライのテーマは、あなたが復讐のために何を犠牲にしますか？  Afroは彼の主人を殺し、彼の友人が虐殺される。 彼はすべてのものに復讐を選んだ。 問題はアフロ自身が興味深いキャラクターではないということです。 アフロは強い、静かなタイプです。 しかし、彼は一次元的に書いているので、彼は不愉快になります。 復讐のための彼の探求を気にするのは難しい。 彼は数行を話し、人格はほとんど持たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが彼の復讐をすることができるように彼の友人が死ぬことを喜んで誰かを気にするために、あなたはそのキャラクターが好きである必要があります。 このショーは、復讐のために既に彼の気持ちを捨ててしまった後に行われます。 我々は彼が復讐のために人類をあきらめるのを見ているべきだった。 彼の子供時代のフラッシュバックは、面白い人としてアフロを描くことはないので、助けにならない。 彼は今の子供のように退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はそんなに退屈なキャラクターなので、彼についての他のことはすべて退屈です。 彼は戦いが鈍くなるように圧倒している。 私たちは強くても、途中でまだ苦労していたキャラクターを持っていたはずです。 彼らは彼に助手を与えることによって物事を魅了させようとしますが、魅力的なキャラクターだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幻想物理学を加えれば、すべてが土曜日の朝の漫画になります。 彼らはアフロをあらゆる戦いのたびにタバコを吸うようにして涼しく見せるようにしようとするが、それは色褪せるようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の良いキャラクターは、彼の親友、ジンノです。 彼はアフロの幼なじみの生存者の一人だったので、復讐を求める十分な理由がある。 復讐のために最も価値のある人は皮肉なことに終わり、主人公に対して復讐を望むのです。 アフロ自身が面白かったら、彼らの戦いは100倍も魅力的だったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの残りはあまりにも驚くべきことではありません。 すべての色がミュートされてグレーであるため、見るのが面倒になります。 悪人たちは決して脅かされることはなく、自分自身も面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはヘッドバンドのパワーをあいまいに保っているのが好きでした。 彼らは本当に神の力を与えましたか？ それは謎のレベルを追加し、復讐のテーマから離れていない。 アクション自体は素晴らしいです。 あなたはビュッフェの価値があります。 全体として、Afro Samuraiは最初は良い時計です。 二度目ではなく、そんなに。 アクションに深みがないので、あなたは退屈します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spectacular action, but it has no depth because of an an unlikeable, overpowered main character.    ★★☆☆    There’s another action anime flick that Afro Samurai probably took some inspiration from, Ninja Scroll. I was a teenager when I saw Ninja Scroll. It gave what I wanted: fast paced action with lots of violence and tits. It wasn’t until years later when I re-watched Ninja Scroll that I realized no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jchunter&#34;&gt;jchunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは非常にストレートであり、エピソードの不足の影響を受ける深みがない。
芸術は素晴らしく、とてもよく描かれ、アニメーション化されています。
サウンドトラックは楽しいですが、私はそれが誰のためでもないと感じています。
キャラクターの開発はほとんどないし、実際には主人公だけが深刻な発展を遂げ、残りはすべてそこにある。
声優はアメリカ人で、主人公はサミュエル・L・ジャクソンによって声をかけられています（しかし、彼は言葉をほとんど言わない&amp;hellip;）。また、他の有名なアメリカの有名人も参加しています。
その欠陥にもかかわらず、私は自分自身がそれが遂行していたものである狂気のためにそれを好きであることが分かった。 アニメはそれが何であるかを知り、それを受け入れます。 私はまた、これが日本/アメリカスタイルの融合のために非常にユニークなアニメであることを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jchunter/reviews&#34;&gt;jchunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is very straight forward and lacks any sort of depth, which is also a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、それらをきちんとしたカテゴリーに分けてスコアリングルークを使用してレビューを書いていますが、Afro Samuraiは独創的でないアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は基本的に、低予算の1970年代の「サムライスライスエムアップ」の映画「ロングウルフとカブ」（米国では「ショガンアサシン」として発売された）と「ベイビーカート あなたは地獄に行く！ これらは、「血まみれの怪獣」や「ゴアの魔法使い」の上映後、古いドライブイン劇場で見ることができるグラインドハウスの武士の搾取映画でした。 これらの映画は芸術的でも深いものでもありません。 彼らは単に聴衆に血液を吹き込み、たくさんのばかげた楽しい時間を与えたいと思っていました！ ところで、あなたが知らなかった場合のドライブインシアターは、大型の屋外のスクリーンに映写が投げられているので、観客が車と車で引き上げる場所です。 はい、実際には1950年代から1970年代まで存在していました！ 彼らは通常、非主流映画、最も頻繁には暴力的な搾取映画やポルノを演じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、驚くほど深い文字と哲学のためにアフロサムライを見ていないが、最高の狂気と楽しい以上！  70年代のサムライ搾取映画のトーンと感覚を絶対に釘付けにするのに加えて、それを別の70年代の主食と混ぜる。 ヒップホップの音楽と対話によるサムライスタイルの合成により、アフロはしばしばサムライシャンプーと比較される。 違いは、アフロはそれほど深刻なことではありませんが、2つの文化をもっと効果的に見て実際にミックスするのは面白いことです。  Samuel L Jacksonが演じる声は素晴らしいですし、サウンドトラックはChamplooとは違って、実際にはかなり良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは芸術的な傑作ではないかもしれませんが、それは私が強く推奨する非常に楽しい乗り物です。 アメリカンプロダクションアニメですが、ヤンクスは実際にこの仕事で偉大な仕事をしました。 あなたが実際にあなたのお尻を座って、最後にこの過小評価されたアニメを見れば、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169249&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    I normally write my reviews by dividing them into neat categories and using a scoring rubric, but Afro Samurai is an unconventional anime and I will review it in an unconventional style!    The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAfro Samuraiの制作に多くの人がかかわったと確信していますが、私はWu-Tang Clanに言及することなくこのショーについて議論することはできません。 それは1990年代を支配していた象徴的なラップ・グループであり、7人のメンバーで構成され、それが何であったかをWu-Tangにする役割を果たしました。  Inspectah Deckは、彼の内向的な韻で各歌に哲学的な感触を導入しました。Method Manは彼の伝染性のカリスマを持つグループの中で最も人気のあるメンバーでした。RaekwonとGhostface KillahはMafiosoのアイデアをWuに送りました。  GZAはすべての歌詞の中でも最高の歌手の一人であり、RZAはWu-Tangのリーダー/プロデューサーでした。 これらの7人のラッパー（Killah Priest、Masta Killa、Cappadonnaを含むWu-Tang Wannabesの軍隊と共に）は90年代に、ヒップホップの3つの古典（Chambers、Liquid Swords、Only Built 4 キューバ・リンクス）、2004年にOl &amp;lsquo;Dirtyが死亡した。Ol&amp;rsquo; Dirt McGirtが亡くなった後、Wu-Tangは同じではなく、忘れられないアルバムがいくつか出てきた。 彼らはヒップホップに偉大な音楽を持ち帰り、関連性を保つのに役立つスパークが必要でした。スパークは、&amp;hellip;アフロサムライでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この5エピソードのアニメは、ラップと武道の愛を一つにまとめた呉唐のために完璧だったので、私の大好きなメンバーのRZAがこの番組のサウ​​ンドトラックを作ったのです。 アフロサムライは、父親の殺人事件を少年と目撃し、父親を殺したガンマンに復讐を捧げる献血を目撃した剣士のことです。 私がWu-Tangのファンになる前に、たくさんのアニメを見る前に、Netflixで数年前に私の弟とアフロサムライをチェックアウトし、最後のエピソードを除いてすべてを見ました。 当時、私はそれが改善される可能性のある優れたアニメだと思っていましたが、10のうち7点を評価しました。数週間前、私はAfro Samuraiを再監視して、 私は前に持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのテーマソングは、カラフルで贅沢なものもあれば、複雑で感情的なものもあります。  「Brief」はアフロ・サムライのオープニングを「失望」と「視覚的に魅力のない」とともに説明する最初の言葉です。 さて、あなたはたぶん&amp;rdquo;いいよ、主題歌はうんざりです。 私はこれまでに言ったように、RZAはこのアニメのサウンドトラックを制作しました。もちろん、各シーンを汚い気分で完全に補完するのは素晴らしいです（Stone Meccaの&amp;rdquo;A Walk&amp;rdquo; 聞く価値のあるサウンドトラック）。  Afro Samuraiでの演技は、主に一握りの素晴らしいアメリカ人の俳優や女優たちが集まってきたことから、幻想的です。 タイタンAEで働いていたロン・パールマンは、アフロ・サムライの主任アンタゴニストであるジャスティスの声であったが、X-メン2に登場したケリー・フーは、邪悪な組織の誘拐犯/スパイ、 有名なSamuel L. Jacksonは、アフロとアフロの仲間の忍者忍者（Steve BlumとLiam O&amp;rsquo;Brien、アニメ声優の世界で巨人で、無作為な剣士または2人の周りにぶら下がっています）として出演しました。 ああ、アフリカ系アメリカ人の主人公（アニメのタイトルのための最初の人物）と、他の黒人キャラクターもいます（私にとってはいつも親指で）。 これらは私がここで見つけることができるすべての肯定的な特性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロはこのアニメの象徴的キャラクターであり、彼はその静かなタイプの一つです。 彼は外傷と欲求不満を抱いている孤独な剣士であり、ショーは同情に値する人物であると描写しているが、アフロは単に無益であるという。 ロボットやロケット打ち上げ機を使った古代日本でのアフロの探求を通じて、他のキャラクターが紹介されています。 ジャスティスは、まばゆい肌のガンスリンガー/哲学者であり、程なく深いところがありますが、特に思い出深いものではありません。 忍者忍者は、私が好きな、アフロの、彼が観察していることに丁寧にコメントし、私たちの主人に望ましくないアドバイスを与える、より話しやすい仲間です。 正義と並んで、他の悪役はAfro Droidのようなアフロの頭の後ろにいる（プロデューサーはキャラクターの名前で本当の想像力ではない？）と空のセブン（私が前に述べた7人のラップ・フィギュアのグループを思い出させる） しかし、彼らの真の傑出したはすべて真実です。 怒りの様子は、熊のようなロボット装甲に縛られた男で、血の汚れた剣を2つ使い、かつて友人と呼ばれていた剣士を殺すことに決めました。 悲しいことに、ジノもアフロサムライを救うことはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これはシリーズ全体にすることはできません」これはAfro Samuraiを完成させたときの私の考えを超えた最初の考えでした。 オーバー・ザ・トップの戦いの場面やキャラクター化の一般的な欠如は許されるかもしれませんが、非暴力についての頭が痛い結末は本当に私を怒らせました。 アフロサムライはシリーズと名付けられるべきではありません。 深刻なタイトルとして見なされないプロットホールがたくさんあるOVAの5エピソードの血行をはるかに上回っている。 これは、狂信者がシリーズを本当に凝固させたり正当化する側面を考えずに楽しむ「ターン・オン・ブレイク・オフ」ショーの古典的な例の1つです。 あなたはAfro Samuraiを過大評価することができますが、私はWu-Tang Clanに関連するアニメからより良いものを期待していたので、私は失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m sure a lot of people were involved in making Afro Samurai but I cannot discuss this show without mentioning the Wu-Tang Clan. It was an iconic rap group that dominated the 1990s, a team of seven members who served different roles in making the Wu-Tang what it was. Inspectah Deck introduced a philosophical feel to each song with his introspective rhymes, Method Man was the most popular member of the group with his infectious charisma, Raekwon and Ghostface Killah brought their Mafioso ideas into the Wu, Ol’ Dirty B*stard inje &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruze&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアフロサムライを見るのが嫌だった。 理由はありませんでしたが、私はそれを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、彼の父親を殺した武士のための復讐を求める男のことである。 ある意味、プロットはオリジナルではありませんが、サミュエル・L・ジャクソンの声優とのコラボレーションによって、プロットの「真剣さ」に少しコメディーがもたらされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っているアニメーションはかなり良い、顕著ではないが、それほど悪くない。 私が言っている武士の行為の多くは、主なポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この種のプロットは永遠に続くことができないので、5つのエピソードであるという事実は本当にプラスです。 だから、本当に、あなたが短くて甘いものを見たいと思っていて、引き出されていないなら、それを行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aishiteruze/reviews&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was actually kind of reluctuant to watch Afro Samurai. There was n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もし私が、すべての美しさと脳なしというアニメを非難する理由がなかったら。 それでアフロサムライは他の人のように「実体を超えたスタイル」という言葉に合っているので、私は確かに1つを持っています。 それは、特定の聴衆にのみ対応することを確認します。これは、アクションと目のキャンディーの群衆です。  Studio Gonzoは、ビジュアルになるとすぐに配信することが知られています。 甘口荘などのシリーズ：この主張を支持する以上に、モンテクリストとバシリスクの伯爵。 アフロサムライは引き続き伝承を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションは間違いなく一流です。 戦闘シーンは速いペースで、とても流動的で、詳細です。 飛行機の途中で細断された弾丸を見るだけで、何十人も人を散らし殺すのはすばらしいことです。 さらにアニメーションには、ほとんど再利用されていないセルが残っています。 振り付けは、忍者関連のアニメで忍者のスクロールを上回る格闘技で見た中で最高のものですが、完全に恐ろしいサムライディーパー京を完全に粉砕しています。  Afro Samuraiのアニメーションが欠けていると誰もそれを見なかったか、または彼らはそれを憎む理由を探しています。 それはそれを十分に引きずる以上のものがあるので、実際には呼び出されません。 アートワークは素晴らしく、いくつかの素晴らしいキャラクターデザインと非常に良い設定で、色とスキームを非常にうまく使用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも非常に良いです。 イーストコーストのヒップホップアーティスト、RZAのWu-Tang Clanがサウンドトラックの後ろにいる。 ビートはあなたが彼から期待するすべてのもので、ざらめき感とシリーズのリズムを捉えます。  Afro SamuraiとChamploo Samuraiを初めて見たとき、私はサムライの場面でヒップホップを気にしなかった。 私はそれが私の中の伝統主義者と関係があったと思う。 私はそれがここで働くことを認めます。 私はまだ完全にそれのファンではないですが。 実際、私はそれをまったく好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスの仕事はSamuel L. Jackson（Afro Samurai、Ninja Ninja）、Ron Perlman（Justice）、Kelly Hu（Okiku）によって行われます。 声の仕事は平均ですが、あなたは超刺激的な漫画の救援忍者忍者から聞く時間の過半数を占め、決して立ち止まることはありません。 他の2人の声優は、短い役割のためにほとんど聞かれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、想像力が確かに野生のものだったので、面白い世界もあります。 これらはあなたの伝統的な武士や修道士ではありません。 キャラクターには、クロスボウ/グレネードランチャーを梱包しているロニンと一緒に携帯電話を使っている僧侶のような、古いものと新しいもののジャンルを組み合わせた膨大な武器とサイバネティックスの装備が装備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シリーズの悪い特徴については、これは完全に味の問題である部分です。 作家は目のキャンディーと血の欲望の観客に焦点をあて、彼らは完全にキャラクターを捨てて群衆を動員しました。 すべてのキャラクターは信じられないほど穏やかで、ほとんど誰も本当に好きではありません。 アフロは実際には開発されていませんが、彼の仲間の忍者忍者はアフロの静かな性格の反対です。彼は非常に声高で声高で明るいです。 彼は実際にはアフロのキャラクター開発だと言われています。  Afroは単に良くなったり悪くなったりしないので、私はそれを見ない。 彼は私が考えることができる最も静的なキャラクターの1つです。 これは必ずしも彼を悪いキャラクターにするものではなく、非常に興味深いものではなく、簡単に忘れられないものです。 残りの文字は単に薄いプロットを押すだけであり、それ以外は何も押さないことになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、血、死、切断された手足の多い非常に暴力的なシリーズです。  Samuel L. Jacksonが知られている多くの冒涜が続いた。 ファンサービスとグラフィックスのセックスシーンはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはすべての人のためのものではなく、私は何年も前から再見ていません。  Ninja Scrollの血まみれの多い嘆きのアクションシェードが大好きな人は、おそらく楽しまれます。 サム・ジャクソンのファンとRZAのプロダクションは、それを撃つべきだ。  DVDセットには、コメンタリー、声優、プロデューサー、そして舞台裏のインタビューを含む第2のディスクも付属しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：非常に高い生産価値、さまざまなジャンルの良好なブレンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：紙の薄いプロット、弱い文字、弱い結末&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I never had a reason to accuse an anime of being all beauty and no brain. Then I would definitely have one now, because Afro Samurai fits the term &amp;lsquo;style over substance&amp;rsquo; like no other. It makes sure to cater only to a specific audience, which are the action and eye candy crowd. Studio Gonzo has been known to deliver when it comes down to visuals. Series such as Gankutsuou: The Count of Monte Cristo and Ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcgillacuddy&#34;&gt;Mcgillacuddy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから面白いと思ったので、私は地元のウォールマートでこれを選んだ。 私は若い頃、アフロサムライのことを聞いたことがありますが、ビデオゲーム、テレビ番組、またはちょっとしたキャラクターのようなものは、まったく分かりませんでした。 しかし、ビジネスに立ち入ってみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;復讐の物語&amp;hellip;これはもうたわごと？ さて、復讐の物語は、MCが所有しているキャラクターが好きな人なら、ちょっとおもしろいですが、そのようなものにはあまり忍耐がなければ、ロールアウトしてください。  Afro SamuraiはAfro Samuraiの略で、＃1ヘッドバンドのために裁判官によって父親が殺された。これは着用者に神のような力を与えると言われている。 完全に開発された育ちの男として、アフロは最終的にジャスティスにヘッドバンドの決闘に挑戦するが、Afroが着用する＃2のヘッドバンドを望む他の戦士に対して最初に立ち向かわなければならない。 そして&amp;hellip;それはかなりです。 シンプルなプロットは私にとってはうまくいきませんが、私が楽しんだのはアフロの裏話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が考えているように、アフロ（サミュエル・L・ジャクソンの声）は、彼の完璧な戦闘スキル以外にもかなり生き生きしたキャラクターのようですが、彼の裏話は本当にそれを補って、アフロが彼と かなり楽しかったです。 忍者忍者（声優もジャクソン）は、アニメがこのように暗くなるために非常に必要な主要な漫画の救援キャラクターです。 忍者の忍者は面白かったです。 彼はそうではないと思うかもしれませんが、サムエルの優れた声優で、彼は実際に人生に人生をもたらしました。 しかし、忍者忍者は、観客を笑わせる以外に、ショーでは非常に大きな役割を果たしません。 彼はアフロや他のキャラクターにはほとんど無視されています。 キャラクターは成長しないものの、私は彼らがこの番組が長くても5エピソードであると考えることは期待できませんでした。 アニメの長さが短すぎて、それを詰め込むことができないので、キャラクターの発展を期待してはいけません。このキャラクターの得点は、私の最終得点にあまり影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1単語：ハードコア。  Afro Samuraiのアニメーターには、このショーではおそらくアニメで見た中で最もクリーンなアニメーションがあったので、皆さんに帽子をかぶっています。 戦いのディテールはとてもダイナミックなので、毎回の戦い、特にアフロとアフロドロイドの戦いは、私のトップ10のアニメ戦で上位を占めています。 色は信じられないほど大胆で暗いので、アニメーションでは大きな役割を果たし、アフロのすべてを欺く暴力的に見せます。 ああ、ところで、このショーは非常に血まみれです。 それは私が見た最も暴力的なアニメではありません。 それは内部の器官が吐き出されるまでは行かないのですが、大きなカタカナで人間をスライスする独特のビデオゲームの方法がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあらゆる種類の音楽が好きです。 ヒップホップ、ラップ、ジャズ、ロック、フィルム・オーケストラ、そして頭を叩くような重金属ではない他のほとんどのものが含まれます。 私はヒップホップとラップを聞いて育ったので、私はテレビ番組や映画の中で、そのタイプの音楽のいくつかを紹介しています。 このショーの音楽は、Samurai Champlooのようなものからはほど遠いですが、実際のSCトラックに最も近いように聞こえるからといって、私の関心を引くトラック、  Black Knightsに捕まえられたのは、アフロドロイドとの戦いにとって優れた選択でした。 あなたが音楽のための良い耳を持っている場合、曲は基本的にそれが低テンポであるにもかかわらず、戦闘シーンにそれに一種の「誇大宣伝」感を与えました。 サウンドトラックは、そのような種類の音楽に参加している人々のための良いピックアップです。 リズムが気に入っていても、韻文はあまりにもスケッチすぎるので、テーマソングはあまり気にしませんが、それ以外のアフロサムライの音楽は楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、アフロサムライを見るのは、そのキックオフアクションとアニメーションのために簡単に楽しむことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一度それについて考える時間を取れば、ショーは上層ではありません。 私は、アニメーション、狂気の戦い、そして良い音楽がそのほとんどを補うので、私のアニメコレクションに永続的な滞在を楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mcgillacuddy/reviews&#34;&gt;Mcgillacuddy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I picked this up from my local Wal Mart pretty much just because it looked interesting. When I was younger, I have heard of Afro Samurai, but I never knew exactly WHAT it was, like a video game, TV show, or just some character. But let&amp;rsquo;s get down to business&amp;hellip;    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    A revenge story&amp;hellip; this shit again? Well, revenge stories are somewhat fun to watch if you like characters getting owned by the MC, but if you don &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icehawkdown&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初アフロ・サムライを見始めたとき、アクション・シーンの早い段階で吹き飛ばされました。 私の初期の理論は、より多くの戦いを設定するためにプロットがほとんど周りにあったということでした。 私はショーにいくつかのエピソードを持っていたので、ショークリエイターが自分のプロットがどれほど弱いかをAfroのフラッシュバックとして認識していないように思っていたことに気づき、メインのプロットは実際には非常に良いチャンク これらの部分はかなり一貫して退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロのプロットは本当に単純なばかげたばかだ。 それは常に信頼できる復讐の話から始まりますが、それは世界で＃1になることを試みることについてたくさんのばかげたやりかたに変わります。 地獄を互いに打ち砕くという人の動機は決して理にかなっていないので、それに多くの時間が費やされているのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはAfroを今までに一番クールな人間にすることを本当に難しくしていますが、彼は今まで見たことのない「悪い」キャラクターから目立たなくなってしまいます。 ショーの他のすべてのキャラクターは基本的に迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロの主な償還ポイントは、悲しいかな欠けている戦いです。 アフロのすべての戦いは、ばかげて悲惨で、スタイリッシュで、満足しています。 私は顎を落とすと言うかもしれません。 戦いを楽しみにするのは簡単ですが、悲しいことに、彼らはできるだけ頻繁に起こることはありません。 ショーでの戦いの量は、ショーが進行するにつれ少し増加し始めますが、ほとんどの場合、ショーが進行するほど良くはありません。 私は最初のショックと血とゴアの畏怖の後、戦闘シーンのようなものがその効果を失うと思うが、それでもかなり楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリッシュでクールなアフロサムライの試みは、戦いになると実際に働く。 それはプロットになると、古典的な物語を超クールでスタイリッシュな終わりを完全に平らにする試みは終了します。 アフロサムライは素晴らしい罪悪感を与える可能性の高いショットでした。 代わりに、私は自分の人生の1時間半をそれに費やしていると罪悪感を感じました。 あなたがトータル・アクション・フリークであっても、私はこれを見ることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IcehawkDown/reviews&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching Afro Samurai, I was blown away by the action scenes early on, as well as how contrived and generic the plot was. My early theory was that the plot was mostly around in order to set &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bagira20&#34;&gt;Bagira20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは私の意見では、アニメコミュニティの新人には完璧なシリーズです。
理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiは5つのエピソードしかない短いシリーズなので、映画よりも映画のように感じることはほとんどありませんが、シリアル形式に分割されています。 ストーリーは非常にシンプルで、これまでに発表された最高のストーリーではありませんが、このシリーズでは十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは見て豪華であり、戦いはすべて非常に滑らかで非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も素晴らしいですが、実際に出てこない限り、音楽を批評することはありません。 シリーズには実際にオープニングがないので、話すことに意味がありません。
声優もいいですが、英語版しかないという紆余曲折があります。 これは、私がこのシリーズがすべてのものを見たくないかもしれない初心者のために素晴らしいと思うもう一つの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロと彼の友人は「クールで」「変わった」以外では本当の性格を持っていませんが、キャラクターも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが考慮されて、これは新人と長いアニメ愛好家の両方のための素晴らしいショーであり、私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bagira20/reviews&#34;&gt;Bagira20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai is in my opinion a perfect series for newcomers to the anime community.  Here are the reasons why:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risan07&#34;&gt;Risan07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今アフロサムライは私が実際に見たいと思っていたので、私のリストには私のリストに載っていましたが、出てきたときにアメリカでかなり人気があったという事実のために。 それは私が実際にそれを見ていたというだけで見なければならなかったそのタイトルの一つでした。 私は本当にすぐにそれを見る意思が全くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私の友人（まだアニメの世界に新鮮で新鮮な人）が私が非常に多くの異なるシリーズを見ていて、アフロサムライを見ていないことがぎっしりと鳴っていたまででした。 私が最初に完了したいセットリストを持っていることを彼に説明しようとする私の試みはすべて、ろう者の耳に落ちた。私はすぐに彼のコンピュータの前でぶち壊され、最初のエピソードを見た。 私の最初の考えは「オハイオ州の神&amp;hellip;。一口*」であり、私が最後のエピソードを見たときでさえも、私を残しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
岡崎隆史が実際にストーリーテリングの才能を持っていなかったので、オリジナルのアフロサムライの漫画は、ひどく欠けていたと言われました。 そして、私はそれのアニメ化された適応から見たものから、私は同意する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまっすぐです。私たちは、現代の都心と、封建的日本のテーマでSF要素を融合させた世界に入り込んでいます。 そして、この世界には、世界で最も偉大な戦闘機を象徴する2つのヘッドバンドがあります。  1番は神と考えられ、触手ではありません。 一方、ナンバー2はナンバー1に挑戦できる唯一の人ですが、ヘッドバンドを求めているすべての人と戦うために呪われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは1から始まり、2は戦おうとしています。  1の息子は、2人が父親を殺すのを見て、自分のためにヘッドバンドとタイトル1を取ります。 彼は若い少年に挑戦し、彼は彼が彼と戦う準備ができているように感じるとき、彼が神の山で彼を待つことを彼に伝えます。 そして、若い男の子は成長し、新たなナンバー2として戦い、父親を殺して、伝説の恐れアフロサムライになることに対する復讐を求めることを誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私たちが彼が5番のエピソード全体を通してやっていることであり、1番と戦うために山に向かう途中です。各エピソードは新しい敵が彼を少しずつ すべてのエピソードで数字2が明らかにされています。 私たちは、彼の過去が現在に結びついているだけでなく、終わり近くの重要な要素として役立つことをすぐに認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ以外にも、それは死だけの話であり、他にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10
今、岡崎氏が輝いていた場所が芸術です。 彼の若者は明らかにアフリカ系アメリカ人を描くのが好きで、ヒップホップに触発されました。 私たちはBoondocksとSamurai Champlooと混在するスタイルを見ます。 それはすべて誇張されており、私はショーに合っていることが分かった。 男性は誰も見栄えが悪く、かすかに見えるか、または擬人化のように見えますが、これはデザインにもかかわらずアートにある現実感を与えます（女性は美しいと言われています。  ）。 アニメーションもまた、飾り付けされて誇張されています。これは、目立たないように見えるようにするアートで再び機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、私は本当にそれほど背景に気付かなかった。 私は文字とその対話に注意を払うには余りにも忙しかったです。 背景の目的は、シーン全体を引き継ぐのではなく、シーンの気分を設定するだけでなく、キャラクターに相互にやりとりできるようにすることです。 この意味で、バックグラウンドはその目的を十分に果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;配色もBoondocksに似ており、やや不透明で暗いです。  2000年代前半には、暗くて荒々しいカラースキームを持つ多くのアニメが制作されたので、それが出てきた時期もあります。 あなたは実際にショーで鮮やかな色を見つけることはありません、サンセットオレンジのために保存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私が言いたいことがあります。 その中にはたくさんの血があります。 しかし、これは、ストーリーがアフロが人々の束を殺しているだけなので、これは予期されることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
彼らのアニメでヒップホップとラップを好きな人には申し訳ありません！ 音楽スコアはWu-Tang ClanのRZA以外の誰も作ったものではありません。 あなたは彼がオープニングとエンディングのテーマ曲だけでなく、アニメ全体でラップを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして誰がアフロサムライと彼の変わったエゴ、忍者の忍者をサミュエルL.ジャクソンよりもプレイするのは誰ですか？ アフロが話すのを聞いた瞬間から（あるいは声を聞いたことがない人は、忍者の忍者が話すときによく分かるでしょう）、あなたはアニメキャラクターの背後にある声優が誰であるかを知っています。 最初はあなたはこれが印象的だと思うかもしれませんが、サミュエル・L・ジャクソンは何も言わないと思います。そして、あなたはまだこれがかなりクールだと思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私はショーに組み込まれたそのようなフレアやスターを気にしませんでした。 私が間違ってはいけない、音楽はテーマに合っていて、ジャクソンさんの演技は大丈夫だった - それは私のお茶のカップではない。 しかし、少なくともあなたはこのショーが確実にアメリカで作られたと言うことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
キャラクターはストーリーラインほど簡単です。 我々は実際に彼が強さと解決方法をどのように成長したかを示す、物語の焦点を得るアフロの背景だけを見ています。 私たちは彼が今までと同じようにストイックと復讐を続けていることを賢明に見ています。 他のキャラクターはまったく触れられていないし、Afroがやりとりする人の大部分はNumber 2のヘッドバンドで彼を殺そうとしている。 これは物語の目的を果たしますが、あなたが深いキャラクターの成長を望んでいるなら、あなたは別のアニメをチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したいと思うもう一つのことは、たとえ文字がかなり二次元的であっても、彼らはまるで「ギャングスターの凶悪犯」のように振る舞います。 まあ、彼らは - しかし、私は彼らが現代の都市の凶悪犯のように行動するということです。 これは、ショーをもう少し笑いにします、私は認めます。 また、このショーにはたくさんの呪いがあります。 だからこれを念頭に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
ごめんなさい！ 私はちょうどショーに入ることができませんでしたが、少なくとも私はそれを見たと言うことができます。 これは大人の番組ですから、近くの子供たちと一緒にこれを見ることはお勧めしません。 真剣に大量の呪いと殺しと血があるので、私は若い十代の若者にそれを見てもらうことを勧めません。 一方で、重い思考やストーリーの関与なしにあなたを楽しませる場所を見てみたいと思ったら、アフロサムライをお勧めします。それは、死と悪い同情の5つのエピソードしかないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risan07/reviews&#34;&gt;Risan07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now Afro Samurai was on my to watch list not really because I actually wanted to watch it, but for the fact that it was pretty popular in United States when it came out. It was to be one of those titles that I had to watch just to say that I actually watched it; and I really had no intention of watching it anytime soon.    That was, until my friend (who is still new and fresh to the world of anime) was flabberghasted that I had watched so many different series and have not watched Afro Samurai. All my attempts to explain to him that I had a set list that I wanted to complete first fell on deaf ears, and I was promptly plopped in front of his c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライはアニメにとって非常に立体的なキャラクターを持っていたと思うし、アフロサムライ自身が保っていた全体的な雰囲気は、この物語の深みに本当に加えられた。 私は率直に言って、アニメ全体に大きな問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたに執着し続けましたが、もう少し時間があればうれしいでしょう。 私たちの主人公のバックストーリーは本当にうまく処理され、私たちは感情と彼の全体的な視点をうまく理解しました。 このキャラクターは、この時点で話を進めさせるのが難しくなっています。真実に言えば、そういうキックの悪役です（私の意見ではサミュエル・L.・ジャクソンがお尻をつけているイングリッシュ・ダブの話ですが ロン・ペリマンはただの色合いです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは価値のある時計です。 私はそれを3回見ましたが、それでも私を驚かせることは決してありません。 自分のリストに決定的な追加。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that Afro Samurai had very three dimensional characters for an anime, and the overal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;showandag&#34;&gt;showandAG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「サミュエル・L・ジャクソンは誰ですか？
&amp;lsquo;これまで映画を見たことがありますか？ 彼は黒人です。
どうやらこれはアニメに当てはまります！ しかし、真剣に&amp;hellip;私は、このアニメが、日本や何かと競争するアニメでのアメリカの試みであるはずだったと聞きました。 あなたがアクションアニメの気分になっている場合、短いスリルのための素晴らしいショー。 それが何の理由で作られたかは、かなりうまくいった。 それは本当に短くて、それは非常に面白い簡単なプロットを持っています。 サム・L・ジャクソンはいつものように彼の役割において素晴らしい仕事をしています。 ショーは本当に良いアクションシーケンスを持っています。 音楽トラックはRZAによって作られているので、もちろん私が本当に楽しんでいたWu-Tangのヒップホップ感覚があります。 キャラクターデザインの中には、典型的なアニメに比べて幾分慣習的ではありませんが、それはまったく気にしませんでした。 全体的に私はアート/アニメーションはかなり良いと思っていました。 それは血と痛みを持っていますが、あなたが本当にアニメの血によって消されない限り、私はこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/showandAG/reviews&#34;&gt;showandAG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Who is Samuel L. Jackson?&amp;rsquo;  &amp;lsquo;Ever see a movie? He&amp;rsquo;s the black guy.&amp;rsquo;  Apparently this applies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragova&#34;&gt;Ragova&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのユニークなアニメが、もっと良い映画を理解するためだけに全体的に楽しい時計であることを発見しました。 ゲットーの声と芝生の雰囲気は、サミュエル・L・ジャクソンのボーカルとうまくいった。
私は、それが意図だったと思うが、アフロは非常に無関係なキャラクターであることが分かった。 コミックの救済は、彼の言葉の仲間を通じて提供されます。 アクション恋人は、しかし、叙事詩の剣の戦いが頻繁に発生するように、これを見て恐れる必要はありません。 アートワークはどんな意味でも華麗ではなく、物語は非常にコヒーレントではなく、短すぎるかもしれませんが、それにもかかわらず、面白くてアクション満載のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ragova/reviews&#34;&gt;Ragova&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this unique anime to be an overall enjoyable watch, i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれまで行ってきたレビューは、高い評価を受けたアニメについて話したいので、かなり肯定的でした。 今、私が実際に好きではなかったアニメ、アフロサムライについて話をする時が来ました。 それはおそらく私が今までに見た中で最も失望したアニメだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
この番組の芸術はかなり悪いです。 それはそれに芸術的価値がないという事実から苦しみ、おそらく最悪の部分はほとんどが暗いという事実である。 本当に暗くなります。 あなたは黒い画面を対話に設定し、唯一のアニメーションは剣のスラッシュと血を見ているかもしれないほど暗いです。 実際には、まさにこれがほとんどの場合に起こったことであり、あらゆる場面は血液と光の瞬間だけです。 キャラクターモデルはすべてのキャラクターがスタンダードデザインの選択肢に落ちただけで、他のものよりもはるかに目立つように努力していないので、怠け者でもありました。 正直なところ、このアニメが伝えたいと思っていたスタイルは、全く新しいものをテーブルにもたらしておらず、ちょうど大きな混乱であるため、アニメーションはショーの最悪の側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
今ショーの最高の部分を移動するが、それを保存するには十分ではない、音。 このショーを見る理由があって、私が最初に興味を持った理由があったなら、それは最も顕著な特徴でなければなりませんでした。アフロはサミュエル・L・ジャクソンと呼ばれます。 私は言うことができる、彼はあなたがこのショーについて覚えている唯一のことは、他のすべてが忘れられているからです。 サムジャクソンという悪名高いことでなければ、私は正直言ってこのショーを残してしまいました。 神に感謝サム・ジャクソンは、キャストの残りの部分は配信しないため配信します。 正直なところ、FFXのTidusの声が私が見たいと思っている最後の人物であることから、ジェームス・アーノルド・テイラーを真剣に再演することは決してありません。 音楽はそれが何であっても、特別なものではなく、何も知られていないものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：
アフロサムライは退屈です。 ちょうどそれのようにそれは退屈です。 ストーリーはよく出てこないし、これらのキャラクターのほとんどは完全に記憶不能です。 彼らは5つのエピソードと映画で立ち往生していたので、ストーリーはそれほど大きくないと主張することができます。 だが、ほとんどのアニメファンは、FLCLが6つのエピソードだけであることを知っているため、実際に起こったすべての狂った狂気にもかかわらず、実際にそのプロットを見ることができたので、それはばかげている。 アフロサムライが指摘していることはありますが、私はあなたに一つのことを教えてくれるでしょう。 文字のひとつ。 アフロを彷彿させる忍者忍者（Sam Jacksonが彼が一番よくやることをするキャラクター）は、実際に彼が本物であるかアフロの意志であるかわからないので、実際には面白かったと思うショーの1つの側面です。 実際にアフロサムライの観客をもっと面白くすることができるようなものですが、他のものはショーを面白くしないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アフロサムライは大惨事です。 それが提示されている方法から、特にシネマ・バサスのサミュエル・L・ジャクソンを迎え入れると、これはクールなショーになるようです。 しかし、ショーはたくさん欠けていて、とても怠惰なので、私はそれを強く勧められません。 あなたが私のようなサム・ジャクソンのファンなら、それをチェックして試してみてください。私たちの残りの人はサムライ・シャンプーのようなアニメに時間を費やします。 あなたが私を許したら、私はクマの衣装の頭を入れて復讐をするつもりですか？ このアニメは私に良いセオフを与えてくれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reviews I have done so far have been fairly positive as I like to talk about highly rated anime. Now it is time for me to talk about an anime that I actually did not like: Afro Samurai. It&amp;rsquo;s probably the most disappointing anime I have ever seen yet.    Art:  The art in this show is pretty bad. It suffers from the fact that i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anti-illuminatus&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは特別なものです。 私にとっては、それは基本的に呉唐藩全体のアクション満載のアニメ表現です。 ヒップホップと昔の東アジアの歴史と文化の融合。  RZAのサウンドトラックの制作は、その存在に私の注目を集めたものであり、もし私が巨大な呉唐ファンではなかったなら、私はこのショーを私のように賞賛していなかったでしょう。  Wu-Tangの大部分が古いkung-fuおよびsamuraiのフリックからのサンプル対話を追跡するので、Afro Samuraiはいくつかの本当のヒップホップの特徴および本当のRZAの傑作サウンドトラックを投げるサムライのフリックである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サミュエル・L・ジャクソンの声は、アフロのタガログンの声が、「私はこの凶悪な飛行機でこれらの邪悪なヘビと一緒にいた！」とか、おそらく「イーシャンの雌犬」のような古典的なジャクソンの声を完全に連想させる 「魔女は足のマッサージも同じではない！」英語のキャストには、DiMaggioの仲間（FuturamaのBender、Adventure TimeのJake）のような、他にも認識可能な声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的スタイルは地獄のように魅力的なものです。 彼らの顔をしっかりとした顔と奇妙な体を持つ、神を嫌うコミックブックのようなものだ。 アフロの象徴的なアフロは単に輝かしいものです。 彼の性格は日本人の心に由来しているとは信じられません。 世界中の誰もがC.R.E.A.Mを理解できることを示しています。私はサウンドトラックについて話す必要はないと思っています。これは、RZA製作のスコアであり、止めることはできません。 あなたがRZAを知らないなら、ヒップホップは彼の生産能力とスタイルがなければ同じではないでしょう。 あなたはカニエウェストの仲間を知っていますか？ 彼はRZAの存在がなければ大したことではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiを見てみる前に私の推薦する：完全なクソ唐のアルバムに耳を傾ける。  Enter the Wu-Tang（36 Chambers）のデビューアルバムになる可能性があります。それは、Wu-Tang Foreverである可能性があります.GZAのLiquid Swordsを犯している可能性があります。 どんなやり方でも、カンフーやサムライのムービーサンプルはすべてのトラックをリアサイスの統合アルバムにすることができます。 その後、Afro Samuraiに乗ってみると、地理的に離れているこれらの文化の中で、彼らができる限り遠く離れていることを知ることができます。 ああ、アフロサムライを見てください。復活、それ以上のことは信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anti-Illuminatus/reviews&#34;&gt;Anti-Illuminatus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samuel L. Jackson’s voicing makes it all the more wondrous, especially with his voicing of Afro’s tagalong being utterly reminiscent of the classic Jackson voices like “ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tmasterson&#34;&gt;tmasterson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注意：私はアフロサムライを数年前に見て、もう一度見直しました。 私の考えは、物語が起こる狂った世界への私の最初の旅行の間にちょっと変わった。私は百以上の他のシリーズを見ていて、まあまあではないと率直に言いました。  M＆A。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、AS（私は今からタイトルを省略します）は、数年後でもユニークです。 ストーリー（S）、アート（A）、サウンド（S）、キャラクター（C）、楽しさ（E）、オーバーオール（O）の6つの基準について説明します。 しかし、私が始める前に、これが私の最初のエントリーであることを認めなければなりません。よかったね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S：6
私は、典型的な話はあるが、復讐の物語としての本来の味があると言わなければならない。 私はAFが多くのキャラクターのように彼の心を変えずに彼のゴールを完全に追い抜いているという事実が好きだった。 ストーリーに続く映画を見た後、私は彼が「Ressurrection」の瞬間に彼を見つける状態にさらに満足しました。 シリーズの平凡な側面は最高だった.AFが生き残るチャンスがなく、ほとんど生き残れなかった多くの状況があり、次の日はまるで戦いがないように見えた。 彼をターゲットにしたモチーフは面白かったですが、彼のスキルはそれほど素晴らしいものではありませんでした。 また、私がティーンエイジャーだった時には、ゴアの瞬間が涼しかったですが、今はエピソード全体を通してただちにドラッグします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A：7
私はシリーズの芸術は、スタイルが他のシリーズと異なるので、非常にユニークであることを認めなければならない。 それは同人誌として始まり、これの背後にある正当な理由です。私はそれをGOODとして評価しなければなりません（もしシリーズが7歳ではなかったのですが、例えば2010年に生産されたならば、 毎年）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S：7
ラップミュージックは本当に興味のある分野ではありませんが、私はサウンドトラックの良さと、それがどのように戦闘シーンとうまく調和するかを賞賛しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C：5
私は認めなければならない：文字のいずれかの深さはありませんでした。 これはおそらく、クリエイターがアクションに集中しすぎたためですが、これらの5つのエピソードで復讐のモチーフ以外の面白いものはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E：8
私は数年前にそれを楽しんだし、今でもそれは見て楽しいです。 深くて興味深いものはなく、どこでも純粋な行動と血のみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O：6
シリーズは出てきたときオリジナルだったし、私のカントリーでもウイルスになってしまった。 それにもかかわらず、おそらく私はそれが行動以外の何も持っていないので、それをもう一度見ないでしょう。 このレビューを読んでいる誰かがいるなら、私はあなたに警告する必要があります：あなたが行動や勇気以上のものを求めるなら、どこか別のものを見てください。 私はあなたに保証します：そこに何百もの面白いシリーズがあり、あなたはすぐに多くの良いものを見つけるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tmasterson/reviews&#34;&gt;tmasterson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ATTENTION: I watched Afro Samurai a few years ago and just now re-watched it. My opinion changed a bit as between my first trip to the crazy world in which the story takes place and this not-so-long ago as I watched a hundred or more other series and frankly said got use &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berserkersoul&#34;&gt;berserkersoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこのシリーズを見ることを楽しみにしていました。それは、私が見た他のアニメのほとんどが非常に非定型であり、私が何を期待していたか完全にはわかっていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
実際にプロットはありません。 主人公、afro samurai（ちょうどアフロとして知られている）は、第1侍になり、父親の死に復讐し、主な敵であるJutsice（1番）を殺すために探求している。 本当にそうです。 彼らは実際には本当に興味深く、非常にダイナミックかつ密集しているアフロのバックストーリーを含んでいます。 この子供がどんなに激しい殺人者になったかを見ることは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
アニメーションは実際には非常によく行われています。 すべてはかなり流動的で、戦いの場面は面白く美しいものでした。 私はそれほど芸術的なスタイルについてそれほど恐ろしいものではありませんが、それは醜いものではありませんでした。 選ばれた色の口蓋は本当に不毛の風景と空虚感を強めた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音楽はヒップホップ・バイブとサムライ・チャンプルーを思い出させた。 私は実際にイントロの曲を本当に楽しんだ。 最初からアニメの音色を形作るのに役立ちます。 サミュエル・L.ジャクソンは偉大な​​声優ですが、彼は忍者の忍者とアフロをやっている素晴らしい仕事をしました。 私は本当に他の文字のすべてについて同じことを言う。 彼らは彼らの声の背後に生命のないスクリプトをまっすぐに読んでいたように聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
アニメは短いので、実際にキャラクターの開発には時間がかかりませんが、バックストーリーはキャラクターがどれだけ遠くまで来たかを観客に本当に助けました。  Genoは過去から現在までの変化から私の好きなキャラクターのひとりでした。 彼は現時点ではあまりにも長く表示されていないような複雑なキャラクターでした。 アフロはまた非常に深い性格を持ち、その物語はバックストーリーの助けを借りて美しく描かれ、プロデューサーはうまくやった。 一方、悪役はそれほど大きくはなかった。 彼らは非常に表面的で、乾燥しており、ステレオタイプであった。 彼らは本当の韻や理由のない純粋な悪の束に過ぎませんでした。 少し残念&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：6
このシリーズに欠けている何かとそのイライラすることは本当に正確に欠けているものに私の指を置くので。 私はちょうど私が行くつもりだと思ったように、私はちょうどそれのいずれかの側面で夢中にされたシリーズを嫌っていなかった。 私はシリーズはちょうど私のためにwasntだと思います。 私は間違っていませんでしたが、私はちょうど何かに欠けていたように感じた。 それは本当にシリーズの劇的な部分にダンパーを置く声の演技かもしれませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
-plotは非常に基本的です。 共通の復讐プロット、何も新しい
 - アニメーションは素晴らしかった。 スタイルに夢中ではない。 色の口蓋は本当に空虚、悲しさと堅牢さの感覚を助けます
ミュージック
-genoとafroはすごく優れたキャラクターでした。 忍者忍者は迷惑だったが、漫画の救済には必要だった。 悪人は彼らに深みがなかった。
-voiceは、全体的に演奏すると、より多くの方向性とエネルギーを使用することができました。  Samuel L. Jacksonのパフォーマンスは素晴らしい
心の弱い人のためのものではありません。 血の多くは、ゴア、戦う。 そこにセックスシーンもあります
短くて物事の中間にいるといいアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berserkersoul/reviews&#34;&gt;berserkersoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was actually really looking forward to watching this series because it&amp;rsquo;s very atypical most of the other animes i&amp;rsquo;ve seen and im not entirely sure what i was expecting but im not sure if i felt satisfied with the series    STORY: 6  there actually is no plot. the main character, afro samurai (known as just afro) is o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demonkingravan&#34;&gt;DemonKingRavan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーはQuentin TarantinoがAnimeになったものです。 アフロサムライは素晴らしいストーリーやキャラクターを誇っていないショーで、優れたアニメーションやサウンドトラックを使っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのテーマは「復讐」です。あなたはそれをRonin要素と組み合わせて、基本的に時間をかけて勝利した式を得るための要素を持っています。 ストーリーは決して複雑ではありませんし、飽きることもありません（それはどうにかできますか？）。それは、鮮明なアニメーションスタイルと速いペースのアクションシーケンスのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優も一流であり、サミュエル・L・ジャクソンはアフロを激しく怒らせ、奇妙な仕事として奇妙な良心をしています。 主人公が今まで作られた各西洋の復讐映画の中からまっすぐに出てくる間、悪役はオリジナルであり、その特性は面白いから、ショーの悪役は本当に価値があると見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、5つのエピソードのための楽しい乗り物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DemonKingRavan/reviews&#34;&gt;DemonKingRavan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show is Quentin Tarantino gone Anime. Afro Samurai is a show that doesn&amp;rsquo;t boast a great s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mmink15&#34;&gt;mmink15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に10枚のボードを渡す稀な批評家です。その一部は、このシリーズが私のためのアニメの世界への扉を開いたことによるものです。
ストーリー - リベンジストーリーが好きなら、これはあなたにとって素晴らしいシリーズです。 バンダナのストーリーラインもかなり賢いです。
アート - 私はこれが描かれた方法が嫌いな人を知っていますが、私はそれを愛していました。
サウンド -  RZAオリジナルサウンドトラック
キャラクター - サミュエル・L.ジャクソンの決闘の役割 -  &amp;lsquo;ナフスは言った
楽しさ - たくさんの血を気にしないなら、それを愛するでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mmink15/reviews&#34;&gt;mmink15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m the rare reviewer that gives this movie 10&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drumrug&#34;&gt;Drumrug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マン、このアニメは、それが判明しているほどに圧倒的であってはいけません。 あなたはロボット、サイボーグ、銃、携帯電話、その他の技術のようなSF要素で中世の日本を得て、物語の中心にはナンセンスの侍があります。 探しているカウボーイと彼を殺す。 それはクールだと思うし、多くの人々はおそらくそれはだと思うが、それがどれほどひどく合っているかに疲れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに入る前に留意すべき点は、それが非常に簡単だということです。 これは、共通の復讐プロットのテーマと最後の目標に達するまで、より強く強固な敵と戦って平均的なアクション映画の進行を経る要素を含む、単純な復讐のプロットです。 それは約2時間もありますので、実際のアトラクションのための方法を提供するために焦点を絞ったストーリーは、それほど簡単ではないと思います。 しかし、そうではありません、ショーのペーシングはかなり恐ろしいので、何かを追加しない瞑想的な散歩、アフロを倒す計画について話している悪役の長いシーンなどに多くの時間を費やしています。 それからあなたは短い戦いを得て、すべてが繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは振り付けになると、全体的にうまくアニメ化されたミックスバッグですが、たぶん正義の戦いを除いて、本当に印象的な瞬間が残っているのは本当に思い出深いものです。 それの上に、それはショーの欠如したビジュアルによって全てが落ちる。 簡単に言えば、オリジナルの同人・漫画家、岡崎隆は、ユニークで興味深く見栄えの良いデザインをデザインしたと思いますが、アニメに移行する方法はたくさん残っています。 ショーは演出の面で印象的なものがなく、灰色で、穏やかで、泥だらけの混乱しているので、アートスタイル全体を邪魔するだけです。 小池健の作品には鮮明でハイコントラストの美しさが詰まっていれば、ショーがもっと良くなるような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、残念ながら残念なことにサウンドも失望でした。  RZAは最初に私を興奮させたが、彼のソロ活動についてはあまり知られていないが、以前はWTCに耳を傾けて好きだった音楽に賞賛されている。 しかし、ヒップホップのビートだけでは不十分ではないだけでなく、ほとんどのものがあまりにも基本的であり、画面の半分に何が起こっているのかはまったく合わないので、何も期待しないでください。 あなたがヒップホップの美しさを持つ侍アニメをSamurai Champlooに回したいのであれば、代わりにNujabesとFat Jonの得点が無限に良いです。
一方、音の効果はかなり良いと思った。 アフロの人々の声、剣の鳴き声、忍者のロボットの奇妙な歪んだ声、足音、その他の音は、大満足または興味深いものでした。 特に、私はロボ・アフロの健全な仕事が、彼を一般的なロボット以上のものに見せるためには十分だと思っていました。
また、英語のダブは、アニメの中で最も期待されると思うほど悪いですが、サミュエル・L・ジャクソンは、忍者の忍者を中心に驚くほどうまく仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれです。 あなたが良い、スタイリッシュなアクション映画をしたい場合、あなたは小池が作ったもので良いです。 あなたがサムライスを望むならば、見知らぬ人のチャンプルーと剣はより良い選択のように思えます。 アフロサムライ自体はむしろ平均的で簡単に忘れられないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drumrug/reviews&#34;&gt;Drumrug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man, this anime shouldn&amp;rsquo;t be as underwhelming as it turned out to be. You got medieval japan with sci-fi elements like robots, cyborgs, guns, cell phones and other technology and then you got a cool ass no-nonsense samurai at the center of the story just marching forward to slice people up until he can reach demonic looking cowb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thainfinite&#34;&gt;ThaInfinite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にシンプルで、貧しく、深くないキャラクターと予測可能な出来事のコースです。 しかし、それはここでのポイントではありません。
このアニメの全体的な前提は、偉大なストーリーと深い引用符ではなく、悪いスタイルと素晴らしいサウンドトラックで、驚くほどの戦いであなたを驚かせることです。
アフロ・サムライは、スタジオ・ゴンゾーが作った5話のアニメで、サミュエル・L・ジャクソンとウータン・クランのOSTのコラボレーションで制作されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを物語っていました。なぜなら、それは本当に不十分な物語だったからです。 それは「ナンバーワン」ヘッドバンドを持っている父親が神のような力を与えることができると言われたことを見た少年（アフロ）を扱っています。  「ナンバーワン」ヘッドバンドを手に入れる唯一の方法は、戦闘で着用者を倒すことです。 しかし、ナンバー1と戦ってヘッドバンドを要求できるのはナンバー2だけです。誰もがナンバー2と戦うことができ、育った後、アフロはそのヘッドバンドの現在の着用者です。 彼の唯一の意志は、彼の父親を殺した人を倒すことです。 彼は復讐のために行動している。
物語はかなりシンプルですが、私が言ったように、あなたはこのアニメを彼の物語のために見るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アート」でアニメーションも意味する場合、スコアは10/10になります。 ドローイングは本当に素晴らしいです、主人公のスタイルから始まり、すべての単一の敵で終わります。
アニメーションは次のレベルです、このような美しい戦いのシーンを見たことがない、すべてのシングルヒットの背後にある美しさは圧倒的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オストスタイルはアニメスタイルと戦っているシーンに完璧にフィットするだけでなく、サウンドfxも本当に正確でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの個性は本当にオリジナルではありません。私は彼らの2人のうちの1人を愛してもらえるほどユニークなので、10人中7人を与えました（Jinno＆lt; 3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいものではなく、キャラクターの個性は特別なものではありませんでしたが、このアニメは私をたくさん楽しませました。 驚異的な戦闘シーン、哀れみはまだ美しい芸術スタイル、完璧なOST、私がこの5つのエピソードアニメを愛してもらえるようになったそれらの機能はすべて、9/10という総合スコアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが驚くほどよく戦っている戦いを見たい場合は、プロットを乗り越えることができます、そして、あなたは間違いなくこのアニメを試してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、英語は私の母国語ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThaInfinite/reviews&#34;&gt;ThaInfinite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is quite simple, poor, with not-so-deep characters and a predictable course of events. But that&amp;rsquo;s not the point here.  The overall premise of this anime is to amaze you with amazing fights, with a badass style and grea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;時間の経過とともに、偉大な武士について多くの伝説が伝えられています&amp;hellip;栄誉ある戦士たち、忠実に師匠に奉仕するだけでなく、孤独なロニンも、彼らが宗教的であるか個人的であるかを問わず、 これらの部分の周りには、そのようなロニンの物語、墓のように静かで恐ろしいほど恐ろしい悪口のおばあちゃんの物語が聞こえます。 この男は愛、共感、涙のないことを知っています。 彼は何のトラブルも招かず、愚かな人たちにそれを与えるほどの慈悲を与えません。 彼は女性の体の暖かさ、レモネードの涼しいガラスの爽やかな香り、復讐の甘くて甘い風味を除けば、ほんの少しの快楽を知っています。 彼は食べる必要もないという噂があります&amp;hellip;常に剣の刃を洗う敵の血は、彼が必要とする栄養を彼に提供します。 私は自分自身には噂が真実であるのか、恐怖の産物であるのかは分かりませんが、私はそれを知るつもりはなく、どちらもあなたには当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この若い武士は、彼がアフロを演じるときに知っているでしょう&amp;hellip;まれなヘアスタイルです。そして、もし彼が今までに行ったことがあっても、彼が私たちの世界を離れると、確かに彼のシグラムになるでしょう。 しかし、心配しないでください、旅行者は、この男を恐れる必要はありません&amp;hellip;まあ、あなたが望むものを持っていない限り。 それ以外の場合、彼は完全に生きて生きようとします。 あなたがたぶんヘッドバンドについて聞いたことがあるでしょう&amp;hellip;武士の中で最も強いトロフィーだけが運ぶことができ、それを得るための唯一の方法は前の所有者の血を流すことです。 さて、このアフロサムライは、＃2のヘッドバンドを持っています。あなたが推測できないのは、知られている世界で2番目に有名なヘッドバンドであり、それを与える唯一のものは最大のものに挑戦する権利です 現在暮らしている侍、＃1ヘッドバンドの所有者。 そして、あなたは私からこのことを聞いていませんでした。しかし、この男に挑戦するアフロサムライのドライブは単なる野心に基づくのではなく、もっと個人的なものに基づいています。 彼は栄光のために、または名誉のために戦いません&amp;hellip;しかし、復讐のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメとは異なり、Afro Samuraiは国際的なコラボレーションの製品でした。  Studio Gonzoは、特にラップとR＆Bに関して、武士の古典とアフリカ系アメリカ人の両方の文化に対する愛情の影響を受けた漫画家、岡崎孝志の深く個人的な作品に興味を持っていました。 彼は当初は恥ずかしがり屋で、岡崎のイラストをもとにした珍しいアクションフィギュアを手に入れたアメリカの俳優、サミュエル・L・ジャクソンの励ましと参加ではなく、 プロジェクトを見ている。 ジャクソンとオカザキは明らかに瞬時につながっていて、言葉の壁が震えていて、私は100万ドルの予算だと言っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アメリカの漫画では、5つのエピソードシリーズのためのそのような予算は最悪ですが、アニメは西洋のものよりも普遍的に安いという事実にもかかわらず、アニメにとってはそれほど寛大ではありません。  Afro Samuraiの場合、これは各エピソードの費用が2万ドル未満にしかならないことを意味し、それは彼らが多くのコーナーをカットしなければならないということを意味しました&amp;hellip;彼らは驚いたことに、 これまでに見た予算節約の戦術の中でも最高のものを組み込んだ、非常に魅力的なビジュアルスタイルになっています。 それは、あなたがそれに気付いた時点ではないにしても、古い話題の頭には全く落ち着いていませんが、動きが限られていると、美しい細部のアートワークは、あなたの目をスクリーンに接着させるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、私はアニメを見たことはないと思う&amp;hellip;まあ、どんなアニメーション、本当に&amp;hellip;このような限定されたカラーパレットからこの多くのマイレージを得る。 赤い血のバケツとヒーローの貴重なレモネードのゴールデングローには、シリーズ全体に色がしばしば出てきますが、シリーズの約90％で、画面上の色はほぼ単色で、 白、黒、灰色の数多くの色合い、時には地面の日焼けなどがあります。 夜は、曇り空の曇った空が魅力的な光景であり、日中は照明効果が華やかになります。 雨や霧のフィルターなどの他のビジュアルエフェクトは、セル描画のアニメーションとスムーズに統合されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの本当の勝利は、アニメーターがキャラクターの解剖学的フレームを壊してペースを上げなければならないときでも、速く、流動的でダイナミックなアクションシーンです。 アフロの名前をつけた人は、水たまりの中に月が映っているように風が吹いているので、この種のアニメーションスタイルを見るには本当に一見しかありません。アニメーターは時折腕や脚を 一貫性の同じレベル。 それは、鋭くて速い編集のためにだけでなく、すべての単一の剣の動きのサウンドデザインが完全にポイント上にあるので、あなたが思うよりもうまくいきます。 私はこのシリーズのすべてのアクションシーンを愛していますが、いくつかの簡単なハイライトは、アフロが剣で銃弾を分ける早い戦いです。 それは残酷だということは彼に影響を与えるショーであり、当然のことながら、彼は見て戦うように設計されているロボットにかかる最後の方への戦いもありますが、アフロを空に連れて行っても問題ありません 戦術が崩れない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが以前に岡崎とジャクソンの関係から推測したように、アフロサムライの音楽はほとんどがヒップホップで構成されています。ボーカルトラックがボイストラックでいっぱいで、アクションのペースに簡単に似ています The Boondocksへ。 ヴォーカルの仕事はRZA、元メンバーのWu-Tang一族の元メンバーであり、それは東洋文化の影響を受けたバンドだった。 彼はまた、彼の前のバンドのためにしたように、音楽の多くを作り出しました。 インストゥルメンタルトラックは伝統的なオーケストレーションを少し上手く取り入れていますが、バックグラウンドに合わせて、あまり目立たずに謙虚に仕事をしています。 さらに、The Game、Too Short、Snoop Doggなどのトラックを持っているときに楽器を目立たせるのはどうしてですか？ あなたがそれを持っているのが幸運なら、サウンドトラックはショーからではなくインスピレーションを得た少数のトラックを特集しています。ポケモンムービーのすべての不機嫌なトラックのように「インスピレーションを受けた」という意味ではありません サウンドトラック&amp;hellip;これらは実際にシリーズに合った曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、伝統的なアニメーションで作業する俳優のほぼすべてから構成されているため、非常にユニークなエンティティです。 これは、最初に声優を録音し、その後、その前後のキャラクターをアニメートするという練習を指す言葉であり、反対のことをするADR音声演出とは対照的である。 ありがたいことに、彼らはよく流行しているアニメのレコーディングスタイルに非常によく似ていますが、随時軽微な唇のふらつきがあります。 このダブに出演する唯一のアニメのレギュラーは、アフロの過去の理想主義的な少年であったアフロの幼なじみのジノを演じるユリ・ローエンタールですが、スポイラーの理由により現在のシーンではさらに魅力的です。 彼は優れた仕事をしています。おそらくダブで最高のパフォーマンスですが、他の大きな名前のために、彼は私が興奮することは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのアメリカの放送にどのような誇大宣伝が入っても&amp;hellip;そしてはい、誇大広告は触知できました&amp;hellip;真実は、ショーの成功にかかわらず、いずれかの名前のためにそれを見るつもりでした それに付随する。 彼は私の意見では、私の時間の中で最も過小評価された俳優の一人であり、私が彼のライブアクションワークを楽しむ限り、私は漫画で彼を聞く機会を得たとき、または珍しいビデオ アニメで彼の話を聞く機会に抵抗することはできませんでした。 彼は私の好きな黒人俳優、または私のお気に入りの声優だけではありません、いいえ、彼は私のお気に入りのACTORです。 私は多くの人がパルプ・フィクションで最も記憶に残っている役割を考える前に彼を追いかけてきました。 そうです、私は、若者版のアフロとして再びジャンルに戻ったサムライジャックの元の声優、そして兄弟の一人、そのような多才な俳優を含む高齢者の暗殺者のリーグであるフィル・ラマーールについて話しています Jeff BennetとJohn Dimaggioのように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はサミュエル・Lジャクソンについて話していると思った？ 彼は素晴らしい仕事をした。 私はもっ​​と言いたいと思うが、主人公として、彼はシリーズ全体を通してやりたいことは比較的少ない。 象徴的なキャラクター「アフロ」は、非常にやわらかいキャラクターで、必要に応じて話すだけで、他の選択肢がない限り、自分の行動が彼のために話すことができます。 それは本当に演技重役ではないので、実際にはジャクソンのせいではありませんが、彼はまだそれと素晴らしい仕事をしています。 ありがたいことに彼は二人の役割を持っています。彼は謎の忍者忍者として多くのラインを手に入れています。 忍者の忍者の本当のアイデンティティは決して公然と明らかにされておらず、彼が全く存在するかどうかにかかわらず、最終的なエピソードまでは述べられていません。 彼の無限のジャベリングは大抵の時間を歓迎し、長い時間の沈黙を崩し、アフロの動機に疑問を呈している。 彼はヴァンパイアハンターD.の手のように思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の2つの高額名はKelly HuとRon Perlmanですが、どちらも実際に名前を挙げることを正当化するのに十分ではありません。 フラッシュバックの外で、ケリー・フーは、彼が死にそうになったときにアフロを連れて来て、彼を健康に戻す巫女として、1つのエピソードにしか現れません&amp;hellip;彼を見るために医療と性的癒しの両方を使用します。 ケリーはこのキャラクターで彼女のアクセントを強調しているが、彼女はキャストの中で唯一確かにアジアのキャラクターの1人だからだ。  Ron Perlmanは最初のエピソードと最後のエピソードにしか登場しない主な悪役Justiceとしては認識されませんが、それは主に彼が蛇のように彼のラインを囁いているためです。この＃1の武士が、 彼の妄想的な、神のような野心を強調するだけでなく、彼を作るためにトップ。 このダブに問題がある場合、ベテランの声優が演奏する兄弟の一部は、南部の福音司祭であるかのように演奏され、シリーズの音色にはうんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは非常に弱い話だったと言っても、あなたは正当化されません。 それは5つのエピソードが実行されているすべてのものにもかかわらず、それのどれにも少しは長期的には問題に見える。 アフロはできるだけ簡単に解決された戦いに入り、まったく何も起こっていなかったかのように後に移動します。 これは、アフロサムライが驚くほどシンプルな男の非常に単純な話だからです。 彼が誰で、なぜ彼が何をやっているのかを説明するために寛大な量のフラッシュバックを得ていますが、あなたは彼の裏話を語っただけで、本当に大事なものを失うことはありません。 彼の最終的な敵。  5つのエピソードであっても、このアニメは最大で1つまたは2つに減らすことができ、プロセスで失われたことを知る必要はありません。 話は実際の進歩を非常に頻繁に見るものではなく、少なくともあなたが自分の子供時代と十代の年をフラッシュバックで数えなければ、彼自身が開発をほとんど見ないように、アフロの旅はどちらもしません。 これはシリーズの主な批判となっており、私が取り組むべきだと感じているのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年の私の好きな映画の1つは2ガンでした。デンゼル・ワシントンとマーク・ウォルバーグの2人の別々の派閥がお互いに調査し合うふりをしていて、絶えず一緒に戦っていました。 ストーリーが進むにつれて互いをぶつけ合う。 私はそれを言うが、大部分の話は矛盾した混乱であった。 作家が何が起こっているのか分からないので、裏切りやひねりがたくさんあったので、なぜそんなに好きでしたか？ 答えは実行にあります、そして映画が働いたテーブルにもたらされたもの。 不気味な物語は、鋭い、巧妙な対話と2つのリードの間の化学反応によって美味しくなりました。そして、それはそれが狂ったことを受け入れることができるような方法で終わりました&amp;hellip;それ以外のところでは、 海軍、CIA、そして神の牛の踏みつけに真実の真っ只中に起きる麻薬カルテルの間には？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、私はアフロサムライがそんなに好きなのです。 彼らには深みと複雑さを持つ武士の物語がたくさんあります。サムライジャック、武士七人、浪人謙信&amp;hellip;しかし、彼らのうちどれだけが主人公が成層圏に自分自身のロボット版を乗せているのを見ることができますか？ それを全部下に戦う？  Afro Samuraiが本当に取り組む唯一のテーマは、Afroの友人や敵の体が時間が経つと感じるようになるため、復讐の費用です。あなたの父の死の復讐が本当に価値があるかどうか疑問に思います 最初の場所、そして彼の過去は、復讐のために頻繁に起こるように、多くの機会に彼に遭遇するために戻ってくる。 これとは別に、ちょっとしたことが起こるくらいたくさんのことがありますが、恩恵を救います&amp;hellip;そして、ここでその処刑をすばらしくするものは&amp;hellip;それはどれもそれほど誠実で行われているのですから、 または無意味です。 どんなに簡単に解決されても、忘れられないことや攻撃者自身がどのように一般的であるかにかかわらず、あらゆる戦闘は思い出深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズの明白な問題を許していますか？ まあ、はい、いいえ。 アフロの敵の大部分には何の問題もなかったが、作家たちは彼らが重要と考えていることを一度も知らなかった&amp;hellip;最後に完全に無駄になると分かっている空のセブンを除いて。 一方で、このシリーズは良いポップコーン素材のために作られていますが、それは再ウォッチの方法ではあまり提供していないし、あなたの典型的なスーパーマンの物語のように、頑張れない人の物語に投資するのは難しい 。 特に意味が分からないかなりのビットがあります&amp;hellip;特にヘッドバンドの背後にあるルールはヘッドスクラッチャーです。私は＃2ヘッドバンドを偽造するのがいかに簡単かを話しているだけではありません。  ＃2が＃1を殺すとどうなりますか？ 彼らは＃2を得る人を選ぶか？ ジャスティスは少数の盗人がそれを拾うことができるようにちょうど少数アフロにそれを渡すので、明らかに彼らは行う。 なぜ誰かが規則を破り、狙撃兵のライフルで＃1を殺すことができないのですか？ 銃が存在する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、シリーズは一貫性のある音色を維持しているため、迷子になってしまうことはありません。浅い話は、成人アフロのような1次元は、いくつかのコンセプトが未完成である可能性があります。 真剣に2つの非常に大人のジャンルの愛に浸りました。 それは間違いなくスタイルを超えていますが、Sam JacksonとMangakaのコラボレーションよりも、Kanye WestとQuentin Tarrantinoのコラボレーションのようなスタイルと素材の両方を感じているので、少なくとももう一度見てみる価値があります。 それはシリーズがその部分の合計と同じくらいではないと言うわけではありませんが、創造的に揺さぶられた情熱プロジェクトを見ることがどれほど楽しいかと言えるでしょう。 それは芸術になろうとしているわけではなく、グラインドハウスにしようとしており、その目的のためにはかなり堅実な仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiは、Funimationから、目立つ折りたたみ式のDVDケースと、標準の薄型ブルーレイリリースで入手できます。 アフロサムライの復活映画も同じ会社から入手でき、別々に購入することもできますが、「完全殺人セッション」というセットでバンドルとして入手することもできます。 元の漫画は2巻だけで構成されており、セブンシーズ・エンターテイメントからはアメリカの漫画が入手可能です。  Playstation 3とX-Box 360用のビデオゲームは残念ながら絶版ですが、オンラインでコピーを見つけるのはそれほど難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは誰のためでもない。 実際、私はそれを言い訳しています。 私はこのシリーズを年に一度、トップで見ることができます。 それは明確なクールファクターを持っていますが、RWBYとHellsingの最初のシーズンもそうでしたが、私はそれらの両方を嫌っていました。 確かに、Afro Samuraiはその2つのものよりもかなり多くのものを提供しています（彼らの将来の化身と比較して失敗した分だけ）。大部分はそれが素晴らしい生産価値、中毒性の音楽、そして大人の盛り上がりです。しかし、 それは1つのエピソード長い場合、私はおそらくそれを憎むだろう。 私はAfro Samuraiが大好きですが、他の多くの有罪の喜びのように、私は残酷に正直でなければなりません&amp;hellip;このシリーズは本当にうまくいっていますが、時間の経過とともにわずかな線量しかありません。 私はAfro Samuraiに5/10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout time, many legends have been told about the mighty samurai&amp;hellip; Warriors of honor, loyally serving their masters, as well as lone ronin, serving only to uphold the values they hold true, whether they be religious or personal. Around these parts, you’ll hear tales of one such ronin, a bad ass motherfucker who’s as silent as the grave and twice as terrifying. This man knows no love, no empathy, and no tears. He invites no trouble, and will offer no mercy to those stupid enough to give it to him. He knows few pleasures, save for the warmth of a woman’s body, the refreshing tang of a cool glass of lemonade, and the sweet, sweet flavor of revenge. Rumor has it he doesn’t even need to eat&amp;hellip; That the blood of his enemies, which constantly bathes the blade of his sword, provides him all the nourishment he could ever need. I myself have no idea which rumors are true and which ones are just the product of fear, but I’ve got no intention of finding out, and neither should you.    You’ll know this young samurai when you see him, as he sports an afro&amp;hellip; A rare hair style indeed, and one that will surely become his sigul long after he’s departed our world, if he ever does. But don’t worry, traveler, there’s no need to fear this man&amp;hellip; Well, unless you have what he wants. Otherwise, he’ll be perfectly willing to live and let live. See, you’ve probably heard tell about the headbands&amp;hellip; Trophies only the mightiest of samurai are able to carry, and the only way to obtain one is to spill the blood of it’s previous owner. Well, this Afro Samurai is carrying the #2 headband, which&amp;hellip; If you can’t guess&amp;hellip; Is the second most prestigious headband in the known world, and the only one t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bobdiesel&#34;&gt;BobDiesel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロ・サムライにようこそ。人々はスライスしてダイスします。 斬首と四肢切断。 どこでもゴア 剣、銃、矢、そしてより多くの剣。 それがモットーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション8/10：アクションがスリリングに反転しています。 人々はビットにスライスされます。 その残忍な。 その本当に残酷な。 頭が飛んで、手足が落ちる。 その荒いものが良いものです。 アクションはほとんどペースが速く、速くて速い動きで魅了されますが、実際にあなたをアニメーションに誘惑する知性と感情が表示される時があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10：これは基本的なものですが、アニメアクションの恋人としては気にしません。 ストーリーは理にかなっており、意味があります。  Afro samuraiが彼の父親の復讐を試み、第1のヘッドバンドを主張しようとしていることは主に復讐に関するものです。 ストーリーの間、感情レベルは高いです。 アフロ・サムライの過去がアニメの一部を通して見られるように、それは本当に悲しいアニメです。 主人公のことをお詫びします。 彼の人生は闘争だったし、彼は自分の友達が自分の中で死ぬのを見て、血まみれの闘いを続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10：このアニメはユニークです。 ヒップホップを注入した別のアニメ。 私はこれを何度も見てきました。 あなたはこのアニメに失望することはありません 音楽は美しい。 絶対に素晴らしい。 それは実際にシーンと一致します。 アフロ・サムライのOSTコレクションを手に入れよう！ サウンドトラックはまったく素晴らしいものであり、インストゥルメンタルは本当に強烈です。 邪悪なアニメ！ あなたはこれで失望することはありません。 結論はまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BobDiesel/reviews&#34;&gt;BobDiesel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to Afro samurai where people get sliced and diced. Decapitations and limb cutting ahoy. Gore everywhere. Swords, guns and arrows and more swords &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d-silver&#34;&gt;D_Silver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高のさまようサムライショーではありませんが、それは確かにジャンルでまともな刺しゅうを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 存在しない、あなたが1つを探しているなら、どんなハーレムシリーズも試してみてください。 あなたが探しているアクションなら、これはあなたのためかもしれませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  GrittyアニメーションはAfro Samuraiにシリーズのハイライトとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サミュエル・ジャクソンの忍者忍者としてのパフォーマンス、見事なコミカルなサイドキックは私にとってはうまくいかなかった。 アフロサムライの予測不能な死のチャットチャッターは、共通の刺激です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は普通ではなかったが、RZAはそのシリーズの磨かれた楽譜で称賛されることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5つのエピソード長いので、キャラクターの開発の機会はまったくありませんでした。あなたは最初から主人公を愛していたか、または嫌っていました。これは、最初の注目引っ張り人として共感が使われた理由を説明します。 私にとって、失敗しました、私はこれを何回も見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - いい話=いびき。 しかし、Hファンのためにそこには堅い瞬間があります。  &lt;em&gt;手を上げる&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - このシリーズは想像力豊かなものよりも多くの火花を引き起こしました。  ASは大きな失望でしたか？ 私はASが私に全く関心がなく、その部門で失敗しなかったと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを一度見て、残りの偽者と一緒に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D_Silver/reviews&#34;&gt;D_Silver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While not the best wandering samurai show, it certainly takes a decent stab at the genre.    Story - Non-existent, if you&amp;rsquo;re lookin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vmyk13&#34;&gt;vmyk13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;samuel l jacksonがafro samuraiという名前の人物に声をかけているという過去の記事を読んでください。 私は好奇心をそそられました。なぜなら、私は英語の吹き替えされたアニメのように私の耳にかゆみを感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここに私のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：私は非常に古典的な武士の要素とすべてのショーの物語が好きだった。 新しい技術要素が混在しています。 殺しと混沌の世界の設定は、私がもっと見たいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：非常に優れた芸術と細部は素晴らしいです。 キャラクターの動きは芸術そのものでした。 芸術はその上に落ち着きのある要素を持っているので、私にとっては少しプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニング曲は素晴らしかったが、私にとっては十分ではなかった。彼らはより良い曲を作った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：私はちょうど忍者やアフロが何かについて話したことを愛していました。 彼らの化学のために本当に私はもっと見るようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれを動くキャンバスのように見て楽しかった。 ニンジャが話したやり方はきつかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：あなたが武士の行動をすべて見たい場合。 これを見て、それは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には失望が1つあります。私は彼らがこれを映画にしたかったと思っています。 視聴者がストーリーをもっとよく把握できるように5パートのアニメではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vmyk13/reviews&#34;&gt;vmyk13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ive read an article in the past that samuel l jackson will voice a character named afro samurai. it made me curious b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pounder36&#34;&gt;pounder36&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこれを6と評価しましたが、それはGOATのものの2つを組み合わせただけなので、それを見ておく価値があります。 サミュエル・ジャクソンとアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組が「良い」地域にない主な理由は、その唯一の5つのエピソードであり、あたかも本当に多くのことが起こったように感じないからです。 キャラクターの開発はほとんどなく、この短い冒険の報酬は、私が信じるライターよりも叙事詩的でエキサイティングなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーを終えたとき、シリーズが持っていた可能性を満たすには5つのエピソードがあまりにも簡潔であると感じました。  RZAの音楽は素晴らしかったし、長いシリーズやランタイムはこのシリーズの正義を行うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pounder36/reviews&#34;&gt;pounder36&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, even though I rated this a 6, it&amp;rsquo;s worth watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rileytfindley&#34;&gt;rileytfindley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、多くのことが間違っていて、いくつかのことが正しいことを示すショーです。 主人公の旅を思い起こさせるアニメの主題であったはずのキャラクターは、うまく設計されていません。 エピソードは、主人公、アフロ、彼が武士のために出すいくつかの敵と戦って構成されています。 そして、それは彼を冷静にさせるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリエイターは、私たちが彼のために根を下ろすと思っていたようで、彼は声優のSamuel L. Jackson、彼のアフロ、彼の剣、彼のアフロ、彼のストイックと予約されたオーラ、そして彼のアフロのために彼が究極の悪者だと思っていた。 あなたの主人公がエピソードごとに2つの文章しか書いておらず、彼の悪い点を強調しようとすると、キャラクターの開発やストーリーの発言の余地はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロが父親を殺した男に立ち向かわなければならない話は、シリーズ全体の最初と最後の5分間にまとめることができ、5つのエピソードシリーズ 、4つと半分のエピソードは不必要である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私はまだ自分自身が大部分の時間を軽く楽しんでいることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rileytfindley/reviews&#34;&gt;rileytfindley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai is a show that did a lot of things wrong and few things right. The characters, which seems like it should&amp;rsquo;ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sdde&#34;&gt;sdde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを見なければならないことを知っていたことは、アフロサムライのタイトルを聞いた瞬間、サミュエル・L・ジャクソンが主人公を演じているという事実が私の期待を上げただけです。 私の期待は満たされました。
（非常に）肯定的になるためには、アニメーションは素朴で、アニメーションのスタイルはバトルの方向性が非常に優れています。 クリシェの血液物理学が維持されていることを認めましたが、戦闘とキャラクター開発の両方に効果があります。
物語の私の1つの批判は、復讐のそれほどオリジナルの主人公の動機とそれの理由です。 しかし、この起源から形成された文字、またはむしろ文字は、予測可能ではありません。 同様に根底にあるプロットはあまり想像力に欠けますが、表面に見られるのは純金です。
サミュエル・L・ジャクソン（Samuel L.Jackson）が演奏したサイレント・タイプ、ヴァンガス駆動型、効率的な殺害マシン・サムライ、サロエル・L・ジャクソン（アフロ・ブラック）、騒々しい口、雑草喫煙などの主要キャラクターは、 反対側のアフロ（白）で。 悪役は非常にユニークであり、終わりのない供給、気味の悪い、ロボットの忍者、ガンズレイ、狂ったテディベアに新しい意味を与えます。 彼らのモチベーションはユニークではない、すなわち復讐または力ではないが、説明の背後にあるストーリーはやや動いている。
私が作ったもう一つの、そして最終的な批判は、戦闘中は健全です。 なぜか分からないけど、どんな音がどんな動きに向かうのかを私が思っているエクステントに伝えるのが好きです。 しかし、これで素晴らしいサウンドトラックだけでなく、速いペースのクールな戦いのシーケンスが少し私を投げた。
このシリーズを見るのが本当に楽しいと言えるのは間違いありません。私はそうしていますし、それぞれの行動と血液が満たされたエピソードを大きな期待感を持って見ているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sdde/reviews&#34;&gt;sdde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The instant I heard the title &amp;lsquo;Afro Samurai&amp;rsquo; I knew I had to see this series, and the fact that Samuel L. Jackson plays the main character only raised my expectations. My ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carlconrad&#34;&gt;CarlConrad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメに言及するとき、「良い」と「良いアニメ」を区別しなければならないことがよくあります。 私は良いアニメを考えると多くのショーがありますが、まだメディアに精通していない人には決して勧めないでしょう。 これは、多くの人々に不快感を与えているアニメの中で共通するようになった多くの魔法があるからです。しかし、慣れてきたように、アニメに精通している人はもはや段階的ではありません。 これらには、「ダークで、うねりのある、鋭い」キャラクター、ツンデレ、そしてとりわけヤンデレのキャラクターが含まれます。 その他の不快な要因には、パンティショット、ファンサービス、未成年者の性行為などがあります。 あなたが最後の3つの要因を探しているタイプの人は、申し訳ありませんが、あなたはアニメの何が問題なのですか？ アニメが圧倒的なオタク奏法の海を逃れることができれば、それは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が言うことができる数少ないショーの一つです。 アニメにとっては良いことではないが、良い。 それは楽しい乗り物かもしれませんが、30カットの第2の - シャキカ - 無限の爆発 - マイケルベイピースのたわごとを作成するのは簡単ですが、それは深さと芸術的に欠けている 優れたライティングと映画撮影の価値。 私は心配することなく、アニメに慣れていない人にこれを見せます。アニメを見るのが難しい要素がたくさんあるからです。 それは最もよく共通の分母にぶら下がっていない、しっかりとした、スタイリッシュなアクションショーです。 それが現実さ。 物語は古典的な復讐の原型であり、西洋とサムライの両方の映画のジャンルで流行している。 文字はよく書かれ、開発されています。 キャラクターの行動は特徴的ではなく、バックストーリーは何の欲求も残さない。 全世界にぴったりの素晴らしいヒップホップサウンドトラックを持つこの番組は、それほど達成できない雰囲気を作り出しています。 それはリラックスしたペースを持っていますが、緊張して魅力的です。色は濃くて重いですが、表情豊かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのすべての要素がショーを良くするものですが、本当にそれを傑作と考えるには、楽しいものでなければなりません。 完全に客観的に何かを見直すことは不可能であり、公正、味、好みは主観的であり、個人的な好みは誰かが何かを楽しみたいという大きな要因です。 このショーは私を絶対に愛するためのすべての領域に当たっています。 誰でも私の完成したリストを見ることができるので、私の好みはアクションショーです。 アフロサムライのアクションは、驚異的で、絶妙に悲しいです。 私はQuentin Tarantinoの大ファンであり、このアニメは彼の映画と同じレベルの血と暴力を提供します。 戦闘場面の振り付けと激しい怒りは、私がショーに必要な興奮をもたらしますが、雰囲気とペースでは面白くて魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主観的または客観的な要素のいずれかが、私自身の好きな番組の1つになる可能性があります。 たとえそれがまったく別の一般的なトロピーショーだったとしても、私が楽しむ行動と暴力があったとしても、私はそれを愛しています。 行動や暴力がない場合、雰囲気、ペース、映画撮影はこれを芸術作品として尊重します。 しかし、それらの2人は一緒に、私の心の中で、傑作を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に10ガロンの血液が10個中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CarlConrad/reviews&#34;&gt;CarlConrad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is often the case when referring to anime that I have to make the distinction between &amp;lsquo;good&amp;rsquo; and &amp;lsquo;good for an anime.&amp;rsquo; There are many shows that I would consider good anime, but would never recommend to someone who is not already familiar with the medium. This is because there are many tropes that have become all to common in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shounenai4life&#34;&gt;Shounenai4life&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きになるとは思わなかった。 私はダビングされたもののファンではありませんが、私はサムライのストーリーが大好きです。それは短いので、試してみると短期間の価値があると思いました。 私は本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-6：プロットはかなり（まったく）まっすぐです。 多くのゴアを持った復讐ベースのプロットをしているなら、このストーリーを楽しむことができます。 もっと深いものを探しているなら、おそらく他の場所を見るべきでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9：芸術は豪華で、非常にミュートになっていて、スタイル的で、Boondocksを連想させ、ショーに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-7：ダビングは実際に素晴らしいと思っていました。 しかし、サウンドトラックについてはあまり特別なことはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7：彼らはかなりフラットでしたが、私は本当にバックストーリーを楽しんでいます、そして、これはバックストーリーでいっぱいです。 また、アフロを辿る人はかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-8：私はアニメを気にかけていて、しばしば飽きてしまいますが、これが私を掴みました。 私はそれがとても短いので、私は物語をドラッグしたフィラーがあると感じなかったと思うし、本当にそれを感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shounenai4life/reviews&#34;&gt;Shounenai4life&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t think I was going to like this anime. I&amp;rsquo;m not a fan of dubbed things, but I do love Samurai stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomer002&#34;&gt;Randomer002&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは普通のサムライアニメの中では面白いことです。 レースではメインの侍のキャラクターは黒であるばかりでなく、日本の宇宙が歪んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインが進んでいる限りは、5つのエピソードだけが続きますが、それほど多くは開発されていないこともあります。 なぜこのようなねじれた宇宙の中にあるのかということは、説明されていないのですが、私たちはなぜか非常に簡単な理由を与えられており、「誰もが誰も殺したくありません。 残念ながら、そのストーリーが1行にまとめることができ、それは「すべての戦士がナンバーワンになりたい」ということです。 ストーリーのすべての欠陥とオープンホールで、それにはそれに匹敵するものは何もなかったので、まだ興味深い。 真剣に、次回は黒人の侍についてのアニメーションを見て、リップインのアフロが真剣な尻を蹴っているのはいつですか？ おそらくlooooongの時間のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術スタイルは、Todd McFarlaneの「Spawn」テレビシリーズで使用されている技術と非常によく似ています。 それは非常に流れるが詳細な芸術スタイルと言えますが、それはしばしば暗い色調です。 アクションが本当に生き生きとしてシーンを定義するために、芸術の形態のより細かい細部に注意を向けて、それはこのシリーズに驚異的な感触を与えます。 私は特にその芸術のスタイルだけの詳細については好きですが、暗い倍音は実際にこのような本当に暗いシリーズを非常にうまく仕上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは、アクションシリーズに最適なムービーモーションであり、役割に大きく合いますが、何かが欠けています。 私たちはシリーズのキャラクターについてはほとんど何も学んでいないし、私たちは自分の想像力を使って記入する必要があります。それはあまりにも悪くありません。（また、5つ以上のエピソードがあったら確信しています もっと多くのことがあっただろう）。 芸術的には、キャラクターはうまく形成されていますが、強いボーカルの特徴が欠けています。 私が言いたいのは、ほとんどのキャラクターやダイアログは、貧弱な設計のロボットが何も知らない感情を明確にするように見えるということです。 より多くの仕事が投入された可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ これは、それが何であるかのためだけに見守られるべきシリーズ、超恐ろしい悪いお尻黒い侍の冒険です。 そこでは最大のアニメーションではありませんが、私は前に言ったように、そうでなければ何か別のものにぶつかるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Randomer002/reviews&#34;&gt;Randomer002&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an out of the ordinary Samurai anime with an interesting twist to it. Not only is the main Samurai character black in race but we are presented with a twisted alternate universe of Japan.    As far as story line goes there isn&amp;rsquo;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nisinator&#34;&gt;nisinator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが長すぎる5つのエピソードだと考えると、魚を釣るのにもっと大きくて長い魚があるときには、この荒々しいシリーズで時間を無駄にしすぎると本当に不平を言うことはできません。 しかし、私が好きではないアニメ番組には無関心であるので、私は実際には嫌いだと言うことができるアニメのタイトルはあまりありません。 しかしこのケースでは、このシリーズのすべてがちょうど混乱していると私はそれが十分に自分自身と映画の続編（それは同じくそですが、私はそれについて話すためではない）  。 とにかく私たちは建設的に批判するためにここにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2） -  A 2？ 真剣ですか？ 確かにストーリーはそれほど悪くはありませんか？ 私を信じてください。 どのような形や形の独創性もなく、全体的なプロットやチャプターの両方に妥当性がなく、ペーシングはあまりにも速すぎてエピソードがあまりにも少なく、神がひどく終わる どこからともなく。 しかし、私はこの物語がいかにばかげているかを説明するのに尽力します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの始まりは前提を設定します。Afro Samurai（Afro Samurai：実際の彼の本当の名前です）は、復讐の動機を持つ男です。子供の頃、正義と呼ばれる帽子で殴られて父親を殺しました。 それに「＃1」と書かれている彼のヘッドバンドがそう言っているから、世界で最も強い男。 正義がアフロの父を殺した後、ジャスティスはAfroに「＃2」と言う古いヘッドバンドを与えますが、彼は後でそれをいくつかのパンクに奪います。 それ以来、私たちは2つの話を続けていることを実感しています。  1つの子供がアフロの周りを回って＃2のヘッドバンドを取り戻そうとしている人を追いかけることができます。なぜなら何らかの理由で正義に決闘して復讐を挑むためであり、  ＃2のヘッドバンドはJusticeがどこにいるのかを知り、悪役を抱くために本質的に悪人である過去の人々と教会に挑戦を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私だけか、これはあまり意味がないのですか？ アフロ、戦闘経験のない小さな子供は、彼が会った無秩序の男の子に＃2のヘッドバンドを紛失し、その後、他の人にそれを失った他の人にヘッドバンドを紛失した。 これは第二の最強の戦闘機が誰であるかをどのように証明していますか？ ちょうど起こったのは、弱い武器を失ったことです。 たとえ私が何年にもわたってそれを受け入れようとしていたとしても、世界中の名付けられた戦闘員が＃2を失うことで＃2が成立するでしょう。しかし、＃2になる人はそれを大きな秘密にしました。 製！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのことについて、なぜ人々は＃2ヘッドバンドの後に行くことに心配していますか？ 特にAfro。 誰もがJusticeがどこに住んでいるかを知っています。なぜ、すぐに最高のものに挑戦するのではなく、後で挑戦することで、 結局のところ、死への戦いだから、ヘッドバンドなしで登場すれば正義は何をするのだろうか？ ルールを破ってあなたを殺してみてください。 状況には何の変化もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現時点では、エピローグのある時点または別の時点でのストーリーラインで、アフロはメカの教会に攻撃を受けます（私はそれを何とか誰もが剣を使っている時に非常に才能のある戦闘ロボットを作る技術を持っているからです）。 あなたがそれらを見るときは非常に面白いですが、あなたは非常に迅速にそれらについてすべてを忘れるでしょう。 悪者は誰だったのか、彼らの武器は何だったのか、どのようなテクニックを使ったのか、アフロがどのように倒したのかなど。 ほとんどの場合、それも非常に賢明ではありません。 私が考えることのできる最大の例は、「自発的かつ予期しない」何かをすることによってアフロが悪役を倒さなければならないときでしたが、創造的なことは何もせず、実際に何が起こったのか本当に混乱させる叙事詩をスローします。 これとは別に、戦闘シーンではない唯一の楽しい部分だったセックスを持つアフロを含む1つの部分を除いて、非常に興味深いことは何も起こりません。 ストーリーが1になってしまうのを防ぐ唯一のことは、どこにでもアフロを追いかける男とプロットをすることです。 それはあなたがそれを見ていないそれらのクールな紆余曲兵の一つですが、あなたがそれにつながるすべてを考えるとき、あなたはそれを理解していた可能性がないために少し自分を蹴ることができるので、多くは感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去の話までは、Afroが頭を悩ます人を殺すのを避けられない瞬間を待っています。あなたが知ることができる人はすぐに＃2のヘッドバンドの男になるでしょう。 これは、アフロとアフロの復讐を望む＃2の男の両方に家族のようなものだったJinnoと呼ばれる別のキャラクターにつながります。実際に両者が戦う意味を理解する必要があったので本当に刺激的ですが、 誰が悪人であるためにそこにいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少なくともこの物語の雰囲気を持つことに成功することさえできませんでした。 それは本当に暗い、鋭い、血まみれの、涼しい、深刻な武士の時代の世界だったかもしれませんが、悲しいことに、あまりにも多くの漫画の救済（unfunny漫画の救済）が私たちに与えられているので、 あなたが漫画を見ているだけであることを思い出させる興味深い、技術的な不一致を何も言うことのない教会。 私たちは、人々が剣で戦っているfudel時代、ロボットとレーザーの将来の環境に住んでいます。また、唯一の骨と同じくらい壊れずにばかげた高さと土地から落ちるドラゴンボールの世界にもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはレットダウンであり、どこからも完全には出てこない。 これは、＃1ヘッドバンドの男の神のような力を許し、彼がヘンタイにうまく収まるように見えるモンスターに変身させるので、世界のすべてのヘッドバンドを一緒に持っていく計画です。 最初の場所に＃1と＃2の両方のヘッドバンドが必要であった理由について合理的な説明をすることができなかったので、この全体的なアイデアは、プロットの便宜として捉えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3） - このシリーズには、少なくとも肯定的には思い出に残る一人のキャラクターはいません。  5つのエピソードの長さの事実は言い訳ではありません。 アニメ映画は全体的にランタイムが少なく、多くはこのゴミと比較して優れたキャラクター開発レベルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は戦いのロードを獲得し、何らかの理由で弾丸を半分にカットすることができるので、アフロは少し小さな悪いお尻ですが、彼はあまりにも退屈です。 彼はめったに何も言わなかったし、彼がそうしたときには、常に彼の周りをたどる男に黙るように言わなければならない。 サイレントまたはニア近くのサイレント文字がうまくいきました。  Gungraveのブランドン・ヒートはあまり話していませんでしたが、あなたはまだ彼の人格と彼の相反する感情を理解していましたが、Afroは全く深みがなく、「彼は一種の涼しかったし、 剣で戦うのが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afroの後ろにいる男は耐え難きです。気分を明るくする典型的な漫画の救援キャラクターです。 私はアニメでそのくそが嫌いです。  D-Grey Manは、大変な冗談を投げ込むのではなく、もっと真剣に自分自身を奪い取ることから大きな恩恵を受けた可能性があります。このシリーズは同じ理由で苦しんでいます。 彼とのプロットツイストは彼を面白いものにする唯一のものですが、それ以外にも個性的には徹底的に違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、アフロの過去の2人のキャラクターが家族になって、正当な理由で彼の死を望んでしまった。 先ほどお話したように、アフロと＃2ヘッドバンドの男の戦闘が何を意味しているのか、それがなぜアフロにとって重要なのか理解していたはずですが、代わりに復讐したいと決心しました。 少女は彼とセックスをしながらアフロを殺しますが、アフロの巨根が彼女に人生のオルガスムを与え、彼女が彼を突然助けたいと決めると失敗し、男（金野）は一番笑う悪人の一人になってしまいます アニメの歴史の中で。 言い換えれば、AfroはJinnoと戦うより多くの時間を過ごすことは言うまでもありませんが、彼は復讐をしなければならない男、Justiceと戦っています。 公正であるためには、ジーノとアフロとの戦いは私が今まで見た中で最高のアニメーションの戦いの一つですが、私はジンノとアフロの両方をあまりにも憎んでいたので、私はちょっと気にしませんでした。 それは本当に悪いです。 その後、ジャスティスとアフロの再戦で、私たちはほぼ1つのヒットKOの状況を取得します。 まあそれは吸う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;教会の悪役はすべて在庫です。 悪い人のためだけに悪い人。 教会は彼らを面白くするようなことは一度も何もしません。彼らは数多くの戦闘員がアフロに挑戦しています。誰かが私に推測しなければならないからです。 彼らはすべて、ブリーチのエスパーダと同じ静脈の中で最も強いものから弱いものの順に番号が付けられています。実際よりも多くの性格や性格を持っているようですが、悲しいことに、  。 少なくとも漂白剤はUlquiorra、NnoitraおよびGrimmjowを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（8） - アートワークとアニメーションはとても良かったと思っています。 キャラクターのデザインはかなり独特で、ディテールへの注意はすばらしく、武器はすばらしく、背景も美しいです。 しかし、私は多くの時間私はシンシティを見ていたと思っていた。 それはほぼいつも黒と白だったし、シンシティではアフロにレモネードがあったときに血のはねや黄ばみのため緑色の目のような特定の色しか見えなかった。  「走っているギャグ」）。 色が出てきた時代のシーンがいくつかあり、その間にカラーワークも素晴らしいです。
全体として、アートデザインで不平を言うことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが進行する限り、ショーがわずか5話で、アフロサムライが素晴らしいアニメーションを示している場合は、それが例外的なものではない場合、あなたは失望します。 もちろん、どんなアニメと同様に、あなたはゆっくりとフレーム部分を取得し、時には明らかに繰り返しクリップを取得しますが、アフロサムライがうまくアニメーション化しようとすると、完全に成功します。 あなたが期待しているように、アクションシーンはこれを実証するのに最適です。 アフロがタバコを吸ったときのようなものはほとんどありませんが、それは非常に流動的に燃え尽きます。  Trigunのタバコよりも良い方法です。 ああ、アフロのアフロの動きも。 悪い！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6） - 私はこのアニメがダビングされているのを見て、正直言ってそれは非常によく吹き替えられました。 サミュエル・Lジャクソンはアフロとのラインがほとんどないにもかかわらず、アフロと一緒にタッグを張っている男のために演奏する彼の声はいい演奏でした（彼も彼も演奏しています）が良かったですが、悲しいことに、 それらを救うことができませんでした。 キャストの残りの部分はあまりにも多くの不平を言うことができないようにダビング嫌悪者のために十分に声が上がったが、私はBaccanoまたはブラックラグーンのいずれかでこれをランク付けしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽や音響効果がある限り、正直言って何も言いません。 それは大丈夫だった。 サウンドトラックは私にとっても問題ないほどぴったりだけど、このようなfudel時代に取り組んでいるRurouni KenshinやSamurai Champlooのように（私が追加するほうがはるかに優れている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさのセクションでは、私は両方についてほぼ同じことが言えるので、全体的にそれを結びつけるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/エンジョイメント（4） - あなたは何を知っていますか？ 以来、いつもより悪い悪いですか？ それがこのスコアリングシステムが考えるようなものです。 私はいつもまともで良かったと思った。 私にとっては、4は悪いことを意味する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4つのカテゴリの平均平均スコアを計算した場合、実際には平均5になります。ただし、キャラクターとストーリーはショーにとって最も重要な側面です。文字とストーリーの両方が芸術とサウンドよりも低い場合 余分な点は私の気持ちをより正確に表すので、私はその点を差し引いています。 これは悪いシリーズで、平均的なものではありません。 しかし、キャラクターやストーリーが芸術や音よりも高いとすれば、私は全体的に余分なポイントを与えていただろうから、私はその点で不公平ではない。 とにかく結論のために今。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て楽しそうですし、アクションシーンは本当に良いアニメーションのためにかなり面白いですが、物語とキャラクターは本当にこのアニメをねじ込むものです。 復讐の話は退屈で、コンセプトはちょっとでもそれを支えてくれる良いキャラクターがいなくてばかげていました。 彼らは、アクションシーンやショックの価値を与えるために使用されるように書かれたばかりです。 このような時代の人々を扱う本当に良いショーが欲しいなら、私はRurouni Kenshinを説得力のあるものにすることをお勧めします。文字ははるかに良く、物語はとても楽しいものです。 確かにアクションシーンはアニメ化されていませんが、実際に戦っている人とその理由を気にしている単純な理由から、それらをもっと好きになるでしょう。 アフロサムライは、しかし、大騒ぎのたわごとだと私はあなたが気にしている唯一のことは、愚かな行動と他に何もない限り、それを見て助言しない。 あなたが良い復讐の物語を望むなら、私はBerserkを読んだり、Hunrap X HunterをKurapikaのストーリーライン（それはとにかくすばらしいアニメだ）で見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nisinator/reviews&#34;&gt;nisinator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considering this anime is only 5 episodes long I can&amp;rsquo;t really complain too much about wasting my time with this appalling series when there&amp;rsquo;s much bigger and longer fish to fry. However there aren&amp;rsquo;t many anime titles that I can say I actually hate as typically I&amp;rsquo;m indifferent to anime shows that I don&amp;rsquo;t like. However in this case just about everything in this series is just a mess and I&amp;rsquo;m surprised it did well enough to get a movie adaptation of itself and a movie sequel (which is equally shit but I&amp;rsquo;m not here to talk about that). Anyway we&amp;rsquo;re here to constructively criticise, not ramble like a moron.      STORY (2) - A 2? Are you serious? Surely the story can&amp;rsquo;t be that bad right? Believe me it is. No originality in any way shape or form, no plausibility in both the overall plot or the chapters it has to get there, the pacing is far too fast for you to care about anything as there are too few episodes and a god awful ending that comes out of nowhere. But I will go into great lengths to explain just how shitty this story is.    The start of the first episode sets up the premise, Afro Samurai (yeah that&amp;rsquo;s his real name apparently) is a man with a revenge motive because back when he was a child some bloke with a hat called Justice killed his father whom until that point was the strongest man in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cookmysock&#34;&gt;CookMySock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはしばらくしているので、もし私が記憶によって消えるなら、私を許してください。 アフロサムライは、アメリカ人があなたのアニメの制作を引き継ぐときに得られる混乱です。あなたのお父さんが好きなランボルギーニ、楽しい短期間のスリルに喜びを感じるようなものですが、あなたが帰ってきたときに支払う地獄があります 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のいわゆる弱者の話は、日本にはアフリカ人の侍がいるということです。そして、彼は2番に幸せではありません！ いいえ、彼はそれを放棄することはできません、彼は断っておく必要があります/ sever / dismember / BBQ彼の方法は、1番ヘッドバンド（コレクターズエディション（TM）のために何千もの方法で。 戦う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのポイントは芸術であり、FUNimationはこのショーをスムーズに流れさせる壮大でぎこちない仕事をしていました。すべての戦闘シーンは、邪悪な喜びであり、スクリーンの1/4以上をカバーしています クエンティン・タランティーノは誇りに思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度は英語のDubというものはありません。元の言語ですから。 サミュエルジャクソンは忍者忍者のように劇的に彼の役を演じました。 アフロ自身は感情的に欠けているゾンビで、息を飲んで5〜6回話します。 ああ、ケリー・フー - なぜここにいるの？ あなたは、耐えがたい声で街から離れた女性を見つけることができませんでしたか？ それにもかかわらず、ジャクソンのパフォーマンスだけに基づいて、私はこれに若干の優しさを与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは存在しないが、彼自身の人格、経験、魅力を持つ人工物であり、私たちが彼を本当の人間として理解しようとすることができます。 それは途中で働くべきことです。 このシリーズのすべての文字は絶対に忘れることはできません、すべての文字は2次元です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり正直なことに、私はアフロが悪魔だと思うし、主人にもかかわらず、彼はすべての悪役よりはるかにねじれて病気です。 これとは対照的に、死神の誤解、誤った腐敗から考えると、彼はこのマニアに比べてテディベアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がイントロで言ったように、あなたは乗り物を楽しむでしょう。 あなたがアニメを気に入らず、これを最初に見るときにアニメのことをほとんど、あるいは何も知らないのなら、これはアニメの涅槃であると信じられます。 私は2-3ヶ月前にそれを信じていました。
しかし、あなたがしばらくの周りにいて、ナルトよりも多くの思考を誘発して見ているなら、楽しむのがいくらか難しくなる問題、真偽、左右が気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点（計算された）：10.8のうち5.8悪くない、悪くない - 平均。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CookMySock/reviews&#34;&gt;CookMySock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a while, so forgive me if i go off by memory. Afro Samurai is the resulting mess you receive when you let americans take over production of your anime, It&amp;rsquo;s like taking a joyride on your Dad&amp;rsquo;s favourite lamborghini, a short-lived enjoyabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;axelsn&#34;&gt;AxelSN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー。 ちょうど楽しみのために。 ちょうど完成アフロ侍。 さあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、彼の父のための復讐を求めて、彼の方法で来るすべての障害物を洗い流すことは決して疑うアフロという男についてです。 だから、それはかなり基本的なサムライアニメのように思えるが、私にとっては、邪魔な声の演技、カラフルなキャラクター、血まみれの戦いのシーンが混在している。 そして私はそれが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;ああ、私は嫌いな歌を大好きではないが、私はアニメのために英語の声を立てることはほとんどできないが、それはやっかいなことだと言わなければならない。 この事件では、ちょうど素晴らしかったスター・サミュエル・ジャクソンとロン・パーマンとは別に、それも邪魔になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは5つのエピソードしか持たず、キャラクターに来るときに重要になります。 仕事のキャラクターは、岡崎隆が本当にうまくスタートしたが、少数のエピソードのために完成させることは決してできなかったと思うことを避ける。 しかし、人生の明るい面では、FLASHBACKSなどでキャラクターをどのように効果的に構築しているのか、本当に印象的です。 私は実際にそのより多くのフラッシュバック、それからその&amp;rdquo;存在&amp;rdquo;に賭けるでしょう。 フラッシュバックは、チーズで退屈ではありません&amp;hellip;彼らはチーズのようなものであり、実際にはアニメのポイントを作っています。 ストーリーのいくつかの穴を埋めるよりも大きなポイント。
しかし、これは主に「良い人」に当てはまります。 それが「ヴィランズ」になると、あなたは存在していても物語を持っていない多くの不必要な文字を取り除くでしょう&amp;hellip;そうです、私は知っている、全員にストーリーを作るには短すぎますが、なぜあなたは これらの人を含めてください。 彼らはすべてを破壊しているだけです。 あなたがスキップできるもう一つのことは、悪人たちが使っているすべての機嫌が悪いマシンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スキップされることの1つは、いたずらです。 そして、これは短いアニメで少なくとも1つの利点です。 たとえばサムライチャンプルー（26话）では、物語のどこにいてもあなたを連れてこないエピソードがたくさんあります。  Afro SamuraiではAfrosの復讐である目標に向かって右を向いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライチャンプルーは実際には良い比較です。 彼らはどちらもスマートで、角度があまりにも面倒ではありません。 アフロサムライには、血と誇張された剣の断片がたくさんあります。
彼らはどちらもHIPHOP-MUSICを持っています。  Afroの音楽（RZAによる）はチャンプルーズほどオリジナルではないかもしれませんが、とにかく本当に素晴らしいです。
あなたがHUMORを探しているなら、champlooが良い選択です。 アフロは、たとえキャラクターが2〜2匹の落ち着きを与えることができても、実際には重いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、多分大規模なAFROをせずにアニメの本質を理解することはできません。 あなたが決める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AxelSN/reviews&#34;&gt;AxelSN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, first review. Just for fun. Just finished afro samurai. Here we go.    The STORY is about a guy named afro who seeks revenge for his father and never doubts to clean away every obstacle that comes in his way. So, It seems like a pretty basic samuraianime but fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gasura&#34;&gt;gasura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私はどのようにこれを置くのですか？ 最初のエピソードは私に夢中になった。 シャンプー武士が私のために思い出を残した後（SCを2回見た）、東西の老若男女の融合をもう一度見て爽やかでした。 しかし、エピソード2では、シーズン1全体を通してキャラクターが全く成長していない1次元キャラクターのために、期待と興奮は50％に低下しました。 特に主人公、そして面白いストーリーライン。 半興味深いように見えた唯一のキャラクターは、すぐに迷惑と反復になり、物語を全く開発することに全く役割を果たさなかった彼の変わった自我でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は話を台無しにするほどあまり言いたくない。 要するに、素晴らしい剣の戦い（そして銃とRPGとロボット）が素晴らしいアートワークで欲しいなら、それを見てください。 しかし、あなたが他の何よりも物語にもっと集中する私のような人なら、間違いなくそれをスキップしてください。  Samurai Champlooと比較して、これはせいぜい普通ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gasura/reviews&#34;&gt;gasura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now how do I put this. The first episode got me hooked. It was refreshing to once again see a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;basementotaku&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はビデオを作った：あなたは私のYouTubeチャンネル &amp;lsquo;BasementOtaku&amp;rsquo;で見つけることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオスクリプト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Afro Samurai（7/10）：私の評価システムの詳細については、下記の説明をご覧ください。 このレビューに転倒しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今アフロサムライを見たいと思っていましたが、ついにそれを知りました。 私はトップのアクションを期待していましたが、私は素晴らしく文体的なことがどういうものかと驚いていました。 このショーを劇的に引き下げる最大の問題は、その小便性が悪いサウンドデザインです。 キャラクターは劇的な形で多く、何も聞こえません。足跡には一貫性がなく、ブレード効果の衝突が何度も救出されています。 それは、ビジュアルは真の視力であり、特に後の3つのエピソードでは、アフロサムライは、他のアニメに見られるような血のピナタのようには感じられない強力な噴射血液で骨や内臓のグロテスクなシーンを表示することによって、 物語はシンプルだが効果的で、日本のアニメーターが完全に英語を話すキャストのために唇のフラップをアニメーション化するのに苦労していたことが明らかでない場合、もっとそうであったかもしれない。 特にサミュエル・L・ジャクソンとロン・パーマンの場合、音声作業が本当に際立っているので、残念です。 あなたがチャンスを得るなら、私はあなたがこの爆々しく残酷なディスプレイを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BasementOtaku/reviews&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Video Script:    Afro Samurai (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): To learn more about my rating system check the description down below. Not it is time t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekindamad&#34;&gt;thekindamad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一番長い間、私はSpike TVで広告を見た後、これを見ることを意味してきました。 まあ、私のために幸運なことに、最近見つけて、5つのエピソードをすべて見ていて、私が言う必要がある&amp;hellip;私はそれに非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなりシンプルです。 アフロサムライは父親の死のための復讐のために出ています。
それぞれのエピソードで、私たちはアフロと彼の幽霊と血の豊かな歴史について少しだけ学びます。そしてこれはすべて最終的な対決に至ります。 プロットは全体的にはかなりシンプルでストレートですが、後者のエピソードでは物事はより心とストーリーになっています。 あなたが見つけられる最も深い話ではありませんが、それでも商品を引き渡します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションはすばらしく、シンプルです。 それぞれの動きは慎重にアニメートされ、非常に滑らかでしばしば美しいアニメーションを作り出します。 アクションシーンは信じられないほどのもので、アクション・ジャンキーをとても幸せにするはずです。 私はここでもHellsing Ultimateに匹敵するアクションシーンを言うだろう。 それは何かを言っている。 そう、ええ、アニメ予算はここにはっきりと見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしい、私はアニメで見たことのある最高のサミュエルLジャクソンとロンPerlmanはハイライトされていた。 サウンドトラックも非常に良いとシリーズにフィッティングし、私はラップのファンの多くではありませんが、遅いラップイントロも聞いて素晴らしいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体はかなり面白かったです。 私はメインの主人公、アフロは歩いている悪い人だと思っていたが、彼は非常に寒かった。 特にエピソード4と5での特定の戦い（私が誰のためにルーティングしているかを理解するのに苦労していた）の間に、彼に何か同情を感じるのは難しい。 忍者の忍者、アフロの助手はかなり迷惑だったが、彼が後でプレーした真の役割を見て面白かった。
アンタゴニストは、私の意見では本当に興味深いものではありませんでした。他の人たちはちょうど私のものだった2（1つはひねり、もう1つは正義のアンタゴニスト）です。 メインの悪いグループのキャラクター「Empty Seven Clan」は、同じ修道士と大きな男で構成されています&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれがアニメの一つの地獄であり、もう少し長く続いたかったと思っています。 面白い話、美しいアニメーション、素晴らしいボイス演技、悪い主人公、あなたは本当にここで間違って行くことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、これは私のawesomenessの切手です：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekindamad/reviews&#34;&gt;thekindamad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the longest time, I&amp;rsquo;ve been meaning to watch this after seeing AD&amp;rsquo;s for it on Spike TV. Well, lucky for me I recently found it and watched all 5 episodes in one sitting and I must say&amp;hellip; I was very impressed with it.    The story is ra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mronsen&#34;&gt;MrOnsen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは非常に偏っています。 私は現代の武士のために苦労しているので、私はこのアニメを助けることはできませんでしたが、9/10。 また、サミュエル・Lジャクソンは私のお気に入りの俳優の一人です。 私はこのショーが大好きだったので、この非常に偏ったレビューをとにかく書きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-
物語は若い黒人の男の子、私は彼が30歳だと思うし、彼の父親を殺した男に対する復讐のための彼の探求を追う。 この世界では、戦士の力を「ランク付け」する2つのヘッドバンドがあります。 ナンバーワンのヘッドバンドとナンバー2。 ナンバーワンのヘッドバンドを持つ人だけがナンバーワンに挑戦することができるので、多くの人がこれに従います。 黒人のアフロは、父親が1番だったが、彼はジャスティスという銃器師によって殺害された。 だから、そこから、アフロは自分自身を世界で最も強い戦士になるように訓練する。 非常に一般的ですが、私は知っていますが、父と息子のすべてが私にかなり触れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-
このシリーズは非常に高い予算でした。 アニメはすばらしかったし、芸術のスタイルは古い侍アニメを思い出させてくれました。 アフロはとてもよく描かれていて、私は彼が一番クールな髪と服装を持っていたと思った。 本当に何も言いたくない。 たくさんのお金がこのシリーズに費やされたので、あなたが支払うものを手に入れます。 ええ、戦闘場面は大騒ぎだった。 私はかつて一人の男が弾丸を切って小片にして、彼を包囲している人を破片で倒すのを見たことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音-
ニースのヒップホップビートとそこに混じったジャズがあります。  RZAはサウンドトラックで本当にうまくいった。  Samurai ChamplooのBGMを思い出させてくれました。 あなたがヒップホップ/ラップのファンであれば、あなたはサウンドトラックに夢中になることはありません。 ああ、Samuel L Jackonの声はセクシーだった。 彼は20本のラインのようになったが、各ラインはクールであった。 そして正義にもかなりいい声があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-
アフロ、ジャスティス、忍者は私がこのアニメで本当に好きだった唯一のキャラクターです。 私は本当にアフロの幼年期の同僚については気にしなかったので、私はそれらのすべてを嫌っていました。 アフロはとても冷たい男です。 彼は自分の関節を喫煙し、自分自身に留まる。 典型的な「孤独な狼」ですが、より悪いことです。 正義は私の意見でいくつかの非常に良い引用符を持っていた。 彼は権力で酔っ払っていた男であり、彼のマラニズムなどに本当に反映されています。 忍者は地獄のように面白かったし、彼はAfroの健全性をチェックしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体-
このアニメは地獄のようなクールだった。 私はそれが私だけかもしれないことは分かっていますが、現代のサムライはこれまでで一番クールです。 ブレークダンスのスタイルと訓練された剣術で戦っている共同喫煙武士よりも涼しいものは何ですか？ とにかく、あなたがサムライのものやヒップホップを好きなら、間違いなくそれをチェックしてください。 それはあなたの従来のアニメとは非常に異なっていますが、それは西洋のものですからです。 私はこのシリーズが大好きだったが、同じことを保証するものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrOnsen/reviews&#34;&gt;MrOnsen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is going to be very biased. I have a hard-on for the modern day samurai thing so I couldn&amp;rsquo;t help but give this anime a &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. Also, Samuel L Jackson is one of my favorite actors of all time. I am going to write this very biased review anyway because I fucking loved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carnage-panda&#34;&gt;carnage_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiは画期的なものを視聴者に提示しませんが、同時にそれは失敗ではありません。 アートワークは鮮明で、アニメーションは滑らかです。 これらは私の本のすべてのプラスの印です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サミュエル・Lジャクソンも彼の声の仕事でいい仕事をしています。 アフロはあまり話しませんが、彼の仲間は面白いコメディの救済です。 他のボイス作品のいくつかはちょっと奇妙なものですが、シンジケートの少年のうち少なくとも1人はショーを通って戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが犠牲者とそれぞれがひどく瀕死の犠牲者の挑戦を通して殺人催眠に行くリードキャラクターを含む何かを見たいなら、これはあなたのための正しいショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221188&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carnage_panda/reviews&#34;&gt;carnage_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samuel L Jackson also does a good job in his vo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animewarlord&#34;&gt;AnimeWarlord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はたくさんのアクションアニメを見たことがありますが、これはかなり良かったです。私はサミュエル・L.ジャクソンがアフロ・サムライとしてのロールを手にしたときに彼のすべてを与えたことを楽しんでいました。そして、彼は最初にNinja Ninja 最初は私はそれが他人だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼がお父さんを失ったときアフロのために悪いと感じ、私は彼の憂鬱はちょうど彼が年を取ったように彼と一緒に行った悪いと思ったので、正義が言った &amp;lsquo;この瞬間はいつもあなたに出くわす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターの1つは、忍者の忍者でした。彼は私が何を意味するかは、時には面白いこともあるし、時には深刻なこともありますし、誰も話したくない迷惑な愚か者かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に私はアフロサムライは、本当に芸術的ではないが、アニメ宇宙のアクションジャンルに入るためには、物語、キャラクター、そして素晴らしいもののために十分に良いショーだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeWarlord/reviews&#34;&gt;AnimeWarlord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen plenty of action anime but this one was pretty good, I enjoyed watching the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gesicht&#34;&gt;Gesicht&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samuraiについて初めて聞いたとき、私は満足していました。アニメがアフリカ系アメリカ人を主人公とする毎日ではなく、良いことを期待しました。 悲しいかな、私はこれに大いに不満を抱いていました。 彼は各エピソードを通して約10の言葉をぶち壊し、ほとんどの時間は「黙っている」。 これはかなり悪いアニメ、おそらく私が今まで見たアニメをベースに悪い侍。 アフロ・サムライには話がほとんどない。 若いアフロは彼の父親にもあまりにも戦いを伴うが、父親は失う、私は復讐が必要で、その後スクリーンで多くの皆の虐殺を続ける。 これは単なる復讐の物語であり、大きな絵の中には何もありません。彼は誰かと彼の道を横切るすべての人を虐殺することに対する反省を感じません。 あなたの中には思っている人もいるかもしれません。 違う。 ヘスは悪いお尻ではありません。 ヘスは人を殺してタバコを吸う剣で歩き回るただの男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたがストーリーを探しているなら、これを見ないでください。あなたはこのアニメの物語を考えたものを浮かび上がらせようとすると、あなたは非常に失望します。 第2話の途中で、私はこのアニメが説得力のあるストーリー、ちょうどハックとスラッシュショーを持っているという意図がないことを理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：サウンドのほかに、芸術はおそらくこのショーについて良いことです。 それは、各キャラクターの顔の細部から、手足、血、武器を切り刻むまで、それが示すべきものすべてを正しく示しています。 アートワークのおかげで、それぞれの場面を正しく理解し、自分たちが意図していた方法で戦うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：RZAはこのサウンドで素晴らしい仕事をしました。 それはすべき音楽のように聞こえます。 私が前に言ったように、このアニメの唯一の良いことは、音と芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&amp;hellip;.あまりにも多くの憎悪を表現せずに、どのようにキャラクターを説明することができますか？ 私は本当にできませんが、とにかく試してみましょう。アフロ、このアニメの主人公は、レモネードを飲み、復讐をするために彼の道にタバコを吸うだけで、すべての道を殺す無慈悲な剣士です。 まっすぐ進む。 問題は彼がしていることだけである。 誰かが彼と話していたシーンが数多くあり、何も言わなかっただけです。 彼とNinja、Ninja以外の誰かの間には全く別のキャラクターはありません。 ある時点で、私は彼が彼のトレードマークを「シャット・アップ」するまで、彼がミュートであると思った。 この商標はなぜあなたが求めるのですか？ 彼が一度も言わなかった他の言葉やフレーズとは違って、二度以上それを嫌っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者、忍者はアフロを悩ますために周りに続くキャラクターです。 彼からの1行おきには、今後の戦いでアフロスの死が宣言されています。 ヘスもかなり簡単な性格です。 彼にはもう何もありません。 ヘスは基本的にアフロ側の棘で、アフロに話をする魔法の能力を持っています。 あなたは彼が何であるかを疑問に思うかもしれません。 私は彼が幽霊だと思ったが、彼はものを拾うので、正確に何が起こっているのかわからない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ハッキングやスラッシュを見るのが大好きな私が少し若かった場合、私はこのアニメを楽しむだろう。 彼自身が直面している奇妙な敵のために、戦い自体は楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり忘れられないアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gesicht/reviews&#34;&gt;Gesicht&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard of Afro Samurai I was happy and I expected good things from it, its not every day that an anime has an African American as the main character. Alas, I was severely disappointed with this. This a a pretty bad anime, probably the worse Samurai based anime I have ever seen. Afro samurai has little to no story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendgolddark&#34;&gt;LegendGoldDark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は、父親が殺された後に2番目を殺そうとしていたアフロ人の男のことです。 それは面倒で短かったのであまり良くありません。 評価6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アートは穏やかに見えます。 フラッシュバックのシーンは良くありません。 しかし、アニメーションはよく見えます。 きれいに描かれたキャラクター。 評価7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：印象的なサウンド。 ほとんどの場合、サウンドはヒップホップサウンドトラックを使用します。 効果音は素晴らしいです。 評価8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今ではキャストさえも素晴らしいキャラクターたちは短いです。 私の好きなキャラクターは、彼がアフロのパートナーである忍者の忍者です。 彼は面白いですが、話しすぎです。 そしてアフロ。 文字についてもっと説明することはできません。 評価9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は約5つのエピソードでさえ、このショーを楽しむ。 非常に面白いです。 評価8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたがサムライが好きな人や、ワンピースで素早いアニメをしたいなら、これはあなたのためのものです。 しかし誰もがこれを見ていない。 評価8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendGoldDark/reviews&#34;&gt;LegendGoldDark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story is about a man name afro who was trying to kill the number two after his f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っているのは、このアニメを最初に発見したときに知っていたのですが、これはあまりアニメのことをよく知っていませんでした。これは、アニメになったときに一度はToonamiとAdult SwimでCartoon Network そのプレビューを見て、それがSPIKE TVで放映されることを知っていて、誰が&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。  （ええ、それ以上のネットワークは見ていませんが）それは私がまだ十代の若者だった頃で、今は20代前半です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーのすべての起源はどこから来たのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともとは、岡崎隆氏のオリジナル作品で、魂とヒップホップの音楽を愛する人がいます。多くの人がアニメについて語ったように、アメリカのアーティストはアニメからインスピレーションを得ていますが、 私の影響力は少しありますが、今回はヒップホップで、ヒップホップが大好きなので、これはアニメであるため観客に売るためのギミックではなく、このようなスタイルでよりクリエイティブなものが大好きです アメリカの聴衆のために直接手作りされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来的で封建的な日本の剣術の暗い道のりで、第1の戦士になる者は神に似た力で世界を支配すると言われています。  2番の戦士だけが1番に挑戦することが許されているが、誰でも2番に挑戦することができる.2番のアフロ・サムライは、父親を殺害した正義に関する復讐を求めて道を旅する アフロの父親を倒した後、現在の第1位になった巧みな銃砲の男の子だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はプロットのアウトラインで、あなたは良い復讐のストーリーが大好きで、それはアフロの性格に関する全体的なテーマです。 アフロがこれらのヘッドバンドを捜し求める理由&amp;hellip;。他人の力や恐怖、それに対する敬意は気にしませんでした。 彼は裁判官の手によって父親の死に悩まされていました。それは彼が過去に作った友情を壊して、それがどうやって行かれたかで判断したにもかかわらず、ジャスティスを狩る唯一の動機でした。 彼の元の仲間の一人が彼を終わらせたいと思って、私はそれを完全に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロの性格はそれほど嫌いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、本当ですか？ はい、アフロは、彼についていくつかのめちゃくちゃした傾向があるキャラですが、あなたはアフロがいくつかのお尻を蹴ることができるという事実を主張することはできませんと私は彼の行動を見て愛し、いくつかの忍者/ 彼はいくつかの戦いで苦労しているように、いくつかの神のような戦闘機は、したがって、それらを見てよりエキサイティングな作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、これは、主人公がアフリカ系アメリカ人であるアニメの数少ないリードの1つであり、彼らは彼をよく描写し、あなたが正面を向いているような恥ずかしい、結婚式ではないことが好きです。 また、彼はサイレントタイプのステルスキャラクターです。私はキャラクターが好きな別のキャラクターです。なぜなら、彼らの行動は、ちょっとだけ指摘できるものについてあなたのお尻を話すよりはるかに重要で意味があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍者の忍者がいます。私は彼の存在感に悩まされることはありません。彼は実際にユーモアを発揮し、悲劇的な側面とアクションシーンのバランスをとっているので、あまりにも気分が悪くない 場所の。 私は彼がアフロのキャラクターにとって重要であると考えているので、人々が彼を悩ませる方法を知りません。
ジンノ（あるいはクマと呼ばれる）は、アフロを倒そうとするこのキャラクターのモチベーションを本当に感じる。 彼は「あなたは私の主人を殺しました」という全体を少しずつ聞こえるかもしれませんが、あなたとクラス全体が死んだ（そのうちの1人は完全に死んでいない）死んでしまったとき、それを軽く取ることはありません。  Otsuru（or Okiku）は、アフロに圧倒されていることに焦点を当てているキャラクターの1つですが、シリーズの初めに早く練習をしていたようですが、逆のことが起きたかどうかは分かりましたが、 私たちが持っているものよりも大きな問題をいくつか作っていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は、Empty 7 Clanは正義の主人公であり、ショーの始めと終わりにしか登場しないが、Empty 7 クランはちょうど自分のために＃2ヘッドバンドを望んでいた。 彼らは力のためにそれを欲しがっているが、彼らは自分自身でいっぱいだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今アニメーションのために。 はい、GONZOはここでアニメーションを担当していました。その名声と、彼らのスタイルについて人々が何を言っているかを知っていて、ショーでどのように行われたのかは、実際にはぴったりであり、暗い雰囲気、 荒涼としたディスストピアンと未来的な環境。 また、アクションと戦いのシーンは、私の目ではまったく完全に驚くばかりでした。もしあなたが気が狂ってしまったら、たくさんの血とゴアがあるので、見てみる前に2度考えてみたいかもしれません。 おそらく、シリーズの私の好きな戦いのシーンは、アフロとアフロドロイドの間の最終対決です。 たぶんそれは派手でも光沢にも見えないかもしれませんが、それは間違いなく注目に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;（ええ、これは私がファンボイス主義を示す部分です&amp;hellip;）&amp;hellip;あなたが私についてあまり知らないのなら、私はWu-Tang Clanの大ファンですが、もっと具体的には、その後ろのプロデューサー、Robert  Diggs aka The RZAと私は、スコアとサウンドトラックが優れているとは言うものの、ショーでヒップホップを使用しているだけでなく、それがうまくいっているが、スパゲッティとウェスタンスタイルの音楽 いくつかの伝統的な武道/武道音楽へのファンクの対決スタイルの音楽。 要点は、音楽はシリーズに合ったいくつかのジャンルを探索することであり、私はその事実を感謝します。 オープニングのテーマはわずか30秒で、聴きたいと思っていますが、サウンドトラックの残りの部分には、本当に愛している曲がありました。主にRZAとの&amp;rdquo;Fury in My Eyes / Revenge&amp;rdquo; RZAやWu-Tang関連の歌手やヴォーカリストであるThea van seijenは、Afroが人物であり、彼の人生の中で作った選択肢の音色と合っています 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、英語のダブ&amp;hellip;&amp;hellip;実際には、これは唯一のバージョンです。なぜなら、これには日本語の声優がありません。これはダブのみのタイトルです（これはサブオンリーアニメが多いことを考えると実際は非常にまれです これはかなり公平です）、これだけでなく、これは有名な俳優と声優のスター・スタッド・キャストです。多くのアニメ・プロダクションにはないものですが、 これはスタジオポリス制作であり、FUNimationは自分の人を使う代わりに、それを配布するものです。  SAMUEL L. MOTHERFUCKING JACKSON!!!!以外の誰から始めましょう！ はい、アフロと忍者の忍者の両方として二重の役割を果たすために、私は彼が両方から、特に異なる特性を持つキャラクターの両方から素晴らしいパフォーマンスを提供すると言います。 アフロは静かなものであり、忍者の忍者はおしゃべりなものです。  Ron PerlmanはJusticeとして偉大だった、Kelly Huは彼女がOkikuとまともな仕事をしたが、Tara StrongはOtsuruが実際にはより良い努力だった。 ジンノとしてのユリ・ローエンタールも、フィル・ラマー、T.C。  Carson、John DiMaggio、そしてGrey DeLisle、Steve Blum、Liam O&amp;rsquo;Brien＆amp; グレッグ・イーグルズもよく行動しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：このアニメは私のような人のために作ったような気がしますが、奇妙なフィーリングに見えるかもしれない2つのジャンルを越えたいと思っていますが、結局はうまくいきます。 人々はこれがBoondocksと混合されたサムライチャンプルーであると言うとき、それは私に多くの関心を引く。 私のアニメファン、私のアクションファン、私の武士/武道ファン、そして私のヒップホップサイドでもフィードをしています。 彼らが好きなら他の人には言えませんが、ショーは芸術の完璧な作品ではありませんが、それはまったく最高で楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, knowing about this anime when I first discover it, I wasn’t that exactly knowledgeable of much anime as this was the time I was pretty much limited to TV via Cartoon Network on Toonami and Adult Swim when it came to anime but once seeing a preview of it, knowing that it’s going to air on SPIKE TV, who was…….um…….well, some shows. (Yeah, I don’t watch that network that much anymore) but that was the time when I was still much a teenager and now that I’m in my early 20s, I wonder if this show still holds up to today.    But are all the origins of the show and where it’s from?    It is originally a seinen dojinshi manga series by Takashi Okazaki, in which the artist has a love for soul and hip hop music, which like many people said about anime is that while American a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;code305&#34;&gt;code305&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Justice」としてしか知られていない無敵の村人との決闘で父親が死ぬのを見た後、若いアフロは剣と復讐の研究に彼の人生を固定する。 アフロサムライの物語は、血まみれの苦難と痛みの一つです。 彼の殺害された父のための復讐の孤独な道に沿って、彼は涙を流さず、愛を知らない。 無法技術スペックルディストー病で永遠に強力な敵に追われ、彼は最終的な獲物、すなわち死なない人に到達するために弾丸と刃を避けます。 しかし、アフロは彼の採石場に到着するでしょう - たとえそれが血液や頭脳の道をここから辛い必然の終わりまで描くことを意味するとしても。
レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5つのエピソードだけで構成された最短のアニメです。 たとえそのアニメが5つのエピソードであったとしても、それはちょっとしたアニメのような感じでした。 アフロサムライは、フィラーやその他のもの以外の物語に残り、アニメの20分の時間がかかったので、ちょっと好きだった。 物語はこれまで最高のものではなかったが、小さなアニメにとっては素晴らしかった。 私は、その行動がフックから外れていると言わなければならない。 物語を通ってあなたが見るすべては、戦いであり、たくさんの血である。 このアニメの暴力はチャートから外れています。毎秒誰かの頭が切られ、血が噴出するのが見えます。 私はアニメのアフロサムライのような暴力があると好きです。 音楽も最高だった、それはアニメとうまくいったヒップポップちょっとしたテーマだった。 すべての曲はちょっと速かったし、ここでメロディーをかけることができれば素晴らしいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は誰もが短い5エピソードを見る時間の数時間を余裕があると思う。 それは素晴らしいアニメですが、子供には暴力と性的コンテンツがたくさんあります。 私は真剣にそれをお勧めしませんが、私はそれが好きで多分あなたもそうです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/code305/reviews&#34;&gt;code305&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching is father die in a duel against an unbeatable villian known only as &amp;lsquo;Justice,&amp;rsquo; young Afro fixes his life on the study of swords and revenge. The tale of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiineko&#34;&gt;KawaiiNeko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて最初に聞いて以来、私はそれが好きというスリムな可能性があることをすでに知っていました。 最終的に私は自分が正しいと証明しました。私は3つのエピソードを終えて、それが終わる価値がないと決めました。 私は間違ったアニメーションは美しいですが、ショーはアニメーションだけでは実行できません。 私が思ったことを止めることができなかったエピソードを見て、それはユーモアと素晴らしいサウンドトラックなしでサムライ・シャンプーの放浪者を奪った。 サミュエル・Lジャクソンは永遠に私の好きな俳優の一人として残り、私は彼が彼のキャラクターを声優として賞賛したと信じています、私はこのショーのためのストーリーラインがそれ以上のものだったかもしれないと考えました。 無限の血と人を殺し、そしてより多くの殺害の人たちに投げ込まれたいくつかのセックス。 私が言うことは、このショーでは貧しい選択がなされたことだけです。 彼らはもっと多くのことをすることができ、ボールを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6853&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiNeko/reviews&#34;&gt;KawaiiNeko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever since I first heard about this show I already knew there was a slim possibility  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brother-x&#34;&gt;Brother-X&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その日に精神的な旅を戻してください。2001年のその日に戻ってください。あなたはどこにいましたか、その年は何でしたか？ 私たちの多くは高校に通っていて、このウェブサイト中学校の住人の多くを知っていました。 私はダビングされたアニメを最後に見たのはその年だけです。 サクラ大戦以来、私は恐ろしい英語の声で毒を吐くことはありません。 しかし、アフロサムライはあなたに選択肢を与えません&amp;hellip;ああ、それはサミュエルLジャックソンを持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは若いアフロと彼の父親が山の頂上から始まります。 神秘的な見知らぬ人は、父親に死の決闘に挑戦しているようです。 彼の理由？ アフロの父が所有する＃1のヘッドバンドを手に入れる。 短い決闘の後、アフロは目の前で首を切った父親を見て、見知らぬ人はヘッドバンドを取る。 この光景は彼の心に一つの考えを置くだけです&amp;hellip;復讐。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライの全ポイントは私たちの主人公Afroで、その帽子を取り戻して父親に復讐するためにその山に帰るところです。 アフロは＃1ヘッドに挑戦できる唯一のヘッドバンドですが、＃2はショットを望む誰にとっても公正なゲームです。 だからアフロは＃1にしようとしている間、彼らはそれを取って、世界で最高の戦闘機であることに自分自身を撃つしようとするとして、すべての敵を戦わなければなりません。 これは、たくさんの戦いとたくさんの血があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、アニメファンのこの世代のために忍者スクロールに匹敵することができます。 それはあなたに純血の感情を与えるために、たくさんの行動と無意識の暴力をたくさん持っています。 それは同じ種類のクレイジーなキャラクター、セックスの同じ包含（同じようにグラフィックではない）、そして「悪いお尻」としか描けない主人公を持っています。 問題は&amp;hellip;ほんのちょっと退屈です。 ショー全体は、アフロといくつかの種類の凶悪なキャラクターの間の戦いと、アフロの育成、すすぎとリピートを示すフラッシュバックで構成されています。 彼は最終的にサミットに到達し、彼の戦いに勝つと、それはゲームオーバーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、それがアニメーション部門ではそれを愛しているか嫌いであることを証明します。 これはGonzo Digimationなので、細かい部分まで気を配り、全体的な見栄えを期待することができます。 それにはある程度の感情がありますが、キャラクターが動きの中で少し緩すぎるほどアクションが熱くなったり重くなったりすると気を散らすことができます。 キャラクターのデザインは全体的にはかなり良いですが、Ninja Scrollをあまりにもあまりにもかわいく思っています。 アフロのキャラクターは、彼の暗い肌色と滑らかな散歩で最高の純粋な感覚を滲出させる&amp;hellip;よく、彼の重力と天気は毛を無視しています。 彼はどんな種類のドラフトもはっきりしていない建物の中にいることができます。しかし、彼のヘッドバンドは波と波になります。 私は知っている、それはすべての時間、しかしまだ起こるアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にアニメーションは説明するのが難しく、自分で判断してください。
私が前に言ったように、サムエル・Lジャックソン！ 私は何かの表紙にその名前が表示されているのを見て、私がそれを見たいと思うことを認めている最初の人になるでしょう。 最初は面白いと全体的にちょっと涼しいです。 飛行機の上のヘビ誰ですか？ とにかくサム・ジャクソンは、あなたが彼から聞きたいと思うラインのすべてのタイプを提供します&amp;hellip;「What！ あなたはあなたのバックパックに母親のf *％kin RPGを持っています！ または &amp;lsquo;あなたは狂った母親f *％ker&amp;rsquo;です。 問題は、彼は決して黙っているように見えません。 サムはアフロと彼の友人の忍者忍者の一員です。 アフロはめったに言いませんが、Ninja squaredはショー全体で騒がしいことは決してありません。 彼はいつもアフロに「打つ」と他の様々なライナーを戦わないようにアドバイスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音楽は最高です。  NobuoやYukiの作曲家はいませんが、代わりにThe Rza（WU-TANG FOREVER  -  THE BEST HIP-HOP Group）があります。  Rza &amp;lsquo;はAfro Samuraiのために彼のファットビーツを寝かせるといい感じを付け加える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメにどのくらいの労力がかかっているかを示しています。 優れた究極のTHE BEST。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brother-X/reviews&#34;&gt;Brother-X&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Take a mental trip back in the day, well back in the day in the year 2001. Where were you and what were you doing that year? A lot of us were in high school, and knowing a lot of the inhabitants of this website middle school. I only bring that year up because that was the last time I watched any anime dubbed. Ever since Sakura Taisen dubbed, I&amp;rsquo;ve never let my ear be poisoned by hor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyingprauses&#34;&gt;LyingPrauses&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは純粋に行動主義のアニメです。 私は本当に良い血行を探しているときに見て適切なアニメだから、本当にそれに苦情はありません。
あなたのレビューを「賞賛する」レビューを見るかもしれませんが、だまされてはいけません。 アフロサムライはかなり簡単な物語とプロットに従います。 復讐。  「武士は、悲劇を目の当たりにしてから、この心を動かすショーで、悲しいことに気をつけなければならない、少年の美しい悲劇的な話です」 それらの行に沿った何か。 本当にすべては、5人のエピソードで、1人の男、1人の剣、そして野心的な血のためのショーです。 このアニメは、まったく率直に、誰もいないので、それは &amp;lsquo;美しい物語&amp;rsquo;のために、いかなる状況下でも見なければならない。 このアニメは、ゆっくりとリラックスした一日に、羽ばたき二人で観られ、サムライキックのお尻を見たり、人が剣で殺されたりする最も魅力的な方法のいくつかで殺されることを意図しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが見ることに決めたら、覚えておいてください。 このショーはかなりキルビルです。ストーリーを取り出して、実際のキャラクターの開発、ジェンダーの変更、メインキャラクターからの外の色の変更など、あなたは自分自身を手に入れました。
キディ、
~~~ダン、a.k.a Cozzix&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LyingPrauses/reviews&#34;&gt;LyingPrauses&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai is a purely action driven anime. I really have no complaints with it since it&amp;rsquo;s the right anime to watch when lookin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphacide&#34;&gt;Alphacide&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、Afro Samuraiは「ストーリーボードが浅いから」と評判が悪かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、たわごと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、あなたが深いストーリーボードを望むなら、あなたが見ているアニメではありません。 そしてたくさんのお尻が蹴っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、優れたアニメーション、素晴らしい戦いのシーン、完全にこのアニメを楽しんでいるすべての戦いの間にユーモアの文字と良いちょっとしたものにフィットする素晴らしいサウンドトラックを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが無意味な素晴らしい戦いシーン、原油のユーモアとより素晴らしい、激しい戦闘シーンが好きなら、あなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alphacide/reviews&#34;&gt;Alphacide&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, Afro Samurai received poor reviews all around b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazz007&#34;&gt;Jazz007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;岡崎隆が制作したこのタイトルは、その時代の伝説となるでしょう。 来る時間のために。 日本から来た岡崎さんは、伝統的なクリエイターは何もしていませんでした&amp;hellip;これはSamuel Jackson、Kelly Hu、  Ron Pearlmanは人々が抱える巨大な声のオーバーです。 これははるかに大きなスケールで境界を横切るストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私たちが今日住んでいるように、多文化社会の中で将来の、終末論的な時代に置かれた、日本人の文化で語られた「良い対悪」の話です。 極東と西洋のシーンが混在した音楽と組み合わされ、他の作者が敢えて行っていない場所に「Afro Samurai」を設定します。  「Afro Samurai」は、私たちの社会の時代をビジュアル＆amp; 音楽的な面ではあるが、Eastern＆amp; amp; 西洋社会。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのストーリーは「ストレート・ツー・ザ・ポイント」、「ペイ・アテンション」のストーリーです。 あなたの注意を引きつけます。 あなたはもっと欲しいです。 その5つのエピソードは、アクションと深い下線付きのストーリーが満載です。 もはや開発はストーリーの強さを取り去ってしまったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの典型的なアニメではありません。 この千年紀の「明」です。 すべてのアニメと同様に、エンターテイメントをもたらすことを意図していますが、それは陳述を行うファッションのようです。  「明」は1987＆amp; その種の古典的なものに成長しました。  「Afro Samurai」は2006年に＆amp; それはすでに古典の中にその場所を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazz007/reviews&#34;&gt;Jazz007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Created by Takashi Okazaki, this title will be a legend in its time &amp;amp; for times to come. Okazaki, being from Japan, did what traditional cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wintermane&#34;&gt;Wintermane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアフロサムライが出てすぐに見ましたが、その設定は十分ではなく、適度に良いショーとして渡しました。 私は後でそれをもう一度見て、私がしたことをとてもうれしく思いました。  Afro Samuraiは古いスタイルを取り入れた新作で、Cowboy BebopやRurouni Kenshinと同じ性質を多く持っています。 芸術は壮観で、色は非常に暗いが質は豊富だが、ショーの最後には重い3Dレンダリングが少ししか使われていないが、それはうまくいき、残りの設定を損なうものではない。 アフロサムライのストーリーラインは主にビルド​​アップですが、結論は短く甘い（言い方をすると）。 それは最後にうまく丸められ、社会的な怒りの苦い感情と性格の誇りの感情を残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6482&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wintermane/reviews&#34;&gt;Wintermane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first saw Afro Samurai right after it came out, the setting was less than ad &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zombihead1&#34;&gt;zombihead1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれについて簡単に説明します。 私の紅茶の杯じゃない。 私はこの期待されたヒップホップの侍の悪戯に行きました。それが私のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は率直になるだろう、物語はかすかなものです。 私はヘッドバンドのアイデアが好きだった。 しかしそれ以外にも、このアイデアはすごく上品で、私はそれが他の場所でうまくいくと見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはまったく驚異的でした。 本当に芸術のレベルで私に印象づけたアニメはほとんどありません。 それは流動的で、ユニークで、私を魅了しました。 キャラクターが見える方法は華やかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは通常私が聞いているものではありません（ここのSerious Metalhead）全体的なピースの感触に合っています。 ここには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大部分にとってかなり面白かったです。 主人公はサムライ・ヴァンゲンス・スーパー・ソードマンのタイプのちょっとステレオタイプでしたが、他の人は私にとってきれいでした。 特にテディベアの武士と裁判官。  Oooh Justiceは冷静だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて本当に楽しかったことにもかかわらず、何かがオフでした。 私はそれに私の指を置くことはできませんでしたが、何かが私と一緒に任意の粘着的な方法でクリックすることに失敗した。 それは&amp;hellip;急いで私は人が言うことができると思った。 何かが欠けていた。 たぶん、もう少し長くなることがありました。私はうんざりです。 すべてのことが言われて終わった直後、それは気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、不完全さの感覚が私には非常に深かったので、私はそれを5にしました。 私はちょうどそれを振ることができませんでした。 見事なビジュアル、すばらしいキャラクター、まだまだ面白い話、ぴったりのサウンドトラック、そして私はまだそれを楽しむように見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の2セントだと私はそれに固執しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zombihead1/reviews&#34;&gt;zombihead1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be straight foreward about this one. Not quite my cup of tea. I went into this expected hip hop samurai antics and thats what I got.     I&amp;rsquo;ll be frank, the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snaily&#34;&gt;Snaily&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、ゴア、アクション、またはあなたが無意味な殺害を見たいのであれば誰にでもお勧めです。 その物語はサブパイルですが、本当にあなたがそれを見ている唯一の理由は、この悪いお尻の男、「アフロ」に従って、彼が人々を少しずつスライスするのを見ることです。 その非常に面白いとカップル時間を無駄にするのは良い使用; 視覚的に素晴らしい素晴らしい何もないが、声は素晴らしいです、サミュエルL.ジャクソンを忘れることはできません。 これはダビングされなければならない。 全体的にこのアニメはかなり良いです。私はそれに8を与え、誰にでも勧めるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snaily/reviews&#34;&gt;Snaily&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai is a great recommendation to anyone into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inarizushi&#34;&gt;inarizushi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（私はこのサブベッドを見て想像することができないので、ダビングを確認する）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、コンセプトとプロダクションがとても好きで、あなたがそれを愛したいと思っているショーの1つですが、その実行はその約束通りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれが何であれ、まだ楽しいです。 サウンドトラックは素晴らしく、芸術作品は豪華で、忍者スクロールのようなクラシックは新鮮で流動的なものを参照していますが、ストーリーテリングの深刻なキャラクター開発やイノベーションは期待していません。 私たちの主人公は、（他のすべてのもののように）絶対的な極端に取られた強力な静かなタイプであり、すべての感情と人間の要素はフラッシュバックの形で来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは、基本的には黒執事の映画ですが、スパイクリーやゴードンパークの社会的感性はありません。 あなたがShaftに悲劇的な復讐の話をして、彼のすべてのラインを取り去って、明治時代の明治時代の日本に落としたなら、それは起こるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きなもの：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで黒いキャラクターが凝視されているのはすばらしかったし、周りのすべての日本人キャラクターとは違うと指摘されていたのが大好きだった。  Samual L. JacksonがSamuraiと彼の大声で仲間Ninja Ninjaを演奏していると、ブラックスポイテーションの角度は人種差別主義者ではなく働いた。 この下敷きを見るのは想像もできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は本当にクールでした。 それはセブンサムライのようで、ルーニー謙信はカウボーイビバップと出会った。 オールド・ジャパンとサイバー・パンクのミックスが成功し、この技術には明確なルールがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの本当に面白い悪役。  1人にもテディベアの頭があった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はすばらしかった。 私はすでにジャクソンについて言及してきましたが、邪悪なシンジケートのリーダーは伝道師のように聞こえ、完璧でした。 そして、オハイオ州の私の神ロンパールマンは、悪魔の爆撃機の銃撃者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦い場面は良かった。 彼らの多くがあったし、しばらくすると、それはテレビ番組よりもビデオゲームのように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何がうまくいかない：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に画面上で起こっていたことが何度かあったという非常に多くの文献（黒澤映画、クラシックアニメ、70年代の映画、ターミネーター）がありました。  5つのエピソードしかないので、すべての時間が足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孤独な名前の女性キャラクターは悲惨な表現であり、別の恐ろしい表情でセックス直後に死亡した。 厳密にはフェミニストのショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争があまりにも多くあります（そして、私は戦いの場が大好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはペーシングに役立ついくつかのエピソードの恩恵を受けていた可能性がありますが、私はサムライのキャラクターがこれ以上運ばなかったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライチャンプルーとパルプフィクションのようなものが好きなら、それに時計をあげるべきです。 座って、血のために身を支え、乗り物を楽しむ。 あまり考えすぎないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inarizushi/reviews&#34;&gt;inarizushi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Reviewing the dub because I cannot imagine watching this subbed)    Afro Samurai is one of those shows where the concept and production is so good that you want to love it, but the execution just doesn&amp;rsquo;t live up to its promises.    It&amp;rsquo;s still enjoyable for what it is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mediahoundsshow&#34;&gt;MediaHoundsShow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、TheMediaHoundsShowへようこそ、私はアンドリューです、そして、今日、我々は最終的にチャンネルの最初のアニメレビューを開始するつもりです!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものは最初ですが、このビデオにはSpoilersが含まれます。 このショーがあなたに甘やかされたくない場合は、ビデオを残しておいてください&amp;hellip;また、アニメ内にゴアといくつかの大人のテーマがあるので、このアニメは18+と評価されています。 あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日レビューするアニメは、「アフロサムライ！」以外のアニメです。 多くの剣の戦いと暴力を伴う重いアクション、ベースのアニメ。
同人誌「アフロサムライ！」の後ろのマンガアーティスト シリーズは岡崎隆でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを作った会社はスタジオハメ撮りです。  Studio Gonzoは、GDHグループの親会社である日本のアニメーションスタジオです。  Studio Gonzoは、他のアニメ、「Rosario＆amp; 吸血鬼！&amp;rsquo; と &amp;lsquo;ガンツ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメと同様に、彼らはまた、「Street Fighter VI！」、「BlazBlue：Calamity Trigger！」など多くのビデオゲームをリリースしました。 と &amp;lsquo;BlazBlue：Continuum Shift！&amp;rsquo;
2008年末から2009年の間に、スタジオ・ゴンゾーは最終的に財政問題によって克服され、その赤字は3000万ドルを超えると推定されています。 それはかなりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズのスタジオゴンゾーで5つのエピソードだけがサミュエルLジャクソンによって演奏されたアフロとサムライの話を伝えます。
「未来的」かつ仏国的な日本の剣術の暗い道のりで、No.1になる者は世界を支配すると言われています。 しかし、この世界の唯一のルールは、No.2がNo.1と戦うことが許されているということです。Afro SamuraiのNo.2は、父親を殺害した男の復讐を求めて旅をします。 彼はただの男の子、暗黒の剣道の君主で現在の第1位の3人の武装した銃士だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロ・サムライは1999年に出された自己資金調達の同人誌で、2巻の中で10章をリリースしました。 アニメは、マンガのシリーズを多少通り抜けていますが、マンガの前で終わります。 マンガの話は続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主人公は「アフロ・ザ・アフロ・サムライ」「忍者忍者」です。 サミュエル・Lジャクソンという伝説以外の誰も演奏していない。
このシリーズの他のキャラクターは「くま/ジンノ！ 彼の妹「Sio！」  「Afro Samurai：Resurrection！」にしか登場しなかった ＆amp;  &amp;lsquo;ロクータロ！&amp;rsquo; アフロの父！
このシリーズのアンタゴニストは、「ブラザー1、ブラザー2、ブラザー3、ブラザー4、ブラザー5＆amp; ブラザー6！ &amp;lsquo; そして主なアンタゴニストの「正義！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメシリーズの私の好きなキャラクターはAfroとNinja-Ninjaの両方でSamuel L Jacksonが演じていました。 私はこれらの2人のキャラクターがお互いにどのように違っていたかを愛していましたが、一緒にうまく働いていました。  Ninja-Ninjaは彼の狂気のような独特の冗談で狂った瞬間を見せていたのに対し、Afroは落ち着かずに、冷静で、残酷で集団的に物事を通過させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは非常にユニークです。 アルバムはRZAによってWu Tang Clanのプロデュースされ、Big Daddy Kane、Talib Kweli、Q-Tip、GZAなどの大物の名前があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アニメは素晴らしい、それは素晴らしい話をしていたとアクションは実際にあなたを描画し、あなたにそれを夢中に。 アクション、血、コメディ、ファイティング＆amp;  Ninja-Ninjaと陽気な努力をしている人たちからのアニメの暴力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメで見つかった唯一の問題は、実際にそれに入るのに十分なエピソードがなかったことです。「暴力だけがより多くの暴力を生みます」というような一連の隠れたメッセージを伝えるのは本当に難しいですが、 私はこのメッセージが見過ごされやすいので、批判的になっています。
Afro Samurai Animeに基づいて出てきたビデオゲームもあり、Xbox 360とPS3にはちょっと変わっています。 それはNamco Bandai Gamesによって開発されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは良いOSTを持っていたが、ビデオゲームのOSTははるかに良く見知らぬ人だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのAnime 4/5を評価する、それはすばらしいアニメだった、驚くべき暗いねじれの物語、驚くべきサウンドトラックを持っていた、主人公は素晴らしい、良い声の演技であり、私はそれが非常に短かったので、 彼らはキャラクターをより良く構築することができたかもしれないかもしれない5つのエピソードよりもむしろ12のエピソードを作っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダークストーリー、サムライ、アクションアニメに興味がある人にはこのアニメを強くお勧めします！ 全体的には、私はショーを楽しんで、アクションのフリックのファンのためにそれをお勧めします。
まあ、それはこのアニメレビューのためのものです、あなたがそれを好きになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオのようにコメントを残すか、私たちのチャンネルに登録すると、これはTheMediaHoundsShow Stay TunedのAndrew
Facebookページ、Twitterアカウント、Google+、Deviant Artで私たちをチェックすることを忘れないでください。 リンクは説明の中にあります。 とにかく後で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MediaHoundsShow/reviews&#34;&gt;MediaHoundsShow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello and Welcome to TheMediaHoundsShow, I&amp;rsquo;m Andrew and today we are going to finally start the first Anime Review of the channel!!    Although first things are first, this video will contain Spoilers. If you don&amp;rsquo;t want this show to be spoiled on you, leave the video&amp;hellip; Also I want to point out that this Anime is rated 18+ as there is a gore and some adult themes within the Anime, so anyone under 18 you have been warned.    The Anime that we will be reviewing today is n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrmuffinlord&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はすでに4回のようにそれを見てきたし、それは古いことはありません。 どうやらアニメーションの静止画は6年後にも、サウンドトラック、オハイオ州私の神サウンドトラックを保持します。 それはアニメの感触とうまく合っているので、私が実際にサウンドトラックを捜した最初のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、キャラクターは壁へのボールのような極端なもので、何も正常なものではありません。あなたが期待しているものはありません。 私はいくつかの人々のために少しのターンオフになる可能性があることを知っていますが、権利が実行されたとき、私はそれを愛する人が狂っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それが持っている5つのエピソードでは、それは退屈することはありません、どこでもそんなに多くのアクションがあります、それはテストステロン燃料アクションのフリックのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたがMudanTVを探しているだけなら、あなたはもっと深く批評をしたいと思っています。 それを作る上で20時間以上を費やし、情報と飲み物、たくさんのものを集めました。 あなたがそれを確認できるなら、私は幸せになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233890&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrMuffinLord/reviews&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh damn, I&amp;rsquo;ve watched it through like 4 times already and it doesn&amp;rsquo;t get old. Somehow the animat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyuubi-hollow&#34;&gt;kyuubi-hollow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは素晴らしいアニメでした。 短い5話ですが、もっと欲しいものです。 私はそれがアクション、メインテーマの復讐であるゴアタイプに分類されると思います。 物語は、なぜ、どのようにあなたに話す限り続きますが、他のキャラクターをより深く掘り下げませんが、本当に必要なことはありませんでした。 芸術は冷静だった。 アニメ全体は、それぞれのエピソードが他のエピソードにつながる、拡張された映画のようだった。 私はこのシリーズを大いに楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はAfro samurai Resurrectionと呼ばれることもなかった映画もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kyuubi-hollow/reviews&#34;&gt;kyuubi-hollow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro samurai was an excellent anime. It&amp;rsquo;s a short 5 epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siberianninja&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまでにアニメで楽しんだ最も楽しい視聴体験の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルであり、フォローしやすいですが、私の注意を引くだけでなく、私を吸い込むほど十分に実行されました。 戦いは、フォローしやすく、美しくアニメーション化されました。 全体として、これは完璧です。 見なければならない。 戦いの周りの物語は、決して退屈したことはありません。 音楽は素晴らしかった。 気分を完璧にフィットさせ、聞くだけの快楽でした。  5つのエピソードでは、あなたはキャラクターがほとんど人格を持たないか、信じられないほど急いで戻ってくる話をするだろうと思います。 いいえ。 アニメーションは、私が見た中で最高のものです。 それだけで私は他のどこにも見たことがないこの流れがあった。 スタイルは通常のアニメとはかなり異なっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SiberianNinja/reviews&#34;&gt;SiberianNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of the most enjoyable viewing experiences I&amp;rsquo;ve ever had with an an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーに行くと、江戸時代にラップとヒップホップでサムライ・シャンプーと似ていると思った。 私はこのアイデアによって間違いなく誤解されました。なぜなら、技術と武士の両方の価値が混在する黙示録的な世界の中に設定されているようです。 これは父親の殺人事件に対する復讐を求める黒の侍に続いている。 悲しいことに、黒人のほぼすべてがアフロスを持っているため、黒人のステレオタイプの描写がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、どのように日本のルックス・フィールでなければならないのかというと、同時にそれほど奇妙ではないと感じている。 私の周りで快適になると同時に、私は大きなロボットやバックグラウンドで何かを見るのですが、人々はフリップ電話を持っています（フリップ電話を持っている理由は私が答えるのが大好きな別の質問です） キャラクターは大声で叫ぶためにRPGと戦う！ 私は戦闘の様式が異なる非常に多くの人がいて、銃や剣で他の人たちがいる理由を説明すると思いますが、ここには小さな問題があります。 彼らは伝説のヘッドバンドが偉大な戦士によってどのように着用されるべきか話していますが、あなたの射撃RPGがただのカタカナを持っているときは、戦士の名誉はありますか？ 回答; 私は本当に名誉がないと思う。 人々は何らかの理由で必要な手段で「神」または「ナンバーワン」になりたがっています。つまり、何とか2番を得るためには何もしません。 なぜ、彼らがそのような詐欺行為をするつもりなら、ナンバー1の後に行くのはなぜですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて今話しましょうか？ 実際には2人のメインキャラクターと多くのサイドキャラクターが存在するため、話すことはあまりありません。 サイレント・タイプのアフロから始めます。 さて、これはデートシムではありませんが、彼は本当にとてもです。 私たちがアフロについての裏話を取ったとき、彼は非常に静かな子供であったことを示しています。 彼は実際に彼が実際にしたかったときに話しました。 彼は熟練した武士であり、何度もそうではないリラックスする機会を得ると、非常に静かで思いやりのある人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の主な定番と思われる唯一の他のキャラクターは、お互いを兄弟と呼ぶ絶え間ない僧侶です。 彼らは修道士ですが、ヘッドフォンでいつも見せられるように、それぞれが異なる美徳を持っています。リーダーは常に女性と付き合っていました。 彼らは声で多くの魂を持っているステレオタイプの黒人司祭のように話しますが、実際は奇妙な頭でかなり白くなっています。 あなたは黒人になりたいと思っている白人と呼んでもいいと思います。それに問題はありません。 それは私がここに見ているステレオタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは非常に細かく、抽象的な方法のこの種の非常に美しいことができます。 ゴンゾーはそれを描いたスタジオでした、そして、これは、彼らがこれで示すために知られている多くの熱帯を示しています。 時には、緻密で流動的な素晴らしいアートワークがあります。そして、私は鼻水の卵のデザインを考慮する夫婦の動きがあります。 後でそれはショーに害を与えるほどではありません。 キャラクターの動きはとても速いので、キャラクターが割合を維持しているかどうかは分かりませんが、アフロのアフロと風に変化する生地のいくつかがサイズを変えることがあります。 非常に暗いので、何が起こっているのかを見るのが難しい場合もあります。 それの多くは夕暮れや夜の影に投げ込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の中には、英語のダブ（日本語のダブを見つけることができませんでした）の方がかなりいいですが、そのうちのいくつかはとても外れていると感じています。 アフロについて話すのは難しいが、彼は非常に頻繁に話すことはないが、彼が話すときには、それはポイントになり、むしろ良いことになる。 私は実際には、サミュエル・L・ジャクソン（はい、サミュエル・L・ジャクソン）の考えが、彼の声がしばらくして深いところまで変わったように見えても好きだった。 反対側では、忍者は、彼がハイド・アフロのジキルであることについて私が以前に作ったポイントに加えて、サミュエルによっても行われたかなり興味深い声です。 サミュエルは人格が違っていてもどちらのキャラクターでもうまく演奏できたことは驚きです。 修道士たちは、話を始めたばかりのときや、まるで全然通り過ぎているような気がしていなくても、ちょっと離れてしまった。 背景キャラクターは、声やキャラクターの性格において本当に忘れがたいものです。 音楽は、オープニングとクローズド・ソングのヒップホップ・フィールの感じで、かなり良いです。 しかし、音楽の残りの部分は常にバックグラウンドにあり、本当に際立っていません。 多くの時間、あなたは風の音と戦いの上でそれをほとんど聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーには参加していませんでしたが、アイデアやコンセプトに興味深い面があります。 私は本当に何かではありませんでしたが、大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going into this show, I thought it was going to be much like Samurai Champloo with rap and hip hop during the Edo period of time. I was definitely mistaken by that idea as this seems to be set in a post apocalyptic world where both technology and samurai values are intermixed. This follows a black samurai as he seeks revenge for his father’s murder. Sadly, there is a lot of stereotypical depictions of black people as almost all of them have Afros and and the ninja that follows him talks in a rather gangster style.     I feel rather odd watching this seeing as how it should be feudal Japan in look and feel, yet not  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schmidty1207&#34;&gt;schmidty1207&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライ -  10スター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、これは10年間の最高のアニメの1つでした。 私は最初のエピソードのオープニングを見て、それは決してそこで死んだことはなかった。 ストーリーラインはとても深くて濃くて、私の目を離すことができませんでした。 このアニメは短かったかもしれませんが、初めはジャックポットであることを私の腸の中で教えてくれました!! そして、演技の声はサミュエル・L・ジャクソンとの連鎖の前線にありました。 私は彼を彼の世代の最高の俳優の一人と考えています。 その名簿に彼と、それはこれより良くなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを取得することをお勧めしますか？ 私は全体的な評価が既に十分だと思う。 はい、宇宙の終わりに至るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/schmidty1207/reviews&#34;&gt;schmidty1207&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai- 10 stars!    In my opinion, this was one of the best a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qplazm&#34;&gt;qplazm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロ・サムライは、切り取られていない状態で125分でクロッキングされているので、長いムービーを5つの部分に分けてシリアライズしているので、テレビシリーズではありません。 その心臓部では、シンプルで非常に古いストーリーです。ヒーローはヒーローとヒーローの無実の両方を破壊するアンタゴニストに不当にされました。 主人公は、敵対者に対して正義の復讐を求める。 それは時間をテストした物語であり、無数の武道映画、古いものと新しいものの小説、そして80年代の著名なアニメで何度も何度もリサイクルされてきました。 シリーズのクリエイターである岡崎隆は、この信頼できるアーキタイプを骨のように使って、残りのシリーズを盛り上げています。 アフロサムライの世界は、実際には世界と文化の衝突です - その中核はヒップホップとサムライです。ここでは終末論的なダッシュがあります。奇妙で幻想的な機械がゆるやかに走っています。 目の不自由な人は、あるキャラクターのノギンにアキラのホーメージを広げて見逃してしまうかもしれませんが、ポプラを一緒に保つシンプルでアクセス可能な要塞としての復讐物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samuel L. Jackson、Samuel L. Jackson、Samuel L. Jackson、滑らかなアニメーションの戦い、Samuel L. Jackson、ヒップホップの美学とポスト黙示録的なSFのシームレスな融合、  RZAによるサウンドトラック。 ああ、私はサミュエル・L・ジャクソンと言いましたか？ 私はそれを認めます：私は私の好きな実写俳優の1つがアニメの声優であるという考えに夢中になりました。 しかし、タイトル・キャラクターの後ろの声のように、ジャクソンはシリーズ全体で20語以上を得ていなかったので、私は非常に失望した。 ジャクソンはこのシリーズに多くの関心を集めたビッグネームだったので、安くて奇妙なように思えました。今年はスパイクで初演される前に、アフロサムライが他のアクションリリースよりも高く評価されています。 それにもかかわらず、アフロサムライのボーカルキャスト全体は、ジャクソン氏なしですばらしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を堪能し、アクション映画のファンなら誰でもお勧めします。 あなたは[www.watchafrosamurai.com]でそれを見たシリーズ全体を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10。 素晴らしいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qplazm/reviews&#34;&gt;qplazm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Clocking in at 125 minutes uncut, Afro Samurai isn’t so much a television series as it is a long movie chopped up and serialized into five parts. At its heart, it’s a simple and very old story- the hero was wr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsuboucooper&#34;&gt;ZetsubouCooper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの東洋スタイルと西洋スタイルの衝突は、しばしば試されてきたものですが、成功したことはめったにありません。 この5部構成のアニメシリーズは成功することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はアフロという男性の周りを中心にしています。 このシリーズの基本的な前提は、若い頃、アフロは父親がヘッドバンドのために彼の前で殺害されていることを目撃した。 これは単に人々が（文字通り）殺すことになる、それが意味を持っていたスタイリッシュなヘッドバンドではありませんでした。 その意味は、ナンバー1のヘッドバンドを持っていた人は、公式にナンバー1の暗殺者になるということでした。 これは黙示録的な世界に設定されていますが、なぜ世界がこのような悪い状態にあるのかについての裏話がほとんどありません。
彼の父親が殺された後、ヘッドバンドは別の男、ジャスティスに引き継がれます。ジャスティスはアフロに育ったとき、それが気になると彼に挑戦することができます。 数年前からアフロの列車が始まったばかりで、シリーズでは彼の父親に復讐するための準備ができて熟練しているので、彼の旅を扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
それは単に素晴らしいです。 しかし、1つの警告があります：あなたがゴアが気に入らなければ、これは間違いなくあなたのアニメではありません。 このアニメが自慢できることの1つは、血液とゴアの詳細な描写です。 このシリーズは一般的に非常にスタイリッシュになっていて、それはすべて暗いですし、キャラクターはすべて奇妙な方法で描かれています。人々を奇妙に見せるのではなく、ショーのキャラクターに役立ちます。 まったく驚くように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
このアニメのサウンドは非常に西洋的で、ヒップホップに重点を置いており、創作者自身が大きな関心を持っていると言っていました。シリーズの音楽はすべて、武漢の元メンバーであったRZA  Klan、それは間違いなくそれにいくつかの文字をもたらします。 しかし、これは音楽が完全に西洋的であることを意味するものではありません。 また、西洋と東洋が混在するように作られた三味線などの楽器を用いた伝統的な日本の音楽も含まれています。
声の演技は素晴らしいです。 多くの人々の信念に反して、実際の日本のトラックはありません。 これはもともと英語で作られたものであり、「ダブ・ダブ」という言い回しがたくさんあるので、あたかも日本のトラックがあるかのように、それはダブになります。 シリーズの作成者は、彼がサミュエル・L・ジャクソンの大ファンであり、アフロとその仲間である忍者忍者に声をかけたいと言った。 このような声優にもかかわらず、アフロ自身はほとんど言いません。 これは部分的に彼の不思議な性格によるものです。 これはすべて、忍者の忍者によって反対されていますが、彼のやや積極的な仲間は、本質的にアフロの内的思考として功を奏します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ショーは非常にユニークな特徴を持っています。 僧侶、神社、伝統的な日本の家屋がヒップホップになっている東西の衝突の感覚を現代西洋の服を着た多くの人々が持ち、修道士は深い南からのキリスト教の説教者のように話すことさえあります。 まるでアニメの中で真に見られなかったキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
上で述べたように、暴力や怪我があなたのものでないなら、このアニメから離れてください。 しかし、それはあなたが本当にどのような凶悪な、特に特定の時間にすることができますからキックを得るでしょう場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
あなたが冷たい、平和な、幸せなアニメを探しているならば、全体的にどこかに行ってください。 あなたが本当に面白いキャラクターでうまく作られた世界を探しているなら、それはやや不景気なことでも、いくつかのノンストップの行動とやや面白い話をしていれば、アフロサムライは必須です。 さらに、合計で見ると約2時間かかりますので、わからない場合でも、少なくとも1つのエピソードを見て、あなたの気持ちを見てください。 個人的に言えば、私は10/10とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZetsubouCooper/reviews&#34;&gt;ZetsubouCooper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The collision of Eastern and Western styles in an anime is one that has been often tried, yet rarely has it succeeded. Can this five-part anime series prove to be a success?     STORY  The story centers around a man named Afro (full points for originality there). The basic premise for the series is that, at a young age, Afro witnessed his father being killed (rather brutally) in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-jack&#34;&gt;Black_Jack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サグ：「なぜあなたは私の全員を殺すの？ なぜ私を殺さなければならないのですか？
アフロ：個人的なものはない。 それはただの復讐だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガカの岡崎隆、アフロサムライの原型は、父親の殺人を救済するために人生を捧げた裕福なアフロの冒険に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡崎さんのヒップホップとアメリカ文化への愛を反映したハイコンセプトアニメです。 サミュエル・L・ジャクソン以上にアメリカの文化を表現できるものは何ですか？ まあ、実際にはたくさんのことがありますが、私は不平を言いません。 ジャクソンさんは、このシリーズでは、主人公のアフロと彼のジブ話の仲間、忍者忍者の両方を声高にしています。  [スポイラー]これは、NinjaがAfroのJusticeに対する彼の血まみれのキャンペーンを終わらせることの願望の表れであることを認識すると、Fridge Brillianceのビットです[/ spoiler]そしてJacksonは両方のキャラクターに対して2つの異なる声を出しています（Ninja Ninjaは 明らかにジャクソンの普通の話す声）。 残りの声の演技はまともです。 いつものように、偉大なロン・ファッキング・パーマンの素晴らしい作品がいくつかあります。 タラ・ストロングは日本のアクセントを持つのは難しいですが。 この対話は、The Boondocksと文体的に似ています。誰もがキャストのジャイブ・トークが人種主義者だと主張する前に、人々（たとえ白い人）が実際にそのように話すことを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、剣や弓がまだ使われている興味深いアナクロニズム・シチューですが、携帯電話やRPG（武器の種類）などの現代の発明も明らかです。 プロットは非常に単純です。 ビッグバッドはアフロの父を殺し、アフロは剣闘を学んで復讐を得る。 クエンティン・タランティーノのフリックを思い起こさせるように見え、まるで感情的に魅力的です。 しかし、Ninja NinjaのキャラクターやJinnoの二重の基準など、いくつかの微妙な点があります。 しかし、このすべては、戦いのためのバックバーナーに置かれています。 戦いは非常に暴力的で、スタイルがとられていますが、あなたが同時に何が起こっているかを知っていて、知らないこの奇妙で超現実的な側面を持っています。 しかし、戦争は犯罪的に短く、Afrobotとの戦いのような例外はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはショーの第1の欠陥、ペーシングにつながります。 あまりにも速いです。 これは間違いなく5つのエピソードの長さに起因するが、それでもなおある。  FLCLは6つの話題を引き出すことができたし、さらにもう1つのエピソードは「サムライ」にとって良い世界を成し遂げただろう。 神のために、最後のエピソードは、アフロのライバルターンドイブとの戦い（悪の側面はYMMVですが）、ビッグバッドの神、私のスピーチ、そしてビッグバッドの間のクライマックス戦です。  20分で 尋ねるのはあまりにも多く、ショーは幾分精神分裂的なように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約 - スタイリッシュで暴力的な戦いシーンと楽しい、単純なストーリーラインの場合、アフロサムライはまともで欠陥のあるシリーズです。 あなたは5つのエピソードの時間をはるかに悪く過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：
アニメーション：8/10
プロット/ライティング：6/10
音楽：9/10
声優：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルスコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30422&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black_Jack/reviews&#34;&gt;Black_Jack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thug: &amp;lsquo;Why you gotta kill all my men? Why you gotta kill me?&amp;rsquo;  Afro: &amp;lsquo;Nothing personal. It&amp;rsquo;s just revenge.&amp;rsquo;    The brainchild of mangaka Takashi Okazaki, Afro Samurai follows the adventures of the aptly named Afro, a samurai who devotes his life to avenging his father&amp;rsquo;s murder.    The series is a Hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodynine&#34;&gt;Bloodynine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでした。なぜなら、アフロは男性の頭脳を殺して、ナンバー1のヘッドバンドを最も強くするのではなく、彼の太りのためにリバージュを得るためでした。 私はまた、忍者の忍者がアフロ・シム・サン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18122&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bloodynine/reviews&#34;&gt;Bloodynine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i liked this anime beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rectatoni&#34;&gt;Rectatoni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー無料レビュー&lt;/em&gt;
後でそれを見て私がすべきこと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰が血液やハードコアの戦いや伝統的な忍者の戦いを愛しているため、これはあなたが見なければならないアニメです。
あなたが見始めると、あなたはアニメに沿って説明されているすべての謎で失われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハードコアのキャラクターと面白いことにも、たとえ中間にヌードがあるとしても、それを「変態」のアニメとは見なさないので、ストーリーの残りの部分を準備する前にあなたを止めるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rectatoni/reviews&#34;&gt;Rectatoni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Spoiler Free Review&lt;/em&gt;  Watched it later that wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jayjay1401&#34;&gt;JayJay1401&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くて甘いものにしようとします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは平均的なシリーズだった&amp;hellip;.私はアニメーションが完璧だったと声優は素晴らしい（ダブ）だったことを意味します。 しかし、ストーリー自体はかなりクリシェです。ストーリーがかなりシンプルで明白になり、結果はどんなものになるでしょうか。 私はアニメが短い（5つのエピソード）と非常に良いアクションシリーズから非常に高い再ウォッチの価値を持っていることを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは静かです。私は冷静な集団型にしようとしていますが、正直言ってシリーズ全体を通して、彼は私には「Badass」として出てきたことはありませんでした。そこに&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;そこに彼の仲間WHO 決して上がってはいけない!!!!! 私は彼らが戦いが退屈でないように味を追加するか、または静かな雰囲気にいくつかの味を加えるためにこれをやったと仮定しますが、彼はちょうど騒々しく迷惑なものとして出てきます。 彼がいないほうが良いかどうかは謎ですが、私は彼のキャラクターがいくつかの再加工が必要だと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見ているかどうかを知りたいのですが&amp;hellip;..これを読んでいれば、あなたはそれを見なければなりません。 あなたは実際にそれを楽しむ反対のことを見て退屈することはありません。 しかし、あなたが深く、非常にプロットの何かの高い期待でこれを見ている場合&amp;hellip;&amp;hellip;あなたは失望します&amp;hellip;.このアニメはあなたに悪い経験を与えることはありませんそれはちょうど最高になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JayJay1401/reviews&#34;&gt;JayJay1401&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im not much of a Writer so I will try to keep this short and sweet    Afro Samurai was a average series&amp;hellip;.I mean the Animation was Perfec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannydoom&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAfro Samuraiを気まぐれに見ました（つまり、私の友人は彼らと一晩中マラソンをすることを納得させました）。私は何を期待するのか分かりませんでした。 間違いなく、それは面白いプロジェクトのように聞こえるが、私が本当に信頼していないプロジェクトだと思う。 主演の主役Samuel Jacksonとのアニメ、伝説のヒップホッププロデューサー、RZAが作ったサウンドトラック、そして悪役はHellboy自身の声で語る、Ron freaking Perlman？ 私は吐き気をするのが大嫌いですが、アニメ史上最大の実験であるはずです。 残念ながら、悲しいことに、私の驚きではなく、それは特別なものではありません。 サムライ・シャンプーは多くのことを試みるという非常に致命的な欠陥を抱えていますが、品質には限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロ（それは主人公の名前です、私は冗談ではありません）は、世界で一位の殺人犯の息子でした。 私たちはこれを知っています。なぜなら、彼の父親はショーのオープニングプロローグで1番のヘッドバンドを着用しているからです。 あなたがヘッドバンドよりも複雑になっていると思っているのであれば、それはそうですが、それほど多くはありません。 番号1は2番ヘッドバンドのチャレンジでしかチャレンジできませんが、2番ヘッドバンドは誰でもチャレンジすることができます。 少年時代、アフロ氏は父親がジャスティスの手で死ぬのを見ました。私が望む美味しい邪悪な悪役は、ショーの小柄な5つのエピソードの進行中にもっと時間があったと思っています。 アフロは2番ヘッドバンドを取ってクラッシュコースに入り、自分自身をこの世界の神と見なすジャスティスに復讐します。 プロットはそれが得られるほど基本的であり、最後の2つのエピソードの間に1つの興味深いひねりが生じる。 アフロと他のキャラクターのバックストーリーを得ることはありますが、彼をリードとして強くしたり、旅をもっと魅力的にするようなことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは非常に良い見知らぬ人です。 キャラクターデザインのスタイルは、私が個人的に好きなものではありませんが、ディテールのレベルが表情をうまくとらえていないと言うのはうそです。 ショーのオープニングの瞬間は、衣服が風に吹かれたり、鼻孔から煙が出てきて、完全に展示されているように見えます。 エピソードごとに驚くほどの数で発生する壮大な戦いの場面で、全身に流動的なアニメーションがあります。 私がアニメーションをノックすることができる唯一のものは、色が非常に乾燥していて、頻繁にミュートされる傾向があるということです。 非常に頻繁に、それはアニメが白黒であるように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RZAのヒップホップサウンドトラックはここで武家文化と驚くほど結婚しています。 ビートにはさまざまなものがあり、アレンジメントは何も再利用しようとしません。 これはTarantinoのKill Billに関するRZAの作業を思い起こさせるが、そのレベルの品質はあまり覚えていない。 声の演技はまともですが、声の多くは上に見え、奇妙なアクセントで誇張されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロはあなたの一般的なサイレントバッドであり、彼のサイドキック（またジャクソンによって声）は、ショーの間に主要なマウスピースとユーモアとして役立ちます。 しかし、これは誰にもアピールするつもりはなく、いくつかの人に迷惑をかけるような街中のユーモアのユーモアのようなものです。 残りのキャストはかなり基本的なもので、アフロの敵としてしか機能しません。 アフロの愛に関心を持っていた沖菊の女性キャラクターがあったが、ショーはそれを提示するとすぐにこの可能性を却下する。 ここの一番下の行は、あなたの主人公が鈍い鉛で、涼しく見えるように言葉を捨てていることです。 その点では機能しますが、深さの不足はストーリーに限られていないことも示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは短く、あなたが探しているものが内臓の行動であり、一番上の暴力であるかどうかチェックする価値があります。 シリーズ全体で壮大な戦いがあり、シンプルで予測可能な間に、それは明らかにいくつかの他のアクションのようなアクションアニメに成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyDoom/reviews&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Afro Samurai on a whim (meaning, my friends convinced me to marathon it in one night with them) and I didn&amp;rsquo;t know what to expect. Undeniably, it sounds like an interesting project, but one that I didn&amp;rsquo;t really trust. An anime with Samuel Jackson in the starring lead role, a soundtrack produced by the RZA, a legendary hip hop producer, and the villain is voiced by Hellboy hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenschin&#34;&gt;kenschin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;主人公（Afro）がビリー・バッドであるため、このアニメが好きだった**。 ストーリーラインは非常に良いですが、非常に短いですが、アクションを途中でやめ始めることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kenschin/reviews&#34;&gt;kenschin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antauri7&#34;&gt;Antauri7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が聞いたとき、サミュエル・L・ジャクソンは、これまでに知られていた最大の黒人俳優の一人で、黒人の侍を復讐のために追いかけようとしていたと聞いていました。 私はスパイクの最初のエピソードを見て、私は実際に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その標準復讐の設定。 少年は父親を失い、正義として知られる殺人者に戻るためにすべての士気と士気を（ある程度まで）放棄する。 封建的な日本のタイプの期間に設定されていますが、携帯電話やRPGのような現代のデバイスが追加されています。 面白いツイスト。  Oと別のノート：このショーは血まみれです！ あなたが凶暴やエルフェンのような他の暴力的な作品を見たことがあるなら、物事がどのように動作するかについての何らかの考え方が必要です。 かすかな心のためではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは素晴らしいです。 ジャクソン、ケリー・フー、ユリ・ローエンタール、ロン・パーマン（ほんの少し名を挙げると）は、この血に浸った復讐のストーリーのキャラクターとしていくつかの素晴らしいパフォーマンスをあげています。 すべてのIMOの中でベストはジャクソンの忍者忍者の描写です。 彼の古いパルプフィクションへの逆戻りの種類は、コメディと皮肉のより重い線量でのみ根付いている。 別の注記：このショーには多くの冒涜があります。 彼らのほとんどはNinja Ninja LOLの礼儀です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべてうまくいいですが、私の唯一の本当のニックピックは、キャラクターの開発がある程度不足しているということです。 その全部が5つのエピソードに詰め込まれていて、その短編を実行すると、物語やキャラクターや高品質のアニメーションが犠牲になります。 この場合、前者です。 エピソードがもう少しあれば、これは本当に叙事詩に過ぎません。 私は映画を知っていて、おそらく別のシリーズや映画を見ているかもしれないが、それでもそれはより良いものだった。 それはおそらく、各エピソードが100万ドルを超えるようになって、笑を出しているようなものでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、アフロサムライは、多くのアクション、素晴らしい音楽（RZAの礼儀）、アクション/ゴアの熱狂にぴったりな、豊かで深みのあるショーです。 しかし、連続性の問題がほとんどまたはまったくないキャラクター駆動のストーリーを探しているなら、他の場所を見たいかもしれません。 それはそれほど楽しまないとは言いませんが、私はそれがあまりにも多くの可能性を秘めていると言っているように、高崎岡崎はこの壮大な物語をさらによく作り上げてより良いものにしてくれることを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;何も個人的ではない。 そのただの復讐 &amp;rsquo; - アフロ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Antauri7/reviews&#34;&gt;Antauri7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man o man, when i heard that Samuel L. Jackson, one of the greatest black actors ive ever known, was going to dub a black samurai on a quest for revenge i was kinda iffy. I watched the first episode on Spike and i was actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klaun&#34;&gt;Klaun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは皆さん、私のレビューを読んでいただきありがとうございます、私はあなたがこれは多少役立つと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はダブのファンではない、私は通常サブを見るが、これは1つ。 英語が完全に合っているので、私はこの人物が日本語を話すとは想像できません。 この声明が本当である理由は1つだけです。 文字は黒であるためです。  （これが人種主義なのかどうかは分かりません）まあ、ええ、あなたは黒人が日本語を話す方法をどう思いますか？ 黒い文字は、黒い声の俳優も同様に持っているはずです。 私はSamuel L. Jacksonの大ファンだから、このアニメは私が最も楽しみにしていたアニメだった。 私はまた黒人のアクセント（真剣に&amp;hellip;.）の大ファンだから、このショーが見て楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語に戻りましょう、このアニメはすべて復讐です。 アフロの目標は数字1になるのではなく、父親の死に復讐することでした。 彼がもっと叙事詩的になるのは、彼がこのショーで語った言葉の量です。男、私は右手の指でそれらを数えることができます。 そして、彼の口を閉め続けることができないこの忍者忍者がいます。 なぜサミュエル・L・ジャクソンが好きなのか聞いてください！ 単に、彼は忍者忍者とサムライアフロの両方に声を出したからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはちょっと混乱していますが、私は言うことができます。 このアニメはちょっと暗いですから。 いくつかの部分で私はちょうどのようだった： &amp;lsquo;何、今彼はどこですか？ 何が起こっていますか？&amp;rsquo;。 このアニメにはちょっとした光が欠けていますが、アニメーションのほとんどが復讐、死、殺しに関するこの種類のアニメから何が期待できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロはヒップホップ・ミュージックですが、これが当てはまるかどうかわかりませんが、ラップとヒップ・ホップの大ファンなので、私はそれに反対しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私はこのアニメを楽しんでいるとは言い難いので、まずアニメを短くしてあまりにも多くの思い出を残さないようにしましょう。第二に、アクションモーメントは一瞬で速すぎます アフロは彼を殺そうとしている20人の人に囲まれています。そして、二度目には、断頭し、殺され、殺害された男たちが集まって、アフロが生きていて、彼らの一番上に横たわっています。 私はうそをつくことはできません、私は本当にその小さな禿げた男だった人を取得しませんでした。 私はAfroが父親に報復したことを理解しています。それがこのアニメを壮大なものにしてくれるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Klaun/reviews&#34;&gt;Klaun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone, thanks for reading my review, I hope you will find this somewhat helpful.       First, I&amp;rsquo;m not a fan of dub, I usually watch sub, but this one; I just can&amp;rsquo;t imagine this characters to speak Japanese, beca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alderban&#34;&gt;Alderban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライは面白いアニメです。 しかし、実際には、コメディ、物語、キャラクターの発達のない愚かな血流出を欲しがる人のためだけに。 メインの主人公はエピソードごとに2単語を言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術は素晴らしかった&amp;hellip;もし私がそれらの2つに基づいてアニメをグレードするならば、アフロ武士は9になるだろうが、アフロ武士はアメリカのプログラムが通常そうするように、他のすべてのカテゴリーで失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの時間の戦いは無作為に無作為に発生します。 アニメにはランダムな瞬間がたくさんあります。例えば、ある瞬間、私たちのアフロヒーローがいくつかの敵を切り落とし、次の瞬間が病院にいる​​のです。  Samurai champlooや孤独な剣士のように、Afro samuraiは失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、クリエイターがヒップホップと剣の戦いをどのようにミックスしたかったのかちょっと気に入っていましたが、ちょうどいい気分になっていないし、あなたが話に入るのを助けるものでもありません。 音楽は吸い取られ、キャラクターの声は遅くなり、不気味なヴィリヤンと愚かなサイドキックのためにショーを真剣に受け止めるのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、少し暗い、暗いと嫌なです。 クリエイターはおそらく、視聴者がシリーズを見た後にうんざりするように感じることを望んでいました。 最悪の部分は私たちのヒーローは実際にはジャークです、実際にもっと悪いhesは、ほとんどのヴィルヤンは、 私は通常、デスノートからの屋上ライト、サムライチャンプルーからのムゲンなど、道徳が混ざったクールなキャラクターが好きです。 しかし、この男は、エピソードあたり2単語を言う普通の血の喉の渇きの馬鹿です！ そのような人々に結びつくのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samurai champlooは「ヒップホップ」とそのスタイルをミックスした方が良い仕事をしています。そしてAfro samuraiはそのスタイルの話を好きな人にはsamurai champlooをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ5を与える、私は本当にそれに2を与えたいが、それはちょうど私です。 あなたが素晴らしいアニメーションを見たい場合は結論でこのショーを見て、あなたの正気を維持したい場合は離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alderban/reviews&#34;&gt;Alderban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro samurai is an interesting anime. But really its only for those who want loads of mindless blood spilling with no comedy, no story, and no character development. The Main protagonists says 2 words  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Afro Samurai、この100万ドルの予算アニメについて何が言えますか？ 最初の部分では、それは別の世界に設定されています。ヒップホップ、ロック、武士はすべて、ユニークな極東アジアの世界に溶け込んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアフロ、前の番号2だった現在の番号で斬首される前に、前のナンバーワンだった彼の死んだ父親に復讐しようとしている黒忍者の武士を中心にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアフロの過去と第2番ヘッドバンドを中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;十分に戦ったアクションシーンがあり、アニメによく合ったアイデアもいくつかあります。 彼らがアニメーションが流動的に見えないいくつかの領域があったということを私が言うことができるすべてを含めようとした細部を考慮すると、アートは悪くないか貧弱ではありません。 多くの血液や手足、さらにはセックスをしても、行動の部分はうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを楽しんだが、私はたくさんのことを期待していなかったし、サミュエルLジャクソンが忍者の声を声に出していることは確かではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは失望して短く、わずか5話だった。 それは特別なものではありませんでしたが、素晴らしいエピソードといくつかの素晴らしいアクションがあり、全体的にアクションは時間を過ごすのに役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Afro Samurai, what can I say about this 1 million dollar budgeted anime? Well for the first part, it is set in an alt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bustermachine0&#34;&gt;BusterMachine0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライについての一つのことは、それがうまく提示されていることです。 ビジュアルはいくつかの部分で信じられないし、あなたは画面に接着し続けます。 サウンドトラックもとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが欠けているものは、しかし、最も重要な側面です、物語はそこにないです。 さて、それは裸の骨だと言いましょう。 文字は本当に興味深いものでも識別可能なものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、楽しみのために見るのはかなり合理的なアニメです。 ビジュアルに唖然とするが、プロットの不足をあまりにも激怒させないでください。 それはお尻にあなたをかむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BusterMachine0/reviews&#34;&gt;BusterMachine0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The one thing about Afro Samurai is that it&amp;rsquo;s present &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いが浅いアニメ。 アフロサムライへようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アフロサムライはあなたが狂ったCGIと派手なエフェクトで見ている映画のようなものですが、劇場を離れると空虚感を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、物語のようなものは吸います。 彼の父親を失って復讐をしなければならない子供の一見堂々たる描写で。 それは、それが必要なことをやって、軽度に5つのエピソードのための聴衆を楽しませる。 私はこのショーを見ている間、またはそれらについて深く気にしている間に、キャラクターのいずれかに関係したことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはこのショーでかなりうまくやっていて、とても派手です。 血、服、アクションがたくさんあり、私のアニメショーで見て楽しむものがあります。 もちろん、GantzやElfen Liedのような物質が少しある方が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、私が覚えているものではないにしても、本当に話していないし、ここでかなり良い仕事をした漫画の救援サミュエル・ジャクソンを伴っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;傑作を期待してAfro Samuraiに入るのではなく、それを軽度の娯楽として見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An entertaining yet shallow anime. Welcome to Afro Samurai.    Afro Samurai is like one of those movies  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solday&#34;&gt;Solday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が与えたスコアは、このショーがどれくらい好きだったかを示しています。 このショーのサウンドと音楽は素晴らしかったです。  彼らはまだショーの日本語版を作ったのかどうか分かりません。 キャラクターの口のアニメーションの大部分はアメリカで行われました。なぜなら、英語を話す一方で、あなたは口をもっと動かし、日本語を話すときとは違ったジェスチャーをするからです。 RZAはHip-Hopと日本の音楽を融合させたもので、完璧だった。 このショーのアートは信じられないほどです。 私はBlu-rayでそれを所有していますので、HDでこれを見ると、この番組を制作するためのすべての詳細が実際に表示されます。 私はそれが5エピソードだけ長い方法が大好きです。 プラスそれは唯一の季節ですので、もっとアフロが来ます。 私は人々が見ているほとんどの場所はこれが本当によく吹き替えられたアニメだと言います。  Ranivusはそれが彼が見たショーの最も吹き替えられた版の1つであると述べました。 ショーは、まず英語で行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solday/reviews&#34;&gt;Solday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The scores I gave it show how much I liked this show. The sounds and music in this show w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itsadamnshame&#34;&gt;ItsAdamnShame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタイリッシュなお尻のすべての地獄、物語部門では少しばかりではない場合。 キャラクターはすべてあなたの普通のアーキタイプで、ちょうど都市化されています。 偉大なアクションと滑らかなアニメーションは、あなたの座席の端にあなたを持って、素晴らしいサウンドトラックを起動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたの友人にアニメについて不明である、これは彼の心を変える必要があります与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsAdamnShame/reviews&#34;&gt;ItsAdamnShame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Stylish ass all hell, if not a l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;afrocookie&#34;&gt;AfroCookie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアフロサムライを見て楽しかったです。それは、クールな笑いのアニメーションスタイルとそれに組み合わせられた音のためです。 多くの人のように、私はそれを見ることに決めました。なぜなら、それは友人によって私に勧められていたからです（また、b / c 5エピソードのアニメは、私の一日のうちに多くを取ることはありません）。 だから私は好きでいなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：私はこのアニメが何であるかを読んだとき、私は巧妙なキャラクターと非常に巧妙なストーリーラインを得ると思っていました。 キャラクターのほとんどはアフロ・サムライと幼なじみの友人ジェノを除いて2Dキャラクターです。 多くの人がこの事実に異議を唱えますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー警告&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはアフリカ人が絶え間ない戦いの生活様式を扱うのを助け、彼が感情を持っていること、そして彼が単純な復讐の殺人者であることを実感してくれる彼（彼の想像上の友人） アフロサムライにはある程度の深みがあるが、ストーリーラインはアフロの戦いやアフロのフラッシュバックを変えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：驚くべきアートとサウンドは、本当にあなたがこのアニメを見守り続けるものです。 このユニークなアートスタイルのため、視覚的な楽しみのためにこのアニメを拾うならば、戦いは絶対に幻想的に見える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：このアニメを見てください私はあなたがそれを見て楽しんで、これは私が今まで見たことがあり、ストーリーラインと私がしなければならなかったようなものすべてを考えるまでこれまで最高のアニメだと言って経験から出てくると確信しています。 だから基本的にこのアニメは、夏の大ヒットアクション映画の効果を持っています - 良い戦いの多くは、高いrewatch値で楽しいので、それを見に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私の最初のレビューが好きだったと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AfroCookie/reviews&#34;&gt;AfroCookie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really enjoyed watching Afro Samurai because of the cool grity animation style and the sounds combined with it. Like many i decided to watch it because it w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrmanga&#34;&gt;mrmanga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はちょうど今これを言うことができます、これは深い意味の種類のショーのようなものではありません。 これは、あなたの脳をオフにし、非常に良いビジュアルを楽しんで、シーンを戦うようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がAfro Samuraiについて最初に聞いたとき、私はそれが冗談だと​​思った。 しかし、私はいくつかのクリップを見つけたとき、私はそれがいかに面白いかを見て、どれくらい豪華なビジュアルが売られたのかを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは簡単にショーの弱点です。  Afro Samurai（主人公）Afroが子供の時に＃1のヘッドバンドを持っていた父親の死を救済するために＃1ヘッドバンドが欲しい。 ショーの始めに＃2のヘッドバンドを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その＃1はあなたに巨大な力などを与えると言われています。 本当に面白いことはありません。復讐の話です。 結論はどちらも満足できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10.これは簡単にショーのポイントです。 それは絶対に驚くべきであり、アニメーションは抜群です。 キャラクターと風景の創造的で美しいデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9.主人公の声優としてサミュエル・L・ジャクソンを務めたほうが良い選択とは言えませんでした。 彼はあまりにもよく彼に合っている。真面目なサミュエル（パルプフィクションなどと思う）とそれほど深刻なサミュエルはアフロと忍者の忍者にいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は主にラップミュージックですが、状況や流れに合っています。 私はラップのファンではないが、それは世界と環境に非常によく働くので、気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6.アフロ、忍者の忍者、そして悪い人以外は、あなたが気にするキャラクターはあまりありません。 そして、私は彼らのことを気にすることも難しいと思っています。彼らは彼らの役割をうまく果たしています。 しかし、それはそれについてです、文字の開発に近いです。  Ninja Ninjaは私の意見では簡単に最高のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：9と8。あなたが深く、何らかの意味を持ちたくない限り、本当に楽しいです。 それは基本的に、多くの人々を殺す唯一の悪いお尻の侍です。 忍者の忍者からのいくつかの良いジョークともので。 あなたが本当にうまくアニメ化されたawesomenessを見たいと思うところに夜があるなら、これは強く推奨されます。 あなたが思うように、あるいは良い話をすることを期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrmanga/reviews&#34;&gt;mrmanga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all let me just say this right now, this is not some kind of deep meaning kind of show. This is more like turn off your brain and enjoy the extremely good visuals and fight scenes.     When i first heard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最後に書いたとき、私はばかだ。 私はまだシリーズが大好きですが、私はあまりにもファンの男の子に行って何か良いものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人。 キャラクターアフロと彼の幼なじみの友人たちはこのシリーズで優れた開発をしていましたが、忍者の忍者や山中の7人の老人たちは何の理由もありませんでした。 彼らは実際にフランチャイズ全体でこれを説明していなかった。彼らがやり遂げることができたのは、もう少しエピソードを作らなければならなかったが、それはそれに値するものだっただろう。 私は忍者忍者がアフロの想像上の友人であることを意図していたと理解していますが、アフロがいつ、なぜ彼を生み出したのかは決して説明しません。 私たちは本当にそのセックスシーンを必要としませんでした。 私はいくつかのシリーズがセックス（咳の日の咳）でより良いと思うところでは、これは本当にシリーズ全体に利益をもたらさず、完全に切り捨てられた可能性があります。 たぶん、忍者忍者の裏話を手に入れたのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの。 私はこのアニメーションが大好きで、シリーズ全体を通して同じアニメーションをどのように使用しているのですか？ 戦いシーンから静かなシーン、そして私が話していたセックスシーンまで、このシリーズは美しくアニメーション化されています。 私が愛した次のものは、私たちの静かな主人公のために得た開発の量でした。 次は私がRZAやWoo Tang Clanにはあまり好きではないが、アニメと一緒に仕事をしている時にはそれを愛しているようだが、私たちが得たサウンドトラックだ。 彼らはまた、日本人が好むような北米系の唯一のグループでもあるようです。 しかし、サウンドトラックは非常によく書かれていて、サウンドトラックを聞いて、全体の話をかなり得ることさえ可能です。 私が話したい最後のことは、キャスティングが選ぶことです。 ジェイソン・マーズデンとサミュエル・L・ジャクソンがライバルとして、これは完璧を超えていた。 日本版があれば、それを見ているファンは分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
あなたがSamuel L. Jackson、Woo Tang Clan、または剣戦闘アニメが好きなら、これはあなたの人生の5時間です。 私は間違いなく時計を提案するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The last time I wrote this I was an idiot. I still love the series, but I went too fan boy to be any good.    The bad. Whereas the character Afro and his childhood friends were excellently developed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>