<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kakurenbo on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/kakurenbo/index.xml</link>
    <description>Recent content in Kakurenbo on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/kakurenbo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kakurenbo</title>
      <link>https://anime.syui.cf/1192</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/1192</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/18917.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1192/Kakurenbo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1192/Kakurenbo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カークレンボはワンショットの卵子であり、アニメで初めてヤマトウォークの試みです。 そして、タイトルが示唆するように、その隠れとシークについてのOVA。 しかし、そこに良いアニメのように、この30分のショーに多くのルールとひねりがあります。  30分は、キャラクターの背景や深いストーリーを肉付けするのに十分な時間ではありませんが、ショーの初めにゲームのルールと罰則がすべて与えられます。 そして、それはショーがすぐにいかに混乱し、狂っているかを考えて、このショーに私から多くのポイントを与えます。 例えば、ルールの1つは、ゲームが始まる前でも壊れています。 しかし、すべてが終わりに向かって意味を持ち始めるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべて小学生ですが、彼らはすべて独自のスタイルと見た目を持っています。 例えば、1人の子供には漢字のシンボルが付いているほど大きなイヤリングがあり、もう1人にはモホークなどがあります。これらの子供はあなたの典型的なタイプの子供ではありませんが、このショーはグラフィックを考える若い聴衆を対象としていません このOVAの性質。 まあ、それは暴力的ではありませんが、サイコスリラーのほうがはっきりしています。 あなたはこれらのタイプのアニメが多く作られるのを見ていないので、これはかなりユニークです。 しかし、キャラクターに戻って、彼らはすべてゲームをプレイするための要件としてキツキマスクを着用します。 私はこれがアニメーションにお金を節約する動きであると仮定しています。あるいは、ショーの恐怖要因を増やすことができます。 これはショーの芸術とアニメーションに私をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら、この1つのエピソードを制作するのに6ヶ月の制作チームが必要でした。そして、あなたは、彼らの作品のほとんどがこのショーのアートとアニメーションに入っていることがわかります。 ショーのほとんどは手描きだが、キャラクターはセルシェーディングと手描きのアニメーションが混在しているようだ。 あなたがよく知っているように、このコンビネーションは通常かなり悪く見えますが、意外にも、彼らはこのショーで本当に本当に本当に見えるように管理しました。 アンタゴニストはすべて活気にあふれ、邪悪に染み込んでいます。ネオンライトはすべてネオンが柔らかく、放棄された壁のポスターは慎重に書かれています。 背景のアートワークのディテールは、キャラクターにしたのと同じくらいバックグラウンドに多くの作業を加えているように思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音と声の演出に関しては、1人は非常に優れており、もう1人は非常に普通ではないことが分かります。 サウンドエフェクトは一流のノッチであり、気分を完全に設定します。 ほとんど少し完璧です。 静かな空気が聞こえたり、ネオンライトが鳴り響き、荒れ果てた建物でさえも、アンティークな透明感ですっきりとした亀裂が広がります。 時には、あなたもショーに入ると、実際には音が飛びます。 一方、声の演技は最高で平凡です。 彼らは話すことさえしないほとんどの時間、彼らは主に恐怖の中で走り、叫ぶ。  2人の子供は全く話していません。 しかし、対話がないところでは、彼らは通常、サスペンス、かわいそう、まったく不思議な歌のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私のレビューはショー全体より長くなるようになってきています。 全体的に、このショーはユニークなショーに心を開いた素晴らしい心理的なスリラーです。 このショーは、明らかに穴と矛盾でいっぱいですが、私がそれを見るたびに、全体の経験はまだエキサイティングです。 そして私はそれをすでに4回見ました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kakurenbo is a one-shot ova and is Yamatoworks first attempt at an anime. And as the title suggests, its an OVA about hide and seek. But like any good anime out there theres a lot of rules and twists to this 30 minute show. Thirty minutes isn&amp;rsquo;t enough time to flesh out character backgrounds and a deep story but it gives out  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちｔぇ： かくれんぼ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anime：Kakurenboは、CoMix Wave Inc（毎秒5センチメートルの仕事で知られ、遠くの星からの声で知られている）、電通株式会社（Antique BakeryとDの作品で知られている）とのコラボレーションとして制作された30分のOVAです。  Grey-Man）とYamatoworks / DAC（デビュー作）、森田修平（監督はFreedom OVAシリーズ）。  Kakurenboは2004年9月1日に日本で発売され、現在廃止されたCentral Park MediaによってStatesideのライセンスを受け、2005年10月30日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：今や廃墟になっている都市では、子供達はオトコヨのゲームをプレイしていますが、プレイされるたびに消えていくと思われます。 ハラクという男の子が、オトコヨを逃した妹を見つけることを望んで、ゲームに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは本当にうんざりな要素を増やしています。 あなたはバックグラウンドがまったくなくても、この世界に投げ込まれます。そして、真実は、あなたが通過するにつれてますます怖がって成長するゲームを通して、これらの子供たちを見てゆっくりと解きます。 最初は子供たちのことは分かっていません。ゲームに必要なすべてのキツネの悪魔マスクを着ていますが、ゲームを進行するにつれて彼らについての詳細を学びます。 これにはいくつかの文化的背景を示唆していますが、これらのことをより意味をなさせるようにするため、これにはいくつかの優れたひどいひねりがあります。  30分ほどですべてがうまく包まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Kakurenboは、Zelda：Wind WakerのLegendのように3D CGIとセルシェードアニメーションを使用して完全に作られました。 これのための芸術は、一般的に信じられないほどよく行われており、ここで見つけたクリーチャーのデザインはもちろん、雰囲気の奇妙さを完全に伝えています。 私は個人的にはそれほど多くのファンシェイプアニメーションのファンではありませんが、場所によってはちょっと変わったように見えます。特に、信じられないほど木製の子供の表現に関しては、そうです。 しかし、それはかなり新しい技術です。だから、おそらく時間とともに使いやすくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は彼らがここで何をしたのが本当に好きです。 伝統的な楽器は完全に使用され、完全に統合されています。 優秀に完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：彼らは特に際立っていませんでしたが、どちらも印象が残っていませんでした。 全体的に、ここでパス可能な仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：OVAは30分の実行時間で少し制約されているように感じますが、子供たちのように投資されていなくても、良い、恐るべき話をしています。 全体的に、たとえそれが少し良いかもしれないとしても、それはどんな時があるのか​​よく分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：かなり良い物語と音楽トラック、まともな芸術と風情、そして最大の効果のために長くなっていたかもしれない長さで驚くほど恐ろしいOVA。 ハロウィーンのための良い時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
アート：7/10
音楽：9/10
西友：7/10
長さ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：39/50;  78％（B-）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Kakurenbo    Anime: Kakurenbo is a half-hour OVA that was produced as a collaboration between CoMix Wave Inc (known for their work on 5 Centimeters per Second and Voices From a Distant Star), Dentsu Inc (known for their work on Antique Bakery and D.Gray-Man) and Yamatoworks/D.A.C (this was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くには2つの理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.あなたはこのアニメですか？
A：あなたが簡単にトリックして雰囲気の中で非常に頻繁に迷子になったり、恐怖をあまり見たり、怖がったりした場合は、はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パート2では、なぜあなたがそれを愛する人々に何か嫌いなのか正当化しています。  （少なくとも、何かを好き嫌いするのに良い推論を提供する必要があるから十分な公正です。）この部分を過ぎると、スポーサーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは7人の子供のゲームです。  8人の子供がいます。 これが始まりです。 こんにちは、8日は誰？ また、彼女はちょうど1人の子供の妹のように見えます（マスクを着用していても）、彼らはすべてキツネマスクを着ます。 今、彼らは町の周りを走って16分を過ごし、少女（第8児）を探し、モンスターに追われます。 その間、4人のモンスターとキツネの中央にポスターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私は映画を止めて、弟の部屋に歩いて、キツネのマスク、黙った丘2を引っ張っている余分な子供、そして5番目のモンスターが キツネ。 それは最後の子供がそれであることが明らかになった、図に行く。 私たちはユニコーンで「彼女はそれです」と言いました。 彼女は文字通り「それは」btwです。 子供たちを捕まえる。 それから16分が経過すると、私たちは怪物だと分かります！ ああ、衝撃的な通りにショッカー。 彼らはまだしかし、それを説明する必要性を感じる。 それから彼女は、「私たちが隠れて遊ぶとき、街は明るくなるが、ほんの一分だけ」と言う。 そうだと私は &amp;lsquo;彼女は電池として使用している&amp;rsquo;と言った。それはあたかも驚きのように明らかになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから100％予測可能であることに加えて、それは恐怖の重要な側面なので、雰囲気はどうですか？ それは素晴らしいことではありません。 音楽は貧弱で、アニメーション化されているにもかかわらず、しばしば厄介なほど暗く、生き物はそれほど恐ろしいものではなく、文字は特に好都合ではない。 彼らは不安定な子供です、どうやってそれが可能です！ おそらく彼らは魂がないから、20分の生産で、主にモンスターのための飼料として役立つように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがうまくいく唯一のことは、どうにかして3Dセルシェーディングが20分間ひどく見えないようにすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はプロットを推測しました。暗い部屋で真夜中にそれを見ていたにもかかわらず、私は恐れていないか、怖がっていませんでした。それは私を楽しませませんでした。 お楽しみください！ 私は私の評価に寛大である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are 2 reasons to write a review.     1. Is this anime for you?  A: If you are easy to trick and get lost in atmosphere quite often, or don&amp;rsquo;t watch horror much or are frightened easily then yes.     Now part 2 is justi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nilvius&#34;&gt;Nilvius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カークレンボは、特定の禁止された、荒廃した近所の隠れ家の特定のゲームをする人々が、一回の痕跡なしで欠けていく様子を伝える街の伝説を含む短いフリックです。 ホラージャンルのこの1つは、ゲームがタブーになっている理由を知りながら、明らかに悲惨な結果をもたらして、好奇心を持ち、ゲームに誘惑されたグループの子供を意味することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのような短編映画（そしてそのホラー映画）なので、キャラクターからはあまり期待していません。 あなたは、いじめられた/馬鹿のジョークの原型と彼の兄弟がいて、ストイックで静かなキャラクター、義務的な神秘的な怖い子などが続きます。 キャストは目立っていないかもしれませんが、映画はもう少しキャラクター化できるように少し長くなっていれば素晴らしいかもしれませんが、彼らはショーにうまく合っています。 キャラクターの動機に関するもう少しの背景、おそらく町についてのちょっとのことなど。 ゲームをプレイするためにキツネのマスクをかぶっているキャスト全体を抱かせる考えは、観客が彼らの表情を見ることを妨げますが、それは雰囲気に加わり、それが重要なポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、カークレンボは合理的にまともなショーです。 まったく背骨を冷やすのではないが、それでもやはり比較的怖い。 そのような短編映画は、ネット上で流行っている一連の短編ホラーストーリー（「気味の悪いパスタ」とも呼ばれます）と似ています。 他のものがあれば、Kakurenboはそれが提供する視覚的な扱いに少なくとも価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nilvius/reviews&#34;&gt;Nilvius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kakurenbo is a short flick involving an urban legend that tells of how those playing a specific game of hide-and-seek at a certain forbidden, deserted neighborhood all goes missing without a single trace. This being of the horror genre can mean only one thing: a group of kids got curious and were l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikaristar&#34;&gt;MikariStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私がみんなが見ておくべきであることをお勧めする楽しい小さな映画です。 それは本当に「なぜそれを見るのか」という問題ではないほど短いです。 しかし、なぜではないのですか？ それでもなお理由を知りたいのであれば、読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な放棄された都市で子供たちが消えていくことを伝える街の伝説がありますが、主人公は姉妹を探しているのに対し、他の子供たちはファイナルファンタジーVIIのMidgarスラムを思い起こさせるその荒廃した場所に、 彼らは恐れていないか、単に探検していることを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供達はゲームの一環としてキツネのマスクを着用しているので、街を探索したり、勢いづいていると噂されているいくつかの子供たちが消えたという謎を解き明かすことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、コンピュータのフラッシュスタイルのアニメーションと古典的なアニメーションのミックスです。 ほとんどの好みに合うようにバランスが取れています。 この映画はとても短く、30分弱です。文字を深く開発する時間はありませんが、主な焦点は謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマトリックスが頭に浮かんでいるとしか言いませんが、これは仮想世界にいるということではないので、マトリックスとまったく同じではありません。 私が何を意味するのか見てください。 楽しい結果のために不気味な環境に混じった神話のヒントもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MikariStar/reviews&#34;&gt;MikariStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall this is a fun little movie that I recommend everyone should watch. It&amp;rsquo;s so short that it&amp;rsquo;s not really a question of &amp;lsquo;why wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、子供たちが隠れ家をしてゲームを探したり、子供たちがそれから行方不明になるときに、キツキのマスクを着るゲームについて話す、本当に気味悪いから始まります。 私たちは、彼らが殺される可能性があることを知っているゲームを生き残るために戦いによって一緒にもたらされる奇妙なバンドを持っています。本当に私がショーについて言うことはほとんどありません。 君は。 私はあなたが見るべきだと言うものです。 また、ライターも自分のショーのディレクターになることはほとんどありませんが、この場合は起こったことに注意したいと思います。 森田周平は、実際にショーを書いたばかりでなく、その監督とプロデューサーでした。 私はそれがなぜこのようにうまくいったのかの一部だと思う。 彼は横向きに置くべきポイントを持っていたので、途中で他の誰かにそれが薄められていなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、この心理的な部分について、私はWikipediaを見なければならなかった。 残念ながら私はそれを手に入れることができませんでしたが、今はショーが実際に何を見せようとしているのかを見ています。 そのアイデアは、東京は美しいものを失っていたということでした。 あなたが子供のようになる前にその美学を見ると、業界に基づいたより大きな放棄された都市での子供のゲームが恐ろしい旅行に変わるところがどこにあるのかが分かります。 悲しいことに、もう話したら、私はスポイラーをやり直すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタイルは、かなりうまく作られたゲームのカットシーンによく似ています。  3Dとセルシェーディングされたテクスチャの混合は、シームレスでも同じモデルを何度も繰り返し使用していますが、ほぼシームレスです。 あなたが生きているためにすべてのキャラクターが何をしているのかの非常に小さなクリップが表示され、ときには全く一致していないように見えることもあります。 彼らは物事を壊すためにランダムに配置されているので、すべてがどこで行われているかを伝えるのはちょっと難しいです。 それでも私は彼らがショーのために持っているポスト黙示録的な感触を完全に愛しています。 ショーがどこで行われているのかを知るのは難しいです。なぜなら、それは日本の構造の大きな混合物ですが、悪魔はもっとヒンドゥーなデザインを持っているからです。 少なくともそれは私の心の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、これは実際にダビングされ、ダブは私の本ではかなりうまくいっています。 声は多くの人のために働いて、私はそれらの音を描くだろう、いくつかはうわべかもしれないが、人格は声をではなく、私を悩ませた唯一のものだった。 音楽は気分をうまくとらえて、あなたがそれを見た後ずっと長い間賞賛され続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、スリラーや心理的なものが好きなら、それを見てください。 私はそれがどれほど短かったかは驚くべきことだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This starts out really creepy, talking about a game where children wear fox masks to play a hide and seek game and when children will go missing from it. We have a strange band of characters that are brought together by the fight to survive a game  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuandohan&#34;&gt;Kuandohan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「かくれんぼ」は、隠れてシークの非常にユニークな恐怖物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
荒れ果てた東京の特別な場所でのHideとSeekのゲームの話（私は東京だと思う）。
O-To-Ko-Yoの各音節を綴った看板をたどったあと、7人（またはそれ以上）の子供がいなければなりません。
しかし、誰でもゲームをプレイすると、戻ってくることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術はセルシェードで、とてもうまくいっています.6年前に行われたカークレンボのために、コイレントからではなく、驚くことに、ここでは実際には優れています。
ショーは、彼らが偉大な仕事をしなければならない方法は、気味悪い気がします。
私は特に、「ゲーム」について囁いている子供たちとの街を縮小することがとてもうまくいったと思います。
撮影は特別なものではなく、仕事を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーが2Dでアニメ化された方が良いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーがもう少し色を使うことができたと思う、彼は &amp;lsquo;David Fincher&amp;rsquo;ルートに行って全体の色調をトーンにすることができた。
幸運にも、興味をそそるほどのバリエーションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はこのプロダクションで実際に音楽が好きだった、それは伝統的なアジアの音楽（非常に爆笑）。
彼らは、音のポストプロダクションで第二のドラフトを行う必要があった。なぜなら、時には特に初めから、音楽はショーで話している声よりも大きくはないにしても、 私はそれらの場面でそれらを理解していないでしょう。
音声の演技と効果音は、仕事を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたがここでCoicentよりももう少しキャラクター（あなたがそれを呼ぶことができれば）があります。
ほとんどのキャラクターはかなり自明です&amp;hellip;ほとんど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noshiga &amp;lsquo;Boss&amp;rsquo;は懐疑的だが、実際には悪魔を恐れている。
彼の2人の騎士「すく」＆amp; タチジは、よりスマートな（やや）、よく、足を伸ばしている。
「Hikora」は親友のYaimaoの助けを借りて、しばらく前にゲームをした彼の姉妹を探して、心配している。
「Inmu」と「Yanku」は神秘的だが、私はそれらについて何も知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、4つの悪魔はただの悪魔です。
キモトリ「肝臓摘出術」
Chitori &amp;lsquo;Blood-Taker&amp;rsquo;
あぶらとり ’おいｌーたけｒ’
小鳥「子育て」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして別の謎の悪魔。
この謎の悪魔は誰ですか？
スポイラー -  -  -  -  -  -  -  -&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;itの人&#34;&gt;ITの人。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これは楽しい、かなりユニークなホラーストーリーでした。
エンディングは、ゲームのサマリーとしてはかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;コメント：
この生産はうまくいっていて、あなたが想像する予算のために、それは非常にうまくいっていました。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;森田修平監督が舞台芸術のプロデュースを手掛けたのは-かなり才能があるということでした&#34;&gt;森田修平監督が舞台芸術のプロデュースを手掛けたのは、かなり才能があるということでした。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;全体：
あなたが忍び寄ることを望むならば、恐ろしい物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuandohan/reviews&#34;&gt;Kuandohan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Kakurenbo&amp;rsquo; is a very unique horror tale of Hide and Seek.    Story:  The story of a game of Hide and Seek in a special part of a desolate Tokyo (I assume it&amp;rsquo;s Tokyo).  There must be seven (or more) kids that show up to an area after following the signs that spell out each  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelfan16&#34;&gt;angelfan16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは極端にうまくいった映画でした！ 私のお気に入りの一つ。 地獄のように映画そのものの気持ちが変わった！  （朝2時には友達と一緒に見ました！）生き物がかなり恐ろしいほどアニメーションは一流でした。 プロットはとても面白かったし、興味をそそるだけの十分な情報をくれた。 時々それは少し混乱しました。 寒さに沈黙が加わるにつれて音は大丈夫だったが、キャラクター自体はほとんど深みがなかった。 この映画の全体的な感触は、それがジャンルに完全にブレンドされているので、（恐怖の中のあなたの感覚から）偉大でした。 それはあなた自身のために決めることを残しました。 結末は素晴らしかった！
これは本当にスポイラーです：
タワーのすべてのライトは子供たちだった！ 物事が彼らに繋がったときに彼らが叫んでいたという事実は言うまでもありません！
私がそれを見つけることができれば私が真剣に再び見ることが大好きなその映画と同じことをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2410&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelfan16/reviews&#34;&gt;angelfan16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an extremly well done movie! One of my favorites in fact. The feel of the movie it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sinvanor&#34;&gt;Sinvanor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、子供、主要なスポイラーの要約を読まないでください。 誰かがそれを修正する必要があります、全体の話はHikoraの要約とSorinchaの特に与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまず、私は大きなホラーファンではなく、ゴアを見て非常に不気味だと言いたいと思います。 それは恐怖が好きだったとしても、誰もがホラー映画にいる99％のばかだと言って立つつもりですが、それは魅力だと思いますか？ とにかく、これにかかわらず、私は実際に私の頭を振ったり、目を回転させたり、キャラクターを怒らせたりしていたにもかかわらず、ストーリーが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が見たことから話はかなりユニークですが、非常に伝統的な日本の気持ちを持っています。私は他のアニメで見た夜に街を放棄した旧市街でゲームをしています。 しかし、それはこの映画の標準では唯一のものです。 終わりに何が起こっても、何かを放ってしまうと、この映画は冷静になり（特に最後のシーン）、それはそれが何の意味を持っているかにかかわらず見守ります。 キツネのマスクを着用しなければならない子供たちも、ストーリーの範囲内で非常に異なる感触を作り出します。 ペーシングは時々オフですが、それは私だけかもしれません。 私はそれがもっと長いことを望んでいます、まだ未解決の事がいくつかありますが、起こるすべてを理解するためにあなたにストーリーの十分な要点を与えることはうまくいきます。 全体的に私はそれに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートを愛していましたが、他の人はそうではないことを知っていますが、このような話には完璧だと思います。 あなたはそこに私が楽しんだ自分の上に目立つ細部の細部を置くことができます。 子供たちがやっているやり方も、あなたの目と身体の言語しか見ることはできませんが、思考や感情をとても簡単に読むことができます。 セルシェーディングのために、ライブビデオゲームのように感じることもありました。私のような一部の人たちは、何とかしているのと同じように、全体の試練にもっと忠実になりました。 私は芸術のために9を与える。 私はそのスタイルがこれには完璧だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音楽が気に入っていましたが、これはまだ気分が悪いですが、ビデオゲームの古い遺跡で聞こえると思う音楽のようなものですが、それは同時に 半近代都市を放棄した。 しかし、それは古代の悪魔の考えに合っています。それは私のように古代のものではないと思われますが、おそらく彼らはそうであると考えられていました。 鐘や鳴き声、その他の不気味な音の使用は、すでに映画の気味悪い感覚にかなりうまくいきました。 私は音のために8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はソリンチャ（あなたを怒らせてくれることはないと思う少女たち）といじめの子供のために、キャラクターが好きだった。 私は特にHikkoraとYaimaoが好きです。 最後には、キャラクターの変化に少し怒ってしまいましたか、あるいは恐れが人に伝わるかもしれませんが、手渡されたときに、なぜそれを端から捨てなかったのですか？ あなたはそれを見るときを理解するでしょう。 それ以外はこれ以上、私はキャラクターに9を与える。彼らは25分間のOVAのために十分に洗練されていた。 私は双子も話していませんでしたが、私は自分のデザインが好きで、自分のマスクのせいで顔に感情がないにもかかわらず、彼らが思っていたことや、 彼らの体の言語と行動で他の人。 最後の3文字（黙った少女を除いたもの）は、典型的な馬鹿のいじめ人であり、彼が気にしていない2人の足首であった。 私はそれらを残念に思ったが、同時に、それはステレオタイプで終わった。 彼らはスマートですが、大きな脂肪は大声で、悪魔を信じないのは馬鹿です。 そして小さなスポイラー、彼は彼に来るものを得るでしょう。 結局、恐怖です。  Hikoraに戻って、私は本当に彼の性格を感じました、彼は妹を見つけることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が言ったように、私はホラーを嫌い、これまで見ていたことはめったにありませんでしたが、これは実際には素晴らしい時計でした。 私はHikoraのために本当に感じ、それは映画の最初の第3の後に私を引っ張ったものだった。 物語はいいです、私は芸術を愛し、人物は素晴らしい、音は良い、それはほとんどすべてのホラー映画が持っている通常の欠陥にもかかわらず、良い気味悪い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8 &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sinvanor/reviews&#34;&gt;Sinvanor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I hope it sums things up alright.    Also DON&amp;rsquo;T READ THE SUMMARY ON THE KIDS, MAJOR SPOILERS. Someone should fix that, the entire story is given away on Hikora&amp;rsquo;s summary and Sorincha&amp;rsquo;s in particular.    I first off would like to say I am not a big horror fan and am very queasy when seeing gore. That being said, even if I liked horror, I will stand by saying everyone is an idiot 99% of the time wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;injection&#34;&gt;Injection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛しています。私はそれが見えるまで私が覚えていないけれども、私が少しでも覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「オトカヨは、その町でプレーしている秘密のゲームです。 それを隠すゲームは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは長さ約25分で見つけやすい。 ルールは、7人の子供がゲームを始めると、到着する子供のうち7人がマスクを着用し、ゲームをプレイする必要があります。 古い都市は彼らにとって迷路になり、そこには4人の悪魔がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームをしている若い女の子は姉のように見えるので、彼らは彼女を追いかけ、彼女を失う。 それが起こると、彼らは町の4人の悪魔を描いた古い紙を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;児童養親、血液採取者、油漬け人、肝臓摂取者。 彼らは子供を連れて戻って来ることは一度もありません。 多くはゲームをするためにそこにいるが、1つは前夜に演奏し、消えた彼の妹を見つけるためにそこにある。 一度それを見て、それを見始めるあなたは止めたくありません。 その素晴らしいアニメ。 私はあまり離れていない。 私はそれがより長いとそれの第二の映画を望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画の終わりにあなたを驚かせて子供たちに起こったことを知っているもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Injection/reviews&#34;&gt;Injection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this anime I remember watching it when I was little though could never remember the name till I found this.    &amp;lsquo;O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;awesomefantastic&#34;&gt;AwesomeFantastic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に遅いペースを持っており、最初の10分間は1時間かかると感じています。 あなたのリストを使い果たしていないなら、私はしばらくの間これをオフにすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AwesomeFantastic/reviews&#34;&gt;AwesomeFantastic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has a v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuva&#34;&gt;tuva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非表示（＆amp; シーク+超自然+ホラー=驚くべき組み合わせ（しかし、残念な結果）=カークレンボ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無駄。 それは私が本当にこの映画について言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  - 都市の遺跡の中には、子供たちだけが遊ぶことができるゲームがあります。 それは&amp;rdquo;Otokoyo&amp;rdquo;と呼ばれています。 隠ぺいのゲーム。 しかし、子供がこのゲームをプレイするたびに、彼らは建物のブラインドに消えてしまいます。この話は、Hikoraという男の子がOtokoyoの世界に入り、このゲームをプレイしている妹Sorinchaを見つけるために始まります。 私はそれが有望であることを発見し、私はこの映画を見た後、私はhide＆amp; あなたが子供でな​​い場合でもシークしますが、結果には本当に失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6  - 芸術は思い出に残るものでも美しいものでもありませんでしたが、それは手荒れではありませんでしたので、「キディ・レベル」のホラー・アニメーションに多かれ少なかれ適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5  - 私は思い出がほとんどないものですが、カークレンボのサウンドトラックを見極めるのに悩まされているわけではありません。なぜなら、この映画を賞賛するほどの驚くべきものは何も言及できませんでした。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6  - キャラクターは悪くはなかったが、唯一の映画でもキャラクターの潜在能力はより高かったが、潜在力は抜け落ちていても少しは失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5  - 私はこのシリーズが嫌いではない、または迷惑なものだと思うが、私は本当に高い期待を持っていたと思うので、私はあなたに大きな期待を抱き、pg-13恐怖を楽しんでいない限り、 このアニメで大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気に入った人たち：学園の怪談、甲斐田レストラン、コープスパーティーは、同様の要素のためにこのシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：6  - 全体的に私は少し失望しましたが、あなたは高い期待を持たず、この映画が誰にも適している限り、この映画を好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tuva/reviews&#34;&gt;tuva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hide &amp;amp; Seek + Supernatural + Horror = Amazing combination ( but a disappointing result ) = Kakurenbo    A waste. Thats all I really can say about this movie.    Story: 7 - Among the r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>