<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>アニメ映画 on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%A2%E3%83%8B%E3%83%A1%E6%98%A0%E7%94%BB/</link>
    <description>Recent content in アニメ映画 on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2018 16:02:53 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/%E3%82%A2%E3%83%8B%E3%83%A1%E6%98%A0%E7%94%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>アニメ映画</title>
      <link>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-29/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 16:02:53 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/anime-kaigai-29/</guid>
      <description>2018-01-24T12:11:49+09:00 外国人「日本アニメ映画が1つもアカデミー賞ノミネートされず、信じられない」
マインド・ゲーム/湯浅政明監督：海外の反応「このアニメでしか感じられないものを持っている」
ハーモニー
『心が叫びたがってるんだ』【海外の反応】「とても味わい深いなエンディングだ。」
ロシア人「めちゃくちゃ泣いた！」日本のアニメ「蛍火の杜へ」が名作過ぎる‥とロシアのサイトで話題に　海外の反応
海外「1億ビュー突破の日本語の歌がこれだ！」アニメ映画「打ち上げ花火、下から見るか? 横から見るか?」のOPをご覧ください。　海外の反応
茄子 アンダルシアの夏：中国の反応
今敏『パーフェクトブルー』海外の反応/「最初の数分でアニメを見ていることを忘れる」
アニメ『獣兵衛忍風帖』レビュー [海外の反応]/「日本の伝統的な美術観が繊細な感性によって反映されている」
押井守『天使のたまご』海外の反応【レビュー】/「アニメ史に残る偉大な古典」
細田守監督作品「サマーウォーズ」の海外アマゾン評価レビューの和訳
アニメ「超時空要塞マクロス 愛・おぼえていますか」の海外アマゾン評価レビューのまとめ和訳
細田守監督作品「時をかける少女」の海外アマゾン評価レビューのまとめ和訳
押井守監督作品「攻殻機動隊 GHOST IN THE SHELL」の海外アマゾン評価レビューのまとめ和訳
新海誠監督作品「秒速5センチメートル」の海外アマゾン評価レビュー(感想)の和訳
大友克洋 映画「アキラ」の海外アマゾン評価レビュー(感想)の和訳
押井守監督作品「スカイ・クロラ」の海外アマゾン評価レビューの和訳
【海外の反応】年末年始に観ておきたい！「新海誠のもう一つの傑作」『秒速5センチメートル』が『君の名は。』の大ヒットで注目されている
「粋な話」海外で高評価『バケモノの子』の細田守監督と宮崎駿の有名な裏話って？
【海外の反応】「浮世絵はアニメのはしり」クールジャパンな『百日紅 Miss Hokusai』を世界が大絶賛！
【海外の反応】世界各地で「ドラ泣き」現象を巻き起こした『STAND BY ME ドラえもん』
【海外の反応】「これはメンタルトリップ」ハリウッド映画『インセプション』をインスパイアしたアニメ『パプリカ』
【海外の反応】「この世界観を忘れられない」松本大洋原作『鉄コン筋クリート』のシュールさがウケてる
【海外の反応】細田守監督『おおかみこどもの雨と雪』は「英語吹き替え版が素晴らしい！」
【海外の反応】「カリスマ的アニメ映画」細田守監督『時をかける少女』に世界が嗚咽
【海外の反応】「製作に7年」アニメ『ももへの手紙』の優しく切ない日本らしさ
「日本のアニメにハマったきっかけがこの作品」大友克洋監督『AKIRA』への海外の反応
海外 「最後の数分間がヤバい！」新海誠監督『言の葉の庭』は圧倒的なアートだ！
『サマーウォーズ』は海外でも大人気！「ポスト宮崎駿は細田守だ！」
海外「アニメ映画『レッドライン』てルールも物理的法則もぶっ飛びでスカッとする！」今更だけど凄さ再認識。
海外「傑作アニメが見られるイギリス人が羨ましい！」『パーフェクトブルー』がUKの映画館に！
海外「絶対観るべき！」アカデミー賞を受賞した細田守の『バケモノの子』の感想・評価したレビュー記事に外国人が感動！【海外の反応】
海外「絶対に見るべき」日本のアニメ「アキラ」が最高傑作と呼ばれる理由
海外「気づかなかった！」日本のアニメ「アキラ」に隠された真のストーリーに海外が仰天
[Anime]君達は”アキラ”を語れるのか？[海外の反応]
【絶賛！】日本の鬼才、細田守監督の「おおかみこどもの雨と雪」
海外の反応 「言の葉の庭」感想
海外：AKIRAは史上最高の作品。AKIRAの作中の光の表現について分析。海外の反応
GANTZ:Oを見た海外の反応「想像以上にCG凄すぎ!!!」
超感動！『おおかみこども(Wolf Children)』をレビューする外国人青年。海外反応
【海外の感想】『おおかみこどもの雨と雪』、外人にとっても感動映画らしい！
映画『デジモンTri.第2章』 海外のネタバレ感想「前より高評価」
『バケモノの子』を見た海外の反応 「強さってなんだろ・・・」
楽園追放 Expelled from Paradiseを見た海外の反応 「ファンサービスは仁義」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>