<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ultra Maniac on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/ultra-maniac/index.xml</link>
    <description>Recent content in Ultra Maniac on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/ultra-maniac/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ultra Maniac</title>
      <link>https://anime.syui.cf/178</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/178</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/53571.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/178/Ultra_Maniac/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/178/Ultra_Maniac/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonswhip&#34;&gt;DragonsWhip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素敵な結末で素敵なショー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語はあまりにも速くはないが、遅すぎることはありません。 アユとニーナは同じ学校に通う良い友達ですが、ニーナはマジックキングダムの魔女であることを知っている唯一の人です。 しかし、ニーナは本当に魔法に恵まれていないので、彼女はこの世界に来たのです。 もちろん、あゆが好きな男の子、Kajiがいる。 ショーは、学校、魔法、愛、etceteraの周りのアユとニーナの日常生活を表示します。 それは元の音ではなく、それは本当ですが、それは良い点があり、それはこのショーが最初のエピソードからすぐに私をつかんだ理由です。 物語は本当に美しい結末を持っています。私はそれが本当に期待していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は大丈夫だった。 人はかなりよく見て、背景は時々かなり涼しいです！ 実際に私を悩ませた唯一の事は、ナイナの変容を繰り返したシーンだけでなく、オリハラの家を見せても、いつも同じショットになってしまったことだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
セイヨウはいい仕事をした。  「Practice」という言葉だけが私を悩ませましたが、何も面倒ではありませんでした。  OPとENは大丈夫ですが、それほど良いものではありません。 確かに、それはアニメに合っているし、しばらくしてから覚えているが、それはそれだ。 バックグラウンドミュージックはかなり普通で、おそらく少し甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字はとても良いです！ さて、彼らは何とか物語の中で何を期待しているのですか？アユは人気のある少年が好きな女の子です。ニーナはクルッツです。 人気のある辻家のタグ、嫉妬の人のオリハラ、必要なときにショーを面白くする2人のキャラクター。 キャラクターは成長して自分自身の問題を抱えており、それが信用できるものになっています。 文字の背景が与えられ、開発が行われます。 残念ながら、少し遅れて紹介されたキャラクターがあったが、急いで感じることはなかった。 それはもっと面白かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はある時間に笑い声で爆発し、時にはロッカーについての何かのような走っているギャグの部分でも爆発しました。 私はフィラーのエピソード（それほど幸運ではなかった）がすべて好きだったとは言えませんが、確かに私が好きだったいくつかのエピソードがありました！ あなたはあるエピソードの後に​​猫について違って考えることができます&amp;hellip;そして、結局その結末があります。 はい、ウルトラマニアックは見逃せません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DragonsWhip/reviews&#34;&gt;DragonsWhip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good show with a lovely ending    Story  The story starts not too quick, but not too slow. Ayu and Nina are good friends who are attending the same school, but Ayu is the only one who knows that Nina is a witch from the Magic  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;choto&#34;&gt;Choto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウルトラマニアックは本当に良いアニメです、そのロマンチックなCOMアニメは、それらのチーズロマンスのものを好きではありません。 このアニメを2倍にするのは、実際にあなたを物語に引き込むファンタジー、ドラマ、ロマンスが含まれているという事実です。 その物語の良い点の1つは、非常に多くの新しいキャラクターが物語に加わることであり、古いキャラクターは以前は知られていなかった自分自身の秘密を明らかにする可能性があるということです。これはおそらくほとんどのウォッチャーをショーに引き込むものです。 私がアニメのように好きでなかった唯一の事は、ロマンスの種類が後で来るので、あなたがそのポイントに達する前にあなたのロマンスな人がしばらく待たなければならないかもしれないならば。 他の何ものでも、それから離れて、楽しくて、それにウルトラマニアックを見てみてください。私はあなたがそれを楽しむポジティブです。 あなたがwww.veoh.comに行くためにどこにソースが必要な場合は、シリーズ全体がそこに潜んでいます。  ^ _ ^お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Choto/reviews&#34;&gt;Choto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay this is my first review ok here i go.    Ultra Maniac is a really good anime, its a great r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはもう一つの魔法少女シリーズで、2人の女の子たちが人間界に行くことで社会の共謀した地位を得ようと競争していますが、それが起こっていることが後になるまでは明らかにされていません。 また、エンディングは、これらのレースシリーズから得られるプロットライン全体に素敵なひねりです。実際にはそれがユニークなエンディングになっています。 それはまた非常にコメディーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に洗練されており、詳細です。 この中で、中学生は実際に中学生の年齢に見えますが、アニメの若者は若く見えます。 魔法の女の子の衣装と各キャラクターの詳細もあります。女の子たちは衣装を完全にデザインしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、景色は、まるで実際に魔法の場所に行くことができるかのように、本当の場所に見えます。 魔法の王国は非常に詳細であり、人間の世界よりも詳細ですが、それは期待されています。 また、アートを使ってストーリーラインに取り入れられた小さなものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は楽しいものでしたが、それは典型的な魔法少女型の音楽でした。 それはシリーズ中にまったく進化せず、静的である傾向がありました。 しかし、プラスで、それは非常にきれいだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについての事の一つは、彼らがそうではなくむしろ自分自身であることが良いことを学ぶということです。 それはこのショーの根底にあるテーマであり、誰も彼らが望むことができます。 また、サイドキャラクターのいくつかは非常に興味深いですが、ビザレを言うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこれを楽しんだ、それは多くの楽しみだった。 私は個人的にルナを気に入っていました&amp;hellip;もしあなたが彼女を見つけるのに十分遠くを見れば、なぜ私が彼女をそんなに好きだったのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメレースの大半は魔法少女がクリークですが、この魔法少女はそれをどのように提示したのか、それが与えた終わりの点でユニークでした。 カナディアンレースを扱うMagical Girlシリーズが好きなら、これは間違いなくあなたのためのシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY    This is another Magical Girl series that deals with two girls race to get a covited position in their society by going to the human world, but it is refreshing as it really isn&amp;rsquo;t revea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>