<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Zero   Episode 4 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-zero---episode-4-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Zero   Episode 4 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-zero---episode-4-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロス ゼロ 4</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_zero_episode_4_discussion</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:37:30 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/03/macross_rewatch_macross_zero_episode_4_discussion</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7tutxi/macross_rewatch_macross_zero_episode_4_discussion/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7tutxi/macross_rewatch_macross_zero_episode_4_discussion/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;カドゥン数：24&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;少し息を吹き返します：主人公とアンタゴニストがちょっとした出会いをした後、2人の主要なカップルがジャングルに向かって話をします。ロイは、エピソードにいくつかの狙撃銃を寄付するためにDDで別のスパークリングラウンドを持っていますが、文字通り他のキャラクターに彼を落とすことを除いて、それほど大きな目的はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;誰もが直面していた死の危機から、新とサラはお互いを理解する時間が増え、その男は実際に少し開きます。たぶんあまりにも遠すぎるかもしれません。なぜなら、彼は子供のように少しばかばかしいと思われていたので、サラはとにかくリファレンスを得ていません。しかし、彼はサラと一緒に歌います。サラと一緒に歌っています。これは今、いくつかのシリーズの良い兆しです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;文化の衝突は、それ自体で長い議論になる可能性があり、ちょっとした独立した思考を促すのに十分なスクリーン時間を得るだけです。おそらく、それは新よりもサラの方がはるかに重くなるため、インタラクションの大部分を占めるはずです。しかし、自然が呼び出され、太陽が上昇し、一緒に少しの文化を生み出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイと牡羊座は、古い炎の地雷畑の周りを踊っている。彼らの世界観の違いは、長年に渡って設定する時間が増えたので、これはシンとサラの議論に対するより残念な鏡です。 （prequel要因もあります。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;会話の減速は、私がシリーズラップアップの議論の中で再び議論するだろうシリーズで持っている問題について触れ、文字はそれほど複雑ではないということです。それは4つのエピソードだけだったので、それほど時間はかかりませんでしたが、もっと早くキャラクターの仕事をした方がいいでしょう。それにもかかわらず、個々の議論はやや面白いものですが、背中合わせに並べると引き離されるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ED：[Forest Song]（&lt;a href=&#34;https://my.mixtape.moe/wnukkj.mp3）、Haishima&#34;&gt;https://my.mixtape.moe/wnukkj.mp3）、Haishima&lt;/a&gt; Kuniaki著。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/p0O5LIF.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Are you Gamlin?&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/LGMaqPI.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Hey Sara...&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://i.imgur.com/2Dg19CQ.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;I&#39;m singing for you, ya doof.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは、すべての謎と威厳のあるジャングル。人生に満ちており、美しさに満ちています。しかし、目に見えない危険や脅威の本質もあります。だから、このジャングルのような壮大なものとは、ひとつだけ関係があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ノーラは島に到着した唯一の反国連兵士ではなかった。周りに集まった人はたくさんいます。私たちは、彼女と彼女の家族に何をしたのかで、国連軍への嫌悪感を覚えているノラの簡単な裏話を手に入れます。私は、このシリーズの中で国連軍がどうしていたかについての話を聞くことがかなり期待されていました。両者がひどいと思われるような紛争のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Hasfordは反国連軍のために働いていることが判明しました。そして、牡羊座も彼らと一緒に捕らえられ、奇妙な再会が可能になる。しかし、彼らが反対側にいるとしても、両者は遺跡からの同じ証拠に興奮する。また、バードマンの頭と体が再結合した場合、バードマンは破壊の歌を歌いますという考えを繰り返します。興味深い紆余曲折は、バードマンがその運命を避けるために自分の頭を取り除いたという考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ハワードのサラとの再会は楽しいものよりもかなり少ないです。それは基本的に悪夢とSaraのPTSDフラッシュバックのようなもので、プレゼンテーションは彼女の経験がどれほどひどいことを売っていたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これはまた、サラの性格について、また彼女が伝統を守ることになぜ関わっているのかについて多くのことを説明します。彼女は血を与えないことについて最大のタブーを破った、それはおそらく彼女の人生の最悪の経験だった。もちろん、彼女は決してそれをもう一度やりたいとは思わないでしょう。だから彼女は決してそれらの伝統をもう一度壊すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女自身の悪夢は彼女の力を活性化させ、シンとサラは飛んでいく岩の上を脱出することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイとイワノフは別のエアーデュエルを持っていますが、これは実際にはこのエピソードで唯一のエアーデュエルです。ロイは実際に決闘を失いますが、それは確かに非常にまれです。しかし、彼のクラッシュは彼が牡羊座を救うことを許しているので、私はそれが去っていくと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;一緒にジャングルで一緒に、シンとサラは、お互いに話をし、彼らのキャラクターを開発し、お互いの関係を発展させる時間を得ることができます。サラは彼女の過去の間違いを新に告白する。そして、それを現実のものに戻し、過去の間違いや彼が抱いていたトラブルの多くについて話します。これは、これらのことについて話すことによって、両方とも脆弱性を示す素晴らしい瞬間です。しかし、Saraを慰めるために自分自身の脆弱性を明らかにしたのも、Shinの素敵な瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シンはまだ何かを取り戻している。そして、それは彼がそれを議論するこの多くの問題を抱えているなら、彼にとって大きなものです。彼が得るフラッシュバックに基づいて、私は彼が戦争中の戦いと他の人を殺すことを含む戦闘での彼のすべての経験を考えていると思う。結局のところ、戦争は外傷である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サラはまた、新と彼女のやり方の問題について、より技術的に発展した世界が物事を行う方法についてもっと詳しく説明します。彼女は、「有用な」ものが何であるかという点で世界を見ることが好きではありません。何かは、それが使用できるかどうかに基づいて価値があるだけです。それは基本的に世界とその環境を人類の意志に形作るという視点であり、それは環境にひどく破壊的である可能性があります。現実世界でのその影響を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、フリップサイドはそのような人たちです。サラは、島を離れる人々は決して戻ってこないと言います。彼らは大都市に住むことを好む。そして、ええ、私は都市生活も好きです。結局のところ、私はこれをコンピュータに書いています。それでも、私はこれらの2つの世界観の間に幸せな媒体があると個人的に信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;興味深いのは、シンがサラに市に行きたいかどうか聞いたときです。サラはこれを否定しているが、真はマオと同じ目を持っていると言っている。目には夢と目標がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイと牡羊座は、ジャングルでの関係において、彼らの過去についてもっと知るように、同じ機会を得ることができます。彼らは大学では密接な関係がありましたが、それはうまくやっていないようです。ロイはハスフォードと一緒に勉強することを辞めたときに牡羊座を見ない。それは当時の悪い点で彼らの関係を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイはまた、牡羊座のキスをしたときに牡羊座にキスして、かなり滑らかな動きをする。それはロイが間違いなく動くようなものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;RoyとAriesはまた、自然の美しさを見ることができます。そしてロイは、森が火のように見えるようにすべてのホタルが見えると言ったときに、彼が言っていた可能性のある最悪の可能なことを言います。それはただのトラブルを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;輝く蝉とジャングルの音が美しいシーン。音は本当に人生の歌の一種を形作ります。そして、サラの美しい歌がその歌に合っています。シンが歌い始める。シンとサラのキスは、彼らがこのシリーズの主なカップルであることを確認します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;もちろん、このような良いことは続くことができず、反国連軍からの空爆も出てくる。もう一度、私はアポカリプス・ナウを思い起こさせ、空爆でジャングルが燃え尽きるのを思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、毛沢東は、彼女の手術の後、島民によって行なわれた式典もまた目を覚ました。村のチーフは、新生児が目を覚ますときに、どのように新しい子供が生まれたかについて神秘的なことを言っています。しかし、これに心配すべきこともあります。バードマンの体はそれ自身再生しているようです。そして、それは間違いなく次のエピソードで問題を語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：[私はこの書き込みでイントロのインスピレーションはこのギャグから来ていると認めます]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/Kn4uonU_uj0?t=5m52s）&#34;&gt;https://youtu.be/Kn4uonU_uj0?t=5m52s）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はかなり確信しています。ノラはシンとサラの飛行岩を逃しました。私は確認するために戻りました、そして、彼女は逃したように見えました。しかし、岩はまだ爆破した。私はそれが恐怖で死亡したに違いないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のエピソードで起こったすべてのアクションの後、私たちはいくつかのキャラクター開発で扱われます。前景には新とサラ、背景にはロイと牡羊座がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ハッシュフォードが遺物に対する反国連の関心の背後にあることを明らかにすることは、困惑している。彼が伝説のサラは遺物の断片が再び一緒に来なければならないと死と破壊を予告していたと明言しているので、それはまさに彼らがやろうとしていることです。もちろん、国連側も悪くない。そして、牡羊座の芸術品に魅せられ続けることは、彼女のメンターのカウンターパートとして彼女を置きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、さらに混乱するのは、ハッシュフォードが彼女の血筋の中で彼女にある超自然的能力を与える特異性を知っているときに、サスラと敵対し続ける方法です。彼は彼女の拘束を取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シン氏は、ロックショーが反国連のための気晴らしを十分に証明したときにサラと逃れる機会を得る。とにかくデュオは、ミサイルのような岩を使用して捕虜から遠ざかることができます。ノラは最終的に脱出手段を破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイのタイムリーな到着は、デュオの脱走を助けた。そして、彼自身は、牡羊座をつかんでそれを壊すことに成功しています。しかし、旅行の手段がないと、彼らはサラと新と同じように島の一部を探索することになります。途中で、両当事者は自分の問題について話す時間を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ロイと牡羊座には明確な歴史がありました。ハッシュフォードで教育を受けることを選んだ時に終わったロイとロイは、抗議なしでそれに沿って行っていました。彼らは和解のためのいくつかの根拠を見つけるが、私は牡羊座の死（または切断）を伴う殆どのブラシが両者の間にある程度の積極的な感情を引き起こすのを助けたと考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シンとサラの旅はちょっと面白いです。サラは明らかにたくさんの手荷物を持っているので、最終的に彼女は現在の苦境につながる一連の出来事を始めることに責任を負います。しかし、彼はサラの心配を和らそうとしているので、彼は自分の問題に戻ってしまうほど、ミスを犯すのはずっと慣れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;結局のところ、彼らの小さな旅はお互いの視点をより深く洞察します。そして、彼女は癒しの過程で島の人生を奨励する自分の能力にもかかわらず、サラは自分自身を助けることさえできないことを認識しています。そして、シンは自分の傷を修復するのに役立つかもしれないと決心するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてもちろん、Noraが森の中からいくつかの良いものすべてを&lt;del&gt;反応&lt;/del&gt;ナパームで洗い流すことを決めたのは遅すぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;毛沢東の試練は部族の残りの人たちから儀式の癒しを受け、別の暗い視界を目の当たりにして目を覚ました。しかし、それはまた、遺産の身体を改善したように思われます。遺体は、再会に近いところで踏み込むことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最後のメモ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ええ、シン、あなたの名前を十分に言うと、彼らはあなたを人間として認識することが確実になります。すべての深刻さで、それはおそらく彼の良い考えです。何らかの規則と規則がなければなりませんが、姉の話が正しいとすれば、そこにはないかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ああ、サラ、彼女はそれを責めることはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;さて、もう一度やってみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はまだ彼らがその輸血で行ったことがうなられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;待って、新しい子供が生まれようとしていますか？それは&amp;hellip;毛沢東が出産しようとしているのでしょうか？私はもちろん、もちろんではありませんが、それはまだ使用する奇妙なフレーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;爆発的な燃料ストライキ&amp;hellip;それだったの？熱いくそ、それはかなりクールな武器です。シンプルなアイデアだが、壊滅的な結果。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>