<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 20 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-20-discussion-spoilers/index.xml</link>
    <description>Recent content in Macross Rewatch   Macross Frontier   Episode 20 Discussion Spoilers on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/macross-rewatch---macross-frontier---episode-20-discussion-spoilers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>【アニメ海外反応】マクロスＦ（ロンティア） 20</title>
      <link>https://anime.syui.cf/2018/02/22/macross_rewatch_macross_frontier_episode_20</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 12:08:48 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/2018/02/22/macross_rewatch_macross_frontier_episode_20</guid>
      <description>&lt;p&gt;引用元 : &lt;a href=&#34;https://reddit.com/r/anime/comments/7z8aid/macross_rewatch_macross_frontier_episode_20/&#34;&gt;https://reddit.com/r/anime/comments/7z8aid/macross_rewatch_macross_frontier_episode_20/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「より積極的に」というのは、「艦隊全体で未検査のままになっている」という意味です。それはまだ最悪の攻撃であり、誰もがカーブボールを投げる。たとえ彼女が初めて見たときにブレラをオーバーライドしなければならないとしても、グレースはこれが悪くなることを期待していませんでした。それはもちろん、BreraとRankaが近づくにつれて大きなシワになります。グレースはまた、Vajraがランカを傷つけることはないとブレイラに重要な主張をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;LeonはまだGlass大統領を暗殺させている.CathyとOzmaの脱出優先度はVajraの攻撃によってすぐに無効にされる。全体的にこの展開は、最初のクーデター・プロットの明らかなように、あまりにも迅速に起こり、広げていく混乱に混乱の追加層よりもはるかに多く寄与します。 Glassが従来の権威の死を代表していたにもかかわらず、Glassがとにかく頭字語になってしまったと非難するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;他のすべてが崩壊すると、シェリルは岩底から見上げて、新しい理由を見つけます。エピソード5をエコーすると、誰もそれを期待していない場所で再び歌うことができます。このバージョンの「Diamond Crevasse」は、通常のバージョンの曲よりも悲しみと憧れがあります。これはコンサートではなく、舞台効果があり、最終的にはまだメッセージを売ろうとしています。これは、彼女がしばらくしていないやり方で彼女の周りの人にどう感じているかを表現しているシェリルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エピソード17は、このイベントのショックの価値を確立するために、キャラクターの死を含む視聴者の期待を完全に混乱させて、たくさんのことをしました。その結果、彼らは主要な主人公を殺すつもりではなく、期待を持って行動したり、誤った安全保障を使用して避けられない死をよりショックを与えたりするだろう。さあ、いくぞ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;全体の状況は、特にあなたがクランクランの場合、かなり残忍です。彼女はミカエルに真実を伝えようとしましたが、愛の三角形の偽善の間に真実を伝えようとしました。そして、彼は少なくとも自分自身を説明しましたが、彼は直接答えを避けました。状況がますます悲惨に見えて、彼女は生命を脅かすような状況に陥る前に、本当に答えを欲しがっているので、もう一度やり直します。しかし、二度と、彼女は文字通り自分自身を裸にしましたが、実用的な説明がありますが、彼女がどれだけ深く感じているかはまだ象徴的です。そして彼女はその状態で彼のために彼女自身の愛を告白する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトのコメントの一部を聞くと、マイケルは最終的に彼がKlanをずっと愛していることに気がついた。残念ながら、彼は彼女に何かを言う前に胸を突き刺され、告白するとき、彼が船から投げ出されるまでにはほんの数秒しかかかりません。このシーンは、完全な関係の象徴であり、侵入不可能な壁で区切られていますが、最終的にはそこに亀裂が入ります。そして、マイケルが引き裂かれることは、誰かが実生活でロリコンオタクをしようとした場合に起こることと比較して、ある価値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;結局のところ、私たちはすべてのことを暗に表現していますが、マイケルは本当に彼女を愛していました。その事実をめぐる彼の精神的な塊は、彼がほとんどの時間のように馬鹿げたように行動したことを完全には言及していないが、十分にそう考えられる。関係が進むにつれて、それは実生活のために十分に信じられます。彼女が巨人か重罪かの部分を除いて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、ここには本当の心を砕くクリフハンガーがあります。岩底はここのどこかにありますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;「新入のダイヤモンドクレバス」（&lt;a href=&#34;https://streamable.com/tapcj）&#34;&gt;https://streamable.com/tapcj）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&amp;ldquo;Runner&amp;rdquo;を歌った。]（&lt;a href=&#34;https://my.mixtape.moe/fkhpmx.mp3）&#34;&gt;https://my.mixtape.moe/fkhpmx.mp3）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;ファンアート（それは安全です）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/q8BFy9I.jpg&#34; alt=&#34;&amp;quot;Foreshadowing a critical lack of abdominal armor.&amp;quot;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.imgur.com/Z0enBrk.jpg&#34; alt=&#34;...this isn&#39;t a good time.&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;今日のマクロスのエピソードでは：[それはすべてが転落し、転落し、転落します。]（&lt;a href=&#34;https://youtu.be/oIscL-Bjsq4）大きな戦闘の前または最中の愛の自白は死です。私はマイケルとクランの間の愛の告白を望んだが、これは好きではなかった。&#34;&gt;https://youtu.be/oIscL-Bjsq4）大きな戦闘の前または最中の愛の自白は死です。私はマイケルとクランの間の愛の告白を望んだが、これは好きではなかった。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[これは決して好きではない]（＃imdone）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このエピソードでは、すべてが爆発する。最後のエピソードからのスレッドが大きな時間を吹き飛ばしているのを見ることができます。ビルドアップへの報酬が得られます。まず、愛の三角形が爆発しました。ランカは、アルトとシェリルを一緒に見て、走り去る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;このシーンはまた、このエピソードを解決する主要な糸を確立するのに役立ちます：MichaelとKlanの関係。今では彼らが愛の三角を解決しようとしたので、Klanはマイケルに彼女にまっすぐな答えを与え、彼が誰を愛しているかを伝えます。しかし、彼は言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;興味深いことに、Vajraの攻撃はRankaが彼女が​​一番低い時に始まります。 Rankaは、彼女がどれだけこのことを嫌って死ぬかと考えているので、Vajraの攻撃が始まります。 RankaはVajraとLittle Queenの関係を持っていることはすでに分かっているので、これはおそらく偶然ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraの攻撃は、もう一度、かなり残忍です。これらのことは、血液や体の部分が裂けているのを見て、殺すと遊びません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraはまた、Leonの暗殺計画を中止した。レオンの顔を見て大好きだったのは大統領から電話があり、死んだと思った。それは貴重だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、OzmaとCathyには、Leonが彼らのために持っていた罠から脱出するために必要な機会が与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;レオンは本当に彼の計画を止めません。彼はもっと直接的なアプローチをとっている。彼と彼の兵士たちは大統領自身を殺し、まだクーデターが起こることを許している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaも歌うダンプにあります。アルトの励ましの言葉は本当に励まされません。彼は船上のすべての人を考慮する必要があると言いますが、ランカが歌うのはそうではありません。彼女はすでにアルトが彼女の歌を聞きたいという結論に達しました。だから、彼の主張は今、彼女の感情で彼女を助けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Rankaの歌は以前と同じようにVajraと同じ効果はありません。代わりに、Vajraはもっと悪質なものに過ぎません。これの鍵は、彼女がこれを嫌っているランカの考えを聞くエコーです。私にとって、これはVajraの攻撃を止める歌が必ずしも必要ではないことを示しています。それは歌の背後にある感情です。ランカは肯定的な感情を感じると、攻撃を止める。しかし、逆の場合、攻撃はさらに悪化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、Rankaの歌がそれに十分なパワーを持っていないので、誰もがそれを考えています。私はこれが間違っていると思う。そしてランカがこの感情的な混乱を抱え続けて自分自身を歌うようにしておけば、彼女が歌うように設計されたそのステージに彼女を連れて行くことは実際問題を悪化させるかもしれないと私は思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;だから、唯一の選択肢は、VajraとRankaの舞台に出ようとする旧式の方法から戦うことです。マイケルとクランのものが再び現れます。彼らはVajraと戦うために彼らのmechsと武器を得るためにSMSに行くだろう。だから、Klanは彼女のメカを操縦できるように大胆にしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;これは本当に感動的な瞬間につながります。しかし、それはまた、可能な最大の死の旗の一つです：戦場の愛の告白。クランは、この戦いで死ぬかもしれないことを知って、マイケルが彼女を愛しているかどうかを知りたい。彼女は自分の気持ちがはっきりしていることを確認したい。マイケルはもう一度心地よくプレイしようとしますが、クランはそのようなことをしていません。彼女は彼を突き刺して、彼を曲げてからキスさせる。それはちょうど素晴らしい瞬間です。 KlanがMichaelを愛していることを不確かな言葉で語っていないので、それは面白いと心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;シェリルは自分の感情を変えることができます。バンカーでは、誰もが持っている恐れがあります。彼らは誰もがそれらを救うことができ、なぜRankaの曲はそれらを保護していないのだろうかと思っています。シェリルが彼女がシェリルであることが証明されている場所です。結局のところ、彼女は自分自身が歌わないと想像することはできません。だから、彼女は歌うことに決めました。たとえ彼女が彼らに希望を与えることができなくても、彼女は絶望の中で彼らを慰めることができます。シェリルが彼女の歌を元気に戻してくれて、彼女はすべての希望を失ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Sherylは &amp;ldquo;Diamond Crevasse&amp;rdquo;を歌います。この曲はこのシリーズのEDの前にエピソードの最後に使用されていました。私はそれがどのように使用されたのが大好きです。しかし、私はこのエピソードが実際にそれをより良く使うことを管理していると思います。この曲は展開されるイベントに最適です。そして気分をすばらしく高めました。マクロスはほとんどの場合、その曲を効果的に使うことができ、フランチャイズについて私が好きなものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;マイケルは、誰かを愛することが彼らのために死ぬことを喜んでいると彼が信じていると言って、彼自身の死を予感させる。それが彼の行いなのです。彼女がマクロニスプロセスの途中でクランを守るために、彼はヴァジラと戦って死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてもちろん、彼の死にかけている言葉は、最終的に正直であり、もはや逃げ出していないことです。彼はKlanにも彼女を愛していると言います。それは甘いものですが、エピソードを終わらせるためのほぼ完璧な瞬間です。そしてもちろん、この曲はEDとしてバックグラウンドで演奏を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;[RIP Michael]（＃toradorasalute）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;サイドノート：Breraは遠隔操作のためにValkyrieにいなくても面白いです。それは人間が生き残ることのできない動きをどのように行うことができるのかを説明するでしょう。彼はその中にいないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私は、ポストが上がるまでエピソードを見ていないことは言うまでもなく、私はとても興味があり、オープニングラインは私が助けてくれるのではないと言っていました。私はすでにそれが何だったかを疑っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして何かが現れました。私はこの日の後半にこれを終わらせる（開始する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;リワッチャーはこちら：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;歌は常にマクロスフランチャイズの定番となっています。そして、しばしば彼らの目的はアンタゴニストに従事する手段として役立つことです。しかし、今日のエピソードでは、2つの対照的な曲がFrontendのライバル歌手の間のキャラクターの発展を代表するブックエンドとして役立った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;昨日、私は新曲Anata no OtoがRankaの新たな楽観主義の良い指標のように思えたことに気づいた。しかし、マイケルとクランがアルトとシェリルをお互いに向かって振り向けたことで、ハッピー・ソングは、ランカの最初の愛の経験だけでなく、それが伴う可能性のある心痛も強調しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女は、もはや彼女の過去の外傷を容易に引き起こすことができないほど、Vajraに直面するほど強くなったかもしれない。しかし、ライバルを抱いている彼女の愛情の目的を見ることは別の問題です。そして、グレースが指摘したように、彼女の感情的安定は、ヴァージラに影響を及ぼす彼女の能力の鍵であった。しかし、彼らはRankaが &amp;ldquo;魂を傷つけ、身体を痛め、本当にあなたを傷つけてしまう、あなたが痛みを感じる&amp;rdquo;ことが起こるかもしれないことを考慮していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;Vajraの痛みと死の経験がRankaにどのような影響を与えたかを見てきました。そして今、それはリンクが実際に両方の方法を行くことができるように見える、小さいと一見従順なVajra突然フロンティアシティを攻撃するために動揺している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;従来の兵器はこれらの若いバグに対して効果的であるように見えましたが、彼らの群れは都市の防御のためにはあまりにも大きすぎることが判明しました。そしてランカは感情的に準備が整っていないので、市の人々が彼女がやりたいと思っていた仕事を続けています。 Moresoが彼女の曲を聴きたいと思った一人が、代わりに彼女の曲を武器として使うようにプッシュしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、SherylはRankaが何を通過しているか理解しているかもしれません。 Rankaは、SherylがAltoと明らかに近づくにつれて不安を感じるかもしれないが、Sherylは、RankaがFrontierを救う能力に対して、自分の劣等感を認めている。残念なことに、アルトとシェリルの訴えがランカに歌を納得させるかもしれないが、Vajraの群れには非常に異なる効果しか持たないように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、レオンとグレースは、両方とも、混乱の中で彼のクーデターが成功したと予想していた、前者と一緒にこれらの展開を完全に予期することができませんでした。しかし、ガラス大統領はまだ彼の側に運があるようです。そして、これはOzmaとCathyの組まれていない対がLeonの男性を脱出し、おそらく大統領と再編するよう動機づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;アルトのグループは、しかし、進行中の戦いの彼らの側に多くの援助のすることはできません。そしてクォーターが突然Vajraにもっと夢中になっているのを見て、SMSパイロットはランカの歌の無意味さを改善するのに役立つ兵器と装備に残っている残りの兵器のために本部を捜索するしかない。しかし、彼らの調整された動きでも、グループはランダムな爆発のために依然として分離されなければならず、シェリルは怪我をした七世に支えられ、残りのグループは任務を続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;事態がさら​​に悪化しなくても、LeonはOzmaとCathyの到着が遅すぎると、Howard Glassのより成功した暗殺を試みる機会があります。しかし、それだけでなく、SMSの操縦士は、マクロン化を最初に受ける必要のあるKlanに残された唯一の希望で、貧弱な武器で自分自身を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;群れがグループへの攻撃にどのように集中しているように見えたのかは不思議です。そして、脆弱なクランが最初の犠牲者になるように見えるように、マイケルは自分の真の愛を守るためにそれを取り、彼自身の死に至る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そして、このすべてが起こっている間、Sherylは彼女自身が攻撃の前に既に経験している絶望の中で自分自身を見つけます。この風変わりな感情から、彼女は自分の歌唱理由を再発見します。彼女はVajraに影響を与えることができないかもしれませんが、彼女の歌は依然として人間の心に向かって到達することができます。彼女はただ歌うことができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;そしてDiamond Crevasseはもう一度非常に合った曲です。第6話では、銀河船の救助に携わった人々の運命の不確実性を強調したが、ここでは彼ら自身の運命が不明であるフロンティアの人々のための快適さの源泉となった。しかしそれ以上に、それはVajra攻撃によって引き起こされた死にも嘆きを覚えました。キャシーの敗北アルトとクランの損失のそして、おそらくシェリル自身の受け入れの中で、彼女も自分の別れを告げることになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;最終的な考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はRankaのファンサービスを受け入れることができます。しかし、若い女の子が十代の少年と出会うシーンは、おそらくシリーズ全体で最も無礼なシーンでしょう。はい。偶然、アルトを点滅させるシェリル以上のもの。はい。 Rankas &amp;lsquo;Tuna Buns&amp;rsquo;よりも。はい。偶然、彼女をアルトに点滅させる以上のこと。 。 。庭の道。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;彼女が下着に着用することは絶対に必要でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;エリザベスのエピソードでは他のすべてが本当に深刻なので、Loli Fanserviceの真っ直ぐな場面が真っ白になってしまった。それは、戦争アニメの真っ只中に魔法の女の子のprotagの右の叩き捨て場を落とすようなものでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;また、 。 。アルトを奪う！あなたはちょうど最も重要な瞬間にRankasの心を壊さなければなりませんでした！あなたの少年のProtag厚い頭のおかげで我々はすべて死ぬつもりです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;まさか、多くのキャラクターが生き残ったあと、多くの死の旗が生き残った。 Ozmaだけではなく、Klan自身も含め、この時点で少なくとも1つの死の旗が残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はそれがカップルを一緒にして、彼らのサイズの違いで最初に、クリーン裸、告白、オフを楽しんで、ポケを面白い、光の心の方法だと思った&amp;hellip;.シェリルは何回のエピソードの後に​​再び歌い始めた、彼女の瞬間も、EDソングの新しいアレンジは、アコースティックギターやストリングともっと &amp;ldquo;親密&amp;rdquo;に聞こえる、私はこれを好む。 「新しいもの」のフルバージョンは、古い楽器にゆっくりと盛り上がり、最後のコーラスに沿ってそのあいまいなエレクトリックギターとは対照的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;しかし、その後、私たちの兄弟、主人公、最愛のロリコンが殺される！スクラブコロセンセイとED、マイケルは最高の男です！私はKlanがそれを聞いてくれることを願っています。それは、それが起こるのを見るために彼女がひどくファックしていたことです&amp;hellip;私は彼女が次のエピソードで大きな尻のValkyrie武器を手に入れて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私はランカ・トーには悪いと感じ、彼女は心が壊れていて、叩かれてしまったので、アイモを歌わなければならなかった。シェリルのようなものではない点がありますが、ランカは有名な「一晩」になっています。彼女は一度にすべてを扱うことを期待できません。彼女はBreraをきれいに覚えていました。多分？私は彼らがランカの気持ちにどのくらい重点を置いているのかと思っています.Vajraが理解して彼女を「保護」するようなものでしたか？ Idkは、それが深い意味を持っていなければ、その生産にそんなに集中しません。彼女は彼らが死んでいると感じ、たぶん彼らも彼女の痛みを感じることができる&amp;hellip;また、ナナセも爆破した、私はルカが誰かが死ぬ前に戻ってくることを願って&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;私たちはそれが船に起こることを計画していないと聞きました。また、レオンとグレースは100％一緒ではないと知っていたかもしれませんが、彼女はレオンの命令を引き継ぐ予定ではありません船。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;p&gt;&lt;span class=&#34;reddit-comment&#34;&gt;redditの反応&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;誰かがどこかで次のエピソードで勝利してくれることを願っています。グレースはちょっと怒っていたようだ&amp;hellip;笑&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>