<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>New on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/new/</link>
    <description>Recent content in New on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/new/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>最新ニュース</title>
      <link>https://anime.syui.cf/new/new/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/new/new/</guid>
      <description>中国オタク「これが日式拉面の食い方なのか！」　ラーメン大好き小泉さんに対する中国オタクの反応
「デンマークでは酒の席で誰が一番早く丸太に釘を打ち込めるか競争するゲームがある」海外の反応
成人の日に振袖業者がとんずら、計画倒産か？（海外の反応）
海外「日本でこんな恐ろしい駅を発見してしまった・・・」海外の反応
海外「冬と言えば寒ブリ！ブリの刺身をキムチで包むと最高に美味かった！」韓国の魚を無駄にしない魚料理に外国人も感動！　海外の反応
CCさくら クリアカード編（第1話）海外の反応
海外「また中国か&amp;hellip;.」→中国のパクリ映画「マッドシェリア」に海外驚愕！！
海外「その発想はなかった」 『家計簿』なる日本生まれの概念に外国人が衝撃
【BABYMETAL】これサバンナ高橋のほうが格上なのか
イスラム女子「日本では一切意地悪されません！」日本でベリーナイスな快適生活！海外反応
「日本のコンビニの中華まんを食べ比べ」海外の反応
ニューヨークで巨大なパーティ皿の寿司、刺身を食べた　海外の反応
海外「かぶりつきたい！」日本のどこでも食べられるカツサンドの味に外国人感激（海外反応）
【韓国の反応】日本の若者のクルマ離れに韓国人が興味津々「いずれ我々も」
H&amp;amp;Mの通販サイト、人種差別的広告画像を掲載し猛烈な非難を浴びる[海外の反応]
海外「自分は納豆が好きなんだけど、なんでみんな納豆を嫌うんだ？」日本の納豆に対する海外の反応
海外「目に焼き付いて離れない」だるま太陽の神秘的映像に感動する海外の人々
海外「とても良いスタート！」アニメ「宇宙よりも遠い場所」第1話を見た海外の反応【感想】
【鬼畜】女児でハーレムを築き、900件以上の性的暴行を繰り返した養父が逮捕
パリピな日本のニワトリ一家（海外の反応）
海外「コリアンパワー」韓国人男性がタイプーケット国際空港で迷惑行為！　海外の反応
BABYMETALのギタリスト藤岡幹大さんが死去。世界から追悼の声届く！　海外の反応。
海外「食べ物も美味しそうだし景色もいいね！！」→広島のストリートフードにメロメロな海外！！
海外「日本だから出来るんだ！」日本の定食屋のとあるシステムが話題
【BABYMETAL】彼のギター実機は大村孝佳が継承します
22年ぶり！　日本政府がイギリス牛の輸入解禁検討へ　海外の反応
海外「やめたほうが…」狂牛病で問題となった英国牛日本輸入解禁に海外議論（海外反応）
ハンガリー首相「難民？とんでもない！彼らはムスリム侵略者だ！！」[海外の反応]
外国人「フライトが遅延した時の子犬達の様子がコチラです」【海外の反応】
「オーバーロードⅡ」第1話　海外の反応
外国人「ポプテピピックのアニメが日本でヒットしてしまったらしい…」
【日韓合意】韓国「破棄や再交渉は持ちかけない。でも真の謝罪はしてくれないとね」
海外「日本の食べ物は美味すぎてアンフェア」外国人向けの詳しすぎる「おでん」の解説が大好評
東京23区の新成人、８人に１人が外国人（海外の反応）
海外「ノーベル賞受賞者を何人も輩出している国の教育が悪いわけがない」→日本の教育を大絶賛する海外！！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>