<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>New on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/new/</link>
    <description>Recent content in New on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/new/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>最新ニュース</title>
      <link>https://anime.syui.cf/new/new/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/new/new/</guid>
      <description>沖縄に不時着した米ヘリの撤去の様子（海外の反応）
韓国政府「慰安婦合意金10億円の返還は事実と違う」韓国メディアJTBCが誤報か？　韓国の反応
韓国政府「日韓合意は履行します。破棄も再交渉もしません！」　韓国人「はぁ！？」
海外「日本人は外国人が増えることに賛成？反対？」　【海外の反応】
【BABYMETAL】アンチ「コーチェラに呼ばれない時点でベビメタは4流扱い」
スプーンがミニチュアのショベルになってる日本のカレー店が話題に　海外の反応
海外「日本に申し訳ない…」富士樹海で死体を映したローガンポール日本での過去のふるまいの酷さに海外批難轟々（海外反応）
ドイツの保守政治家、反ムスリム的ツイートにより捜査対象となる…[海外の反応]
外国人「ポプテピピックカーのクオリティがすごい…！」GTSportで制作された痛車が話題に【海外の反応】
外国人「ヨーロッパに一番迷惑かけてる国はロシアとドイツのどっち？」
「なぜアラサーの白人女性にはこの現象が発生するの？？」【海外反応】
外国人「内容量をごまかそうとするパッケージデザインの商品があった&amp;hellip;」【海外の反応】
「地球を擬人化した『Earth-chan』が海外で愛でられ始める」海外の反応
日本人「うちにチンアナゴいたわ」（海外の反応）
海外「アニメの実写化はほぼ失敗しているのになんで&amp;hellip;.」→「君の名は」実写化決定に海外困惑！？！？
海外「欧米の価値観を押し付けるな…」大手海外メディアもとりあげる！ガキの使いで黒塗りフェイスを披露した日本の番組に海外賛否（海外反応）
【動画】米YouTuber、我が物顔で日本人をおちょくる投稿にも非難沸騰【迷惑行為】
海外「目に焼き付いて離れない」だるま太陽の神秘的映像に感動する海外の人々
「デンマークでは酒の席で誰が一番早く丸太に釘を打ち込めるか競争するゲームがある」海外の反応
海外「日本人が韓国語の様で韓国語では無い外国語を話している‥」　海外の反応
海外「中国の大気汚染は尋常じゃないのに&amp;hellip;」「マスクはつけるべきだと思う」→中国人の大気汚染への反応に驚愕する海外！！
【画像】観戦あいりーん可愛すぎんだろ
日本「世界各国で使われていた甲冑はどんな感じだったか見せてくれ」
忍者の制服で成功を狙う日本の警備会社（海外の反応）
海外「日本人がよく食べているチョコレート菓子がこれらしいｗｗｗｗ」海外の反応
海外「英人気司会者がスバル車でドリフト動画を作った結果ｗｗｗ」海外の反応
【慰安婦合意】韓国政府が「日本に慰安婦合意の再交渉を要求しない」と発表！　韓国の反応
海外「人生に必要！」日本の肉まんの美味しさに外国人絶賛（海外反応）
独政府、ネット検閲法成立後に有名保守系団体への圧力を強めている模様…
H&amp;amp;M、黒人少年モデルのパーカーに「ジャングルで一番イケてる猿」
【鬼畜】女児でハーレムを築き、900件以上の性的暴行を繰り返した養父が逮捕
海外「日本人でも読めないのか？？」「これって言語としてどうなんだ？？」→日本人でも読めない漢字に海外驚愕！！
【悲報】メイト「この子に手取り足取り教えたい」
中国オタク「これが日式拉面の食い方なのか！」　ラーメン大好き小泉さんに対する中国オタクの反応
CCさくら クリアカード編（第1話）海外の反応
海外「そのうち世界を支配しそう」 日系人の子供達の高い学力を示す調査結果が話題に
イタリア女性「日本人とイタリア人、こんなに違ってた！」日本に来て初めて知ったこと！海外反応
「東京の地下鉄を見るとニューヨークの地下鉄は足元にも及ばない」海外の反応
【海外の反応】ダーリン・イン・ザ・フランキス 第1話 事前特番
日本の鯉のコンテストを英BBCが紹介したらコメント欄に「残酷」と非難殺到、激論に【欧州の反応】
海外「日本のシティ・ポップという音楽に嵌っている。君らのお気に入りは何？」海外で人気急上昇中の日本の80年代シティ・ポップに対する海外の反応
海外「とても良いスタート！」アニメ「宇宙よりも遠い場所」第1話を見た海外の反応【感想】
海外「この日本で作られたパジャマが面白いｗｗｗｗｗ」海外の反応
海外「日系人が10年間ペルーの大統領を務めていたと知って驚いた」
成人の日に振袖業者がとんずら、計画倒産か？（海外の反応）
海外「日本でこんな恐ろしい駅を発見してしまった・・・」海外の反応
海外「冬と言えば寒ブリ！ブリの刺身をキムチで包むと最高に美味かった！」韓国の魚を無駄にしない魚料理に外国人も感動！　海外の反応
海外「また中国か&amp;hellip;.」→中国のパクリ映画「マッドシェリア」に海外驚愕！！
海外「その発想はなかった」 『家計簿』なる日本生まれの概念に外国人が衝撃
【BABYMETAL】これサバンナ高橋のほうが格上なのか
イスラム女子「日本では一切意地悪されません！」日本でベリーナイスな快適生活！海外反応
「日本のコンビニの中華まんを食べ比べ」海外の反応
ニューヨークで巨大なパーティ皿の寿司、刺身を食べた　海外の反応
海外「かぶりつきたい！」日本のどこでも食べられるカツサンドの味に外国人感激（海外反応）
H&amp;amp;Mの通販サイト、人種差別的広告画像を掲載し猛烈な非難を浴びる[海外の反応]
海外「自分は納豆が好きなんだけど、なんでみんな納豆を嫌うんだ？」日本の納豆に対する海外の反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>