<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Break Blade 1 Kakusei No Toki on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/break-blade-1-kakusei-no-toki/index.xml</link>
    <description>Recent content in Break Blade 1 Kakusei No Toki on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/break-blade-1-kakusei-no-toki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Break Blade 1 Kakusei no Toki</title>
      <link>https://anime.syui.cf/6772</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/6772</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/68079.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6772/Break_Blade_1__Kakusei_no_Toki/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6772/Break_Blade_1__Kakusei_no_Toki/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;redsuisei&#34;&gt;RedSuisei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブレイクブレイドが映画を手に入れたことを知ったのはかなり驚きました！ 古くなったことについて話し合う。 私は漫画を読んだことがあり、それはかなり好きだったが、漫画では、メカの戦闘シーンはあまりよく描かれていないが、ちょっと混乱する。 そこで私は映画を見て、メカの戦いがどうなるかを見て非常に興奮しました。 とにかくこの映画は本当に私を失望させない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
キンダー典型的な話、誰もが魔法を使うことができる世界では魔法を使うことのできない少年ですが、どういうわけか他の誰もが活動しなかったゴーレムを活性化することができます。 それが典型的であっても、それはかなりうまくいったと思います。 これは最初の映画なので、私はプロットについてはあまり言えませんが、私はマンガを読んだので、基本的に私はこの映画が示している以上に物語を知っています。 漫画に従う、それは良いことが分かるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これが私が最も打撃を受けた場所です。 アニメーションはかなり良いです、メカの戦いはかなりうまくいきます。 メカの動きはガンダムほど流動的ではありませんが、このショーのゴーレム技術はそれが他のメカショーのようにあまり進んでいないので、意図的に行われていると思います。  （これは映画では言われていませんが、マンガでは言われました。）メカのためのデザインは面白いです。 彼らは他のメカショーほど派手ではありませんが、かなり上手く設計されています。 メカニックとしては、ここでメカのデザインが好きだった。 キャラクターのデザインは平均ですが、私はそれが大好きです。 モエ/ビショウジョ/ビショナンの余剰はありません（容認できる量ではありますが、存在しています）。全体的に、アニメーション部門とデザイン部門の両方で優れた芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私の場合、サウンドはMusics、SFX、Voice Actingの3つのパートに分かれています。 音楽は素晴らしく、この映画は良いオープニングとエンディングの曲を持っていて、映画全体で良い音楽を持っています。  SFXも素晴らしく、彼らはかなり「リアル」に作られています。 同様に、圧力銃の衝撃音は、他のメカショーでの衝撃音ほど強くない。なぜなら、圧力銃は一般的には弱いからだ。 私は声優ではプロではありませんが、少なくとも、今日はかなり流行っているような奇妙な声のような声質はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
残念ながら、この映画にはわずか50分しかありません。 つまり、キャラクターの発展はあまりありません。 きれいで面白いキャラクターが使われていますが、それは本当に面白いかもしれないので、それは本当に問題ではありません。 キャラクターの発展はあまりありませんが、この最初の映画は、次の映画でも展開する良い基盤を提供します。 彼らがうまく展開してくれることを祈ってみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私のためにかなり楽しい。 それはまだ私のために興味深いものにするために非常によく再生されるクリシェの物語。 移動車、圧力銃などを撮影することができます。これが私にとって興味深い設定です。 また、本当に素晴らしい武器はありません。 唯一の武器は、弱圧銃、または標準的な近接武器です。 これはマイナス点だと思う人もいますが、好きでした。 私は最近、多くのメカショーでハイテクで高破壊力の武器に疲れています。 これは、技術があまり進歩せず、武器が一般にはるかに面白くない世界を作ります。 良いアニメーション、興味深いメカデザイン、公正なキャラクターデザイン。 ニースの音楽、SFX、VA。 それほど発展していないキャラクターには、すでに拡張するための良い基盤があります。 それ以外は、私はこの映画の世界の設定が好きだった。 世界は魔法のユーザでいっぱいです。だから、魔法は一般に日常生活で使われています。 それでも、ここでの魔法は、多くの魔法に基づいた物語のように全能ではありません。 超強力な破壊魔法や時間制御の魔法はありません。 ここで、魔法ができることのほとんどは、実生活でできる一般的なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
私は8.5を与えたい、これは8より良いが、実際には9を達成しない。しかしここには8.5の得点がないので、私はちょうど8を与えるだろう。
私のためのかなり良いショー。 私はこれがかなり過小評価されていると思うが、多くの人がこのショーに大きな注目を集めているようではない。 このショーは、私を驚かせる多くの点でかなり興味深いものです。 見てみる前に、私はこれに6〜7を与えるつもりだと思ったが、見てから、私は心を変えてより良いスコアを与えた。 しかし、次の映画も良いかどうかを待つ必要があります。 待ってから見ましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedSuisei/reviews&#34;&gt;RedSuisei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well I was pretty surprised to know that Break Blade got a movie! Talk about being out of date. I&amp;rsquo;ve read the manga and quite liked it, though in the manga, mecha battle scenes aren&amp;rsquo;t drawn very well, it gets kinda confusing. So I was pretty excited to watch the movie, to see what the mecha battles will be. And this movie really doesn&amp;rsquo;t disappoint me in anyway.    Story: 7  Kinda typical story, a boy who can&amp;rsquo;t use any magic in wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masserati&#34;&gt;Masserati_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それは壊れた刃のようだ&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブレイクブレイド、またはより正確には、ブロークンブレードは、この6部の映画フランチャイズの非常に興味深いスタートです。 吉永ゆの助は、おそらく、彼の名前（暴行ともちろんブロークン・ブレード）に2つだけのマンガを持っている最も有名なマンガではないと私は非常に親友がそれを指摘してしまうまでマンガを聞いたことがないことも正直言って 私に出てください。 ブロークン・ブレードの物語を見ると、ほとんどの人が「ホット・プロパティー」と呼んでいるものではなく、概説のもの以外にはそれほど多くのことは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直であるために、その物語はぼろぼろです。 どのようなことが起こっているのかをあなたに説明してもらいたいと思うようなことはありません。アイデンティティが間違っているように見えます。それを見れば、ある種の黙示録的な荒廃地 それが事実であると思われる時。  Krisnaの王国の古代のメカが戦闘中にどのように運行しているように見えるかで判断すると、これはもう終わりのない黙示録的なメカであると考えることになります。 どうやらそれはそうではない。 興味深い動きでは、物語は魔法を争いに混ぜて、私たちがそれほどうまくいきませんが、魔法だけがゴーレム（壊れた刃 mech）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それだけで私たちはこの面白い動きに慣れています。 ムービーの仕組みや、実際に人々がそれを理解しやすくする方法や、「Un-sorcerer」（私がそれを知っていると思うばかげている）については何が重要かについては何も説明していない いくつかのコーナーがカットされたことを理解できるようにムービーが実行される時間と、将来の分割版では、マジックに関する問題がより詳しく説明されます。私はそれを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ぼんやりした物語は必ずしも悪いものではなく、ブロークン・ブレードはそれをかなりうまく扱っています.4人の主人公が過去に出会ってお互いに感情が混じっているという事実は、 他のアニメですでに確立されている式への爽やかな変化。 個人的な意見では、私はRygartとSigynの開発が互いの気持ちを楽しみにしていることを楽しみにしています。  RygartとZessのインタラクションも非常に興味深いでしょうが、多くの人が「Suzaku and Lelouch！  「キラとアスラン！ 私はこれらの2つの機会を与え、うまくいけばそれらをそのリストに加えることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題はさておき、ブロークン・ブレードは間違いなく目を引くものです。 ゴージャスは控えめなものですが、このアニメは絶対に美しいサイトです。 制作I.GはBroken Blade製作時に実際に引っ張り出され、ビジュアル面で取り入れられるほどのものがあります。  Rygartの農場が見える方法からmechsのデザインまで、このアニメを制作するときにProduction I.Gが本当に爆発したように見えます。 シンプルな（そして若者、私はRygartがそういうときにRygartが25歳であることを受け入れることになっているのですか？）探しているキャラクターデザインもまた、スクリーンにも流動的に翻訳され、動きは滑らかでリアルに見えます。 戦闘シーン、ペースが速い、強烈で美しい、見ること。 作品の瑕疵を見つけるのは非常に難しいですが、目立たない小さなCGが1つしかない場合、Rygartのゴーレムを覆う氷を示すために使用された不快なCGは、映画を通してCGの微妙な使用に比べて外見になります。 マイナーな欠陥ですが、目に見えない映画の目立つ傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ブロークン・ブレード」には、ホシ・ソチチロウと神谷浩二の2つの主役が出演し、中村雄一、斉藤千和、緒方健一などの役を務めています。 少数。  Kokiaによって行われた開かれたテーマの運命を離れて、ここでも聞く価値がある音楽に関しては、あまり意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って、前原啓一、櫻井智樹、真田幸村、そして最近はリオ白泉のように、彼が過去に見た狂った役割の外にあった星志宗一郎の声を聞いて少し懐疑的でした。 私はそれを思い出しました、これは星志幸一郎です！ ゴースト・ハウンドから大神誠を引き離すことができた星志宗一郎さん。このことを念頭に置いて、私はライガートとしての演技を取り入れ、満足していました。私の恐れは休まれました。 彼とは別にRygartを声をかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言われたように、顕著な神谷浩も星も出しています。残念ながら、私が好きだったZessと同じくらいスクリーンタイムを取ることはできませんが、彼がいてもうまくいきます。  Broken Bladeはまた、夏目高志と竹本優太の声が最初から愛されていた理由を思い出しました。神谷は本当にアニメの声優の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、声優としての偉大な才能は、文字は非常にステレオタイプのアーキタイプ、農夫ヒーローですか？ チェック。 経験豊富な敵/友人パイロット/ライバル？ チェック。 別の男と一緒にいるが、明らかに主人公を愛している愛の関心？ チェック。 そしてもちろん、特に大きな胸のサイズを持つloliの女の子？ チェックし、チェックしてください。 すべての典型的な役割はここに詰まっており、ブロークン・ブレードはその袋のような物語を考えてキャラクターと何か新しいことを試していないことが残念です。 それらは想像力のあらゆるストレッチで悪いキャラクターではありませんが、これらのすべてのキャラクターは、貧弱なキャストをバックアップするためにはるかに良い物語を持っていたアニメで百万回前に死に至りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Broken Bladeはストーリーやキャラクターの問題でさえ少なくとも楽しいですが、多くの時にこのアニメの境界線は私と一緒に7となりました。本当に素晴らしいアートと素晴らしいアニメーションはこのアニメをより低い得点から救いました。 一連の映画の中で最初にここに構築することはまだたくさんあるが、ストーリーはここで無駄に思われる魔法のアイデアで多くの可能性を秘めているということは残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は皮肉の感覚は、このレビューの開始時に引用符から来ていると思うブロークン・ブレードは、実際にはいつもmechsと魔法を持っているだけで市場での即時の成功を意味するわけではないアニメの世界でBroken Blade それはここで萌えに主に依存します。 それは、想像力のストレスによって悪いアニメではありません、それは真に素晴らしいものにするために何か新しいことをしないだけです。 ここでは、映画の残りの部分がストーリーの問題を改善することを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38188&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masserati_/reviews&#34;&gt;Masserati_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;It&amp;rsquo;s like a Broken Blade&amp;rsquo;    Break Blade, or to be more accurate, Broken Blade is a very interesting start to this 6 part movie franchise. Yunosuke Yoshinaga is probably not the most well known mangaka out there having only two manga to his name (Rampage and of course Broken Blade) and to be honest I had never even heard of the manga until a very good friend of mine happened to point it out to me. Looking at Broken Blade&amp;rsquo;s story, it isn&amp;rsquo;t exactly what most people would call &amp;lsquo;hot property&amp;rsquo; and there isn&amp;rsquo;t really much that can be said about it other than what&amp;rsquo;s in the synopsis.    To be frank, the story is baggy. At no point does it seem to wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mel-hime&#34;&gt;mel-hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどそれを見終わったと私はそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7、それはまだガンダムの形をしていることは珍しくありません - 何かをすることができないか、または一般的に突然、彼の友人を保護するために他のロボットと戦うために管理している人.-それにもかかわらず、 私はキャラクターに私たちをよく紹介するために、特に最初の部分については50分では不十分だとは思っていますが、今のところ主人公のRygart Arrowにプレゼンテーションしています。 その他の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art-10、それはProduction I.Gです。  XEBECが話題にしているのは、メカの戦いのアニメとして、私にとってはうまく見えます。周囲、渓谷、砂漠は、その孤独感と乾燥した敷地の感覚を実際に引き出しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-10-オープニングを行うKokiaであり、驚くほど美しい曲であり、Faylanのエンディングも素晴らしく、よりアクション的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters-8。今はキャラクターをつかむのは難しいですが、私はArrow、Sigyn、Hodrに関する一般的な考え方を持っています。Arrowがより現実的で平和なタイプであることが好きです。彼は世界で彼のイメージを 私は彼の古い友人と&amp;rdquo;戦う&amp;rdquo;という問題にどのように直面するのだろうかと不思議に思っています。彼は何とか無邪気なように見えますが、彼はかわいそうになってしまいます。 シギンは結婚しているものの、友人関係だけでなく、それらの間にも何かがあることは明白です。私はあえてxDを言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10-最初の部分のエピソード/卵子/映画のための非常にディナミックでした。物事はあまりにも遅く進んでいないようでした&amp;hellip;しかし、それほど速くはありません。 それの50分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれを楽しんだ、メカアクションとして、それはまったく私を失望させなかった。しかし、あなたはそれを見てそれを見なければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mel-hime/reviews&#34;&gt;mel-hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished watching it and I liked it.    Story-7,it&amp;rsquo;s not uncommon,still in the Gundam form- a guy that appears incapable of doing something or common suddenly manages to fight  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uriel1988&#34;&gt;Uriel1988&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ブレイクブレイド」は本質的に50分のティーザーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数時間後、砂漠で失踪した青年に焦点を合わせるために、巨大なロボット同士を撮影しながら、むしろ混沌としたシーンから始めます。 結局のところ、2カ国間で紛争が起こっており、そのうちの1人が唯一の使用法を知っていれば潮を回す特別な武器が発見されていることが明らかになった。 その国の支配者を実際に知っている砂漠に私たちの失神する若い男を入れ、驚いたことに武器を使うことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本編の裸足の本質です。 たくさんのキャラクターがありますが、いずれも本当にどんな形でも発展しません。 導入されたすべてのキャラクターは、自分の性格を確立するためにシーンまたは2を取得し、背景や過去の関係についてのヒントを得ることができます。 それらのすべては、親しみのある原型に分類されます。無慈悲なヒーロー、不器用な漫画救済キャラクター、厳しいが善意の敵司令官などがあります。 すべてのキャラクターは潜在的に面白いですが、映画の長さが潜在的なものにとどまります。 私たちは、文字が今後の分割払いでどのように展開されるのかを待たなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションI.Gから期待されるように、芸術とアニメーションは良いものです。文字や（特に）メカのデザインは、あまり言わないほどです。 また、ここには時折静止画がありますが、これらは数少ない、遠くから非常に短いものです。 私が持っている最後の苦情の1つは、メカが発射した弾丸が私にとって大きな影響を与えていないということです。  mechが撃墜されたときは、あまり「オオフ」はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声で十分です。 音楽は完全に忘れられているので（少なくとも恐ろしいことではない）、サウンドエフェクトは仕事をしているし、現在人気のあるセイウ（例えば神谷博、中村裕一、花澤かな）もファンを喜ばせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の世界のすべての人がどのように魔法を使うことができ、そうすることができないのか、奇妙に思える、または初めてメカニックのコックピットに落ちる主人公がどうやってすぐに始まるのかなど、いくつかのクリシェのクールな紆余曲折があった お尻を蹴る。 これは、そうでなければ派生した最終製品にいくらかの新規性を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画で少なくとも次のものをチェックするのに十分楽しんでいました（しかし、それは巨大なティーンエージャーで終わるのに役立ちます）。 ここには、うまく実行すれば楽しい経験ができる要素がいくつかあります。 クリエイターがそれを管理するかどうかは、依然として空中に浮かび上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uriel1988/reviews&#34;&gt;Uriel1988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;‘Break Blade’ is essentially a 50-minute teaser.    It starts with a rather chaotic scene featuring giant robots shooting at each other, only to shift focus to a young man fainting in the desert a couple of minutes later. It’s eventually made cle &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lypse&#34;&gt;Lypse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは映画1を見てからこのレビューを書いていることを明確にしたいと思います。 多分最後の結論を最後のページに投げます。 知るか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこのポストに記したスペルミスを毎回謝ります。 私は英語が上手ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 このシリーズを表現する理想的な言葉は「シンプル」だと私は思う。 しかし、否定的な方法ではありません。 何かがシンプルで、あなたの注意を引くなら、それは何か良いことがなければならないことを意味します。 私は20分を超えるビデオに注意を払うのに苦労しているので、私はこの映画の一部を見て、それが興味深いかどうかを見極めることにしました。 私がそれを知る前に、それは終わった。 まるでこのような長いエピソードを見たような気分にはならなかった。 ストーリーはとても面白かったです。 しかし、「シンプル」という言葉を使う理由はいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、主人公のRygart Arrowについてお話しましょう。 彼は25歳です（アニメで18 + MC毎に神の祝福）、魔法を使うことができない唯一の人のひとりです。 はい。 それは避けられた罠です。 ほとんどのアニメはあなたの顔にmcを投げていましたが、なんらかの悪い力を解くことができるようになったのですが、Rygartは唯一の人ではありません。 実際、このストーリーは「正常な」メインについてのものです。 それは爽やかなものです。 私は前にこの縄跳びにぶつかったことはないとは言いませんが、18歳未満であっても世界を救う特別な雪片mcの最も特別なものよりも確かによかったです。 人生の経験は全くありません。 しかし、プロットが実際にどのように「ユニーク」であるかについて議論することができます。
しかし、ああ、私は最初の部分でしかないので、私はその物語がどのように発展するかは分かりませんが、他の人物と比較してこれを「普通」にすることは、最終的に物語を&amp;rdquo;特別な雪片&amp;rdquo; トロペ 彼が唯一の普通のキャラクターなら、彼はまだ「唯一の」キャラクターなので、他のキャラクターよりも特別なキャラクターになっています。 しかし、私は一度見続けると私たちは見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 シンプルなシリーズ。  興味深いストーリーラインですが、それほど混乱はありません。 そして、これはシリーズのすべてのものを数えるものです。 キャラクターのデザインはあまりにも複雑すぎるわけではありませんが、退屈でもありません。 そして、実際には、私は音楽の欠如を気にしませんでした。 ときには、沈黙が特別なidkを作り、それを「オーラ」と言いました。 そして、演奏された曲は素晴らしかったです。 彼らの中には典型的なバックグラウンド・ソングのようなものがあり、他のものはとても美しいものでした。 Rygartが「正常」であるという事実を除いて、それはどういう意味ですか？ まあ。 ストーリーがすべて複雑すぎるわけではありません。 私の意見では、それは理想的でした。 私は、ペーシングがしばしば奇妙なので、アニメ映画を見るのは本当に好きではありません。 これは、アリーナを走っている狂牛病ほど速く、Windows 8が「マイナーアップデート」しているほど遅いです。 ブロークン・ブレードのペーシングは素晴らしかったです。 会話はあまりにも長く感じずに伸ばしていますが、何が起こっているのか分かりにくいわけではありません。すべてが明確でよく説明されています。
正直、私は音楽がどのように「クラシック」であるかを愛していました。 あなたはクラシックコンサートでこれらの曲を簡単に演奏することができ、誰もそれが映画の音楽であるはずであることに気づくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めにむしろ邪魔していたのは、Rygartがどのようにして王と女王と親友になったのかということでした。 私は彼ができるだけシンプルになっていると思って、彼と幼少時の友人にして、右のようには思わなかった。 しかし、これを考えた後、私はこの関係の目的が実際には「シンプル」なシリーズを支えていることに気付きました。  Hodr王がRygartについてどのようにして、彼らがお互いの信頼を得なければならないか、Zessの物語の一部、SigynとRygartの関係について私がどのようにして知ったかについて、何かの話を思いつくのは本当に難しく、 その1つ後で）。 彼らの4人を友人にすることは、私の意見ではストーリーをより良くしました。私は物事が後進でどのように発展するかを知りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。  Sigynについて。 正直言って、最初の映画が私たちに与えたRygartxSigynのヒントにはあまりにも熱心ではありません。 彼女はRygartの親友と結婚している。 正当な理由がないのに、彼女が彼女に騙されているのを見るのは非常に邪魔になるだろう。 そして、「Rygartは私の本当の愛です。」、私にとっては正当な理由ではありません。 これまでのところ私がプロットを楽しんでいたので、私は彼らが私のためにシリーズを台無しにしないようにしたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後になるが、少なくとも重要である。 アート。 恐ろしい芸術。 美しい。 アニメーションは本当にうまくいっています。メカの試合も素晴らしかったです。 ボットには面白いデザインもありました。 あまりにも奇妙ではありませんが、私はすでに見た他のものにあまり似ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれが本当に楽しい映画だと思うし、次の部分を本当に楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lypse/reviews&#34;&gt;Lypse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all I want to clarify that I’m writing this review after watching Movie 1. I have no clue how the story will develop. Maybe I’ll throw my final conclusions at the page of the last one. Who knows.    Also, I apologize for every single spelling mistake I make in this post. I’m not really good at English.    So. I think an ideal word to describe this series is ‘simple’. But not in a negative way. If something is simple, yet catches your attention, it means ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ariray&#34;&gt;Ariray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブレイク・ブレイド1は、メカ・アニメの常識から生まれたもので、さまざまな視聴者を再導入することから、素晴らしいジャンルのアニメとして本当に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を開始するには、私はBB1が英雄を含むアクション/軍隊の典型であると言うことができます。 レビューのいくつかはすでに言っているように、それは真実です。 しかし、私はそれがどのようにうまく実装されたのか賞賛しました。 ストーリーの動きを助ける素晴らしいキャラクターの開発があります。 彼の周りのすべての人々が持っている能力が不足しているので、私は非公式の英雄として記述することができますRygartは、輝いています。 彼の力不足は、彼を他のパイロットと区別できるようにすることだけでなく、彼自身のゴーレムだけが彼をコントロールできることです。 物語の基礎を与えられたBB1は、進行中の戦争を失う危機に瀕しているような都市で、ライガートが慣習的ではない操縦士として何をすることができるのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BB1の芸術は非常に詳細で見事です。 サウンドとアニメーションは、メカと通常のシーンを非常に魅力的でエキサイティングなものにしてくれるので、トップになっています。 芸術と音の才能はすべて映画の楽しさに貢献します。 通常のように見えるシーンや通常のシーンは、芸術と一緒に演じる声のために、いくらか壮大なレベルに上昇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人がロイヤリティと密接な関係を持つことを期待していませんでした。私たちは王に義務と責任を果たしている英雄を持つ話に慣れていたからです。  BB1では、Rygartが戦場のためだけではなく、戦争の後ろの友情という考えのために軍隊に奉仕しているのを見ています。 これは、このタイプのストーリーを経験した初めてのことです。このストーリーは、非常に爽快で見て経験するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBB1の後に残った5枚の映画を見て非常に興奮しています。 それは視聴者に、より多くのメカアクションとおそらく青からのロマンスストーリーを求めてもらうのに非常に効果的な素晴らしいティーザーまたは紹介として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ariray/reviews&#34;&gt;Ariray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming from common knowledge of mecha animes, Break Blade 1 doesn&amp;rsquo;t go that far from reintroducing different viewers to what is really appreciated as a great genre of anime.    To start things o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yoshiman&#34;&gt;yoshiman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブレイクブレイド？ 私はまだ誰かがそれを間違って翻訳したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が始まると誰もが気付くはずの最初のものはメカバトルです。 基本的に言えば、「やあ、そうです、これはメカショーです。」正直言って、私はメカがあまり期待しすぎる傾向があります。 最高で私はこのショーに全体的に8つのショーを与えることを期待していますが、それは私にそれをもっと与える理由を与えることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に私が話したいのは、アートです。なぜなら、それはあなたが見る最初のものなのですから。 すぐにあなたはこのシリーズの予算が普通のアニメよりも高いが、毎秒5cmほど高くないことに気づくでしょう。 アニメーションは非常に流動性が高く、高解像度です。 流体アニメーションは、すばやいカメラアングルを投げたり、画面全体にパンをかけたりするときに顕著になります。 私が通常気に入らない1つの視覚的な影響はCGの使用です。 ほとんどの場合、CGは奇妙で、アニメーションから飛び出しますが、ブレークブレイドはそれを正しく行ったようです。 例えば、蛇口から流出する水は、実際に見るのがとても楽しいものでした。 視覚効果やアニメーションまで、この映画は9/10を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に気づくのは音です。 この映画では音楽が大きな役割を果たしています。 効果音は私のお気に入りの部分でなければなりません。  「誰が効果音を気にしているの？」と言うかもしれません。私の反応は、「私と、良いショーを見たい人は誰でも」です。このショーの効果は、まったく自然です。 すべてのアニメーションには音が込められており、音が正しいと感じました。 それは、私がその場で行動していたように、完全に浸るという点まではほとんどありませんでした。 この映画のために、私は音を10/10に与える必要があります。 それは、キャラクターの感情を伝えるために使用され、基本的にショーの気分を設定します。  1つのプラス私は、メーカーがオープニングとエンディングの歌を使用する必要があります。 オープニング曲は気分を変えるために使われました。 それが私のためにやったことは、これからの道で大きな闘いを続けていることです。 最後の曲はオープニングに非常に似ていましたが、先に何があったのかを思い出させるためにそこにいました。 音楽以外にも、効果音や声優があります。 声の演技は非常にしっかりしていて、声は彼らのキャラクターとうまくいった。 私が知る限り、同期エラーはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのショーの私の好きな部分は、すべての異なる文字と、それらがお互いにやりとりする方法です。 残念なことに、クリシェのストーリーにはクリシェのキャラクターがたくさんあります。 言い換えれば、それぞれのキャラクターがどのような役割を担っているのかを知ることができます。 これは、ほとんどのサポート文字に当てはまります。 幸いなことに、主人公と彼の友人は、互いの相互作用と同様に、何か異なっているように見えます。 私はキャラクターデザインがとても素敵で、他のショーとは簡単に区別できると言わなければならないでしょう。  Meh、これは7/10のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ限り、私は本当にこの最初の映画を見て楽しんだ。 ストーリーがどこに行くのかを知っていても、それはまだ違いがありました。 それは重要なことです。なぜなら、ちょうど別の退屈なガンダムだったら、私はそれを落とすからです。 本当に良いアニメーションとサウンドは私を非常に没頭させてくれました。その間、キャラクターたちは私の興味をそそりました。 私は物語に悩まされていましたが、それ以外のものは映画全体を楽しむのに十分なものでした。 私は楽しみと8/10を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのポイントが加算されると、私はこの映画に8を与えます。 あなたは話をあまり気にしないかもしれませんが、他のものはあなたの時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yoshiman/reviews&#34;&gt;yoshiman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Break Blade? I still think someone translated it wrong.    When the movie starts, the first thing anyone would notice is the mecha battle. Basically their way of saying, “Ya, that’s right, this is a mecha show.” Honestly, I tend not to expect too much from mechas, simply because most are not that good. At best I expect to give this show an 8 overall, but I hope it will give me a reason to give it more.    The first thing I want to talk about is the art, because it’s the first thing you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oldmangenryuusai&#34;&gt;Oldmangenryuusai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、6つのすべての映画をカバーするので、このレビューはすべての映画の全体的なレビューになるでしょうか？  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを見た最初の瞬間、すぐに私は素晴らしい乗り物になると知っていました。あなたがメカ、将軍、軍事行動のジャンルに入っていれば、Broken（Brake）Bladeはあなたのアニメです あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のストーリーに7を与えます。なぜですか？ ここに来る理由。
ストーリーはすごくスタートしましたが、ストーリー性を向上させる要素が欠けていたと思います。 物語はかなり年代順であるので、映画は過去と現在の間で飛び越えず、重要なフラッシュバックもあります。 私たちは主人公とその背景についていくつかの情報を得ていますが、その人物、異なる国々、さまざまなメカについてのより多くの情報が視聴者に与えられれば、そのストーリーは高く評価されるでしょう。 そして、私はかなり確信しているでしょう、おそらく、アニメがはるかに良くなり、アニメがあまりにも早く終わるか、または終わりが少し残っているので、 質問は答えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは10点を獲得する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大な芸術。 風景から、charahcters、都市、メカやその他の様々なものはすべてのことを素晴らしいものにします。 壮大な戦いの多くが戦っている風景は素晴らしいです。 それは少し砂漠のようですが、平野を開けるための亀裂のような小さな渓谷がたくさんあると、非常に現実的です。 キャラクターアートについての一つのことは、すべてのクラッカーが&amp;hellip;エム。ノーマルです。 ええ、ノーマルはぴったりの言葉になります。 メカに行くと、いくつかの壮大な戦いで壮大な機械が見えます。 これらの機械がどのように爆発し、殴られ、壊れ、破れているかを私たちが見ているのはちょうど叙事詩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは9になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのアニメでは、バックグラウンドミュージックはほぼ一定しているので、誰もそれを本当に気にしませんし、それについても注意を払っています。 これは例外です。 叙事詩のバックグラウンドミュージックがオンになっていると、壮大な音楽が壮大な戦いに合っています。 そのような単純な。 そして、映画のオープニングは素晴らしかったです。 私はまた、さまざまな武器、メカ、その他の輸送手段の音を聞く方法がとても好きです。 そして、声優がやってくる&amp;hellip;全体的には大丈夫だった。 キャラクターの大部分は、ぴったりの声を出していて、激しい瞬間にはぴったりの強さを、劇的なシーンには劇的な曲を与えました。 メインのキャラクターを除いて、全体のショーは同じ鈍い声を出していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は6になります。
私は彼らのキャラクターのために7未満のアニメを与えたことはないと思う。 悲しいことに、これは7を下回った人でした。そしてその理由は、キャラクター開発の欠如です。  Althoguhシリーズは6つの映画/エピソードをカバーしているので、主人公Rygartからかなりの発展が見られているはずです。多かれ少なかれ脱落した人物がいると本当に思います。 私は、支持的な性格のものが、より良いものに発展するのを見たいと思っています。 それは6以上の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは10になる。
そしてその理由は「叙事詩」です。 私は本当に戦ったすべての戦いを楽しんだ。 このアニメは、視聴者に素晴らしい戦闘シーンを与えることになると、本当にトップに位置しています。 軽いユーモアがありますが、本当の楽しみは多くの戦いから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメ8を与える。
最悪でも最悪でもありません。 この高い平均を与えるのは、芸術と楽しみです。 アニメ制作者が物語やキャラクターの開発に時間を割けば、他のメジャーアニメと競うことができるアニメができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Oldmangenryuusai/reviews&#34;&gt;Oldmangenryuusai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will cover the all 6 films, thus meaning that this review will be an overall review of all the films, got it? :)    The very first moment I watched this series, I knew right away that I&amp;rsquo;d be in for a great ride, and if you&amp;rsquo;re into the mecha, shounen and military action genreas, then Broken (Brake) Blade is the anime for you and you won&amp;rsquo;t be disappointed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：ブロークン・ブレードは私にとって少し落ち込んでいました。 私はアニメを見るための自分の枢機卿のルールの一つを破った。 私には期待があった。 私は素敵な芸術を見ました。私はそれがI.G。のものであり、それはOAVであり、美しいキャラクターを見たので、素晴らしいと思ったという前提に立ちました！ そしておそらくそれはそうですが、確かに私のクッパではありませんでした！ 私はこのシリーズ全体でちょっと退屈でした&amp;hellip;そして、ブロークン・ブレードがシリーズとして分類されていない理由は分かりません。なぜならあなたはそれらを独立して見ることも順不同で見ることもできないからです。 単数シリーズ。 そして、それは私がこのレビューを書いたものです&amp;hellip;全シリーズのために、そう、退屈で失望しました。私はBroken Bladeが金型を破っていないので、「ユニークな」パイロットを備えた同じ古いメカ駆動のプロットです。 真の人間の物語やキャラクターの発展、そして芸術は素敵だったにもかかわらず、それは画期的なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル：I.G. 間違いなくアートやアニメーションには失望しませんでした。 彼らはまれです。 非常に良い戦いのシーン、複雑な動き、劇的なスローモーションシーンはすごく素敵で包み込まれています。 砂漠は無限の砂丘、砂の細かい砂粒が指で滑っていて美しく見えます。衣服、ブーツ、戦車など、触れるすべてを軽く撒き散らします。 城のインテリアは大きくて広々と見えましたが、間違いなくAngloはインスピレーションを受けました&amp;hellip;もう一度[ギャグ、アイロール！  TRYと他の文化から一度触発されるアニメのためにいいですか？トルコ、モロッコ、ギリシャはいかがですか？ アフリカからのものは何ですか？]一口に、どちらにしても、アートはそれが何であってもいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AUDIO：OPのテーマはかなり壮大で雄大な音でした。 それは映画やアニメのためにあなたが聞く音楽の種類です。大部分は小説から適応されたタイプです。 それは、ロドス戦争のテーマを私に思い出させました。それは、同じ昔のような奇妙な「時を過す」気分でした。 それは間違いなく、私には「この話がすばらしくなると思う」と奨励されました。 大きな失望。  EDのテーマは忘れがたいものでした。 私は日本のダブ、典型的な少年の演技と叫んでそれを見ました&amp;hellip;.退屈、今。 次！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私は物語の何が間違っているか教えてくれます。それは独創的で、まったく夢中です。 物語は、天然資源のための戦争の中のいくつかの戦い、すなわち石英を中心にしています。 まあ、私はそれで大丈夫です、私は政治、軍事、戦術が大好きですが、このシリーズはそれほどありませんでした。 このシリーズの真のキャラクターを作ることは、メカと戦いのためのものでした&amp;hellip;.それが私が退屈し、興味を失った理由です。 私はメカをテーマにしたアニメには反対していませんが、[GUNDAMが好き、マクロスを愛しました]しかし、これらの物語は人間のインタラクションとドラマの強固な基盤を含んでいました。  Broken Bladeでは、人間のやりとりは純粋に偶然であり、真の劇的要素が存在する戦闘シーン間の空間を埋めるためにのみ使用されます。
戦闘シーンからリアルなドラマは、叫び声、怒りの顔、血の滴りの幻想だけを作り出すことはできませんが、キャラクターの発達がないので、あなたは腸の中であなたを襲う大きなドラマを手に入れません。 すべての偉大な戦争映画やアニメは素晴らしかった。なぜなら、時間をかけて信頼できるキャラクターを築き上げることができたからです.3人または4人の中央人物を超えて誰も堅実な裏話を持っていません。 私たちは誰が誰に関係しているのかを知ることができます。おそらく彼らは子供がいるかもしれませんし、戦争孤児かもしれませんが、若干狂っているかもしれません。 どのようにサスケ[はい私は彼の名前がサスケではないことを知っていましたが、これらのキャラクターはとても一般的で無関係でした]反対側のチームに巻き込まれましたか？ なぜサイコ男は仲間に向かいましたか？ 彼はナルトに何を言ったのですか？はい、栄光の炎に乗って行く前に、彼の名前ではないことは分かっていますか？ そして、戦闘シーンよりも多くの時間を費やしていたと答えられたかもしれない多くの質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：OMG！ 私は別のブロンドの髪、青い目の鉛のキャラクターを見たら&amp;hellip;.私は投げるつもりだ！ 巨大なおっぱい、優しい巨人、小人のロリ・戦士、鑑賞者を援助するナレーターを兼ね備えたオーバー・プロッター、戦争や殺害から奴隷を手に入れたクレイジーなど、ミックスに投げ込まれた他の同様に退屈なアーキタイプ。 典型的なアニメレシピTingのために380時間で6時間焼く！ 退屈な！  NEEEEEXT！ アニメキャラクターがピンクとグリーンの髪と色の異なるすべての目で純粋に架空に見える昔に何が起こったのでしょうか？ 彼らはいつ、ヒトラーの軍隊のように見えるこの猛烈な傾向を始めたのですか？ 私たちが現実的な人間の配色に固執するつもりなら、黒/青、黒/茶、茶/茶、赤/茶にはいかがですか&amp;hellip;私は金髪/茶色にも定着します。 しかし、してください、PLEEEEAAAASEしてください！ ブロンド、特にブロンド/ブルーのコンボで止めろ！ 私は正直なところ、キャラクターに入ることさえできませんでした。なぜなら、ブロンドを見たときに、私は調整したからです。 私は独創性の眩しい欠如を見て、ちょうど調整しました。 私はナルトを見ました、もちろん、彼は魔法のように動作することができますが、私は相手のチーム、天才彼はまだ間違っていると彼はまだいつものようにうそをついているのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VERDICT：それは素敵な芸術の、素朴で独創的ではない物語でした。 このアニメには、メカシャンとケータイの両方のシーンが念頭に置いてあり、それがあなたのクッパの紅茶なら、それにあなたが興奮することは明らかです。 しかし、すべてのことを見て、もう少し実体を探している私たちのために、それを忘れて&amp;hellip;.あなたは空腹になるでしょう！ あなたはエスカフローネで一層良くなっています。彼らはすでに多くのことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;INTRO: Broken Blade was a bit of a let down for me. I broke one of my own cardinal rules for watching anime; I had expectations. I saw the nice art, I saw that it was from I.G., and that it was an OAV, saw some good-looking characters and therefore launched right into the assumption that it HAD to be great! And maybe it is, but it certainly wasn&amp;rsquo;t my cuppa! I was kinda bored throughout this series&amp;hellip;.and I&amp;rsquo;m not sure why Broken Blade isn&amp;rsquo;t classed as a series because you can&amp;rsquo;t watch any of them independently or out of sequence, that&amp;rsquo;s enough for i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：このレビューの私の考えは、特定のムービーではなく、ブロークン・ブレード・ムービー・シリーズの全体をカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブロークン・ブレードは、Rygalt Arrowという若い農家を探検します。彼は、2つの王国間の戦争に絡み合って、クリスナ王国の他の人たちが行うことができない、古代のデルファインメカを操縦することができます。 ブロークン・ブレードは6枚の映画の中で、クリスナ、シギン、ホドルの統治者とリグールとの再会を特徴としています。彼は軍学校の古い友人であり、クリスナ軍に加わることに同意したときに兵士として生活に適応します。 彼は軍の学校の別の友人、Zessが敵のために戦っていることを知りに来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Broken Bladeには、不本意な主人公、強力なメカが苦労している側の最後の希望、両国が戦場に置いた無慈悲で暴力的な兵士など、ジャンルの期待できるメカアニメの一般的な表現が数多くあります 彼らの隠れ家を救うために絶望しています。 これにもかかわらず、このシリーズは、RygaltがSigyn、Zess、Hodrと過去に結びついたおかげで、兵士になることに加えて、魅力的な1人であることが判明しました。  Broken Bladeは、過去の関係を探求し、実際に債券を正当なものにしようとしている4人を徹底的に解き放つ.Sigynは軍隊の学校時代にRygaltに興味を持っていたかもしれないというヒントを打ち消した。  Rygaltはまた、彼がKrisnaの軍隊に関与するように彼を導くまで、最初に戦争に関与したくないことに始まり、彼の性格について合理的な発展を得る。 映画はまた、2つの王国の間の紛争の始まり、アテネでの腐敗行為、両国の人々のための日常の利便性の一部である「魔法」技術を掘り起こした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、Broken Bladeは、きめ細かなメカやキャラクターのデザイン、壮大な風景、鮮やかな色彩、素敵な振り付けのバトルシーンなど、きれいなプレゼンテーションをしています。 時にはスピードストライプや静止画などのアニメーションのショートカットがありますが、このシリーズではまだ動きをシミュレートするために映画撮影を巧みに使用し、タイトな予算のようには見えないようなアクションシーンを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は壊れた刃を与えなければならないすべての賞賛のために、それはその目障りな欠陥を持っています。 映画の最も魅力的で有望な焦点、友人ZessとRygaltの間の敵意は、ストーリーラインのZessの役割が一般的なBorcuseを扱っているRygaltとKrisnaの力で減少したときに捨てられる前にタイトルの前半にのみ起こる。  Borcuseは、彼の強力なメカ能力と戦闘知識で、後半には幾分興味深いアンタゴニストを作っていますが、彼は深みを増すことはなく、彼のストーリー展開はRygaltを含むより個人的なライバルと比べて面白くありません とZess。 アテネとクリスナの戦争が続き、ゼスは戦闘に戻ろうとしており、ライバルがここからやることに不確実性があるため、映画シリーズには適切な結論がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その欠陥と従来の要素にもかかわらず、ブロークン・ブレードは、Rygaltと彼の3人の親しい友人とその魅力的なアクション・シーケンスを持つタイトルについての確かな特徴付けで、私にとってまだまだ堅実な時計でした。 あなたがメカアニメのファンであれば、これは確かに一見価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: My thoughts in this review cover the entirety of the Broken Blade movie series instead of one specific movie, just to give folks a heads up.    Broken Blade explores a young farmer named Rygalt Arrow who finds himself becoming entangled in a war between two kingdoms when he finds himself capable of piloting an ancient mecha named Delphine that oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fbh&#34;&gt;fbh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは6つのOVAS全体についてのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
ここでももう少し一般的なストーリーに直面しています。 みんなが石英をコントロールすることができる世界では、この能力を持たずに生まれた少年がいますが、彼は特殊な種類のゴーレム（この世のメカシャ）に出くわします。 間もなく2国間の戦争の鍵となるだろう。
非常にジェネリックであるにもかかわらず、私は物語が面白いと感じ、すべてのOVAの終わりに、次のもので何が起こるかを待つことができませんでした。
私はこれを、あなたを吹き飛ばすものではなく、「楽しみのための時計」としてアプローチすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
キャラクターのデザインが進んでいる限り、彼らはジェネリックな側面にもいます。 私はゴーレムのデザインや、使用したウェポンの種類が好きでした。別の束の一般的なメカだけではなく、彼らの名前（ゴーレム）に忠実であるようでした。
アニメーションは流動的でHDで素晴らしい、戦闘シーンは頻繁でエキサイティングです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
偉大な声の演技といくつかの素晴らしいオリジナルスコアといくつかの素晴らしいライセンススコアを使用する優れたサウンドトラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6/10。
一般的な話では、いくつかの一般的な文字も存在することは明らかでした。 戦争に入っても、人生を守るために強制されるまで、最初に誰かを殺さないようにする簡単な男の子、何年も後に戦争中に老人の軍隊に遭遇した幼なじみの友人、 それらはすべてここで見つかるはずですが、それでも彼らは好都合であることができます。
実際に私に迷惑をかける唯一の事実は、一部のキャラクターが最初の2つの章に多くの焦点を当てているように見えますが、残りのOVASでは完全に忘れ去られているという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
幾分一般的なキャラクターの束を持つやや一般的な話かもしれませんが、それはまだ非常に楽しいOVAコピレーションです。
戦闘シーンはすばらしく、実際にアニメーションがよく、ストーリーとアクションの間には良いバランスがあるようですが、その焦点はアクションに残ります。 各OVAの終わりまでに、ストーリーが一般的であるかどうかは気にしませんが、次のストーリーを見ることに興奮しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、私はそれが私の時間の価値があったと思います。 最終的なOVAは、説明できないほど多くのストーリーと全体的なストーリーが終わっていないという感じでやや不満足でした（このマンガがまだ完成していないと思うならば、サスができます）。 もう少し叙事詩的だったし、それは他の戦いのいくつかと同じくらい良いとは思わなかった。
それでも、これは私が偶然見つけた本当に素晴らしいOVASです。私はsom funとgood animation mecha showを探している人にとっては素晴らしいものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50991&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fbh/reviews&#34;&gt;fbh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will be a review about the whole 6 OVAS.      Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Once again we are faced with a somewhat generic Story. In a world where everyone is able to control quartz (and they call it magic) there is a boy who was born without this ability, yet he comes across a special ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodnet&#34;&gt;bloodnet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、6つのOVAシリーズ全体のFast and Dirtyレビューになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Break Bladeはベテランのアニメ視聴者には新しいものを提供していないメカOVAシリーズです。 私たちはメカゴーレムで中世の幻想的な環境を持っています。 誰もが魔法を使う能力を持っています。 彼らの平和な国は、強力な外力によって攻撃されます。 時間のちょうだいで、彼らは神秘的な古代のメカゴールムを見つけ、魔法の力のない少年だけがそれを操縦することができると思う。 私たちは、彼が気にする人々を守るために戦闘に参加することを躊躇する、おそらくほとんどないヒーローを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一見するとすべてが標準的な運賃のように見えますが、アニメにはいくつか興味深いアイデアがあります。 メカ・ゴーレムは、銃を備えた金属製のロボットよりも、クラブを持つ石の巨人のように見え、戦う。 様々な戦いが描かれている様子は、さわやかで楽しいものです。 細かく流動的なアニメーションとともにかなり良い音楽を加えれば、心地よいオーディオビジュアルの結果にさらに貢献できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは十分です。 私がすでに言及したように、それはすばらしいものではありませんが、どちらも価値があります。 キャラクターはほとんど好都合で、途中でいくつかの展覧会をすることができます。 内部の紛争のビット、ロマンスのヒントと激しい戦いの多く。 アニメは現在進行中の漫画を元にしているので、第6回OVAでストーリーは終わっていないが、最終的なOVAの終わりまでにストーリー - アークが完成したことをありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ても分かるように、OVAシリーズは予期せぬほど楽しいものでした。 私は確かに画面上で転送されるマンガの残りの部分を見たいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6
アート8
サウンド8
キャラクター7
楽しさ7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44521&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodnet/reviews&#34;&gt;bloodnet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a Fast and Dirty review for the whole six OVA series.    Break Blade is a mecha OVA series that doesn&amp;rsquo;t really offer anything new to the veteran anime viewers. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enriqway&#34;&gt;enriqway&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、ブレイクブレイド映画シリーズだけのレビューです。映画は、ストーリーを包み込む方向に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは素晴らしい映画シリーズです。 映画の長さは、あまりにも多くの時間を費やすことなく、またはドラッグアウトすることなく、大量の情報を取り込むことができます。 残念ながら、マンガシリーズはかなり長い間続くので、映画はマンガ全体をカバーしていません。 原因不明のエンディングとショートカットを映画全体で作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、アニメーションは素晴らしく、演技の声はキャラクターによく合います。 しかし、すべてのスーパーヒーローメカのアニメと同様に、「兵士」は戦闘では無意味であり、時にはプロットを通してキャラクターを押し出すプレースホルダーとして機能することもあります。  （I.E.文字「ダン」）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには多くの重要なキャラクターがあり、何かを台無しにしようとすることなく、強固な人格を持つ多くのキャラクターが「戦争の結果」に苦しんでしまうことは注目に値する。 私は個人的にキャラクターの発展だけでなく、映画が進むにつれて人間関係の複雑さを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが栄光のアニメに立ち向かっている弱者が好きなら、間違いなくブレークブレードを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enriqway/reviews&#34;&gt;enriqway&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review solely for the Break Blade movie series, as the movie veers off in it&amp;rsquo;s own direction to wrap up the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>