<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Campione Matsurowanu Kamigami To Kamigoroshi No Maou on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/campione-matsurowanu-kamigami-to-kamigoroshi-no-maou/index.xml</link>
    <description>Recent content in Campione Matsurowanu Kamigami To Kamigoroshi No Maou on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/campione-matsurowanu-kamigami-to-kamigoroshi-no-maou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Campione Matsurowanu Kamigami to Kamigoroshi no Maou</title>
      <link>https://anime.syui.cf/12293</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/12293</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/75662.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/12293/Campione__Matsurowanu_Kamigami_to_Kamigoroshi_no_Maou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/12293/Campione__Matsurowanu_Kamigami_to_Kamigoroshi_no_Maou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;milanvde&#34;&gt;milanvde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネ！ まあそれはおそらく私はそれでエッチと見てきた最高のアニメだった。
さて、これを始める前に、ショーオフエッチとロマンスエッチという2種類のエッチがあることを明確にしたいと思います。 このアニメは90％のロマンス・エッチと10％のショー・オフ・エッチを持っています。  （ショーオフエッチはKissxSisスタイルであり、ロマンスecchiはそれ自身のために話す）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ほとんどのハーレム・スタイルのアニメと共通する動物の1つです
少年はパワフルで特別なものになり、少女はそれを愛し、互いに競争している。
しかし、これはエッチのためにアニメを見る数少ない時間のうちの1つです。本当にあなたは戦いのような行動を望んでいます。 それはちょうど叙事詩なので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、このアニメについて正直な評価を下し、このアニメと悪い点から良い点を呼んでいきます。 楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まあまあ私はそれが大好きです私は、これらの物語の一つは、多神教のような現実の生活の中でトップとその神々を信じる古いギリシャ様式を含むと言わなければなりません。 私はそれがとても好きで、それはアニメそのものに実装されている、それはかなりユニークです。
神を殺した後の一種のヒーローになるというアイデアも素晴らしいです。私は彼らが物語で素晴らしい仕事をしたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
ほとんどのアニメのように基本的な芸術は最悪ではなく最高です。 細部に欠けていると余分な顔の表情が欠けている。 アニメのトップ100に入っていないアニメでこれに慣れなければならない。 まだまともな仕事ですが、何のために見ても&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：すべてのアニメのような中立、何も特別なものです。 アートとほとんど同じ物語ですが、再びあなたはそれに慣れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アニメの原点がアニメーションで補完されていることを最初に覚えています。初めてイタリア語を話すように見えます。 古くからの家庭を家に戻すことはうまくやっています。 キャラクターと素晴らしい感情表現の良いアートワーク、再び多くの表現に直面していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、それはあなた次第です、私はそれを愛し、これは私がこの瞬間に見守るのに最も楽しいアニメでなければならないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私は正直言っておく必要があります。私はこのアニメが9を得ることができると思いますが、私が革新を書く方法で見ると、私は8と言うでしょう。 あなたがそれを好むなら、私はあなたにそれを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エッチ恋人、ロマンス恋人、アクション恋人、魔法の使い方愛好家に全体的にお勧めします。
真剣にして、エッチやロマンスの賢さで非現実的に何か立つことができない人にはおすすめしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、私のための任意の提案やポインター？ 私はこれらのレビューをする際に自分自身を改善したいというメッセージを送ってください。私の英語はそこで最高のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milanvde/reviews&#34;&gt;milanvde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione! well that was probably the best anime i&amp;rsquo;ve seen with ecchi in it.  Okay guys before starting this i want to make clear that there are 2 versions of ecchi: showoff ecchi and romance ecchi. and this anime has a 90% romance ecchi and 10% showoff ecchi. (showoff ec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroskye&#34;&gt;Zeroskye&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;精巧なストーリーライン、予期せぬプロットの紆余曲折、エッチ・ハレム・ショーからの信じられないキャラクターの発展は、あなたが今までにできた最大のミスの一つになるでしょう。 私はカンピオーネには全く期待していませんでした。 私はちょうどエッチハレムを見に来て、あなたは私が得たものを知っていますか？ ファンのサービスとハーレムを持っているにもかかわらず、ストーリーを作る方法を理解している素晴らしいショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネは、ペルシアの勝利の神ヴェレラグラナを殺してしまう、草薙吾郎という男の物語です。 その結果、彼はVerethragnaの力とGod Slayerの称号を受け取る。 その後、彼は基本的に他の誰も世話することのできないコントロールの神を殺して回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は爽やかではないかもしれませんが、ちょっと、それはまだ物語であり、それで一貫した物語です。 あなたは何かにうんざりしたり、泣いたりしません。あなたはただの恋愛を楽しみ、笑顔で笑うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネには、実際には一つのユニークな側面があります。 彼が神を打ち負かす方法は、戦士として知られている能力を通してです。 簡単に言えば、敵の知識が十分にあれば、防御が崩壊して最終的に死に至るため、殺すのがより簡単になります。 それはとても面白いものなので、彼は神が彼を殺すために多くのことを知っていると言うだけではなく、彼は実際に彼が知っていることを私たちに伝えています。 神に関する情報が有効かどうかに関わらず、私はそれがまだショーの最高の部分の1つであることを発見しました。 たとえ情報が真実でなくても、私は何かを学んだように感じ、実際に私を魅了する情報でした。 すべての文化の神の起源について聞いて楽しむだけのものがあります。 私はあなたもこの話のこの部分を愛してくれると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは言葉よりも大声で話すので、明らかにショー全体は神の人生について話したり、話したりするだけではありません。  Godouは他の能力をたくさん持っています。 彼はVerethragnaの権限として知られている12の化身能力のグループを持っています。 具体的には、Herculesのパワーに匹敵する牛や太陽の力で白い馬を召喚することができます。 それぞれには聖歌があるので、チャントしようとしていたと感じるたびに、私はいつも興奮して、どの動物が出てくるのか、相手にどれくらいのダメージを与えるのかを知る準備ができました。 しかし、それらには条件もあります。 たとえば、雄牛は非人道的な強さを持つ人々にのみ使用でき、大きな罪を犯した人々には馬を使用することができます。 そういう時代があります。条件が満たされたことを認識すると、「ああ、彼はそれをやろうとしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今、Godou。 すべてのスポットライトを取ろうとしないでください。 女の子たちはあまりにも幸運なことに、アクションの一部を必要とします。 彼らはただ座ってGodouのために祈るだけではありません。 いいえ、彼らは戦います。 すべてのヒロインは、単にそれのために、ハーレムのジャンルに存在する最高のものです。 男性のリードとヒロインの両方を見ることは、常に楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今カンピオーネのロマンスの部分はちょうど地獄として満足しています。 面白いことは、女の子が敵の神について知識があれば、彼女はキスを通して知っていることを移すことができるということです。 神々は長い歴史を持っているので、その意味を知っている;）キスは10秒20秒続く。 それがロマンスの必要性を満たしていないなら、私は何をするのか分からない。 すべてのヒロインは、他の人がしていない神について知っているので、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはシスティーナ礼拝堂の内部のようには見えませんが、間違いなく良いです。 芸術はあなたがショーについてどのように感じるかに悪影響を与えるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は正確には思い出に残るものではありませんが、それほど悪くはありません。 また、あなたはいつもそれをスキップすることができますので、実際にはオープニングとエンディングが好きではない場合は、それをスキップして、ショーで続けてください。 オープニングとエンディングが好きではなかったので、あなたはそれに耳を傾け、ショーを平凡にすると、賢明でもフレンドリーな決定ではありません。 また、私はキャラクターの声が迷惑であるとは見当たりませんでしたので、サウンド部門に関しては問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、あなたが関連したり、よく書かれているように見えるものではありませんが、彼らは確かに私がそれらのすべてを愛するようになった良い性格を持っています。 メインの主人公草なぎさんから始めましょう。 彼は偉大な男性のリードです。 彼は彼が平和主義者であると言いますが、それが下に来ると、彼は殺すつもりです。 それは主人公が持つことができる最高の品質の一つです。 親切ですが、最も寛大ではありません。 守られている悪役を見守ることはかなり迷惑で、Godouが理解することは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性キャラクターは素晴らしいです。 それらのどれも、過度に暴力的でも迷惑でもありません。 言うまでもなく、彼らは救われるのを待っている王女ではありません。 彼らは国の市民を保護する騎士です。 神様、それは素晴らしいものではありませんか？ 脆弱ではない女の子と感情的な列車の難破船を持つこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私、Zeroskyeは、あなたが主役を愛し、確かにすべてが最高の女の子になるヒロインズの中で最も良い女の子を見つけることをスティクス川に誓う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネは、提供するアニメです。 ニースアクション？ ギリシャからペルシャ、日本へ。 カンピオーネは本当に今までにない最高のエッチハレムショーの一つです。 チェック。 素晴らしい主人公？ チェック。 好きなヒロイン？ チェック。 ロマンチックな進歩？ チェック。 彼らは多くの異なる場所の実体についてあなたに教育することを決定しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroskye/reviews&#34;&gt;Zeroskye&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To expect an elaborate storyline, unexpected plot twists, and incredible character development from an ecchi harem show would be one of the greatest you mistakes you can ever make. I came into Campione with no expectations at all. I merely came to watch an ecchi harem and you know what I got? An awesome show that understands how to make a story despite having fan service and a harem.     Campione is a story about a guy named Godou Kusanagi who ends up killing the Persian God of Victory, Verethragna. As a result, he receives Verethragna’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldengoat&#34;&gt;GoldenGoat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;光の小説を読んで、私はこのアニメがかなりストーリーラインに急いでいると言う必要があります。 エナの弧で終わったにもかかわらず、彼らはアニメにもっと細部を入れれば、20回以上のエピソードを簡単に作り出すことができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
私はエナとエナとの戦いを前にして、エナとの会合はアニメではないということを意味しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9
芸術は素晴らしく、それは私の好きなものだった。私はこの種の芸術でアニメを愛する。それは自由な流れであり、それについてはあまり言わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9
サウンドは素晴らしいです。音楽の響きはいつも気分に合っていて、戦場のシーンは興味深いサウンド（特にゴールデンソード）を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
すべてのキャラクターは素晴らしいです。彼らは誰も紹介しようと努力しましたが、私は彼女を好きなので、GodouがLilianaを取って怒っていましたが、私は彼女も好きですから、その物語の中でそれは些細なことです。 私は本当にそれらすべてを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-7
まあ、私はアニメが本当にアニメーションしたいと思う細部を残していて、ストーリーラインをちょっとひねりましたが、LNから逸脱しなかったので、私はこれを7にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8
私はむしろアニメーション全体を楽しんでいたので、私はそれが嫌いだとは言いません。それは物語がひどく急いでも、私の好みに合ったアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenGoat/reviews&#34;&gt;GoldenGoat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having read the Light Novel,I have to say this anime is quite rushed in the storyline. Eventhough it ended in Ena&amp;rsquo;s arc they could easily ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[B]チャンピオン！[/ B]
私はカンピオーネを楽しむつもりだと思った！ 私はそれが精巧さのためだけに精巧な物語を期待していなかったが、私は間違っていただけでなく、それは典型的なハーレムではなく、ハーレムはよく発達しており、 アニメは本当に重要だった。それがなければ主人公はそれほど強力ではなかったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
シノプシスを読むと、あなたが見たいものが得られます。それは非常によく開発されていることです。驚くべきことです。神話が好きな人は、ローマ人、ギリシャ人、ペルシア人、 このアニメから教育を受け、主人公（Godou）が敵を傷つけ、倒すために歴史的または神話の情報を使用し、彼は彼が彼の剣を使用することができるように情報を知っている女の子にキスしている 言葉の力を使用して、それはほとんど欠陥がありますが、全体的に非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
芸術のスタイルは大丈夫だった、戦いのアニメーションは良かったし、より良いされている可能性があり、サウンドはすべての面で良い、VA、音楽、全体的に良いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
キャラクターはよく発達していて、誰もがそこにいるという目的を持っていて面白かったです。女の子が助けなかったらMC（Godou）が弱くなるかもしれないと感じました。  、特にエリカ、敵は本当に面白かったし、私は彼に1分かかることはなかったという事実が好きだった。 それらを打ち負かすために、彼は適切な戦いを作るために多くの時間を取った、彼らは常に走ったので、私はいつもそれらが次のエピソードに表示されることを期待していた、化学は素晴らしかった、全体的に非常に良好だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
ロマンスやキスしている部分は楽しいものでした。なぜなら、あなたはハーレムのアニスでキスしているのを見ないからです。ハーレムのMCのせせらぎのためにこれが見られることはまれです。少し遅いですが、少なくとも彼はまったく騒がしいものではありません。 量は正しかった、戦いのシーン、エリカ、プロットツイスト、すべてのミックスが素晴らしかった、全体的に大きな楽しさだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Campione![/b]  I thought that i was going to enjoy Campione! only because of the ecchiness and i didn&amp;rsquo;t expected this to have an elaborated story, but i was wrong, and not only with that but it&amp;rsquo;s not the typica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eversoawesome&#34;&gt;eversoawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;グッドアート、非常に無声の悪い声の演技、武器の衝突の音はかなりいいように聞こえるが。 超急いでアニメ、それはすべて私はそれがどのように今の力と神を打ち負かすと、それは本当に非常に愚かなすべての力を使用する方法を知っている力を達成する人のキャラクターから行くのか分からない。 ストーリーはあまりにも急いでwaaaayです。 また、チーズは論理的ではありません。 私は神のために、キスを通して情報を渡すことを意味します。 最初のエピソードはちょうどしかし、それはちょうど下り坂に行った、どのようにメインヘロインは、裸に見えるから恥ずかしいと人のキャラクターを嫌う彼の部屋で突然眠って彼を誘惑しようとしてから行ったのですか？ 最初のエピソードでは、これはかなりいいアニメでしたが、それは完全に急いでそれが大きな時間を台無しにした方法を示唆していました。 あなたの時間を無駄にしないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eversoawesome/reviews&#34;&gt;eversoawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good art, extremely unemotionally bad voice acting, though the sounds of the weapons &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splatty&#34;&gt;splatty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;率直に言うと、私はアニメの期待が高く、LNは堅実なプロットを持ち、一般的にはとても楽しいものでした。 カンピオーニは私が楽しみにしていたアニメでしたが、最初のエピソードからは失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメが急いで、ひどく急いだ。  LNの全ボリュームを1つのエピソードに詰め込むと、エピソード1で見られる混乱した混乱が生じます。アニメーションはLNから外れてしまいますが、残酷に切り裂かれたストーリーラインでは私はうんざりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術はすばらしかった。戦闘シーンの詳細な呪文の表記から文字の芸術までのすべてが満足のいくものだった。  「Fate / Zero」と同じくらい壮大ではありませんが、カンピオーネの芸術に欠点を見つけることはほとんどありませんでした。私が間違っているのは、Godouの顔がどのように見えるかだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽とSFXの両方がうまくいき、それぞれのシナリオのトーンと相乗効果がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：はい、誰もが適切に導入されているわけではありませんし、最終的な評決を下すのは早すぎますが、物事が進んでいる段階から、特性化は恐ろしい適応のペーシングのもう一つの犠牲者になりがちです。 私たちが最初の2つのエピソードで見たように各キャラクターを開発するために大きな努力を払わずに、主人公を急いで導入することは、それが設定した猛烈なペースでアニメが続けるため、続く可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメ自体は非常に楽しく、幅広い観客にアピールします。 アクションやバトルからファンレスのアトリビュートまで、非常に面白いアニメにいたるまですべてが見られる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はそれに失望していたが、潜在的にずっと良かったかもしれないが、カンピオーネは決して「悪い」ものではない。 それは見て非常に楽しいと楽しい経験であり、決してそれを見て後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/splatty/reviews&#34;&gt;splatty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be frank, I had high expectations for the anime, the LN had a solid plot and was generally very enjoyable. Campione was an anime that I had looked forward to, but it has been a d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dazzle&#34;&gt;&lt;em&gt;Dazzle&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「彼女は私に服従し、私の勝利を確実にするために行動しなければならない！
ああ、どのくらいフィットして、この引用符は本質的にすべてのアクションの戦いシーンを要約します。 特に戦闘シーンでは、たくさんの女の子/男の相互作用が常に起こることが予想されます。 その上に、うまく設計された女の子、魔法使い、弱虫化していない、役に立たない、お尻のMCが好きですか？ 言い換えれば、あなたがこのショーを見ることに関心を表明したなら、あなたはshounen / ecchiのジャンルに入る必要があるので、このレビューは、このアニメがshounen / ecchiのアクションアニメとしていかに熟達しているかであろう。 これはレビューなので、このショーが好きかどうかを判断するのに役立つようにしようとしています。これはストーリー全体のヒントを与えるスポイラーなしの洞察です。
=====基本情報=====
カンピオーネ！ 現代に設定され、世界に存在するすべての魔法に無知である、通常、やや不自然な主人公の草薙師匠から始まります。 ある日、無意識のうちに貴重な魔法のアーティファクトを祖父のための使い場として提供しながら、彼は偉大な騎士に遭遇し、魔法の世界に巻き込まれます。 圧倒的な一連の出来事で、彼は魔法の人工物を使って神を倒し、カンピオーネを始める！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======文字：7.5 ======
クサナギ・ゴーゴウ
彼は濃密なMC​​アーキタイプ、さまざまな女性に愛された幸運なチョム、そして何度も前に行われた性格を特徴づけています。 特別なものは何も定義することはできません：彼はあなたの典型的な少年の英雄ですが、彼のキャラクターのデザインや声は他のハーレムのキャラクター（咳&lt;em&gt;真琴&lt;/em&gt;  ）彼は実際にはまあまあまあまあまあまあまあまあまあ良いキャラクターになることがあります。 女の子たちは、他のすべての神々と比べて非常に「異なっている」「価値がある」人物として彼を表面上考えます。そして、これは彼の気持ちの基礎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子（女の子たち）
女の子のそれぞれは、現実的な見た目のボディサイズ、バスト、そしてすべてを誤解しています。 異常に平らな女の子、または巨大な牛の乳房の女の子はいない。 これは実際にはこのアニメ/ジャンルにとって肯定的なものです。 このショーは、「ゼロの使い魔の戦い」や「灼眼のシャナ」と比較して、シャナやルイーズは悪いキャラクターではないと言っているわけではありません。 私は、これらの女の子の性格のすべてが完全に陳腐ではないという事実のために、主人公ではなく、私が個人的に付けられた人物に根ざしていました。 実生活のように、女の子たちはMCに向かって行動するという点で独特ですが、同時に、彼らはみなMCで感じるという点で同様の傾向と傾向を持っています。 女の子の大半は新鮮で魅力的なハーレムのMCを持つ本当のチャンスを持っているように感じました。ハーレムが非常に明白な他の類似のアニメから、MCと交流するすべての新しい女の子に顔を向けます。 言うまでもなく、女の子とMCのやりとりは、時々気まぐれで、全体的にかなりうまく設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニスト（ストーリーセクションの第2段落参照）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======ストーリー：6.5 ======&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はそれがこれらの偉大な、全面的な存在だと思っていました。 しかし、私は実際にそれらに会ったので、神々は誰よりも幼稚のように見える。  これをすすぎ、これを繰り返す。 このアーキタイプのアニメはこれまでに何度も行われてきたものなので、見るべきではありませんが、あなたには絶好の機会があります。 -Kusanagi Godou。 この見積もりは実際には、神の誤動作の背後にある動機（アンタゴニスト）の非常に正確な表現です。 なぜこれらの神々はすべて敵対的であるのかを示します。 子供のように、これらの神々はちょうど退屈で気晴らしのために楽しい気がします。 面白いかもしれませんが、エピソード1からほぼすべてのエピソードで、「敵のテーマを打ち負かすのでなければ世界は終わります。 このアニメはどんな意味でも壮観ではありませんが、その強いキャストのために劣等感のピットに落ちることはなく、心にキスカショーンを愛する人々に本当に食べ物を提供します。 それは深く複雑なプロットのないアニメです。 複雑さと単純さを欠いたこの物語は、主人公が敵を倒す神の歴史を解き明かすために文字通りどのように動くかを中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====アート：9 ======
ここでの喧嘩は無く、そのキャラクターはすべてがよく描かれている。 女の子はあまりにもまろやかではなく、お互いにはっきりと異なっています。 このショーは、実際には驚くほど才能のある戦闘機であるゼロのおっぱいを持つあまりにも一般的な奇妙な超スマートなばかな女の子、または男性と経験を持っていない無邪気で無邪気で大きな胸の女の子を避け、女の子の外​​観を現実的に保つ素晴らしいです。 アニメはまあまあ予算があったので、当時の芸術はかなり良い芸術だった。  HDでのショーを見ることは、芸術が流動的で自然なものであることから、実際に活気のある戦いの場面で効果を発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====音：8 =====
ここではあまりコメントしません。 オープニングとエンディングは、あまりにも特別なことなしに、標準的なアップビートのj-popの曲です。 音楽は本当にこのアニメの気分を設定します。 他のバックグラウンドのチューンは、控えめで、ある程度、やや魅力的ですが、サウンドトラックを聴く必要のある「傑出した」存在はありません。 このアニメは、ロマンチックなサブプロットを開発する（決して完全に発展させることはない）と軽快なエッチ/ショーネ・フリックになることは容易に観察できる。 ボイスの演技は才能のあるキャストで素晴らしいですが、ここで迷惑な文字や声はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======楽しさ：7.5 / 8の最終的なノートに丸め======
全体的に、その堅実なキャスト、豪華な女の子、洗練されたアートワーク、流体アニメーションをベースにした楽しいshounen / ecchi。 ここで深い話に没頭することを期待することを期待しないでください。 このショーを見ているのは簡単ですが、シンプルなプロットではあまり考えすぎないでください。うまく実行された他の要素に気を取られてください。 私は魅力的で現実的な見た目のキャラクターと、彼らがMCと持っていた奇妙なやりとりのために、このショーを楽しんだ。 結局のところ、最高ではありませんでしたが、あなたがもっと欲望に晒されていれば、物語を続ける完成した（翻訳された）ライト・ノベルが常にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Dazzle_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Dazzle&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;She must submit to me, and act to ensure my victory!&amp;rsquo;  Ah, how fitting, this quote essentially sums up all of the action fight scenes. Expect a lot of girl/guy interactions at all times, especially during the fighting scenes. On top of that, do you like well-designed girls, magic, and an MC who isn&amp;rsquo;t a enfeebled, useless, chump? In other words, if you have expressed some interest into watching this show you must be into the shounen/ecchi genres, so this review will be how adept this anime performs in being a worthy shounen/ecchi action anime. This is a review, so I&amp;rsquo;m just trying to be helpful in judging whether or not you will like this show—this is some insight without any spoilers to give a hint of the overall gist of the story.   ===== Basic Info =====  Campione! is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beast-regards&#34;&gt;beast_regards&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;草薙神戸は16歳の高校生で、誤って神の「Verethragna」を殺し、自分の力を吸収し、神の殺害者カンピオーネになった。 今、彼は他のカンピオンとの戦いやコントロールできない神々に巻き込まれてしまいます&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの話は信じられないほど急いで、私がそれを適応させようとしている小説を読んだことはないにもかかわらず、それを気付くことができた。 たとえば、2回目のエピソードの初めに、「私はちょうど1つのエピソードを見逃しましたか」と尋ねました。 さあ、あなたが小説やマンガのアニメ化を試みるなら、私はここで何か欠けている人を非難することはできません。 しかし、もしあなたが私のような誰かに気づくほど多くのものを逃したら、何かがあなたの文章に真剣に間違っていました！ あるいは、作者は第2シーズンがないことを知っていたので、可能な限り1つにパックしようとしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ話を「公正」と評価しています。なぜなら、狂ったペースにもかかわらず、これはもともと、話す話があると感じられました。そして、私はいくらか慣れてきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、恐ろしいストーリーラッシュの犠牲になる可能性があるので、正しく判断できるかどうかはわかりません。 しかし、彼らはうまく描かれていて、独特の性格を持ち、過度に好き嫌いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kusanagi Godouは、似たようなシリーズの主要なリードとしての哀れなウィンパーではないが、過信を持たず、実際には少しの開発を経験すると感じている。 しかし、少しでも自信を持って傷つけることはありません、彼は結局のところ神の殺害者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の女性のハーレム（はい、これはハーレムショーです。鉛の男性は神の殺害者なので、彼はそれに値すると感じています）、4人の大人のキャラクターがあります。  Ericaは恥ずかしがりやかわいいYuriを見せつけ、Lilianaは真ん中に立っている。 そして、私は彼らが実際にとても好都合だと思う。  4人目の女の子については、最後にエナが紹介されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最も好きなキャラクターは、主な敵対者として始まったアローナで、幾分困惑的なキャラクターになってしまいました。そして、Godouを時々、まだ不明瞭な動機で助けてくれる人として終わりました：彼女は彼を好きか、  Godouは最後の壮大な戦いのために立っている最後のものになります。 これはショー全体で彼女の最も発達した性格を作ります。 そして、彼女はほとんど可愛いロリのように描かれているので、物語だけでなく、私のセクシュアリティも悪いと思う。  OK、最後の部分を忘れて、それは厄介でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ここで私たちは行く、楽しさと全体的な評価。
私は、特に私が物語を批評した後、私は推測するのは難しいだろうが、私はそれを良いと呼ぶのに十分なショーを実際に楽しむことができたことを認めなければならない。 または少なくとも十分に良いので、ここでは7/10に行きます。 私はそれが第2シーズンを得ることができないことが残念だと言っても、これは潜在的可能性があり、間違ったことはすべて修正されている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beast_regards/reviews&#34;&gt;beast_regards&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kusanagi Godo is a 16-year-old high school boy, who accidentally killed the god &amp;lsquo;Verethragna&amp;rsquo;, absorbed his power and became Campione, god slayer. Now he gets involved in battles against other Campiones and another uncontrollable gods&amp;hellip;.    Story of this anime is incredibly rushed to the point  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shaja&#34;&gt;Shaja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そうですね、私がカンピオーネの最初のエピソードを見たとき、私は自分自身に言った、私はこれがどこに行くのだろうか。 私が得た答えは寝ることでした。 かなり興味深いコンセプトのために、私はストーリーやキャラクターの方法で私を驚かせることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字のほとんどがそれほど好都合ではない、またはこれまでにも記憶に残っていないことがわかります。  1人のキャストメンバーを除いて、私はほとんどこれまでのショーには不快で、静かで、余分なものだと感じています。 文字のデザインでさえも欠けていて、もっと欲しいものが残っています。 巫女のようなもの、学校の男の子と侍の女の子のようなものは、そのキャストにはかなり感動しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットを含むトピックに戻ると、それはある意味では非常に最小限であり、ちょっとうんざりしているように感じます。 私はこれを見ると、彼らは本当にそれに多くの努力をしなかったように感じる。 私は最初のエピソードは神の衝突を持っていたが、その後のすべてはちょうど文字通りのフクロウと剣だったことを意味する。  10人の神の才能を持つ人物のために、彼はそれらをまったくほとんど使用せず、神社の女の子に感銘を与えるのに多くの時間を集中させます。 そして、彼は10の力を持っているにもかかわらず、それはまだ常に最後の必死のストライキで終わり、このシリーズのすべてのアニメの主食を終わらせるが、このシリーズでは非常に不十分だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく芸術と音は一般的であり、価値のあるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの私の楽しさはとても低く、私はこのことを私の一番低いポイントと見ており、実際にそれをオフにして数回休止するだけで、とても素早く退屈になるからです。 私は本当にこのアニメがあまりにも欠けていると思うし、ほとんどの人はそれが味が無く実体なく見つけるので、私はあなたに3を与える。不十分なアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shaja/reviews&#34;&gt;Shaja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright so when i watched the first episode of Campione i said to myself, i wonder where this is going. The answer i got was to sleep. For a fairly interest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andyis&#34;&gt;Andyis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは知恵の女神アテナからエジプトの死神、オシリスに至るまで、神々と神話の物語を愛していますか？
まあ、カンピオーネは、殺す神の周りを回って、自分の力をあなた自身のものにしています。
ストーリー-8
それは本当に魅力的な話です。 少年は神の力を盗み、神を殺し続けている。 しかし、彼は普通の神の殺害者ではありません。 彼は彼が望むようにして、殺したり戦ったりすることを避けようとします。 彼らの力のために神を殺す代わりに、彼は伝統的な種類のヒーローとなり、支持を得る。 彼のそばには、女神の王女、エリカ、赤い悪魔がいて、お互いの理想に逆らって、どちらもクサナギを理想的なキャンパスにしようとしている。
アート-9
芸術は素敵です。 それは素晴らしい近代的な21世紀の芸術を持っています。 それを見るだけで、世界がどれだけ進んでいるのか誇りに思うことができます。 戦闘シーンは絶対に幻想的で、あらゆるイメージの背景があなたを驚かせてくれます（それは私にそれを言ってもらいました; P）。
サウンド9
音楽はシーンによく合います。 たとえば、バトル・ミュージックはあなたが興奮するのを助け、バックグラウンド・ミュージックはショーからあなたをそらすのではなく、何が起こっているかに集中するのを助け、すべての対話を非常にはっきりと聞くことができます。 声優は素晴らしいですし、あなたは気分に入ることができます。 オープナーとクロージングの曲はショーに合っていてとてもいいです。
キャラクター-9
キャラクターは本当にあなたをあまりにも怒らせません。キャラクターは単調なロボットではありません。 彼らはすべて自分の人格を持っています。 個人的に私は殺すことを望むヒーローを好むが、誰もが自分の好みを持っている。 少し迷惑になるかもしれないハーレムがありますが、私は個人的にGodou（主人公）がそれを得て、ショーの楽しさを高め、戦いの場の後にそのショーを明るくすると思います。 私はまた、本当にかわいい嫉妬と面白いユーモアとのキャラクターの相互作用が大好きです。 あまりファンレスされていないし、まっすぐにポイントになる。
楽しさ-9
誰もが見せてくれる少年のヒーローポーンを探しているなら、このシリーズは本当に楽しいです。 これは、偉大な芸術、穴のない素敵なプロット、素晴らしい音楽、楽しいキャラクターの相互作用など、私の意見では最高のものの1つです。 これはshounenです。
全体的 -  9
ショーは非常に有望なようだが、多くのものがスキップされるので少し急いで（私はライト・ノベルを読まなかったが、それはかなり明白である）。 これはデスノートやコードギアスのような &amp;lsquo;天才天才&amp;rsquo;ショーではありませんが、漂白剤やナルトに非常によく似ていますが、忍者や白神の代わりに神を殺す楽しいショーです。 それはいくつかの欠陥を持っていますが、素晴らしい品質がそれを補うものであり、このショーを見る価値があります。 私は個人的にみんな少なくともあなたがそれを好きかどうかを確認するためのショットを与えるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andyis/reviews&#34;&gt;Andyis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you love tales of gods and mythology ranging from Athena the goddess of wisdom to Osiris the Egyptian god of death?  Well, Campione, revolves around slaying gods and making their powers your own.  Story-8  It&amp;rsquo;s a truly fascinating story. Kusanagi, a boy steals a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevstuf&#34;&gt;Kevstuf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのように会う必要があるいくつかの基本的な条件があります。
あなたは神話が好きですか？  （ほとんどギリシア語、ペルシャ語とエジプト語の少し）
2.あなたはハーレムが好きですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものは非常に重要です。 ストーリー全体が神話や英雄の周りを回っているので、あなたがそのようなものから退屈したり、まっすぐにそれを気に入らないと、このアニメはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のゴドウ（Godou）は、戦争と勝利の東洋の神、ヴェレトラグラ（Verethragna）と呼ばれる神を破る。 彼は当局と呼ばれる彼の力を取り、基本的に彼の仕事は人類の安全を脅かす他の神話の神と戦うことですが、それは実際に焦点ではありません。 全体的な脅威はスターゲイトナイトの預言であり、不正な神は自分の力を主張して世界を終わらせると言います。 しかし、神の殺害者であり、すべて彼は自然に女の子を魅了し、それはハーレムの部分が来るところですが、女の子たちはそれぞれの戦いにおいて重要な役割を果たすので、恋に落ちるだけではありません。 プロットはちょっとチーズがかったように聞こえますが、ある程度はそうです。 そういうわけで、あなたが神話についての物語を楽しむことがとても重要です。さもなければ、このショーはあなたを退屈させます。
しかし、私のように神話が大好きな人は、このショーが大好きです。 戦い場面は叙事詩です。 行動だけではなく、対戦相手との対話が行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは素晴らしいです。 使用されたバトルテーマはかなり信じられないほどです。 聞きたい場合はYoutubeで検索してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、彼は親切でも悪いので、私は本当に男性のハーレムのリードが好きだった。 いくつかのハーレムリードは優しいかもしれないが、彼らは弱すぎる。 彼は平和主義者であることを試みているが、もし友人の一人が困っているなら、彼らは何か助けに行くだろう。
メインの少女エリカ・ブランデリは、パワフルで魅力的でインテリジェントです。 彼女はGodouの人生を何度も救っています。 彼女は絶えず彼の愛情を彼に告白していますが、彼はまだ疑わしいままです。そして、あなたは2回目のエピソードの後に​​なぜか分かります。 彼は彼女に疑念を抱いていますが、彼は彼女が完全に彼女を信頼していると言います。彼らの関係は本当に誰が関係を支配しているのか理解しようとするとかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は神話に執着しているので徹底的にこのアニメを楽しんだので、あなたもその種のものが好きなら、間違いなくこの時計を与えてください。 そうでない場合は、コメディーとハーレムが壮大な戦いの場面に混じっているのが好きなら、私はまだそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kevstuf/reviews&#34;&gt;Kevstuf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a few basic conditions that you have to meet to like this anime.  1. Do you like mythology? (Mostly Greek, with a little bit of Persian and Egyptian)  2. Do you like harem?     The first one is extremely important. The entire story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;punkertz&#34;&gt;punkertz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメチームは、私のようなファンのためにシリーズで非常に重要な側面を持つ、美しくてクールなキャラクターを作成するのに素晴らしい仕事をしました。 すべての女性キャラクターは素晴らしいセックスアピールとユニークな才能を持っています。  「ハーレム」環境を創り出す大きなスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションと戦いのシーケンスはエキサイティングであり、私は特に金色の剣（悪人を攻撃している何千もの剣）の攻撃を愛しています。本当に&amp;hellip;クールです。 著者は非常に創造的で、視聴者に多少有益な神話や神々に多くの手間と研究を費やすようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの間のロマンチックな面はかなりかわいいですが、プロデューサーが一緒にシーンを詰め込んでしまったかもしれないと思います（恐らくシリーズに割り当てられた限られたエピソードのせいで）プロデューサーに2番目のシーズン以上のエピソード おそらくシリーズはより良い計画と強くなり、より興味深いプロットを追加することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私の意見では、話をするのに12エピソードは非常に短い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリーラインとキャラクターがまだ興味深いとこのアニメのための作品が美しいことを見つける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る価値があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターはセクシーなエリカです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（何とか私はACミランのサッカークラブのファンだと思う）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/punkertz/reviews&#34;&gt;punkertz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its a good fun anime.    The anime team did a wonderful job in creating beautiful and cool characters which for a fan like me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gladeo&#34;&gt;Gladeo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アッテナは誰ですか？ ペルセウス？ メティス？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメであなたの答えを得る！ ナー冗談。  Googleそれ！ 神についてのこのアニメと同じくらい、私はあなたが神のことについてもっと学びたいので、このアニメを見たくないと信じていますか？ あなたが両親によって禁止され、アニメを見るためにインターネットを使用することを許されていないときに神についてのギリシャの歴史を学ぶための口実としてこれを使いたいと思わない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
さて、高校生についてのこの話は、無意識に神を打ち負かし、神の泥棒になった。 まあ、ストーリーは単純です。 プロットが少し繰り返されているにもかかわらず、すべてのエピソードのアクションは、私を驚かせることが決してない、ユニークで多少異なります。 私を信頼してください。プロットは少し繰り返すように見えるかもしれませんが、実際にこのアニメを見て、このアニメを見ていると、それは気にしません。 彼は、たとえ彼がそれらを殺すことになっているにもかかわらず、神について悩まされることなく、正常で平和な生活を導きたい。 しかし、神々は彼の正常で平和な生活を妨害した。 いくつかのエピソードは、神々と戦うことに専念しています。 シンプルで退屈なプロットが見えるかもしれません。 私は来ることを意味する！ ストーリータイプを何度も何度も繰り返す？ 退屈な？ いいえ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10
2012年アニメ制作の私の意見ではあまり望ましくない。 私が最初にそれを見たとき、私はそうだった。ああ！ なぜ私はこのアニメを数年前に見たことがないのですか？ 研究に行きました、それは2012年制作のアニメだったので心に吹かれました。 このような種類の芸術の種類は人々に嗜眠感を与えるので、あなたが既にこのアニメの芸術によって安楽にするかもしれないので、あなたがすでに疲れている場合は、アニメを始めることはありません。 最初のエピソードを乗り越え、最終的にはストーリーを手に入れると、残りのエピソードでうまくいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
本当にキャッチーなOST、オープニングとエンディング。 私には、アニメが本当に良い音を持っている場合、それは実際には、このアニメがすばらしいと思うサインです。  OSTは視聴者を正しい気分にしてくれるだけです。 バトルタイプのOSTでは、壮大な戦いが起こりそうになるでしょう。 エスケープタイプのOSTでは、人々からの壮大なエスケープがあることがわかります。 美しいオープニング：Megu SakuragawaのBrave blade。 本当にキャッチーで、私はこのアニメに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターはすべてかなり面白いです、特にゴーゴーを弄ぶことを楽しんでいるエリカ。 そして、Godouが彼女のいじめに反応するときは言及しない。 しかし面白いキャラクターかもしれない、それらに深刻な側面があります。 彼らにとって重大な側面は、彼らが本当に不満を持って何かをする決心をして、過大な力を持つ主人公になるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
アクションアニメーションであるため、本当にこのアニメを楽しんだ。 私はアクション・アニメが大好きです。 あなたはちょっとした気分にあなたを導きます。 その上に、私は実際に神についてもっと学びます！ 警告：あなたの両親の前でアニメの2番目の最後のエピソードを見ないように注意してください。 あなたは警告されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを見ていない場合は、それを見に行く。 私はあなたがこのアニメを楽しむことを約75％確信しています。 ありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gladeo/reviews&#34;&gt;Gladeo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Get your answer in this anime! Nah kidding. Google it! Much as this anime about Gods, I believe you don&amp;rsquo;t want to watch this anime because you want to learn more about Gods right? Unless you want to use this as an excuse to learn Greek history about Gods when you got banned by your pare &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wingsofbelief&#34;&gt;WingsOfBelief&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに非常に失望していた。 神話の大ファンである私は、これが私のお気に入りのアニメの一つになると思っていました。 それはすべての要素（偉大な芸術、音、文字など）を持っていますが、私の意見では一緒に来ていませんでした。 毎週私は自分自身を追い続けることを強いられているかのように感じます（私は数多くのアニメを見てきましたが、これは初めてそう感じました）。 おそらくそれは物語が多くの細部を持ち、一種のラッシュ感を感じるからです&amp;hellip;同時に、実際にはどこにも行きません。 それは間違いなくショットの価値があるが、あなたの希望を高くしないでください。 私がこれをまだ見ている最大の理由はおそらくロマンスのためであり、アニメを落とすことを拒否しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WingsOfBelief/reviews&#34;&gt;WingsOfBelief&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was highly disappointed with this anime. Being a major fan of mythology &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xincursio&#34;&gt;xIncursio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;神が殺されると、殺人者はその力を継承する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネは、そのシーンとその驚異的な「鮮やかな詳細」を表現する方法で、観客に訴えるユニークなアニメです。 カンピオーネは、視聴者にまったく新しい経験をもたらす非常にオリジナルのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語
カンピオーネは、16歳の少年が冒険に乗り、異端神の一人、Verethragnaを殺したという話です。 こうして、彼は7番目と最年少のカンピオーネになり、他の厄介な神々を彼の仲間と共に止めなければなりません。 カンピオーネは、超自然的なテーマで自分自身を設定し、その進歩に沿ってさまざまな要素を組み合わせることに成功しました。 プロットはすばらしかったし、視聴者にまったく新しい経験を与える。アニメに欠点があり、肯定的な要因を除いて、シリーズは本当に急いで感じられ、多くの背景情報を取り除いた。 これは、私がエピソードを逃したのかどうか疑問に思うことがあります。 特に最後の弧の間、彼らはちょうど2つのエピソードですべてを絞ろうとした。 私はむしろ第2シーズンを待つだろう。 それでも、私の次のエピソードを欲しがることは決してありませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
キャラクターのデザインは平均的であり、あまりにも一般的であった。アクションシーンは特にGodouがsasha vobanと戦わなければならなかった部分が壮観だった。 いくつかのシーンは非常に激しく描写されていましたが、それはむしろ邪魔になりました。 しかし、これはカンピオーネを他の典型的なアニメと比べてユニークなアニメにした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
このシリーズでは、サウンドトラックを使いやすくしています。 それはすばらしい贈り物でした。 アクションシーンは間違いなく激しかったです。 同時に、彼らは気持ちの悪い瞬間と深刻なアクションシーンのバランスを取りました。 オープニング曲Brave Bladeは平均だった。
セイウのキャストは一流のレベルだったので、彼らは一番の努力を惜しみなく受けていたことが分かり、賞賛されるに値する。 彼らの声は完全に自分の役割に合っており、彼らの性格をさらに強調しています。 私は間違いなくGodouを声を出して素晴らしい仕事をしたYo-shit-sugu matsuokaに言及しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
カンピオーネのキャラクターには、独自の個性があります。 しかし、それは完全には開発されていなかったため、アニメが進行するにつれて下り坂になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主役は、 彼は主人公として彼を輝かせる人格を持っています。  Godouはしばしば非常に暴力的で自己矛盾した行動を示している。 たとえば、彼は恥ずかしがりの若い男ですが、彼は自然な女性殺人者です。 彼はまた自己宣言された平和主義者であり、必要な時にのみ戦うだろう。 しかし、彼の歴史については何も言及されていないので、彼は現在の自己を超えて何も知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エリカ・ブランデリ - シリーズの主役女性主人公。 彼女は誰にもGodouに対する愛を宣言することに恥を感じない勇敢な女性です。 彼女はまた情熱的で強い意志です。 彼女も開発が足りず、単なるエピソードでGodouに対する感情の抜本的な変化にはっきりと見られる。 それは本当に非常に急いだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリマリヤ - 第2の主要な女性の主人公。 彼女は非常に恥ずかしがり、通常は丁寧に話す。 そして怖いのは、彼女が怒ってしまうと、彼女が丁寧に話しているのか、怒っているのかを区別することが難しいということです。 彼女の過去にわずかに触れたシリーズであったにもかかわらず、それは単に氷山の一角に過ぎず、儀式に関わったばかりの女の子だけではなく、Godouと恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Liliana kranjcar  - シリーズの第3の主要な女性の主役。 彼女は深刻で騎士のような個性を持った、美しくて細身の少女です。 彼女の個性のために、彼女はしばしばエリカと他の人たちによって楽しまれます。 彼女はまた、エコーとは正反対のゴーゴーの気持ちを隠す傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エナ・シーシュウイン。 シリーズの最後の主役女性主人公。 彼女は、現代世界のことについてリラックスしているような非常に奇妙な個性を持っています
まだ彼女の中にはわずかな無実があります。 彼女は知恵ではなく、本能と衝動に取り組む。 私は個人的には彼女の存在が必要ではないと思っています。私はむしろ他のキャラクターの開発にもっと集中するために時間を使うプロデューサーです。 彼女の出現が本当にプロットに寄与しなかったので、それはとても「強く」感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
全体として、このシリーズは驚くほど楽しかったです。 一連の欠点を補った良質のパーツです。 エッチとファンのサービスはたくさんありますが、全体的にテーマをよく維持しています。 しかし、彼の周りの女の子が彼に恋していることに気づいていないMCを見ることは痛いです。  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8
アート8
サウンド-7
キャラクター5
楽しさ-8
全体-7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xIncursio/reviews&#34;&gt;xIncursio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione is a unique anime which appeals to its audiences by how it portrays its scenes and its extraordinary &amp;lsquo; vivid details &amp;rsquo; . Campione is also a very original anime which brings a whole new experience to us viewers .    The story  Campione is a story where a sixteen year old boy who got into an adventure and ended up slaying one of the heretic gods , Verethragna . Thus he became the 7th and the youngest campione , and he have to stop other troublesome gods alongside  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawless-insight&#34;&gt;Flawless_Insight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;失望した - ハーレムは公式に離陸するために9回のエピソードを取った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;jkは本当になりましょう
私は徹底的にアニメを見て楽しんで、もっと見たいと思ったままにしておきました（MCは誰かにエピソードごとにキスをするので、
このアニメの唯一の問題は、あまりにも多くのことが説明できないということでした（私は彼らがおそらくLNでそれを説明していると思うかもしれません）&amp;hellip;事が適切に説明されていれば、おそらくこのアニメを9、  a 10.（残念ながら、ギリシア/ローマ時代の神話についてよく知っているにもかかわらず、あなたがそれをスピードアップするとき、神の背景についてあなたが言うことは何も理解できません）
時には、ハーレムが偽物であるかのように感じますが、人々は自分の力を自分の側に奪いたがっているので、人々は彼に固執しています。 これはおそらく4人全員があまりにも素早く彼の側に落ちたかのように思われるからです（おそらくマリヤを除いて）。
芸術はかなりいい、アニメーションも。 音もかなり良かったです。 イントロはあまりにもキャッチーではなかったが、私はアウトローを楽しんだ。 キャラクターはかなりよく表現されていましたが、顕著なツンデレの欠如はそれが欠けているかのように見えました（あなたが知っているので、すべての良いハレムは1つのツンデレが必要です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体はほとんどのハーレム・アニメとは違っていました.MCはかなり強いですが、彼の力が働くためには女の子に頼る必要があります。 この理由から、それはかなり良いアニメです、そして、私はそれをharemジャンルの新しいリフレッシャーを必要とする人々に勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawless_Insight/reviews&#34;&gt;Flawless_Insight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;disappointed &amp;ndash; harem took 9 episodes to officially take off    jk let&amp;rsquo;s be real  I thoroughly enjoyed watching the anime, kept me wanting to watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が「チャンピオン」として誤って演奏していたシリーズのカンピオーネは、非常に不均等なプロットラインと古典的な神話の誤った使い方が多く、古典教授が自殺する原因となる、卑劣なアクションベースのハーレムです。 同様に混乱した「はら優秀帳」のプロットラインを楽しんだ場合、これは（もっと伝統的な）女性のリードを除いては非常に似ていることをご存知でしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから基本的に、男は祖父が魔道師/娼婦に伝えた錠剤のような遺物を返し、それを保つように求められた直後に、それを神に対して使うことに決め、神の殺害者になりました。 文字通り神のような力で、彼はすぐにハーレムを引きつける。 好都合にも十分に、魔法のための唯一の方法は、彼の驚くほど人間に見える非人体に働くことです。 あなたはおそらくそこから残りを推測することができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 普通の人と少数の女の子、Unlimited Blade Worksの現実的な大理石のCGI ripoff、ランダムな古典的な神話の専門用語と混ぜ合わせて、どんな固い状況やあなたが勝者になっているかを知ることができます！ 右？  &amp;hellip;あなたがエピソード2を通してそれを作るなら、自分自身を頑張っていると考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
全体的に、CGIを除いて、アニメーションの品質は私のイントロと同じくらい悪くないと思います。 これは実際には、かなりまともな戦いのシーケンスで、文字通りそれが神を投げるように良いかなり描かれたシリーズです！ あなたはキャラクターの開発に多大な努力を払っていますが、それ以上のことについては、後で詳しく説明します。 驚くべきことに、ハーレムベースのシリーズでは、最初の女性のリードは、あなたの期待される小さなミニスカートではなく、実際に合理的な戦闘服に変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションは、ハグレのように、剣術と魔法のような魔法のエネルギーを前後に組み合わせて構成されています。  GodouがHagureの鉛のように自信を持って近づいているわけではないので、ここでは大きな緊急性があります。 上で言及したように、ここでは、Godou（神秘的な人を怒らせてはいけないので、非公開の理由で）や追加のフランスのキス（そしておそらく意図的な、比喩的な性行為 あなたの狂信者のためにep 11で）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーは、メロディーだけがもう少し定義されていれば、ロックとエレクトロニカの軽いヒントを持つ標準的なJポップの歌で開きます。  EDは、17歳の少年が演奏したよりクリーンでクリスプな歌です。  BGMは、オペラ/オーケストラの重大な現実の大理石の瞬間を除いて特別なものではありません。量子力学にゴムのバンドを適用するとOMGと言えば、パッケージングされたサンドイッチ 、突然概念は古典物理学と互換性がありますので、ユーレカ！  （巨大な剣はどこにも出現せず、世界全体が震える）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAについては、傑出した、これは新しいアナウンサーです！ 彼は本当にそれに値するものではないキャラクターを盛り上げるという莫大な仕事をしています。 彼女のキャラクターアクションを検証するためのもう少しの開発があっただけでも、恵子は恵理サとして素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
この物語は多くの点で信じられないほどです。 私の叙述的に悪いペーシングの定義に挑戦するだけでなく、相手を倒す最悪の特別攻撃の定義にも挑戦します。 私は監督にこの文字列を引っ張ってくれないためのいくつかの「勇気」を与えます。 このショーは、Shanaの始まりと突然関係する興味深いスリラーとして始まります（突然、新しい世界に追い込まれ、瞬く間にガールフレンドに保護されました）。 しかし、それはまもなく、Godouの能力が彼に究極のプロットシールドを与えるので、あなたが本当に興味を失い始めるアークベースのハーレムに戻ります。 各アンタゴニスト/神は、セーラームーンとパワーレンジャーを思い起こさせる同じリンスとリピートの式です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いものを維持する唯一のことは、プロットが蛇行するように見えるランダムな方向です。 いくつかの例があります：アンタゴニストが突然変わり、無作為のサイドキャラクターが一日保存され、lolisがmilfsに変身し、キャラクターが別の次元に移送されます。 不吉な設定のいずれかの説明も期待しないでください。 要約すると、あなたがランダムなプロットの方向に投げ込まれるのを楽しむなら、それはすべて同じ魔法の式で簡便に解決されます。そして、是非、このシリーズを掘り下げてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
残念ながら、ここでも痛みは続きます。 シリーズは、あなたが実際に女の子のいずれかのために感じることがない戦いとめまい無作為にプロットの方向に焦点を当てるのに多くの時間を費やしています - それはハーレムのポイントではないですか？ ヘカ、エリカはさらにゴドゥが従属する妻を得ることを許している。 十分に近いところで、これを改善しようとするいくつかの試練があります。 女の子はシリーズを通して、最終クライマックスにいたるまで絶えず紹介されています。 したがって、不必要な数の重要でないサポート文字が期待される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの天気の下にすべてがあるわけではないことを報告してうれしいです。 男性のリードの面では、Godouは少し恥ずかしがり屋（ハーレムのような傾向）ですが、少なくとも彼は予約された鶏ではありません。 一般的に女の子とのやりとりは、ある状況と（時には）説明が欠けている場合に限り、公正です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione, the series I kept mispronouncing as &amp;lsquo;champion&amp;rsquo;, is a subpar action-based harem with a very uneven plot line and so many incorrect uses of classical mythology that it would cause a classics professor to commit suicide. If you enjoyed the likewise-confused plot line of Hagure Yuusha no Estetica, know that this is very similar except with (more traditional) stronger female leads.    So basically, a dude returns a tablet-like relic that his grandfather passed down (no explanation) to a mage/slut and, soon after being as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nategator&#34;&gt;nategator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネ！ 残念なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は、少なくともハーレムジャンルのために冷静です - ランダムな男はダイエットを殺し、彼の愛情のために競争する彼の冒険の間に他の神々と戦い、様々なかわいい女の子を引き付ける彼の力を継承します。 そして、あなたが軽い小説（私が思うに15人を超える人がいると思う）を読むのが面倒であれば、物語とキャラクターは大半がかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、カンピオーネ！ シリーズの終わりまでに明らかに必要最低限​​のハーレム4女の子の閾値を打ちたいという願望のために、あまりにも短い時間であまりにも多くの素材をカバーすることに決めました。 それは、最初から急いで感じる、女性のキャラクターとのすべての開発は、このタイプのアニメのための正常よりもさらに信じられない感じ。 また、本の中でストーリーラインをたどるのではなく、時系列的にストーリーを取るという誤った発言をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ダブを見る私たちのために、このダブを演奏する声は悪いです。 エリカの声優はひどく悲惨です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良い、偉大ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメスタッフがチェックリストを作成するのではなく、あまりにも小さなスペースに余裕を持たせるのではなく、基礎となるソースマテリアルにもっと信じていれば、全体的にこのアニメはもっと良くなる可能性があります。 あなたがこのシリーズについて考えているなら、あなた自身に有利なことをしてください。 最初に小説を読んでください（オンラインで見つけることができます）。 その後、あなたの頭の中のギャップを埋めることができるようにシリーズをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば、別のスタジオは、この小説シリーズが別の数年でより多くの巻を出した後、この1つで亀裂を覚えるでしょう。 ソース資料には多くの可能性があります。 しかし、私は、別のシーズンを緑色に点灯させるのに十分な影響を与えたアニメを疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nategator/reviews&#34;&gt;nategator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione! is an unfortunate anime.    The set up is cool, at least for the harem genre - random guy kills a diety and inherits his powers, which causes him to fight oth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fdmack&#34;&gt;FDMack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、最近、多くのアニメを苦しめる呪い、潜在的な可能性を秘めている呪い、それを利用できなかったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネを見ているとき、このアニメを動かすために人員を雇った人々が、目標が異なる2つの相反するグループを持っていることに気づくでしょう。  1つのグループは、彼らが作りたいと思っていたかなりクールな物語のアイデアを持っていました。 これらの2つのグループは、予算を共有してキャラクターを共有しなければならなかったので、私たちはカンピオーネを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、魅力的なキャラクターとユニークなスタイルをさまざまな形で備えた本当に面白いアイデアでしたが、私は予算が小さく、十分な時間がないこと、多くの人がこれを気に入らないと思っていたという事実に悩まされました。 真剣に、何度か考えてみましょう。なぜ彼らは成熟した格付けにしてもう少し進んでいないのでしょうか？ 最後の近くには意味をなさないシーンが表示され、クリックすると、使用している重い手書きの象徴がすべて理解され、混乱してしまいます。 私はここにスポイラーを置くつもりはないが、エピソード12に何か起こります。そして、彼らがあなたに渡ろうとしていることを理解すると、なぜ彼らが彼らのやり方をしたのかあなたを混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文句はたくさんありますが、キャラクターはそれぞれ面白くて発展していて、芸術は美しく、音楽はとても楽しいものです。 このアニメはずっと良くなっていたかもしれませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FDMack/reviews&#34;&gt;FDMack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime seems to have the curse that afflicts many anime these days, the curse of having lots of potential and then failing to utilize it.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebarto&#34;&gt;Nebarto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;神話や伝説の古代の神々は、それが知恵の女神アテナ、ペルセウスのようなヒーローであろうと、世界は私たちの世界の外にあると考えました。 私たちは、神々が触れることができない、不滅の、強力な存在として見なしましたが、その障壁を乗り越えた人々は、カンピオーネ、または神スレイヤーというタイトルを獲得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネ！  ：上松松羽郎さん、上五郎さんの魔王さん、ああ、私は息を切らしています。将来の参考として、私はそれをカンピオーネに短縮しようとしています。 カンピオーネは、若者高校の男の子を、草薙の名で呼んでいます。  Godouは、彼の祖父（誰も明らかにされていない）のために古い石のタブレットを提供する旅行で、以前は存在しなかったと思っていた世界に突然そして偶然突っ込んでいます。 イタリアのブロンズ・ブラック・クロスの騎士、エリカ・ブランデリの助けを借りて、彼らはゴドゥをカンピオーネに変えた最初の神を殺すことができます。 カンピオーネのタイトルには多くの利点があり、多くの欠点があります。 こうした悪影響は、自分たちの目的のためにそれらを欲しい組織の魅力、または女性の積極的な姿勢が彼の周りに集まっていることかもしれません。  Godouは地球に来る神の相互作用と世界を破壊しようとする予言から生き残る必要があります。 もちろん、彼は熱く、セクシーな騎士がいなければ、これを行うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開始するには、アニメのカンピオーネは、エッチの2つの異なるタイプが含まれているかのように見えるように、エッチに基づいている可能性があります。 私の友人のミラノヴェ、ショーフ、ロマンスを引用すると、これらのタイプの例は次のように見えます。 アニメ「KissxSis」は、アニメとヘンタイの境界を押し進めるショーオフアニメですが、ロマンスはロマンチックな関係でキャラクターの試みにいくつかの肌を見せる試みとして見ることができます。 カンピオーネは、KissxSisとは異なり、披露することについて完全には言いませんが、時には素晴らしいファンサービスを含めながら、全体的なプロットラインにもっと焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：私はアニメから不平を言うことはなかった。 それは、キャラクターのアニメーションが非常にうまくやっていて、あまりにもシャープでなく、ギルティクラウンのような高品質のグラフィックスと見なすことができると思ったが、ロマンチックなアニメではそれほど滑らかではないと思う。 これは言い換えれば、このアニメが持っていた才能あるバランスの量に貢献していると言えます。 それは物語のバランスをとっただけでなく、図面の質もよくしています。 サウンドはアニメの井戸の景色を補完しました。それはトップの上にはありませんでしたが、必要に応じて上の余分なチェリーも提供しました。 これらの話題はどちらもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターはかなり標準的なもので、このアニメもまたテーマです。 ツンデレ、ヤンデレ、ロリコン、恥ずかしがりのタイプ、まったく珍しい服従タイプの一般的な包含を見ることができます。 しかし主人公は私の驚きに少し違っていました。 一般的なハーレムのテーマのアニメでは、彼は女の子によって保護されなければならないタイプの下に落ちなかった、彼は心優しい救い主になるタイプの下に落ちなかった。 もし私が草薙郷に近い例を置くなら、それは&amp;hellip;恋人からの有馬哲平！ 私は両方のシリーズが大好きでした。なぜなら、主人公が一般的な主人公からボックスの外に出て、後者から離れているからです。 文字IMOはうまく導入され、それらの間の関係はまったく急に見えなかった。 アニメのいくつかの部分（あなたはカンピオーネの終わり近くに理解するでしょう！）が深刻な関係になったとき、私は彼らがちょうど厄介なクリシェシーンを作成するのではなく、それを通り抜けたと思っています&amp;hellip; 彼らが一生懸命に行くならば、不平を言った。
（スポイラー・アラート - 「私はあなたに私の神聖な保護を差し出すつもりです！」XD WTF。
全体的に、良い仕事、と私は徹底的にカンピオーネを楽しんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が上記のように、カンピオーネ！ これまでのエッチと私の好きなアニメの一つでなければなりません：無限のストラトスと匹敵する、私は心から、私が持っている未解決の質問とこのユニークなスタイルの続きのために第2シーズンがリリースされることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、
-Nebarto&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nebarto/reviews&#34;&gt;Nebarto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The ancient gods of myth and legend, whether it be Athena the goddess of Wisdom, or heroes like Perseus, we humans thought that world to be outside of our realm. We saw the gods as untouchable, immortal, all powerful beings, yet those who overcome that barrier earn the title known as Campione, or God-Slayer.     Campione! : Matsurowanu Kamigami to Kamigoroshi no Maou, phew, I&amp;rsquo;m outta breath, for future reference, I&amp;rsquo;m going to shorten it to Campione. Campione focuses an a young high school boy by the name of Kusanagi, Godou. Godou, on a trip to deliver an  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harizak&#34;&gt;Harizak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は強力な男性のリードとアニメを要求したとき、私は友人によってこのアニメを提案された。 その要求に基づいて他の誰かがこれを提案した場合、それは真実ではありません。 このアニメの進歩は、ばかげたことですが、あなたが床を揺らすことは馬鹿げているのでばかげています。 何かを台無しにするのではなく、基本的な理解を与えるために、彼は基本的に彼が神についてたくさん知っていない限り、彼の力を使って神を倒すことはできません。 外から彼の上には魔法はありません。 彼は知識を移して敵を倒すために、唇を髪の毛で固定しなければなりません。 私が何を得ているのか分からなかったので、これについて何かが笑ってしまったようです。 キャラクターはとても深刻ですが、彼らはちょうどミッドバトルを行います。あなたは彼らが唾液で他の人を溺死させようとしていると思います。 私と私が飲むこのすべては、ほとんど笑って死にました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Harizak/reviews&#34;&gt;Harizak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was suggested this anime by a friend when I requested an anime with a strong male lead. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toucanbird&#34;&gt;Toucanbird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が期待していたほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;note *私はLNを読んでいないので、このレビューで私を適応と判断してはいけません。 私はLNに精通しておらず、適応としてどれほど正確であるかわかりません。  &lt;em&gt;注意&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見始めたとき、私はそれを期待していなかったと認めます。 私は、それがハーレムの間にカップルのまともなコメディシーンでいくつかのまともなアクションを持っているかもしれないと思った。 それが判明したので、このアニメは私が期待したよりも実際にはかなり良いものでした。 私はそれを偉大なものとは呼んでいませんが、それはおそらく平凡なハーレム・アニメとはかけ離れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのコメディが意図されたときの陽気なキャラクターの相互作用と、場面が緊張したときのロマンチックな/劇的なやりとりだったので、このアニメをとてもいいものにしました。  Goudouは必ずしもそれを気に入らなかったのですが、彼とEricaの化学は素晴らしいと感じました。 エリカ・ブランデリは2012年のアニメの中で私が好きなキャラクターの1人かもしれません 彼女はその愛人が有用である限り、別の愛人を持つことを許しても、狂ってゴドウと恋している。 私はそれが陽気であることがわかった。 これはまた、私がハーレムの女性の残りの部分が完全に迷惑で無用であるとは思わなかった少数の俳優の1人でした。 リリアーナ、ユリ、エナはすべて自分の瞬間を持ち、彼らの個性は十分に発揮されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのアクション/戦闘にもうれしく驚いていました。 戦い場面は面白く劇的だった。 ゴードーが彼のハーレムの人たちと「情報的なキス」をして戦っている神々について学ばなければならないことを発見したとき、私はちょっとうんざりしましたが、すぐに幾分笑顔になり、最終的には第二自然になりました。 シリーズが進むにつれて目立たなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は、アートワークは、アクションシーケンスと環境アートワークであることが最善の面でも、かなり安定していると思いました。 アートワークに対する私のドックは、ハーレム・アニメに精通している人たちにとって、私が話していることを知っているキャラクターのデザインです。 まさに「コードギアス」悪くはありませんでしたが、時には目立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と声優は私の意見では素晴らしかったです。 私がパーシー・ジャクソンの映画（現代化されたローマ、ギリシャなどの戦争）に登場するものを見ているような気分でした。 それは実際に私がこのアニメについて好きな別のものを私に思い出させる。 私はこのアニメがその神々で使われた多様性を愛していました。 これはローマまたはギリシア神話ではありませんでした。 中東の神々や日本/東の文化の神々もありました。 私はそれが爽やかなミックスであることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの短所はかなり軽微です。 このアニメが本当に強い結論を出したような気がしなかった。 私は最終的なエピソードはやっかいだったと思っていたし、最後の戦いでのシークエンスはやや安っぽいものだった。 私の他の主要な牛肉は、アニメから欠けている明白な内容の明白な省略であった。 私はライト・ノベルを読んでいなくても、このアニメが先に飛び越えてしまったと知ることさえできます。 このような例の1つは、Salvatore Doniが導入されたときです。 彼は左のフィールドから完全に来て、Goudouとの彼の電話の会話を聞いた後、それはLNを読まないことによって重要な何かを逃したかのように感じました。 私はこのアニメがわずか13話であり、LN全体を探索するための制作時間がなかったかもしれないと理解していますが、おそらくこのアニメがその内容（おそらく13の代わりに24エピソード）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オール・オール・オール・オール、私はこのシリーズについてたくさんの不平を言うことはできません。 私は特にシーズンが始まると、ゴードーとエリカの間のロマンチックな展開に興奮していました。そして、その足を踏み外し、エリカがリードの女性であると言ったハレームのアニメを見るのは爽やかでした。 彼らがあまりにも議論の余地を残していた場所を見たあまりにも多くのharemsがありました。 これではありません。 私は大きなハレエのアニメファンでもなく、私はカンピオーネの第2シーズンに完全にオープンしていることを認めてもいいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toucanbird/reviews&#34;&gt;Toucanbird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not As Bad As I Expected It To Be    &lt;em&gt;note&lt;/em&gt; I have not read the LN so do not judge me on this review as an adaptation. I am not familiar with the LN and I do not know how accurate it is as an adaptation. &lt;em&gt;note&lt;/em&gt;    I&amp;rsquo;ll admit, when I started watching this anime, I wasn&amp;rsquo;t getting my hopes up for it. I figured it might have some decent action with a couple decent comedy scenes amongst the harem.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ugandans&#34;&gt;Ugandans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ちょうど13のエピソードのために言うかなりまともなストーリーラインは、よく開発されているか、またはそれが短期間で開発されることができるのと同様に、普通の子供がたくさんのお金や力を得る古典的な これらの女の子のすべては私が完全に行くことができる彼のD 24/7をほしいと思う。 エリカに会い、彼の最初の神を殺した後、彼の人生はどうだったか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私が見つけた偉大な芸術は、非常に良い背景とキャラクターの詳細を持つ最新のアニメとまったく同じです。 エッチシーンは、特にMCの喉の下に舌を押しつける魔法を通して、神についての知識を共有する部分をかなりよく描いていました。 それは明らかに、なぜ女の子が情報を渡す唯一の方法ではないのだろうかと疑問に思う必要があります。  Fanserviceはあまりにも良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最近のアニメのためのちょうど普通の音（それは2012年に作られた）ので、あまりにも特別な、良い声の演技。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は実際には短い時間で非常に良いものでしたが、実際のキャラクターはかなり似通った性格や行動でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのアニメのすべてを楽しんでいましたが、そこにはほとんど何も間違っていませんでした。私が今まで見た唯一のアニメ（私はたくさん見ていませんでした）は、  。 もちろん私はどちらをしたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ugandans/reviews&#34;&gt;Ugandans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: A fairly decent story line that i say for only 13 episodes is well developed, or as well as it could be developed over that s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wrathofdragon&#34;&gt;wrathofdragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいアニメ。 本当に楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはやや巧妙なアプローチから始まりますが、最初のエピソードの終わりまでには、あなたのズボンの座席があります。 物語は非常に興味深いですが（幾分奇妙ですが）、神話のユニークなひねりです。  &amp;lsquo;神々&amp;rsquo;はかなりよく考えられています（まだLoli Athena ~~~は、スポイラーなしの理由を言うのが難しいですが）。 興味深い戦い（対話駆動型）へのアプローチは恐ろしいように聞こえるが、それは非常に興味深い。 ハレムの提案やヒントがいくつかあります（「ハレムのものを選んではいけませんが、「ハレムのすべての人が同じように」のようなものです）。 文字の一部は完全には開発されておらず、続編/ OVAで開発されるというヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：非常に楽しいアニメは、あなたが &amp;lsquo;* Netflix *&amp;lsquo;を通したいと思うでしょう。 いくつかの問題がありますが、あなたはあまり気付かないほどの行動を楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Netflix *にお互いに数分以内にショーのすべての季節/エピソードを見る&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wrathofdragon/reviews&#34;&gt;wrathofdragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great anime. Really enjoyable.    The anime starts with a slightly cliched approach, but it has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;absolutereg&#34;&gt;AbsoluteReg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10/3/12更新&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、今年は長年に渡ってメジャーアニメを見ていた最初の年でした。 私は今年の春にもう一度立ち上げました。私は、それが私のものか、アニメのスーパーエッチを持っていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが自分のボートを浮かべるような独自の基準を持っており、私はこのアニメがかなりうまくいったと公然と言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
更新：私はシリーズを終了しました。 それでもまだ放映されていた間、私はすべてのエピソードを見て、13を除いて私の期待は全くオフではなかった。 結末は私でしたが、私は何を期待できましたか？ しかし、前のシーズンのアニメの大部分（ハガレの勇者、エクスタシー、ダカラ・ボク・ワハ・ガ・デンカイ）でも同じことが起こり得る。 待ってください - 昨シーズンだけでなく、最近の多くのアニメを応募できます。 私が帰って来てアニメを見ないと、本当にエンディングに悩まされていただろう。 しかし、今年はアニメを見に戻ってきました。そして、多くのエンディングで失望しました。 幸運にも私はいくつかのblehの終わりを見た後、blehのエンディングに慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、草なぎ家はカンジョーネです。神の殺人者です。カンピオーネには、当局と呼ばれる特別な能力があります。 カンピオーネの能力は、ひとりが殺した神から来たものです。 私は、これが非常にオリジナルであると公然と言うことができます。 現時点では、私は、このアニメ/小説のアイデアを模倣したり、近づいたりするアニメ/マンガを考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは13エピソードのアニメであることを前提に、シリーズの前の人生についての背景はあまりありません。 それはハーレムですが、エッチ関連の事すべてについてではありません。 すべてが流れましたが、多分すべてが速すぎました。  Godouは確かに強くなりますが、どのように問題です。 彼の横に立っている4人の騎士/女性がいるという事実に加えて、彼がフラッシュでより強くなるという事実は変わらない。 私は彼が神についての知識を取得することによってより強くなることを知っていますが、彼はVerethragnaの権限をどのように戦い、使用するかを学ぶ方法を説明しません。 さもなければ、すべてが非常にスムーズに流れた。 それは13エピソード長いことを考慮すると、私はこのアニメがバンで外出することを期待できません。 それは第2シーズンに向けて開いているかもしれないし、ストーリーワイズに変わっているかもしれない（いくつかのアニメのように、Pandora Heartsが例を挙げる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説にあったアニメには欠けていたものがたくさんありました。スタジオがそれらの部分を入れることを選んだのであれば、私は個人的にはずっと良いと思っていました。 実際に急いで、世俗的な11-13エピソードのアニメの代わりに、それはずっと多くのことでした。 ちょうど意見、このレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
彼らはアニメーションやアートワークですばらしい成績を収めました。 彼らはこれまでの12のエピソードのいずれかでコーナーをカットしなかった。 すべてが非常に詳細でした。 私は個人的にイタリアに行きました。彼らはイタリアをよく描写したと言えるでしょう。  Godouが最初にPerseusに出会ったシーンは、私が行った場所で、彼らはそれを入れて良い仕事をしました。第1話の駅は実際には現実のように見えましたが、もっと多くの人がいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私はそれが私のものかどうかはわかりませんが、私はそのキャッチーなトラックを数多く聞いていませんでした。 彼らはここでもいい仕事をした。 セイユはすばらしい仕事をした（私には12番のスペアをやる）。 いずれにしても、私を悩ませたものは何もなかった。 それが持つべきであるすべての音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10-＆gt; 9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターには、より多くのキャラクターを開発/表示するための時間があると信じています。 エリカは初めから終わりまでほとんど同じだった（彼女がカンジョーネであることがわかったときにゴードーに向かうツンデレのことを考えれば）。 私は本当に恵那がより多くのスクリーンタイム/キャラクター開発をしていると思っていました。 しかし、私はこれがすべて、それが13話の長さであったという事実にも起因していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこれらが2012年夏の最も記憶に残るキャラクターだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新：それは全体的に同じままです。 私はクリフハンガー/悪い/そうそうなエンディングを見ることに慣れているので、第13話は本当に何かを引き離しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが2012年の夏のベストではないにしても最高のものだと思っていました。  Godouは彼が正常に近いという点で独特だった。 彼とイッセイは今年の私のお気に入りのリードであり、おそらく私が見てきたすべてのリードです。 第1話は私を巻き込んだ。私は精神のアニメを見たことがあるが、神話の神々を見たことはないと思う。  12/13のエピソードのために、これまでの話は素晴らしいです。 私はこれが2012年夏のベストだとほとんど肯定的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを完成させたら、私はレビューを更新して最終的な考えを伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新を完了しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbsoluteReg/reviews&#34;&gt;AbsoluteReg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Updated 10/3/12    Well, this year was my first year back at major anime watching in a long time. I started up again this spring, and I&amp;rsquo;ve got to say, it&amp;rsquo;s either me&amp;ndash; or anime got super ecchi.     Everyone has their own standards as to what floats his/her boat, and I can openly say that this anime did pretty well.    Story- 7  UPDATE: I&amp;rsquo;ve finished the series. My expectations weren&amp;rsquo;t off at all considering that I watched every episode, except for 13, while it was still airing. The ending was meh, but what could I have expected. But the same can go for a majority of the previous season&amp;rsquo;s anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;debito&#34;&gt;debito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードはちょっと私には急いでいたが、もっと見るとストーリーとプロットが自然に流れ始めた。 キャラクターは、彼らがお互いに相互作用するのを見るために絶対に大胆で面白いです。 それは、アニメを面白い瞬間のロマンス、神秘的な力、戦い、ofcourse愛の紆余曲折でいっぱいにするためにすべてを持っています。 私は、このシリーズがテーブルにもたらすすべてのジャンルのために、このシリーズを絶対に愛していると言わなければならない。 もっと季節が来ることを願っています。 この番組は私にもっと欲しいと思っているので、今後のエピソードのために別のものを投稿します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68561&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/debito/reviews&#34;&gt;debito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first episode was a bit rushed to me but after watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warhawk21&#34;&gt;warhawk21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私をラッシュしたと言うと、私は何が起こっているかを見るのを待っていた作成されたほとんどすべてのアニメを参照してください私は急いでいるようなkandaは、  OMGはすでに彼女の権利が好きな点に着きます！
彼らはそれをとても不調にしています（私はどのように2の綴りをしないでください）私はそれだけで終わるように終了するdaにスキップしなければならなかった私はカールをしないでください私は瞬間を台無しにするが好きではない（ホモなし）。 私はサノが少し好きだけど&amp;hellip;&amp;hellip;）（これはホモではない）。これはポイントになるのが面白い&amp;hellip;私はそれが神秘的なidkの次に来るので見てみたい。 このような人のファンには、それは好きではありません。  JK.lol。
これは私の仕事ではありませんので、私が作ってくれて、私の戦争を始めるのは、すでにIMになってしまいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warhawk21/reviews&#34;&gt;warhawk21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well got ta say it did rush me and i was stumped for a few minutes wondering  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;songwk&#34;&gt;songwk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に &amp;lsquo;splatty&amp;rsquo;に同意します。 私はLNを読んで、このアニメを楽しみにしていましたが、最初の2つのエピソードを見て、とても失望しました。
キャラクターの紹介は非常に欠けており、本当に弾丸のようなストーリーラインを急いでいます。
とにかく、これを最後まで見続けるでしょう。 私はこのアニメが12の代わりに少なくとも24のエピソードを持つことを望んでいました。その後、より深みのある適切なストーリーラインが正当化されます。
みんな、LNを読んでください、あなたは私が何を意味するか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/songwk/reviews&#34;&gt;songwk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fully agree with &amp;lsquo;splatty&amp;rsquo;. I read the LN and was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playcool&#34;&gt;Playcool&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネ！ 多くの可能性を秘めたシリーズ。
（このシリーズは私のために少し特別なので、この大きなイントロのために私を許してください、それは私がそれを見て自分自身を見つけた背景を説明するために必要です&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;最初に、私はこのアニメとの歴史があることを教えてください！  2012年以前は日本の文化と産業についてアニメを知らないが、唯一知っていたアニメはナルトと、誰もが知っているテレビの中によく通っている典型的な有名で古典的なアニメアニメだった&amp;hellip; 私がアニメ界に再導入されたとき、私が聞いた最初のアニメの1つがカンピオーネでした！ショーは最初のエピソードであり、人々はそれが有望であり続けていると言い続けています。
ショーが終わった後、私はそれを見る準備ができましたが、それ以来（2012年）から数週間前に私は一度も試してみませんでした。
この間、私は多くのアニメを見て、多くのライト・ノベル（LN）のボリュームをたくさん読んでいます！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;今年私がこのアニメに関心を寄せたとき、私はすでにアニメが不調であり、誇大宣伝に住んでいないと聞いていました。
私はまた、アニメが元の作品であるLight Novel（現在は16巻を生み出している）の適応であることを知っていました。私の経験は、アニメを見る前に最初にLNを読むようにと言っていました。 本当に、そしてアニメを見て、それを愛した皆に、LNを読んで、あなたはシリーズをもっと愛し、私は今vol 6にいて、私はそれを愛しています！
しかし、ポイントに達すると、アニメのそれぞれのアークを見る前にLNのボリュームを読む&amp;hellip;それは賢明な決定でした！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;アニメとLNの間の迅速な比較、LNからアニメまで細部の細分化！ 戦いは叙事詩であり、物語からキャラクターまでのすべてがより良く開発され、より自然に感じられ、LNのキャストのほとんどは決してアニメに登場しなかった（例えば、Godouの祖父、彼のクラスメート、 このため、LNの「サイド・ストーリー」がスキップされたため、LNの背景の多くがアニメに欠けてしまったので、アニメはもっと急いで乱雑に見えます）！
だから私のアニメの経験は、対応する巻を読んだ後には、いくつかの重要なシーンがなく、大きなリジュームであったため、LNはもっと面白くて全体的にペースが速いです！
今これを見直すことができます：&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
 - あなたはカンピオン、つまり人類の境界を越えた人間を持っていて、[異教徒の神]を殺すことができたという意味では独特です（神々は自分のものを超えて自分自身を地球に見せ、 それらの神々は、ハリケーン、津波、暴風雨のように、環境破壊のように見えます）。
唯一のCampiones自身は、これらの[異端の神]を無視し殺すことができ、Campionesまたは[異端の神]だけが別のCampioneに対抗する変化を立てる！ このように、カンピオンを「キングスの王様」、これらすべての現象を認識しているすべての人類の「悪魔の王たち」とすると、カンピオンは人類の希望であり、[異教徒の神]と呼ばれる災害であり、カンピオンは究極の戦士 人類が誓って奴隷として奉仕する！
この話は新しく生まれたカンピオーネ、そして美しい女の子の異端者であるヘレムに続き、異端の神々や他の存在と戦うようになります&amp;hellip;これは少し一般的ですが、 暖かい瞬間、エッチシーン（もしそれがハーレムならば&amp;hellip;）、コメディーとアクション、そしてあなたはエンターテインメントへの素敵なミックスを手に入れることができます。
ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
 - 実際に悪くない、実際には素晴らしい、アクションシーンは、LNのものに比べてより忠実で叙事詩的であるかもしれないが、すでにかなり面白いですが、アニメは最初の5巻の話を告げるので、 美しい環境であっても、私が前に言ったことを除いて、LNを読んで、アニメを見て、それらの様々な冒険がすべてアニメーション化されているのを見て、そして4人のハーレムの女の子がすべて非常にモエ、かわいい、 そして、あなたは大胆なキスシーンを手に入れます&amp;hellip; LNからダウングレードされましたが、LNのフィードバックがあったとき、私はもっと起こったことをすべて理解し、より意味を与えました。 エッチなど、キャストの情緒的シーンに似ています。
アニメを見て間違いなく大きなPRO。
アート：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
 - かなり良い、OPとENDのほぼすべてのエピソードを見て、音楽と声優は、アニメについてのものはかなりまともだった。
サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
 - シリーズで一番大好きなのは、キャラクターです。彼らはユニークです。初めて4人の女の子のために恋に落ちるようにして、彼と彼のサポートを理解してください！ アニメでは、これらは急いでいるが、物語が展開されている間、それらを見ている間、まだ面白くて魅力的である。
私が言ったように、欠陥がありますが、主なキャストキーの開発のほとんどはあなたに同じお気に入りを与えるのに十分です。 それぞれの女の子は非常に独特でユニークなので、戦闘や神話の物語とともに、彼らはすべてアニメに多くの魅力を与えます。
キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
 - これは私が元の作品であるライトノベルの影響を受けた場所です。
最初はLNを読んでも、アニメを楽しませることができました&amp;hellip;私は間違っていました!! 私は起こったことが起こっていたはずのことをすべて知っていました（しかし、それはスキップされ、元の仕事から切り落とされました）！
私は大量に全編を読む時間が増えていることがわかったので、それがどのようにアークか、アニメーション化されているかを見ることができました！ 私は感情や感情（笑い、愛、悲しみ、怒りのいずれか）を深く楽しんでいたので、LNは私に「これが行動であることを確認する必要があります!!」とか、「この力がどのように表示されるのかを知る必要があります。 敵がどのように現れるのか！&amp;rdquo;
 - 私はちょっと怒っていましたが、いくつかの素晴らしいキャラクターがアニメ化して、いくつかのキャラクターが登場しなかったこと、彼らがLNにあったのと同じように全体のシナリオが肖像画でもなく、LNで感情的で有意義なシーン アニメでもっと安く、fanserviceのためだけに、！
しかし、私が言ったように、私はフィードバックがあり、数時間前にそれらのシナリオを読んでいるというバックグラウンドは、私に与えてくれました&amp;hellip;本当に私はLNを読んで、次に何が起こるかを見つけ出して、  !!
私はLNで最初にそれを読んでいなかった場合よりも、非常にうまくなり、アニメ、MOREを愛してくれました。 ですから、これは非常に偏っています!!
私にとっては、LNのすべてを本当に愛していますが、時にはジェネリックで洗練されていますが、私はそれがとても魅力的で、私の好みであることがわかりました！  （私はかなり正直に驚いたが、これほど多くのキャラクターを愛することを期待していなかった、それはHighschool DxDのようなものだった。
エンジョイメント：9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体：
あなたはアクション、romcomを好きで、嫌な気持ちもなくエッチシーンを見る余裕があります。「若者の力」のかわいい、暖かい素敵な瞬間がほしいですか？ あなたがHighschool DxDを好きなら、おそらくこれを楽しむこともできます（ただし、ecchiはCampioneにははるかに少ないです！）。 私があなたが興味を持っていると主張したことがあれば、私はあなたに2つの選択肢を与えます：
 - 対応するアニメーションアークを見る前にボリュームを読みます。
（最良の選択）
あなたがLNに試してみて、すべてがより壮大で叙事詩的だったので、アニメを見て、それを恋に落ちて、それを呪います（まだそれを愛しています）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、全体的に（8 + 9 + 8 + 8 + 9）/ 5 = 8.4  - ＆gt;  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Playcool/reviews&#34;&gt;Playcool&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione! a series with lots of potentials.   (This series is a bit special for me so, please forgive me for this big intro, that is needed to explain the background I found myself while watching it&amp;hellip;)    -First of all, let me tell that I have a history with this anime! Before 2012 I was ignorant about anime, about Japan culture and industry, and the only anime I had watched was Naruto, and those typical famous and classic childhood anime, that pass alot into the TV&amp;rsquo;s, that everyone knows about&amp;hellip; then in 2012 when I was &amp;rsquo;re-introduced&amp;rsquo; into the anime world, one of the first animes I heared alot, was Campione!, the show was on the first episodes and people keep saying it was promising and it was great, etc etc&amp;hellip;  -After the show ended,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;avs&#34;&gt;Avs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;脳を閉めれば完全に（これを見るために生きている必要があるので呼吸部分を除いて）これをもっと楽しむでしょう。  Daimouの悪魔の霊的な後継者でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの主人公（男性）が誤って神を殺し、強力なユーバーになるハーレムのアニメです。 彼はパワフルになる前に、セクシーな女の子を2人セクシーな女の子に、セクシーな男はすぐにセクシーに、もう1人はナイフで彼を脅かすと、彼の仲間になり、酔っ払って彼女のレースの白い服を披露する 。 最初の女の子は2人を寝室に閉じ込め、残りは歴史です。  10分後に文字通り早送りし、彼女は彼女の愛を告白し、何度も彼にキスして、その男はただの新しい神の殺人者になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの残りの部分は、彼の神聖な力を使ってその地域の他の神と戦うことです。 本当にただのモンスターである戦う神のこのプロットは、文字通り5分ごとに女の子がこの男を骨抜きにしようとしているので、harem / ecchiコメディーには二次的です。 彼の夢の中でさえ、神の女の子が彼と唇をロックしようとしている、狂っている。 私はMCが本当の人のように少しだけ行動し、「貧しい人」を演じるのではなく、自分の内なる欲望を与えることを望む。私は神のようになって不幸になり、女性は私をひどく欲しい。 それはかなりクールイモだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが考えたくない、セクシーな女性がこの男を強打しようとしているのを見たいと思っているのであれば、私は神を意味するようにプロットを動かそうとしていますが、これは医者が 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Avs/reviews&#34;&gt;Avs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;ll enjoy this a lot more if you shut your brain off&amp;hellip;entirely (except the breathing part because you need to be alive to watch this). Also possible spiritual su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azurekim1&#34;&gt;azurekim1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにこのアニメ「コールド」が本当によかったと伝えましょう！ さて、私は最後のエピソードが放映された瞬間、このアニメを終了し、私は最初から最後まで失望しました。 私はアニメの力が本当に素晴らしいとあなたに伝えることができます。 その力はアニメを神のようなアクションアニメに変えてしまったかもしれませんが、それが起こってかなり予期せず悪くなってしまいました&amp;hellip;:(ここでは理由があります：第一に、キャラクターの開発は恐ろしい&amp;hellip;私は それは他のアクション・アニメと比べると、小枝のように見えるかもしれません。 それだけではなく、すべてのハレームアニメのエンディングがとてもかわいらしいという事実は、私は窒息するだろうと思っていました。「何が起こっているのか？ 私はその男が金色の剣とすべてを撃つ力を持っているのが好きです&amp;hellip;それはクールですが、彼がそれをどのように使うのかは最初から最後まで愚かです 終わりに、私は彼を叩いて、それをより良く使うように言わなければならないと感じています&amp;hellip;とにかく、このアニメは、力とキャラクターがより良く開発されれば、より良くなったかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azurekim1/reviews&#34;&gt;azurekim1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me tell you THIS anime &amp;lsquo;COULD&amp;rsquo; have been REALLY GOOD! Okay, so i finished this anime the moment the last episode aired and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shana5678&#34;&gt;shana5678&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、この世界で最も過小評価されるかもしれません。 このアニメは絶対に壮大で凄いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメには、神話や古代社会/宗教/信念に関連する物語の一部と部分があります。  1つの大きな主要な話の12のエピソードを持つアニメはちょうど退屈です、アニメが1つの物語に焦点を当てるために約20 +エピソードを持っているなら、それは良いでしょう。 カンピオーネは、MCが戦い続けなければならないさまざまな物語や目標に分かれており、その後に別の紛争が起こる。 メインストリームアニメ、Exに似ています。 フェアリーテール、ブリーチ、ヒットマンリボーンなど10-20エピソードのように、アニメそのものが100エピソードを超えたときのストーリーが含まれます。 カンピオーネは12エピソードシリーズでそのアイデアを使って独創的です。 メインストリームアニメとは異なり、時間がかかりません。 このようなアニメがあれば私に間違いをつけてくださいが、このアニメは同時にECCHIです。 主人公の声優は、完璧なハーレム王であるSAOのキリトと同じ俳優であり、ヒロインの声優は高校DxDの声優であり、よく知られているカーリングボディのRia Gremoryです。
物語は神話に適用され、それを使ってそれを興味深くするためのアニメの独自の物語にする。 だからカンピオーネの創造者は自分のカスタムストーリーに神話を操作して、それを真実かつ有効にしています。 スマートな男。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ECCHIのアニメですか？アニメは優れた芸術を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：神話や神々に関連するアニメです。 すべての神については、もちろん、神のサウンドトラックがあります。 サウンドトラックは叙事詩であり、アニメのオストでも紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターのほとんどは古代神話のベテランであり、彼らはすでに独自のEPICキャラクター/自然/行動を持っているので、それについてはあまり言い表す必要はありません。 傲慢または賢明な神々。 主人公の演技は厄介なものでした。神の真実を学んだときにどうやって穏やかになり、彼は神の泥棒になって、それはちょっと非現実的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれが大好きです、あなたがそうかもしれない、あるいは真実でないかもしれない地球外事象を説明する神話。 神話の中には存在しない「人間の神の殺人者」を操作しながら創造している。 キスは知識を伝え、独創的で、すばらしいことです。 私はECCHIですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shana5678/reviews&#34;&gt;shana5678&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime might be the most underrated shit ever in this world. This anime is absolutely epic and awesome.    Story: This anime has parts and parts of stories relating towards myths and ancient society/religion/beliefs. An  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellrock120&#34;&gt;Hellrock120&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネはあなたが思うものです。セリエの女のために犠牲になる男、彼は彼と恋に落ちます。 ストーリーはかなり良いですが、エッチはショーを台無しにして平凡にします。 私を誤解しないで、私が上で述べた方法、このショーは非常に良い点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、13セグメントで語られた1つのエピソードであり、それぞれが前の歴史を続けています。 物語は神についてのものですが、非常に速く語られることはなく、複雑な歴史もありません。 ファンタジーとコメディアニメのファンとして、私はこのアニメが提供しなければならない最高のパフォーマンスはエピソード9と10であると信じています。最初は非常に退屈なことがありますか、あなたの注意を引くことはできませんが、 これは楽しいショーになりますが、それは人によって異なりますので、これを決定的なものにしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメから私が愛したものは、キャラクターアートとサウンドでした。 アートは例外的なものではなく、アニメのすべての（またはほとんどの）アニメにとって典型的なものであり、デザインはうまくいき、キャラクターの声によく合います。シナリオも美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターのデザインが大好きですが、どのように表示されるのか、またその歴史がどのように語られるのが好きではないことを認めなければなりません。 私は深く語り継がれた歴史を持つ唯一のキャラクターはアテナだと言うことを敢行します。 アンタゴニストを除いて、他のキャラクターは短時間で導入され、導入の程度は小さいか、または貧弱であり、時間の経過と共に忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ私はこのアニメを楽しむが、私はこれが誰にも魅力的ではないと思うし、そうでないとアニメファンにとっては魅力的かもしれない。アニメの恋人やエッチファンにこれをお勧めするかもしれない。 初めて見るのは楽しいです。 ファンタジー・エッチ・アニメが好きな人や、アニメを神様に見たい人は、この機会を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hellrock120/reviews&#34;&gt;Hellrock120&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione is what you think, a man that will be sacrificed for any woman in the serie, in which they falls in love with him. The story is quite good, but the ecchi ruins the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daimonfo&#34;&gt;daimonfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのハレムは正しく終わった。 大きな胸を持つ女の子がたくさんいます。さまざまなキャラクターが展開しています。 すべての女の子は本当に異なる独自の性格を持っていますが、作者がもっと多くの女の子を含めるために大量のコピー貼り付けをしたようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまともです。 彼らは神と女神、そして神話の神話の名前でそれを釘付けにしました。 そこにはプロットの紆余曲折がありますが、私は彼らがクレイジーであるとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は &amp;lsquo;カンピオーネ&amp;rsquo;のタイトルが好きではありません。 チャンピオンは私にとってはるかに良く聞こえる。 または英雄。 本当になぜイタリア語の突然の関心を知らないでください。 しかし、それは私のアニメではないので、私はそれについて悪いですか？ そのとおり！ 私はインターネット上のランダムな男です、私はそれについて悪いことをする権利があります。 とにかく私はその名前が気に入らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのまともなハーレム。 ランダムな非センスを誘発する吐き気よりも良い方法です。 それは私の親指を与えるために、より多くの戦闘、エッチネスとハーレムを持っています。 男性のリードは大丈夫ですが、すばらしくクールではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daimonfo/reviews&#34;&gt;daimonfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its harem done right. Lots of girls with big breasts, lot of different character developments.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nogard-kun&#34;&gt;Nogard-Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
7
ストーリーは小柄なものでしたが、私はストーリーを急いでいるような気がしたので、7にしなければなりませんでした。 彼らは何らかの理由で彼らが表示していない場所がかなりあります。  1つの落ち込みで、Godoは彼らが持っていた決闘について他のCampioneと話しています。なぜなら彼らはアニメシリーズで決闘を見せないことを嫌っていました。 彼らはいくつかの他の例ですが、私はもうスポイラーを再評価することを恐れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
8
私は本当にうまくやっていたアートとアニメーションが本当に好きでした。 戦い場面は本当にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
8
音楽は本当にアニメの気分に合ってとても良かったし、闘牛場のサウンドエフェクトも素晴らしいし、チャーターの声も本当に人とマッチしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
8
私は本当にキャラクターが好きです、彼らは物語の中でそれらを紹介し、いくつかのバックストーリーを与える良い仕事をしたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
9
私は本当にそれを得るために急いでどこにいるように見えますが、この感覚を本当に楽しんだ。 私はcharctersが本当に好きです、私のお気に入りのチャーターはYuri Mariyaでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
8
全体的にこのシリーズは良かったし、私が見たいと思っていたたくさんの部品を残していても、それを見て楽しんでいた。 また、それは彼らの上に左のものの種類を終了する方法、これは私たちがシーズン2を得ることを意味mabye。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81350&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nogard-Kun/reviews&#34;&gt;Nogard-Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  7  Will I though the story was petty good I had to give it a 7, because it felt like they where rushing the story. Their wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;candeasenpai&#34;&gt;CandeaSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他のすべてのハーレム/ロマンチックアニメと同じです。私は最初はそれに興味がありましたが、物語はあまりにも退屈になりました。男性のキャラクターは、すべて彼が好きな女の子に囲まれています。 物語は新しいものではありませんが、彼らはこのアニメに興味のある部分ですので、もしあなたがハレームを好きなら、あなたはこのアニメが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CandeaSenpai/reviews&#34;&gt;CandeaSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is like every other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dontwantthis&#34;&gt;DontWantThis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼らはそれをあまりにも急いで急いだが、全体的に良い物語だった。 それらが小説に細部を含めるならば、彼らは容易により多くのエピソードを作ることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
あまり言いたくない、単にそれを愛した。 それは私のアートスタイルの味かもしれませんが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
偉大な声優。  OP＆amp;  EDは十分に公正でしたが、私は彼らが好きなので、私は彼らに耳を傾けるほど十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが気に入っていて、彼らの性格は少なくともハレムにとっては良いものでした。 あなたがキャラクターの開発をしているのであれば、他のアニメを見つけようとするのが良いですが、私はキャラクターの発達の良さを知っていますが、これはその一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は本当にこのアニメを楽しんだ、それは私に多くの笑いを与え、アクションシーンを楽しむのは簡単でした。 それは本当にそのコメディのジャンルに住んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はこのアニメを良い笑いを楽しむ人にはオススメします。少なくとも、あなたがharem animesを好きなら、私はこれを絶対にお勧めします。 ストーリー、芸術、サウンド、キャラクターは、私はそれだけで楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DontWantThis/reviews&#34;&gt;DontWantThis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Great plot, a good story overall though they rushed it way too much. They could easily make  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;recnastee&#34;&gt;RecNastee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがハーレム、ロマンスなどのファンであれば、それ以上見ていないと言って始めるでしょう！ このアニメは、完成したときに言うことができるアニメの1つであるため、全体的に8つ与えられています。「まあ、それは良いハレームアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自然には当てはまりますが、エッチはそれほど悪くはありません（HOTDと比較してPGを評価しました）が、ロマンチックなシーンをさらに強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：はるかに深く進んでいたかもしれませんが、ちょっと混乱してしまいました。非常に速いペースで、多くの知識がスローされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：標準的な最新のアニメーション。多すぎる色ではないにしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8：場面、特にバトル音楽に行ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター6：そのハレムアクションロマンス、気にする人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10：これは本当に重要なことです、いくつかの食べ物をつかんで、時間が飛ぶだけで見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8：これは覚えていますが、OPのイントロではありません。 笑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RecNastee/reviews&#34;&gt;RecNastee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will start by saying, if you are a fan of harem, romance, etc. then look no further! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネに行く！ 私は本当にそれから多くを期待していなかった。 私はharemのジャンルの特に大きいファンではないが、シリーズの神話の角度は私を興味をそそられる。 素晴らしいショーだとは言えませんが、それは私がいくつかの点で期待していたよりも優れていると言います。 それは、私が期待していた分野、すなわちストーリーやキャラクターでは依然として震えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、カンピオーネ！ 中心的な話はない。 ショーはエピソードプロットに完全に依存しています。 あなたが得るのは、2つのエピソードにまたがる弧です。 通常、私はそれでうまくいくだろうが、ここで起こっている事の背後にある何かのアーケード・ストーリーが必要だ。それがカンピオーネだよ！ 納品することができません。 これに最も近いものは、ショーのロマンスの側面ですが、それでも、それはまだ緩んでいて、ばらばらに感じています。 ショーの前提が本当に壮大な物語のためにあまりにも約束を持っていたので、それはすべて非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にショーで多くのアートとアニメーションが好きでした。 それはすべて非常に明るく鮮明です。 見て非常に満足しています。 特によく行われているのは戦闘シーンです。 キャラクターが使用するさまざまな攻撃は派手ですが、一般的にあまりにも威圧的ではありません。 特に壮大なのは、GoDoの主人公が使用する様々な力です&amp;hellip;剣の金色のフィールド全体が少し乱用されています&amp;hellip;私はGoDoの能力の重要な部分だと理解していますが、それは非常にバレン、フィーチャーレスの場所です。 いずれにせよ、アートは間違いなく最も強いショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのサウンドもかなりうまくいっています。もう一度、起こっている戦闘で最も明るく輝いています。 武器や攻撃の音はすべてフィッティングであり、その背後にある力を表現するうえで良い仕事をしています。 私は字幕をしないので、いつも吹き替え版を見ています。ここでは素晴らしいですが、本当に素晴らしいわけではありません&amp;hellip;私はモニカ・リアルに感銘を受けました。 さあ。 音楽が進むにつれ、オープニング・ソング「BRAVE BLADE！」を除いて特に印象的だったものは何もありませんでした。これはかなりクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、ここの文字はきれいです。 男性のリードは、彼を特別なものにするいくつかの種類の力につまずく不幸な誰もいない。 家族の誇り、無邪気な女の子、ボスの女の子、盛り上がった女の子などがあります。エコラ以外の新しいキャラクターはありません.GoDoの主な愛の関心事を担当しています。 私は陽気に完全に服を着た「セックス」シーンから得た印象。 私がこれを低く評価しない唯一の理由は、ショーのアンタゴニスト、特にショーの後半に導入されたショーのすべてがかなりクールだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、私はハーレムのジャンルの嫌いなので、私はこのショーではあまり期待していなかった。 それが判明したとき、ショーは本当にそのセールスポイントとしてそれをプッシュしようとしなかった。 このショーの最大の引き分けは確かに戦いです。 それらについてのすべてはちょうど本当に楽しいです。 彼らはアニメーションとサウンドが最高のところにあり、対話は驚くほど涼しいです。 戦いの最もclimacticな部分を通して、GoDoはかなり壮大な方法でそれらを終了する準備をしながら、彼の敵のバックストーリーを中継し始めるでしょう。 私はそれが気の利いたように聞こえるが、それは本当にうまく取り除かれていることを知っている。 ショーにはエッチがありますが、最初のいくつかのエピソードの短いものですが、かなり趣味良く使用されています。状況を考えると賢明なときにのみ起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私はカンピオーネを言わなければならないでしょう！ 思いがけない快活な驚きでした。 私はそれを素晴らしいとは言わないが、確かにあなたの時間の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Going into Campione! I wasn&amp;rsquo;t really expecting much from it. I&amp;rsquo;m not a particularly big fan of the harem genre, but the mythology angle of the series intrigued me. While I can&amp;rsquo;t say it&amp;rsquo;s a great show, I will say that it was better than I expected in some ways. That said, it still falters in the areas I expected, namely story and characters.    Story - 4    Simply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natio2&#34;&gt;natio2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネは、神々が存在し、自由に歩き回っているような世界に関するものです。 あなたがこれらの神の1つを打ち負かすことができるなら、あなたは彼らの権力または「権威」を獲得し、カンピオーネと王と名付けられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、「チャンス」の戦いで本当に意味のないカンピオーネになることができた個人についてです。 カンピオーネとして、主人公は他のカンピオンと神々との戦いを余儀なくされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家がハーレム側に向かってますます馬鹿に振り回さず、ファンのサービスをしていなかったら、素晴らしいアニメだろう。 非常に明示的なキスシーンでは、アニメが進むにつれてそれらがなぜ必要なのかをあまり意味がなくなります。 それは本当にアニメを台無しにし始める。 あなたがそれに対処できるなら、私はこのアニメをお勧めしたいと思います。 神の包含はかなり涼しく、文字は非常に好きであり、芸術のスタイルは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/natio2/reviews&#34;&gt;natio2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione is about a world where gods exist and seem to roam free. If you are able to de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cinful&#34;&gt;Cinful&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は光の小説のため、私はこのアニメに向けて本当に楽しみにしていましたが、最初のいくつかのエピソードを見て、それはプロットの完全な急いで多くの細部がスキップされたために失望であることを示しました。 アニメが遅いペースで消えてしまったのなら、はるかに良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cinful/reviews&#34;&gt;Cinful&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first because of the light &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davadoo&#34;&gt;davadoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カンピオーネ！ ハレム、マジック、ファンサービス付きのエッチ、ハードコアのシーンと1つの境界線のエッチなシーンです。 これが「ロマンチックな」エッチと言うなら、それを押している。 それはとにかく表面にはありません。 物語が進む限り、それはあなたの基本的なハーレム/エッチであり、本当に新しいものではありません。 キャラクターの開発は欠けている。 あなたがしたいと思うほど、ハーレムのストーリーラインは深みがありません。  4人目の女の子は11回目のエピソードに入り、シリーズの終わりには彼女について何も知らない。 彼らはちょうど13のエピソードにあまりにも多くの情報を詰め込もうとしたようだ。 それを許しなさい、これは第2季節によって救済されるかもしれませんが、それが起こるまで、このアニメは最高で平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139341&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davadoo/reviews&#34;&gt;davadoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Campione! is a harem, magic, ecchi with fan service, hardcore mak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>