<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aiura on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/aiura/index.xml</link>
    <description>Recent content in Aiura on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/aiura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aiura</title>
      <link>https://anime.syui.cf/17082</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/17082</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/60699.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/17082/Aiura/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/17082/Aiura/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;north&#34;&gt;_North&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソードはそれぞれわずか3分で、最高の時間、絶対領域、新鮮な声優を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショートアニメなので、多くのプロットや進行を期待しないでください。 この作品ではこれを補う素晴らしいアニメーションがあり、明るいカラーパレットやキャラクターと相まって、あなたの日常を簡単に楽しくさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしかしたら：
- ドンマイ
- Thighs (太もも)
- Voice acting earsex (声で演奏する耳元)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_North/reviews&#34;&gt;_North&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the episodes only 3 minutes each, THIGHur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zee530&#34;&gt;Zee530&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメショーツは急速に業界の新たなトレンドになりつつありますが、かなりの数の人が邪魔にならず、ほとんどの場合スペースを消費しますが、実際にはそうではありません。 業界。 インディーズ開発者のように見ることができますが、日本には多くのアニメーションスタジオがありますが、それらのすべてが12週間24分間のエピソードを連続的に整理する人材または才能を持っているわけではありません。 ショーツは小規模なスタジオが非常に限られたリソースを使用して自分自身の名前を作るチャンスを与え、インディーズゲームのウォーキングデッドが2012年のVGAを獲得したように、中小企業の中には特別なものを作ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆のルールの1つは、長さに関してあなたの仕事で何度も1つの単語を使用することなので、このレビューで「愛らしい」という言葉を何度か使用するように私が許してくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この4-Komaの適応は、3人の高校生の命に従います。 サキ、カナカ、アユコ。 一見一目瞭然のアイウラはそれほど進んでいないようですが、3人のリードガールはデザインとパーソナリティの両方で愛想がありますが、かなり早く古いものを見て、このショーをもう少し掘り下げてみてください。 実際にそれは十分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っている名前から生まれた「人生のスライス」は、日々の生活からインスピレーションを得ていますが、ほとんどの人が実際に経験することのない状況でキャラクターを挿入する「夢のアプローチ」を使用していますが、アイウラは、 実際の生活に真剣に根ざしていますが、キャラクター間の直接関係のないシナリオやインタラクションは、非常に自然でカジュアルな雰囲気を感じさせます。 冗談といたずらはまた非常に愛らしい心温まるですが、残念ながら私はそれが誰の路地にもあるものかどうかを主張することはできません。幸運なことに、ショーの長さは、2つのエピソード（約6分のOP / ED  ）は、あなたが何かを続けたいかどうかを判断するのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションの価値が上がるまで、他のアニメの短いアニメーターのほとんどよりも平均を上回るパフォーマンスを示しています。多くのリソースがキャラクターデザインに組み込まれ、モエより愛らしいアートスタイルになりました。 アニメーションも驚くほど斬新ではなかったものの、キャラクターは常に動いていますが、一部のシーンの予算超過はキャラクターが贅沢な動きを演じる結果を招きます。 キャラクターやアニメーションのデザインに多くの努力が払われたので、他のすべてがサブパイルであったことは驚くことではありません。 特に環境や風景のデザインは残念ながら風変わりで貧弱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組で3人ともデビューしたにもかかわらず、女の子たちは本当に女の子を買ってくれました。彼らは本当に将来有望なスター・シユウスーです。 要するに、鼻血が2〜3回もないと言ったら嘘をつくだろう。要するに、シユウスは愛らしいものだった。  OPから見たアニメーションや一連のモンタージュは、非常にユニークで思い出深いものです。いくつかのジェスチャーや世界の支配のポーズを狙った、ゲッティンガーとスティーブ・ジョブズのいくつかの魅力的なデザインが特徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーや主人公の自然な感じにもかかわらず、サポートキャラクターはショーを少々持ち出しました。彼らのほとんどは、学生として服を着る先生から何かについて少し気をつけている人までかなり遠く離れた人格を持っていました 彼女は言う、彼女は学生の周りにどのように行動する、それはすべてのショーの最大の背景を追加する、ほとんどの深刻な瞬間はありません。 これはコメディーショーから来る奇妙なもののように聞こえるかもしれないが、ショーはギャグやジョークの使用で過度であり、まれにも真剣なトーンに少しでもシフトする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子同士のやりとりは、「見る楽しさ」という言葉の一番の例です。  3人がすべてスクリーンに映っているとき、ショーは本当に輝きます。ライターたちは、ラインからラインまでシームレスかつ自然に流れるスクリプトを思いつくために多くの賞賛を与えなければなりません。  Kanakiのギャグやいたずらは喜びで、SakiとAyukoの反応はさらに心温まる。 しかし、それはいつも完璧な町ではない。  Kanakiのバカの性格はいつものように厳粛なわけではないが、Sakiの冷たい態度は少し拮抗しているようで、Ayukoはグループの中では少し外れているようだが、弱いキャラクターのキャストを補う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、キャラクターは意図的に欠陥があり、作者が紹介してくれた別の印象的な注記は、あるキャラクターが他のキャラクターの弱点を見せつけたり、 この結果、個々のキャラクターの欠陥がほぼ完全に隠され、キャラクターが既に欠陥のない状態で開始していた場合よりもさらに特徴が改善されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDの最初の文章は：「彼らは無意味な会話だったが、それにもかかわらず楽しい」と、これはショーの全体の倫理、日常生活の方向性のない物語、非常に興味深い文字のキャスト、 人生はそれほど愛らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zee530/reviews&#34;&gt;Zee530&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime shorts are quickly becoming a new trend in the industry, and while quite a few people see them as nothing more than annoyances and most times space consuming drivel, it really isn’t the case, as they more than in one way help to promote the industry. They can be viewed as akin to indie developers, there are a lot of animation studios in japan but not all of them have the manpower or prowess to continuously dish out 24 minute episodes for 12 weeks. Shorts give a chance for the smaller studios to make a name for themselves using very li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mazzmoney&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、私が終わったことを最初に見せてください、そして、私はそれが好きでした。 確かにそれはわずか4分であり、あなたは1時間未満でそれを終えることができますが、私はそれが非常に楽しい時ではないと言ったら私は嘘をついていました。 最も重要なのは、ジョブズさんががんで死んだということです。カニはその十二支です。 ええ、それが目標だったらちょっと混乱しましたが、私がオープニングを見るたびに、私は毎回違うものをいつも見ているので、私は笑いに爆発してしまいました。 オープニングだけの場合はこのショーを見てください。 アイウラはあなたを良い気分に保ちます。それだけで私はそれをお勧めします。 それぞれのエピソードは、残りのエピソードとは別の話がありますが、それぞれのエピソードはかなり面白く、どれも悪いものではありません。 キャラクターはすべて非常に面白く、そのうち3人（プラス、先生の中でも2番目に優れた先生のようです）です。 あなたは3人の女の子がすべて好きだと確信しています。 アニメーションはとてもいいですし、私はキャラクターのデザインが好きです。 しかし、このショーの最も重要な部分は、その開放です。 これは私の好きなオープニングの一つで、単にカニとスティーブジョブズを組み合わせたものです。 ランダム性！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mazzmoney/reviews&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First show this season that I finished, and I liked it. Sure it&amp;rsquo;s only 4 minutes and you can finish it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashketch95&#34;&gt;ashketch95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメは12分の4分のエピソードなので非常に短いので、それほどストーリーはありません。 私は次の人と同じくらいストーリーが好きですが、これは高校3人の親友の人生に関するものなので、本当に気にしません。 なぜ私はあるシーンが存在するのか自分自身に尋ねる瞬間はありますが、私はそれだけに集中しません。 それで、私はこの部分を9/10と評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私がいつも見ているものを除いて、このアニメは芸術では非常に巧みです。 スタイルはBlack Bullet、Ouranなどのアニメに使用されるスタイルよりもはるかに簡単です。 それでも、私は迷惑なものは何も見ないので、同じことが大好きです。 それはまた、私の目に一つの場所で非常に多くのものを見ていないから休憩を与える、あなたは知っています。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初のテーマは、アニメの時間の大部分を占めているため、私はスキップしています。聞くのは楽しいものではありませんが、なぜそれがあるのか​​分かります。 アニメの始まりはすべてのエネルギーであり、終わりは通常非常に穏やかで、これは非常にかわいいエンディングテーマにつながります。 私は一日中終わりにそれを退屈することなく聞くことができます。 私はこれを9/10にも与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんどの人は、このようなアニメのキャラクターは、それを超迷惑にすると言うことができます。 私はそれが事実であるとは思わない。  3人の主要な女の子、Saki、Kanaka、Ayukoはとても楽しいです。 あなたは元気なタイプ、深刻なタイプ、そしてただ背中に座って物事を起こさせる少女を持っています。 背景キャラクターの中には、それほどエピソードではないものの、楽しいものもあります。 担任の先生はとても冷たくて、私は何もせずに彼女に怒らない。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは本当にかわいいとリラックスしています。 これは、誇張された瞬間を彼らに置くことによって面白くなるようにしようとする他の短所とは異なります。 このアニメは本当に穏やかで、このようなものが必要です。 本当に人生の一部です。 あなたがアクションや非常に面白いものを見たい人は、このアニメはあなたのためではないかもしれませんが、リラックス目的のために、これを時計を与える。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は本当にこのセクションに入れることはあまりありません。なぜなら、私はこれをすべて上で説明したからです。 結論のスコアは切り上げられた10/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashketch95/reviews&#34;&gt;ashketch95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: This anime is very short because it&amp;rsquo;s twelve four-minute episodes, so it doesn&amp;rsquo;t have much story to it. I like story as much as the next person, but because this is about the lives of three best friends in high sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;korinari&#34;&gt;korinari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はカナカマアマヤと恋に落ちた!! 私は本当にこのアニメが好きです。彼らはとても面白いです。特に、私はこのアニメを本当に愛しています。すべてのエピソードはとても素敵で、短い時間のためにもっと懇願します。 再び..私はaiuraで好きではない唯一のことは、真剣に、わずか4分12エピソードです時間ですか？ 叙事詩のキャラクターと一緒に！ とんでもない！
それでも私はそれを評価する10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/korinari/reviews&#34;&gt;korinari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I fell in love with Kanaka Amaya!! i really &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wutweeaboo&#34;&gt;wutweeaboo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの典型的な12のエピソードシリーズでは本当に見ていない短いスライスの人生の短くて甘い小説を期待して、光っているレビューの中でこの66分のショーに飛び込んだ。 私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは12のエピソードで実行され、合計ランニングタイムは66分ですが、OPとEDの繰り返し使用を除いた実際のショー自体は、ACTUALコンテンツのわずか32分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と声の方向は非常に洗練されていますが、誰も驚かさない平凡なスライスの残念なことに全部が汚れています。 あなたが遠くにそのジャンルに精通していても、ここには全く新しいものはありません。 女の子たちの美しいロトスコープのレッグウェアとのインタラクションのために、このショーを素早く防御してきた人は多いが、それでも失望したアイウラの穏やかさから逸脱するほどではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、生得的な悪化の感覚を除いて、永続的な印象を残しません。3分を何もしないで座った後で経験するかもしれないし、2 EDとOPをスキップして3分以上何も経験しなかった後に経験するかもしれない。 物語はどこにも行きませんし、なぜかあなたはただもっと多くのものを見たいと思っていて、なぜか再び登場することはないので、何人かのキャラクターがなぜ紹介されたのか疑問に思うかもしれません。 あなたが話している可能性のある本物の本当の浪費。 それだけでこのショーに出席するよりも深く痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なメモとして、最後の3分間のエピソードは本当のエピソードでもありません。
むしろ、それは最初のエピソードのリトレースにすぎず、女の子とは異なる衣装を着ているだけです。
閉鎖なし、本当の終わりなし。 それが始まる前に終わってしまって、あなたがそこに座って、なぜあなたが悩んでいるのか疑問に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wutweeaboo/reviews&#34;&gt;wutweeaboo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I dived into this 66 minute show amidst glowing reviews, expecting a short and sweet morsel of slice of life that you really don&amp;rsquo;t see in your typical 12 episode series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ほとんどのSoLが行っているので、実際には何も起こりません。 しかし、アイウラは快適で現実的なやり方で何も起こらないという良い仕事をしています。 その驚異的なことが起こることは何もなく、何も外れていると感じることはなく、すべてが一見もっともらしいようです。 パンチラインを狙うのは決して難しいことではない。 むしろ、あなたとあなたのお友達が経験する可能性のある冗談を伝えます。 次の数年間、内部の冗談になってくつろげる、リラックスした笑い声のユーモア。 それはすべてかなり楽しいです、そして、それはたばこやリハーサルを感じることはありません。 この作品ではすべてが流動的で有機的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
美しい背景、滑らかなアニメーション、アイウラは素晴らしいようです。 私は優秀な話です。 私が持っていた唯一の問題は、1つのフレームが未完成のように見えていて、再描画された文字であっても、少々再利用されたショットがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
良いイントロとアウトロの歌でサウンドトラックをフィッティングする。 それだけでなく、VAの仕事は印象的です。 それはVA仕事が得ることができるほど自然です。 トップレベルのVA作品を呼び出すキャラクターにとって、トップには何もなかったし、短いランタイムで多く使用された曲があったので、このスコアでは10/10になることはできないが、それは まだ、非常に、非常に良いもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
3つのメインはそれぞれユニークです。 だけでなく、彼らはいくつかの熱気の影響を受けている間、彼らはあなた自身の定型的な三位一体から離れています。 彼らはウィットでフレンドリーで、多くの楽しみがあります。 それだけでなく、誰もが偉大なキャラクターデザインを持ち、現実的で楽しいさまざまな特性を実証しています。 与えられた1人の先生が2つのエピソードしか出演せず、彼女の唯一の目的は「かわいい」ということです。 いずれにしても、最終製品ではあまり悩まされません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はいつもSoLのプロダクション、特に3分のプロダクションには気をつけています。 しかし、これは驚くべきものでした。 それは見て楽しいトンだった、と私は非常にこのショーはエピソードの生産あたり22分ではなかったことに失望している。 確かに、私の賞賛の多くは、そのランタイムでは細く伸びているかもしれないので、私は現在の製品にはかなり満足していますが、私は間違いなくフランチャイズに夢中になり、4-komaを目の当たりにしてチェックします S2のためのアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューが好きだった場合は、自分のプロフィールに行って「レビュー」タブをクリックして、私の他のレビューをチェックしてください）私は事実上すべてのアニメやマンガを見直します！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  As most SoL&amp;rsquo;s go, nothing really happens. However, Aiura does a good job of having nothing happen in a comfortable, realistic manner. Nothing all that extraordinary happens, nothing feels out of place, and everything seems s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがディレクター/プロデューサーに質問したかったその瞬間&amp;hellip;アイアラの全12 epの1つのエピソードの中でアニメの実際の内容が2分も残っているのはなぜですか？ 私は、繰り返しの仕事の量、アニメーションや口の動きと音を同期させることの難しさ、そして彼らの芸術の品質を保つことを理解しています。 ほとんどのアニメは、カメラワークを胸や人の顔全体に集中させる傾向があります。 太ももは私にとっては新しいものです。 私はそれも動作すると思います。 しかし実際のクソのコンテンツの2分？ アイウラは実際のコンテンツの2分でなければ、生き生きとしたアニメを見て楽しむことができました。 しかし、岩沢さき太もも（他はもちろん、彼女は最高でした&amp;hellip; xd）は、内容の不足、さまざまな形のストーリー展開の機会、またはストーリー作成のための一般的なキャラクター開発の機会を確実に補います。 少なくとも腕時計の良い話。  Google画像の男性に「Aiura thighs」と入力します。 または単にアニメを見る。  THIGHSはどこでもファックしています！ しかし、私はそのアイデアが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw、OPは1分です。 エンディングはあまりにも&amp;hellip;正確には59秒ですが、確かにそうです。 だから、あなたが現在見ているアイウラのエピソードの最初の分にスキップして、その4分の実際の内容を見てください。 実際のコンテンツの2分の短い長さの全体を親切に統合する人がいる場合。  12回のエピソード* 2分/ 1回のエピソード= 24分。 うん。 私たちは、Re：zero（彼らは自分のOPとEDをスキップするのが好きです）の各エピソードからのエピソードのような1つの24分のエピソードを得るでしょう。 そしてlmaoはちょうどそのたわごとのためのキャンセル計算方法をやったのですか？  （スポイラー警報、はい、私はそうした。それはスポイラーではなかったが、ええ、ファック）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、キャラクターはかなり可愛く、好きで、キャラクター（個性と出現の両方）に完璧なVAを持っています。 だから、そのための巨大な小道具*が拍手する*。 あなたもCmon。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はエピソードごとにこれら2分分のコンテンツを楽しんでいます（太ももも同じです）。 そして、その男性教師VA、杉田友和さんはギャグ全体をもっと面白いlmaoにします。 まあまあ。 ライフコンテンツ全体のスライスはかなり良いです。 かわいこ（モエ）とコメディ、さらにキャラクター しかし、それの欠点は、エピソードごとのアニメ分の長さになるでしょう。 しかし、試してみてください。 アニメは嘘つきじゃないと思っているのです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That moment when you wanted to asks the director/producer&amp;hellip; Why is there a fucking 2 min of an actual content of the anime within a single episode of the overall 12 ep of Aiura? I mean, i understands the amount of repetitive work, difficu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;公平になるために、このシリーズは非常に短く（毎回1分ごとに1分ごとにエピソードごとに3分）、内容はあまりないので許しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;その言い訳は、あなたが各エピソードを3つのジョークを作るときに窓から放たれますが、遅い反応、愚かな顔のために平らになると、キャラクターの間の退屈な相互作用だけです。  3人の主要な女の子のどれも、サポートのために他の2人と組み合わされている場合を除いて、提供することが多いような気がしていません。 サイドキャラクターはロスタスポットに記入するだけの場所で、日常の日常的な設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このショーについてはあまり言い表せません。  「あなたの毎日のモエの量はここにあります」というショーは、あなたが長いシーズンのエピソードの間を見ていたことを示しています。 地獄、最後のエピソードはちょうどあなたがそれを見るときに &amp;lsquo;ただ完了しています&amp;rsquo;と叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は認めます。アートスタイルは素晴らしく、今日はどのショーでも見るものではありません。 そして、少女たちに魅力的な性格を見たい人にとって、このショーはそれを利用しています。 太ももから側のおっぱいまで、このショーはそれを変装した側を隠そうとしますが、それは倒れてラップに座ります。 私はこれが私の全体的なものだと思っていますが、それが私が楽しむことが分かった唯一の償還要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、カジュアルなSOL 3分ファンのSOL 3分番組です。 これ以上何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jebusはアイラ2に5頭のカニを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, this series is very short (3 minutes per episode with the OP taking up 1 minute each time) so I forgive it for not having much c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshads&#34;&gt;BlackShads&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いショーのための短いレビュー -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私はこれに応答する必要がありますか？ 概要を読んでください。  6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 素晴らしい。 あなたはSHAFTから何を期待していますか？  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  CRABBY CRABBY CRABBY =最高のOPです。 素晴らしいサウンドトラック、私はそれが大好きです。 声優は素晴らしいです。  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 共通ですが、それはその悪い意味ではありません。 私はそれが大好きです、実際に、それは本当にうまく動作します。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - コメディーゴールドです。  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 - シーズンのショー。  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShads/reviews&#34;&gt;BlackShads&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-A short review for a short show-    Story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短すぎるエピソードの短いレビュー。
シーンは面白いです。 ガールズはキュートで、音楽はキャッチーで、ギャグは、私が見ている最高のものではありませんが、作品のスライス・オブ・ライフの性質をサポートしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは1分間続きます。  20秒くらい終わる。 各エピソードには最大2つのシーンが含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;似たような長い間（短い？）OPを覚えることなく、実際のストーリーにスキップするためにあまりにも多くの周りをクリックしなければならないときの煩わしさのためにシリーズをドロップしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最小の長さのクォータ（レビューではなく、レビューでのみ必須）は、ここでエスペラントの愛の歌詞をダンプします：
ささやきの夏の夜
研がれた「秘書あたりEkzumas、
夜は胸ツー胸を揺るがし
INSUL「マルガレータ上ニン。
かつて修道院があった場所です
デpalaj mutaj monakinoj、
そしてここで、今amkaŝa木立
Paganeは廃墟の上に成長し、
nokt &amp;lsquo;は、ミントと香に私たちを燃やしました
Rezedo、ゼニアオイと水仙、
そして、聖餐を私たちにanoints
で あも： ねふぃねｂぁ きそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review for too short episodes.  Scenes are funny. Girls are cute, music is catchy, and gags,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：実際のストーリーでもないこの3人の女の子たちは冒険やもののような学校で何かをしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートはあまりにもすてきだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：アートと同じように、私にとってはそれほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これであなたは本当に3文字しか得られませんが、女の子たちはまったく悪くはありませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これはコメディが本当に私のためではなかったので私にとって厳しいものですが、これはリラックスして見て楽しむためのアニメのタイプだと思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には：コメディが駄目だったにもかかわらず、楽しかったので、私はこれを7にしますが、私はそれも4分間のエピソードアニメではなかったことを楽しんだと言いましたが、私はこのアニメを何のために楽しんだのですか？ そうだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: no real story too this just a 3 girls who have stuff going on at s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heymasky&#34;&gt;HeyMasky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが、このミニシリーズを見るのにどれくらいの時間を要したかというより、私が書き込む時間が長くかかっていることを確信しています。 しかし、ねえ、それはまったく悪いことではありません。 この場合、私はアイウラが誰かが愛しているショーの一つだと信じていますが、そうではない人もいます。 私は後になりますが、それは私がそれのいくつかの側面を楽しんでいないことを意味しません。 結局のところ、このショーには4分しかありません。 イントロ、アウトロの曲がありますので、ショーの内容には時間がかかりません。 しかし、ちょっと、コメディスケッチです。 あなたは何を期待していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つのことを解決しましょう。 私はショーの可能性を確かに見て、私は人々がこのショーに私がしたよりも高い評価を与えた理由を理解することができます。 それはちょうど私のお茶のカップではなかった。 しかし、ちょっと、一人のゴミ箱（まあ、それはゴミじゃない&amp;hellip;しかし、ねえ、私のああそう深くて激しい引用を続けさせる）もう一つの宝物です。 それはかわいいものです、なぜそれがコメディとしてマークされているのか分かります。 それは私の笑いを得ることは本当に難しいことでなければなりません。 しかし、私はこれがあなたの笑顔になるとは言いませんでした。 それは素早く、2つの暗い、長くて深いアニメの間で見ることができる良い中間アニメです。 それはリフター上の大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字に！ ショーは、サキ、アユコ、カナカの3人の女の子と、学校前、学校の間、学校の直後に生涯を放送する一連の12のショートパンツに焦点を当てています。 いくつかの深いキャラクターの開発、またはこのアニメからの複雑なバックストーリーを期待しないでください。 それは単なるコメディーであり、短いものであり、過度の分析のためではない。 私が今、ショーの分析的レビューに取り組んでいると考えると、私には皮肉なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、音の列車に乗り込みましょう。 これについてはあまり言い表せません。 私はあまりにも初めか終わりの歌に感銘を受けていませんでしたが、私の音楽知識の不足が音楽に対するあなたの意見を曲げさせてはいけません。 私は個人的にそれはかなり平凡だが、ちょっと、それはちょうど私のそれです。  。  。 あなたが曲に揺れることができないというわけではありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは特別なものではありませんでしたが、私はそれが好きでした。 景色の良いショットがいくつかあり、それは美しいものです。 だから、私はこのアニメについても楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを包みましょう、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかわいい少し短いです、それは大丈夫の経験です。 しかし、これは私が行ってもいなくてもいい経験でした。 しかし、ちょっと、エピソードごとにわずか4分です。 私は何か後悔しているようではない。  （：あなたが軽い喜劇と、これらの3人の高校生に焦点を当てたかわいい短いシリーズの場合、是非とも&amp;hellip;チェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216413&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeyMasky/reviews&#34;&gt;HeyMasky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let’s get one thing settled. I definitely see the potential in the show, and I can understand why people gave this show a higher rating than I did. It just wasn’t my cup of tea. But hey, one man’s trash (well, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cactusanime&#34;&gt;cactusanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイウラは短いアニメシリーズです。  〜4分ぐらいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの半分はオープニングとエンディングです。私はばかばかしいとちょっと安いと思います。 それはすでに超短く、音楽はそれを半減させます。 この曲は、ユニークなものでも何もかもではなく、標準的な高校の生涯のものだけであり、それはさらにイライラします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、アイウラは本当にかわいいです。 私は間違いなく、このショーはあまりにも甘いので、私は一部ではない人口統計学に迷い込んでいると思う。 それにもかかわらず、私はかわいそうのが好きです。 私はそれがただかわいらしくなかったらより多くをほしいと思う。 文字には深みがないので、探していたら他の場所を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく私以外の人にとっては問題ではないと知っていますが、学生制服を身に付けている教師がいて、高い声で話しています。 間違いなく捨てる 私は少し不快であると感じましたが、それは大きな問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を評価することはできません。なぜなら、物語がないからです。 しかし、それは人生の断片なので、予想されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当にいいと言えるのは芸術だけです。 それは間違いなくかわいいと私の経験をはるかに優れていた。
私はいくつかの少女愛を持っていますが、典型的なものは何も出ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、この番組はちょうど平均です。 それは非常に短いので、それは時間の無駄ではないので、私はあなたがそれを見たいと思っていることをお勧めします！ それは傷つけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cactusanime/reviews&#34;&gt;cactusanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aiura is a short anime series. It&amp;rsquo;s around ~4 minutes tops.    Half of that is the opening and ending, which I think is ridiculous and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laceykuroki&#34;&gt;LaceyKuroki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そうですね、ここでもう少し短いアニメがあります。 彼らは実際にはかなり良いですし、これで多くのことをすることはできません。 あなたが座っているという事実から離れて、何かが起こるのが完全に冷たいか、ちょっとショーを盛り上げるようなものを求めている。 しかし、公正であるために、わずか3分の長さから、あなたは本当に多くを期待することはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、高校を卒業しようとしている3人の少女についての簡単なスライスがあります。 このショーでは、3人の女の子が友情を育み、高校での経験を管理していることを除けば、それほど多くのことは起こっていませんでした。 教室でのチャットチャット、お互いの家を訪問したり、勉強したりするなど、非常にシンプルなシナリオがいくつかあります。それはかなりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私が本当に好きだったのは、キャラクターデザイン、アートスタイル、そして声優でした。 特に、主人公のキャラクター、かんなかあまやの声優。 彼女の声は、私が見た他のショーのほとんどに比べて非常にユニークで素敵なようでした。 彼女の声を聞くだけで、彼女が元気な人物であることをすぐに発見することができます。 たいていの場合、私はこれらのタイプの文字をむしろ迷惑なものと見なしますが、この文字はそれほど出現しませんでした。 しかし、おそらくそれはエピソードの期間が短いためかもしれません。 私は彼女がそれぞれ24分であれば彼女はもっと迷惑になるだろうと確信しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の主人公は岩崎さきです。 彼女は彼女の他の学年を通してカナカと友人だったし、彼女の3人の友人のグループで一番高い。 彼女はかなり成熟しており、スポーツやゲームに情熱を持っています。 彼女はいつもカナカと友達だったので、彼女はいつもショーを続けているような気がします。 私は彼女に非常に面白いタイプのキャラクターを呼びませんが、彼女はかなりいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私たちには上原彩子さんがいます。 私たちは、最初のエピソードで、彼女が高校を始めたことをかなり意欲的に感じるように見える。 彼女はまた、彼女が最短であることから主に彼女の身長のために、カナカによってもおなかをついています。 彼女はかわいい、かなり成熟したとてもフレンドリーなキャラクターです。 彼女はサキとカナカに会うまで、最初は友達がいません。 そして、それはかなり全体の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、毎日の高校生の時計がかわいい少女たちが好きで、短いアニメを気にしないなら、これはちょうどあなたのためのものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、このレビューは少しワッフルですが、私はそれらを書くことはあまりよくありません。 正直言って、私はアニメがとても短いので、このたくさんの執筆があるべきだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204036&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaceyKuroki/reviews&#34;&gt;LaceyKuroki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alrighty, so here we have another short duration anime. They&amp;rsquo;re actually pretty good and there ins&amp;rsquo;t much to fault on this one. Apart from the fact that you&amp;rsquo;re sat there begging for something totally cool to happen or just something to spice up the sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mfk&#34;&gt;MFK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは穏やかなアニメでしたし、それはうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
はい、その短いアニメですが、何の進歩もありませんでした。 それは基本的なSoLの最も基本的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
スタイルはとても良く、すべてが詳細でした。 それは静かな雰囲気に加わった。 非常に落ち着いた色、明るく鮮やかな色はありません。 起動するためのアニメーション。 プラス、DEM THIGHS。 ほぼ完璧です。 また、スティーブジョブズ、営業、ワットですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
何も壮大ではありませんでしたが、EDは穏やかで、OPは魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
本当に誰かを肉食しなかったので、誰にも好きではなかった。 しかし、何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私は数週間にわたって元気に保ちました。  Twas楽しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：6.6 / 10→＆gt;  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MFK/reviews&#34;&gt;MFK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a calm anime, and it does it well.    Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Yes, its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akio-1&#34;&gt;Akio_1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はうまくいかないのですが、本当に楽しんでいます。
軽快なアートワークとサウンドトラックはともに良いものであり、キャラクターは3分間の開発にもかかわらずうまく機能します。
突然の明白な喜劇はいつも私を笑わせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akio_1/reviews&#34;&gt;Akio_1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t work out why bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stereoo&#34;&gt;STEREOo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイウラは私が見た最初の短いアニメだから、長い話を期待していませんでした。 実際、私はすべてのエピソードを1時間未満で見た。 初日に友人を持つ3人の高校生の人生についてのことでした。 私たちは誰かに会う簡単な方法を見て、何もなかったように彼/彼女に話しかけることができます。 また、私たちは、子供が授業で持つことができるいくつかの小さな欠陥、未来についての講演、テスト/ポップクイズを打ち明けました。 かわいい顔や表情、とても素敵なシナリオといい色が好きだったので、このタイプのアニメでは問題は見つかりませんでした。 私のお気に入りのものではありません。 容認できる。
好きなエピソード：＃2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221797&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/STEREOo/reviews&#34;&gt;STEREOo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xerallite&#34;&gt;Xerallite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがまだ分かっていなければ、エピソードは4分ほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - それはかなりシンプルで、高校の3人の女の子がランダムなことを話したり話したりしています。
アート - 私はアートが大好き！ 文字のデザインはとても良いです。 私が一番好きなのはバックグラウンドアートです。スケッチ/ペイントの感触があります。
サウンド - 音楽はうまくいっています。 オープニングは見て楽しいですが、魅力的ですが素晴らしいものはありません。 エンディングには素敵でリラックスしたメロディがあります。
キャラクター - キャラクターはかわいいとランダムに面白い、誰の人格を愛し、喜劇に行く。
楽しさ - 私はこれまで本当にそれを楽しんでいる、それは私がこことそこに笑うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - あなたが退屈していて、速いコメディがほしいと思っているのなら、これはあなたのための時間です。 あなたは本当にしたい場合は、30分でシリーズの半分を終了することができます。
最後に、ちょうど腕時計、笑い、そして芸術を楽しむだけの複雑なストーリーラインに従う必要はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xerallite/reviews&#34;&gt;Xerallite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you don&amp;rsquo;t know already the episodes are 4 minutes long.    Story - It&amp;rsquo;s pretty simple, set a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuno-love&#34;&gt;Yuno_Love&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイウラは非常に快適で短命のシリーズです。 各エピソードはわずか4分の長さですので、素晴らしいタイムキラーとムードリフターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
「ストーリー」は、高校1学期を共有する3人の女の子で構成されています。 それは明らかにこのショーのポイントではないので、それについても心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
リラックスした雰囲気、素敵な色の使用、実際のアニメーションはまったく悪くありません。 短いシリーズのために、それは信じられないほどよく作られています。 審美学者は、おそらくKyoAniのLucky StarとNichijouを思い起こさせるでしょうが、実際のプレゼンテーションと実行は、Ichigo Marshmallow（明示的な視覚的参照があるところまで）を呼び起こしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
再び、静かでリラックスしてください。  OPは楽しい、EDは甘いです。 このショーでは、気分はうまくキャプチャされます。 声優は驚異的で、すべてのキャラクターは自分のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
実際の開発はありませんが、それは期待されています。 キャラクターはIchigo Marshmallowのキャラクターを思い出させます。 彼らはすべて一緒にうまくフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の悪いことは、ロリの声の先生とキョンでは不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にそれを楽しんだ。 それは何をするのか、それはうまくいくのです。 それはまたかなり面白いです。 タイミングの良い感覚があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、スカートや女子高生の足が好きなら、これを見てください。  SoLが好きなら、これを見てください。  Ichigo Marshmallowをもっと祈っているなら、これを見てください。 かわいい女の子、これを見てください。 時間がある、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuno_Love/reviews&#34;&gt;Yuno_Love&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aiura is a very pleasant, short slice of life series. Each episode is only 4 minutes long so it&amp;rsquo;s a great time-killer and mood lifter.    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugasuga&#34;&gt;SugaSuga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「思考する」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアイウラを楽しんだ。 キャラクターは素晴らしいです、オープニング曲が大好きです。実際に何も起こっていなくても、このアニメは私の一日を作りました。 エピソードがとても短いことはあまりにも悪いです。 これは、ランダムなことをしている約3人の女の子の生命のアニメーションのスライスです。  ：D短編アニメシリーズが好きで、面白く無作為な「あまり重大でない」アニメを見たい人は、必ずこれを見てください！ しかし、あなたがそれに深みのあるアニメを探しているなら、私はこのアニメを忘れることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SugaSuga/reviews&#34;&gt;SugaSuga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Think Crabing.&amp;rsquo;    I really enjoyed Aiura. The ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eren-yeagar&#34;&gt;Eren_Yeagar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アイウラは本当にランダムなショーでした。 ショー自体は、オープニングとエンディングの曲があるので、わずか3分です。 このアニメにはどんなものがあるのか​​プロットはありません。 すべてが同時に本当にランダムで面白いように見えました。 それはその瞬間と不利な点を持っていました。 あなたが時間を殺していない限り、これを見ることを計画しているなら、それから多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eren_Yeagar/reviews&#34;&gt;Eren_Yeagar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aiura to me was a really random sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purinoo&#34;&gt;purinoO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて本当に言うことができるのは、それが短い（文字通り非常に短い）非常に甘いということです！ オープニングは本当にかわいいです - 私は特にアイウラちび、アユコ落ちる（笑）、カニカはカニを抱きしめるように走っているので、かわいいです&amp;hellip;ちょうどそのことに基づいて、アイオラを単独で見るのはなぜですか？  見てから約1時間しかかかりません。 あなたが退屈で、殺す時間を探していて、複雑な45分のエピソードにコミットするような気がしない、またはあなたを魅力的なものにしているだけなら、アイウラはあなたの答えです！ LOL。しかし、とにかく、彼らが4分のエピソードにパックすることができたユーモアは驚きでした！ 一回のエピソードで一度だけではなく、何度か笑っていました。 担任の先生、山下先生は、おそらく私の意見では、カナカは2番目に来ると面白かったです。 サキの世俗的な人格とユーモアは、あまりにもかわいいとモエ過負荷で死んでいた可能性があるので、アニメ全体を均衡させました。 それから、Ayukoがどこかの間にあります。ちょうど大好きです。 最後のエピソードに来て、私はそれがあまりにも短く感じたので、それは本当に非常に楽しいアニメですので、それは終わった奇妙に悲しかった！ 私は、各ep = 4分という意味です。  op = 1. ed = 1、実際には2分のプロットしか得られませんが、何とかそれは完全に機能しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purinoO/reviews&#34;&gt;purinoO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I can really say about this anime is that it is short (literally very short) and extremely sweet!!!! The opening is really ador &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>