<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>B Project Kodouambitious on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/b-project-kodouambitious/index.xml</link>
    <description>Recent content in B Project Kodouambitious on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/b-project-kodouambitious/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>B-Project KodouAmbitious</title>
      <link>https://anime.syui.cf/33046</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/33046</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/79984.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/33046/B-Project__KodouAmbitious/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/33046/B-Project__KodouAmbitious/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;breathlesstao&#34;&gt;breathlesstao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものは最初&amp;hellip;非情な設定と物語？ 私はそれで生きていくことができます。すべてが完全に現実的でなければならず、すべてが常に理にかなっているわけではありません。 もう一度「ハーレム」ですか？ 明らかに私がそれらを気に入らなければ、今私はB-Proのページにいなくなります。 私は芸術や音の専門家ではないので、私が言うことができるのは個人的な意見です。スタイリング、色、文字、音楽が本当に好きです。 私が心配している限り、8/10の堅実さ、彼らはすべて本当に私に訴えました。 繰り返しますが、私はすべてのことが理にかなっているとは思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、なぜ全体のスコアは6？ 私はちょうど最後のエピソードを見始めたときでさえ、私は8を与える完全な準備ができていた。 しかし、結論が出るまでには、私はまったくできなかったたくさんのWTFに完全に埋まってしまったのです。 私は、地球上で何が起こったのか、なぜ、どのように（よく、いくつかは説明されているが、不自然で不十分である）ということは全く考えていない。 私が知っていることは、本当に完全にはどこからも完全に抜け出したということです。 この兆候は以前のエピソードに散らばっていたと主張することもできますが、このようなアニメではなく、このようなことは期待できません。 それは一般的な快活さと楽しい気分にフィットしないだけでなく、最後のエピソードのためにすべて残されていたので、それはちょっとした混乱に終わり、少なくとももう1つ このすべてが適切に展開され、説明され、結ばれるようにエピソードを作成します。 そうすれば、それは少し外れているかもしれません。 しかしそれがそうであるように、それはショーの全体を酸っぱくすることができました。これは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の人は、これらの本当の重大な突然の紆余曲折がすべて逆さまになっているのが好きかもしれません。 特にそれがジャンルに合っていないときは。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230033&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/breathlesstao/reviews&#34;&gt;breathlesstao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first&amp;hellip; Nonsensical setting and story? I can live with that, not everything has to be perfectly realistic and not everything has to make sense all the time. It&amp;rsquo;s &amp;lsquo;har &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaru&#34;&gt;hikaru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;B  - プロジェクトは確かに何か..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-4
B-Proの物語は、アイドルグループB-Projectに続き、それは基本的にそれです。 このショーは本当に上層階級の物語を持っていません。 それは、本当に良いことではないエピソード的なストーリーにモレスモを集中させます。 エピソード5では、エピソードのプロットは、b-proのメンバーの1人が、パパラッチに追われている間に停留所を降りた後に記憶喪失を起こしていることです。これは、彼の性格と過去についてもっと知る方法です。 私たちが彼の性格についてもっと知る方法は他にありませんでしたか？ イムはまた階段を落ちて生き残った方法を混乱させました。なぜなら彼は階段の全体を倒してロットを出血していたからです。
エピソード6では、ユニットMooNsの3人のメンバーに焦点を当て、他の人たちと一緒に、彼らが自分自身でばかばかしいことである演劇で同じ役割を果たしているのはどのようにオーディションしているのですか？このエピソードは愚かではありませんでした そのために、このエピソードの主なプロットポイントは、キャラクターの友人の1人がそこにいて、精神に憑依された練習のための剣が手渡されたということでした。 これがアイドルアニメの時に超自然的なものに焦点を当てるのはなぜですか？ また、アイドルアニメにもかかわらず、彼らは2つの公演しかしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの大部分は言及されたもののように愚かでしたが、最後の3つのエピソード、10,11、および12はかなり大丈夫でした。 エピソード10はb-proに焦点を当てていました.Yashamaruのプロデューサーやマネージャー（私は本当にidkだと思います）のための誕生日パーティーを開催しました。 エピソード11では、ほとんどのエピソードはb-proの曲を書くことに焦点を当てていましたが、これも見てうれしいです。 第12話は面白かったです。 私はそれがどのように終わると予想されたかは実際にはありませんでした。 スポイラーを避けるために、私は他のアイドルアニメではあまり見なかったアイドルが出るかもしれないといういくつかの困難を示しました。 それが終わったやり方もまた甘いものでした。 しかし、このエピソードには、キャラクターのようなアンタゴニストもいました。私はスポイラーのために名前を付けません。彼の動機は本当に予期せぬものでした（そして、正直なところばかげています）。 これらの最後の3つのエピソードを見ると、b-projectは本当に無駄なポテンシャルのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-5
このショーの芸術は良くありません。 キャラクターのデザインは素敵ですが、すべての美しい色があり、それらはすべて認識可能で、静止画はかなり良いですが、アニメーションはかなり悪く、ほとんど奇妙に見えます。 ときどきまともな見た目のシーンがありますが、大部分はかなり醜いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6
そのサウンドはこのショーの最高の部分です。  opとedはかなり一般的ですが（しかし、彼らはキャッチーですが&amp;hellip;）、bgmのどれも本当に魅力的ではありませんが、このショーは本当に素晴らしい声優ラインを持ち、何もひどい音はしませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-4
この番組のキャラクターは悪いです。  Theyreはすべて非常に穏やかで、本当にどんなキャラクターの開発も実際には得られません。 このショーでは、キャラクターについて何かを覚えておくのに役立つものもありません。 ショーを終えた後でさえ、私は10人の主人公の名前の3人のようにしか思い出せません。 このショーは、あまりにも多くの文字に集中していて、それらを肉体化しようとするものは何もしないので、相互作用するときには、これらの文字をほとんど知らないので、実際に印象を残すことはありません。 また、このショーは、時にはフヨバイトのようなものだと感じていますが、これらの文字が何であるかをほとんど知らないため、非常に強制的に消えてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-5
このショーは、かなり悪いにもかかわらず、時々楽しいです。 私が完全に軽蔑した時がありましたが、私はキャラクターのインタラクションの一部を見たり、楽しんで楽しんだりしていて、最後の3つのエピソードはかなり楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合-5
全体的に、このショーはかなり悪いです。 それは、悪い執筆、悪い話、悪い人物を持っていますが、それは素敵なキャラクターデザインと音楽を持っており、後のエピソードではまともなショーになることを少なくとも試みています。 私は本当にこのショーをお勧めしませんが、あなたが本当に何らかの理由でそれを見たいのであれば、あなたはエピソード1を見てから、エピソード10にスキップしてそこから続けるべきです。 とにかく他のエピソードではそれほど重要なことはありません。 また、良い笑いのためにエピソード5を見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hikaru/reviews&#34;&gt;hikaru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;B-Project sure is something..    Story-4   B-Pro&amp;rsquo;s story follows the idol group B-Project and that&amp;rsquo;s basically it. This show doesn&amp;rsquo;t really have an overlying story. It focuses moreso on episodic stories which really arent good. In episode 5, the plot of the episode is that one of the members of b-pro gets amnesia after falling down a staitcase while being chased by paparazzi, and this is just a way for us to know more about h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluemonstar&#34;&gt;BlueMONstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれは、それは半分まともだったが、フラットとストーリーラインでいっぱいになるもう一つのチーズな逆のハーレムだと思って見たが、WOWは間違っていた。
そう&amp;hellip;
1.プロットはすべての場所にあった。 メインのヒロインが背景のキャラクターのように見える。 それのように見える悪役は、時間を埋めるために最後に投げ込まれました。 そして残りの時間はちょうどアイキャンディーのように見える男性のアイドルに焦点を当てています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.時々のアニメーションは、本当に素敵な/よく分かっている時間から、時には口に並んだ目がほとんど見えなかったからであった。 それは絶えず変わらない。 文字が静止していて話していないときだけ、彼らは大丈夫に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大好きでプロットには関係ないものは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれが、あなたがうんざりしたり、少なくともその控えめな瞬間を笑ったりするのに十分良いと思っていましたが、正直なところ、プロットは刺激的でも分かりませんでした。 だから気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlueMONstar/reviews&#34;&gt;BlueMONstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so i watched this thinking it was another cheesy reverse harem that would be filled with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notyourboyfriend&#34;&gt;notyourboyfriend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Lemmeはこれが私が見た全体的に最高の男性の「Idol」アニメだと言って始めます。 つまり、男性のアイドルアニメは、美しい男の子、歌、鈍感なヒロインと恋をしている、控え目な予備の話である傾向があります。  B-Proは例外ではありませんが、ヒロインを邪魔にならないようにするために大きな努力をしています。それで、イントゥーンがストーリーをもっと楽しいものにし、メアリー・スーをもっと楽しくさせ、アニメを全体的に時間を過ごす素晴らしい方法にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
物語そのものはあなたなしで始まり、ヒロインが来る前に何が起こるかについてはあまり知られていません.B-Pro [それぞれのグループで]の前の男の子の成功についての説明を訴えているようで、B  - プロ &amp;lsquo;本当に&amp;rsquo;となった。
それでもプロットはきれいにペースがあり、男の子は彼らに捧げられたエピソード全体を手に入れますが、特定の人に焦点が当てられていないという点では明らかです。  10人の男と12人のエピソードがあることを考慮すると、これは公平な犠牲であり、ストーリーは進歩し、反復的な逆ハムレのギミックに縛られることはありません。
[Spoiler-ish]しかし、最後の2〜3回のエピソードで結成されたエンディングは驚くべきことであり、やや不満があるので、少しだけスコアを下げたのです。 このアニメのテーマは全体的に光り輝く、より暗い未来への手がかりをほとんど与えず、すべてがあまりにも速く起こり、意味をなさないように非常に混乱させます。 彼らがもう少しこれを拡張し、アニメが長くなった場合、これはよりスムーズに演奏することができたかもしれませんが、最後にそれを圧縮してより多くの質問を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
私は個人的には男の子のデザインが大好きでした。 美しい美しいアイドルとその人生に命を吹き込むために、アニメ全体で多くの色と効果が使われました。 最近アニメをもっとスムーズにしてより柔らかくする動きがあると思っていたのですが、予算は声優の驚くべき選択にもっと使われたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私が上で言ったように - 声優はこのアニメを作った。 彼らの話を聞きながら、気取って話をし、行動し、歌うのはとても楽しいものでした。 ほとんどの曲は非常に中毒性があって、パートが戦略的かつほぼ絶え間なく演奏されるように歌がどうなっているかをすぐに知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  7
それらの半分はユニークで興味深いもので、シリーズはそれらに焦点を当てました。 彼らはバックストーリーと問題を抱えていました。ヒロインはもちろん、彼らを名声の世界で前進させるのに役立ちます。 しかし、彼らが男の子を分けた方法は非常に悪かった。  KateKoreとTHRIVEは明るいキャラクターでいっぱいで、シリーズは彼らに焦点を当てて余分な輝きを与えているようだが、MooNの男の子はB-Proの半分を補充しても短期間で登場するようだ。 アニメは、これらの3つのグループを関係と名声の両方で結びつけることを考えているように思えますが、MooNsではもっと明るい人物がいたはずです。 この短いアニメのプロットのための犠牲を考えると、彼らはTHRIVEのメンバーか、MooNsに機会均等を与えるのを助けるために何かを取り下げたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
言いましたように、これはこれまで私の好きな男性アイドルアニメ番組です。 ファンタスティック、かなりの男の子、楽しいエピソード、そしてアニメを通して私が興味をそそられる歌をたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;8&lt;/sub&gt;
私の得点は、特にこのタイプのアニメの場合、予想よりも少し高いですが、B-Proが得意としているように私がニックピックすることはあまりありませんでした。 あなたがアイドルアニメかリバースハレームかを問わず、B-Proはうまく組み立てられ、楽しい12話のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233208&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/notyourboyfriend/reviews&#34;&gt;notyourboyfriend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lemme just start off by saying this is the overall best male &amp;lsquo;Idol&amp;rsquo; anime I have seen. That being said, male &amp;lsquo;Idol&amp;rsquo; animes tend to be bland reserve-harem stories spiced up with beautiful boys, songs, and a dull heroine. B-Pro is no exception, however it makes a great effort to not make the heroine not so annoying dull or Mary-Sue like which inturn makes the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shellster2810&#34;&gt;Shellster2810&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サマリーレビュー：
これはアイドルとの典型的な逆ハレムです（ただしロマンスは0です）。 主人公との友情のようなものです。 アイドル・ハーレムを持つことは爽やかですが、アイドル・オール・ザ・オール・ザ・オール・ボーリング・ガール・ガールズ・オール・イン・ザ・オール・ボーリング・ガール サウンド8、アート9、キャラクター7、ストーリー5。全体的に6  - まともなアニメは急いで終了した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全なレビュー：
まず、芸術と音は良いです。 音楽はそれほど変わっていませんが、音楽全体はあまりにも悪くありません。 おそらく私の個人的な好みですが、芸術は良かった、それはアニメのジャンルに合っていました。 サウンド：8。 アート：9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあまりにも悪くない。 確かにあなたの典型的な「アイドル」タイプがありますが、どこにでもそれらを見ることができます。 彼らはみんなに個性を与えようとし、少数のキャラクターには少し話題を言っているが、他人にはほとんど触れない。 これは唯一の12エピソードを考慮して、キャラクターの開発の面で悪いことではない、私は多くを悪化されている。 私にはあまりにも多くの人が好きになるキャラクターや2がありますが、それほど悪くはありません。 キャラクター：7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そこからのすべての下り坂&amp;hellip;..物語はあまりにも悪くはない、それはほとんどのアイドルアニメから期待されるような &amp;lsquo;物語&amp;rsquo;の多くを持っていないし、見ている人々は一般的にそれを理解します。 最初の9つのエピソードでは、全てが時にはうまくいっているように感じましたが、一般的にはそれほど悪くはありませんでした。そして、最後の3つがちょうどよいなら、私はそのストーリーに7を与えました。 混合物のスパナ。 私はスポイラーだが、それは大きなプロットツイスト（少なくともsemiforsee可能なもの）のために何が起こるかは言わない。 今、それはうまくいけない、私はプロットのひねりを気にしないが、終わりの前に2つのエピソードまでプロットツイストを残して、彼らはそれを急いでして何も説明しなければならなかった。 彼らはあなたに100万の質問を投げ、1に答えます。おそらくシーズン2の小さなチャンスを台無しにした大きなdisapointmentは、私たちが持っている999 999の質問への答えを決して学ばないでしょう。 ストーリー：5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230442&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shellster2810/reviews&#34;&gt;Shellster2810&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary Review:  This is your typical reverse harem with idols (except there is 0 romance). Its more like a harem of friendship with the main character. While it is refreshing to have a idol harem where the idols ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>