<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Slow Start on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/slow-start/</link>
    <description>Recent content in Slow Start on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Jan 2018 04:40:02 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/slow-start/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>[English] Slow Start Sengoku Crown Interview with Masaru Naganawa! The appearance and character gap between the crown is attractive</title>
      <link>https://anime.syui.cf/animatetimes_1516333521_slowstart/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 04:40:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/animatetimes_1516333521_slowstart/</guid>
      <description>Translate : https://www.animatetimes.com/news/details.php?id=1516333521
From January 2018 TV animation &amp;lsquo;Slow Start&amp;rsquo; broadcasting at TOKYO MX and others, (Original: Atsumi Masako / &amp;lsquo;Manga Time Kirara&amp;rsquo; series serial). In the Animate Times, in conjunction with the official website, a long version of a series project &amp;lsquo;animate Times Presents Slow Start Relay Interview&amp;rsquo; targeting everyone in the main cast and the staff is posted. It is Mr. Masaru Naganawa who is Mr. Sengoku, who will appear in the third one!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート 3</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 02:11:03 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://reddit.com/r/anime/comments/7rrx4y/spoilers_slow_start_episode_3_discussion/
redditの反応
エイコはTOO.DAMN.SMOOTHです
redditの反応
FranxxとCitrusからすべてのセクシュアリティを脇に置き、いくつかのモエのために定着する時間。
redditの反応
&amp;gt;シオンジョギング
redditの反応
ああ。
redditの反応
神これはとても甘いです、私はちょうどこれらの4人の友達がハングアウトを見て大好き！
redditの反応
カムリと私は同じ誕生日を共有しています！
redditの反応
イチゴの価値を過小評価しないでください。
redditの反応
クラスメイトはユニークなデザインを持っているだけでなく、名前とプロファイルも持っています。
redditの反応
花は本当に彼女の状況を伝えるべきです。私はこれを先週言ったことは知っていますが、彼女が1年後に戻っても彼らはそれで冷静になるでしょう。しかし、彼女はまだそれについて自覚していると思います。
redditの反応
また、どのようにうまくアニメされ、どのくらいの詳細がこれらの文字とバックグラウンド文字に入れられているかはとても魅力的です。なぜこのような努力がこのショーに出されたのかを研究する必要があるような気がします。
redditの反応
[かむりは必ず寝心地です。]（https://gfycat.com/PhonyAdeptKouprey）
redditの反応
それでもハナの状況はばかげていると思うが、彼女の叫びが人を傷つけるのを見ている。その最後のシーンは本当によかったです。
redditの反応
私はシオンが自分自身を傷つけたり、彼女に向かって走ったりする前にスポーツブラジャーが必要かもしれないと思う。彼女が「ara ara」と言うときではなく、彼女を怒らせることはできません。
redditの反応
Eiko x Kamuはかわいすぎる。特に、Kamuが猫のように顎の下をくすぐった瞬間。
redditの反応
多摩は世界をフラッグ、アイテム、ルート、ナイフを持つVNとして見ていますが、少し現実味がありました。
redditの反応
ショーはスタートが遅いが、徐々にペースを上げている。
redditの反応
それは私だけか、このアニメは主人公の細かい動きの細部をたくさん持っていますか？その私に魅了する。
redditの反応
女性や紳士、これはシーズンのアニメで最高のアニマルです。
redditの反応
Koyoama RikiyaとHikasa Youkoは一緒に&amp;hellip;これは一番素晴らしい親のようなものです。
redditの反応
あなたは神よ、栄子！あなたは学校全体を誘惑しようとしていますか？
redditの反応
^^^^^写真を撮って^^^^^写真を撮ってください！
redditの反応
このエピソードでは、それは私だけか、シオンは普通よりもバウンシアルですか？
redditの反応
とにかく彼女が一歳になるのはなぜ大したことなのでしょう？一種のドラマであるはずのその側面は、私にとってはあまり意味がありません。
redditの反応
彼女自身が爆破するものなのか、それとも社会的なものなのか、それとも実際に悪いことなのでしょうか？
redditの反応
私はこのショーのアニメーションに感謝しています。そのため、Shion tiddiesを美しくアニメーション化することができます
redditの反応
シオン&amp;lt; 3の素敵なぁアラ〜〜
redditの反応
このショーはちょうど良くなってきているようです。帰ってくる両親と彼女の友人や年齢の複合体への贈り物から、ここではあまりにも単純なかわいいことの上に多くがあります。
redditの反応
私はこのショーについてのすべてを本当に愛しています。彼らはちょうど1人を新入生として &amp;lsquo;全体17を取り除くことができ、まだ本当に素晴らしいアニメになるだろう。 OPは季節のベストOPのために小泉さんと衝突し、EDは本当に良いです。偉大なアニメーションと、各キャラクターを何らかの形でユニークにすることに重点を置いています（他の生徒やバックグラウンドキャラクターも！）。私は自分の管轄に固執し、スロースタートはCGDCT / SOLのジャンルへの完全な紹介となると言う。それはすべての少しを持っており、それはそれをすべてうまく統合します。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート [spoilers] slow start episode 2 discussion</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 08:03:34 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7q61gd/spoilers_slow_start_episode_2_discussion/
redditの反応
私はSis-sauceに言及したとき、もう一つのエピソードを見ていると思っていました
redditの反応
これは2つ目のエピソードだけで、お互いに餌をあげる女の子たちにはすでに祝福されています。
redditの反応
ハナのお母さんは本当に、本当に素晴らしかったです。私たちはもっと彼女を見ているほうがいい。
redditの反応
これは合法的に非常に面白かったです。私は全面的に笑っていた、反応は素晴らしかった。また、私はこのようなショーでは期待していなかった汚いジョークのかなりのビット。多摩が最高です。
redditの反応
私はこれにそれほど掘り下げていませんが、これはちょうど見て、とてもいいといい感じです。ハナはとても愛らしい、彼女は私のために全体のショーを作る。しかし、人間は弱いです。
redditの反応
Imoutoソース - Imouto Jiru。私はその名前のヘタを誓う。
redditの反応
このショーにはますます暖かい。アニメーションはまだ流動的で、キャストはかわいいと面白いです。
redditの反応
私はギャングがシオンに会いたい！
redditの反応
ママ最高の女の子。
redditの反応
これはとてもゲイなので、私はそんなにクソなのが大好きです。ユリをノンストップにしておいてください。
redditの反応
知らない人のために、ここにそのサムライギャグの説明があります。日本で高校に入らず、リトライするために一年待たなければならない学生は、ロニンとして知られています。封建的な日本では、君主がいない武士のために使われたのと同じ用語だった。
redditの反応
彼らはハナちゃんが腕を振って同じフレームを繰り返し使用していたかもしれませんが、彼らはもっと力強いものにしようと努力しました。（https://streamable.com/f4hm1）
redditの反応
もう一つの楽しみのエピソード！彼女が入学試験を逃したためにハナが後退したことに興味がありました。基本的に彼女はその事実のために恥ずかしいです。私は他の女の子たちにそれに問題があるとは思っていませんが、ハナがそれについてとても意識している理由を少なくとも理解することができます。
redditの反応
真剣にこのショーは、これらのアニメフレームのすべてを抱きしめていますか？最初の数分でさえ、彼らは静的なクラスメートで教室を満たしていたかもしれませんが、彼らは現場で何の意義もなくてもまだ動いていました。すべてのショーにこのような努力を払うことができますか？
redditの反応
それは私だけか、このショーのユーリ・カーブは本当に速く上がったのですか？エピソード1は素晴らしいcgdctの楽しみだった&amp;hellip;たぶん、あるいとこのウィンチェストサービス&amp;hellip;しかし、全体的にかなり飼いならされた。ちょうどかわいいショー。エピソード2そして彼らはすでに結婚していて、お互いに餌を食い、コーナリングして、ウィンチェストを倍増させ、汚い冗談を言う&amp;hellip;その女の子たちは10回も &amp;ldquo;イモトジル&amp;rdquo;
redditの反応
私は不平を言うことはありません、心配しています。私はちょうど言っている&amp;hellip;それは迅速にエスカレートした、そうではありませんか？
redditの反応
サイドノート&amp;hellip;先生は、すでに最高の女の子のための靴のように見えています。
redditの反応
私はこれを見続けると思います。それほど期待はしていませんが、楽しいです。
redditの反応
これは、かわいい金の鉱山です！ （およびr / anime_irl）
redditの反応
貧しいハナ。 1年間の運動はあなたに届きませんが、それは確かです。
redditの反応
また、脚の痙攣は深刻に不快です。それが起こると、激しい何かをすることがすべて終わった。
redditの反応
このショーは同性愛者で、私はそれが大好きです。
redditの反応
どのような快適で陽気なエピソード。インタラクションは楽しいものでした。エピソードにはうってつけのペースがありました。
redditの反応
すべての冗談が私のために上陸し、それは今度はスポーツでハナの痛みを感じさせます。私は学校の中で彼女とほとんど同じように長い間、それが終わりに近づいてきた。
redditの反応
それは全体的にかなりいいエピソードだった、かなり良い:)
redditの反応
それはエピソード1の後でCGDCTであったと考えられ、その後、このエピソードで野生の乗り物を経ていました。主人公の間のほぼ真っ直ぐなユリと私はそれを愛する
redditの反応
これらのすべてのゆとり音はおいしいです。
redditの反応
いいえ！シオンちゃんが投げ飛ばされてしまった&amp;hellip;そのエンドカード、&amp;hellip;
redditの反応
多摩のようになります： &amp;ldquo;私はハナちゃんを助けることができるが、アイスクリームがありますか？&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【海外反応】スロウスタート 1</title>
      <link>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_1_discussion/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2018 07:39:40 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/spoilers_slow_start_episode_1_discussion/</guid>
      <description>引用元 : https://www.reddit.com/r/anime/comments/7okphp/spoilers_slow_start_episode_1_discussion.json
redditの反応
カムリでかわいい面白い瞬間がたくさんあると思う ![A classy start](https://i.imgur.com/TpaSCGy.png) redditの反応
ちょうど始めました、そのアニメーションは何ですか？それはとても流動的です！ redditの反応
間違いなくこれまでのシーズンの私の好きなアニメ。 redditの反応
熱いくそー、このくそはかわいいです。 redditの反応
私はそれがすぐに最高の女の子として自分自身を固めることが可能であったことを知らなかったが、多摩ちゃんは方法を見つける。 redditの反応
良い最初のエピソードは、私にKiniro Mosaicをたくさん思い起こさせてくれるでしょう。うまくいけばそれは近いか、それとも良いものになるでしょう！ redditの反応
私はハナが会話の大半を話していないのが大好きです。それは私がショーでは見かけない恥ずかしがりなキャラクターのための非常に現実的な特性です。 redditの反応
彼女がゆっくりと時間をかけて開くと、これは個人的な好みになる可能性があります。 redditの反応
Welp ...シーズンの私のmoeblobショーを見つけたと思う redditの反応
redditの反応
まあ、それは、誰かがアニメ化している筋肉が予期せず屈曲したことでした。私は間違いなくそれを残しておくと思います。 MALのスタッフセクションは現在、少しスリムに見えますが、誰がこの作業を担当しているのか不思議です。 redditの反応
道路安全ギャグを愛する redditの反応
&amp;amp; &amp;gt;私は本当に高校生のように見えますか？ redditの反応
redditの反応
このショーは、私が見た中で最も「小学生」の芸術スタイルのものかもしれません。
redditの反応
それはさておき、ショーは大丈夫です。楽しいかわいい女の子ショーをするのは難しいことではありませんが、芸術のスタイルはかなり良いので、私はプラスになります。花を否定する方法は宝物ですか？タマテよりも。
redditの反応
最初のシーンでは、私のディスプレイが48Hzに設定されていた経験がありました。ほぼ私がSVPを持っていると思った。
redditの反応
このショーはとても快適でモエです。ハナの両親はとてもうんざりしている。最高の親が確認した。
redditの反応
また、私はタマテが栄子に怒りを抱き、江子がプレーヤーだと感じていますが、今シーズンはシトラスに余裕のあるユリゴーグルでしょう。
redditの反応
まあ。それは素晴らしいスタートでした！他のCGDCTと違うことをしたくないようですが、とても面白く面白くてすばらしいアニメーションでした。おそらくそれを楽しむでしょう。
redditの反応
このショーを説明する1つの単語、吹き飛ばす
redditの反応
ちょっと、A1は銀行にいくつかのフレームを貯めていた。この最初のエピソードでは、流動的なアニメーションがたくさんあります。私はそれがとどまることを望む。メイン・ガールが17歳（ただし彼女は15歳以下）であることを除いて、他のCGDCTとは別に、スロー・スタートを分離するのにはあまりにも多くの具体的なことはないように思われます。これは、CGDCT + SoLのジャンルに入る良い結果に終わることがあります。
redditの反応
私はこれが最初に予想したよりずっと良かったと思った。ハイパーフルイドアニメーションは特に印象的でした（A-1は本当にチョコレートの箱のようです）&amp;hellip;
redditの反応
それは他の方法で私に立っているわけではありませんが、シーズンに必要な快適なmoeblobスロットを満たすように見えます。エイコとカムリは、すでに最高の女の子のタイトルのための初期の戦いになっています。
redditの反応
これが最終的に糖尿病になる季節だと思います。
redditの反応
それは確かに新しいものではありませんが、これはまるでふわふわで愛らしいものです。かなり楽しいはずです！
redditの反応
背景は少しシンプル/鈍いですが、キャラクターはかなり素敵でした。エイコとタマテは私のお気に入りだったし、いくつかの素晴らしい化学を持っていましたが、私はオッパイのいとこが少し上にあり、カミュは完全な風刺画だったと言います。
redditの反応
私が逮捕された後のFBIの証拠
redditの反応
白い髪のスモール静かなドラゴン loliうん、私にサインアップ！
redditの反応</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>