<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nyanpire The Animation on アニメ海外反応</title>
    <link>https://anime.syui.cf/tags/nyanpire-the-animation/index.xml</link>
    <description>Recent content in Nyanpire The Animation on アニメ海外反応</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja-jp</language>
    <copyright>Powered by [Hugo](//gohugo.io). Theme by [term](https://gitlab.com/syui/hugo-theme-term).</copyright>
    <atom:link href="https://anime.syui.cf/tags/nyanpire-the-animation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nyanpire The Animation</title>
      <link>https://anime.syui.cf/10197</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anime.syui.cf/10197</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/46147.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/10197/Nyanpire_The_Animation/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/10197/Nyanpire_The_Animation/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ehx&#34;&gt;Ehx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、私はそのような傑作のレビューを書くことを脅迫するものであることを認めなければなりません。 しかし、私はこのショーが真にメディア全体を超越する傑作である理由を皆に伝えるために全力を尽くしていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴンゾはついに2年の休憩を経て完全復活した。 今、これらの2年の長い年月を経て、彼らは何を見せなければなりませんか？ それはニャンピアだろう。 これらの過去数年間、アニメは無意味なモエ、過度のファンサービスで満ちていて、全く物質が欠けています。 このため、Nyanpireは、このような暗い時代の業界の希望の明るい光です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに移ります。  GONZOはかなりの時間アニメで欠けていたある輝きを示しています。 そのような単純な前提を使用しても、それを完璧に実行する能力は、今日の世界ではほぼ完全に失われています。 同時に、彼らが伝えようとしているメッセージは賞賛すべきものです。  GONZOは本当にアニメ業界を気にしていますが、私は彼らがそれを保存するためにここにいると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、GONZOは、適切に使用されると、とてもシンプルなものが素晴らしいものになることを示しています。 芸術のスタイルは非常に単純化されているので、これまでの経験のない普通の人でもこのショーを描くことができるようです。 私がこれから描くのは、芸術が目的を果たすためにどのような方法でも過剰である必要がない（私はあなたを見ています）ということです。 今、私はあまりにも芸術が悪いと言っているわけではありません、それは自動的にショーを良好にするものではなく、Nyanpireの芸術でこれを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、ニャンピアの音については、それだけで完璧だとは言えません。 選択された西友から、使用された雑SFX、そしてHyadainによって行われたエンディングテーマまで。 それは完璧さを叫ぶだけで、あなたを失望させることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ショーの主な焦点のために、文字。  Nyanpireは本当に悲劇的なキャラクターです。 吸血鬼の血を飲んで吸血鬼になった後、自分自身で逃げようとする。 彼が暮らすことができるように血を見つけるための彼の闘いは、本当にあなたの心を悲しみと絶望で満たしますが、同時に、希望です。 彼はいつか彼がずっと前に亡くなったこの世界で生き続けるために必要な血を得ることができることを願っています。 ニャンピアの人生は本当にこれを見ている人の心を打つでしょう。 私は個人的に他のキャラクターが紹介されるのを待つことができないので、私は今よりもこの傑作にもっと浸ることができます。  Masamunyaが現れたら、私はすでに物事が本当に重くなると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの楽しさの要因は、これを簡単に言えば、この生涯で匹敵することのできないものです。 それはあなたがこの媒体で今までに探しているものすべてを持っており、1つのエピソードの後に​​のみあります。 彼らがこのコースを続けると、他のアニメを作る必要はありません。 彼らは入手不可能なものを手に入れたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの日が来るとは想像もしませんでした。驚くべきことが起こったとき、それは私を完全な畏怖の念にしていました。 私はこれを繰り返して自分のスコアを編集するために戻ってきましたが、私はちょうどそれに合った評価を推測することはできません。 完璧な10は決して十分ではありません。  GONZOはついにそれをやった。 彼らは戻ってきて、ニャンピアと呼ばれるこの傑作でアニメを救うためにここにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ehx/reviews&#34;&gt;Ehx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I must admit that it&amp;rsquo;s sort of intimidating writing a review for such a masterpiece. However, I will try my best to convey to you all as to why this show is truly a masterpiece that transcends the medium as a whole.    GONZO is finally back in full force after a 2 year break. Now what do they have to show  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroneko1997&#34;&gt;KuroNeko1997&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、私はこれをうまくやってくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニャンピアは、私が知る限り、ハローキティとマイメロディーを作った同じ人が作ったおもちゃのブランドです。 今はアニメになっています。  Nyanpire the Animationは、ストーリーラインをあまり持っていないストーリーですが、非常にうまく実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
Nyanpireはほぼ死亡したが、その子猫を吸血鬼に変えた吸血鬼によって救われた子猫に関するものです。 それでおしまい。 私は小柄なストーリーについて不平を言う人がいるだろうが、なぜ私たちの多くがラッキースターを愛しているのだろう？ フォーカスはストーリーではなかったからです。 キャラクターと他者とのやりとりや、彼らがやってくる楽しい奇妙なことでした。  Nyanpireにはオリジナルのストーリーがあります。 私は吸血鬼の猫にもかかわらず、決して。 ちょうど吸血鬼catgirls。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
ニャンピアのアートスタイルはとてもシンプルです。 あたかもコンピュータでやったかのように思えますが、それは悪いとは言えますが、アートスタイルは実際にはこのような話にぴったりです。 それは非常に完璧に実行され、私はシンプルさは実際にいくつかのアニメでは非常に良いと思う。 ニャンピアの焦点は、彼らがどこにいるかではなく、キャラクターに焦点を当てているように見えます。このようなアニメでは、とてもうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nyanpireのバックグラウンドミュージックは非常にうまく収まり、笑い声で、多くの人がぎこちない沈黙と呼ぶもののために、特定の時間に音楽を終了させます。 これまでのエピソードの終わりには、浅草夏子の主題歌演奏があります。浅草夏子は、「バカ・トゥ・シュウカンジュ」の音楽をやっていて、とてもキャッチーな曲です。  Nyanpireの声は男の子のためにはかなり高いとは言えますが、声優の役割は非常に優れています。 そして、私は彼が少年か女の子かどうかを、字幕のために考え出すのに苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
ニャンピアには多くのキャラクターはなく、そのほとんどはネコです。 これまでのところ、キャラクターはあまり開発されていませんが、このレビューの時点では3つのエピソードしか出ておらず、紹介するキャラクターがもう1つあるようです。 それぞれのキャラクターは独特で、それらを愛する理由があります。 私は猫を愛するので、彼らはすべてのキャラクターをさらに肉食してくれることを望んでいますが、ほとんどの場合、猫の女の子なので、アニメについてはよく見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
ごく簡単に興味を失うので、私はアニメを見ることがほとんどできず、すべてのエピソードに興奮しています。 しかし、Nyanpireのエピソードは短く甘くてかわいいので、私は新しいエピソードがあると思います。 私はこのアニメが少し長くなることを望んでいます。私は他にやることがほとんどなく、私は盛り上がるアニメが必要です。 猫について&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
はい、私はそれがまっすぐ10秒を与えるためにちょっとチーズが入っていることを知っています。 しかし、Nyanpireは多くの欠陥を見つけることができないアニメです。 いくつかのアニメは本当にポイントを必要としません。 ラッキースター？ 生徒会室 彼らの焦点がコメディであり、彼らは彼らの焦点をうまく実行したので、キャラクターの成長はほとんどなかったが、まだ多くの人に愛されていた2つのアニメ。 私はラッキースターを絶対に愛していない人たちの一人ですが、彼らはまだショーをうまくやってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でも今は話題になっています。 私が作っている主なポイントは、すべてのアニメが強く、進行中のプロットを必要としないということです。 何人かは、毎週それを予想する理由を与える良いオリジナルの物語が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39631&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroNeko1997/reviews&#34;&gt;KuroNeko1997&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will be my first review, so I hope I do this well.    Nyanpire, as far as I know, is a brand of toys made by the same people who made Hello Kitty and My Melody. Now it has become an anime. Nyanpire the Animation is a story which does not have much of a storyline, but it does execute it very well.    Story: 10  Nyanpire i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;willmunny&#34;&gt;WillMunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての深刻さで、このシリーズは絶対に捨て去ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その信用のために、かわいい可愛い爆弾以外の何ものでもないということは、何の前触れもしていません。 別のことを期待するこのシリーズに入ることは、失望を求めている。 私はこのジャンルのファンではありませんが、私はChi&amp;rsquo;s Sweet Homeのいくつかのエピソードを最後にやりましたが、これは似ていると思っていましたが、牙がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nyanpireの音と文字のデザインは、Chiよりも鋭い（ゆるやかに話す）審美的な美しさを持ち、一般的に成功しています。 しかし、文字そのものはあまりにも多く話しています。 ノンバーバルは、赤ちゃん時代と無力感に関連しています。両者の特徴は、かわいらしさの認知を高めます。 穏やかな声で演出された絶え間ない漂白剤は、ショーの実質的な限界を見過ごすために必要なかわいらしさから多くを損なうので、シリーズを監視可能なものからごみ箱に転倒させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WillMunny/reviews&#34;&gt;WillMunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In all seriousness, this series is an absolute throw-away.    To its credit, it makes no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allrealelements&#34;&gt;allrealelements&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は認めなければなりません、私はかなり低い期待でニャンピールを始めました。 私の友人の推薦は、「私はちょうどニャンピアを見ました。 それは本当に奇妙な&amp;rdquo;奇妙だった！ その漠然とした声明とかなり愚かなタイトル（私は本当に、Nyanpireを意味しますか？）だけから、私は高い期待なしにそれを見始めました。 幸いにも、私は最初の印象が間違っていることをかなり自信を持って語っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはニャンピアがちょうどそのようなものではないと言っているわけではありません：猫の吸血鬼と彼の友人に関する短いエピソードの愚かなコレクション。 それはまさにそれです。それ以上のものはありません。 しかし、Nyanpireはこのばかげたコンセプトを持ち、4分半の長編エピソードでおいしいかわいい話を3分も満たさないように管理しています。 残りの1分半は、アニメそのものと同じくらい楽しく、かわいい、ばかげているエンディングテーマに捧げられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の全体的なストーリーラインはありませんでしたが（最後のエピソードでは実際のプロットを設定する機会がありましたが、代わりにチーズ付きのエンディングを選択しました）、個々のエピソードのプロットは十分にスムーズに実行されました。 それぞれのエピソードはとても速く動いていたので、私はいつも自分が驚いていたのを見て、それが終わったときに驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nyanpireは、オーケストラ伴奏や愛らしいシンプルな芸術の軽いタッチと合わせて、クラスと時間を完全に吸収することを心配することなく仕事をするのには完璧な短いアニメでした。 それは本当に表面にあるように見えますが、それは決して悪いことではありません。 哲学的なことをするのが難しいアニメや、プロットのねじれや複雑なキャラクターのデザインに惑わされるアニメと比べて、Nyanpireは爽快で正直でシンプルです。 あなたがかわいいとばかげていない場合、Nyanpireはおそらくあなたのためではありません。 でも、総視聴時間が1時間未満であれば、試しても害はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/allrealelements/reviews&#34;&gt;allrealelements&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit, I started Nyanpire with pretty low expectations. My friend&amp;rsquo;s recommendation had been a less-than-glowing &amp;lsquo;we just watched Nyanpire; it was really freakin&amp;rsquo; weird!&amp;rsquo; Going solely off of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xpalmtoptaiga&#34;&gt;xPalmtopTaiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど私がそれがたくさん言及したのを見てきたので、ニャンピールのジェンダーとの混乱のすべてを書き留めておきたい。 ニャンピアは不思議に思っている人の少年です。 ビデオでは（大）兄のための日本語である「おにいちゃん」なので、私は上記のビデオを例として使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は愛らしいものであり、物語そのものは芸術作品です。 私はすべてのユニークさを愛しています。 あなたが最初のエピソードの後に​​次のエピソードを推測する方法はありません。 私は誰にでもこのアニメを強く勧めます。 エピソードはすばやく、厳しいスケジュールに合わせることができます。午前中に学校に向かう直前にエピソードを見ることができます。 季節が12エピソードしかないので、残念ながら終了するのにあなたが長くかかることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xPalmtopTaiga/reviews&#34;&gt;xPalmtopTaiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=wEXJUI_6LYg&amp;amp;feature=related&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=wEXJUI_6LYg&amp;amp;feature=related&lt;/a&gt;    I just want &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>